<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Arbeitsunfall an Marmstorfer Grundschule: Bauarbeiter durch Stromschlag verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/arbeitsunfall-an-marmstorfer-grundschule-bauarbeiter-durch-stromschlag-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> - Am Dienstagnachmittag gegen 15.20 Uhr kam es auf dem Gelände der <strong>Schule Marmstorf</strong> am<strong> Ernst-Bergeest-Weg</strong> zu einem schweren Arbeitsunfall.</p><p>Bei Arbeiten an einem Elektroschaltschrank erlitt ein 55-jähriger Mann offenbar einen <strong>Stromschlag</strong> durch eine <strong>Starkstromleitung mit 400 Volt.</strong> Noch während die Feuerwehr auf dem Schulgelände eintraf, holten viele Eltern ihre Kinder aus der Schule Marmstorf ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:23:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behinderungen in Wilstorf: Vollsperrung am Reeseberg bis kurz vor Weihnachten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/behinderungen-in-wilstorf-vollperrung-am-reeseberg-bis-kurz-vor-weihnachten.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> – Die <strong>Vollsperrung</strong> wegen der Baustelle am<strong> Reeseberg</strong> muss verlängert werden. Zunächst war geplant, die Straße am 28. November, wieder für den Verkehr freizugeben. Doch nun kommt die Verlängerung: Wie die Polizei mitteilte, bleibt der Reeseberg zwischen Anzengruber Straße und Friedrich-List-Straße bis <strong>kurz vor Weihnachten,</strong> voraussichtlich am<strong> 19. Dezember</strong> gesperrt.</p><p>Der Fuß- und Radverkehr kann die Arbeitsstelle passieren. Zwischen Friedrich-List-Str. und Tivoliweg kommt es zu einer Einbahnstraßenregelung. Eine Umleitung für den Kraftfahrzeugverkehr wird nicht ausgewiesen, so die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Programmänderung: Neues Thema beim Museums-Vortrag im Planet Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/programmänderung-neues-vortragsthema-beim-vortrag-im-planet-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Achtung<strong> Programmänderung:</strong> Der angekündigte Vortrag<em> „Ein neues Bild vom mittelalterlichen Rungholt: Archäologische Forschung im nordfriesischen Wattenmeer"</em> am Donnerstag muss leider ausfallen. Stattdessen bietet das Museum einen Ersatz-Vortrag:</p><p>Der Titel des neuen Vortrags im<strong> Planet Harburg</strong> am Donnerstag 18 Uhr lautet: „<em>Von Pilgern und Pilgerzeichen - Pilgerzeichen aus Hamburg“</em>. Referent ist <strong>Kay-Peter Suchowa</strong> M.A., Bodendenkmalpflege Hamburg, Archäologisches Museum Hamburg</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Event am 1. Advent: Starpyramide mit Claudia Jung und Michael Holm</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/starpyramide-mit-claudia-jung-und-michael-holm-in-der-heimfelder-friedrich-ebert-halle.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Am kommenden Sonntag, 30. November (1. Advent), findet von 16 Uhr an bereits zum 39. Mal die mittlerweile traditionelle und beliebte<strong> Starpyramide</strong> in der Heimfelder <strong>Friedrich-Ebert-Halle</strong> statt. Erstmals im Jahr 1985 war sie vom in Fleestedt wohnenden Sänger, Produzenten und Entertaine<strong>r Peter Sebastian</strong> ins Leben gerufen worden. Seitdem geht der Erlös der jeweils gut vierstündigen Veranstaltungen an das Gemeinnützige Jugendwerk unfallgeschädigter Kinder in der Sportvereinigung Polizei Hamburg von 1920 e.V.</p><p>Peter Sebastian freut sich: <em>„Aus der zurückliegenden Starpyramide im vergangenen Jahr haben wir einen Erlös von 37.998,76 Euro erzielt, der bei der Scheckübergabe an den Schirmherrn, Innensenator Andy Grote, durch Sponsoren auf 43.000 Euro aufgestockt wurde.“</em> Im Jugendwerk haben sich schon vor vielen Jahren ehrenamtlich tätige Polizeibeamtinnen- und Beamte zusammengefunden. In ihrer Freizeit helfen sie den Unfallkindern, die körperlichen und seelischen Unfallfolgen zu überwinden und gleichzeitig Selbstvertrauen und damit Sicherheit im Straßenverkehr zurückzugewinnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platz für Kinderrechte: Schule Elfenwiese übergibt bunten Stuhl an Bezirksamtsleiter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/platz-für-kinderrechte-schule-elfenwiese-übergibt-bunten-stuhl-an-bezirksamtsleiter.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Anlässlich des 20. November, dem <strong>Tag der Kinderrechte,</strong> haben sich die Schüler der <strong>Schule Elfenwiese</strong> in Marmstorf intensiv mit ihren Rechten auseinandergesetzt. Unter dem Motto <em>„Hier ist Platz für Kinderrechte“</em> gestalteten sie bunte Stühle, die künftig in der Schule, im Harburger Rathaus und in der Harburger Bücherhalle stehen werden.</p><p>Die Stühle erinnern in diesem Jahr besonders an die Kinderrechte auf Bildung und Freizeit. Hinter angebrachten QR-Codes verbergen sich kurze Erläuterungen, die von den Schülern selbst eingesprochen oder formuliert wurden. So werden die Stühle zu sichtbaren und zugleich hörbaren Botschaftern der Kinderrechte im öffentlichen Raum.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>