<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wieder Massenschlägerei im Phoenix-Viertel: 20 Beteiligte und mindestens ein Verletzter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wieder-massenschlägerei-im-phoenix-viertel-20-beteiligte-und-mindestens-ein-verletzter.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250816PhoenixViertel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250816PhoenixViertel.JPG?width=1600&height=802" alt="Wieder Massenschlägerei im Phoenix-Viertel: 20 Beteiligte und mindestens ein Verletzter" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Das <strong>Phoenix-Viertel</strong> kommt nicht zur Ruhe: In der Nacht zu Sonnabend hat es erneut eine<strong> Massenschlägerei</strong> gegeben. Es ist Samstagmorgen 1.13 Uhr, als bei der Polizei mehrere Notrufe eingehen.</p><p>In dem Wendekreis in der<strong> Eddelbüttelstraße</strong> im Phoenix-Viertel sollen zwanzig junge Männer aufeinander los gegangen sein und sich geprügelt haben, dabei soll es auch mehrfach laut geknallt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 06:20:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorrad kollidiert mit Lkw: 22-jährige Fahrerin schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/motorrad-kollidiert-mit-lkw-22-jährige-fahrerin-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250816Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250816Unfall.jpg?width=1600&height=797" alt="Motorrad kollidiert mit Lkw: 22-jährige Fahrerin schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Um kurz nach 18 Uhr ereignete sich am Freitag auf der <strong>Kornweide</strong> Höhe Georg-Wilhelm-Straße ein schwerer Motorradunfall. Aus noch ungeklärter Ursache kollidierte eine<strong> 22-jährige Motorradfahrerin</strong> mit einem Sattelschlepper.</p><p>Der Sattelschlepper schleifte das Motorrad samt Fahrerin augenscheinlich einige Meter mit, ehe er zum Stehen kam. Dabei überfuhr er nach jetzigem Stand das rechte Bein der jungen Frau, an dem sie eine Fraktur erlitt.<br/>Ein mit einem <strong>Hubschrauber</strong> eingeflogener Notarzt stellte weitere Verletzungen am Oberkörper und im Bauchbereich fest, die potenziell lebensbedrohlich sein sollen, so Einsatzkräfte vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Safe Holiday“: Polizei kontrolliert erneut Urlaubsverkehr auf A7</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/operation-„safe-holiday“-polizei-kontrolliert-erneut-urlaubsverkehr-auf-a7.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250815Kontrolle.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250815Kontrolle.JPG?width=1600&height=793" alt="Operation „Safe Holiday“: Polizei kontrolliert erneut Urlaubsverkehr auf A7" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Erneut fand auf dem Autobahn Rasthof<strong> Harburger Berge-Ost</strong> am Freitagvormittag eine Kontrolle des Urlaubsverkehrs auf der A7 in Richtung Norden statt. Von 7.30 bis etwa 13.30 Uhr kontrollierten die rund zwei Dutzend Polizisten der Verkehrsdirektion Süd, gemeinsam mit Motorradfahrern der <strong>Verkehrsstaffel Ost</strong> und der <strong>Verkehrsprävention</strong> insgesamt 72 Wohnmobile und Wohnwagengespanne.</p><p>Dabei wurde zunächst 16 Fahrzeugführern der kontrollierten und verwogenen 47 Wohnmobilen und 25 Gespannen die Weiterfahrt untersagt. In 14 Fällen wurden teilweise Überladungen festgestellt, diese konnten durch Verlagerungen der Ladung im Fahrzeug oder durch das Ablassen von Frischwasser in den meisten Fällen behoben werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 06:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sattelschlepper am Reiherdamm umgekippt: Fahrer schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sattelschlepper-am-reiherdamm-umgekippt-fahrer-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250815Sattelschlepper.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250815Sattelschlepper.jpg?width=1600&height=801" alt="Sattelschlepper am Reiherdamm umgekippt: Fahrer schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> – Bei einem Unfall mit einem Sattelschlepper ist am Freitagvormittag der Fahrer schwer verletzt worden – er musste von Notarzt versorgt werden.</p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 10:30 Uhr auf dem<strong> Reiherdamm</strong> auf dem<strong> Kleinen Grasbrook.</strong> Der Fahrer des mit einem Seecontainer beladenen 40-Tonners hatte offenbar in einer Kurve die Kontrolle über sein Fahrzeug verloren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 06:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rainer Schaefer neuer König beim Schützenverein Neugraben-Scheideholz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/rainer-schaefer-neuer-könig-beim-schützenverein-neugraben-scheideholz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250815King.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250815King.jpg?width=1600&height=804" alt="Rainer Schaefer neuer König beim Schützenverein Neugraben-Scheideholz" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Beim Vogelschießen des <strong>Schützenvereins Neugraben-Scheideholz</strong> um die Königswürde haben sich mehrere Schützen ein packendes Duell geliefert. Um 16.33 Uhr fiel dann der Rumpf nach 340 Schüssen. Neuer Schützenkönig wurde<strong> Rainer Schaefer,</strong> der schon seit mehr als 20 Jahren Mitglied des Vereins ist. Zu seinen Adjutanten ernannte er<strong> André Siebert, Maurice Gogolinski</strong> und <strong>Mario Bugenhagen.</strong></p><p>Mit der Proklamation weiterer Würdenträger, darunter der neuen Damenkönigin <strong>Nicole Kegel-Behr</strong> mit ihrem Adjutantinnen-Team<strong> Jessica Sabsch, Bettina Schulz, Yvonne Helmerichs, Laura Hartwig</strong> und <strong>Petra von Boden,</strong> der Jungschützenkönigin <strong>Alissa Schulz</strong> mit ihren Adjutantinnen<strong> Sarah Durst</strong> und <strong>Leonie Blumhagen</strong> sowie Bürgerkönigin Ella Gardner, ging ein großartiges Fest zu Ende, das Tradition, Treffsicherheit und Gemeinschaft in einzigartiger Weise vereinte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 06:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>