<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>120 Säcke Müll in Hanstedt illegal entsorgt: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/120-säcke-müll-in-hanstedt-illegal-entsorgt-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hanstedt</strong> - Am Sonntag wurde der Polizei eine illegale Müllentsorgung gemeldet. Ein Zeuge hatte im Wald zwischen Hanstedt und Niendorf, etwa 2 Kilometer nördlich des Wildparks, an der Verlängerung der Straße Fastweg, einen großen Haufen Müll entdeckt.</p><p>Vor Ort fanden die Beamten rund 120 gefüllte graue Müllsäcke, die am Wegesrand abgelegt worden waren. Seit wann die Säcke dort lagern, ist unbekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:52:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Nachhaltigkeitspreis verliehen: Kiezläufer holen den ersten Preis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/13-harburger-nachhaltigkeitspreises-verliehen-kiezläufer-holen-den-ersten-preis.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am Freitag wurde im Harburger Rathaus der<strong> 13. Harburger Nachhaltigkeitspreises</strong> verliehen. Die <strong>Bezirksversammlung</strong> Harburg ehrte zum dreizehnten Mal nachhaltige Aktivitäten im Bezirk Harburg. Vier ausgewählte Projekte konnten sich über Preise in der Gesamthöhe von 5.000 Euro freuen.</p><p>Nach der Eröffnung der Veranstaltung durch den Moderator Jürgen Marek vom lokalen NachhaltigkeitsNetzwerk HARBURG21 sowie Grußworten von Bezirksamtsleiter Christian Carstensen und der Harburger-Filialleiterin der Sparda-Bank Hamburg, Jacqueliene Birkner, folgte die Vorstellung und Würdigung der Siegerprojekte durch Dr. Regina Marek von HARBURG21.<br/>Für musikalische Begleitung sorgte die Band des Alexander-von-Humboldt-Gymnasiums „Humm Bolt“ unter der Leitung von Manuel Kock.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:52:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>90 Müllsäcke kamen zusammen: Erfolgreicher Start für „Harburg räumt auf“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/90-müllsäcke-kamen-zusammen-erfolgreiches-startevent-von-„harburg-räumt-auf“.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die große Aufräumaktion <em>„<strong>Harburg räumt auf!“</strong></em> startete am Freitag bei eisigen Temperaturen, jedoch strahlendem Sonnenschein. Zehn angemeldete Teams engagierten sich gemeinsam dafür, den Bezirk von Müll zu befreien und ein sichtbares Zeichen für eine saubere Umwelt zu setzen.</p><p>Mit dabei waren Teams wie die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude,</strong> der<strong> Harburger Integrationsrat,</strong> die Kita <strong>SterniPark</strong> sowie die <strong>Turnerschaft Harburg</strong> von 1865 e. V. Zudem beteiligten sich zahlreiche motivierte Privatpersonen an der Aktion. Insgesamt hatten sich<strong> 100 Teilnehmer</strong> angemeldet. Am Ende kamen etwa <strong>90 gefüllte Müllsäcke</strong> zusammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:52:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traumnote 1,0: Nachwuchstalent mit Bestnote für die Bücherei Seevetal</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/bereicherung-für-die-bücherei-seevetal-nachwuchstalent-mit-bestnote.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Mit einer herausragenden 1,0 hat<strong> Milan Rösner</strong> seine Ausbildung zum Fachangestellten für Medien- und Informationsdienste (Fachrichtung Bibliothek) abgeschlossen. Mit seiner freundlichen und zugewandten Art passt er hervorragend ins Team der Bücherei Seevetal. Bürgermeisterin <strong>Emily Weede</strong> gratulierte persönlich – und die Leiterin der Bücherei sieht in ihm ein wichtiges Vorbild für junge Leserinnen und Leser.</p><p>Milan Rösner hat seine Ausbildung in der Bücherei Seevetal mit der Traumnote 1,0 abgeschlossen und ist nun „Fachangestellter für Medien- und Informationsdienste, Fachrichtung Bibliothek“. Bürgermeisterin Emily Weede überbrachte ihre Glückwünsche: „<em>Eine 1,0 – das ist einfach großartig“,</em> freute sie sich mit Milan Rösner.<em> „Ich bin dankbar für so engagierte Mitarbeiter in der Gemeinde.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:52:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 3,43 Promille im Metronom: Bundespolizei muss Fahrgast zum Revier tragen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-3,43-promille-im-metronom-bundespolizei-muss-fahrgast-zum-revier-tragen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Nach jetzigem Sachstand der Bundespolizeiinspektion Hamburg wurde ein völlig betrunkener 46-jähriger Mann vom Zugpersonal eines Metronom-Zuges am Sonnabend gegen 23.45 Uhr von der Weiterfahrt am <strong>Bahnhof Harburg</strong> ausgeschlossen.</p><p><em>„Eine angeforderte Streife der Bundespolizei führte den Mann gestützt aus dem Zug. Der ukrainische Staatsangehörige war völlig desorientiert, war kaum noch ansprechbar und nicht mehr allein "wegefähig“,</em> sagte Polizeioberkommissar <strong>Rüdiger Carstens.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>