<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei-Einsätze in Heimfeld: Meldungen über Schüsse und Fahrerflucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-einsätze-in-heimfeld-meldungen-über-schüsse-und-fahrerflucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Gleich mehrere Einsätze hielten die Polizei am Montagnachmittag in <strong>Heimfeld</strong> auf Trab. Zunächst wurde gegen 14 Uhr ein möglicher Streit an der <strong>Drogenhilfeeinrichtung Abrigado</strong> in der Schwarzenbergstraße gemeldet.</p><p>Zeugen sprachen von einer Auseinandersetzung zwischen zwei Gruppen. Als die Beamten eintrafen, fanden sie jedoch niemanden vor. Alles deutete auf einen Fehlalarm hin.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thomas Resch und Susanne Schade gewinnen das Gerd-Hädrich-Pokalturnier</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/thomas-resch-und-susanne-schade-gewinnen-das-gerd-hädrich-pokalturnier.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - <strong>Thomas Resch</strong> und <strong>Susanne Schade</strong> vom gastgebenden <strong>Tanz-Turnier-Club</strong> (TTC) Harburg haben das Traditionsturnier in<strong> Sportpark Jahnhöhe</strong> gewonnen. Das Turnier findet zur Erinnerung an den Gründer des TTC Harburg, Tanzlehrer Gerd Hädrich, im Spiegelsaal des Sportparks statt. Es wurde jetzt bereits zum 26. Mal ausgetragen. Es tanzten Paare der Klassen Masters III D bis S Standard um die fünf Pokale. Thomas Resch und Susanne Schade wurden von allen Wertungsrichtern in allen Tänzen mit dem ersten Platz benotet.</p><p>Die Tochter von Gerd Hädrich, Evelyn Hädrich-Hörmann, die mit ihrem ersten Ehemann Wolfgang Opitz im Jahr 1972 in London Weltmeisterin der Professionals in den lateinamerikanischen Tänzen geworden war, konnte den von ihr gestifteten Pokal sowie den Gutschein für eine Privatstunde diesmal aus terminlichen Gründen nicht persönlich an die Sieger der S-Klasse übergeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme im Bahnhof Harburg: Kontrollierter Mann wurde per Haftbefehl gesucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-im-bahnhof-harburg-kontrollierter-mann-wurde-per-haftbefehl-gesucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Festnahme und Zuführung nach Kontrolle durch die<strong> Bundespolizei</strong>: Am Sonnabend gegen 4.45 Uhr geriet ein 28-jähriger Mann im <strong>Bahnhof Harburg</strong> nach offensichtlichen <strong>Manipulationen an einem Fahrscheinautomaten</strong> in das Visier einer Präsenzstreife der Bundespolizei.</p><p><em>„Der deutsche Staatsangehörige versuchte nach eigenen Angaben mit einem langen Draht an Münzgeld zu gelangen. In der Folge wurden die Personaldaten des Mannes fahndungsmäßig überprüft; Ergebnis: Ausschreibung zur Festnahme“</em>, sagt Polizeioberkommissar <strong>Rüdiger Carstens.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phoenix-Viertel: Umgestürzter Baum begräbt Auto in Harburg unter sich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/umgestürzter-baum-begräbt-auto-in-harburg-unter-sich.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die Hamburger Feuerwehr ist am Sonntagabend zu einem weiteren wetterbedingten Einsatz ins<strong> Phoenix-Viertel</strong> ausgerückt.</p><p>Wie berichtet hatte es im Süden Hamburgs 26 Einsätze am Nachmittag gegeben. Gegen 21.35 Uhr stürzte in der Straße <strong>Beckerberg</strong> in Harburg ein Straßenbaum um und fiel auf ein geparktes Auto. Auch ein Transporter wurde durch herabfallende Äste beschädigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starkregen: Viele Einsätze der Feuerwehr auch im Hamburger Süden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/starkregen-viele-einsätze-der-feuerwehr-auch-im-hamburger-süden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Seit etwa 13.30 Uhr musste die Feuerwehr am Sonntag im Hamburger Stadtgebiet zu zahlreichen Wettereinsätzen ausrücken. In Hamburg waren es mehr als 50, allein in <strong>Harburg, Neugraben und Wilhelmsburg</strong> im Süden der Stadt <strong>26 Einsätze</strong> innerhalb anderthalb Stunden, hier setzte der Regen gegen 14.30 Uhr ein.</p><p>Starker Regen hat innerhalb weniger Minuten für überflutete Straßen, und abgeknickte Bäume gesorgt. Das Regenband sei von Nord-Westen nach Süd-Osten über die Stadt gezogen, so ein Feuerwehrsprecher auf Nachfrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>