<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tötungsdelikt in Eißendorf: 24-Jähriger stirbt im Krankenhaus – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tötungsdelikt-in-eißendorf-24-jähriger-stirbt-im-krankenhaus-–-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> – Der junge Mann, der wie berichtet letzte Nacht <strong>schwer verletzt</strong> im <strong>Göhlbachtal</strong> aufgefunden wurde, starb wenig später im Krankenhaus.</p><p>In der vergangenen Nacht kam es wie berichtet in <strong>Eißendorf</strong> zu einem Angriff auf den 24-jährigen Mann, infolgedessen dieser seinen schweren Verletzungen erlag. Die <strong>Mordkommission</strong> (LKA 41) hat die Ermittlungen übernommen und sucht <strong>Zeugen</strong>.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 06:41:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junger Mann in Eißendorf lebensgefährlich verletzt: Mordkommission ermittelt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/junger-mann-in-eißendorf-lebensgefährlich-verletzt-mordkommission-ermittelt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> – In der Nacht zu Sonnabend ist es im <strong>Göhlbachtal</strong> zu einem schweren <strong>Gewaltverbrechen</strong> gekommen. Gegen 1.53 Uhr fanden Einsatzkräfte dort einen jungen Mann, der mit lebensbedrohlichen Verletzungen im Schnee lag.</p><p>Nach Angaben der Polizei war dem Fund eine <strong>Auseinandersetzung</strong> zwischen mehreren Personen vorausgegangen. Wie genau es zu der Eskalation kam, ist bislang unklar. Der Verletzte musste noch am Tatort reanimiert und anschließend unter notärztlicher Begleitung in ein Krankenhaus gebracht werden. Sein Zustand gilt weiterhin als kritisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 06:41:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Baustellen-Hammer: Bis Dezember Behinderungen auf der Bremer Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/nächster-baustellen-hammer-bis-dezember-gibts-behinderungen-an-der-bremer-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Auf die Autofahrer in <strong>Harburg Stadt und Land</strong> kommt jetzt der nächste <strong>Baustellen-Hammer</strong> zu: Die<strong> Autobahn GmbH,</strong> Niederlassung Nord, setzt in diesem Jahr den Bereich zwischen dem Restaurant <strong>„Rindock’s“</strong> (Bremer Straße 343) und der <strong>A7-Anschlussstelle HH-Marmstorf/Lürade</strong> instand.</p><p><em>„Es erfolgt eine Grundinstandsetzung der Fahrbahnen durch Erneuerung sämtlicher Asphalt- und Tragschichten. Gleichzeitig werden die Arbeiten an den Schutzplanken, am Brückenbauwerk über die A7 und den Entwässerungsanlagen durchgeführt“,</em> teilte die Autobahn GmbH mit. Geplant ist, dass bis Dezember 2026 alles fertig ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 06:41:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabelbrand bei Abriss-Arbeiten: Größerer Feuerwehr-Einsatz am Heisenberg-Gymnasium</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/kabelbrand-bei-abriss-arbeiten-größerer-feuerwehr-einsatz-am-heisenberg-gymnasium.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Bei den <strong>Abrissarbeiten</strong> am <strong>Heisenberg-Gymnasium</strong> an der Triftstraße hat es am Freitag-Mittag einen Zwischenfall gegeben: Kurz nach 13 Uhr wurde die <strong>Feuerwehr</strong> alarmiert. Ein Kabelbrand musste gelöscht werden. Die Schule wurde evakuiert und die Schüler nach Hause geschickt. Stromnetz Hamburg hat den Schulcampus kurzzeitig vom Stromnetz getrennt.</p><p>Wie berichtet wird derzeit die alte Pausenhalle der Schule abgerissen, um Platz für einen großen Neubau zu schaffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 06:41:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RoboCup-Junior: Jugendliche lassen an der TUHH die Roboter tanzen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/robocup-junior-jugendliche-lassen-an-der-tuhh-die-roboter-tanzen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Handys sind die einzige Technologie, für die sich Teenager interessieren? Unsinn. Jetzt beweisen Jugendliche in Harburg das Gegenteil. Bei der <strong>Nordmetall-RoboCup</strong> Junior-Qualifikation, die an diesem Wochenende, 7. und 8. Februar, an der <strong>TUHH</strong> stattfindet, tritt der Nachwuchs mit selbst konstruierten und programmierten Robotern an.</p><p>Auf dem <strong>Campus der TU Hamburg</strong> am Schwarzenberg messen sich insgesamt 64 Teilnehmer aus Norddeutschland im Alter zwischen 10 und 19 Jahren in verschiedenen Wettbewerben. Wer sich hier durchsetzt, fährt zur Deutschen Meisterschaft im RoboCup Junior nach Köln.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 06:41:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>