<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Update zum Überfall auf Peter Sebastian: Polizei gibt Täterbeschreibung heraus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/update-zum-überfall-auf-peter-sebastian-polizei-gibt-täterbeschreibung-heraus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> – Nach dem <strong>Überfall</strong> auf Sänger und Moderator <strong>Peter Sebastian</strong> sucht die Polizei am Tag nach der Tat mit einer<strong> Täterbeschreibung</strong> nach dem Mann, der am Montag um 15 Uhr wie berichtet das Büro im Reeseberg gestürmt und Peter Sebastian übel zugerichtet hat. Die Polizei geht von einem versuchten Raub aus.</p><p><em>„Nach den bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei betrat der maskierte Unbekannte gestern Nachmittag die Büroräume und griff den anwesenden 68-Jährigen unvermittelt an. Der mutmaßliche Räuber schlug mehrfach auf den Mann ein und versuchte, ihn zu fesseln. Als eine 73-jährige Bekannte des Mannes zur Hilfe eilte, flüchtete der Täter ohne Beute in Richtung Höpenstraße“</em>, so die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:42:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Königsball des SV Eißendorf: 260 Gäste feierten im Jägerhof</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/erfolgreicher-königsball-des-sv-eißendorf-260-gäste-feierten-im-jägerhof.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hausbruch</strong> – Der Königsball des <strong>Eißendorfer Schützenvereins</strong> war ein voller Erfolg: Mehr als 260 Gäste folgten am Sonnabendabend der Einladung des Eißendorfer Königspaares, <strong>Sebastian „Basti“</strong> und <strong>Andrea Schröder,</strong> in das <strong>Landhaus Jägerho</strong>f am Ehestorfer Heuweg.</p><p>Abordnungen aus vielen befreundeten Vereinen waren dabei. Zu diesen vereinen gehört der Partner-Schützenverein aus Pappenheim, SV Heimfeld, SV Marmstorf, SV Altstadt, SV Ronneburg, Hamburger Schützengilde, SV Fleestedt, SV zu Moorburg, SV Neuland und Schützengesellschaft Altenau. Erfreulich auch, dass alle amtierenden Majestäten aus dem eigenen Verein anwesend waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:42:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Peter Sebastian im Büro überfallen: Sänger erlitt Prellungen und Platzwunden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/peter-sebastian-im-büro-überfallen-sänger-erlitt-prellungen-und-platzwunden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Man kann es einfach nicht glauben: Ausgerechnet <strong>Peter Sebastian,</strong> der sich seit Jahren für andere Menschen einsetzt, wurde am heutigen Montag Opfer eines Gewaltdelikts. Er erlitt Prellungen und Platzwunden im Gesicht und verbrachte den Abend in der<strong> Notaufnahme</strong> der Asklepios-Klinik.</p><p>Sänger und Entertainer Peter Sebastian (70) ist seit vielen Jahren Schirmherr des Gemeinnützigen<strong> Jugendwerk unfallgeschädigter Kinder in der Polizei</strong> und macht sich für <strong>Rollstuhlfahrer</strong> stark. Der Ehrenkommissar der Polizei hilft, wo er kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:42:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volleyball-Bundesliga: ETV-Volleys scheitern in der CU-Arena an Skurio Borken</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/volleyball-bundesliga-etv-team-scheitert-in-neugraben-an-skurio-borken-und-eigenen-nerven.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Die<strong> ETV-Volleys</strong> haben gegen die Mitaufsteiger <strong>Skurios Volleys Borken</strong> nach großem Kampf mit 1:3/80:97 (12:25 21:25 25:22 25:22) in der Neugrabener <strong>CU Arena</strong> verloren und bewiesen damit zum wiederholten Mal Nerven gegen gleichwertige Teams. Borken hingegen wackelte kaum und bestätigte seine starke Form. Der ETV bleibt damit nach dem 15. Spieltag auf dem zehnten Tabellenplatz mit drei Punkten, die Skurios Volleys Borken festigen den neunten Tabellenplatz (7 Punkte).</p><p>Vor dem Spiel heizte das Ensemble des Projekts<em><strong> „The Young ClassX“</strong> </em>den <strong>743 Zuschauern</strong> in <strong>Neugraben</strong> mit mitreißenden Popsongs ein. Elena Blankenburg vom Sponsor of he Day <strong>LOTTO Hamburg</strong> ehrte die wertvollsten Spielerinnen des Spiels (MVP): ETVerin Leonie Körtzinger gewann die Wahl in Silber, Ditte Kjær Hansen wurde MVP in Gold. Am Ende des Spiels wurde außerdem ETV-Spielerin Lena Liegert (23) verabschiedet – die Mittelblockerin verlässt Hamburg aufgrund eines Auslandsemesters in den Niederlanden und machte heute für die ETV Volleys ihr letztes Spiel der Saison.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:42:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streik legt Nahverkehr lahm: Rund 500 Beschäftigte gingen für mehr Lohn auf die Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/streik-legt-nahverkehr-lahm-rund-500-beschäftigte-gingen-für-höhere-löhne-auf-die-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Wer am Montagmorgen mit dem öffentlichen Nahverkehr fahren wollte, hatte schlechte Karten: Wegen des <strong>ver.di-Warnstreiks</strong> im öffentlichen Nahverkehr fuhren weder <strong>U-Bahnen</strong> noch <strong>Busse.</strong> Nur vereinzelt sah man am Vormittag einen HVV-Bus durch Harburg fahren.</p><p>Etwa 500 Beschäftigte aus dem öffentlichen Dienst der Länder sowie dem Hamburger Nahverkehr haben am Montag in Harburg für bessere Bezahlung und verbesserte Arbeitsbedingungen demonstriert. Die Kundgebung begann um 10 Uhr auf dem <strong>Harburger Rathausplatz,</strong> wo sich zunächst rund 300 Mitarbeiter aus Landesbehörden versammelten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:42:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>