<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gute Nachricht aus Meckelfeld: Vermisste 14-Jährige wurde wohlbehalten aufgefunden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/gute-nachricht-aus-meckelfeld-vermisste-14-jährige-wurde-wohlbehalten-aufgefunden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> – Aufatmen, nicht nur in Seevetal: Die offiziell seit Sonntag vermisste <strong>14-Jährige</strong> aus <strong>Meckelfeld</strong> ist wieder da. Sie konnte im Rahmen der polizeilichen Ermittlungen am Freitag-Nachmittag bei einem Bekannten in Meckelfeld angetroffen werden und befindet sich nun der Obhut der Polizei. Das teilte die Polizei soeben mit.</p><p>Die Jugendliche ist wohlauf. Ein strafbares Verhalten konnte nicht festgestellt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 06:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Feuer und Exil: Das Horror-Theater kommt zurück nach Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nach-feuer-und-exil-das-horror-theater-kommt-zurück-nach-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nach dem verehrenden <strong>Feuer im März</strong> vorigen Jahres im Harburger <strong>Horror-Theater</strong> an der <strong>Buxtehuder Straße</strong> gibt es jetzt endlich die gute Nachricht, auf die nicht nur die Fans lange gewartet haben: Das <em><strong>„Miskatonic Theater“</strong></em> wird im Jahr 2026 nach Harburg zurückkehren. Das teilten die Macher<strong> Lars Henriks</strong> und<strong> Nisan Arikan</strong> jetzt mit.</p><p>Nachdem im März vorigen Jahres das Theater in den Räumen des ehemaligen <strong>Komm Du</strong>! durch das Feuer zerstört wurden, mussten die Theatermacher Lars Henriks und Nisan Arikan ins <strong>Exil ins Schanzenviertel</strong> gehen. Mehrere Versuche, einen neuen Standort in Harburg zu finden scheiterten bislang.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 06:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>80 Schützen und ein Bezirksamtsleiter: Erster Schützenempfang im Rathaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/80-schützen-und-ein-bezirksamtsleiter-erster-schützenempfang-im-harburger-rathaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – 80 Schützen und ein Bezirksamtsleiter: Zum ersten Mal überhaupt fand im <strong>Harburger Rathaus</strong> in dieser Woche der <strong>Schützenempfang des Harburger Bezirksamtsleiters</strong> statt.</p><p><strong>Christian Carstensen</strong> persönlich öffnete die Tür zum<strong> Großen Sitzungssaal</strong> und bat die Schützen der 18 Harburger Vereine, darunter 15 Majestäten, herein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 06:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz im Binnenhafen: Feuerwehr verhindert größere Ölverschmutzung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großeinsatz-im-binnenhafen-feuerwehr-verhindert-größere-ölverschmutzung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ein eigentlich routinemäßiger Umwelteinsatz hat die Feuerwehr am Donnerstag im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> stundenlang beschäftigt. Gegen 13.40 Uhr rückten die Einsatzkräfte zum <strong>Lotsekai</strong> aus, um im Holzhafen sogenannte Öl-Sperren auszubringen. Hintergrund war ein seit rund zwei Wochen <strong>auf Grund liegendes Motorboot,</strong> aus dem erneut <strong>Öl und Kraftstoff</strong> austraten. Die Alarmierung erfolgte nach Angaben der Feuerwehr durch die <strong>Hamburger Umweltbehörde.</strong></p><p>Im Verlauf entwickelte sich der Einsatz zu einer aufwendigen Bergungsaktion. Bis 20.50 Uhr arbeiteten die Kräfte daran, das beschädigte Boot zu sichern, anzuheben und eine weitere Ausbreitung der Verunreinigung zu verhindern. Zunächst pumpten sie Treibstoff sowie öl- und kraftstoffbelastetes Wasser aus dem Inneren des Bootes ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 06:23:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DRK-Stadteiltreff "Mittendrin": Neueröffnung des DRK-Treffpunktes für Senioren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/drk-stadteiltreff-mittendrin-neueröffnung-des-drk-treffpunktes-für-senioren.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am kommenden Mittwoch, 28. Januar, ab 10 Uhr feiert der <strong>Harburger Stadtteiltreff</strong> des DRK <strong>Neu-Eröffnung:</strong> Dann unter dem neuen Namen "Mittendrin" und an einem neuen Standort, dem Harburger Ring 8-10, direkt an der Bushaltestelle Harburger Ring.</p><p>Der ein oder die andere Harburger wird sich erinnern: in den - barrierefreien - Räumlichkeiten befand sich bis Ende letzten Jahres noch das DRK-Secondhand-Modegeschäft "<strong>Schwester Henny"</strong>. Das ging inzwischen im Secondhand-Kaufhaus des DRK, dem "Kreuz &amp; quer" am Schloßmühlendamm auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 06:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>