<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Körperliche Angriffe auf Dating-App-User: Festnahmeerfolg bei gewalttätiger Gruppierung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/körperliche-angriffe-auf-dating-app-user-festnahmeerfolg-bei-gewalttätiger-gruppierung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg?width=1600&height=803" alt="Körperliche Angriffe auf Dating-App-User: Festnahmeerfolg bei gewalttätiger Gruppierung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Nach intensiven Ermittlungen konnte die Polizei am frühen Montagmorgen, gegen 0.30 Uhr, in <strong>Buchholz</strong> in der Nordheide mehrere Tatverdächtige vorläufig festnehmen.</p><p>Den fünf Männern im Alter von 19 bis 21 Jahren wird vorgeworfen, sich über verschiedene<strong> Dating-Apps</strong> mit männlichen Nutzern unter einem Vorwand verabredet zu haben. Bei den Treffen sollen die Beschuldigten unmittelbar körperlich auf die Geschädigten eingewirkt und ihnen dabei teils erhebliche Verletzungen zugefügt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messermann überfällt Bäckerei in Finkenwerder: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/messermann-überfällt-bäckerei-in-finkenwerder-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Messermann überfällt Bäckerei in Finkenwerder: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Finkenwerder</strong> – Mit einem Messer bewaffnet überfiel ein bislang unbekannter Täter die Bäckerei in der Straße <strong>Müggenburg</strong> in Finkenwerder. Um 5.55 Uhr öffnete die Inhaberin der Bäckerei die Bäckereifiliale.</p><p>Der Mann mit „<em>afrikanischem Erscheinungsbild“</em> betrat nach Informationen der Polizei kurz nach der Geschäftsöffnung die Bäckereifiliale, bedrohte eine 63-jährige Frau mit einem Messer und verlangte die Herausgabe von Bargeld. Da die Bäckereiinhaberin der Forderung nicht nachkam, flüchtete der Täter in Richtung Steendiek.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrsunfall in Egestorf: Drei Personen verletzt - darunter auch ein Kleinkind</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-in-egestorf-drei-personen-verletzt-darunter-auch-ein-kleinkind.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250811Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250811Unfall.jpg?width=1600&height=797" alt="Verkehrsunfall in Egestorf: Drei Personen verletzt - darunter auch ein Kleinkind" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Egestorf</strong> – Bei einem <strong>Verkehrsunfall</strong> auf der<strong> L213</strong> in <strong>Egestorf</strong> sind am Sonntagnachmittag drei Personen verletzt worden, darunter auch ein dreijähriges Kleinkind.</p><p>Wie die Polizei mitteilte, kam es gegen 12.20 auf der Straße Im Schätzendorfe (L213) zu diesem folgenschweren Unfall. Ein 37-jähriger Mann aus Egestorf wollte mit seinem Renault zunächst ein vor ihm fahrendes Motorrad, und dann einen davor fahrenden Opel Corsa zu überholen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Binnenhafen nach Hamburg per Barkasse am Tag des offenen Denkmals</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/vom-binnenhafen-nach-hamburg-per-barkasse-am-tag-des-offenen-denkmals-2.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250811Barkasse.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250811Barkasse.JPG?width=1600&height=800" alt="Vom Binnenhafen nach Hamburg per Barkasse am Tag des offenen Denkmals" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Seit mehreren Jahren sind die Barkassenfahrten von und nach Hamburg am <strong>Tag des offenen Denkmals</strong> ein echtes Highlight und immer schnell ausgebucht. Auch in diesem Jahr bietet der Verein Museumshafen Harburg e.V. am Sonntag, 14. September, insgesamt<strong> 6 Barkassenfahrten</strong> zwischen der <strong>Hamburger Altstadt</strong> und dem <strong>Harburger Binnenhafen</strong> an. Die Dauer der einfachen Fahrt beträgt etwa 1,5 Stunden.</p><p>Diese Fahrten bieten die einmalige Möglichkeit den Hamburger Hafen auch abseits und vor allem auch südlich der normalen Rundfahrtsrouten zu erleben. Erst hier zeigt der Hamburger Hafen seine ganze Vielfalt. Hier befinden sich die Umschlagsanlagen für Getreide, Erze, Kohle, Öle und auch Hamburgs modernster Containerterminal. Aber entlang der Route gibt es noch mehr zu sehen: Brücken, Schleusen, Werften, so manches davon unter Denkmalschutz und nur von der Wasserseite sichtbar. Für eine fachkundige Erklärung an Bord ist gesorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moorburger Schützenfest in neuem Gewand: Marlon Seltmann schoss den Vogel ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/moorburger-schützenfest-in-neuem-gewand-marlon-seltmann-schoss-den-vogel-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250811Moorburg.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250811Moorburg.jpg?width=1600&height=801" alt="Moorburger Schützenfest in neuem Gewand: Marlon Seltmann schoss den Vogel ab" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Moorburg</strong> – Zum ersten Mal präsentierte sich das <strong>Schützenfest in Moorburg</strong> Anfang August im neuen Gewand. Und der neue Ablauf war ein voller Erfolg. Es wurde umstrukturiert, was einen großen Anklang fand. Viele Häuser und Vorgärten wurden hierfür mit grün-weißen Wimpeln geschmückt, über die sich jeder Schütze freut und das nicht nur während des großen Festumzugs, welcher nun am Freitag stattfand.</p><p>Das Fest-Wochenende wurde mit dem großen Festumzug durchs Dorf gestartet. Allen voran: König <strong>Jörg Ossadnik</strong> in der Senatskutsche zusammen mit seinen Adjutanten und seiner Königin<strong> Finja Czaplinski,</strong> die ihn das Königsjahr als gute Freundin stark unterstützt hat und gerne als Königin zur Seite stand.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>