<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Sexualdelikt am Dahlengrund in Eißendorf: Polizei sucht diesen Mann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-sexualdelikt-am-dahlengrund-in-eißendorf-polizei-sucht-diesen-mann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250716Gesuchter.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250716Gesuchter.jpg?width=1600&height=796" alt="Nach Sexualdelikt am Dahlengrund in Eißendorf: Polizei sucht diesen Mann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - Nachdem es Anfang Mai wie berichtet am Dahlengrund in Eißendorf zu einem sexuellen Übergriff auf eine damals 23-Jährige gekommen ist, suchen die Strafverfolgungsbehörden nun mit Hilfe der Veröffentlichung von Lichtbildern nach dem Unbekannten.</p><p>Da die bisherigen Maßnahmen der Fachabteilung für Sexualdelikte (LKA 42) nicht zur Identifizierung des Tatverdächtigen geführt haben, erließ ein Richter auf Antrag der Staatsanwaltschaft den Beschluss zur öffentlichen Fahndung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marktplatz am Sand: Nutzungsideen für marktfreie Tage gesucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/marktplatz-am-sand-nutzungsideen-für-marktfreie-tage-gesucht.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250716Marktfläche.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250716Marktfläche.JPG?width=1600&height=804" alt="Marktplatz am Sand: Nutzungsideen für marktfreie Tage gesucht" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Seit einiger Zeit findet Hamburgs ältester <strong>Wochenmarkt auf dem Sand</strong> nur noch an fünf Tagen in der Woche statt. Von Dienstag bis Sonnabend kann man dort herrlich frisch einkaufen. Doch am Sonntag und am Montag bleibt die Fläche – außer als Parkplatz - ungenutzt.</p><p>Das soll sich jetzt ändern: Das Bezirksamt sucht <strong>Nutzungsideen</strong> für die marktfreien Tage auf dem Sand.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Sauerstoffflasche zündet sich Zigarette an: Verbrennungen im Gesicht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mann-mit-sauerstoffflasche-zündet-sich-zigarette-an-verbrennungen-im-gesicht.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250716Zigarette.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250716Zigarette.JPG?width=1600&height=803" alt="Mann mit Sauerstoffflasche zündet sich Zigarette an: Verbrennungen im Gesicht" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - Um 7.12 Uhr kam der Notruf bei der Feuerwehr an: Ein 59-jähriger Bewohner der Katholischen <strong>Seniorenwohnanlage St. Vinzenz</strong> am<strong> Lichtenauerweg</strong> in Eißendorf hatte sich trotz <strong>Sauerstoffflasche</strong> eine Zigarette angezündet. Die Flasche dient zur Behandlung und Vorbeugung von Sauerstoff-Mangelzuständen.</p><p>Es kam offenbar zur Verpuffung, der Schlauch der Sauerstoffversorgung stand in Flammen. Eine Pflegerin reagierte geistesgegenwärtig und übergießt den Mann mit Wasser – und löscht so das Feuer.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krankenhaus Groß Sand: 500 Teilnehmer bei Demo gegen Schließung der Notaufnahme</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/krankenhaus-groß-sand-500-teilnehmer-bei-demo-gegen-schließung-der-notaufnahme.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250716GroßSand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250716GroßSand.jpg?width=1600&height=797" alt="Krankenhaus Groß Sand: 500 Teilnehmer bei Demo gegen Schließung der Notaufnahme" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Am Dienstagabend demonstrierten in Wilhelmsburg rund 500 Menschen gegen die Schließung der Notaufnahme des<strong> Krankenhauses Groß Sand</strong>. Der Start der Demonstration verzögerte sich, weil sich <strong>Nicole Jordan (</strong>AFD) mit einer Handvoll Unterstützern unter die Demonstrierenden gemischt hatte.</p><p>Einige Demonstranten wollten nicht losgehen, bevor sich Jordan aus der Demo entfernt hat, die Polizei ging dazwischen und setzte Helme auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start im August: hvv hop fährt im gesamten Bezirk Harburg - Das ändert sich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/start-im-august-hvv-hop-fährt-im-gesamten-bezirk-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250715hvv_hop_Fischbeker_Heide.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250715hvv_hop_Fischbeker_Heide.jpg?width=1600&height=800" alt="Start im August: hvv hop fährt im gesamten Bezirk Harburg - Das ändert sich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Der On-Demand-Service <strong>hvv hop</strong> in Harburg erfreut sich großer Beliebtheit: Rund 430.000 Fahrgäste zählt Betreiber vhh.mobility (Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein GmbH) seit dem Start im Januar 2023.</p><p>Nun wird der Service zum 4. August in den Westen von Harburg erweitert und fährt damit im gesamten Bezirk Harburg. Zugleich verlängerte die Freie und Hansestadt Hamburg die Projektlaufzeit von hvv hop im Bediengebiet Harburg vorzeitig bis 31. Dezember 2026.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>