<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Handyraub: Messerstecherei im Linienbus an der Winsener Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-handyraub-messerstecherei-im-linienbus-an-der-winsener-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250617Messer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250617Messer.jpg?width=1600&height=783" alt="Nach Handyraub: Messerstecherei im Linienbus an der Winsener Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf - </strong>Messerstecherei im <strong>Harburger Linienbus:</strong> Am Dienstag gegen 17.45 Uhr kam es an der Bushaltestelle <strong>Winsener Straße Nord</strong> in Harburg in einem Linienbus zu einer Schlägerei nach einem Handyraub.</p><p>Sieben Personen sollen nach neuesten Erkenntnissen der Polizei in einem <strong>Linienbus 43</strong> in Streit geraten sein. Es soll sich um drei Frauen und vier Männer gehandelt haben. Drei Personen sollen bereits im Bus gesessen haben, als vier weitere Personen an der Bushaltestelle <strong>Reeseberg</strong> stadtauswärts zugestiegen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder: Unbekannte werfen Gegenstände von A1-Autobahnbrücke</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schon-wieder-unbekannte-werfen-gegenstände-von-a1-autobahnbrücke.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Schon wieder: Unbekannte werfen Gegenstände von A1-Autobahnbrücke" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Appel</strong> – Es ist wieder passiert: Unbekannte Täter haben von einer <strong>Autobahnbrücke</strong> der <strong>A1</strong> bei Harburg Steine auf die Fahrbahn geworfen. Ein ähnlicher Fall ereignete sich wie berichtet vor rund zwei Wochen an der A1 bei <strong>Meckelfeld.</strong></p><p>Am Montagabend gegen 18.40 Uhr, gingen bei der Polizei mehrere Notrufe von Verkehrsteilnehmern ein. Diese meldeten, dass von einem Brückenbauwerk zwischen den Ortschaften <strong>Oldendorf</strong> und <strong>Dierstorf</strong> bei<strong> Appel</strong>, im Landkreis Harburg, mehrere Steine auf die Fahrbahn der A1 geworfen wurden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zart und lecker auf dem Wochenmarkt: Der neue Matjes sorgt für Begeisterung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/zart-und-lecker-auf-dem-wochenmarkt-der-neue-matjes-sorgt-für-begeisterung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250617Matjes.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250617Matjes.JPG?width=1600&height=806" alt="Zart und lecker auf dem Wochenmarkt: Der neue Matjes sorgt für Begeisterung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Diesem Tag haben die <strong>Matjes-Fans</strong> in <strong>Harburg Stadt und Land lange</strong> entgegengefiebert: Am heutigen Dienstag ist auf dem<strong> Harburger Wochenmarkt</strong> die <strong>Matjes-Saison</strong> eröffnet worden. Bereits in der Nacht waren <strong>Anuschka und Edgar Blockhaus</strong> auf dem Hamburger Fischmarkt, um sich die ersten Fässer aus Holland für die Harburger Kunden zu sichern. Bis Ende August gibt es die leckere Spezialität aus Holland wieder bei Anuschka und Edgar Blockhaus am Marktwagen.</p><p><em>„Der Matjes ist jetzt schon von hervorragender Qualität“,</em> sagte uns die Expertin und fügte hinzu: <em>„Die Fische sind gut genährt, zart wie Butter und das Messer läuft beim Schneiden der Filets einfach so durch. Durch das warme Wetter in den Wochen vor dem Fangstart konnten sie ordentlich Fett zulegen.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eiserner Vogel aufgesteckt: Das Harburger Vogelschießen beginnt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/eiserner-vogel-aufgesteckt-das-harburger-vogelschießen-beginnt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250617EisernerVogel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250617EisernerVogel.JPG?width=1600&height=804" alt="Eiserner Vogel aufgesteckt: Das Harburger Vogelschießen beginnt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Das <strong>Harburger Vogelschießen</strong> beginnt: Als sichtbares Zeichen wurde am Montagabend vor dem <strong>Gildehaus</strong> auf dem<strong> Schwarzenberg</strong> der<strong> Eisernere Vogel</strong> aufgesteckt. Rund 80 Gildekameraden inklusive der Marketenderin <strong>Nancy Wolf</strong> trafen sich am Gildehaus, um das Vogelschießen im 487. Bestehungsjahr der Gilde zu eröffnen.</p><p>Zuvor fand die traditionelle Kranzniederlegung zum Gedenken an die in den Kriegen verstorbenen Mitglieder der Gilde statt. Hierzu wird in jedem Jahr ein Kranz am Denkmal unterhalb des Kaiserbrunnens niedergelegt. Den Kranz legten die beiden Schaffer <strong>Jörg Geffke</strong> und<strong> Frank Stadtler</strong> nieder. Die Rede hielt dieses JahrKnopfsergeanten-Major <strong>Arik Petrich</strong>, der auf die sich drastisch veränderte politische Weltsituation und die auch für Deutschland bestehende Kriegsgefahr einging.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brückenschlag an der TUHH: Neue Campusbrücke eröffnet - Mittwoch Sommerfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/brückenschlag-an-der-tuhh-die-neue-campusbrücke-ist-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250617NeueBrücke.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250617NeueBrücke.JPG?width=1600&height=804" alt="Brückenschlag an der TUHH: Neue Campusbrücke eröffnet - Mittwoch Sommerfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Brückenschlag an der <strong>TUHH:</strong> Die neue<strong> Campusbrücke</strong> ist da. Pünktlich zum bevorstehenden<strong> Sommerfest</strong> der TUHH am Mittwoch, 18. Juni, wurde die neue Brücke über den Teich des südlichen Uni-Campus feierlich eröffnet. Die alte Brücke war seit 2017 gesperrt gewesen, weil sie marode war.</p><p>Gemeinsam mit den für den Neubau verantwortlichen Mitarbeitern<strong> Valbona Scharfenberg, Juliane Weihs</strong> und<strong> Justus Knauer,</strong> schnitten TUHH-Präsident <strong>Andreas Timm-Giel</strong> und Kanzler <strong>Arne Burda</strong> (Foto) zur feierlichen Eröffnung des Brückenschlags am Donnerstag das Rote Band durch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>