<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuland: Verbindungsweg Neuländer Straße zum Großmoordamm wird saniert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/bauarbeiten-in-neuland-verbindungsweg-neuländer-straße-zum-großmoordamm-wird-saniert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Neuland: Verbindungsweg Neuländer Straße zum Großmoordamm wird saniert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuland</strong> - Straßenbauarbeiten in<strong> Neuland</strong>: Am Montag, 11. August, beginnen die Bauarbeiten zur Wegesanierung des Verbindungsweges von der <strong>Neuländer Straße</strong> zum <strong>Großmoordamm.</strong> Die Arbeiten dauern etwa fünf Wochen.</p><p>Der Weg ist rund 1500 Meter lang und Bestandteil des <strong>2. Grünen Ringes (Freizeitroute 11)</strong> und führt durch die Grünanlage <strong>Neuländer Baggersee</strong>.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 06:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spiel, Spaß, Stimmung: Großes Zeltlager der Seevetaler Jugendfeuerwehren eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spiel,-spaß,-stimmung-großes-zeltlager-der-seevetaler-jugendfeuerwehren-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250806Zeltlager.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250806Zeltlager.jpg?width=1600&height=804" alt="Spiel, Spaß, Stimmung: Großes Zeltlager der Seevetaler Jugendfeuerwehren eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Glüsingen</strong> - Eine Woche lang haben rund 100 Jugendliche aus den Jugendfeuerwehren der <strong>Gemeinde Seevetal</strong> sowie eine große Anzahl an Betreuern ihren Spaß beim diesjährigen<strong> Gemeindejugendfeuerwehrzeltlager</strong> der Seevetaler Jugendfeuerwehren.</p><p>Auf einem von der Feuerwehr Glüsingen und vielen weiteren Helfern prächtig vorberieten Lagerplatz haben die Jugendlichen und Betreuer ihr Lager aufgeschlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 06:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparkasse Harburg-Buxtehude: Neuer Standort in Neu Wulmstorf wird eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sparkasse-harburg-buxtehude-neuer-standort-in-neu-wulmstorf-wird-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250805Teamfoto_Neu_Wulmstorf.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250805Teamfoto_Neu_Wulmstorf.jpg?width=1600&height=797" alt="Sparkasse Harburg-Buxtehude: Neuer Standort in Neu Wulmstorf wird eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neu Wulmstorf</strong> - Die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> in Neu Wulmstorf zieht um. Vom kommenden Montag, 11. August an, finden Kunden die Sparkasse in der<strong> Bahnhofstraße 7.</strong> Das neue <strong>Beratungscenter Neu Wulmstor</strong>f ist gerade mal 250 Meter in Richtung B73 vom bisherigen Standort entfernt.</p><p>Bereits am Montag ist die Sparkasse Harburg Buxtehude zu den gewohnten Öffnungszeiten für ihre Kundschaft da. Am Dienstag laden Regionalleiter <strong>Matty Neumann</strong> und sein Team Kunden und interessierte Bürger von 10 bis 17 Uhr mit einem bunten Programm zum Tag der offenen Tür und zum Kennenlernen der neuen Räumlichkeiten ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 06:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Jahre Harburger Reitverein: Jubiläumsturnier war ein voller Erfolg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/100-jahre-harburger-reitverein-jubiläumsturnier-war-ein-voller-erfolg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250805Reiten.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250805Reiten.jpg?width=1600&height=805" alt="100 Jahre Harburger Reitverein: Jubiläumsturnier war ein voller Erfolg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg/Rosengarten</strong> – Vom 18. bis 20. Juli feierte der <strong>Harburger Reitverein</strong> von 1925 e.V. (HRV) sein 100-jähriges Bestehen mit einem Jubiläumsturnier. Reiter aus Hamburg, Niedersachsen und Schleswig-Holstein, gingen in insgesamt 27 Prüfungen – von der Einsteiger- bis zur schweren Klasse – an den Start und zeigten auf der Anlage in Rosengarten ihr Können. Bestes Wetter, sportliche Highlights sowie die Jubiläumsfeier am Samstagabend machten die Veranstaltung zu einem vollen Erfolg.</p><p><em>„Unser Ziel ist die Förderung von Reiten als Breitensport – und mit dem Jubiläumsturnier haben wir dazu einen Beitrag geleistet. Wir konnten den Reitsport in seiner Breite präsentieren: für Nachwuchsreiter, engagierte Amateure und Profis“,</em> sagt Vereinsvorsitzende <strong>Michaela Jüsche-Bloch</strong>. <em>„Die hohe durchweg positive Resonanz, das sportliche Niveau und die tolle Stimmung haben uns sehr gefreut – ein rundum gelungenes Fest für unseren Verein.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 06:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Schiff in den Hafen der Ehe: Hafenbarde Werner Pfeifer hat geheiratet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/mit-dem-schiff-in-den-hafen-der-ehe-hafenbarde-werner-pfeifer-hat-geheiratet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250805Werner1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250805Werner1.JPG?width=1600&height=805" alt="Mit dem Schiff in den Hafen der Ehe: Hafenbarde Werner Pfeifer hat geheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mit dem Schiff in den Hafen der Ehe: Hafenbarde und Fischhallen-Betreiber <strong>Werner Pfeifer</strong> hat zum zweiten Mal geheiratet. Er und seine langjährige Lebenspartnerin <strong>Cornelia Lux,</strong> mit der er seit vielen Jahren gemeinsam auf der „Stadersand“ lebt, haben „Ja“ gesagt.</p><p>Die Trauung war bereits im Mai in Dänemark. Die große Feier mit 120 Gästen fand am Sonntag in der<strong> Fischhalle</strong> statt. Es war ein großartiges Fest: Das Paar kam standesgemäß mit einem festlich geschmückten Boot zur Fischhalle und wurde dort von den Gästen in Empfang genommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 06:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>