<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Razzia in Harburg: Behörden schließen Supermarkt wegen Hygieneprobleme</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/razzia-in-harburg-behörden-schließen-supermarkt-wegen-hygieneprobleme.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ein groß angelegter behördlicher Einsatz hat am Donnerstagmorgen zur sofortigen Schließung eines <strong>türkischen Supermarktes</strong> in der<strong> Lüneburger Straße</strong> in Harburg geführt. Seit kurz vor 9 Uhr kontrollierten rund 20 Mitarbeiter verschiedener Behörden – darunter Polizei, Gewerbe- und Lebensmittelaufsicht, Bauprüfabteilung des Bezirksamtes Harburg sowie Vertreter der Handwerkskammer – die Räumlichkeiten des großflächigen Lebensmittelmarktes.</p><p>Bereits die ersten Eindrücke waren so gravierend, dass der Betrieb umgehend geschlossen wurde. An den Eingängen der zwei zusammengehörenden Ladengeschäfte brachten Mitarbeiter des Bezirksamts rote Zettel mit einer offiziellen Nutzungsuntersagung an. Begründet wurde diese mit unerlaubten baulichen Veränderungen sowie erheblichen Mängeln im Brandschutz. Eine ausführliche Bewertung der Kontrollergebnisse wollen Polizei und Bezirksamt noch am Nachmittag präsentieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grundschule Vahrendorf und weitere Schulen für Verzicht auf Elterntaxis ausgezeichnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/grundschule-vahrendorf-und-weitere-schulen-für-verzicht-auf-elterntaxis-ausgezeichnet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Vahrendorf</strong> - Die Frage, wer mit dem Bus, dem Rad oder zu Fuß zur Schule kommt, bereitet den Mädchen und Jungen der <strong>Grundschule Vahrendorf</strong> in Rosengarten kein Kopfzerbrechen. Denn für die Kinder ist es selbstverständlich, sich nicht extra von den Eltern mit dem Auto bringen zu lassen – und diesen Verzicht auf die sogenannten Elterntaxis auch im Rahmen der Europäischen Mobilitätswoche des Landkreises Harburg unter Beweis zu stellen. Das zahlt sich aus.</p><p>Als Auszeichnung und Lohn für ihren Einsatz bei der Aktion haben die Kinder einen Zuschuss für ihre neuen iPads erhalten. Groß war die Aufregung, als sie dazu Besuch von Landrat <strong>Rainer Rempe</strong> und <strong>Frederik Schröder,</strong> Vorstandsmitglied der<strong> Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong>, erhielten. <em>„Eine tolle Leistung“,</em> würdigte <strong>Landrat Rempe</strong> den Einsatz der Mädchen und Jungen und hofft, dass die positiven Effekte lange anhalten und die Kinder auch künftig den Schulweg ohne Auto zurücklegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:22:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Abend für krebskranke Kinder: Mehr als 250 Gäste bei der 24. „Gala der Hilfe“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-abend-für-krebskranke-kinder-mehr-als-250-gäste-bei-der-24-„gala-der-hilfe“.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld/Seevetal</strong> - Prominente Unterstützung hat es beim Abend für krebskranke Kinder im <strong>Privathotel Lindtner</strong> bei der 24.<em> „Gala der Hilfe"</em> in Heimfeld gegeben. <strong>Anette Kosakowski</strong> aus Maschen, die langjährige 1. Vorsitzende des Vereins "<em>Hilfe für krebskranke Kinder Seevetal e. V.",</em> begrüßte <strong>Michael Schulte, Gregor Hägel, Emil Kusmirek </strong>&amp;<strong> Melisa Ortiz-Gomez, Ulla Kock am Brink </strong>und<strong> Patrick Linke.</strong></p><p>Die festlich gekleideten Ballgäste, vorwiegend aus Harburg Stadt und Land, folgten der Einladung gern - auch, um gemeinsam ein starkes Zeichen für Solidarität und Nächstenliebe zu setzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laufevent mit Bestmarke: Rekordteilnehmerzahl beim Süderelbe-Halbmarathon</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/laufevent-mit-bestmarke-rekordteilnehmerzahl-beim-süderelbe-halbmarathon.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben/Neuenfelde</strong> - Nach Rekorden beim Halbmarathon im Frühjahr und beim Rosengarten-Lauf im Sommer hat die <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) am vergangenen Sonntag eine weitere Teilnehmer-Bestmarke aufgestellt. Mit 1273 Finishern nahmen so viele Läufer am <strong>Süderelbe-Halbmarathon</strong> durch das <strong>Alte Land</strong> teil wie noch nie. Im Vergleich zum Vorjahr waren das mehr als 700 Aktive mehr.</p><p>Ein Teilnehmer-Boom, der auch für die Organisatoren überraschend kam: <em>„Wir haben im Vorfeld eigentlich nicht viel anders gemacht als sonst“,</em> sagte <strong>Daniel Neidhold</strong>, der zusammen mit seinem Bruder Timon und Mathias Thiessen für die Organisation des Laufevents verantwortlich ist.<em> „Laufen liegt aktuell aber wieder im Trend, das merkt man auch bei vielen anderen Veranstaltungen. Und unser Event hat eine hohe Qualität. Das hat sich inzwischen herumgesprochen.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein weihnachtliches Popmusical für Harburg: Musical Kids spielen Dornröschen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-weihnachtliches-popmusical-für-harburg-musical-kids-spielen-dornröschen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Seit vielen Jahren erfreuen die opulent ausgestatteten Weihnachtsmärchen der <strong>Musical Kids Hamburg</strong> das Harburger Publikum, für das die lebhafte Truppe aus musicalbegeisterten Kids und Teens seit vielen Jahren ein Garant für farbenprächtige Inszenierungen ist.</p><p>Der herausragende Ruf, der nunmehr seit 20 Jahren bestehenden Theatergruppe ist seit einigen Jahren auch nördlich der Elbe zu hören, so dass ein guter Teil des Publikums aus Eltern und Kindern besteht, die sich auf den Weg in den kulturellen Süden begeben haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>