<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eiszeit in Harburg: Im Diamantgraben staut sich das Packeis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/eiszeit-in-harburg-im-binnenhafen-staut-sich-das-packeis.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Ein seltenes Naturschauspiel lässt sich derzeit nicht nur in Geesthacht, sondern auch an der Süderelbe in Harburg, beobachten: Aufgrund der eiskalten Temperaturen der letzten Tage hat sich teilweise eine Eisschicht gebildet. Das war zuletzt 2021 der Fall.</p><p>Auch im <strong>Harburger Diamantgraben</strong>, einem Nebenarm der Süderelbe, der eine unbewohnte Insel in<strong> Neuland</strong> umschließt, staut sich mittlerweile das Packeis. Die Schiffe, die hier normalerweise liegen, wurden „aufgepallt“ und liegen sicher an Land.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Qualitätsoffensive 2026: Umfangreiche Einschränkungen im metronom-Zugverkehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/qualitätsoffensive-2026-umfangreiche-einschränkungen-im-metronom-zugverkehr,-ersatzverkehr-mit-bussen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg/Winsen</strong> - Im Rahmen der sogenannten <strong>Qualitätsoffensive 2026</strong> beginnen am 1. Mai auf der<strong> Bahnstrecke</strong> zwischen <strong>Hamburg und Hannover</strong> umfangreiche Bauarbeiten statt, die bis zum 10. Juli andauern. In diesem Zeitraum setzt die Deutsche Bahn verschiedene bauliche und technische Maßnahmen um. Die Maßnahmen haben erhebliche Auswirkungen auf den Zugverkehr der privaten Eisenbahngesellschaft <strong>metronom.</strong></p><p>Im genannten Zeitraum verkehren zwischen Lüneburg, Uelzen und Hannover Hauptbahnhof keine Züge der metronom-Linien RE2 und RE3/RB31. Trotz der Einschränkungen bleibt ein Teil des Zugangebots im Norden bestehen<br/>Auf dem Abschnitt Lüneburg–Hamburg Hauptbahnhof verkehren weiterhin Züge der metronom-Linie RE3. Die Linie RB31 fährt während der Bauphase ausschließlich zwischen Winsen und Hamburg Hauptbahnhof. Die Linien RE4 und RB41 verkehren weiterhin zwischen Hamburg Hauptbahnhof und Bremen Hauptbahnhof. Dabei fährt die RB41 werktags nur bis Scheeßel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:26:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blau-Weiss Buchholz erwartungsgemäß auf Platz 2 beim Heimturnier</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/blau-weiss-buchholz-erwartungsgemäß-auf-platz-2-beim-ausverkauftem-heimturnier.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> - Das Highlight in der proppenvollen<strong> Nordheidehalle in Buchholz</strong> beim Tanzsport-Highlight am vergangenen Wochenende war natürlich das erste <strong>Bundesliga-Turnier</strong> der besten<strong> Latein-Formationsteams</strong> am Samstagabend: Mehr als 1000 Zuschauer drängten sich in der -leider etwas zu kleinen - Halle, um die besten Teams Deutschlands zu bewundern. Die Tanzelite - unter anderem mit den vielfachen Weltmeister-Paaren vom Grün-Gold-Club Bremen begeisterte im Buchholzer Hexenkessel die Zuschauer mit großartigen und zum Teil grandiosen Leistungen.</p><p>Nur wenige Wochen nach der Weltmeisterschaft in Wien stellte sich die A-Formation von Blau-Weiss Buchholz erneut der nationalen Konkurrenz. Die Voraussetzungen waren dabei aber nicht gerade optimal: Nach der Meisterschaftsvorbereitung galt es zunächst, körperlich und mental wieder in den Ligabetrieb zurückzufinden. Mehrere Tänzerinnen und Tänzer von Blau-Weiss hatten in den vergangenen Wochen mit leichten Verletzungen und Erkältungen zu kämpfen, so dass das Team noch nicht wieder vollständig regeneriert war.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:26:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht Auguste G.: Öffentlichkeitsfahndung nach vermisster 14-Jähriger</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-sucht-auguste-g-öffentlichkeitsfahndung-nach-vermisster-14-jähriger.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> - Seit Sonntag sucht die Polizei nach der <strong>14-jährigen Auguste G.</strong> Die Schülerin war seit Freitag nicht mehr zuhause. Die Familie hatte aber über WhatsApp Kontakt zu ihr. Nachdem dieser Kontakt am Sonntag abriss, wurde sie um 16:30 Uhr als vermisst gemeldet.</p><p>Die Polizei hat daraufhin die Suche nach der Jugendlichen begonnen und zahlreiche Kontaktadressen im Familien- und Freundeskreis überprüft. Ein Zeuge gab an, am Sonntag noch in <strong>Meckelfeld</strong> Kontakt zu ihr gehabt zu haben. Danach verliert sich die Spur.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:26:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lüneburger Straße der Zukunft: Das ist der Siegerentwurf für Harburgs Fußgängerzone</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/lüneburger-straße-der-zukunft-das-ist-der-siegerentwurf-für-harburgs-fußgängerzone.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Das Interesse an der Zukunft der  Lüneburger Straße ist riesengroß: Neben der lokalen Presse waren am heutigen Mittwoch auch TV-Teams und Radiosender dabei, als im <strong>Harburger Rathausforum</strong> die Pläne für die Umgestaltung der <strong>Lüneburger Straße</strong> vorgestellt wurden.</p><p>Neun Konzepte hatten sich beworben, nun steht der Sieger fest: Der Entwurf der <strong>Landschaftsarchitekten „Bruun &amp; Möllers“</strong> setzte sich am Ende durch. Und es wird kein neuer Anstrich, es wird eine rundum Erneuerung. Mehr als 6,5 Millionen Euro stehen für die Umgestaltung bereit. Der Umbau soll 2028 beginnen und Abschnittsweise erfolgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>