<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Spende aus den Lionstagen: 9000 Euro für das Kennedy-Haus im Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spende-aus-den-lionstagen-9000-euro-für-das-kennedy-haus-im-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Was gibt es schöneres als leuchtende Kinderaugen zur Weihnachtszeit? Am Donnerstag haben Vertreter der <strong>Harburger Lions-Clubs</strong> dem Kinderzentrum <strong>Kennedy-Haus</strong> im <strong>Phoenix-Viertel</strong> einen Besucht abgestattet. Und was sie dabeihatten, sorgte auf jeden Fall für viele glückliche Gesichter:<strong> Bernd Meyer, Gerrald Boekhoff, Bernd Renner</strong> und <strong>Wolfgang Bräuniger</strong> hatten einen dicken Spendenscheck mitgebracht, den sie an den Leiter der Einrichtung, <strong>Marvin Jung,</strong> überreichten.</p><p>Das Geld stammt aus den<strong> 18. Harburger Lionstagen.</strong> Das erfolgreiche zweitägige Charity-Event im <strong>Pheonix-Center</strong> mit Bühnenprogramm, Schlemmermeile, frischen Waffeln und großer Tombola war wie berichtet wieder ein großer Erfolg: Insgesamt kamen 12.000 Euro für den guten Zweck zusammen. Zwei Projekte werden jeweils zur Hälfte mit dieser stolzen Summe unterstützt: Die Leseförderung an Harburger Grundschulen und das Kennedy-Haus im Phoenix Viertel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Tempo 152 auf der Reichsstraße: Verdacht auf illegales Auto-Rennen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-tempo-152-auf-der-reichsstraße-verdacht-auf-illegales-auto-rennen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Einsatzkräfte der <strong>Dienstgruppe Autoposer</strong> haben am Mittwochabend einen Autofahrer gestoppt, der seinen Pkw grob verkehrswidrig und mit deutlich überhöhter Geschwindigkeit geführt hatte. Die weiteren Ermittlungen werden von der Verkehrsdirektion Ost (VD 3) übernommen.</p><p>Die Beamten befanden sich mit ihrem zivilen Dienstfahrzeug unmittelbar auf der<strong> Billhorner Brückenstraße</strong>, als ihnen ein Mercedes auffiel, der mit deutlich überhöhter Geschwindigkeit in südlicher Richtung unterwegs war.<br/>Auf dem innerörtlichen Straßenabschnitt, auf dem eine Höchstgeschwindigkeit von Tempo 50 gilt, überschritt der Fahrer diese deutlich. Im Bereich der anschließenden <strong>A255</strong> beschleunigte er sein Fahrzeug erneut und missachtete die zulässige Geschwindigkeit von 80 km/h.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Jägerball kehrt zurück: Der „Tanz auf der Waldlichtung“ findet wieder statt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/der-jägerball-kehrt-zurück-der-„tanz-auf-der-waldlichtung“-findet-wieder-statt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Ein festliches Highlight kehrt zurück: Nachdem der <strong>Harburger Jägerball</strong> in diesem Jahr – wie berichtet – abgesagt wurde, findet der Ball Anfang nächsten Jahres wieder statt.  Für<strong> Sonnabend, 14. Februar 2026,</strong> lädt die <strong>Jägerschaft</strong> zum 76. Jägerball ein ins Heimfeder <strong>Privathotel Lindtner</strong> – ein Abend, der jagdliche Kultur, gesellige Tradition und stilvolle Eleganz auf unvergleichliche Weise verbindet.</p><p>Seit mehr als sieben Jahrzehnten ist der Jägerball weit mehr als nur ein gesellschaftliches Ereignis. Bei Er ist ein Treffpunkt für Jägerinnen und Jäger, Freunde, Familien und Gäste, die Freude an Musik, Tanz und gepflegter Unterhaltung haben. Ob im prachtvollen Festsaal oder in den urigen „Waldwiesen“ – hier werden Lebensfreude, Geselligkeit und jagdlicher Brauch gleichermaßen gefeiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wann kommt die Müllabfuhr? Die Verschiebungen zu Weihnachten und Neujahr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/wann-kommt-die-müllabfuhr-die-verschiebungen-zu-weihnachten-und-neujahr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Recyclinghöfe bleiben geschlossen und die Müllabfuhr wird verschoben. <em>„Auch unsere Kollegen von der Abfuhr haben Weihnachten frei und können ihre Geschenke in Ruhe auspacken. Das Gleiche gilt für den Beginn des neuen Jahres“,</em> teilte die <strong>Hamburger Stadtreinigung</strong> am Mittwoch mit.</p><p>Dementsprechend verschiebt sich die Müllabfuhr sowohl in der letzten Woche des alten Jahres als auch in der ersten Woche des neuen Jahres um jeweils einen Tag. Je nach Datum wird der Termin einen Tag vorgezogen oder nach hinten verschoben. Alle zwölf Recyclinghöfe bleiben an den Feiertagen sowie an Heiligabend und Silvester geschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschenke aus dem Museum: Im Museumsshop gibts viele Last-Minute-Ideen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/geschenke-aus-dem-museum-last-minute-ideen-aus-dem-museumsshop.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Wenn in Hamburg wieder Tausende von Lichtern die Straßen erleuchten, dann naht Weihnachten. In jedem Stadtteil funkeln und glitzern sie und die Weihnachtsstimmung ist an jeder Ecke zu spüren. So natürlich auch im <strong>Harburger Museum:</strong> In der Vorweihnachtszeit hat das Museum wieder ein buntes Weihnachtsangebot zusammengestellt.</p><p>Und für alle, die noch keine Geschenke für ihre Lieben haben, bietet ein Museumsbesuch - gleich gegenüber des Harburger Weihnachtsmarktes - eine echte Shopping-Alternative. In diesem Jahr wartet das Haus mit ganz besonderen <strong>Geschenkideen</strong> auf: Passend zur neuen Ausstellung<em> "Mythos Superhelden"</em> wird im <strong>Museumsshop</strong> ein großes Sortiment zu Superman, Spiderman, Batman und Co. angeboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>