<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einschulung an der Alten Forst: 134 Erstklässler mit tollem Event empfangen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/einschulung-an-der-alten-forst-134-erstklässler-wurden-mit-tollem-event-empfangen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250909Einschulung.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250909Einschulung.JPG?width=1600&height=810" alt="Einschulung an der Alten Forst: 134 Erstklässler mit tollem Event empfangen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Knapp <strong>17.000 Erstklässler</strong> in Hamburg hatten am heutigen Dienstag ihren großen Tag: Für sie begann mit der Einschulung an einer der<strong> 213 Grundschulen</strong> der Hansestadt ein neuer Lebensabschnitt. <br/>Genau 134 von ihnen wurden mit einem tollen Event an der <strong>Schule in der Alten Forst</strong> in Eißendorf begrüßt.</p><p>Die Alte Forst gehört nach wie vor zu den größten Grundschulen in Hamburg: Insgesamt gibt es sechs neue erste Klassen und vier neue Vorschulklassen mit insgesamt 230 Kindern. So hieß es auch n diesem Jahr zur Einschulung der Erstklässler in Eißendorf: Hunderte Besucher, ausgelassene Stimmung und fröhliche Unterhaltung mit vielen Neuerungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 06:20:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fast zehn Jahren Pause: Auf dem Wochenmarkt wird Marktfest gefeiert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nach-zehn-jahren-pause-auf-dem-harburger-wochenmarkt-wird-marktfest-gefeiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250909Marktfest.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250909Marktfest.jpg?width=1600&height=807" alt="Nach fast zehn Jahren Pause: Auf dem Wochenmarkt wird Marktfest gefeiert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Endlich wieder <strong>Marktfest</strong> auf dem<strong> Harburger Wochenmarkt.</strong> Vor rund zehn Jahren rund um den 400. Geburtstag von Hamburg ältestem Wochenmarkt fand das Fest einige Jahre lang statt.</p><p>Nun soll wieder gefeiert werden: Am Sonnabend, 20. September, findet auf dem Harburger Wochenmarkt am Sand das Marktfest statt. Von 8 bis 15 Uhr sind alle Interessierten eingeladen, den Wochenmarkt neu zu erleben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 06:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Zentraler Notaufnahme des AK Harburg: Erdgeschoss wurde evakuiert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-in-zentraler-notaufnahme-des-ak-harburg-erdgeschoss-wurde-evakuiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250908AKHFEuer.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250908AKHFEuer.JPG?width=1392&height=680" alt="Feuer in Zentraler Notaufnahme des AK Harburg: Erdgeschoss wurde evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Feuer in der Notaufnahme des <strong>Harburger Krankenhauses</strong>: Gegen 16:30 Uhr kam es in Heimfeld auf dem Gelände der <strong>Asklepios Klinik</strong> Harburg am Eißendorfer Pferdeweg zu einem Brand im Untergeschoss der zentralen Notaufnahme.</p><p>Das Erdgeschoss des Krankenhauses in Harburg musste evakuiert und belüftet werden, weil der Rauch in den Flur stand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 06:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau in den Schritt gefasst: Polizei fahndet mit Phantombild nach unbekanntem Täter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/frau-in-den-schritt-gefasst-polizei-fahndet-mit-phantombild-nach-unbekanntem-täter.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250908Phantombild.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250908Phantombild.jpg?width=1600&height=809" alt="Frau in den Schritt gefasst: Polizei fahndet mit Phantombild nach unbekanntem Täter" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ashausen</strong> - Bereits am Mittwoch, 13. August, gegen 23:50 Uhr, war es in der <strong>Bahnunterführung</strong> am <strong>Bahnhof Ashausen</strong> zu einem Übergriff auf eine Frau gekommen. Die 19-Jährige war, vom Gleis 4 kommend, durch die Unterführung in Richtung des Parkplatzes gegangen, als ihr ein 25 bis 30 Jahre alter Mann entgegenkam. Der Mann drehte hinter der Frau um, schubste sie, so dass sie auf die Knie fiel, und fasste ihr von hinten durch die Kleidung in den Intimbereich. Anschließend lief er in unbekannte Richtung davon.</p><p>Die Frau lief zu ihrem Auto und alarmierte die Polizei. Fahndungsmaßnahmen unmittelbar nach der Tat blieben ohne Ergebnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 06:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tunnel zum Binnenhafen: Vorarbeiten für Bauwerksprüfung beginnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tunnel-zum-binnenhafen-vorarbeiten-für-bauwerksprüfung-beginnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-05/240528TunnelKlein.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-05/240528TunnelKlein.jpg?width=1600&height=800" alt="Tunnel zum Binnenhafen: Vorarbeiten für Bauwerksprüfung beginnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Bei der <strong>Unterführung</strong> zwischen <strong>Binnenhafen</strong> und <strong>Neuer Straße</strong> beginnen Vorarbeiten für eine<strong> Bauwerksprüfung.</strong> Am Montag, 15. September, beginnen<strong> Abbrucharbeiten</strong> an den <strong>Tunnelwänden</strong> zwischen Neue Straße und Harburger Schloßstraße. Die Arbeiten sind voraussichtlich Anfang Oktober 2025 abgeschlossen.</p><p>Die Unterführung unter den Bahngleisen und der B73 Buxtehuder Straße soll mittels<strong> künstlerisch gestalteter Panels</strong> aufgewertet werden. Die Umsetzung steht zeitlich noch nicht fest. Um den Zustand der Tunnelwände begutachten zu können, werden im Vorfeld die Tunnelwände freigelegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 06:20:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>