<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach der Wetterzwangspause: Zugverkehr bei metronom wird wieder hochgefahren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/nach-der-wetterzwangspause-zugverkehr-bei-metronom-ist-wieder-aufgenommen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Uelzen</strong> - Nach der witterungsbedingten Zwangspause hat auch die <strong>metronom Eisenbahngesellschaf</strong>t den Zugverkehr auf mehreren Strecken im Norden wieder vollständig aufgenommen. Auf anderen Teilstrecken im südlichen Niedersachsen werden noch Erkundungsfahrten durchgeführt, ehe auch hier nach und nach mehr Züge eingesetzt werden können, sobald sich die Lage weiter stabilisiert hat.</p><p>Auf der RE-3-Strecke <strong>Hamburg - Uelzen</strong> über <strong>Harburg, Winsen</strong> und <strong>Lüneburg</strong> ist der Betrieb sogar mit voller Geschwindigkeit möglich. Hier werden nach und nach wieder mehr Züge eingesetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 06:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Fahrzeuge landen im Straßengraben: Vollsperrung im Kanzlershofer Weg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/drei-fahrzeuge-landen-im-straßengraben-vollsperrung-im-kanzlershofer-weg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Gut Moor</strong> - Am Freitagabend kam es im <strong>Kanzlershofer Weg</strong> zu mehreren witterungsbedingten Verkehrsunfällen. Aufgrund starken Schneefalls, kräftiger Windböen und ausgeprägter Schneeverwehungen verloren mehrere Fahrzeuge die Kontrolle, kamen von der Fahrbahn ab und landeten im Straßengraben.</p><p>Nach aktuellem Kenntnisstand wurde niemand verletzt. An den Unfällen beteiligt waren zwei Transporter eines Logistikunternehmens sowie ein Fahrzeug eines privaten Winterdienstes.<br/><br/>Die Polizei Hamburg sperrte den Kanzlershofer Weg vollständig. Die Sperrung bleibt bestehen, bis die Fahrbahn wieder gefahrlos befahrbar ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 06:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schulausfall am Freitag: Hamburgs Schüler müssen Montag wieder in die Schule</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nach-schulausfall-am-freitag-hamburgs-schüler-müssen-montag-wieder-in-den-unterricht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Hamburger Schulbehörde</strong> hat Freitagnachmittag entschieden, dass nach aktueller Lageeinschätzung am Montag wieder <strong>regulärer Unterrichtsbetrieb</strong> an Hamburgs staatlichen Schulen stattfinden wird.<br/>Einzig die <strong>Sporthallen</strong> sind mindestens bis Montagabend nicht nutzbar, da sie von SBH Schulbau Hamburg aus Sicherheitsgründen gesperrt sind - sowohl für die schulische als auch für Vereinsnutzung. Privatschulen sind an die Entscheidung nicht gebunden, übernehmen diese in der Regel aber.</p><p>An Hamburgs staatlichen Schulen war für heute - wie berichtet - der <strong>Präsenzunterricht</strong> wetterbedingt abgesagt worden, die Schulen blieben aber für eine Notbetreuung bis Klasse 6 geöffnet. Nach aktuellem Kenntnisstand haben dieses Angebot auch viele Familien angenommen, mindestens Hunderte Schüler waren in ihren Schulen, an einer Eimsbütteler Grundschule sogar insgesamt 78 Kinder (die höchste bislang gemeldete Anzahl). Die Schulen waren gehalten Online-Unterricht anzubieten, wo dies möglich und sinnvoll war.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 06:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Wochenmarkt am Sand findet Sonnabend wieder statt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-wochenmarkt-am-sand-findet-sonnabend-wieder-statt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am heutigen Freitag wurde der <strong>Harburger Wochenmarkt auf dem Sand</strong>  - wie berichtet - witterungsbedingt abgesagt. Grund waren die für Freitagmorgen vorhergesagten starken Schneefälle sowie starken Sturmböen und die damit einhergehende Glättewarnung.</p><p>Am morgigen <strong>Sonnabend</strong> – dem beliebtesten Markttag der Woche – können die Harburger wieder auf ihrem Wochenmarkt die vielen frischen Lebensmittel, wie Obst, Gemüse, Fleisch, Fisch und Wurst, oder Blumen und Gewürze einkaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 06:23:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz auf der Veddel: Mann soll Beamte mit Messer bedroht haben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizeieinsatz-auf-der-veddel-mann-soll-beamte-mit-messer-bedroht-haben.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Veddel</strong> - Am Freitagnachmittag ist es am <strong>Veddelstieg</strong> zu einem größeren Polizeieinsatz gekommen. Gegen 15.20 Uhr wollten Einsatzkräfte einen <strong>psychisch auffälligen Mann</strong> einem Arzt zuführen, nachdem dieser bereits am Vortag eine entsprechende Maßnahme verweigert hatte.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen hielt sich der Mann kurzfristig in der Wohnung einer Frau auf. In welchem Verhältnis beide zueinander stehen, ist noch unklar. Da der Mann zuvor mit einer Waffe beziehungsweise einem Messer gedroht haben soll, verschafften sich die Beamten gewaltsam Zutritt zu den Räumlichkeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 06:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>