<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lieferwagen kracht ungebremst in Lkw: Beifahrer stirbt bei Unfall auf der A7</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lieferwagen-kracht-ungebremst-in-lkw-beifahrer-stirbt-auf-der-a7.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Garlstorf</strong> - Zu einem schweren<strong> Verkehrsunfall</strong> mit einer toten Person kam es am Donnerstagmorgen auf der <strong>Autobahn 7</strong> in Fahrtrichtung Hamburg. Gegen 8:20 Uhr prallte zwischen den Anschlussstellen<strong> Garlstorf</strong> und <strong>Thieshope</strong> am Stauende vor einer Baustelle ein Lieferwagen vom Typ <strong>Mercedes Sprinter</strong> aus bislang ungeklärter Ursache nahezu ungebremst auf einen stehenden Sattelzug auf.</p><p>Durch die Wucht des Aufpralls wurde dieser auf einen weiteren davor befindlichen Sattelzug geschoben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:43:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Empfang Fördermanagement: Sparkasse Harburg-Buxtehude feiert mit 300 Gästen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/jahresempfang-fördermanagement-sparkasse-harburg-buxtehude-feiert-mit-300-gästen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hittfeld</strong> - Sie engagieren sich im Sport, in der Kultur, in sozialen Bereichen, im Katastrophenschutz und vieles mehr. Und das oftmals ehrenamtlich, weil sie etwas sinnstiftendes tun und sich für das gesellschaftliche Wohl einsetzen wollen. Rund 300 Engagierte aus Vereinen, gemeinnützigen Organisationen und Institutionen aus der Region waren am Montagabend der Einladung der<strong> Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> in die <strong>Burg Seevetal</strong> gefolgt, um ausgewählte Projekte zu erleben und sich untereinander zu vernetzen. Sie erlebten einen Abend voller Schaffenskraft, Inspiration und Dankbarkeit.</p><p>Zu Jahresbeginn lädt die Sparkasse Harburg-Buxtehude traditionell die von ihr geförderten Vereine und Institutionen ein. Es gilt, über die rein finanzielle Unterstützung hinaus noch einmal Danke zu sagen und die Wertschätzung für das gesellschaftliche Engagement zum Ausdruck zu bringen. Denn der Sparkasse gehe es, so erklärte es Vorstandsmitglied <strong>Frederik Schröder</strong> in seiner Begrüßung, um mehr als Geld. <em>"Unser Ziel ist es, mit unserem Beitrag das regionale Engagement nachhaltig zu sichern. Wir wollen nah an den Menschen sein, Verantwortung für die Region übernehmen und gemeinsam Zukunft gestalten."</em> Entsprechend versprach er den Anwesenden, dass die Sparkasse ihnen auch in den kommenden Jahren als verlässlicher Partner zur Seite steht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:43:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>87-Jähriger in Wistedt getötet: Tatverdächtiger Verwandter festgenommen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/87-jähriger-in-wistedt-getötet-tatverdächtiger-vorläufig-festgenommen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Tostedt/Wistedt</strong> – Ein <strong>Tötungsdelikt</strong> beschäftigt die Polizei im Landkreis: Am Mittwoch gegen 20.10 Uhr, wurde die Polizei wegen eines mutmaßlichen Tötungsdelikts nach <strong>Wistedt</strong> bei Tostedt gerufen.</p><p>Angehörige hatten einen 87-jährigen Mann tot in seinem Haus aufgefunden und die Rettungskräfte alarmiert. Nach ersten Erkenntnissen war der Mann durch äußere Gewalteinwirkung getötet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:43:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vierter Platz bei DM: Staffel-Startgemeinschaft verpasst Podest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/vierter-platz-bei-dm-staffel-startgemeinschaft-verpasst-podest.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Das war knapp! Nur drei Zehntelsekunden fehlten <strong>Rayen Braham</strong> und <strong>Nils Hofmann</strong> am Freitag bei den <strong>Deutschen Hallenmeisterschaften</strong> der U20 in Sindelfingen zu einem Platz auf dem Podium. Über 4x200 m liefen die beiden Leichtathleten der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) als Startgemeinschaft mit<strong> Simon Rödenbeck</strong> und<strong> Leon Scheffe</strong>r vom<strong> Buxtehuder SV</strong> (BSV) auf Rang vier.</p><p>Ein hervorragendes Ergebnis für das Quartett, das in 1:28,88 Minuten eine neue persönliche Bestzeit setzte. Insgesamt waren 31 Staffeln bei der U20-Hallen-DM am Start. Am Ende waren nur die beiden favorisierten Staffeln des TSV Bayer 04 Leverkusen (1:26,97 Min.) und von Eintracht Frankfurt (1:28,21 Min.) sowie die Gastgeber des VfL Sindelfingen (1:28,58 Min.) schneller als die HNT/BSV-Staffel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:43:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz für Taucher Knoth: Gesunkene Segelyacht im Binnenhafen geborgen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spezialeinsatz-für-taucher-knoth-gesunkene-segelyacht-im-binnenhafen-geborgen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Einsatz für die Experten von<em><strong> „Taucher Knoth“</strong></em> im <strong>Überwinterungshafen:</strong> Eine Woche, nachdem im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> die Segelyacht <em>„United“</em> gesunken war, wurde sie am Mittwoch von der Spezialfirma geborgen.</p><p>Das 1983 gebaute Schiff war wie berichtet am vergangenen Dienstag an seinem Liegeplatz im Überwinterungshafen gesunken. Die Feuerwehr brach damals die Bergung wegen der noch geschlossenen Eisdecke ab und brachte Öl-Absorber-Schlengel aus, um die Ausbreitung des Diesel-Kraftstoffs zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:43:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>