<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Extrem selten: Harburger Spezialisten retten 33-Jährigen mit riesigem Aneurysma</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/extrem-selten-harburger-spezialisten-retten-33-jährigen-mit-riesigem-aneurysma.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Erkrankungen der <strong>Hauptschlagader (</strong>Aorta) zählen zu den komplexesten Krankheitsbildern der Herz- und Gefäßmedizin, die oft lange unbemerkt verlaufen. Die extrem seltenen Aneurysmen der Aortenwurzel erfordern wegen ihres potenziell lebensbedrohlichen Verlaufs eine hochspezialisierte Versorgung, insbesondere wenn begleitend die Hauptschlagader eingerissen ist.</p><p>Unter der Leitung von Chefarzt<strong> Prof. Dr. med. Aron-F. Popov</strong> hat das Asklepios Klinikum Harburg sein Angebot in der komplexen Herzchirurgie erweitert und erhält Anfragen weit über die Metropolregion hinaus. Im interdisziplinären Team werden mehr als 50 Eingriffe an der Aorta im Jahr vorgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:47:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufwertung in Neugraben: Baumaßnahmen am Quartierszentrum Ohrnsweg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/bauprojekte/aufwertung-in-neugraben-baumaßnahmen-am-quartierszentrum-ohrnsweg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Ab Ende Februar 2026 setzen das <strong>Bezirksamt Harburg</strong> und die <strong>Gebäudemanagement Hamburg GmbH</strong> (GMH) weitere Baumaßnahmen zur Aufwertung am <strong>Quartierszentrum Ohrnsweg</strong> um.</p><p>Zunächst wird die GMH als Realisierungsträgerin die Anlage des TV-Fischbek neugestalten. Geplant ist der Bau von zwei neuen Tennisplätzen inklusive Tribüne, Flutlichtanlage sowie einer neuen Zuwegung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:47:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fotografiert von Kindern der DRK-Notunterkunft: Ausstellung im Rathaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/fotografiert-von-kindern-der-drk-notunterkunft-ausstellung-im-rathaus-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Eine <strong>Foto-Ausstellung</strong> der besonderen Art eröffnete Montag Bezirksamtsleiter<strong> Christian Carstensen</strong> im Harburger Rathaus: Fotos, fotografiert von rund 15 Kindern und Jugendlichen aus der <strong>DRK-Notunterkunft für Geflüchtete</strong> in Neuland. Sie nahmen an einem Ferien-Projekt teil, durch das sie ihre neue Heimat durch die Linse einer Kamera erkunden konnten.</p><p>Im Rahmen des Projekts des <em>"Ferien-TalentCampus"</em> der Hamburger Volkshochschule in Kooperation mit dem Verein wirsprechenfotografisch e. V. und dem <strong>DRK in Harburg</strong> wurden die jungen Fotografen mit Spiegelreflexkameras ausgestattet. In Zweier-Teams ging es auf Entdeckungstour.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:47:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Königsball in Moorburg: 170 Gäste feiern König Marlon Seltmann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/königsball-in-moorburg-170-gäste-feiern-könig-marlon-seltmann.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Moorburg</strong> - Am Sonnabend erlebte <strong>Marlon Seltmann,</strong> König der Moorburger Schützen, einen der ganz großen Höhepunkte in seinem Königsjahr: Der <strong>Schützenverein zu Moorburg</strong> hatte in das Neugrabener Schützenheim zum Königsball geladen.</p><p>Rund 170 Gäste und viele Majestäten befreundeter Vereine waren dem Ruf gefolgt, um mit Seltmann und den Moorburgern diesen großen Tag zu feiern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:47:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme in Litauen: Polizei gelingt Schlag gegen illegalen Autoteile-Handel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-in-litauen-polizei-gelingt-schlag-gegen-illegalen-autoteile-handel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Lüneburg/Harburg</strong> - Bei einer großangelegten <strong>Polizeiaktion</strong> in Zusammenarbeit mit der<strong> litauischen Polizei</strong> in Kaunas und Vilnius gelang der <strong>Zentralen Kriminalinspektion Lüneburg</strong> ein Schlag gegen den illegalen, internationalen Handel mit gestohlenen Fahrzeugteilen. Die Ermittlungen betreffen dabei auch Straftaten im<strong> Landkreis Harburg.</strong></p><p>In den vergangenen Jahren kam es in den <strong>Landkreisen Harburg</strong> und <strong>Heidekreis</strong> zu einer Serie von Teilediebstählen an hochwertigen Autos der Marken BMW, Mercedes, Porsche und Audi. Die Fahrzeuge wurden zur Nachtzeit auf den Grundstücken der Geschädigten gewaltsam geöffnet und anschließend wurden die gesuchten Fahrzeugteile vor Ort demontiert. Hierbei lag der Fokus der Täterschaft insbesondere auf Scheinwerfern, Lenkrädern, Airbags, Außenspiegeln und Multimediaeinheiten der Fahrzeuge.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:47:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>