<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Neuenfelde: „Rote Hütte“ der DRK-Jugendarbeit abgebrannt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großeinsatz-in-neuenfelde-„rote-hütte“-der-drk-jugendarbeit-abgebrannt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250825RoteHütte.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250825RoteHütte.jpg?width=1600&height=800" alt="Großeinsatz in Neuenfelde: „Rote Hütte“ der DRK-Jugendarbeit abgebrannt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuenfelde</strong> – Großeinsatz für die Feuerwehr in<strong> Neuenfelde: </strong>Gegen 13.50 Uhr kam es am Montag im Seehofring in Neuenfelde zu einem schweren Brand in einer Jugendhilfe des DRK. Nach ersten Erkenntnissen brannte der Dachstuhl der <strong>"Roten Hütte</strong>" einem Holzhaus zu großen Teilen. </p><p>Für die Kinder und Jugendlichen in Neuenfelde gab es in und um das Rote Holzhaus der<strong> Seehofsiedlung</strong> jeden Nachmittag Programm. Das Team der <strong>DRK-Jugendarbeit</strong> hatte hier, im Obstanbaugebiet an der Grenze zu Niedersachsen, ein abwechslungsreiches Angebot aufgebaut.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 06:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall auf Tankstelle: Täter maskiert und schwarz gekleidet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bewaffneter-überfall-auf-tankstelle-täter-maskiert-und-schwarz-gekleidet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg?width=1600&height=803" alt="Bewaffneter Überfall auf Tankstelle: Täter maskiert und schwarz gekleidet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Egestorf</strong> - Bewaffneter Überfall auf eine Tankstelle im LAnkreis Harburg: Am Sonntagabend gegen 21 Uhr, wurde die Polizei nach <strong>Egestorf</strong> gerufen. Dort war es kurz zuvor zu einem Überfall auf die <strong>Aral-Tankstelle</strong> an der <strong>Lübberstedter Straße</strong> gekommen.</p><p>Nach Angaben des Mitarbeiters hatten zwei schwarz gekleidete und maskierte Männer kurz vor Ladenschluss den Verkaufsraum betreten und unter Vorhalt einer Waffe die Herausgabe von Bargeld gefordert. Mit dem Geld und einigen Stangen Zigaretten fuhren die Täter anschließend mit einem roten Auto in Richtung Autobahn davon.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 06:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Jubiläum: Am kommenden Wochenende steigt das 40. Meckelfelder Dorffest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/das-jubiläum-am-kommenden-wochenende-steigt-das-40-meckelfelder-dorffest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/230826Boerney.jpg#joomlaImage://local-images/230826Boerney.jpg?width=1600&height=797" alt="Das Jubiläum: Am kommenden Wochenende steigt das 40. Meckelfelder Dorffest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Meckelfeld</strong> – Das <strong>Meckelfelder Dorffest</strong> feiert in diesem Jahr ein besonderes Jubiläum: Am kommenden Wochenende wird das Fest vor den Toren Harburgs bereits zum 40. Mal gefeiert.</p><p>Traditionell am letzten Augustwochenende verwandelt sich die Ortsmitte drei Tage lang, vom<strong> 29. Bis 31. August</strong> in die größte Festmeile der Region. Der <strong>Mittelstands- und Gewerbeverein Meckelfeld e.V</strong>. hat als Veranstalter ein abwechslungsreiches Programm zusammengestellt, das allen Besuchern unvergessliche Momente bescheren wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 06:21:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kioske im Visier der Behörden: Mehrere von ihnen wurden gleich am Sonntag geschlossen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/kioske-im-visier-der-behörden-schließung-mehrerer-kioske-am-sonntag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250824Zoll.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250824Zoll.jpg?width=1600&height=792" alt="Kioske im Visier der Behörden: Mehrere von ihnen wurden gleich am Sonntag geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Sonntagmorgen von 9 Uhr bis etwa 12:30 Uhr kontrollierte die Polizei Hamburg gemeinsam mit dem Zoll, dem Bezirksamt Harburg, dem Amt für Verbraucherschutz und dem Finanzamt, sowie weiteren Behörden insgesamt vier <strong>Kioske</strong> in Harburg.</p><p>Die Aktion richtete sich gegen den Verkauf von Dingen des täglichen Lebens die am Sonntag auch im Kiosk nicht angeboten und verkauft werden dürfen. Im Fokus standen aber auch weitere Bereiche und weitere Verstöße.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 06:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunken und ohne Fahrschein im ICE: Bundespolizei nimmt 32-Jährige in Gewahrsam</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/betrunken-und-ohne-fahrschein-im-ice-bundespolizei-nimmt-32-jährige-in-gewahrsam.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250819Bundespolizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250819Bundespolizei.jpg?width=1080&height=539" alt="Betrunken und ohne Fahrschein im ICE: Bundespolizei nimmt 32-Jährige in Gewahrsam" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Betrunken und ohne Fahrschein im ICE: Am Sonntag gegen 0.20 Uhr nahmen Bundespolizisten eine 32-jährige betrunkene Frau im <strong>Bahnhof Harburg</strong> in Gewahrsam.</p><p>Zuvor konnte die Frau in dem ICE auf der Fahrt von Bremen nach Hamburg gegenüber einem Zugbegleiter keinen Fahrschein vorweisen. Da sich die 32-Jährige im Zug auch nicht ausweisen wollte, wurde kurz vor Einfahrt des Zuges in den Bahnhof Harburg eine Streife der Bundespolizei zur Unterstützung telefonisch angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 06:21:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>