<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sonntagmittag auf der A1: Fahrer berauscht, Führerschein gefälscht, Pkw nicht zugelassen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sonntag-auf-der-a1-fahrer-berauscht,-führerschein-gefälscht,-auto-nicht-zugelassen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/WL-Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/WL-Polizeiwagen.jpg?width=1080&height=542" alt="Sonntagmittag auf der A1: Fahrer berauscht, Führerschein gefälscht, Pkw nicht zugelassen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> - Am Sonntagmittag wurde durch einen Verkehrsteilnehmer ein Autofahrer mit einer auffälligen Fahrweise auf der <strong>A1</strong> im <strong>Landkreis Harburg</strong> in Fahrtrichtung Bremen gemeldet. Der Pkw wurde kurze Zeit später durch die Autobahnpolizei Maschen kontrolliert.</p><p>Bei der Kontrolle wurde festgestellt, dass der Fahrzeugführer unter dem Einfluss von berauschenden Mitteln steht. Ihm wurde eine Blutprobe entnommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 06:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Einsätze in Heimfeld: Frau leistet Widerstand – Mann droht mit Messern</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zwei-polizeieinsätze-in-heimfeld-frau-leistet-widerstand-–-mann-droht-mit-messern.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251018Bedrohung.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251018Bedrohung.JPG?width=1600&height=798" alt="Zwei Einsätze in Heimfeld: Frau leistet Widerstand – Mann droht mit Messern" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - In der Nacht zum Sonnabend musste die Polizei gleich zwei kräftezehrende Einsätze in der <strong>Konsul-Francke-Straße</strong> in <strong>Heimfeld</strong> bewältigen. Innerhalb weniger Minuten wurden die Einsatzkräfte an zwei unterschiedliche Einsatzorte in derselben Straße gerufen. Gegen 0:17 Uhr wurde ein eskalierender Streit zwischen Vater und Sohn in einem Mehrfamilienhaus gemeldet.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen handelte es sich um einen lautstarken und möglicherweise<strong> gewalttätigen Familienstreit.</strong> Die genaue Ursache ist noch unklar. Mehrere Personen wurden vorübergehend durch die Polizei festgesetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 06:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senioren-EM: Dreifacher Medaillenerfolg für Leichtathletin Wiebke Baseda</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/senioren-em-dreifacher-medaillenerfolg-für-wiebke-baseda.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251017EMMasters.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251017EMMasters.JPG?width=1600&height=797" alt="Senioren-EM: Dreifacher Medaillenerfolg für Leichtathletin Wiebke Baseda" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Mit einem grandiosen Abschluss einer langen Wettkampfsaison kehrte <strong>Wiebke Baseda</strong> (W65) vom <strong>SV Grün-Weiss Harburg</strong> von den <strong>Europameisterschaften der Masters</strong> auf der malerischen Insel Madeira zurück – im Gepäck: gleich drei Medaillen.</p><p>Den Auftakt ihres Erfolgs bildete der spannungsgeladene <strong>Speerwurf-Wettbewerb.</strong> Gleich mit ihrem ersten Versuch übernahm Wiebke Baseda mit 24,82 Metern die Führung. In Runde drei steigerte sie sich auf 24,92 Meter, doch im vierten Durchgang zog die Tschechin Irena Stahlova mit 25,10 Metern vorbei. Die Antwort der Harburgerin ließ nicht lange auf sich warten: Mit starken 27,07 Metern im fünften Versuch sicherte sie sich souverän die Goldmedaille.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 06:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KSC-Judomädchen holen gleich zwei Hamburger Mannschafts-Meistertitel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/ksc-judomädchen-holen-gleich-zwei-hamburger-mannschafts-meistertitel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251017HamburgerMannschaftsmeisterschaft.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251017HamburgerMannschaftsmeisterschaft.jpg?width=1600&height=804" alt="KSC-Judomädchen holen gleich zwei Hamburger Mannschafts-Meistertitel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Das ist fast unglaublich: Die jungen <strong>Nachwuchsjudoka des KSC</strong> haben in gleich zwei Altersklassen<strong> Gold</strong> bei den<strong> Hamburger Titelkämpfen mit der Mannschaft</strong> geholt.</p><p>Zunächst starteten die jüngsten Judomädchen in der<strong> Altersklasse U11.</strong> Hier dominierten die Eißendorferinnen das Geschehen. Nach klaren Siegen gegen die Mannschaften vom Eimsbüttler TV, JG Sachsenwald, TH Eilbek und Bramfeld stand man Siegerinnen ganz oben auf dem Treppchen! Die Mannschaft zeigte hier einen großartigen Teamgeist, schönes Judo und so war die Freude am Ende sehr groß.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 06:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schuppenbrand in Maschen: Feuerwehr verhindert Übergreifen auf Wohnhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schuppenbrand-in-maschen-feuerwehr-kann-übergreifen-auf-wohnhaus-verhindern.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251017Feuer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251017Feuer.jpg?width=1600&height=802" alt="Schuppenbrand in Maschen: Feuerwehr verhindert Übergreifen auf Wohnhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> - Ein Schuppenbrand hat am Donnerstagmittag die<strong> Freiwilligen Feuerwehren Maschen</strong> und<strong> Ramelsloh</strong> sowie den Einsatzleitwagen der<strong> Feuerwehr Seevetal</strong> beschäftigt. Etwas mehr als vier Stunden nach dem Großfeuer in Fleestedt erfolgte um 12.22 Uhr die nächste Alarmierung für die Sevetaler Feuerwehren.</p><p>Passanten hatten im<strong> Alten Postweg</strong> in <strong>Maschen</strong> den Brand eines direkt am Wohnhaus stehenden Schuppens bemerkt und unverzüglich über Notruf die Feuerwehr verständigt. Binnen weniger Minuten waren die Einsatzkräfte der Feuerwehren am Brandort, bei ihrem Eintreffen brannte der gut 30 Quadratmeter große Schuppen bereits in voller Ausdehnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>