<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sparkasse Harburg-Buxtehude: Neuer Standort in Neu Wulmstorf wird eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sparkasse-harburg-buxtehude-neuer-standort-in-neu-wulmstorf-wird-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250805Teamfoto_Neu_Wulmstorf.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250805Teamfoto_Neu_Wulmstorf.jpg?width=1600&height=797" alt="Sparkasse Harburg-Buxtehude: Neuer Standort in Neu Wulmstorf wird eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neu Wulmstorf</strong> - Die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> in Neu Wulmstorf zieht um. Vom kommenden Montag, 11. August an, finden Kunden die Sparkasse in der<strong> Bahnhofstraße 7.</strong> Das neue <strong>Beratungscenter Neu Wulmstor</strong>f ist gerade mal 250 Meter in Richtung B73 vom bisherigen Standort entfernt.</p><p>Bereits am Montag ist die Sparkasse Harburg Buxtehude zu den gewohnten Öffnungszeiten für ihre Kundschaft da. Am Dienstag laden Regionalleiter <strong>Matty Neumann</strong> und sein Team Kunden und interessierte Bürger von 10 bis 17 Uhr mit einem bunten Programm zum Tag der offenen Tür und zum Kennenlernen der neuen Räumlichkeiten ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Jahre Harburger Reitverein: Jubiläumsturnier war ein voller Erfolg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/100-jahre-harburger-reitverein-jubiläumsturnier-war-ein-voller-erfolg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250805Reiten.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250805Reiten.jpg?width=1600&height=805" alt="100 Jahre Harburger Reitverein: Jubiläumsturnier war ein voller Erfolg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg/Rosengarten</strong> – Vom 18. bis 20. Juli feierte der <strong>Harburger Reitverein</strong> von 1925 e.V. (HRV) sein 100-jähriges Bestehen mit einem Jubiläumsturnier. Reiter aus Hamburg, Niedersachsen und Schleswig-Holstein, gingen in insgesamt 27 Prüfungen – von der Einsteiger- bis zur schweren Klasse – an den Start und zeigten auf der Anlage in Rosengarten ihr Können. Bestes Wetter, sportliche Highlights sowie die Jubiläumsfeier am Samstagabend machten die Veranstaltung zu einem vollen Erfolg.</p><p><em>„Unser Ziel ist die Förderung von Reiten als Breitensport – und mit dem Jubiläumsturnier haben wir dazu einen Beitrag geleistet. Wir konnten den Reitsport in seiner Breite präsentieren: für Nachwuchsreiter, engagierte Amateure und Profis“,</em> sagt Vereinsvorsitzende <strong>Michaela Jüsche-Bloch</strong>. <em>„Die hohe durchweg positive Resonanz, das sportliche Niveau und die tolle Stimmung haben uns sehr gefreut – ein rundum gelungenes Fest für unseren Verein.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Schiff in den Hafen der Ehe: Hafenbarde Werner Pfeifer hat geheiratet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/mit-dem-schiff-in-den-hafen-der-ehe-hafenbarde-werner-pfeifer-hat-geheiratet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250805Werner1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250805Werner1.JPG?width=1600&height=805" alt="Mit dem Schiff in den Hafen der Ehe: Hafenbarde Werner Pfeifer hat geheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mit dem Schiff in den Hafen der Ehe: Hafenbarde und Fischhallen-Betreiber <strong>Werner Pfeifer</strong> hat zum zweiten Mal geheiratet. Er und seine langjährige Lebenspartnerin <strong>Cornelia Lux,</strong> mit der er seit vielen Jahren gemeinsam auf der „Stadersand“ lebt, haben „Ja“ gesagt.</p><p>Die Trauung war bereits im Mai in Dänemark. Die große Feier mit 120 Gästen fand am Sonntag in der<strong> Fischhalle</strong> statt. Es war ein großartiges Fest: Das Paar kam standesgemäß mit einem festlich geschmückten Boot zur Fischhalle und wurde dort von den Gästen in Empfang genommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle in Harburg: Barbershops im Visier der Behörden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großkontrolle-in-harburg-barbershops-im-visier-der-behörden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250804Razzia.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250804Razzia.JPG?width=1600&height=807" alt="Großkontrolle in Harburg: Barbershops im Visier der Behörden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Im Rahmen einer koordinierten Aktion haben <strong>Polizei, Zoll, Bezirksamt</strong> und <strong>Finanzamt</strong> am Donnerstag sechs<strong> Barbershops</strong> im Herzen von <strong>Harburg</strong> kontrolliert. Ziel des Einsatzes waren die Überprüfung gewerberechtlicher Vorschriften, die Bekämpfung von Schwarzarbeit sowie die Einhaltung steuerrechtlicher Bestimmungen. Zwischen 11 und 16 Uhr durchkämmten die Einsatzkräfte die betroffenen Geschäfte.</p><p>Schon beim ersten Barbershop am <strong>Großen Schippsee</strong> stießen die Beamten auf einen Mann, der ohne Aufenthaltsgenehmigung in Deutschland lebte und als Friseur arbeitete. Er wurde festgenommen, um seine Identität zu klären.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall in der Heimfelder Straße: Kiosk-Besitzer mit Schusswaffe bedroht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/überfall-in-der-heimfelder-straße-kiosk-besitzer-mit-schusswaffe-bedroht.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Überfall in der Heimfelder Straße: Kiosk-Besitzer mit Schusswaffe bedroht" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> –<strong> Bewaffneter Überfal</strong>l auf den Kiosk in der <strong>Heimfelder Straße:</strong> In der Nacht zu Sonntag hat ein noch unbekannter Täter den Heimfelder <strong>Kiosk</strong> überfallen und ist anschließend mit seiner Beute geflüchtet. Die Polizei sucht nach Zeugen.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei zufolge betrat der maskierte Unbekannte nach Geschäftsschluss kurz nach 1 Uhr den Kiosk und bedrohte den 32-jährigen Inhaber mit einer <strong>Schusswaffe.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>