<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburger Supermarkt-Streit eskaliert: Erst dicht, dann offen - und dann wieder dicht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/harburger-supermarkt-streit-eskaliert-erst-dicht,-dann-offen-und-dann-wieder-dicht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Im Harburger Zentrum sorgt ein<strong> Supermarkt</strong> für mächtig Wirbel: Erst am Donnerstag machte das Bezirksamt wie berichtet den<strong> Sönmez Markt</strong> an der <strong>Lüneburger Straße</strong> dicht – zwei Tage später stand der Laden plötzlich wieder offen. Und das offenbar ohne die nötigen Genehmigungen.</p><p>Der Betreiber schoss bereits kurz nach der ersten Schließung scharf zurück. In einer öffentlichen Erklärung sprach er von einem „<em>überfallartigen Einsatz“</em> mehrerer Behörden. Hygienemängel? Fehlanzeige, sagt er. Alles, was beanstandet worden sei, habe man <em>„noch am selben Tag“</em> erledigt. Aus seiner Sicht sei die Aktion völlig überzogen gewesen. Nur die Bauaufsicht habe eine Schließung verlangt – nicht jedoch Gesundheits- oder Ordnungsamt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 06:20:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammen-Nacht in Emmelndorf: 235 Jahre altes Reetdachhaus zerstört</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/flammen-nacht-in-emmelndorf-235-jahre-altes-reetdachhaus-zerstört.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Emmelndorf</strong> – Am Tag nach der<strong> Feuer-Katastrophe</strong> wird deutlich, wie stark die Flammen gewütet haben: Das <strong>1790</strong> erbaute, reetgedeckte <strong>Fachwerkhaus</strong> wurde in Gänze ein Raub der Flammen.</p><p>Nach dem gestern Abend gegen 22 Uhr ein Brand in dem rund 235 Jahre alten Reetdachhaus in Emmelndorf ausgebrochen war, dauerten die Nachlöscharbeiten am Sonnabend-Vormittag an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 06:20:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Inferno in Emmelndorf: Reetdachhaus lichterloh in Flammen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-inferno-in-emmelndorf-reetdachhaus-lichterloh-in-flammen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hittfeld-Emmelndorf</strong> - Dramatischer Feuerwehreinsatz am späten Freitagabend in <strong>Hittfeld-Emmelndorf:</strong> Ein Reetdachhaus an der<strong> Bahnhofstraße</strong> ist nahezu vollständig ausgebrannt. Gegen 22 Uhr liefen bei der Leitstelle die Notrufe im Minutentakt ein – Anwohner berichteten von einer gewaltigen Rauchwolke, die wie eine Säule über dem Ort stand. Die Einsatzkräfte erhöhten noch auf der Anfahrt die Alarmstufe.</p><p>Als die ersten Feuerwehrleute eintrafen, bot sich ein verheerendes Bild: Der Dachstuhl des rund 25 Meter langen und 12 Meter breiten Gebäudes stand durchgehend in Flammen. <em>„Das gesamte Reet brannte. Für so ein Feuer braucht man massiv Wasser – anders ist so etwas kaum in den Griff zu bekommen“,</em> erklärte <strong>Andreas Feldmann,</strong> stellvertretender Pressesprecher der Feuerwehr Seevetal.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 06:20:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live im TV: Buchholzer Formationsteam will WM-Ticket holen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/heute-abend-live-im-tv-buchholzer-blau-weiss-formationsteam-will-wm-ticket-holen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> - Die acht Paare von <strong>Blau-Weiss Buchholz</strong> starten am heutigen Sonnabend, 15. November, bei den <strong>Deutschen Meisterschaften</strong> der <strong>Formationstänzer</strong> in der Bremer ÖVP-Arena (früher Stadthalle). Daumendrücken kann man aber auch von zuhause aus: Das<strong> NDR-Fernsehen</strong> überträgt die Veranstaltung ab 23 Uhr live.</p><p>Rund 4500 Zuschauer werden in Bremen erwartet, wenn sich die besten Lateintanz-Teams Deutschlands um die Titel bewerben. Am Start in Bremen sind jeweils acht Teams in den Standard- und lateinamerkanischen Tänzen. Bereits am Nachmittag um 16 Uhr starten die Vorrunden, in denen jeweils zwei von acht Teams ausscheiden werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 06:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Flüchtlingsunterkunft: Feuerwehr rettet mehrere Personen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zimmerbrand-in-flüchtlingsunterkunft-–-feuerwehr-rettet-mehrere-personen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Jesteburg</strong> - Gegen 11. 15 Uhr wurde die Feuerwehr am Freitag zu einer <strong>Flüchtlingsunterkunft</strong> in der Hauptstraße in <strong>Jesteburg</strong> alarmiert. In dem ehemaligen Hotel stand ein Zimmer im zweiten Obergeschoss beim Eintreffen der Einsatzkräfte bereits in Vollbrand. Wie es zu dem Feuer kam, ist noch unklar und wird derzeit von der Polizei untersucht.</p><p>Mehrere Bewohner wurden aus dem Gebäude gerettet, darunter mindestens eine Person mithilfe der Drehleiter. Weitere Geflüchtete wurden von der Feuerwehr über das Treppenhaus ins Freie geführt. Der Rettungsdienst sichtete zahlreiche Personen. Ein Bewohner wurde leicht verletzt und mit dem Rettungsdienst in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 06:20:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>