<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fahrkartenautomat im Bahnhof Maschen gesprengt: Keine Beute aber hoher Sachschaden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/fahrkartenautomat-im-bahnhof-maschen-gesprengt-keine-beute-aber-hoher-sachschaden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Maschen</strong> – Zum wiederholten Mal ist im Landkreis Harburg ein <strong>Fahrkartenautomat</strong> gesprengt worden. Dieses Mal schlugen der oder die Täter in<strong> Maschen</strong> zu: Am frühen Sonntagmorgen, gegen 1:45 Uhr, haben Unbekannte am Bahnhof Maschen einen Fahrkartenautomaten gesprengt.</p><p>Vermutlich hatten sie dazu <strong>Feuerwerkskörper</strong> benutzt. Beute machten die Täter nicht. Es kam jedoch zu erheblichem Sachschaden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintereinbruch in Seevetal: Weiterhin viele Einsätze der Feuerwehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wintereinbruch-in-seevetal-weiterhin-viele-einsätze-der-feuerwehr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Auch am Sonntag hat es für die Feuerwehren der<strong> Gemeinde Seevetal</strong> wieder diverse Einsätze wegen des Winterwetters gegeben. Durch Schneebruch waren Äste abgebrochen und drohten aus großer Höhe auf Straßen oder Wege zu fallen, in einem Fall musste die Feuerwehr einen umgestürzten Baum beseitigen.</p><p>Den ersten Einsatz absolvierte die<strong> Feuerwehr Maschen</strong> am Sonntagmittag in der Straße „<strong>Bei den Hünengräbern“.</strong> Die Feuerwehr war um 12.34 Uhr alarmiert worden, ein Ast drohte aus größerer Höhe herabzustürzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eisklettern und Snowboarden: Shopping-Sonntag mit viel Wintersport</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/eisklettern-und-snowboarden-erster-shopping-sonntag-mit-viel-wintersport.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Der Winter hatte Harburg am Wochenende fest im Griff. So blieb der ganz große Ansturm auf die Geschäfte beim ersten <strong>Shopping-Sonntag</strong> des Jahres in Hamburg aus.</p><p>Unter dem Motto <em>„Harburg hat Platz für Sport!“</em> fand am gestrigen Sonntag auch in der gesamten <strong>Harburger City</strong> der erste Shopping-Sonntag 2026 statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme am S-Bahnhof Heimfeld: Bundespolizei vollstreckt Haftbefehl</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-am-s-bahnhof-heimfeld-bundespolizei-vollstreckt-haftbefehl.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Festnahme am <strong>S-Bahnhof Heimfeld:</strong> Am Sonntag gegen 0:45 Uhr nahmen<strong> Bundespolizisten</strong> einen per Haftbefehl gesuchten 34-jährigen Mann im S-Bahnhof Heimfeld fest.</p><p>Zuvor fuhr der türkische Staatsangehörige mit einer S-Bahn der Linie S3 auf der Strecke Neugraben nach Heimfeld ohne eine gültige Bahnfahrkarte. Da der Mann sich gegenüber Sicherheitsdienstmitarbeitern der S-Bahn nicht ausweisen konnte, wurde die Bundespolizei zu diesem Sachverhalt angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Schnee-Bilanz: Rund 100 Einsätze für die Feuerwehren im Landkreis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/starker-schneefall-mehr-als-70-einsätze-für-die-feuerwehren-im-landkreis.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis Harburg</strong> - Starker Schneefall mit bis zu 20 Zentimetern Neuschnee hat von Freitagnachmittag, 2. Januar, bis Sonntagmorgen, 4. Januar, die<strong> Feuerwehren</strong> im <strong>Landkreis Harburg</strong> gefordert. Rund 100 Einsätze der Feuerwehren im Landkreis Harburg wurden ausgelöst.</p><p>Hauptursache waren durch Schneelast abbrechende Äste und umstürzende Bäume. Schwerpunkte lagen in der Samtgemeinde Hanstedt und der Gemeinde Seevetal mit jeweils etwa 15 Einsätzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>