<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lauter Knall versetzt Wilstorfer erneut in Schrecken – Ursache wohl geklärt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/lauter-knall-versetzt-wilstorfer-in-schrecken-–-ursache-wohl-geklärt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> - Ein dumpfer Schlag, vibrierender Boden – und plötzlich stehen die Menschen auf der Straße. Am Donnerstagmittag um kurz nach zwölf erschütterte erneut ein <strong>lauter Knall</strong> die Straße <strong>Am Weinberg</strong> in Wilstorf. Für viele Anwohner war der Schreck groß – denn ein ähnliches Ereignis hatte sich dort bereits Anfang der Woche ereignet.</p><p><em>„Ich habe richtig gemerkt, wie der Boden gebebt hat“,</em> erzählt eine Anwohnerin. <em>„Da denkt man sofort an eine Explosion.“</em> Kurz nach dem Zwischenfall rückte die Feuerwehr mit mehreren Fahrzeugen an. Der Einsatzort kam den Kräften bekannt vor: Schon in der Nacht zu Dienstag hatte es an fast identischer Stelle einen Knall gegeben, der zahlreiche Menschen aus dem Schlaf riss. Damals blieb die Ursache rätselhaft – bis jetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 06:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei räumt Drogen-Camp am „Abrigado“: Kurzschwert gefunden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-räumt-drogen-camp-am-„abrigado“-kurzschwert-gefunden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Immer wieder Ärger rund um die <strong>Drogenhilfe Abrigado</strong> am Schwarzenbergplatz: Am Donnerstagvormittag gegen 11 Uhr rückten<strong> Polizei </strong>und<strong> Stadtreinigung</strong> an, um ein<strong> illegales Zeltlager</strong> direkt neben der Einrichtung zu räumen.</p><p>Mehrere Männer und Frauen aus der Drogenszene hatten sich dort über Wochen, wenn nicht Monaten niedergelassen. Zwischen den Bäumen: Zelte, Müllberge, benutzte Spritzen. Anwohner und Parkbesucher klagten seit Langem über unhaltbare Zustände – Gestank, Dreck und ständige Streitereien um Drogen, Geld oder Beziehungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 06:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Küchenbrand in Neugraben: Vier Menschen aus Mehrfamilienhaus gerettet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/küchenbrand-in-neugraben-vier-menschen-aus-mehrfamilienhaus-gerettet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Am Mittwochmittag wurde die Feuerwehr Hamburg kurz nach 12 Uhr zu einem Brand in der<strong> Cuxhavener Straße</strong> auf Höhe des Neugrabener Bahnhofs alarmiert. In einer Dachgeschosswohnung eines dreigeschossigen Wohnhauses war eine Küche in Brand geraten.</p><p>Vier Personen mussten von der Feuerwehr aus dem Gebäude gerettet werden. Zwei von ihnen, darunter eine demenzkranke Person, kamen mit dem Verdacht auf eine <strong>Rauchgasvergiftung</strong> ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 06:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab sofort Stallpflicht für Geflügel im gesamten Landkreis Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ab-sofort-stallpflicht-für-geflügel-im-gesamten-landkreis-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> - Es war nur eine Frage der Zeit: Nach Nachweisen bei Wildvögeln im Nachbarlandkreis Stade und in vielen niedersächsischen Regionen sowie<br/>Ausbrüchen in Geflügelhaltungen im gesamten Bundesgebiet rückt die <strong>Geflügelpest</strong> immer näher an den Landkreis Harburg heran. Das<br/>Ansteckungsrisiko für Geflügel ist sehr hoch. Zahlreiche Zugvögel, insbesondere Kraniche, werden tot aufgefunden, die Seuche ist zudem in<br/>einer Geflügelhaltung im benachbarten Heidekreis ausgebrochen.<br/><br/>Um ein Übergreifen der für Vögel hochansteckenden Aviären Influenza („Vogelgrippe“ oder „Geflügelpest“ des Subtyps H5) auf Haus- und<br/>Nutzgeflügelbestände zu verhindern, ordnet der Veterinärdienst der Kreisverwaltung deshalb Stallpflicht für Geflügel im Landkreis Harburg an.<br/>„Angesichts der maximal zugespitzten Tierseuchenlage ist es zwingend erforderlich, dass Geflügelhalter mit mehr als 50<br/>gehaltenen Tieren aufstallen“, betont Thorsten Völker, Leiter der Abteilung, Migration, Ordnung und Verbraucherschutz, zu der auch der<br/>Veterinärdienst gehört.<br/><br/>„Geflügel muss ab sofort in geschlossenen Ställen oder unter einer Schutzvorrichtung gehalten werden, die folgende<br/>Eigenschaften erfüllt: eine geschlossene, überstehende und nach oben gegen Einträge gesicherte Abdeckung und eine Seitenabgrenzung mit einer<br/>Maschenweite von höchstens 25 Millimetern. So verhindern wir, dass Hausgeflügel mit Wildgeflügel und insbesondere mit Wasservögeln in<br/>Kontakt kommt.“<br/><br/>Ausgenommen von der Stallpflicht sind Kleinst- und Hobbyhaltungen mit weniger als 50 Tieren. Sie werden ausgenommen, da wenige Tiere eine<br/>kleinere Virusmenge im Falle einer Infektion ausscheiden, in der Regel keine Verbindungen, das heißt Handel, zwischen den Beständen bestehen<br/>und eine kleine Auslauffläche die Wahrscheinlichkeit reduziert, dass Wildvögel in dem Areal des Nutzgeflügels sich aufhalten oder durch Kot<br/>infizieren. Trotzdem sind Tierhalter auch in Kleinstbetrieben verpflichtet, Maßnahmen zum Schutz Ihres Tierbestandes zu ergreifen. Dies beinhaltet<br/>die allgemeinen Biosicherheitsmaßnahmen, außerdem wird eine freiwillige Aufstallung des Geflügels dringend empfohlen.<br/><br/>Die Allgemeinverfügung zur kreisweiten Stallpflicht tritt am Donnerstag, 30.10.2025, offiziell in Kraft. Aufgrund des hohen Übertragungsrisikos von<br/>Wildvögeln auf Hausgeflügel sollten Geflügelhalter unverzüglich handeln. Das Ansteckungsrisiko ist maximal hoch. Alleine gestern wurde der<br/>Veterinärdienst zu 40 toten oder verendenden Kranichen gerufen.</p><p>Sterbende Tiere werden tierschutzgerecht getötet, um sie vor weiterem Leid zu bewahren. Der Landkreis Harburg stimmt sich fortlaufend eng mit<br/>dem Niedersächsischen Ministeriums für Ernährung, Landwirtschaft und Verbraucherschutz (ML) zu den erforderlichen Maßnahmen ab, um<br/>Ausbrüche der Vogelgrippe in Geflügelbetrieben zu verhindern.<br/><br/>Derzeit werden rund 80 Zugvögel, die im Landkreis Harburg gefunden wurden, in den Laboren des Niedersächsischen Landesamts für<br/>Verbraucherschutz und Lebensmittelsicherheit (LAVES) und des Friedrich-Löffler-Instituts (FLI) nach erfolgter Beprobung untersucht. Ein Fall der<br/>Geflügelpest bei einem Wildvogel ist bisher noch nicht durch das FLI als nationalem Referenzlabor nachgewiesen, das scheint jedoch nur noch eine<br/>Frage der Zeit zu sein. Zwei Kraniche wurden bereits durch das LAVES positiv auf Vogelgrippe getestet. Einen Ausbruch in den Geflügelhaltungen<br/>im Kreisgebiet gab es bisher nicht.<br/><br/>Geflügelhalter – auch beiKleinst- und Hobbyhaltungen – sollten ihr Geflügel immer genau auf Auffälligkeiten beobachten (beispielsweise vermehrte Sterblichkeit,<br/>verringerte Nahrungs- oder Wasseraufnahme oder Rückgang der Legeleistung) und Krankheits- oder Todesfälle durch einen Tierarzt<br/>abklären lassen sowie dem Veterinäramt des Landkreises Harburg mitteilen<br/>(Telefon: 0 41 71/ 693 466, <a href="mailto:tiergesundheit@lkharburg.de">tiergesundheit@lkharburg.de</a>).<br/><br/>Soweit noch nicht geschehen, muss jede Geflügelhaltung dem Veterinäramt zudem ihre Adresse und die Zahl der gehaltenen Tiere melden. Spaziergänger und<br/>Haustiere wie Hunde sollten Kontakt zu toten oder kranken Wildvögeln unbedingt vermeiden. Genauso sollten Jäger, wenn sie mit Federwild in<br/>Berührung gekommen sind, jeglichen Kontakt zu Geflügel vermeiden. Tot aufgefundene Wildvögel sollten dem Veterinärdienst per E-Mail an<br/><a href="mailto:tiergesundheit@lkharburg.de">tiergesundheit@lkharburg.de</a> gemeldet werden. Sie werden dann eingesammelt, beprobt und sicher entsorgt. Finder werden gebeten,<br/>Vogelkadaver beispielsweise mit einer beschwerten Plane abzudecken, damit keine Aasfresser angelockt werden, sie aber auf keinen Fall<br/>anzufassen.<br/><br/>Eine Therapie für infizierte Vögel gibt es derzeit ebenso wenig wie einen in Deutschland zugelassenen Impfstoff. Erkrankungen beim Menschen sind<br/>äußerst selten und setzen einen sehr engen Kontakt mit infizierten Tieren voraus. Erhitzte Geflügelprodukte können unbedenklich verzehrt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 06:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Einsätze in Heimfeld: Meldungen über Schüsse und Fahrerflucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-einsätze-in-heimfeld-meldungen-über-schüsse-und-fahrerflucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Gleich mehrere Einsätze hielten die Polizei am Montagnachmittag in <strong>Heimfeld</strong> auf Trab. Zunächst wurde gegen 14 Uhr ein möglicher Streit an der <strong>Drogenhilfeeinrichtung Abrigado</strong> in der Schwarzenbergstraße gemeldet.</p><p>Zeugen sprachen von einer Auseinandersetzung zwischen zwei Gruppen. Als die Beamten eintrafen, fanden sie jedoch niemanden vor. Alles deutete auf einen Fehlalarm hin.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 06:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>