<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Todesopfer bei Arbeitsunfall in Horst: Bauarbeiter wird in Baugrube verschüttet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/todesopfer-bei-arbeitsunfall-in-horst-bauarbeiter-wird-in-baugrube-verschüttet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250814Arbeitsunfall22.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250814Arbeitsunfall22.JPG?width=2293&height=1143" alt="Todesopfer bei Arbeitsunfall in Horst: Bauarbeiter wird in Baugrube verschüttet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Horst</strong> - Ein Todesopfer hat ein <strong>schwerer Arbeitsunfall</strong> am späten Donnerstagnachmittag auf einer Baustelle im Finkenweg im <strong>Maschener</strong> Ortsteil <strong>Horst</strong> gefordert. Dabei war gegen 17.50 Uhr ein Bauarbeiter auf der dortigen Baustelle bei Arbeiten an einem Schacht in die ausgehobene Baugrube gestürzt und von Sandmassen verschüttet worden.</p><p>Unverzüglich riefen die Kollegen des Mannes per Notruf Hilfe über die Winsener Rettungsleitstelle. Durch die Leitstelle wurden neben einem Rettungswagen des DRK und dem Notarzt der Rettungsdienstgesellschaft des Landkreises Harburg auch die Freiwillige Feuerwehr Maschen zu der Unfallstelle alarmiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:22:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radsport-Event: Sonntag rollen die Cyclassics durch Harburg Stadt und Land</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/radsport-event-sonntag-rollen-die-cyclassics-durch-harburg-stadt-und-land.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250814Cyclassics.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250814Cyclassics.jpg?width=1600&height=801" alt="Radsport-Event: Sonntag rollen die Cyclassics durch Harburg Stadt und Land" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Endlich rollen die <strong>Cyclassics</strong> mal wieder durch <strong>Harburg:</strong> Wenn am Sonntag,17. August, Hamburg zur Radsport-Hochburg wird, dann fahren auch die Profis und die Jedermänner, auf der langen Runde, auch durch <strong>Harburg und den Landkreis Harburg</strong>. Mehr noch: <strong>Buxtehude</strong> ist in diesem Jahr erstmals Startort des Profi-Rennens.</p><p>Den 17. August haben sich mehr als zehntausend Radsportbegeisterte rot im Kalender angestrichen. Dann stehen in der <strong>Metropolregion Hamburg</strong> die <strong>ADAC Cyclassics</strong> auf dem Plan. Neben 161 Profis, unter ihnen die besten Sprinter der Welt, die sich einen prestigeträchtigen Sieg auf der WorldTour sichern wollen, sind aber auch etliche Breitensportler unterwegs, um freie Straßen mitten in der Stadt zu genießen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:22:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Ernstfall vorbereitet: Feuerwehr übt Bekämpfung von Flächenbrand</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auf-ernstfall-vorbereitet-feuerwehr-übt-bekämpfung-von-flächenbrand.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250814FFÜbung.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250814FFÜbung.jpg?width=1600&height=799" alt="Auf Ernstfall vorbereitet: Feuerwehr übt Bekämpfung von Flächenbrand" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ramelsloh</strong> - Sommerzeit bedeutet auch für die Feuerwehren der <strong>Gemeinde Seeveta</strong>l erfahrungsgemäß die Bekämpfung von <strong>Vegetationsbränden</strong>. Dieser Sommer bot bislang noch kein stabiles Sommerhoch und glänzte mit viel Regen, aber die sommerlichen Temperatunen der letzten Tage verbunden mit dem aktuellen Sonnenschein lassen nun doch die Gefahr von Wald- und Vegetationsbränden rasch ansteigen.</p><p>Entsprechende Warnungen spricht die Feuerwehr auch für den Umgang mit offenem Feuer im Freien aus und bittet um die Vermeidung von jeglichem offenen Feuer in der Natur. Jedes entdeckte Feuer ist unverzüglich unter der Notrufnummer 112 an die Rettungsleitstelle zu melden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:22:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pop-Up-Studio des NDR in der Bremer Straße für Deutschen Radiopreis nominiert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/pop-up-studio-des-ndr-in-der-bremer-straße-für-deutschen-radiopreis-nominiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-07/240715NDR.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-07/240715NDR.jpg?width=1600&height=804" alt="Pop-Up-Studio des NDR in der Bremer Straße für Deutschen Radiopreis nominiert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Vor einem Jahr war es eine schöne Aufwertung der<strong> Harburger Innenstadt, </strong>die gut bei den Bewohnern ankam: Der <strong>NDR</strong> eröffnete für rund zwei Monate ein <strong>Pop-Up-Studio</strong> in der Bremer Straße 3, zwischen Sama-Markt und Friseur, um direkt aus Harburg auf Sendung zu gehen.</p><p>Noch näher an den Menschen im Stadtteil - für dieses Ziel hatten <strong>NDR 90,3, das Hamburg Journal</strong> und die digitalen Angebote von <strong>NDR Hamburg</strong> in einem leerstehenden Geschäft das Pop-Up-Studio in der Fußgängerzone eröffnet - Und das ist jetzt als <strong>"Beste Programmaktion"</strong> für den <strong>Deutschen Radiopreis 2025</strong> nominiert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MS Dockville Festival in Wilhelmsburg: Günstiger als früher - aber ohne den Sonntag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/szene-gastro/ms-dockville-festival-in-wilhelmsburg-günstiger-als-früher-aber-ohne-den-sonntag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250813Dockville.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250813Dockville.jpg?width=1600&height=805" alt="MS Dockville Festival in Wilhelmsburg: Günstiger als früher - aber ohne den Sonntag" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - 80 Bands und DJs sorgen am kommenden Wochenende am 15. und 16. August in<strong> Wilhelmsburg</strong> für ordentlich Spektakel - beim <strong>MS Dockville Festival.</strong> Die Veranstalter senken in diesem Jahr sogar die Preise von Kombitickets in der finalen Verkaufsstaffel von 190 Euro auf 139 Euro (mit Camping von 215 Euro auf 199 Euro).</p><p>Dafür wird allerdings der Sonntag als dritter Veranstaltungstag geopfert. Ebenfalls gestrichen wurde die Pre-Party für Campende am morgigen Donnerstag. Der Campground ist erst ab Freitag geöffnet. Wilhelmsburg wird wieder ein Festival für Musik und Kunst - und das MS Dockville geht nunmehr in die 18. Runde. Die Veranstalter werben mit dem Hinweis <em>"direkt an der Elbe, mitten im Hafen und doch nur zehn Minuten mit der S-Bahn vom Hauptbahnhof entfernt".</em></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>