<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weihnachtszeit ist Einbruchszeit: Mehrere Einbrüche über die Feiertage</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/weihnachtszeit-ist-einbruchszeit-mehrere-einbrüche-über-die-feiertage.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> – Weihnachtszeit ist Einbruchszeit. Auch in diesem Jahr nutzen Einbrecher das Fest, um im <strong>Landkries Harburg</strong> in Häuser einzubrechen. In der Zeit von Freitag, 12 Uhr bis Mittwoch, 24.12, 13:37 Uhr kam es in Fleestedt in der Straße <strong>Am Försterland</strong> zu einem Einbruch in ein Einfamilienhaus.</p><p>Während die Bewohner im Urlaub waren, hebelte die unbekannte Täterschaft das rückwärtige Küchenfenster des Einfamilienhauses auf. Das Haus wurde nach Diebesgut durchsucht. Anschließend flüchtete die Täterschaft unerkannt in unbekannte Richtung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:26:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Weihnachtsmarkt verabschiedet sich heute Abend mit einem großen Feuerwerk</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburg-christmas-lights-weihnachtsmarkt-verabschiedet-sich-heute-mit-großem-feuerwerk.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Letzte Chance für einen Bummel über den <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> - und das bei sonnigem Winterwetter. Der Harburger Weihnachtsmarkt verabschiedet sich am <strong>heutigen Sonntag</strong> mit einem glanzvollen Feuerwerk. Es ist jedes Jahr der stimmungsvolle Höhepunkt: Um<strong> 18 Uhr</strong> wird das große Feuerwerk vom Dach der Harburg Arcaden gezündet.</p><p>Der Weihnachtsmarkt wird bei den <em>„Harburg-Christmas-Lights“</em> zum Logenplatz, von dem aus sich – nicht nur – das glitzernde Spektakel hervorragend verfolgen lässt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ruhige Weihnachten: Fünf Einsätze für die Seevetaler Feuerwehren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ruhige-weihnachten-fünf-einsätze-für-die-seevetaler-feuerwehren.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Ruhige Weihnachtsfeiertage liegen hinter den<strong> 14 Freiwilligen Feuerwehren</strong> der <strong>Gemeinde Seevetal</strong>. Von Dienstagabend, 23. Dezember, bis zum Mittag des zweiten Weihnachtsfeiertags mussten die Einsatzkräfte zu fünf Einsätzen ausrücken, darunter einer nachbarschaftlichen Löschhilfe in der Gemeinde Stelle.</p><p>Die <strong>Feuerwehr Maschen</strong> wurde am Dienstagabend um 19.45 Uhr gemeinsam mit den Freiwilligen Feuerwehren aus Stelle und Fliegenberg/Rosenweide zu einem Containerbrand auf dem Gelände eines Unternehmens in der Straße „Uhlenhorst“ in Stelle alarmiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:26:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Raststätte "gestrandet": Harburger Rotarier verteilen Weihnachtstüten an Lkw-Fahrer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/weihnachten-auf-der-raststätte-harburger-rotarier-verteilen-weihnachtstüten-an-lkw-fahrer.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die meisten Menschen verbringen Weihnachten zu Hause im Kreis der Familie. Für <strong>Lkw-Fahrer</strong> ist das keine Selbstverständlichkeit: Wenn sie über Weihnachten unterwegs sind, verbringen sie die Feiertage weit weg von zu Hause auf Raststätten und Parkanlagen an den Autobahnen.</p><p>Um diesen „gestrandeten“ Truckern eine Freude zu machen, verteilten Mitglieder des<strong> Rotary-Clubs Hamburg-Harburg</strong> am 1. Weihnachtstag auf der<strong> Raststätte Harburger Berge</strong> 50 Weihnachtstüten an die Brummi-Fahrer.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Auto frontal gegen Baum gefahren: Schwerer Verkehrsunfall an Heiligabend</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-dem-auto-frontal-gegen-birke-gefahren-schwerer-verkehrsunfall-an-heiligabend.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Vierhöfen</strong> – An <strong>Heiligabend</strong> kam es auf der<strong> Kreisstraße 37</strong> zwischen <strong>Westergellersen</strong> (Landkreis Lüneburg) und <strong>Vierhöfen</strong> (Landkreis Harburg), am Ortseingang Vierhöfen, zu einem sehr schweren Verkehrsunfall.</p><p>Aus bislang ungeklärter Ursache kam ein alleinbeteiligter Pkw in einer leichten Rechtskurve nach links von der Fahrbahn ab und prallte frontal gegen eine Birke.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 06:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>