<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In Heimfeld regiert jetzt „Die Kinderfee“: Carola Kabuse im dritten Anlauf König</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/in-heimfeld-regiert-jetzt-„die-kinderfee“-carola-kabuse-im-dritten-anlauf-könig.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250901SVHeimfeld.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250901SVHeimfeld.JPG?width=1600&height=800" alt="In Heimfeld regiert jetzt „Die Kinderfee“: Carola Kabuse im dritten Anlauf König" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Der <strong>Schützenverein Heimfeld</strong> hat einen neuen König. Und zum vierten Mal in der Geschichte des Vereins ist der König eine Frau.<strong> Carola Kabuse</strong> wurde am Sonntagabend als Nachfolger von<strong> Niels Kreller</strong> zum neuen Regenten des Vereins proklamiert.</p><p>Der Beiname, der ihr verliehen wurde, rührte die Erzieherin in einer Kita und Organisatorin des Kinderfestes im Rahmen des Vogelschießens beinahe zu Tränen: <em>„Die Kinderfee“.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffnet mit Äxten und Schwertern: Polizei verhindert Schlägerei von Großfamilien</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bewaffnet-mit-äxten-und-schwertern-polizei-verhindert-schlägerei-zwischen-zwei-familien.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250901Schlägerei.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250901Schlägerei.JPG?width=1600&height=802" alt="Bewaffnet mit Äxten und Schwertern: Polizei verhindert Schlägerei von Großfamilien" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Sonntagabend gegen 20:30 Uhr verhinderte ein Großaufgebot der Polizei eine gewaltsame <strong>Auseinandersetzung</strong> zwischen mehreren Dutzend Personen, die mutmaßlich zwei <strong>Großfamilien</strong> angehören. Die Konfrontation ereignete sich in der <strong>Haekelstraße,</strong> Ecke<strong> Barlachstraße,</strong> in Eißendorf, offenbar vor einem Wohnhaus.</p><p>Zeugen meldeten der Polizei, dass sich 20 bis 40 Personen gegenüberstanden, von denen einige mit Schlagstöcken, Äxten, Messern und sogar Schwertern bewaffnet gewesen sein sollen. Daraufhin wurden Einsatzkräfte aus dem gesamten Stadtgebiet zusammengezogen. Auch zwei Diensthunde kamen zum Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Tat am Dahlengrund: Vermeintliche Gärtner überfallen 80-Jährigen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/brutale-tat-am-dahlengrund-vermeintliche-gärtner-überfallen-80-jährigen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250901Dahlen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250901Dahlen.jpg?width=1600&height=808" alt="Brutale Tat am Dahlengrund: Vermeintliche Gärtner überfallen 80-Jährigen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> - Eine unfassbare Tat hat sich am frühen Samstagmorgen am <strong>Dahlengrund</strong> in<strong> Marmstorf</strong> nahe dem Harburger Stadtpark abgespielt. Zwischen 8.30 Uhr und 8.45 Uhr, wartete ein 80-Jähriger auf seinen Gärtner.</p><p>Als die vermeintlichen Grünpfleger bei ihm klingelten, öffnete der Rentner bereitwillig seine Haustür, da er den Mann bereits kannte. Dieser hatte noch zwei Gehilfen dabei, denn das Haus am <strong>Dahlengrund</strong> ist vollständig umwaldet und verfügt über einen großen Garten. Der Zugang zu dem Haus erfolgt über eine steile Treppe auf einen Berg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:21:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weißes Dinner: Tolle Stimmung, viele Gäste und Live im Fernsehen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/weißes-dinner-tolle-stimmung,-viele-gäste-und-live-im-tv-–-unsere-schönsten-bilder.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250831WD3.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250831WD3.JPG?width=1600&height=960" alt="Weißes Dinner: Tolle Stimmung, viele Gäste und Live im Fernsehen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Wie schön war das denn: Zum 12. Mal fand Sonnabendabend am <strong>Ufer der Außenmühle</strong> das <strong>Weiße Dinner</strong> statt. Und es war auch dieses Mal ein ganz besonderes Event mit mehreren 100 gut gelaunten Gästen, die am malerischen Außenmühlendamm ihre Tafeln aufbauten, um Teil dieses stimmungsvollen Events – natürlich ganz in Weiß – zu sein.</p><p>Sogar der<strong> NDR</strong> berichtete im <strong>Hamburg Journal</strong> als Live-Schaltung vom Harburger Weißen Dinner. <em>„Das gab es vorher noch nie“</em> freute sich Mitorganisatorin<strong> Antonia Marmon</strong> vom Harburg Marketing.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fackelschein und Gänsehaut in Heimfeld: Großer Zapfenstreich für König Niels Kreller</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/fackelschein-und-gänsehaut-großer-zapfenstreich-für-könig-niels-kreller.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250830H1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250830H1.JPG?width=1600&height=804" alt="Fackelschein und Gänsehaut in Heimfeld: Großer Zapfenstreich für König Niels Kreller" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Gelungener Auftakt für das <strong>Heimfelder Vogelschießen</strong>: Am Freitagabend fand vor der<strong> Friedrich-Ebert-Halle</strong> der <strong>Große Zapfenstreich</strong> für seine Majestät <strong>Niels Kreller</strong> statt. Mehr als 220 Schützen vieler befreundeter Vereine nahmen trotz des zeitgleich stattfindenden Hamburger Fußball-Derbys an dem militärischen Zeremoniell und an den Ummärschen sowie dem Kommers am Waldschlösschen teil.</p><p>Der Zapfenstreich wurde gemeinsam von der <strong>Holsteiner Hornmusik</strong> und dem <strong>Eißendorfer Spielmannszug</strong> gespielt. Bei Fackelschein und Nationalhymne nicht nur für den scheidenden König Niels Kreller und seine Adjutanten ein Gänsehaut-Moment.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>