<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großkontrolle in Hamburg: Zwei besondere Fälle im Süden der Stadt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großkontrolle-in-hamburg-zwei-besondere-fälle-im-süden-der-stadt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am Donnerstag führten Einsatzkräfte der<strong> Polizei Hamburg</strong> unter der Leitung der <strong>Verkehrsdirektion Süd</strong> (VD 4) stationäre und mobile<strong> Verkehrskontrollen</strong> durch und legten den Fokus auf die Themenschwerpunkte des Monats Dezember "Alkohol und Drogen" sowie "Geschwindigkeitsverstöße".</p><p>Das Fahren unter Einfluss von Alkohol, Drogen, anderen berauschenden Mitteln und Medikamenten stellt nach wie vor ein hohes Risiko für die Verkehrssicherheit dar. Gerade in der Vorweihnachtszeit kommt es bei den Verkehrsteilnehmenden wiederkehrend zu Fehleinschätzungen hinsichtlich der eigenen Fahrtüchtigkeit nach dem Konsum von Alkohol, zum Beispiel auf Weihnachtsmärkten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:20:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„HoHoHo Harburg: Nikolaus gibt es viele weihnachtliche Highlights in der City</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„hohoho-harburg-nikolaus-gibt-es-viele-weihnachtliche-highlights-in-der-city.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die Vorfreude auf die <strong>Weihnachtszeit</strong> wächst und in Harburg gibt es am morgigen 6. Dezember, dem <strong>Nikolaus-Tag,</strong> besonders viel Grund zur festlichen Freude. Unter dem Motto<em><strong> „HoHoHo Harburg“</strong> </em>erwartet Besucher ein abwechslungsreiches Programm in der Harburger Innenstadt, das weihnachtliche Atmosphäre und stimmungsvolle Erlebnisse für die ganze Familie bietet.</p><p>Das gemütliche <strong>Weihnachtsstübchen in der Harburg Info</strong> (Holertwiete) bildet am Nikolaustag von 12 bis 18 Uhr das Herzstück des Aktionstages. Hier warten viele weihnachtliche Überraschungen auf unsere Besucher. <br/>Schöne Harburg-Geschenk-Ideen vom Harburg Kalender von <strong>Ralf Schwinge,</strong> den Harburg Weiß- und Rotwein mit passenden Schokoladen, bis zum köstlichen Baumkuchen des Konditormeisters<strong> Dierk Eisenschmidt</strong> und andere Köstlichkeiten finden Sie in unserem Harburg Info-Shop. Ab 15 Uhr gibt es Live-Musik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakel im Binnenhafen: Nikolaus kommt mit dem Schiff nach Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spektakel-im-binnenhafen-nikolaus-kommt-mit-dem-schiff-nach-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Auch in diesem Jahr wird <strong>Nikolaus</strong> im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> erwartet: Am Nikolaus-Sonnabend wird er nach einer langen Reise mit seinem Schiff anlegen, um den Besuchern des <em>„Schwimmenden Nikolausmarktes“</em> einen Besuch abzustatten.</p><p>Gegen 15 Uhr wird er mit seinem Schiff am Lotsekai erwartet, um dort mit dem „Gelben Kran“ seinen prall gefüllten Geschenkesack mit Süßigkeiten für die Kinder zu entladen, die anschließend an die Kinder verteilt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:20:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit der "Heidschnucke" auf Tour: Ab 14. Dezember startet neue Buslinie</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/mit-der-heidschnucke-auf-tour-ab-14-dezember-startet-neue-buslinie.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> - Die <strong>Heidschnucke</strong> scharrt schon mit den Hufen: Ab dem 14. Dezember ist die neue Buslinie von Winsen nach Tostedt am Start. Die erste<strong> Ost-West-Verbindung</strong> durch den Landkreis ist eine der weiteren Verbesserungen für den Busverkehr im<strong> Landkreis Harburg.</strong> Pünktlich zum <strong>Fahrplanwechsel</strong> am 14. Dezember wird der Öffentliche Personennahverkehr (ÖPNV) weiter ausgebaut.</p><p>Die Heidschnucke, wie die neue „Linie 4000“ liebevoll heißt, bietet montags bis sonntags eine neue Verbindung im Stundentakt zwischen Winsen und Tostedt über Salzhausen, Egestorf, Handeloh und Welle. Diese erste Querverbindung zwischen dem östlichen und dem westlichen Teil des Landkreises verbindet insgesamt 24 Orte. Gleichzeitig werden so die Heidedörfer Undeloh, Sahrendorf, Wesel, Inzmühlen und Handeloh an den Bahnverkehr in Winsen und Tostedt angebunden. Auch der Bahnhof Handeloh wird erstmalig mit einer Buslinie erschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phoenix-Viertel: Fünf neugeborene Katzenbabys im Schuhkarton ausgesetzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/phoenix-viertel-fünf-neugeborene-katzenbabys-im-schuhkarton-ausgesetzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Wer hat fünf <strong>neugeborene Katzenbabys</strong> im Schuhkarton ausgesetzt? Der <strong>Hamburger Tierschutzverein</strong> hat am Donnerstag einen Fahndungsaufruf gestartet. In der Nacht des 15. November um 1.30 Uhr wurden in der Maretstraße im Harburger<strong> Phoenix-Viertel</strong> fünf neugeborene Katzenwelpen, in einem Schuhkarton ausgesetzt, gefunden.</p><p>Durch die Trennung vom Muttertier und kalte Temperaturen wurde das Leben der Kleinen bewusst aufs Spiel gesetzt. Da es sich um eine Straftat nach dem Tierschutzgesetz handelt, hat die Tierschutzberatung des Hamburger Tierschutzvereins Anzeige gegen Unbekannt erstattet und bittet um Mithilfe: Menschen, die die Katzenwelpen kennen oder die Aussetzung beobachtet haben, mögen sich melden. Für Hinweise, die zu der für die Tat verantwortlichen Person führen, setzt der HTV eine Belohnung von 500 Euro aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>