<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Versuchtes Tötungsdelikt: Gegenstände und Baumstamm auf A1 und A7 geworfen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/versuchtes-tötungsdelikt-unbekannte-werfen-gegenstände-und-baumstamm-auf-a1-und-a7.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg?width=&height=" alt="Versuchtes Tötungsdelikt: Gegenstände und Baumstamm auf A1 und A7 geworfen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Meckelfeld</strong> – Unbekannte Täter haben in der Nacht zu Dienstag kurz vor Mitternacht mehrere Gegenstände, die zur Baustellenabsicherung verwendet werden, von einer Brücke in Höhe <strong>Meckelfeld</strong> auf die A1, Fahrtrichtung Bremen, geworfen.</p><p>Es fuhren insgesamt 13 Fahrzeuge über die Gegenstände und wurden dadurch beschädigt. Fünf Fahrzeuge waren nicht mehr fahrbereit und mussten abgeschleppt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>"Ein Tag, der zählt": DRK-Hospiz feiert traditionelles Sommerfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-tag,-der-zählt-drk-hospiz-feiert-traditionelles-sommerfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250603SommerfestDRK.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250603SommerfestDRK.jpg?width=1600&height=802" alt=""Ein Tag, der zählt": DRK-Hospiz feiert traditionelles Sommerfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Langenbek</strong> - Das<strong> DRK-Hospiz</strong> für <strong>Hamburgs Süden</strong> lädt am Sonnabend, 14. Juni, von 12 bis 16 Uhr herzlich zu seinem jährlichen Sommerfest ein. Das Motto: <em>"Ein Tag, der zählt".</em> Neben Angehörigen und Familien der Gäste sind alle Förderer, Freunde der Einrichtung, Nachbarn und Interessierte herzlich willkommen, einen besonderen Nachmittag im Hospiz zu verbringen.</p><p>Das Team des Hospizes bietet spannende Einblicke in die wertvolle Arbeit des Hauses und führt interessierte Besucher durch die Räumlichkeiten. Im Raum der Stille erwartet die Gäste eine Andacht mit Seelsorgerin <strong>Hella Lemke</strong> sowie eine wohltuende "Reise mit Klangschalen" mit Annerose Renken, ausgebildeter Klangtherapeutin und Pflegefachkraft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich geht’s los: „Kuhspielplatz“ am Hainholzweg wird erneuert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/endlich-geht’s-los-„kuhspielplatz“-am-hainholzweg-wird-aufwendig-saniert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250603Kuhspielplatz.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250603Kuhspielplatz.jpg?width=1600&height=804" alt="Endlich geht’s los: „Kuhspielplatz“ am Hainholzweg wird erneuert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Die Pläne, den <em>„Kuhspielplatz“</em> am <strong>Hainholzweg</strong> zu erneuern, gibt es schon lange. Bereits vor mehreren Jahren hatte <strong>André Trepoll,</strong> Bürgerschaftsabgeordneter der CDU, den Zustand des Kinderspielplatzes in Eißendorf bemängelt.</p><p>Jetzt soll es endlich losgehen: Am Montag, 16. Juni, beginnen die Bauarbeiten zur Umgestaltung des Spielplatzes Hainholzweg. Das teilte das Bezirksamt jetzt mit. Die Fertigstellung ist für Ende dieses Jahres vorgesehen. Die Gesamtbaukosten belaufen sich auf 600.000 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer im Erdgeschoss: Hochhaus am Soltauer Ring evakuiert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-im-erdgeschoss-hochhaus-am-soltauer-ring-evakuiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250603Feuer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250603Feuer.jpg?width=1600&height=800" alt="Feuer im Erdgeschoss: Hochhaus am Soltauer Ring evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> - Feuer in einem Hochhaus am <strong>Soltauer Ring</strong>. Am Montagabend brannte im Erdlgeschoss Unrat. Das Feuer selbst war schnell gelöscht. Allerdings zog Rauch durch das Treppenhaus. Viele der rund 200 dort gemeldeten Bewohner rissen in Panik die Wohnungstüren auf.</p><p>Feuerwehrleute holten die Menschen aus dem Haus. Die Evakuierung dauerte knapp zwei Stunden. Dann waren alle Wohnungen überprüft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Würdenträger beim Heimfelder SV: Jens Kabuse ist der „König der Könige“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/sv-heimfeld-jens-kabuse-ist-der-neue-„könig-der-könige“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250603KönigderKönige.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250603KönigderKönige.jpg?width=1600&height=802" alt="Neuer Würdenträger beim Heimfelder SV: Jens Kabuse ist der „König der Könige“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Die ehemaligen Könige des <strong>Heimfelder Schützenvereins</strong> haben sich am Sonntag auf dem Schießstand in Neugraben getroffen, um ihren neuen <em>„König der Könige“</em> zu ermitteln.</p><p>Nach einer gemütlichen Kaffeetafel zum Auftakt, folgte ein spannender Wettkampf. Mit dem 133. Schuss hat <strong>Jens Kabuse</strong> das letzte Teil des Hölzernen Vogels abgeschossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>