<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburgs Neujahrsbaby 2026: Kleine Vani kommt um 2.42 Uhr zur Welt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburgs-neujahrsbaby-2026-kleine-vani-kommt-um-2-42-uhr-zur-welt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Harburgs <strong>Neujahrsbaby</strong> ist ein kleines Mädchen: <strong>Vani</strong> erblickte am Neujahrsmorgen um 2.42 Uhr im<strong> Krankenhaus Mariahilf</strong> an der Stader Straße das Licht der Welt. Das Baby wiegt ist 52 Zentimeter groß und kerngesund.</p><p>Ihre Eltern, <strong>Ranjeeta</strong> und<strong> Shubham Batra,</strong> sind überglücklich, ihr zweites Kind gesund in den Armen halten zu können. Voller Freude wird der Familiennachwuchs bereits zu Hause in Marmstorf vom älteren Bruder erwartet. Als Hebamme bei der Geburt war <strong>Marika Mariano</strong> im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 06:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Bilanz der Feuerwehr Seevetal: Mehrere Brände beschäftigten die Retter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/silvester-bilanz-der-feuerwehr-seevetal-viele-brennende-container-beschäftigten-die-retter.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Jede Menge Kleineinsätze haben die 14 Freiwilligen Feuerwehren der <strong>Gemeinde Seevetal</strong> zum Jahreswechsel gefordert. Während die Zeit vor dem Jahreswechsel ruhig verlief, war ab der Neujahrsnacht eine Vielzahl von Einsätzen zu verzeichnen. Sechsmal rückten die Kräfte zwischen 0.30 und 2 Uhr aus, um Kleinbrände zu löschen.</p><p>Der erste Einsatz für die Feuerwehr Seevetal rief um 0.30 Uhr die Feuerwehr Meckelfeld auf den Plan. In der <strong>Mattenmoorstraße</strong> wurde ein brennender Pkw gemeldet. Die Meckelfelder Feuerwehr war rasch am Einsatzort, bei ihrem Eintreffen war eine leichte Verrauchung im Motorraum des betreffenden Fahrzeugs festzustellen. Zwei der eingesetzten Feuerwehrleute gingen unter Atemschutz vor und öffneten die Motorhaube. Mit Hilfe eines Strahlrohres löschten die Kräfte einen kleinen Entstehungsbrand ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester in Harburg: Mann schießt im Phoenix-Viertel gezielt auf Menschen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/silvester-in-harburg-mann-schießt-im-phoenix-viertel-gezielt-auf-personen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Anlässlich der Feierlichkeiten zum Jahreswechsel war die Polizei auch in Harburg mit einem starken Kräfteaufgebot im Einsatz. Am <strong>Harburger Ring</strong> setzte die Polizei wie schon zu Halloween auf eine <strong>Drohnen-Überwachung.</strong> Das Konzept ging auf. Wo es sonst immer zu Zwischenfällen kam, gab es dieses Jahr rund um den Harburger Ring keine großen Schwierigkeiten oder Einsätze.</p><p>Einen großen Einsatz gab es dagegen im <strong>Phoenix-Viertel:</strong> Das neue Jahr 2026 war gerade einmal wenige Minuten alt, als die Polizei bereits zu einem Großeinsatz gerufen wurde. Zeugen hatten gemeldet, ein Mann habe gezielt mit einer Schusswaffe auf Menschen geschossen und weitere Personen bedroht. Innerhalb kürzester Zeit rückte ein Großaufgebot an Einsatzkräften in die <strong>Kalischerstraße</strong> rund um den <strong>Hermann-Krüger-Platz</strong> aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 06:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse mit Vogelschreck auf Kinder: Polizei setzt Spezialeinheit ein</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schüsse-mit-vogelschreck-auf-kinder-polizei-setzt-spezialkräfte-ein.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Ein Zeuge alarmierte am Dienstagabend gegen 17 Uhr die Polizei, nachdem ein Mann in der <strong>Prassekstraße</strong> offenbar mit einem sogenannten <strong>Vogelschreck</strong> auf Kinder geschossen haben soll. Die Beamten konnten die Wohnung des mutmaßlichen Schützen in einem Mehrfamilienhaus in <strong>Wilhelmsburg</strong> schnell ausfindig machen.</p><p>Wegen der zunächst unklaren Gefahrenlage bereitete die <strong>Unterstützungseinheit (USE)</strong> der Hamburger Polizei einen möglichen Zugriff vor. Dazu kam es jedoch nicht: Die Wohnungstür wurde geöffnet, bevor die Spezialkräfte eingreifen mussten, wie ein Sprecher des polizeilichen Lagezentrums mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 06:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böllermüll richtig entsorgen: So kann man der Stadtreinigung helfen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/böllermüll-richtig-entsorgen-so-kann-man-der-stadtreinigung-helfen-2.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Kaum ist die letzte Rakete am Himmel verglüht, rückt das „<strong>TeamOrange“</strong> in den frühen Morgenstunden des 1. Januars 2026 aus, um mit der Beseitigung der Feuerwerksreste zu beginnen. Die Mitarbeitenden der Stadtreinigung Hamburg (SRH) sind auf Flächen an den Landungsbrücken, am Fischmarkt, auf der Reeperbahn, in Fußgängerzonen der<strong> Harburger Innenstadt</strong> sowie in einigen Grünanlagen unterwegs. Um den Kollegen die Arbeit zu ermöglichen, ist die SRH auf die Mithilfe aller Hamburger angewiesen.</p><p>Für die Neujahrsreinigung kommen neben den altbewährten manuellen Methoden, wie Besen und Schaufel, auch Kehrmaschinen zum Einsatz. Flaschen und Feuerwerksbatterien können für die Fahrzeuge zu echten Hindernissen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 06:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>