<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sommer im Park: Lotto King Karl begeistert 700 Fans bei Open-Air-Event</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/szene-gastro/lotto-king-karl-auf-der-stadtparkbühne-bei-sommer-im-park.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/20250725Lotto-und-Co1189.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/20250725Lotto-und-Co1189.JPG?width=1600&height=800" alt="Sommer im Park: Lotto King Karl begeistert 700 Fans bei Open-Air-Event" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> - Er war das I-Tüpfelchen beim <strong>Sommer im Park</strong>:  Mehr als 700 Fans kamen am Freitagabend zur <strong>Freilichtbühne</strong> in Harburgs Stadtpark, um <strong>Lotto King Karl</strong> und seine Barmbek Dreamboys zu erleben. Sie wurden nicht enttäuscht. Ein gut gelaunter Lotto und gutes Wetter machten den Abend zu einem spitzen Event um den Aufstieg des HSV zu feiern, mit dem Lotto sehr verbunden ist.</p><p>Im Repertoire natürlich Klassiker wie "Fliegen", "Wieder im Ballbesitz", "Unten am Hafen" und natürlich, "Hamburg meine Perle".</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegales Autorennen auf Cuxhavener Straße - ein Beteiligter flüchtet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/illegales-straßenrennen-auf-cuxhavener-straße-ein-beteiligter-flüchtet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/20250726KFZ-Rennen-CuxhavenerStraße1122.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/20250726KFZ-Rennen-CuxhavenerStraße1122.jpg?width=1600&height=800" alt="Illegales Autorennen auf Cuxhavener Straße - ein Beteiligter flüchtet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hausbruch-</strong> In der Nacht zum Sonnabend kam es gegen 1 Uhr in<strong> Hausbruch</strong> zu einem schweren Unfall nach einem <strong>illegalen Autorennen</strong>. Mindestens zwei Fahrzeuge, ein Audi SUV und ein Skoda Oktavia, rasten laut Zeugenaussagen mit überhöhter Geschwindigkeit stadtauswärts auf der <strong>Cuxhavener Straße (B73)</strong> – teilweise sogar auf der Gegenfahrbahn. </p><p>Als ein Mercedes Cabrio AMG nach links auf die Zufahrt eines Subway-Restaurants abbiegen wollte, übersah der Fahrer des Audis das Fahrzeug und krachte in dessen Heck. Der Skoda-Fahrer setzte seine Fahrt fort und flüchtete vom Unfallort. Trotz einer sofort eingeleiteten Fahndung konnte er nicht gefasst werden. Der Audifahrer wurde verletzt ins Krankenhaus gebracht. Während der Unfallaufnahme blieb die<strong> Cuxhavener Straße</strong> für mehrere Stunden voll gesperrt. Die Polizei ermittelt nun wegen des <strong>Verdachts auf ein illegales Autorennen</strong>.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14-jähriger Jugendlicher durch Stromschlag auf Bahngelände lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/14-jährige-jugendlicher-durch-stromschlag-auf-bahngelände-lebensgefährlich-verletzt-–-vier-beteiligte-angetroffen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250726_Bahnunfall_Seehafenbrücke.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250726_Bahnunfall_Seehafenbrücke.jpg?width=1600&height=800" alt="14-jähriger Jugendlicher durch Stromschlag auf Bahngelände lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld-</strong> Am späten <strong>Freitagabend</strong> kam es <strong>gegen 22:35</strong> Uhr zu einem schweren Unfall an einer <strong>Bahnanlage </strong>in<strong> Heimfeld</strong>. Ein 14-jähriger Junge wurde dabei schwer verletzt.<br/><br/>Ersten Ermittlungen zufolge hatte der Jugendliche gemeinsam mit Freunden das Gelände an der<strong> Seehafenstraße</strong> unerlaubt betreten, offenbar um Abenteuer zu erleben und Selfies zu machen. Der Junge kletterte auf das Dach eines Kesselwagens und erlitt einen Stromschlag aus der Oberleitung.</p><p>Zum Unfallzeitpunkt fand auf der Güterumgehungsbahn Regelbetrieb statt. Durch die Bundespolizei wurde eine Streckensperrung veranlasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:21:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht im Wald: Starkregen verursacht Erosionsschäden im Rosengarten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/vorsicht-im-wald-starkregen-verursacht-erhebliche-erosionsschäden-im-rosengarten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250725Erdrutsch.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250725Erdrutsch.JPG?width=1600&height=800" alt="Vorsicht im Wald: Starkregen verursacht Erosionsschäden im Rosengarten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Rosengarten</strong> - Die intensiven Regenfälle der vergangenen zwei Tage haben im Norden der <strong>Revierförsterei Rosengarten</strong> im <strong>Forstamt Sellhorn</strong> deutliche Schäden hinterlassen. Besonders betroffen ist der nördliche Abschnitt des <strong>Neugrabener Weges:</strong> Dort wurden stellenweise rund ein Viertel bis ein Drittel des Wegekörpers durch die Wassermassen weggespült.</p><p><em>„Eine Befahrung – insbesondere durch schwere Holztransporte – ist aktuell als kritisch einzustufen“,</em> sagt<strong> Torge Both</strong>, Revierleiter der <strong>Försterei Rosengarten.</strong> Auch Spaziergänger und Radfahrer werden gebeten, die betroffenen Wege nur mit äußerster Vorsicht zu nutzen oder wenn möglich ganz zu meiden. Die kritischen Stellen wurden seitens des Forstamtes mit rot-weißem Flatterband abgesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vahrendorf hat einen neuen Regenten: Jürgen Meyer schoss den Vogel ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/sv-vahrendorf-hat-einen-neuen-regenten-jürgen-meyer-schoss-den-vogel-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250725King.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250725King.jpg?width=1600&height=805" alt="Vahrendorf hat einen neuen Regenten: Jürgen Meyer schoss den Vogel ab" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Vahrendorf</strong> – Der <strong>Schützenverein Vahrendorf</strong> hat einen neuen Schützenkönig: Um 17.12 Uhr fiel am Sonntag beim 759. Schuss endlich der Rumpf des Vogels. Der neue Schützenkönig<strong> Jürgen Meyer</strong> erhielt bei der Proklamation den Beinamen <em>Jürgen „der 1. aus Herrenhausen“.</em></p><p>Es war ein aufregendes Wochenende für den Schützenverein Vahrendorf: Nachdem<strong> Leroy „der Schrauber“</strong> einen herrlichen Abend mit seinem Königsgespann und seinen Gästen in der  Königsburg verbracht hat, während die Schützen beim Ummarsch durch die Dörfer gezogen sind, endete der Abend beim Kommerz mit einer köstlichen Erbsensuppe bei<strong> Erhorns Restaurant.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>