<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neugestaltung Lüneburger Straße: Vorstellung der ersten Wettbewerbs-Entwürfe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neugestaltung-lüneburger-straße-vorstellung-der-ersten-wettbewerbs-entwürfe.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-11/241120LüneburgerStraße.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-11/241120LüneburgerStraße.JPG?width=1600&height=797" alt="Neugestaltung Lüneburger Straße: Vorstellung der ersten Wettbewerbs-Entwürfe" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Früher war die <strong>Lüneburger Straße</strong> Harburgs Flaniermeile und Einkaufsstraße Nummer eins. Heute prägen Ein-Euro-Shops Handyläden, Bäckereien und Leerstand das Bild in der Fußgängerzone. Das Problem ist seit langem bekannt: Für die Lüneburger Straße besteht dringender Handlungsbedarf.</p><p>Zumindest optisch passiert jetzt was: Wie berichtet, erhält Harburgs Einkaufsmeile für rund sechs Millionen Euro eine <strong>Neugestaltung.</strong> Das wurde im November 2024 bekannt gegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 06:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>92. Jahrestag der Bücherverbrennung: Lesung am Mahnmal gegen Faschismus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/92-jahrestag-der-bücherverbrennung-lesung-am-harburger-mahnmal-gegen-faschismus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250508Gedenken.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250508Gedenken.jpg?width=1600&height=805" alt="92. Jahrestag der Bücherverbrennung: Lesung am Mahnmal gegen Faschismus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am 10. Mai 1933 verbrannten Nationalsozialisten in Berlin und vielen anderen Städten öffentlich die Werke zahlreicher Schriftsteller und Wissenschaftler darunter <strong>Kurt Tucholsky, Erich Kästner</strong> und<strong> Bertolt Brecht.</strong><br/>Mit einer Lesung am<strong> Mahnmal gegen Faschismus</strong> soll auch in Harburg zum 92. Jahrestag der Bücherverbrennung erinnert werden.</p><p>Am Sonnabend, 10. Mai, um 12 Uhr lesen Mitglieder der <strong>Bezirksversammlung Harburg,</strong> sowie Vertreter der <strong>Initiative Gedenken in Harburg,</strong> des <strong>Harburger Integrationsrats</strong>, des <strong>Seniorenbeirats</strong> und eine Schülerin der <strong>Lessing-Stadtteilschule</strong> am Harburger Mahnmal gegen Faschismus, Harburger Ring 31. Unterstützt wird die Aktion von der<strong> SPD Harburg-Mitte. </strong>Alle Interessierten sind herzlich eingeladen, an der Lesung teilzunehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 06:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu fünf Windräder: Weiterer Windpark im Landkreis Harburg geplant</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/bis-zu-fünf-windräder-weiterer-windpark-im-landkreis-harburg-geplant.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250508Windräder.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250508Windräder.JPG?width=1600&height=802" alt="Bis zu fünf Windräder: Weiterer Windpark im Landkreis Harburg geplant" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Dibbersen</strong> - Nach der Erneuerung des <strong>Windparks Rosengarten</strong> im vorigen Jahr plant der Projektentwickler ABO Energy einen weiteren <strong>Windpark</strong> im Landkreis Harburg.</p><p>ABO Energy plant in der Potenzialfläche "BUC 01", westlich der Orte Dibbersen und Buchholz, die Errichtung eines neuen Windparks mit bis zu fünf Anlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 06:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexueller Übergriff auf 23-Jährige in Eißendorf: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sexueller-übergriff-auf-23-jährige-in-eißendorf-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Sexueller Übergriff auf 23-Jährige in Eißendorf: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Sexueller Übergriff auf eine junge Frau in <strong>Eißendorf:</strong> Nachdem es Sonntagmorgen gegen 5 Uhr im <strong>Dahlengrund</strong> durch einen noch Unbekannten zu einem versuchten Sexualdelikt auf eine Frau im Stadtteil Eißendorf gekommen ist, sucht die Polizei nach Zeugen.</p><p>Die 23-jährige Frau befand sich auf ihrem Heimweg, als sie im Dahlengrund/Marmstorfer Weg unvermittelt von einem Mann in mutmaßlich sexueller Absicht körperlich angegangen worden ist. Die junge Frau setzte sich zur Wehr, woraufhin der Täter von ihr abließ und anschließend in unbekannte Richtung flüchtete. Die Geschädigte erstattete später eine Anzeige bei der Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 06:20:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zechpreller im ICE attackiert Zugchef: Festnahme im Bahnhof Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zechpreller-im-ice-attackiert-zugchef-festnahme-im-bahnhof-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250507Bundespolizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250507Bundespolizei.jpg?width=1600&height=804" alt="Zechpreller im ICE attackiert Zugchef: Festnahme im Bahnhof Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Ein 25-jähriger „Zechpreller“, der in einem <strong>ICE</strong> unterwegs war, wurde am Dienstag im <strong>Bahnhof Harburg</strong> von der <strong>Bundespolizei</strong> festgenommen. Der Mann soll gegen 14.30 Uhr ohne erforderlichen Fahrschein im ICE 770 auf der Fahrt von <strong>Göttingen</strong> nach Hamburg gefahren sein und Speisen und Getränke im Wert von rund 30 Euro im Bord-Bistro verzehrt haben, ohne dafür zu bezahlen.</p><p>Daraufhin wurde der mutmaßliche "Zechpreller" vom Zugchef auf die erforderliche Bezahlung angesprochen. Der Beschuldigte wollte sich aus dem Bistro entfernen und reagierte umgehend aggressiv.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 06:20:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>