<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall auf Pizza Max Filiale in Wilstorf: Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bewaffneter-überfall-auf-pizza-max-filiale-in-wilstorf-täter-auf-der-flucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf -</strong> Ein maskierter Mann hat am späten Donnerstagabend kurz vor 23 Uhr die <strong>Pizza-Max-Filiale</strong> in der <strong>Mensingstraße</strong> in Wilstorf überfallen. Er bedrohte einen Mitarbeiter mit einer Pistole und erbeutete eine niedrige vierstellige Summe. Der Täter flüchtete mit einem E-Scooter, die Fahndung blieb ohne Erfolg. Die Polizei ermittelt.</p><p>Inhaber <strong>Harun Noori</strong> zeigte sich schockiert, seine Mitarbeiter ständen alle unter Schock. Auf seinen Kassierer sei die Waffe direkt gerichtet gewesen. Am Abend zeigte er die Aufnahmen der Überwachungskamera, zu sehen, ein etwa 180 cm bis 190 cm großer Mann, der sein Gesicht verhüllt hatte und eine weiße Winterjacke trug. Er soll akzentfrei Deutsch gesprochen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 06:19:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich wieder Glühwein und Schmalzgebäck: Harburger Weihnachtsmarkt ist eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/endlich-wieder-glühwein-und-schmalzgebäck-harburger-weihnachtsmarkt-ist-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Pünktlich um 17 Uhr war es so weit: Bezirksamtsleiter<strong> Christian Carstensen,</strong> Harburgs Citymanagerin <strong>Antonia Marmon</strong> und Weihnachtsmarkt-Organisatorin <strong>Anne Rehberg</strong> eröffneten am Donnerstagabend im Beisein sehr vieler Gäste den diesjährigen<strong> Harburger Weihnachtsmarkt.</strong> Und das Wetter machte in diesem Jahr Lust auf Glühwein &amp; Co. Es war trocken und kalt und die Stimmung der ersten Gäste war super.</p><p>Weihnachtlich eingestimmt wurden die Gäste vom Kinderchor der Grundschule Neugraben unter der Leitung von Bettina Schuldt. Die Kinder sorgten mit Weihnachtsliedern und Klassikern für Stimmung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 06:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handy ins Gleisbett gefallen: Mann begibt sich im Bahnhof in Lebensgefahr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/handy-ins-gleisbett-gefallen-mann-begibt-sich-im-bahnhof-in-lebensgefahr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Lebensgefährliche Handlung im<strong> Bahnhof Harburg:</strong> Ein Mann hat im Gleisbereich nach seinem Handy gesucht. Nach derzeitigem Ermittlungsstand soll am Mittwoch gegen 9.14 Uhr ein 27-jähriger Mann in das <strong>Gleis 4</strong> des Bahnhofs Harburg gestiegen sein, um sein verlorenes Handy aus dem Gleisbereich herauszuheben.</p><p>Zum Begehungszeitpunkt fand im Bahnhof <strong>Regelbetrieb</strong> statt, so dass folglich jederzeit ein Zug auf dem betroffenen Gleis hätte verkehren können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 06:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heisenbergs Winterzauber: Infos für alle Viertklässler in besonderem Rahmen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/heisenbergs-winterzauber-infos-für-alle-viertklässler-in-besonderem-rahmen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Wenn Lichter erstrahlen, Musik über den Pausenhof schallt und der Duft von frischen Waffeln in der Luft liegt, öffnet das <strong>Heisenberg-Gymnasium</strong> seine Tore zum <strong>Winterfest.</strong> Alle Viertklässlerinnen und Viertklässler sowie ihre Familien sind herzlich eingeladen, das Gymnasium in der <strong>Triftstraße</strong> auf eine besondere Weise kennenzulernen. Das Winterfest findet am Mittwoch, 3. Dezember, von 16 bis 19 Uhr statt.</p><p>Das neue Format ersetzt den bisherigen Tag der offenen Tür und den Infoabend und verbindet Information, Begegnung und Atmosphäre zu einem Nachmittag, der neugierig machen und zum Austausch einladen soll. Unter dem Motto „<em>Wir bringen dich zum Leuchten!“</em> zeigt das Heisenberg-Gymnasium, was Schule heute alles sein kann: offen, innovativ und herzlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 06:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Museums-Vortrag im Planet Harburg: Ein neues Bild vom mittelalterlichen Rungholt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/museums-vortrag-im-planet-harburg-ein-neues-bild-vom-mittelalterlichen-rungholt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Mit einem neuen spannenden Vortrag setzt das <strong>Harburger Museum</strong> den Veranstaltungsreigen im<strong> Planet Harburg</strong> fort. Am Donnerstag, 27. November, um 18 Uhr, wird <strong>Dr. Bente Majchczack,</strong> Institut für Ur- und Frühgeschichte CAU Kiel, von der<strong> legendären Stadt Rungholt</strong> berichten, die einst im nordfriesischen Wattenmeer gelegen haben soll. Viele Legenden ranken sich um das<em> "Atlantis des Nordens"</em> und seinen Untergang.</p><p>Versunkene Städte bieten immer Stoff für Geschichten. Auch hier im Norden gibt es eine solche Sage, die schon seit Jahrhunderten die Fantasie von Künstlern beflügelt und für Streit unter Wissenschaftlern sorgt: Die Legende der Stadt Rungholt. Lange Zeit galt sie als Mythos, bevor die Geschichtswissenschaft 1938 ihre reale Existenz anerkannte. Demnach war Rungholt eines von sieben Kirchspielen der ehemaligen Insel Strand und ein bedeutender Handelsort. Als sicher gilt inzwischen auch, dass Rungholt im Jahr 1362 einer Sturmflut, auch <em>"grote Mandränke"</em> genannt, zum Opfer fiel.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 06:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>