<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Blickfang vor dem Rathaus in Nenndorf: Ein Triceratops zieht die Blicke auf sich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/blickfang-vor-dem-rathaus-in-nenndorf-ein-triceratops-zieht-die-blicke-auf-sich.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250610Dinoasurier.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250610Dinoasurier.jpg?width=1600&height=803" alt="Blickfang vor dem Rathaus in Nenndorf: Ein Triceratops zieht die Blicke auf sich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Nenndorf</strong> – Wer jetzt am<strong> Rathaus Rosengarten</strong> vorbeikommt, traut seinen Augen kaum: Auf der Wiese vor dem Gebäude steht ein<strong> Triceratops</strong> aus der Urzeit und genießt das frische Gras.</p><p>Der 3,50 Meter hohe und mehr als sieben Meter lange Pflanzenfresser aus der Kreidezeit wird unentgeltlich vom Wildpark Schwarze Berge in Vahrendorf zur Verfügung gestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbau von Sickerbeeten: Fünf Wochen Vollsperrung in der Haakestraße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/einbau-von-sickerbeeten-fünf-wochen-vollsperrung-in-der-haakestraße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250610Haakestraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250610Haakestraße.jpg?width=1600&height=808" alt="Einbau von Sickerbeeten: Fünf Wochen Vollsperrung in der Haakestraße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Autofahrer müssen such auf Behinderungen und Sperrungen in der<strong> Haakestraße</strong> einstellen. Am 16. Juni beginnen Straßenbauarbeiten für den Einbau von<strong> Sickerbeeten</strong> in der Haakestraße. Die Bauzeit beträgt rund fünf Wochen.</p><p>Am nächsten Montag beginnen in der Haakestraße Straßenbauarbeiten zur Gewährleistung der Ableitung von Niederschlagswasser. Die Maßnahme erfolgt in zwei Bauabschnitten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plattdeutscher Nachmittag im Landhaus Jägerhof: Klöönsnack mit Petra Wede</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/vergnüglicher-nachmittag-im-landhaus-jägerhof-klöönsnack-mit-petra-wede.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250610Plattdüütsch.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250610Plattdüütsch.jpg?width=1600&height=798" alt="Plattdeutscher Nachmittag im Landhaus Jägerhof: Klöönsnack mit Petra Wede" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hausbruch</strong> – Freunde der niederdeutschen Sprache kommen am Mittwoch, 18. Juni, im <strong>Landhaus Jägerhof</strong> auf ihre Kosten: Von 18 bis 20 Uhr findet im Ehestorfer Heuweg 12 bis 14 der monatliche<strong> Klöönsnack</strong> des Verein <strong>Plattdüütsch leevt Neugraben</strong> statt. Dieses Mal ist <strong> Petra Wede</strong> zu Gast.</p><p>Die in Seedorf im Kreis Segeberg aufgewachsene Petra Wede ist eine deutsche Radiomoderatorin und niederdeutsche Autorin. Nach dem Abitur machte sie eine Ausbildung zur Bankkauffrau. Nebenbei arbeitete Wede, die seit ihrem 15. Lebensjahr Plattdeutsch erzählt, dreieinhalb Jahre beim NDR 1 Welle Nord in der Sendereihe „Hör mal n beten to“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berauscht und ohne Führerschein: Strafverfahren nach gefährlicher Raserei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/berauscht-und-ohne-führerschein-strafverfahren-gegen-25-jährigen-nach-gefährlicher-raserei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Berauscht und ohne Führerschein: Strafverfahren nach gefährlicher Raserei" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Ein 25-jähriger<strong> Cupra-Fahrer</strong> hat am Sonnabend zwischen <strong>Buchholz</strong> und <strong>Helmstorf</strong> für eine mehrfache Gefährdung des Straßenverkehrs gesorgt. Bei der wilden Fahrt stand er nach Mitteilung der Polizei zudem unter dem Einfluss von Alkohol/berauschender Mittel.</p><p>Gegen 16.45 Uhr wurde durch mehrere Verkehrsteilnehmer ein Pkw der Marke Cupra im Bereich <strong>Steinbecker Straße</strong> in Buchholz gemeldet, welcher mit deutlich überhöhter Geschwindigkeit und starken Schlangenlinien weiter über die Schützenstraße in Richtung Bendestorf fuhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Regen zu schnell in die Kurve: 18-jähriger Mercedes-Fahrer überschlägt sich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bei-regen-zu-schnell-in-der-kurve-18-jähriger-mercedes-fahrer-überschlägt-sich.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250608Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250608Unfall.jpg?width=1600&height=801" alt="Bei Regen zu schnell in die Kurve: 18-jähriger Mercedes-Fahrer überschlägt sich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Garstedt</strong> – Ein 18-jähriger Mercedes-Fahrer hat sich am Sonnabend mit seinem Mercedes auf der <strong>L212 in Garstedt</strong> überschlagen. Der junge Mann aus Seevetal befuhr nach Mitteilung der Polizei mit zwei Mitfahrern gegen 15.50 Uhr die Landstraße von<strong> Toppenstedt</strong> in Richtung <strong>Garstedt.</strong></p><p>Hinter einer Bahnlinie überholte er vor einer Rechtskurve einen anderen Wagen. Vermutlich aufgrund überhöhter Geschwindigkeit verlor der Fahrer auf regennasser Fahrbahn die Kontrolle über das Fahrzeug.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>