<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lkw rammt Lok in Wilhelmsburg: 20.000 Liter Speiseöl laufen auf die Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lkw-rammt-lok-in-wilhelmsburg-20-000-liter-speiseöl-laufen-auf-die-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250708Lok.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250708Lok.jpg?width=1600&height=798" alt="Lkw rammt Lok in Wilhelmsburg: 20.000 Liter Speiseöl laufen auf die Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> – In Wilhelmsburg sind bei einem Unfall zwischen einem<strong> Lkw</strong> und einer <strong>Lok</strong> rund 20.000 Liter <strong>Speiseöl</strong> auf die Straße gelaufen. Der Unfall ereignete sich an einem Bahnübergang in der <strong>Nippoldstraße.</strong></p><p>Gegen 12.26 Uhr soll der Laster bei rotem Ampelsignal einen Bahnübergang in der Nippoldstraße in Wilhelmsburg überfahren haben. Dabei wurde der Anhänger des Lkw von der Lokomotive erfasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolg im zweiten Anlauf: Stefan Heidtmann ist neuer König in Marmstorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/erfolg-im-zweiten-anlauf-stefan-heidtmann-ist-neuer-könig-in-marmstorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250708King.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250708King.JPG?width=1600&height=803" alt="Erfolg im zweiten Anlauf: Stefan Heidtmann ist neuer König in Marmstorf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Marmstorf hat einen neuen Schützenkönig: <strong>Stefan Heidtmann</strong> wurde am Montagabend zum Nachfolger von <strong>Michael Pahlke</strong> proklamiert. Es war ein Erfolg im zweiten Anlauf: bereits im vorigen Jahr legte der 62-jährige selbstständige Bauunternehmer auf den Holzvogel an. Bei der Proklamation erhielt er den Beinamen „Der Macher“.</p><p>Dieses Jahr hat es endlich geklappt: Mit dem 646. Schuss holte Stefan Heidtmann um 16.34 Uhr den Rest vom hölzernen Rumpf herunter. Gemeinsam mit seiner Frau <strong>Charlotte</strong> freut er sich nun auf ein wundervolles Königsjahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg feiert Vielfalt: Fest auf dem Rathausplatz lockte viele Menschen an</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburg-feiert-vielfalt-fest-auf-dem-rathausplatz-lockte-viele-menschen-an.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250707VOS.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250707VOS.JPG?width=1600&height=799" alt="Harburg feiert Vielfalt: Fest auf dem Rathausplatz lockte viele Menschen an" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Musik, Tanz und ganz viel gute Laune: Bei <strong>„Harburg feiert Vielfalt“</strong> zeigte sich Harburg in Feierlaune. Viele Menschen kamen auf dem Rathausplatz zusammen, um das vielfältige kostenlose Programm zum Mitmachen, zum Schlendern, zur Information, zur Unterhaltung und für die Begegnung zu genießen.</p><p>Zudem nutzten viele Menschen auch das <strong>Sonntags-Shopping</strong> für einen gemütlichen Bummel durch die Geschäfte und Shopping-Center der Harburger City.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Benefizkonzert im Harburger Rathaus zugunsten des DRK-Hospizes</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-tag,-der-zählt-benefizkonzert-im-harburger-rathaus-zugunsten-des-drk-hospizes.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250708DRK.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250708DRK.JPG?width=1600&height=810" alt="Benefizkonzert im Harburger Rathaus zugunsten des DRK-Hospizes" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Benefizkonzert zugunsten des <strong>DRK-Hospizes:</strong> Am Donnerstag, 17. Juli, um 19 Uhr, verwandelt sich der Festsaal des <strong>Harburger Rathauses</strong> in einen Ort voller Musik, Hoffnung und Solidarität. Im Rahmen eines besonderen Benefizkonzerts treten die Goethe-Kids der <strong>Goethe-Schule Harburg</strong> gemeinsam mit dem renommierten Chor <strong>GospelTrain</strong> auf. Alles ohne Band, ganz pur - dafür mit großer Wirkung. Der gesamte Erlös kommt dem DRK-Hospiz für Hamburgs Süden zugute.</p><p>Was ursprünglich als Auftritt beim Sommerfest des Hospizes geplant war, entwickelte sich durch eine spontane Idee von Chorleiter Peter Schuldt zu einem Kooperationsprojekt der besonderen Art.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Pinkeln in den Harburger S-Bahntunnel: 36-Jähriger begibt sich in Lebensgefahr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zum-pinkeln-in-den-harburger-s-bahntunnel-36-jähriger-begibt-sich-in-lebensgefahr.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250707SBahn.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250707SBahn.jpg?width=1600&height=782" alt="Zum Pinkeln in den Harburger S-Bahntunnel: 36-Jähriger begibt sich in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Riskante Aktion eines 36-Jährigen im<strong> S-Bahntunnel Harburg-Rathaus:</strong> Am Sonntag gegen 10.32 betrat er den Tunnelbereich, um dort zu urinieren. Was er vermutlich nicht ahnte: Er begab sich dabei in akute Lebensgefahr, weil der Bahnbetrieb ganz normal lief und jederzeit eine Bahn kommen konnte.</p><p>Ein aufmerksamer Triebfahrzeugführer einer S-Bahn erkannte die Gefahrenlage, führte eine <strong>Schnellbremsung</strong> der S-Bahn, S5 auf der Strecke Harburg in Richtung Elbgaustraße, bei Einfahrt in den S-Bahnhof Harburg-Rathaus durch und meldete diesen Vorfall der Bundespolizei. Durch die Schnellbremsung wurden keine Bahnreisenden verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:22:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>