<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verfolgungsjagd in Harburg: Audi-Fahrer flüchtet vor Polizei-Kontrolle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/verfolgungsjagd-in-harburg-audi-fahrer-flüchtet-vor-kontrolle.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Dienstag-Nachmittag wollte eine Streifenbesatzung gegen 16 Uhr in der<strong> Buxtehuder Straße</strong> in Harburg einen <strong>Audi</strong> mit Verdener Kennzeichen überprüfen. Bei der Abfrage der Kennzeichen stellten die Beamten fest, dass diese nicht zu dem Fahrzeug gehören und vermutlich gestohlen sind.</p><p>Als die Einsatzkräfte den Wagen daraufhin kontrollieren wollten, beschleunigte der Fahrer stark und entzog sich der Kontrolle durch Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baumstämme blockieren die A1 in Maschen: Langer Stau im Berufsverkehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/baumstämme-blockiern-die-a1-in-maschen-langer-stau-im-berufsverkehr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Mehrere Baumstämme blockierten Dienstagmorgen im Bereich des <strong>Maschener Kreuzes</strong> Teile der <strong>A1</strong> in Fahrtrichtung Hamburg. Gegen 6:40 Uhr lösten sich mehrere etwa <strong>4 Meter lange Stämme</strong> und rutschten vom Anhänger eines Lkw. Die Stämme verteilten sich im Bereich der Einfädelung von der A 39 auf die A1 auf der Fahrbahn.</p><p>Eine 40-jährige Frau, die mit ihrem Auto hinter dem Lkw unterwegs war, konnte einen Zusammenstoß trotz Vollbremsung nicht mehr vermeiden. Sie blieb unverletzt, wie auch die 38-jährige Fahrerin des Lasters. An den Fahrzeugen entstand ein Schaden von rund 1500 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:24:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partykracher an Nikolaus: 250 Gäste feierten die 32. Heavy-Christmas-Party</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/szene-gastro/partykracher-an-nikolaus-250-gäste-feierten-die-32-heavy-christmas-party.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Super Stimmung, großartige Musik und viele gut gelaunte Nachtschwärmer - Diese Party in der<strong> Vorweihnachtszeit</strong> gehört für viele Harburger aus Stadt und Land einfach dazu: Am Sonnabend hieß es wieder <strong>„Heavy Christmas“.</strong> Harburgs Kultparty wurde bereits zum 32. Mal gefeiert. Auch dieses Mal wurde die Helms-Lounge zur fetzigen Party-Location.</p><p>Rund 250 Gäste folgten der Einladung der fünf Freunde <strong>Arne Peters, Thomas John, Ingo Tietjen, Sven Juulsgaard</strong> und <strong>Frank Tomforde</strong> am Nikolaus-Abend in die Helms-Lounge.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicher durch die Dunkelheit: SiKo-Harburg übergibt 50 Warnwesten ans Löwenhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sicher-durch-die-dunkle-jahreszeit-siko-harburg-übergibt-50-warnwesten-ans-löwenhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Gerade in der dunklen Jahreszeit ist es besonders wichtig, dass Kinder im Straßenverkehr gut sichtbar sind. Mit der Übergabe von <strong>50 Warnwesten</strong> möchte die <strong>Sicherheitskonferenz Harburg</strong> einen Beitrag zur Sicherheit der Kinder leisten und gleichzeitig das langjährige Engagement des <strong>ASB Löwenhauses</strong> im <strong>Phoenix-Viertel</strong> würdigen.</p><p>Die Sicherheitskonferenz Harburg (SiKo) setzt sich seit 1998 für mehr Sicherheit und Sauberkeit im Bezirk ein. Sie fördert über einen Verfügungsfonds Projekte, die das Zusammenleben im Bezirk verbessern. Mitglieder sind die Bezirksamtsleitung, der Regionalbeauftragte, Vertreter der Fraktionen der Bezirksversammlung, der Polizei, der Wasserschutzpolizei und des Weißen Rings.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dreimal Gold und viermal Bronze: HNT-Judoka sammeln Medaillen beim Fighters Cup</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/dreimal-gold-und-viermal-bronze-hnt-judoka-sammeln-medaillen-beim-fighters-cup.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Die Judoka der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) haben sich vor kurzem beim <strong>Fighters Cup</strong> in <strong>Bergedorf </strong>wieder von ihrer erfolgreichen Seite gezeigt. Drei Gold- und vier Bronzemedaillen sowie zahlreiche gute Leistungen standen für den HNT-Nachwuchs am Ende zu Buche.<em> "Insgesamt waren die Ergebnisse erfreulich und zeigen, dass wir mit den großen Judo-Vereinen in Hamburg mithalten können",</em> sagte HNT-Trainer und Judo-Abteilungsleiter <strong>Michael Zart.</strong></p><p>In der jüngsten Altersklassen U9 war das HNT-Team besonders erfolgreich: Adrian und Nathan gewannen jeweils Gold in ihrer Gewichtsklasse. Dabei überraschte Adrian auch Michael Zart und Noah Kutz, die als Trainer und Betreuer für die U9 und U13 vor Ort waren, mit drei vorzeitigen Siegen in drei Kämpfen, alle Siege in unter zehn Sekunden. "Ihm scheint der Durchbruch im Judokampf gelungen zu sein", freute sich Zart. "Das war richtig super und Gratulation an Adrian." Sein Vereinskollege Nathan wurde mit viel Kampfgeist ebenfalls wieder einmal bester Kämpfer seiner Gruppe. Hinzu kam eine Bronzemedaille für Ben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>