<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Umwelt- und Klimaschutz: Freitag wird der 13. Nachhaltigkeitspreis vergeben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/einsatz-für-umwelt-und-klimaschutz-freitag-wird-der-13-nachhaltigkeitspreis-vergeben.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Freitag, 20. Februar, wird im Großen Saal des <strong>Harburger Rathauses</strong> der <strong>13. Harburger Nachhaltigkeitspreis</strong> verliehen. Mit dem Preis werden Initiativen, Projekte und Engagierte aus dem Bezirk Harburg ausgezeichnet, die sich in besonderer Weise für Umwelt, Klimaschutz und nachhaltige Entwicklung einsetzen.</p><p>Der Harburger Nachhaltigkeitspreis wird seit vielen Jahren gemeinsam von<strong> HARBURG21</strong> – Lokales Nachhaltigkeitsnetzwerk, dem Bezirksamt Harburg, der Bezirksversammlung sowie weiteren Partner getragen und setzt ein sichtbares Zeichen für nachhaltiges Engagement in der Region.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:51:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neu in Süderelbe: Dritter Standort von KAMI e.V. feierlich eingeweiht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neu-in-süderelbe-dritter-standort-von-kami-e-v-feierlich-eingeweiht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> – KAMI e.V. hat in Süderelbe den dritten Standort eröffnet. Am Donnerstag fand die feierliche Einweihung des dritten Standortes von<strong> KAMI e.V.</strong> am <strong>Neugrabener Markt 2</strong> statt. Rund 30 Gäste waren eingeladen.</p><p>Zu den Angeboten neu im Raum Süderelbe gehören das<strong> Seniorennetzwerk Süderelbe</strong> und die <strong>Mehrsprachige Sozialberatung</strong> für Familien, wie auch das neue <strong>StadtteilEltern Projekt</strong> Altes Land &amp; Finkenwerder.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:51:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr Nenndorf: 41 Einsätze, 14 Auftritte und 50 Jahre Mitglied</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/feuerwehr-nenndorf-41-einsätze,-14-auftritte-und-50-jahre-mitglied.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Nenndorf</strong> – Als Ortsbrandmeister <strong>Markus Gemmeker</strong> die Jahreshauptversammlung der <strong>FF Nenndorf</strong> eröffnete, war der Saal komplett gefüllt. Die 45 aktiven Mitglieder mit drei Frauen hatten im Vorjahr 41 Einsätze zu leisten. Darunter zwölf Brandeinsätze, an der Turnhalle Emsener Berg wurde beim Brand eines Handtuchautomaten durch beherzten Eingriff von Lehrkräften und Schülern vor dem Eintreffen der Einsatzkräfte schlimmeres verhindert. Bei einem von 21 Technische Hilfeleistungen konnte im Am Hatzberg das Umkippen eines Lkw durch seinen vom Parkstreifen tiefer gerutschten Anhänger verhindert werden.</p><p>Insgesamt leisteten alle Abteilungen der Ortswehr zusammen über 10.600 Stunden. Der Ortsbrandmeister stellte komplexer werdende Einsatzlagen wie Vegetationsbrände fest, welche auch zukünftig zu erwarten sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:51:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab Montag Baustellen Hammer: Behinderungen auf Bremer Straße bis Jahresende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/ab-montag-baustellen-hammer-behinderungen-bremer-straße-bis-jahresende.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> – Ab Montag wartet auf die Autofahrer in Harburg Stadt und Land der nächste<strong> Baustellen-Hammer:</strong> Die <strong>Autobahn GmbH</strong> setzt - wie berichtet - den Bereich zwischen dem Restaurant „Rindock’s“,<strong> Bremer Straße 343,</strong> und der <strong>A7-Anschlussstelle HH-Marmstorf/Lürade</strong> instand.</p><p>Am Wochenende wurde Harburgs neue Groß-Baustelle rund um die<strong> Bremer Straße</strong> und der <strong>Maldfeldstraße</strong> eingerichtet (Foto). Die Arbeiten starten am morgigen<strong> Montag, 16. Februar,</strong> und dauern bis zum Ende des Jahres. Außer der Erneuerung der Fahrbahndecke, werden auch Arbeiten an den Schutzplanken, am Brückenbauwerk über die A7 und die Entwässerungs- und Regenwasserbehandlungsanlagen durchgeführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:51:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A1 bei Maschen: 34-jähriger Autofahrer liefert sich Verfolgungsfahrt mit der Polizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/a1-bei-maschen-34-jähriger-autofahrer-liefert-sich-verfolgungsfahrt-mit-der-polizei.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Maschen</strong> – Ein 34-jähriger Autofahrer hat sich am Samstagabend eine <strong>Verfolgungsfahrt mit der Polizei</strong> geliefert. Um 20.13 Uhr, wurde ein unbeleuchteter Pkw gemeldet, der die A1 vom <strong>Maschener Kreuz</strong> aus in Richtung <strong>Bremen</strong> befuhr. Dieser Pkw konnte mit auffälliger Fahrweise im Bereich der Anschlussstelle Dibbersen festgestellt werden.</p><p>Trotz entsprechender Haltesignale versuchte sich der alleine im Pkw befindliche 34-jährige Fahrzeugführer der Kontrolle zu entziehen. Dieser fuhr über die <strong>A261,</strong> wendete über die Anschlussstelle <strong>Tötensen</strong> und fuhr zurück auf die A1 Fahrtrichtung Bremen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 06:51:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>