<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer am ehemaligen Gebäude der Harburger Tafel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-am-ehemaligen-gebäude-der-harburger-tafel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250702Feuer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250702Feuer.jpg?width=1600&height=800" alt="Feuer am ehemaligen Gebäude der Harburger Tafel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Feuer am alten Gebäude der <strong>Harburger Tafel</strong> in den Schwarzenberganlagen. Dort hatte am Freitagabend zunächst Unrat gebrannt. Die Flammen griffen auf das leerstehende Holzgebäude über.</p><p>Die Feuerwehr löschte, bevor sich das Feuer größer ausbreitete. Die Polizei geht von Brandstiftung aus. Serit dem Auszug der Tafel im Februar hatten vermehrt Angehörige deer nahen Drogenszene vom Abrigado den Vorplatz der ehemaligen Tafel in Beschlag genommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 06:19:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preise wie vor 20 Jahren: So läuft der Geburtstags-Marathon der Bruzzelhütte</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/preise-wie-vor-20-jahren-so-läuft-der-geburtstags-marathon-der-bruzzelhütte.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250704Bruzzelhütte.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250704Bruzzelhütte.jpg?width=1600&height=799" alt="Preise wie vor 20 Jahren: So läuft der Geburtstags-Marathon der Bruzzelhütte" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – <strong>Bruzzelhütten-</strong>Chef <strong>Stefan Labann</strong> macht immer wieder mit spektakulären Aktionen von sich Reden. Neben zahlreichen Schärfe-Wettbewerben gab es bei ihm schon den Wurst-Weihnachtsbaum, Public-Viewing im Swimming-Pool, Musikvideo-Drehs, den Wurstausweis oder Weihnachtsbäume und Currywurst.</p><p>Da wird an diesem Sonntag natürlich auch der<strong> 20. Geburtstag der Bruzzelhütte</strong> nicht einfach so, sondern mit einem <strong>20-Stunden-Bruzzelhütten-Marathon,</strong> gefeiert – Ein Fest, das sich nicht nur die Freunde der gepflegten Bratkunst nicht entgehen lassen sollten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 06:19:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Akute Staugefahr: Heute Abend werden Elbtunnel und A7 für 55 Stunden gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/akute-staugefahr-heute-abend-werden-elbtunnel-und-a7-für-55-stunden-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/ElbtunnelSperrung.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/ElbtunnelSperrung.jpg?width=1600&height=800" alt="Akute Staugefahr: Heute Abend werden Elbtunnel und A7 für 55 Stunden gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – An diesem Wochenende wird der <strong>Elbtunnel</strong> und die <strong>Autobahn 7</strong> erneut gesperrt. Die<strong> 55-Stunden-Sperrung</strong> beginnt am heutigen Freitagabend um 22 Uhr und endet am Montag um 5 Uhr. Betroffen ist der A7-Abschnitt zwischen den Anschlussstellen Heimfeld und Stellingen. Die Anschlussstellen werden bereits um 21 Uhr gesperrt.</p><p>An der Tunnel-Leitzentrale werden neue Kabel verlegt und Schächte installiert. Außerdem läuft aktuell die Erweiterung der Fahrbahn Richtung Süden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 06:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Audi-Fahrer will Radfahrer ausweichen und verletzt Autofahrerin</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/audi-fahrer-will-radfahrer-ausweichen-und-verletzt-autofahrerin.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250704UnfallNeugraben.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250704UnfallNeugraben.jpg?width=1600&height=800" alt="Audi-Fahrer will Radfahrer ausweichen und verletzt Autofahrerin" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Am <strong>Neugrabener Markt</strong> ist es am Freitag gegen 12.30 Uhr zu einem Verkehrsunfall mit einer <strong>schwerverletzen Frau</strong> gekommen. Nach ersten Erkenntnissen der Polizei wollte der Fahrer eines Audi einem Radfahrer ausweichen und fuhr dann in einen Parkstreifen.</p><p>Dort stand gerade eine Frau am Kofferraum ihres Mercedes. Die Wagen kollidierten zunächst, dann wurde Frau am Wagen durch den entgegenkommenden Audi erfasst. Sie kam schwerverletzt in ein Krankenhaus, hieß es an derUnfallstelle.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 06:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisstenfahndung nach 12-jährigem Mädchen aus Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vermisstenfahndung-nach-12-jährigem-mädchen-aus-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250704Vermisst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250704Vermisst.JPG?width=1600&height=802" alt="Vermisstenfahndung nach 12-jährigem Mädchen aus Wilhelmsburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Seit Donnerstagmorgen wird die 12-jährige Aaliyah <strong>Jolie Fritzenwanker</strong> aus Wilhelmsburg vermisst. Das zuständige Landeskriminalamt fahndet jetzt mit einem Foto öffentlich nach ihr.</p><p>Das Mädchen hat seine Wohnanschrift an der<strong> Fährstraße</strong> verlassen, ist nicht an ihrer Schule erschienen und bislang auch nicht nach Hause zurückgekehrt. Die bisherigen Suchmaßnahmen der Polizei führten nicht zum Antreffen des Kindes, sodass jetzt mit einem Foto öffentlich nach Aaliyah gefahndet wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 06:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>