<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in Zentraler Notaufnahme des AK Harburg: Erdgeschoss wurde evakuiert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-in-zentraler-notaufnahme-des-ak-harburg-erdgeschoss-wurde-evakuiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250908AKHFEuer.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250908AKHFEuer.JPG?width=1392&height=680" alt="Feuer in Zentraler Notaufnahme des AK Harburg: Erdgeschoss wurde evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Feuer in der Notaufnahme des <strong>Harburger Krankenhauses</strong>: Gegen 16:30 Uhr kam es in Heimfeld auf dem Gelände der <strong>Asklepios Klinik</strong> Harburg am Eißendorfer Pferdeweg zu einem Brand im Untergeschoss der zentralen Notaufnahme.</p><p>Das Erdgeschoss des Krankenhauses in Harburg musste evakuiert und belüftet werden, weil der Rauch in den Flur stand.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau in den Schritt gefasst: Polizei fahndet mit Phantombild nach unbekanntem Täter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/frau-in-den-schritt-gefasst-polizei-fahndet-mit-phantombild-nach-unbekanntem-täter.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250908Phantombild.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250908Phantombild.jpg?width=1600&height=809" alt="Frau in den Schritt gefasst: Polizei fahndet mit Phantombild nach unbekanntem Täter" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ashausen</strong> - Bereits am Mittwoch, 13. August, gegen 23:50 Uhr, war es in der <strong>Bahnunterführung</strong> am <strong>Bahnhof Ashausen</strong> zu einem Übergriff auf eine Frau gekommen. Die 19-Jährige war, vom Gleis 4 kommend, durch die Unterführung in Richtung des Parkplatzes gegangen, als ihr ein 25 bis 30 Jahre alter Mann entgegenkam. Der Mann drehte hinter der Frau um, schubste sie, so dass sie auf die Knie fiel, und fasste ihr von hinten durch die Kleidung in den Intimbereich. Anschließend lief er in unbekannte Richtung davon.</p><p>Die Frau lief zu ihrem Auto und alarmierte die Polizei. Fahndungsmaßnahmen unmittelbar nach der Tat blieben ohne Ergebnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tunnel zum Binnenhafen: Vorarbeiten für Bauwerksprüfung beginnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tunnel-zum-binnenhafen-vorarbeiten-für-bauwerksprüfung-beginnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-05/240528TunnelKlein.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-05/240528TunnelKlein.jpg?width=1600&height=800" alt="Tunnel zum Binnenhafen: Vorarbeiten für Bauwerksprüfung beginnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Bei der <strong>Unterführung</strong> zwischen <strong>Binnenhafen</strong> und <strong>Neuer Straße</strong> beginnen Vorarbeiten für eine<strong> Bauwerksprüfung.</strong> Am Montag, 15. September, beginnen<strong> Abbrucharbeiten</strong> an den <strong>Tunnelwänden</strong> zwischen Neue Straße und Harburger Schloßstraße. Die Arbeiten sind voraussichtlich Anfang Oktober 2025 abgeschlossen.</p><p>Die Unterführung unter den Bahngleisen und der B73 Buxtehuder Straße soll mittels<strong> künstlerisch gestalteter Panels</strong> aufgewertet werden. Die Umsetzung steht zeitlich noch nicht fest. Um den Zustand der Tunnelwände begutachten zu können, werden im Vorfeld die Tunnelwände freigelegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im gestohlenen Auto: Mit Messer bewaffnet Medikamente geraubt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/im-gestohlenen-auto-mit-messer-bewaffnet-medikamente-geraubt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Im gestohlenen Auto: Mit Messer bewaffnet Medikamente geraubt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> - Die <strong>Polizei Lüneburg</strong> hat am Samstagvormittag einen 47-jährigen Mann in Gewahrsam genommen, der zuvor unter Medikamenteneinfluss mehrere Verkehrsunfälle verursacht und Verkehrsteilnehmer mit einem Messer bedroht hat. Aufgrund seiner Medikamentenbeeinflussung kam der Mann anschließend eine Klinik.</p><p>Der Mann war am Freitagabend, möglicherweise ebenfalls schon unter Medikamenteneinfluss stehend, in das <strong>Krankenhaus Winsen</strong> eingeliefert worden. Dieses hatte er am Samstagmorgen eigenmächtig verlassen und im Ortsteil <strong>Grevelau</strong> bei einer Anwohnerin durch sein bedrohliches Auftreten die Herausgabe eines Auto-Schlüssels erreicht. Mit dem gestohlenen Wagen, einem weißen <strong>Dacia Sandero</strong>, fuhr er dann nach Salzhausen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mr. HTB“ ging von Bord: Torsten Schlage wurde in den Ruhestand verabschiedet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„mr-htb“-ging-von-bord-torsten-schlage-wurde-in-den-ruhestand-verabschiedet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/2509008HTB.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/2509008HTB.JPG?width=1600&height=797" alt="„Mr. HTB“ ging von Bord: Torsten Schlage wurde in den Ruhestand verabschiedet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Beim <strong>HTB</strong> auf der J<strong>ahnhöhe</strong> hat es am Sonnabend einen dreifachen Grund zum Feiern gegeben. 160-jähriges Vereinsjubiläum, Einweihung der beiden neuen Kunstrasenplätze und das aller wichtigste: Geschäftsführer<strong> Torsten Schlage,</strong> der nach 29 Jahren im Amt den HTB wie kein anderer geprägt hat, ging in den wohlverdienten <strong>Ruhestand.</strong></p><p>Viele hochkarätige Gäste aus Sport, Politik und Gesellschaft ließen sich dieses Event bei bestem Sommerwetter nicht entgehen: Unter anderem konnten HTB-Präsident <strong>Michael Armbrecht</strong> und sein Team <strong>Christoph Holstein,</strong> Staatsrat der Hamburger Behörde für Inneres und Sport, <strong>Christian Okun,</strong> Vorsitzender des Hamburger Fußball-Verbands,<strong> Christian Poon,</strong> Vorstand Hamburger Sport Bund, der Bundestagsabgeordnete <strong>Metin Hakverdi</strong> (SPD), aus der Hamburger Bürgerschaft <strong>Sören Schumacher, Juliane Timmermann</strong> (beide SPD) und<strong> Birgit Stöver</strong> (CDU), Lotto-Hamburg-Chef <strong>Torsten Meinberg</strong> und <strong>Jochen Winand</strong> vom Wirtschaftsverein für den Hamburger Süden begrüßen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>