<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Umbau Lüneburger Straße: Fünf Entwürfe zur Neugestaltung werden präsentiert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/umbau-lüneburger-straße-fünf-entwürfe-zur-neugestaltung-werden-präsentiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-11/241120LüneburgerStraße.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-11/241120LüneburgerStraße.JPG?width=1600&height=797" alt="Umbau Lüneburger Straße: Fünf Entwürfe zur Neugestaltung werden präsentiert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die Fußgängerzone<strong> Lüneburger Straße</strong> wird täglich von tausenden Harburgern und Gästen zum Einkaufen und Flanieren genutzt. Der Bodenbelag hat allerdings seine Nutzungsdauer erreicht. Wie berichtet erhält Harburgs Einkaufsmeile für rund<strong> sechs Millionen Euro</strong> eine Neugestaltung</p><p>Dies bietet das Potenzial, um diese beliebte <strong>Einkaufsstraße</strong> in der Harburger Innenstadt zu überplanen und weiterzuentwickeln. Die geplante Neugestaltung der Lüneburger Straße sowie der angrenzenden Straßen soll lebendige und einladende Stadträume mit attraktiven Aufenthaltsbereichen für alle Besucher zu schaffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sanierung Bremer Straße: Baustellenampel sorgt für Staus und genervte Autofahrer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/sanierung-bremer-straße-baustellenampel-sorgt-für-staus-und-genervte-autofahrer.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250911BremerStraße.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250911BremerStraße.JPG?width=1600&height=798" alt="Sanierung Bremer Straße: Baustellenampel sorgt für Staus und genervte Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Auf der <strong>Bremer Straße</strong> ist jetzt wieder Geduld gefragt: Seit zwei Tagen sorgt eine Ampel in Höhe<strong> Langenberg</strong> (Foto) für Staus und genervte Autofahrer. Zudem ist der Langenberg gesperrt. Zur Fortsetzung der Leitungsarbeiten im Wassernetz muss die Bremer Straße auf Höhe Langenberg auf einen Fahrstreifen eingeengt werden.</p><p>Nachdem die letzte Baustellen-Ampel in Höhe <strong>Schafshagenberg</strong> abgebaut war, gingen die vorbereitenden Bauarbeiten für den großen Umbau der Bremer Straße zunächst mit einer Fahrbahn-Verschwenkung weiter. Doch nun ist die Ampel zurück, der Verkehr wird einspurig an der Arbeitsstelle vorbeigeführt. Radfahrer und Fußgänger müssen im Baustellenbereich die Straßenseite wechseln.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrtmesse in Hamburg auch in Harburg von Protestaktion begleitet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kreuzfahrtmesse-in-hamburg-auch-in-harburg-von-protestaktion-begleitet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250911Protest.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250911Protest.JPG?width=1600&height=806" alt="Kreuzfahrtmesse in Hamburg auch in Harburg von Protestaktion begleitet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Wochenende werden in der Hansestadt wieder zahlreiche Kreuzfahrtschiffe und Gäste zu den <strong>Cruise Days Hamburg</strong> erwartet. Im Vorfeld des beliebten maritimen Events trifft sich die Kreuzfahrtbranche traditionell zur<strong> Fachmesse Seatrade Europe</strong> in den Hamburger Messehallen – ein bedeutender Treffpunkt für Reedereien, Branchenführer und Entscheider.</p><p>Doch nicht alle in der Stadt begrüßen das große Treffen der Kreuzfahrtindustrie. Umweltaktivisten verschiedener Gruppen protestieren seit Mittwoch mit mehreren Aktionen gegen das Event und werfen der Branche Greenwashing und Klimaschädlichkeit vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächtlicher Feueralarm im AK Harburg: Alte Brandstelle macht weiter Probleme</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nächtlicher-feueralarm-im-ak-harburg-alte-brandstelle-macht-weiter-probleme.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250911Notaufnahme.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250911Notaufnahme.jpg?width=1600&height=802" alt="Nächtlicher Feueralarm im AK Harburg: Alte Brandstelle macht weiter Probleme" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Nach dem es wie berichtet vor zwei Tagen in einem Technikraum der <strong>Notaufnahme</strong> im <strong>AK Harburg</strong> gebrannt hatte, sorgte die Einsatzstelle in der Nacht zum Donnerstag für einen weiteren Großeinsatz der Feuerwehr.</p><p>Gegen 1 Uhr wurde die Feuerwehr erneut gerufen, da ein Sicherheitsmitarbeiter, der zur Bandwache eingesetzt war, eine erhöhte Temperatur an den Gel-Akkus feststellte, die vor zwei Tagen zur Teil-Evakuierung und zweistündigen Schließung der Notaufnahme am Eißendorfer Pferdeweg führten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schützenverein Neuland richtet Landesmeisterschaft im Blasrohrschießen aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/schützenverein-neuland-richtet-landesmeisterschaft-im-blasrohrschießen-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250911Blasrohr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250911Blasrohr.jpg?width=1600&height=809" alt="Schützenverein Neuland richtet Landesmeisterschaft im Blasrohrschießen aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuland</strong> - Der<strong> Schützenverein Neuland</strong> richtet die <strong>Hamburger Landesmeisterschaft</strong> im<strong> Blasrohrschießen</strong> aus. Dabei handelt es sich um eine regionale Wettkampfveranstaltung, bei der sich Schützen aus verschiedenen Vereinen messen.</p><p>Es handelt sich um einen Meilenstein für den Schützenverband Hamburg und Umgegend e.V., der sich aktiv für die Förderung dieser Sportart einsetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:20:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>