<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Starkregen: Viele Einsätze der Feuerwehr auch im Hamburger Süden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/starkregen-viele-einsätze-der-feuerwehr-auch-im-hamburger-süden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Seit etwa 13.30 Uhr musste die Feuerwehr am Sonntag im Hamburger Stadtgebiet zu zahlreichen Wettereinsätzen ausrücken. In Hamburg waren es mehr als 50, allein in <strong>Harburg, Neugraben und Wilhelmsburg</strong> im Süden der Stadt <strong>26 Einsätze</strong> innerhalb anderthalb Stunden, hier setzte der Regen gegen 14.30 Uhr ein.</p><p>Starker Regen hat innerhalb weniger Minuten für überflutete Straßen, und abgeknickte Bäume gesorgt. Das Regenband sei von Nord-Westen nach Süd-Osten über die Stadt gezogen, so ein Feuerwehrsprecher auf Nachfrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 150 Menschen protestieren in Harburg gegen rechte Kundgebung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/über-150-menschen-protestieren-in-harburg-gegen-rechte-kundgebung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Sonnabendmittag haben rund 150 Menschen in Harburg gegen eine Kundgebung rechter Aktivisten demonstriert. Zu dem Gegenprotest hatte das Harburger Bündnis<strong> „Einig gegen Rechts“</strong> aufgerufen. Auf dem <strong>Harburger Rathausplatz</strong> standen etwa 15 Teilnehmer der rechten Versammlung einer deutlich größeren Zahl von Gegendemonstrierenden gegenüber.</p><p>Nach Angaben des Veranstalters handelte es sich bei der rechten Kundgebung um eine Versammlung, die unter anderem von Mitgliedern und Unterstützern der AfD getragen wurde. Die Gruppe hatte eine kurze Demonstrationsroute rund um den Rathausplatz angemeldet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg in neuen Ansichten 2.0: Ralf Schwinge stellt in der Sparkasse aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/harburg-in-neuen-ansichten-2-0-ralf-schwinge-stellt-in-der-sparkasse-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Nach dem großen Erfolg der Ausstellung „<em>Harburg in neuen Ansichten“</em> im <strong>Stadtmuseum Harburg</strong> geht die Schau in eine neue Runde: Ab Montag, 27. Oktober präsentiert die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> am Sand in Harburg die weiterführende Ausstellung „Harburg in neuen Ansichten 2.0“ mit Werken von Stadtmaler <strong>Ralf Schwinge.</strong></p><p>In den Räumen der Sparkasse werden nicht nur bekannte Highlights zu sehen sein - die Präsentation wird erweitert: Zahlreiche neue Arbeiten, die bislang noch nicht öffentlich gezeigt wurden, geben frische Einblicke in das vielfältige Harburg von heute. Rund 40 Gemälde zeigen den Stadtteil in unterschiedlichsten Szenerien: Mal poetisch, mal überraschend, mal surreal - aber immer mit einem ganz eigenen Blick.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonnabend Abend: Großer Laternenumzug verwandelte Marmstorf in Märchenland</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/heute-abend-traditioneller-laternenumzug-verwandelt-marmstorf-in-märchenland.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> – Der traditionelle <strong>Laternenumzug in Marmstorf</strong> verspricht auch in diesem Jahr wieder ein magisches Erlebnis zu werden. Am Samstag, 25. Oktober verwandelt sich der alte Dorfkern in eine märchenhafte Kulisse für mehr als 2.000 erwartete Besucher.</p><p>Der Startschuss fällt um 17.30 Uhr auf dem Bauernhof der Familie Bliefernicht am Feuerteichweg 3. Dort können sich die Teilnehmer mit warmen und kalten Getränken sowie Bratwurst für den Umzug stärken. Los geht es dann um 18.30 Uhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dominik von Boden ist neuer Vizekönig beim SV Neugraben-Scheideholz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/dominik-von-boden-ist-neuer-vizekönig-beim-sv-neugraben-scheideholz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Beim sogenannten „Vizetag" des <strong>Schützenvereins Neugraben-Scheideholz</strong> haben spannende Wettkämpfe auch für stolze Sieger und ein beeindruckendes Vereinsfest gesorgt.</p><p>Eines der Highlights war dabei der Kampf um die Nachfolge des scheidenden Vizekönigs André Siebert und der bisherigen Damen-Vizekönigin Aygul Hailer. Im Druckluftstand fiel der Rumpf nach 457 Schüssen - und Dominik von Boden sicherte sich mit ruhiger Hand und Nervenstärke den Titel des neuen Vizekönigs.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>