<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwerer Lkw-Unfall auf der A1: Drei Sattelzüge krachen ineinander – Fahrerin verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-lkw-unfall-auf-der-a1-drei-sattelzüge-krachen-ineinander-–-eine-fahrerin-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ein schwerer <strong>Auffahrunfall</strong> mit drei Lastwagen hat am Dienstagvormittag auf der<strong> A1</strong> hinter der Landesgrenze zu Niedersachsen, kurz vor der <strong>Anschlussstelle Harburg,</strong> für stundenlange Verkehrsbehinderungen gesorgt.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen ereignete sich der Unfall gegen 11.26 Uhr an einem Stauende in Fahrtrichtung Hamburg. Ein Lkw-Fahrer versuchte offenbar noch auszuweichen, stellte sich dabei jedoch quer über die Fahrbahn. In der Folge schoben sich drei Lastwagen ineinander: Der auffahrende Lkw prallte auf einen zweiten, der wiederum auf den vorausfahrenden Laster geschoben wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweigemarsch und Kranzniederlegung: Gedenken an die Reichspogromnacht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schweigemarsch-und-kranzniederlegung-gedenken-an-die-reichspogromnacht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Schweigemarsch, Reden und Kranzniederlegung: Wie seit über 25 Jahren fand am Montag, 10. November, die Gedenkveranstaltung zum Jahrestag der <strong>Reichspogromnacht</strong> von 1938 statt, die Harburg bekanntlich mit einem Tag Verspätung erreicht hatte.</p><p>Mehr als 70 Personen beteiligten sich am Schweigemarsch vom Jüdischen Friedhof zum<strong> Synagogen-Mahnmal</strong> an der <strong>Eißendorfer Straße.</strong> Die Veranstaltung verlief ohne Zwischenfälle.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fünf Monaten Bauzeit: Kinderspielplatz am Hainholzweg öffnet wieder</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nach-fünf-monaten-bauzeit-eröffnung-kinderspielplatz-am-hainholzweg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> - Der <strong>Spielplatz Hainholzweg</strong> wurde in den vergangenen fünf Monaten umfassend modernisiert. Nun steht die <strong>Wiedereröffnung</strong> bevor: Am Donnerstag, 13. November, um 15 Uhr wird der neu gestaltete Kinderspielplatz Hainholzweg feierlich eröffnet. Das Bezirksamt Harburg lädt alle Kinder, Eltern und Anwohner herzlich zur Einweihung ein.</p><p>Das neue Konzept greift die besondere Hanglage des Geländes auf und gliedert den Spielplatz in verschiedene Bereiche rund um das Thema „Zwergendorf“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichtathletik: HNT-Talent Nils Hofmann in den Bundeskader berufen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/leichtathletik-hnt-talent-nils-hofmann-in-den-bundeskader-berufen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Doppelte Freude bei den Leichtathleten der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT). Hürden-Talent <strong>Nils Hofmann (</strong>17) wurde vom Deutschen Leichtathletik-Verband (DLV) in den Bundeskader für das Jahr 2026 berufen.</p><p>Das gab der DLV zu Beginn dieser Woche bekannt. Nils ist damit einer von insgesamt 455 Leichtathleten, die vom Verband für den Bundeskader des kommenden Jahres berücksichtigt wurden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:22:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Süderelbe-Empfang: Feierliche Anerkennung des Ehrenamts im Süderelberaum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/süderelbe-empfang-feierliche-anerkennung-des-ehrenamts-im-süderelberaum.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Feierliche Anerkennung des Ehrenamts im <strong>Süderelberaum:</strong> Am Freitagabend fand der diesjährige Süderelbe-Empfang der Bezirksversammlung und des Bezirksamtes Harburg statt. Während dieser besonderen Veranstaltung wurden Angelika Czaplinski und Wolfgang Zarth mit dem Süderelbe-Thaler ausgezeichnet.<br/>Zur Veranstaltung im <strong>Landhaus Jägerhof</strong> waren Vertreter aus sozialen Einrichtungen, Kirchen, Kultur- und Sportvereinen, Wohlfahrtsverbänden, Hilfsorganisationen sowie Vertreter aus der Verwaltung, Wirtschaft und Politik geladen.</p><p>Seit 1991 wird im Rahmen des Süderelbe-Empfangs der <strong>Süderelbe-Thaler</strong> an Bürger verliehen, die sich durch herausragendes ehrenamtliches Engagement für die Region hervorgetan haben. In diesem Jahr ehrte die Kommission unter der Leitung von Beate Pohlmann, Vorsitzende des Regionalausschusses, zwei verdiente Preisträger mit dieser Auszeichnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>