<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jugendeinrichtung „Rote Hütte“ abgebrannt: Das sagt das Harburger DRK</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/jugendeinrichtung-„rote-hütte“-abgebrannt-das-sagt-das-harburger-drk.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250827RoteHütte.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250827RoteHütte.jpg?width=1600&height=816" alt="Jugendeinrichtung „Rote Hütte“ abgebrannt: Das sagt das Harburger DRK" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuenfelde</strong> - Schocknachricht für <strong>Neuenfelde</strong> und die <strong>DRK-Jugendarbeit:</strong> Wie berichtet geriet der Dachstuhl des Holzhauses der <strong>„Roten Hütte“</strong> am Montag gegen 14 Uhr in Brand. Verletzt wurde glücklicherweise niemand. Obwohl rund 30 Einsatzkräfte von Feuerwehr und Polizei schnell vor Ort waren, konnte die beliebte Jugendeinrichtung nicht gerettet werden.</p><p><strong>Kirsten Pollkehn,</strong> Bereichsleiterin in der Pädagogik:<em> „Die Feuerwehr hat großartige Arbeit geleistet. Aber laut Einschätzungen von Feuerwehrkräften und Polizeibeamten war die Rote Hütte leider nicht mehr zu retten."</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Brücke im Göhlbachtal: Die seit längerem gesperrte Brücke muss noch warten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neue-brücke-im-göhlbachtal-die-seit-längerem-gesperrte-brücke-muss-noch-warten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250827Brücke.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250827Brücke.JPG?width=1600&height=801" alt="Neue Brücke im Göhlbachtal: Die seit längerem gesperrte Brücke muss noch warten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Wie angekündigt, wird im <strong>Park im</strong> <strong>Göhlbachtal</strong> derzeit eine der Holzbrücken über den <strong>Lohmühlengraben</strong> erneuert. Allerdings ist es nicht die Brücke, die seit 2022 gesperrt ist.</p><p>Obwohl für dieses Jahr vom <strong>LSBG</strong> die Erneuerung der alten Holzbrücke in Höhe des Spielplatzes vorgesehen war, und im Frühjahr vorbereitende Kabelarbeiten durchgeführt wurden, kommt diese momentan noch nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Springturnier in Sieversen: Erfolgreiches Wochenende für die Reiter des Vereins</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/springturnier-in-sieversen-erfolgreiches-wochenende-für-die-aktiven-des-vereins.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250827SieversenReiten.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250827SieversenReiten.jpg?width=1600&height=801" alt="Springturnier in Sieversen: Erfolgreiches Wochenende für die Reiter des Vereins" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Sieversen</strong> - Das <strong>traditionelle Springturnie</strong>r des Vereins <strong>Reit- und Fahrsport Sieversen</strong> war ein voller Erfolg. Viele Reiter aus nah und fern sind dabei an den Start gegangen, worüber sich die Gastgeber sehr gefreut haben. Auch die Aktiven des Gastgebers waren sehr erfolgreich.</p><p><strong>Kaya Schwarz</strong> und <strong>Marie Louisa Giebel</strong> entschieden die Springprüfung KL. M* für sich. Marie Louisa belegte darüber hinaus mit ihrem zweiten Pferd auch noch den zweiten Platz. Aber auch <strong>Janet Meyer, Lena Sophie Schiller </strong>und<strong> Jennifer Martens</strong> haben die goldene Schleife für den Reitverein gewonnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lauf-Event am 31. August: Einschränkungen durch den Rosengartenlauf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/laufevent-am-31-august-verkehrseinschränkungen-durch-den-rosengartenlauf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-12/241203Rosengartenölauf.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-12/241203Rosengartenölauf.jpg?width=1600&height=798" alt="Lauf-Event am 31. August: Einschränkungen durch den Rosengartenlauf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ehestorf</strong> – In wenigen Tagen ist es so weit: Am Sonntag, 31. August, findet zum sechsten Mal der <strong>Rosengartenlauf</strong> mit seinen insgesamt 13 Lauf- und Walkingwettbewerben statt. Das „Laufevent für die ganze Familie durch Wald und Heide“, wie die <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) ihren Rosengartenlauf auch nennt, findet tatsächlich fast ausschließlich auf den Wald- und Wanderwegen des Regionalparks Rosengarten statt.</p><p>Komplett vermeiden lässt sich die Nutzung von Straßen aber nicht. Daher kommt es in den Gemeinden Rosengarten und Neu Wulmstorf am 31. August zeitweise zu einigen<strong> Verkehrsbeeinträchtigungen.</strong> Da sich der Streckenverlauf im Vergleich zum Vorjahr nicht verändert hat, sind die notwendigen Sperrungen identisch mit denen aus 2024.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hape Kerkeling dreht in Neugraben: Horst Schlämmer kehrt zurück auf die Leinwand</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hape-kerkeling-dreht-derzeit-in-neugraben-horst-schlemmer-kehrt-zurück-auf-die-leinwand.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250826Horst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250826Horst.JPG?width=1600&height=797" alt="Hape Kerkeling dreht in Neugraben: Horst Schlämmer kehrt zurück auf die Leinwand" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> – Ja, er ist es wirklich: Schauspieler <strong>Hape Kerkeling</strong> dreht derzeit in Neugraben Szenen für seinen neuen Kinofilm<em> „Horst Schlämmer sucht das Glück“,</em> der am 26. März nächsten Jahres erscheinen soll.</p><p>In dem Roadmovie verlässt Schlämmer seine Heimat Grevenbroich, um in ganz Deutschland das Glück zu suchen – unter anderem landet er dabei in <strong>Neugraben.</strong> Gedreht wird aktuell unter anderem in der ehemaligen Kneipe <em>„Am Quellgrund“,</em> die als Waschsalon umgestaltet wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>