<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Chemische Reaktion: Brand in Lagerhalle sorgt für doppelten Feuerwehr-Einsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/chemische-reaktion-brand-in-lagerhalle-sorgt-für-doppelten-feuerwehr-einsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Am Mittwochmittag kam es gegen 12:20 Uhr zu einem Brand in einem Entsorgungsunternehmen am<strong> Ellerholzweg</strong> in Wilhelmsburg. In einer etwa 80 mal 20 Meter großen Lagerhalle geriet eine Säure in Brand, die offenbar mit einem bislang unbekannten Stoff reagiert hatte.</p><p>Mitarbeitern des Unternehmens gelang es zunächst, das Feuer mithilfe von CO₂-Löschern einzudämmen. Rund eine halbe Stunde später meldeten sie der Feuerwehr zunächst „Feuer aus“. Der <strong>Umweltdienst der Feuerwehr</strong> nahm daraufhin Proben des unbekannten Gemischs zur weiteren Analyse.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Countdown zum Winterball: Noch gibt’s Karten für die rauschende Ballnacht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/countdown-zum-winterball-noch-gibt’s-karten-für-die-rauschende-ballnacht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Nur noch wenige Tage, dann findet Harburgs schillerndste<strong> Ballnacht</strong> statt: Am Sonnabend, 13. Dezember, wird im<strong> Heimfelder Privathotel</strong> der <strong>Winterball</strong> der <strong>Harburger Schützengilde</strong> von 1528 zelebriert. Ein gesellschaftliches Ereignis, das man nicht verpassen sollte.</p><p>Wer in diesem festlichen Rahmen eine stimmungsvolle Ballnacht verbringen möchte, hat Glück: Noch gibt es einige<strong> Eintrittskarten</strong> in den unterschiedlichen Kategorien. Festsaalkarten inklusive aller Getränke bis 21 Uhr für 55 Euro, Flanierkarten 33 Euro und Flanierkarten für Schüler und Studenten für 22 Euro. Ballkarten und Arrangements erhalten Sie unter www.lindtner.com, <a href="mailto:winterball@hsg1528.de">winterball@hsg1528.de</a> oder bequem an der Abendkasse.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zufallsfund im Seevekanal: Bergung eines Hammers führt zu Schmuck-Schatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zufallsfund-im-seevekanal-bergung-eines-hammers-führt-zu-schmuck-entdeckung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> - Was zunächst wie ein Routineeinsatz aussah, entwickelte sich am Dienstag zu einem bemerkenswerten <strong>Fund im Seevekanal.</strong> Spaziergänger hatten in der Straße Himmelsbruch bei der<strong> Pulvermühle</strong> einen roten <strong>Vorschlaghammer</strong> entdeckt, der aus dem Wasser ragte, und daraufhin die Polizei in Maschen alarmiert.</p><p>Die Beamten machten sich vor Ort ein Bild der Lage und forderten zur sicheren Bergung des Werkzeugs die <strong>Feuerwehr Meckelfeld</strong> an. Doch kaum hatten die Einsatzkräfte mit ihrer Arbeit begonnen, stießen sie am Grund des Kanals auf etwas völlig Unerwartetes: zahlreiche <strong>Schmuckstücke.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimfeld: Weihnachtskonzert des Friedrich-Ebert-Gymnasiums</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/heimfeld-weihnachtskonzert-des-friedrich-ebert-gymnasiums.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Das Friedrich-Ebert-Gymnasium lädt herzlich zum diesjährigen Weihnachtskonzert ein, das am morgigen Donnerstag, 11. Dezember, um 18.30 Uhr in der Friedrich-Ebert-Halle stattfindet.</p><p>Schüler verschiedener Jahrgänge präsentieren ein festliches Musikprogramm, das die Besucher auf die Weihnachtszeit einstimmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine orangefarbene Bank als sichtbares Zeichen gegen Gewalt und für Solidarität</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/eine-orangefarbene-bank-als-sichtbares-zeichen-gegen-gewalt-und-für-solidarität.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> - Es ist ein deutliches, unübersehbares Zeichen: Eine orangefarbene Bank mit der prägnanten Aufschrift <em>„Kein Platz für Gewalt an Frauen und Mädchen“</em> steht jetzt im <strong>Winsener Kreishaus A.</strong> Eine Plakette weist dort zudem auf das Hilfetelefon für Betroffene und die Seite des Netzwerks gegen häusliche Gewalt (www.gghglkh.de) hin. <em>„Damit setzen wir ein sichtbares, dauerhaftes Zeichen gegen Gewalt und für Solidarität. Wir wollen sensibilisieren und gleichzeitig unkompliziert auf Hilfeangebote aufmerksam machen“</em>, betont <strong>Andrea Schrag</strong>, Gleichstellungsbeauftragte des Landkreises Harburg.</p><p><em>„Hier ins Kreishaus kommen jeden Tag viele Bürger. Dieser prominente Standort rückt das Thema ins Bewusstsein“</em>, sagt Kreisrätin <strong>Ana Cristina Bröcking.</strong> Die ersten Reaktionen sind nach Beobachtungen von Schrag sehr positiv: „<em>Die Bank fällt auf, ruft Aufmerksamkeit hervor und regt zum Nachdenken an. Sie setzt damit genau das Symbol, das wir uns gewünscht haben.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>