<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wolfs-Alarm in Marmstorf: Zwei Schafe gerissen – kehrt das Tier zurück?</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/wolfs-alarm-in-marmstorf-zwei-schafe-gerissen-–-kehrt-das-tier-zurück.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250915Schaf.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250915Schaf.jpg?width=1600&height=808" alt="Wolfs-Alarm in Marmstorf: Zwei Schafe gerissen – kehrt das Tier zurück?" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> - In der Nacht zu Montag kam es in Marmstorf zu einem mutmaßlichen <strong>Wolfsriss.</strong> Zwei Schafe wurden Opfer eines blutigen Angriffs, eins starb sofort, das andere musste später eingeschläfert werden.</p><p>Der Vorfall geschah in Lürade, nur einen Steinwurf von der Landesgrenze zu Niedersachsen entfernt. Tatzeit: Zwischen 23 Uhr und 6 Uhrmorgens. Landwirt<strong> Marc Janz</strong> (40) ist erschüttert:<em> „Der Verlust ist absolut bitter. Zu sehen, wie unser Schaf gelitten hat – das geht unter die Haut.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 06:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz für die Drehleiter: Feuerwehr rettet verletzten Handwerker auf Baustelle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einsatz-für-die-drehleiter-feuerwehr-rettet-verletzten-handwerker-auf-baustelle.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250915BaustelleHorst.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250915BaustelleHorst.jpg?width=1600&height=799" alt="Einsatz für die Drehleiter: Feuerwehr rettet verletzten Handwerker auf Baustelle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Horst</strong> - Einen verletzten Handwerker haben am Montagmittag die Feuerwehren aus <strong>Maschen</strong> und <strong>Meckelfeld</strong> aus dem ersten Obergeschoss eines im Bau befindlichen Wohnhauses in der Straße Birkenhorst in<strong> Horst</strong> gerettet.</p><p>Die beiden Feuerwehren waren gemeinsam mit einem Rettungswagen der Rettungsdienstgesellschaft des Landkreises Harburg sowie dem Notarzt des DRK durch die Winsener Rettungsleitstelle zu der Baustelle in Horst alarmiert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 06:20:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Magische Klangwelten: Haiou Zhang begeistert in der ausverkauften Empore Buchholz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/magische-klangwelten-haiou-zhang-begeistert-in-der-ausverkauften-empore-buchholz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250915Sparkasse.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250915Sparkasse.jpg?width=1600&height=805" alt="Magische Klangwelten: Haiou Zhang begeistert in der ausverkauften Empore Buchholz" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Ein ausverkauftes Haus, gespannte Erwartung und am Ende langanhaltender, herzlicher Applaus: Das Konzert des chinesischen Starpianisten <strong>Haiou Zhang</strong> in der <strong>Empore Buchholz</strong> war ein musikalisches Ereignis voller Intensität und Emotionen. Bereits zum vierten Mal gastierte der international gefragte Klaviervirtuose in der Empore – diesmal solo, mit einem Programm, das wie eine Reise durch die Musikgeschichte wirkte und die Zuhörer vom ersten Ton fesselte.</p><p>Möglich gemacht wurde dieses besondere Konzerterlebnis durch die Unterstützung der <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude.</strong> Es fand im Rahmen der Internationalen Musikfestspiele Süderelbe statt und war ein weiterer Höhepunkt im kulturellen Leben der Region, der eindrucksvoll zeigte, wie sehr Musik Menschen verbinden und bewegen kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 06:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosengartens neue Retter: Alle Teilnehmer bestehen den Grundlagen-Lehrgang</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rosengartens-neue-retter-alle-teilnehmer-bestehen-grundlagen-lehrgang.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250915Retter5.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250915Retter5.jpg?width=1600&height=807" alt="Rosengartens neue Retter: Alle Teilnehmer bestehen den Grundlagen-Lehrgang" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Iddensen</strong> – Der Feuerwehr-Nachwuchs der <strong>FF-Rosengarten</strong> ist bereit für den Einsatz: Erfolgreich haben alle fünfzehn Teilnehmer – darunter sieben junge Frauen – den<strong> Grundlagenlehrgang</strong> der Freiwilligen Feuerwehr Rosengarten am Sonnabend abgeschlossen.</p><p>Mit viel Fleiß wurden sie durch die ehrenamtlichen Ausbilder nach drei Wochen, jeweils zwei Abende und ein Samstag, zum erfreulichen Abschluss begleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 06:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schiffe, Krane und Musik: Volles Programm im Binnenhafen am Denkmaltag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schiffe,-krane-und-musik-volles-programm-im-binnenhafen-am-denkmaltag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250913Denkmaltag.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250913Denkmaltag.JPG?width=1600&height=802" alt="Schiffe, Krane und Musik: Volles Programm im Binnenhafen am Denkmaltag" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am Sonntag findet der traditionelle<strong> Tag des offenen Denkmals</strong> statt. Deutschlandweit offenen mehr als 8000 Denkmale ihre Türen - ohne Eintritt zu verlangen. Auch in <strong>Harburg Stadt und Land</strong> gibt es wieder viel zu entdecken.</p><p>Unter anderem öffnen morgen der <strong>Speicher am Kaufhauskanal</strong>, das<strong> Kontor- und Wohnhaus</strong> Kanalplatz 6 und der ehemalige Wartesaal – <strong>Kunstverein Harburger Bahnhof</strong> ihre  Pforten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 06:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>