<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tempowerk: Zwei Verletzte bei Messerangriff in Technologiebetrieb</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tempowerk-zwei-verletzte-bei-messerangriff-in-technologiebetrieb.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250619Tempo.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250619Tempo.jpg?width=1600&height=793" alt="Tempowerk: Zwei Verletzte bei Messerangriff in Technologiebetrieb" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Bostelbek</strong> – Großeinsatz für Polizei und Rettungswagen im <strong>Tempowerk</strong> in Bostelbek. Am Donnerstagnachmittag, gegen 16 Uhr, ist es nach ersten Informationen zwischen Kollegen zu einer Messerangriffgekommen.<br/>Bei den Beteiligten handelt es sich offenbar um Mitarbeiter in einem dort angesiedelten Technologiebetrieb.</p><p>Verletzt wurde offenbar ein Mann leicht mit Schnittwunden an beiden Händen und eine Frau, die unter <strong>Notarztbegleitung</strong> in ein Krankenhaus kam, zu ihrem Zustand ist nichts bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freibier, Musik und gute Stimmung: 5000 Besucher beim Sommerfest der TUHH</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/freibier,-musik-und-gute-stimmung-5000-besucher-beim-sommerfest-der-tuhh.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250619Sommerfest.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250619Sommerfest.JPG?width=1600&height=803" alt="Freibier, Musik und gute Stimmung: 5000 Besucher beim Sommerfest der TUHH" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Sommerfest an der<strong> THHH</strong> – das ist seit vielen Jahren eine feste Größe im <strong>Harburger Campus-Quartier.</strong> Auch viele Anwohner lassen sich dieses Fest nicht entgehen. Einmal im Jahr feiern Studenten, Mitarbeiter und Bewohner einen Tag lang ein großes Fest.</p><p>Und am Mittwoch war es wieder so weit: Bei bestem Sommerwetter machte das Uni-Fest dieses Jahr seinem Namen alle Ehre. Im Vorjahr hatte es mehrere Regenschauer gegeben, doch dieses Jahr spielte das Wetter mit. Rund 5000 Personen, so schätzt die TUHH, haben in diesem Jahr gemeinsam gefeiert und Spaß gehabt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behinderungen in Buchholz: Kreisel an der Maurerstraße wird saniert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/behinderungen-in-buchholz-kreisel-an-der-maurerstraße-wird-saniert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Behinderungen in Buchholz: Kreisel an der Maurerstraße wird saniert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Bauen für eine erhöhte Verkehrssicherheit und mehr Fahrkomfort für Autofahrer: Der <strong>Landkreis Harburg</strong> saniert in den Sommerferien den <strong>Kreisel der Kreisstraße 82</strong> Maurerstraße/Nordring in Buchholz. Dort werden unter anderem die Asphaltdecke und die Gossenbereiche grundlegend erneuert. Außerdem finden Fahrbahnerneuerungen zwischen dem Kreisverkehrsplatz und der Bundesstraße 75 statt.</p><p>Die Bauarbeiten beginnen am 3. Juli und sollen bis zum 13. August abgeschlossen sein. Für die Bauarbeiten müssen der Kreisel und der betroffene Teilbereich der K 82 voll gesperrt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rund um den Bauernhof: DRK-Kita Harburger Berge lädt zum Sommerfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rund-um-den-bauernhof-drk-kita-harburger-berge-lädt-zum-sommerfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250619DRKKita.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250619DRKKita.jpg?width=1600&height=792" alt="Rund um den Bauernhof: DRK-Kita Harburger Berge lädt zum Sommerfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Unter dem Motto „<em>Rund um den Bauernhof“</em> findet in diesem Jahr das Sommerfest der<strong> DRK-Kita Harburger Berge</strong> im Hainholzweg 124. Am Sonnabend, 28. Juni sind Nachbarn, Freunde, Eltern und Kinder der Kita herzlich zum von 14 bis 18 Uhr veranstalteten Sommerfest eingeladen.</p><p>Die Besucher erwartet ein buntes Programm mit Mitmachaktionen wie Kartoffeln ernten, Tiere sieben und einem Hühner-Ei-Katapult. Höhepunkt ist die Kinderaufführung um 17.15 Uhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolg mit nur einem Schuh: Schüler aus Harburg dominieren beim Kids-Triathlon</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/erfolg-mit-nur-einem-schuh-schüler-aus-harburg-dominieren-beim-kids-triathlon.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250619Triathlon.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250619Triathlon.JPG?width=1600&height=801" alt="Erfolg mit nur einem Schuh: Schüler aus Harburg dominieren beim Kids-Triathlon" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Die Schüler aus dem Triathlon-Profil der<strong> Stadtteilschule Fischbek-Falkenberg</strong> dominieren einmal mehr den Kids-Triathlon im Hamburger Stadtpark. Im Rahmen des größten Schülertriathlons der Welt mit seinen weit über 3000 Startern qualifizierten sie sich mit sieben Minuten Vorsprung für das Bundesfinale von <em>„Jugend trainiert für Olympia2025“</em> in Berlin, wo sie nun im September auf die 15 anderen Landessieger treffen werden.</p><p>Mit einer Gesamtzeit von 1:45:03 Stunden ließen sie der Konkurrenz vom Gymnasium Hochrad (1:52:06 Stunden) und dem Gymnasium Blankenese (1:52:50 Stunden) keine Chance. <strong>Robert Harcenko, Martin Gatzka, Emil Greve,</strong> <strong>Sune Stuhrmann, Lotta Wietbrok, Ida Kays, Amina Reich</strong> und <strong>Ida Bergschmidt</strong> dominierten den Wettbewerb über 150m Schwimmen, 4 km Rad fahren und 1000m Laufen von den ersten Schwimmmetern an. „Das war wirklich eine herausragende Leistung“, sagte Trainer Martin Schulz.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>