<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überfall auf Autobahn-Tankstelle: Polizei nimmt 16-jährigen vorläufig Fest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/überfall-auf-autobahn-tankstelle-polizei-nimmt-16-jährigen-vorläufige-fest.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Nachdem am Freitagabend um 23.39 Uhr zwei Männer die <strong>Tank- und Raststätte Hamburg-Stillhorn West</strong> an der<strong> A1</strong> überfallen hatten, nahmen Einsatzkräfte einen <strong>16-jährigen Tatverdächtigen</strong> vorläufig fest. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Nach den bisherigen Erkenntnissen des zuständigen Raubdezernats betrat ein maskierter, bislang unbekannter Täter den Verkaufsraum, bedrohte eine Mitarbeiterin mit einer Schusswaffe und verlangte die Herausgabe von Bargeld. Im Anschluss flüchtete der Unbekannte gemeinsam mit einem vor dem Gebäude wartenden Komplizen über den Altenfelder Weg in Richtung Karl-Arnold-Ring. Hierbei nutzten die beiden Räuber gemeinsam einen E-Scooter.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:23:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexuelle Belästigung: Mann entkleidet sich im fahrenden Zug – Festnahme in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sexuelle-belästigung-mann-entkleidet-sich-im-fahrenden-zug-–-festnahme-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Nach jetzigem Sachstand der <strong>Hamburger Bundespolizei</strong> soll sich am Sonntag gegen 13:45 Uhr ein 51-jähriger Mann sich in einem fahrenden <strong>Metronom-Zug</strong> auf der Strecke Hannover nach <strong>Harburg</strong> entkleidet und anschließend eine 39-jährige Frau sexuell belästigt haben.</p><p>Zunächst wurde die Bundespolizei zum Halt des Zuges im Bahnhof Hamburg-Harburg angefordert, da ein Zugbegleiter einen Mann ohne eine gültige Bahnfahrkarte und ohne Identitätspapiere angetroffen habe.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotarier packen 700 Pakete für den Weihnachtstrucker der Johanniter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rotarier-packen-700-pakete-für-den-johanniter-weihnachtstrucker.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Geimeinsam haben <strong>Rotarier</strong> aus Harburg, Seevetal, Winsen, Buchholz und dem Süderelbe-Bereich haben Pakete für den <strong>Johanniter-Weihnachtstrucker</strong> gepackt. Die Pakete werden an bedürftige Menschen in die ärmsten Regionen Europas gebracht.</p><p>80 Rotarier und ihre Angehörigen aus den Clubs Seevetal, Winsen, Buchholz, Hamburg-Harburg, Hamburg-Haake, dem Club Inner Wheel Hamburg-Süd und Rotaract Club Hamburg Süderelbe haben sich am Wochenende im <strong>Gewerbegebiet Beckedorfer Bogen</strong> getroffen, um Hilfspakete zu packen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintereinbruch in Harburg: Erster Schnee sorgte für glatte Straßen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/wintereinbruch-in-harburg-erster-schnee-sorgte-für-glatte-straßen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Plötzlich war alles <strong>weiß:</strong> Am Sonntagabend gegen 20 Uhr hat es zum ersten Mal in diesem Winter in <strong>Harburg</strong> geschneit. Die erste<strong> Weiße Pracht</strong> blieb sogar über Nacht liegen. Vor einem Jahr war der erste Schnee sogar noch einige Tage früher dran. 2024 gab es den <strong>Wintereinbruch</strong> am 19. November.</p><p>Für die ersten geöffneten <strong>Weihnachtsmärkte,</strong> wie den vor dem Harburger Rathaus, genau passend. Sie waren am Abend noch gut gefüllt. Die große Tanne auf dem <strong>Harburger Weihnachtsmark</strong>t vor dem historischen Rathaus wirkte bei Schneefall fast idyllisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hinweise auf mögliche Gewalttat: Größerer Polizeieinsatz in Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/hinweise-auf-mögliche-gewalttat-größerer-polizeieinsatz-in-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Am Sonntagvormittag kam es gegen 11:24 Uhr im <strong>Schwentnerring</strong> zu einem größeren Polizeieinsatz. Hintergrund waren Hinweise auf eine mögliche<strong> häusliche Gewalttat.</strong> Zeugen hatten der Polizei gemeldet, dass ein Mann seine Ehefrau in einem Fahrzeug geschlagen haben soll. Eine Bestätigung dieser Angaben war zunächst nicht möglich.</p><p>Zur Aufklärung des Sachverhalts und zur Sicherstellung des betreffenden Fahrzeugs rückten mehrere Streifenwagen an. Am Armaturenbrett des Autos sollen sich nach ersten Informationen Blutspuren befunden haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>