<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Straßenbauarbeiten in Eißendorf: Fahrbahnsanierung unter Vollsperrung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/straßenbauarbeiten-in-eißendorf-fahrbahnsanierung-unter-vollsperrung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> – Verkehrsbehinderungen in <strong>Eißendorf</strong>: Am Sonnabend, 8. November, wird der <strong>Beerentalweg</strong> aufgrund einer Fahrbahnsanierung im Bereich zwischen den Hausnummern 56 und 76 voll gesperrt.</p><p>Die Arbeiten beginnen um 6 Uhr und enden voraussichtlich um 20 Uhr. Die Einmündung <strong>Rickelstraße</strong> ist ebenfalls gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:22:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Sinstorf: Fahrer schläft am Steuer ein – Auto landet auf dem Dach</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-in-sinstorf-fahrer-schläft-am-steuer-ein-–-auto-landet-auf-dem-dach.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Sinstorf</strong> - Am frühen Mittwochmorgen gegen 1.09 Uhr ereignete sich ein Pkw-Unfall in der kleinen Seitenstraße <strong>Winsener Stieg</strong> in<strong> Sinstorf.</strong> Zunächst soll der Fahrer des VW mit seinem Fahrzeug einen Laternenmast und einen Stein gerammt haben, bevor das Auto aufs Dach kippte.</p><p>Dem Fahrer gelang es, eigenständig aus dem Pkw zu klettern. Zum Unfallhergang kann er jedoch nicht viel sagen, so ein Polizeisprecher des Lagezentrums am Morgen<em>. „Er gab an am Steuer eingeschlafen zu sein, es könnte sich um eine Erkrankung handeln“,</em> so der Polizist.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:22:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburgs neue Aktiv-Zone: Bauarbeiten auf Schwarzenberg haben begonnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburgs-neue-aktiv-zone-bauarbeiten-auf-dem-schwarzenberg-haben-begonnen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Endlich geht’s los: Nachdem lange Zeit nichts passiert ist, haben Ende Oktober die <strong>Bauarbeiten</strong> zur umfassenden Neugestaltung der<strong> Parkanlage Schwarzenberg</strong> in Harburg begonnen. Bis Frühjahr 2027 wird die historische Grünanlage modernisiert und um vielfältige Sport- und Freizeitangebote zu einer echten <strong>Aktiv-Zone</strong> ergänzt.</p><p>Im Zuge der Neugestaltung der Parkanlage wird ein neues Spiel- und Aktionsband mit Multifunktionsfeld, Beachvolleyball, Skate- und Rollsportbereich, Fitnessgeräten sowie Spielplätzen für verschiedene Altersgruppen geschaffen. Ein neuer Rundweg („Loop“) mit Entfernungsmarkierungen, aufgewertete Eingänge, eine Hundeauslauffläche und ein saniertes Schachfeld runden das Angebot ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:22:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aussortiertes Diebesgut? Polizei sucht Eigentümer und mögliche Geschädigte</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/aussortiertes-diebesgut-polizei-sucht-eigentümer-und-mögliche-geschädigte.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> - Am 22. September wurden beim Fundbüro der Stadt <strong>Buchholz</strong> acht<strong> Fingerringe</strong> und zwei <strong>Halsketten</strong> als Fundsache abgegeben. Der Finder hatte sie im Bereich des <strong>Rathausplatzes</strong> entdeckt.</p><p>Möglicherweise handelt es sich bei den Schmuckstücken um<strong> aussortiertes Diebesgut.</strong> Die Polizei konnte die Gegenstände aber bislang keiner Straftat zuordnen. Deswegen werden nun Fotos der Schmuckstücke veröffentlicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparkasse Harburg-Buxtehude: Jetzt auch bei Edeka und Netto Payback-Punkte sammeln</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sparkasse-harburg-buxtehude-jetzt-auch-bei-edeka-und-netto-payback-punkte-sammeln.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Nach dem erfolgreichen Start der <strong>PAYBACK Kooperation</strong> mit regionalen Partnern geht die<strong> Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> einen Schritt weiter: Ab sofort können Kunden auch beim Einkauf bei <strong>EDEKA</strong> sowie <strong>Marktkauf</strong> und <strong>Netto</strong> Marken-Discount PAYBACK Punkte sammeln – direkt beim Bezahlen mit der Sparkassen-Card (Debitkarte), ganz ohne zusätzliche Bonuskarte.</p><p>Was bisher nur bei regionalen Partnern aus der S-Vorteilswelt möglich war, funktioniert nun auch bei großen PAYBACK Partnern im Lebensmitteleinzelhandel. Weitere werden folgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>