<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Wilstorf: Mutter überrollt – Fahrer flüchtet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-unfall-in-wilstorf-mutter-überrollt-–-fahrer-flüchtet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> - In der <strong>Nöldekestraße</strong> ist es am Dienstagnachmittag gegen 14 Uhr zu einem schweren Verkehrsunfall mit anschließender<strong> Fahrerflucht</strong> gekommen. Nach Angaben der Polizei wollte eine 39‑jährige Mutter gemeinsam mit ihrer dreijährigen Tochter die Straße überqueren, als ein dunkler Pkw vom Reeseberg nach rechts in die Nöldekestraße einbog und die Fußgängerin offenbar übersah.</p><p>Der Frau gelang es noch, ihr Kind rechtzeitig auf den Gehweg zu ziehen. Im nächsten Moment wurde sie selbst von dem Fahrzeug erfasst und an den Beinen überrollt. Das Mädchen blieb unverletzt, musste den Unfall jedoch mit ansehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Info-Veranstaltung des ADFC: Radfahren in Harburg: wo rollts – wo nicht?</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/info-veranstaltung-mit-dem-adfc-radfahren-im-bezirk-harburg-wo-rollts-–-wo-nicht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die Frage<em> „Radfahren im Bezirk Harburg: wo rollts – wo nicht?“</em> Steht im Mittelpunkt einer<em> "unvollständigen und subjektiven Bestandsaufnahme"</em> von und mit der <strong>ADFC-Bezirksgruppe Harburg.</strong> Am Mittwochabend lädt der ADFC alle Interessierten in die <strong>Bücherhalle Harburg</strong> (Eddelbüttelstraße 47a). los geht’s um 18.30 Uhr.</p><p><em>„Bei dieser Vortrags- und Diskussionsveranstaltung wollen wir ganz konkrete Alltagssituationen vorstellen und besprechen. An welchen Stellen im Hamburger Süden hat sich das Radfahren verbessert und wo bleibt weiterhin viel Handlungsbedarf?“</em>, sagt<strong> Jürgen Becker</strong> vom ADFC.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:27:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marmstorfer Teichwette: Ex-Fußballprofi Thomas Helmer ist Wettpate</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/marmstorfer-teichwette-ex-fußballprofi-thomas-helmer-ist-wettpate.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> – Prominenter Wettpate für eine Marmstorfer Tradition: <strong>Thomas Helmer</strong> wird in diesem Jahr Wettpate der <strong>Teichwette am Feuerteic</strong>h sein. Der ehemalige <strong>Profifußballer</strong> war 1996 Europameister mit der Deutschen Nationalmannschaft, holte drei deutsche Meisterschaften und spielte für Bayern München und Borussia Dortmund. Heute arbeitet der Hamburger als Sportmoderator für den Fernsehsender Sport1.</p><p>Die Zusage kam prompt. Helmer war sofort Feuer und Flamme, als ihn Marmstorfs Schützenkönig<strong> Stefan Heidtmann</strong> herausforderte. Nun nimmt der Ex-Fußballfrofi die Herausforderung an und stellt sich dem traditionsreichen Spektakel am Feuerteich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Hallencup: Fußball, Fairness und Engagement für den guten Zweck</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-hallencup-fußball,-fairness-und-engagement-für-den-guten-zweck.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nachdem wegen <strong>Sturmtief Elli</strong> am vorigen Wochenende – wie berichtet - der erste Teil des Harburger Hallencups abgesagt werden musste, startete das Turnier an diesem Wochenende durch: Am 17. und 18. Januar fand in der Sporthalle „Kersche“ zum 40. Mal der <strong>Willi-Uder-Cup</strong> zugunsten der Einrichtungen an der Elfenwiese statt.</p><p>Das traditionsreiche Hallenturnier stand auch in diesem Jubiläumsjahr ganz im Zeichen des guten Zwecks. Vor rund 500 Gästen spielten Supersenioren, Alte Herren, Walking-Football-Mannschaften und Senioren an beiden Tagen nicht nur um sportliche Erfolge, sondern vor allem für soziale Einrichtungen. Dabei prägten Fairness, Engagement und Fairplay das Geschehen auf und neben dem Platz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stevens Cyclocross Cup Finale krönt die Cross‑Serie in Buchholz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/stevens-cyclocross-cup-finale-krönt-die-cross‑serie-in-buchholz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> – Mit dem Finale des <strong>Stevens Cyclocross Cups</strong> war Buchholz am vergangenen Sonntag Austragungsort des großen Saisonabschlusses das größte norddeutsche Rad‑Cross‑Serie. Trotz winterlicher Bedingungen in den Tagen zuvor präsentierte sich die Strecke bestens präpariert: Zahlreiche Helfer hatten intensiv daran gearbeitet, sie eisfrei und sicher zu machen. Der Einsatz zahlte sich aus – einem hochklassigen und spannenden Finalrenntag stand nichts im Weg.</p><p>Mit 317 gemeldeten Fahrerinnen und Fahrern verzeichnete das Finale eine beeindruckende Beteiligung. Entsprechend dicht und umkämpft waren die Rennen in nahezu allen Klassen. Besonders im Fokus stand das Rennen der Herren-Elite. Hier zeigte <strong>Tim Stöver</strong> (RSG Nordheide) eine starke Leistung und fuhr hinter dem Weltcup‑Teilnehmer <strong>Anton Kochanowski</strong> vom Stevens Racing Team sowie dem Gesamtführenden <strong>Frederik von Hartwig</strong> auf einen herausragenden zweiten Platz. Sören Kieselbach und Benn Drossart belegten die Plätze 5 und 6.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>