<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit Alkohol und Drogen aber ohne Fahrerlaubnis: VW-Fahrer auf der A7 gestoppt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-alkohol-und-drogen-aber-ohne-fahrerlaubnis-vw-fahrer-auf-der-a7-gestoppt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Mit Alkohol und Drogen aber ohne Fahrerlaubnis: VW-Fahrer auf der A7 gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> – Das erlebt auch die Autobahnpolizei nicht jeden Tag: Ein Autofahrer ist im <strong>Landkreis Harburg</strong> auf der <strong>A7</strong> mit Alkohol und Drogen am Steuer, dafür aber ohne Führerschein gestoppt worden.</p><p>Beamte der <strong>Autobahnpolizei Maschen</strong> kontrollierten am Donnerstag, gegen 2 Uhr einen 34-jährigen Autofahrer auf der A7.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Godewind meets Sandra Keck: Benefizkonzert für den Hospizverein</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/godewind-meets-sandra-keck-benefizkonzert-f%C3%BCr-den-hospizverein.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Godewind meets Sandra Keck: Benefizkonzert für den Hospizverein" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Am Montag, 20. Oktoberveranstaltet der <strong>Hospizverein Hamburger Süden e.V.</strong> in der Heimfelder <strong>Friedrich-Ebert-Halle</strong>, Alter Postweg 34, ein Benefizkonzert unter dem Motto<em> „Godewind meets Sandra Keck“.</em> Beginn ist um 19.30 Uhr.</p><p>Das neue Godewind-Album „Wind vun achtern“ ist mit seinen poppigen Songs mittlerweile nicht nur bei vielen Radiosendern im Programm fest verankert. Die Band entert auch die norddeutschen Bühnen. Nach ihrem Konzert im Hamburger Ohnsorg Theater nun auch in der Heimfelder Friedrich-Ebert-Halle.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Generation Olympia: Fischbeker Fünftklässler Matteo Rütten hofft auf Spiele in Hamburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/generation-olympia-fischbeker-f%C3%BCnftkl%C3%A4ssler-matteo-r%C3%BCtten-hofft-auf-spiele-in-hamburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Generation Olympia: Fischbeker Fünftklässler Matteo Rütten hofft auf Spiele in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fischbek</strong> - Davon träumen wohl alle ambitionierten Nachwuchssportler: <strong>Olympische und Paralympische Spiele</strong> in der eigenen Stadt. Zu dieser olympischen Generation der Hamburger Sportler, die möglicherweise 2036, 2040 oder 2044 an den Spielen in ihrer Hansestadt an den Start gehen werden, gehört auch der Fischbeker Fünftklässler <strong>Matteo Rütten.</strong></p><p>Der Zehnjährige Triathlet der <strong>StS Fischbek-Falkenberg</strong> nahm stellvertretend für das Leistungssportprofil und seine Generation zusammen mit den vier Vertretern der anderen drei Partnerschulen des Nachwuchs-Leistungssports und der Eliteschule des Sports (Carl-von-Ossietzky-Gymnasium, Heinrich-Hertz-Schule, Gymnasium Heidberg und Grund- und Stadtteilschule Alter Teichweg) bei der Ehrung zum Sporttalent 2025 den Sonderpreis entgegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nackt-Drama auf Marktplatz: Frau flüchtet übers Dach und landet auf Kohlköpfen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nackt-drama-auf-marktplatz-frau-fl%C3%BCchtet-%C3%BCbers-dach-und-landet-auf-kohlk%C3%B6pfen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Nackt-Drama auf Marktplatz: Frau flüchtet übers Dach und landet auf Kohlköpfen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Kirchdorf-Süd</strong> - Ungewöhnlicher Einsatz für Polizei und Feuerwehr am Mittwochmittag: Gegen 13.30 Uhr werden Beamte in den <strong>Erlerring</strong> gerufen, kurz darauf rücken auch Höhenretter der Feuerwehr an.</p><p>Was war passiert? Nachbarn berichten von einem handfesten Streit: Eine Frau soll mit einer Gardinenstange auf ihren Ex in einem Hochhaus am Erlerring eingeschlagen haben. Als die Polizei eintraf, nahm die Situation eine bizarre Wendung – die Frau flüchtete über den Balkon und kletterte auf das Dach einer Ladenzeile am<strong> Kirchdorfer Marktplatz.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Standort und mehr Plätze fürs Harburg-Huus: Ab 2026 in der Harburger City</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neuer-standort-und-mehr-pl%C3%A4tze-f%C3%BCrs-harburg-huus-ab-2026-gemeinsam-mit-dem-lgz-in-der-city.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Neuer Standort und mehr Plätze fürs Harburg-Huus: Ab 2026 in der Harburger City" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Lange Zeit blickte das<strong> Harburg-Huus</strong> des<strong> DRK</strong> in eine ungewisse Zukunft. Der alte Standort liegt mitten im Bereich des <strong>Bebauungsplans Wilstorf 43.</strong> Seit über zwei Jahren suchten die Betreiber des DRK nach einem neuen Standort für das Harburg-Huus. Mit Erfolg: Das Harburg Huus zieht im nächsten Jahr in die <strong>Harburger Innenstadt.</strong></p><p>Die wichtige Notunterkunft für obdachlose Menschen, und das <strong>Lokale Gesundheitszentrum</strong> (LGZ) Harburg ziehen zusammen in den<strong> Martin-Leuschel-Ring</strong>. Mit dem geplanten Umzug im Frühjahr/Sommer 2026 entsteht am Wallgraben ein zentraler Knotenpunkt für Obdachlosenhilfe, Sozialberatung und medizinische Versorgung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>