<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburger Wochenmarkt: Mittwoch gibt es wieder frisch gepresstes Olivenöl</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/olivenölmarkt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-06/240626Olivenöl2.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-06/240626Olivenöl2.jpg?width=1600&height=803" alt="Harburger Wochenmarkt: Mittwoch gibt es wieder frisch gepresstes Olivenöl" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nicht nur Feinschmecker und Genießer sollten sich diesen Termin im Kalender eintragen: Am Mittwoch, 25. Juni, kommt <strong>Jakob Wenning</strong> mit frisch gepresstem <strong>Olivenöl</strong> der Sorte <strong>Olivastra Seggianese</strong> vom Monte Amiata auf dem <strong>Harburger Wochenmarkt</strong> am Sand.</p><p>Die Möglichkeit, dieses Olivenöl zu kaufen gibt es nur zwei Mal im Jahr auf Hamburgs ältestem Wochenmarkt. Einmal im Winter und einmal im Sommer. Und am Mittwoch ist es wieder so weit: Jakob Wenning wird morgens den kleinen Verkaufsstand mit Olivenbäumchen und Spezialitäten aus Italien aufbauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:22:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus fährt in Wartehaus am Bahnhof Veddel: Rollstuhlfahrerin verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bus-fährt-in-wartehaus-am-bahnhof-veddel-rollstuhlfahrerin-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250623UnfallBus.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250623UnfallBus.jpg?width=1600&height=792" alt="Bus fährt in Wartehaus am Bahnhof Veddel: Rollstuhlfahrerin verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> - Schocksekunden am <strong>S-Bahnhof Veddel:</strong> Ein Linienbus ist dort am Sonnabend gegen 15.08 Uhr ungebremst in ein Buswartehäuschen gefahren und kollidierte mit einer Rollstuhlfahrerin, die bei dem Unfall schwer verletzt wurde. Weitere Busreisende konnten sich rechtzeitig in Sicherheit bringen.</p><p>Warum der Bus in das mit Glasscheiben und Stahlträgern verkleidete Wartehäuschen fuhr, ist zur Stunde noch vollkommen unklar, so ein Sprecher des polizeilichen Lagezentrums auf Nachfrage. Der Fahrer soll angegeben haben, dass die Bremsen des Linienbusses versagt hätten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Schützengilde: Auch in diesem Jahr gibt es keinen neuen König</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/harburger-schützengilde-auch-in-diesem-jahr-gibt-es-keinen-neuen-könig.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250622Vogel1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250622Vogel1.JPG?width=1600&height=807" alt="Harburger Schützengilde: Auch in diesem Jahr gibt es keinen neuen König" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Es ist wieder passiert: Zum zweiten Mal in Folge hat die <strong>Harburger Schützengilde, </strong>die in zwei Jahren<strong> 500 Jahre </strong>alt wird, keinen neuen König. Nachdem einige Vogelteile abgeschossen wurden, wollte niemand mehr auf den Vogel anlegen und König werden.</p><p>Es ist die gleiche Situation wie vor einem Jahr. Keiner wollte es werden. Somit gab es am Sonntag auch keine Proklamation am Kaiserbrunnen, sondern lediglich eine Preisverteilung, die wegen des Regens ins Zelt verlegt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg im Zeichen der Schützengilde: Die schönsten Bilder vom Ausmarschtag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/harburg-im-zeichen-der-schützengilde-die-schönsten-bilder-vom-ausmarschtag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250622Gilde.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250622Gilde.JPG?width=1600&height=796" alt="Harburg im Zeichen der Schützengilde: Die schönsten Bilder vom Ausmarschtag" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Kaiserwetter beim <strong>Ausmarschtag.</strong> Am bislang wärmsten Tag des Jahres stand am Sonnabend in Harburg der <strong>Schützentag</strong> auf dem Programm. Einen Tag lang hat Harburg im Zeichen der <strong>Schützengilde</strong> gestanden. Auf dem Programm standen der Empfang im Rathaus, der Ausmarsch, Zwischenstopp in der Lämmertwiete, Königsburg in der<strong> Helms-Lounge,</strong> Zapfenstreich vor dem Harburger Rathaus, sowie Kommers und Ehrungen im Gildehaus.</p><p>Es war ein bunter Lindwurm, der am Sonnabendnachmittag für Stillstand auf den Straßen sorgte: Gut 250 Schützen, so schätzt die Polizei, waren beim Ummarsch durch Harburg dabei, begleitet wurden die Schützen und ihre Gäste von mehreren Musikzügen, Prunkwagen und Kanonenwagen der Gilde. Neun Beamte vom PK46 sorgten dafür, dass der Umzug reibungslos stattfinden konnte. Auf der Marschroute wurde kurzzeitig der Verkehr gestoppt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer im Wohnhaus an der Hohen Straße: Mehrere Verletzte bei Rettungsaktion</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-im-wohnhaus-an-der-hohen-straße-mehrere-verletzte-bei-rettungsaktion.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250622Rettung.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250622Rettung.jpg?width=1600&height=800" alt="Feuer im Wohnhaus an der Hohen Straße: Mehrere Verletzte bei Rettungsaktion" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - In der Nacht zum Sonntag kam es gegen 3.15 Uhr in Harburg zu einem Großeinsatz der Feuerwehr. Im Keller eines Mehrfamilienhauses an der <strong>Hohen Straße</strong> brach ein Feuer aus.</p><p>Bewohner standen an den Fenstern und riefen verzweifelt um Hilfe. Die Feuerwehr rettete fünf Menschen mit einer Drehleiter, eine weitere Person wurde mit einer Fluchthaube in Sicherheit gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>