<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburgs Weihnachtstanne ist da: In wenigen Tagen beginnt der Weihnachtsmarkt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburgs-weihnachtstanne-ist-da-in-wenigen-tagen-beginnt-der-weihnachtsmarkt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nur noch wenige Tage, dann gibt es auf dem <strong>Harburger Rathausplatz</strong> wieder <strong>Glühwein-</strong> und <strong>Mandelduft:</strong> Am Donnerstag, 20. November, der <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> um 17 Uhr feierlich eröffnet. In diesem Jahr lädt er bis zum 28. Dezember die Besucher zu einer stimmungsvollen Adventszeit ein.</p><p>Ein untrügliches Zeichen dafür, das bald der Weihnachtsmarkt beginnt, ist die <strong>Harburger Weihnachtstanne:</strong> Am Sonnabend wurde sie vor dem Harburger Rathaus aufgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tötungsdelikt in der Nobléestraße: Das sind die ersten Erkenntnisse der Polizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tötungsdelikt-in-der-nobléestraße-erste-erkenntnisse-der-polizei-am-tag-nach-der-tat.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Diese Tat hat am Wochenende nicht nur in <strong>Heimfeld</strong> für Entsetzen gesorgt: Wie berichtet ist in der Nacht zu Sonnabend ist ein<strong> 36-Jähriger</strong> durch eine<strong> 20-jährige Ukrainerin</strong> in seiner Wohnung in der <strong>Nobléestraße</strong> mit einem Messer <strong>tödlich verletzt</strong> worden. Die <strong>Mordkommission</strong> und die<strong> Staatsanwaltschaft</strong> für Kapitaldelikte ermitteln. Die Tatverdächtige wird nach Abschluss der polizeilichen Maßnahmen dem <strong>Untersuchungsgefängnis</strong> zugeführt.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei gerieten die 20-Jährige und ihr 36-jähriger Bekannter in dessen Wohnung in Heimfeld in eine Auseinandersetzung, in deren Verlauf die 20-jährige Frau den Mann mit einem <strong>Messer</strong> verletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stirbt in Heimfeld: Polizei nimmt Frau in der Nobléestraße fest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mann-stirbt-in-heimfeld-polizei-nimmt-frau-in-der-nobléestraße-fest.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Rätselhafter Todesfall in Heimfeld: In der <strong>Nobléestraße</strong>  ist in der Nacht zu Sonnabend eine Frau festgenommen worden. Die <strong>junge Frau,</strong> die ohne Schuhe von den Polizisten abgeführt wurde, steht im Verdacht, den Mann getötet zu haben.</p><p>Die Polizei wurde kurz nach Mitternacht zu der Wohnung in<strong> Heimfeld</strong> gerufen, in der der Schwerverletzte lag. Trotz sofortiger Rettungsversuche sei er noch vor Ort gestorben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneut Schüsse im Phoenix-Viertel: Polizei durchsucht mehrere Kneipen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/erneut-schüsse-im-harburger-phoenix-viertel-polizei-durchsucht-mehrere-kneipen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Schon wieder <strong>Schüsse</strong> im <strong>Phoenix-Viertel</strong>: Am Freitagabend rückte die Polizei mit einem<strong> Großaufgebot</strong> in den Harburger Süden aus. Gegen 21 Uhr meldete eine Zeugin über Notruf, sie habe an der <strong>Lasallestraße, Ecke Reinholdstraße,</strong> mindestens einen Schuss gehört – direkt vor der Kneipe<strong> La Laila.</strong> Außerdem habe sie einen Mann mit einer blutenden Beinverletzung gesehen, der kurz darauf fluchtartig vom Tatort verschwunden sei.</p><p>Die Polizei war zu diesem Zeitpunkt ohnehin in der Nähe: Nur rund 150 Meter entfernt fand auf dem Gelände der ContiTech seit dem frühen Abend eine großangelegte Verkehrskontrolle statt. Zahlreiche Einsatzkräfte eilten daher innerhalb von Minuten zum mutmaßlichen Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bunte Lichter und Feuerwerk: 2500 Besucher beim Laternenfest der Alten Forst</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tanzende-lichter-und-feuerwerk-2500-besucher-beim-laternenfest-der-alten-forst.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> - Die Tage werden kürzer, die Blätter fallen von den Bäumen und in der Eißendorfer Grundschule <strong>In der Alten Forst</strong> sieht man so kurz nach den Ferien nur strahlende Augen, denn: Das <strong>16. Laternenfest</strong> war ein voller Erfolg.</p><p>Rund 2500 Besucher strömten am Mittwochabend auf den Schulhof, um bei diesem Spektakel dabei zu sein. Über 700 Kinder der Grundschule und des Kindergartens mit ihren Eltern und Geschwistern treffen sich zum 16. Mal zum Laternenfest und wieder ist die gesamte Schule feierlich rot illuminiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>