<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei sucht Auguste G.: Öffentlichkeitsfahndung nach vermisster 14-Jähriger</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-sucht-auguste-g-öffentlichkeitsfahndung-nach-vermisster-14-jähriger.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> - Seit Sonntag sucht die Polizei nach der <strong>14-jährigen Auguste G.</strong> Die Schülerin war seit Freitag nicht mehr zuhause. Die Familie hatte aber über WhatsApp Kontakt zu ihr. Nachdem dieser Kontakt am Sonntag abriss, wurde sie um 16:30 Uhr als vermisst gemeldet.</p><p>Die Polizei hat daraufhin die Suche nach der Jugendlichen begonnen und zahlreiche Kontaktadressen im Familien- und Freundeskreis überprüft. Ein Zeuge gab an, am Sonntag noch in <strong>Meckelfeld</strong> Kontakt zu ihr gehabt zu haben. Danach verliert sich die Spur.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lüneburger Straße der Zukunft: Das ist der Siegerentwurf für Harburgs Fußgängerzone</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/lüneburger-straße-der-zukunft-das-ist-der-siegerentwurf-für-harburgs-fußgängerzone.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Das Interesse an der Zukunft der  Lüneburger Straße ist riesengroß: Neben der lokalen Presse waren am heutigen Mittwoch auch TV-Teams und Radiosender dabei, als im <strong>Harburger Rathausforum</strong> die Pläne für die Umgestaltung der <strong>Lüneburger Straße</strong> vorgestellt wurden.</p><p>Neun Konzepte hatten sich beworben, nun steht der Sieger fest: Der Entwurf der <strong>Landschaftsarchitekten „Bruun &amp; Möllers“</strong> setzte sich am Ende durch. Und es wird kein neuer Anstrich, es wird eine rundum Erneuerung. Mehr als 6,5 Millionen Euro stehen für die Umgestaltung bereit. Der Umbau soll 2028 beginnen und Abschnittsweise erfolgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polarlichter sorgen auch in Harburg und Umgebung für faszinierend schöne Momente</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/polarlichter-sorgen-auch-in-harburg-und-umgebung-für-faszinierend-schöne-momente.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - <strong>Polarlichter</strong> haben in der Nacht zu Dienstag den Himmel über dem Norden und auch in <strong>Harburg Stadt und Land</strong> bunt eingefärbt. Rote und grüne Farben waren auch auf vielen Fotos vom Strand der Nordseeinsel Norderney, in Flensburg, Schwerin und Hamburg zu sehen. Verantwortlich dafür war ein sogenannter geomagnetischer <strong>Sonnensturm,</strong> teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) in der Nacht mit.</p><p>Wegen der Stärke des Sonnensturms seien die Lichter in der Nacht bis zu den Alpen zu sehen gewesen. <em>„Wir hatten eine stärkere Eruption der Sonne und die ist jetzt bei uns angekommen“</em>, sagte <strong>Markus Bayer,</strong> Meteorologe beim DWD. Durch die Eruption flogen Teilchen von der Sonne in Richtung Erde. Sie werden bei Sonnenstürmen vom Erdmagnetfeld in Richtung Pole gelenkt und dringen in die Erdatmosphäre ein, heißt es auf der Webseite des DWD dazu. „<em>In den oberen Schichten der Atmosphäre treffen die geladenen Teilchen auf Luftmoleküle und regen diese zum Leuchten an.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior in Fleestedt betrogen: Falsche Polizisten erbeuteten Gold und Schmuck</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/senior-in-fleestedt-betrogen-falsche-polizisten-erbeuteten-gold-und-schmuck.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Fleestedt</strong> - Immer wieder kommt es zu <strong>Betrugsversuchen</strong> durch falsche Polizeibeamte. Häufig erkennen die Angerufenen die Masche und brechen das Gespräch ab. So gingen bei der Polizei in Tostedt am Montagabend rund 30 Anrufe von Menschen ein, die einen Betrugsversuch melden wollten.</p><p>Am Dienstag waren die Täter erfolgreich: In <strong>Fleestedt</strong> klingelte am späten Nachmittag das Telefon eines <strong>Seniors.</strong> Auf dem Display wurde die Nummer 110 angezeigt. Im Telefonat schilderte der angebliche Polizeibeamte, dass es in der Nähe der Wohnanschrift zu einem Überfall gekommen sei, und man nun befürchte, dass es auch bei dem Angerufenen zu einer Tat kommen könne.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kunstpassage Harburg: Thomas Behrens bringt Farbe in die City Galerie</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/kunstpassage-harburg-thomas-behrens-bringt-farbe-in-die-city-galerie.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Nach dem erfolgreichen Auftakt im vergangenen Herbst setzt die <strong>Kunstleihe Harburg</strong> ihr innovatives Ausstellungsformat in der Passage der <strong>Harburger City-Galerie</strong> fort. Diesmal mit Werken von <em><strong>„Behri“</strong></em> die teils in tropische Gefilde führen.</p><p>Ab sofort verwandelt der Harburger Künstler <strong>Thomas Behrens</strong> („Behri“) den Durchgang der City Galerie in eine farbgewaltige Kunstpassage. Die Ausstellung markiert die zweite Station des einjährigen Projekts, das lokale Kunst mitten in den Harburger Alltag bringt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>