<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gasleitung bei Bauarbeiten beschädigt: Vollsperrung der Winsener Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vollsperrung-der-winsener-straße-gasleitung-bei-bauarbeiten-beschädigt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250820Gaslecke.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250820Gaslecke.jpg?width=1600&height=779" alt="Gasleitung bei Bauarbeiten beschädigt: Vollsperrung der Winsener Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Verkehrs-Chaos am Mittwoch-Nachmittag in Harburg: Auf der<strong> Winsener Straße</strong> geht derzeit nichts mehr. Die Straße musste voll gesperrt werden. Der Grund: Bei Bauarbeiten wurde eine Gasleitung beschädigt.</p><p>Die Feuerwehr ist mit einem Großaufgebot vor Ort. Die Winsener Straße zwischen <strong>Buchholzer Weg</strong> und<strong> Rönneburger Kirchweg</strong> voll gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:31:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vereinsheim des TSV Buchholz 08 in Brand gesetzt: Polizei sucht zwei Jugendliche</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vereinsheim-des-tsv-buchholz-08-in-brand-gesetzt-polizei-sucht-zwei-jugendliche.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Feuerwehr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Feuerwehr.jpg?width=1600&height=800" alt="Vereinsheim des TSV Buchholz 08 in Brand gesetzt: Polizei sucht zwei Jugendliche" style="max-width:100%;"><br><p>Buchholz – Hoher Sachschaden ist am Dienstag bei dem Brand des <strong>Vereinsheims</strong> des <strong>TSV Buchholz 08</strong> entstanden. Die Polizei geht von vorsätzlicher Brandstiftung aus.</p><p>Dienstag gegen 3.30 Uhr, meldete ein Zeuge der Polizei einen Brand bei den Sportanlagen am <strong>Holzweg.</strong> Eine Streifenwagenbesatzung, die kurz nach der Meldung vor Ort eintraf, stellte Feuerschein an einem in Holzbauweise errichteten Vereinsheim bei den Fußballfeldern fest. Flammen schlugen bereits aus den Fenstern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Risse und Schlaglöcher: Start für Fahrbahnsanierungen in Seevetal</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/risse-und-schlaglöcher-start-von-umfangreichen-fahrbahnsanierungen-in-seevetal.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Risse und Schlaglöcher: Start für Fahrbahnsanierungen in Seevetal" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Seevetal</strong> - Diese Woche startet Seevetal mit einer umfassenden <strong>Sanierung</strong> der Gemeindestraßen. Bis voraussichtlich Ende September werden im gesamten Gemeindegebiet notwendige Ausbesserungen an den Asphalt-Fahrbahndecken durchgeführt, um die Verkehrssicherheit und die Fahrqualität nachhaltig zu verbessern.</p><p>Im Rahmen der Sanierungsarbeiten werden schadhafte Stellen wie Netzrisse, poröse Oberflächen und Schlaglöcher fachgerecht ausgebessert. Dafür wird schichtweise eine Kombination aus Bitumen und Splitt aufgetragen, die durch den Verkehr eingebunden wird. Nach einer Einfahrzeit werden überschüssige Splittrückstände wieder beseitigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Flüchtlingsunterkunft randaliert: 27-Jähriger kommt in die Psychiatrie</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/randale-in-flüchtlingsunterkunft-27-jähriger-kommt-in-die-psychiatrie.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="In Flüchtlingsunterkunft randaliert: 27-Jähriger kommt in die Psychiatrie" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Tostedt</strong> - In einer Unterkunft für Geflüchtete an der Straße <strong>Am Blocksberg</strong> kam es am Montagabend zu einem Polizeieinsatz in <strong>Tostedt.</strong> Gegen 20:35 Uhr randalierte dort einen 27-jähriger Bewohner, beschädigte Teile der Einrichtung und bedrohte nach ersten Zeugenaussagen einen anderen Bewohner mit einem Messer.</p><p>Als Beamte vor Ort eintrafen, um den Sachverhalt aufzunehmen, zeigte sich der 27-Jährige weiterhin aggressiv, so die Polizei. Als ihm für den Transport zur Dienststelle Handfesseln angelegt werden sollten, leistete er massiven Widerstand und biss einer Beamtin in den Oberschenkel.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:31:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Taschendieb im ICE auf Beutezug: Festnahme im Harburger Bahnhof</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/profi-taschendieb-im-ice-nach-harburg-auf-beutezug-festnahme-im-harburger-bahnhof.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250819Bundespolizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250819Bundespolizei.jpg?width=1600&height=799" alt="Profi-Taschendieb im ICE auf Beutezug: Festnahme im Harburger Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Ein Profi-Taschen- und Gepäckdieb ist am Montag am<strong> Bahnhof Harburg</strong> von der <strong>Bundespolizei</strong> festgenommen worden.</p><p>Nach jetzigem Ermittlungsstand der Hamburger Bundespolizei kam es gegen 17.20 Uhr in einem ICE auf der Fahrt von Karlsruhe nach Harburg zu einem Geldbörsendiebstahl. Kurz vor Einfahrt des ICE in den Bahnhof Harburg stand der Geschädigte an der Zugtür, um den Ausstieg im Bahnhof Harburg nicht zu verpassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>