<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mindestens 15 Autos in Harburg beschädigt: Polizei sucht nach Autokratzer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mindestens-15-autos-in-harburg-beschädigt-polizei-sucht-nach-autokratzer.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die Polizei fahndet öffentlich nach einem <strong>Autokratzer,</strong> der im Bezirk Harburg mindestens 15 Fahrzeuge beschädigt hat, wodurch ein Sachschaden von rund 130.000 Euro entstanden ist.</p><p>Der bislang unbekannte Mann schlug immer zwischen Mitternacht und drei Uhr zu. Nun fahndet die Polizei mit Hilfe von Fotos und einem Video nach dem Mann, der verdächtig ist, seit März 2023 mehrere Autos im Bezirk Harburg beschädigt zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 14:02:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgsprojekt im Binnenhafen: Fischhalle feiert ihren 8. Geburtstag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/erfolgsprojekt-im-binnenhafen-fischhalle-feiert-ihren-8-geburtstag.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Fischhalle Harburg</strong> ist ein einmaliges Erfolgsprojekt. Ursprünglich sollte die Halle im Binnenhafen abgerissen werden. Sie stand nicht unter Denkmalschutz. Jetzt ist die mit dem <strong>Denkmalpreis</strong> ausgezeichnete Fischhalle von Hafenbarde <strong>Werner Pfeifer</strong> nicht mehr wegzudenken.</p><p>Erst war es eine fixe Idee - aufgeschrieben auf vier Blättern Papier- dann wurde es ein Traum und schließlich wurde es Wirklichkeit: Das maritime Kulturzentrum Fischhalle Harburg im Harburger Binnenhafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 14:02:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Initiative Gedenken in Harburg: Mehrere Rundgänge zu den Stolpersteinen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gedenken-in-harburg-mehrere-rundgänge-zu-den-stolpersteinen-2.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die<strong> Stolpersteine</strong> des Kölner Künstlers <strong>Gunter Demnig</strong> mit den Namen von Harburgern, die von den Nationalsozialisten ermordet wurden, erzählen die Lebensgeschichte dieser Menschen und schärfen den Blick auf die NS-Vergangenheit vor Ort.</p><p>Nach der Winterpause gibt es nun wieder <strong>Stolperstein-Rundgänge</strong>: Am Sonnabend, 10. Mai, veranstaltet die <strong>Initiative Gedenken in Harburg</strong> wieder Stolperstein-Rundgänge zu einigen der <strong>259 Stolpersteine,</strong> die in Harburg verlegt worden sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 14:02:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3,41 Promille am Bahnhof Harburg: Bundespolizei nimmt hilflosen Mann in Gewahrsam</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/3,41-promille-am-bahnhof-harburg-bundespolizei-nimmt-hilflosen-mann-in-gewahrsam.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am <strong>Bahnhof Harburg</strong> hat die<strong> Bundespolizei</strong> einen hilflosen Mann in Schutzgewahrsam genommen. Der Mann wurde mit 3,41 Promille Alkohol im Blut im Bahnhof angetroffen.</p><p>Am Freitag gegen 17.35 Uhr entdeckte eine Präsenzstreife der Bundespolizeiinspektion Hamburg einen offensichtlich hilflosen Mann, der im Bahnhof Harburg auf einer Wartebank am Bahnsteig 2 lag.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 14:02:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>51 Zugfahrten ohne Fahrschein: 27-jähriger am Bahnhof Harburg festgenommen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/51-zugfahrten-ohne-fahrschein-27-jähriger-am-bahnhof-harburg-festgenommen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Ein 27-jähriger Mann ist am Maifeiertag im <strong>Bahnhof Harburg</strong> von der <strong>Bundespolizei</strong> festgenommen worden. Nach 51 Zugfahrten ohne Fahrschein kam er in Untersuchungshaft.</p><p>Am 1. Mai gegen 9 Uhr wurde der „Fahrgast" durch eine Zugbegleiterin in einem Metronom auf der Fahrt von Lüneburg nach Harburg ohne Fahrschein angetroffen. Da sich der Mann nicht ausweisen wollte, wurde eine Streife der Bundespolizei zur Unterstützung angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 14:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>