<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sitze und Liegebänke am Wasser: Das wird Harburgs neue chillige Sitzgelegenheit</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sitze-und-liegebänke-am-wasser-das-wird-harburgs-neue-chillige-sitzgelegenheit.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Das wird Harburgs neue chillige<strong> Sitzgelegenheiten am Wasser:</strong> Nachdem die Sitzmöbel aus Stahl und Holz für die neue Uferpromenade am Westlichen Bahnhofskanal bereits vor einigen Wochen geliefert wurden, wurden sie nun an ihrem endgültigen Platz am Kanal installiert.</p><p>Spätestens bis zum nächsten Frühjahr soll auf der Fläche südlich vom <strong>Kanalplatz</strong> – direkt unterhalb vom Brückenwärterhäuschen - ein weiterer schöner Platz in Harburg direkt am Wasser entstehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 06:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Shanghai-Ranking 2025 bewertet Fächer der TUHH hoch</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/shanghai-ranking-2025-bewertet-fächer-der-tuhh-hoch.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Technische Universität Hamburg</strong> (TUHH) schneidet im aktuellen Shanghai-Ranking<em> „ShanghaiRanking's Global Ranking of Academic Subjects (GRAS)”</em> 2025 in zwei Fächergruppen unter den Top 10 in Deutschland ab.</p><p>Die TUHH ist 2025 mit drei Fächern im Ranking vertreten. Das Fach <strong>Management</strong> platziert sich weltweit unter den Top 300 (Ranggruppe: 201-300) und deutschlandweit auf Platz 3 bis 7. In den Kategorien <em>"World Class Faculty"</em> und <em>"Research Impact",</em> also der Bewertung der fachlichen Auswirkungen, wird bundesweit aus 30 Institutionen jeweils Platz 2 erreicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 06:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefällte Bäume am Stadtpark: Großer Holzstapel in Marmstorf sorgt für Spekulationen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gefällte-bäume-am-stadtpark-großer-holzstapel-in-marmstorf-sorgt-für-spekulationen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> - Ein riesiger<strong> Stapel gefällter Bäume</strong> auf einer Wiese am <strong>Einhornweg</strong> hinter den neuen Wohnhäusern sorgte in der vergangenen Woche für erstaunte Gesichter. Am Marmstorfer Rand des Harburger Stadtparks zogen Dutzende Bäume verschiedenster Größen die Blicke auf sich. Und dieser Anblick warf bei vielen Passanten, die dort unterwegs waren, Fragen auf: Fanden in der Nähe Rodungsarbeiten statt? Wird gar ein Teil des Stadtparks abgeholzt? Gibt es wieder ein Neubaugebiet in Marmstorf?</p><p>Wir haben im <strong>Bezirksamt Harburg</strong> nachgefragt, was es mit den vielen gefällten Bäumen auf sich hat. „<em>Am Eichhornweg fanden keine Rodungsarbeiten statt. Die Fläche am Eichhornweg wird derzeit als Umschlagplatz für Stammholz verwendet“,</em> teilte das Bezirksamt auf Anfrage mit. Und klärt auf, woher die Bäume kommen: „<em>Es handelt sich dabei um die Bäume von der veröffentlichten Fäll-Liste 2025/26. Die Bäume stammen aus den Grünanlagen aus dem gesamten Harburger Bezirk.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 06:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platz für Staffelei und Leinwand: Ein E-Fahrzeug für den Stadtmaler</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/platz-für-staffelei-und-leinwand-ein-e-fahrzeug-für-den-stadtmaler-2.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Der Harburger Stadtmaler <strong>Ralf Schwinge</strong> ist ab sofort mit einem eigenen E-Fahrzeug unterwegs. Eigentlich ist der 35-jährige überzeugter Motorradfahrer und seit rund 20 Jahren ausschließlich auf zwei Rädern anzutreffen, egal ob im Sommer oder im tiefsten Winter. <em>„Selbst große Gemälde schnalle ich mir auf den Gepäckträger. Ich brauche diese Freiheit, die ich auf meinen Motorrädern habe“,</em> sagt Schwinge.</p><p>Viele Harburger kennen ihn genauso. Mit Staffelei, Hocker, Farben und Leinwand beladen fährt er durch die Straßen und sucht nach neuen Motiven. Dennoch hat er sich nun für seine Arbeit zusätzlich ein kleines Fahrzeug mit vier Rädern zugelegt. Mit den stetig wachsenden Projekten in Hamburg wurde klar, dass eine weitere Möglichkeit der Fortbewegung sinnvoll ist.<em> „Ich habe mich gefragt, was ich wirklich brauche. Etwas Auffälliges, etwas Praktisches. Und vor allem etwas, das zu mir passt“,</em> erklärt er.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 06:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruchs-Serie im Landkreis: Polizei vor den Feiertagen im Dauereinsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einbruchs-serie-im-landkreis-polizei-vor-feiertagen-im-dauereinsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> - Gerade in der dunklen Jahreszeit und vor den Feiertagen steigen die<strong> Einbruchszahlen</strong> an. So auch an diesem Wochenende. Die Polizei registrierte <strong>diverse Einbrüche</strong> im Landkreis Harburg.</p><p>Am Freitag kurz vor Mitternacht kam es in der <strong>Heidlohallee</strong> in Tostedt zu einem versuchten Einbruch. Die unbekannten Täter hebelten an einem Fenster und schlugen es ein. Als sie durch einen aufmerksamen Nachbarn bemerkt wurden, ließen sie von der Tat ab und flüchteten unerkannt mit einem PKW.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 06:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>