<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei zieht Bilanz: Viele Verstöße bei Verkehrskontrollen – Auch in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-zieht-bilanz-viele-verstöße-bei-verkehrskontrollen-–-auch-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251010Kontrolle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251010Kontrolle.jpg?width=1600&height=795" alt="Polizei zieht Bilanz: Viele Verstöße bei Verkehrskontrollen – Auch in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Bei einer groß angelegten Verkehrskontrolle im Rahmen der europaweiten<em> Aktion „ROADPOL“</em> hat die Hamburger Polizei am Donnerstag zahlreiche Verstöße festgestellt. Zwischen 6 und 22 Uhr überprüften rund 225 Beamte im gesamten Stadtgebiet insgesamt 597 Fahrzeuge und 655 Personen. Auch in <strong>Harburg</strong> wurden an verschiedenen Orten, wie etwa in<strong> Neuland</strong> oder am Ernst-Bergeest-Weg in <strong>Marmstorf</strong> Kontrollen durchgeführt.</p><p>Der Schwerpunkt der Kontrollen lag auf dem Thema „Ablenkung im Straßenverkehr“, etwa durch Handynutzung oder Unachtsamkeit am Steuer. Ziel der europaweiten Aktion ist es, die Aufmerksamkeit der Verkehrsteilnehmenden zu erhöhen und so das Unfallrisiko zu verringern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 06:18:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburgs Lange Nacht der Clubs: Morgen steigt die 15. SuedKultur Music-Night</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/szene-gastro/harburgs-lange-nacht-der-clubs-morgen-steigt-die-15-suedkultur-music-night.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251010MusicNightmarias_ballroom_Anemone_Breda_Barst_00h.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251010MusicNightmarias_ballroom_Anemone_Breda_Barst_00h.jpg?width=1600&height=809" alt="Harburgs Lange Nacht der Clubs: Morgen steigt die 15. SuedKultur Music-Night" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Runter vom Sofa und rein in die Clubs: Das Netzwerk <strong>SuedKultur</strong> lädt am morgigen Sonnabend, 11. Oktober, zur bereits <strong>15. SuedKultur Music-Night</strong> ein. Das Festival bietet den Besucher für nur 7,50 Euro Eintritt 40 Acts in 14 Locations live.</p><p>Was als lokale Idee begann, hat sich zu einer festen Größe im Hamburger Süden entwickelt. Die Music-Night wurde von der Idee der "Langen Nacht der Clubs" in Hamburg inspiriert, unterscheidet sich aber entscheidend durch die zentrale und fußläufige Erreichbarkeit aller Veranstaltungsorte in Harburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 06:18:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vernissage an der TUHH: Feierliche Eröffnung der Ausstellung „Schwebezustände“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/vernissage-an-der-tuhh-feierliche-eröffnung-der-ausstellung-„schwebezustände“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251010Kunst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251010Kunst.JPG?width=1600&height=802" alt="Vernissage an der TUHH: Feierliche Eröffnung der Ausstellung „Schwebezustände“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Mit einer Vernissage hat die <strong>Technische Universität</strong> in Harburg am Donnerstagabend die Ausstellung <em>„Schwebezustände“</em> mit den Werken des Hamburger Künstlers <strong>Johannes Hartmann</strong> im Hauptgebäude der TUHH eröffnet.<strong> Dr. Ralf Grote</strong> würdigte im Namen der<strong> Kunstinitiative der TU Hamburg</strong> die Ausstellung im Beisein des Künstlers, der im gemeinsamen Rundgang Einblicke in den Entstehungsprozess einzelner Werke gewährte.</p><p>Johannes Hartmann, 1954 in Hamburg geboren, wurde unter anderem durch den Friedensspruch „Stell Dir vor, es ist Krieg und Keiner geht hin.“ bekannt, den er 1981 als Graffiti am Hamburger Bunker auf dem Heiligengeistfeld sprühte und anschließend als Plakatgrafik verbreitete.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 06:18:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Verkehrsunfall in Hittfeld: Zwei Autofahrer verletzt ins Krankenhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-verkehrsunfall-in-hittfeld-zwei-autofahrer-verletzt-ins-krankenhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251010Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251010Unfall.jpg?width=1600&height=806" alt="Schwerer Verkehrsunfall in Hittfeld: Zwei Autofahrer verletzt ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hittfeld</strong> - Zwei Verletzte und zwei schwer beschädigte Autos, das ist die Bilanz eines<strong> schweren Verkehrsunfalls</strong> am frühen Donnerstagnachmittag im Kreuzungsbereich <strong>Maschener Straße, Ecke Rieselwiesen</strong> in <strong>Hittfeld.</strong></p><p>Dabei waren gegen 13.40 Uhr zwei Pkw im Kreuzungsbereich miteinander kollidiert. Einer der beiden Autos kam in einem Graben, der zweite kam in der Straße Rieselwiesen zum Stehen. Da zunächst davon ausgegangen wurde, dass Personen in den Fahrzeugen eingeklemmt worden waren, alarmierte die Winsener Rettungsleitstelle um 13.45 Uhr neben einem Rettungswagen und dem Notarzt des DRK auch die Freiwilligen Feuerwehren aus Hittfeld und Maschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 06:18:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Barrierefrei und kostenlos: Gesundheitstag für Senioren in den Harburg Arcaden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/barrierefrei-und-kostenlos-gesundheitstag-für-senioren-in-den-harburger-arcaden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251005Gesundheitstag.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251005Gesundheitstag.jpg?width=1600&height=806" alt="Barrierefrei und kostenlos: Gesundheitstag für Senioren in den Harburg Arcaden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Gesundheitstag für Senioren in den<strong> Harburg Arcaden:</strong> Am Montag, 13. Oktober von 10 Uhr bis 13 Uhr findet im EG und OG in den Harburger Arcaden ein <strong>Gesundheitstag für Senioren</strong> statt. Alle Zugänge dazu sind barrierefrei und kostenlos.</p><p>Seit zwei Jahren koordiniert <strong>KAMI e.V.</strong> das Seniorennetzwerk Harburg. Zur Aufgabe gehört es Angebote und Einrichtungen aus der Seniorenarbeit bestärkt zu vernetzen und Senioren aus Harburg damit direkt anzusprechen.<br/>Im ersten Jahr fanden vier Netzwerktreffen statt zu denen verschiedene Akteure aus dem Stadtteil teilgenommen haben. Themen wie etwa Migration und Alter wurden intensiv durch und mit in Harburg lebenden Senioren dem Netzwerk vorgestellte. So gab es unter anderem einen interaktiven Austausch zwischen Mitgliedern der islamischen Gemeinde Harburg und der alevitischen Gemeinde Harburg und Bewohnern aus dem Seniorenpflegeheim Domicil in Heimfeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 06:18:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>