<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mutmaßliches Diebesgut sichergestellt: Polizei bittet um Hinweise</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mutmaßliches-diebesgut-sichergestellt-polizei-bittet-um-hinweise.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Vahrendorf</strong> - Bei Gartenarbeiten im Kirchweg in Vahrendorf sind vor einigen Tagen <strong>zwölf Armbanduhren</strong> und zwei <strong>Armbandkettenglieder</strong> aufgefunden worden.</p><p>Der Zeitraum des Ablegens der sichergestellten Gegenstände kann die Polizei durch die Hinweisgeberin auf den Zeitraum zwischen dem 29. Oktober und dem 5. November eingrenzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nikolaus kommt per Schiff nach Harburg: Hunderte Kinder sind total begeistert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nikolaus-kommt-per-schiff-nach-harburg-hunderte-kinder-sind-total-begeistert.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Gelungenes <strong>Nikolaus-Spektakel</strong> im Binnenhafen: Am Sonnabend kam der Nikolaus mit seinem Schiff in den<strong> Harburger Binnenhafen.</strong> Und trotz Nieselregen und Kälte versammelten sich bereits vor seiner Ankunft mehrere hundert Kinder am Lotsekai, und fieberten seiner Ankunft entgegen.</p><p>Bereits seit gut zehn Jahren lässt der <strong>Museumshafen Harburg</strong> mit dieser tollen Aktion auf und am Wasser die Herzen der Kinder höherschlagen. Denn natürlich hat der Nikolaus einen riesigen Geschenkesack dabei, der traditionell mit dem Geben Kran an Land gehievt wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkoholverdacht: Autofahrer rast gegen Hauswand in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/alkoholverdacht-autofahrer-rast-gegen-hauswand-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Spektakulärer Unfall am Sonntagabend in Harburg: Gegen 20.40 Uhr verlor ein Autofahrer an der<strong> Buxtehuder Straße,</strong> Ecke<strong> Seehafenbrücke,</strong> beim Abbiegen die Kontrolle über seinen Wagen und krachte direkt in die<strong> Fassade eines Wohnhauses.</strong></p><p>Der Mann war nach Polizeiangaben in einem nicht zugelassenen Fahrzeug unterwegs – und soll zudem alkoholisiert gewesen sein. Er trug offenbar nur leichte Verletzungen davon, wurde jedoch unter Polizeibegleitung mit dem Rettungswagen in ein Krankenhaus gebracht. Weil er sich vor Ort uneinsichtig zeigte, legten die Beamten ihm Handschellen an.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder: Großer Polizei-Einsatz bei Amateurfußballspiel in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schon-wieder-großer-polizei-einsatz-bei-amateurfußballspiel-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hausbruch</strong> – Schon wieder gab es einen <strong>Polizei-Einsatz</strong> bei einem Fußballspiel im Bezirk Harburg: Ein <em>Amateurfußballspiel</em> in Hausbruch hat am Sonntagmittag einen größeren Polizeieinsatz nach sich gezogen. Auf dem Sportplatz am Talweg war es während der Begegnung zwischen<strong> Hellas United</strong> und dem<strong> FSV Harburg-Rönneburg</strong> zu Auseinandersetzungen gekommen, die sich schnell ausweiteten.</p><p>Gegen 13.30 Uhr ging bei der Polizei der Notruf ein. Zunächst soll ein Trainer attackiert worden sein, anschließend mischten sich rund zehn bis fünfzehn weitere Personen ein. Als die Einsatzkräfte eintrafen, war der körperliche Streit zwar bereits beendet – die Atmosphäre blieb jedoch hochgradig angespannt und aggressiv.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„HoHoHo Harburg“ verzauberte die Innenstadt mit stimmungsvollen Aktionen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„hohoho-harburg“-verzauberte-die-innenstadt-mit-stimmungsvollen-aktionen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Festlich, familiär und voller kleiner Höhepunkte: Unter dem Motto <em><strong>„HoHoHo Harburg“</strong></em> verwandelte sich die Harburger Innenstadt am 6. Dezember in eine<strong> lebendige Weihnachtswelt.</strong> Zahlreiche Besucher kamen zusammen, um die vielfältigen Aktionen zu genießen, die Harburg Marketing gemeinsam mit vielen engagierten Partnern auf die Beine gestellt hatte.</p><p>Besonderer Anziehungspunkt war das <strong>Weihnachtsstübchen</strong> in der Harburg Info. Bei frisch gebackenem Baumkuchen, edlen Kostproben von Konditormeister <strong>Dierk Eisenschmidt</strong> und Weinhändler <strong>Lars Girard</strong> sowie einem kostenlosen Punsch- und Glühweinangebot herrschte reger Andrang.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>