<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Countdown für Glühwein und Mandelduft: Donnerstag öffnet der Weihnachtsmarkt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/countdown-für-glühwein-und-mandelduft-donnerstag-öffnet-der-weihnachtsmarkt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Countdown für Lichterglanz, Glühwein und Mandelduft: Am Donnerstag, 2o. November, öffnet der <strong>Harburger Weihnachtsmarkt.</strong> Um 17 Uhr geben<strong> Anne Rehberg</strong> und Bezirksamtsleiter<strong> Christian Carstensen</strong> den offiziellen Startschuss für den diesjährigen Weihnachtsmarkt vor dem Harburger Rathaus.</p><p>Advent und Weihnachten, das ist die Zeit der Geheimnisse, der Wünsche und Wunder.  Und all das macht den Weihnachtsmarkt in Harburg aus, der vom 20. November bis 28. Dezember 2025 seine Tore  auf dem Harburger Rathausplatz öffnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40. Antiquitätenmarkt im Hotel Lindtner: 100 Aussteller lockten viele Besucher an</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/40-antiquitätenmarkt-im-hotel-lindtner-100-aussteller-lockten-viele-besucher-an.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Das Heimfelder <strong>Privathotel Lindtner</strong> wurde am Wochenende zu einem Magneten für Kunst und Antiquitätenfans aus nah und fern: Zwei Tage lang fand der <strong>40. Antiquitätenmarkt</strong> statt.</p><p>Die vielen Besucher konnten Kunstgegenstände und Antiquitäten bestaunen und bei Interesse auch erwerben. <em>„Wir haben dieses Jahr rund 100 Kunsthandwerker und Handwerkerinnen eingeladen, die allerlei Schönes und Kurioses im Angebot hatten“,</em> sagte <strong>Katja Rinkert</strong> vom Hotel Lindtner. Auch für alle, die nach einem Weihnachtsgeschenk suchten, war diese Veranstaltung genau das Richtige.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kulturpreis „Blauer Löwe“ 2025 feierlich an Ulf Petersen verliehen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/kulturpreis-„blauer-löwe“-2025-feierlich-an-ulf-petersen-verliehen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Ehestorf</strong> – Für sein bildhauerisches Werk und Wirken im Landkreis Harburg erhielt <strong>Ulf Petersen</strong> am Donnerstag den <strong>Kulturpreis</strong> <em>„Blauer Löwe 2025“</em> in der Sparte Bildhauerei/Skulptur/Plastik.<strong> Christa Beyer,</strong> stellvertretende Landrätin, <strong>Andreas Sommer,</strong> Vorstandsvorsitzender der Sparkasse Harburg-Buxtehude gratulierten dem Preisträger vor 200 Gästen in der<strong> Empore Buchholz.</strong></p><p>Mit der Auszeichnung betonte die Jury die gesellschaftspolitische Relevanz Petersens Arbeiten und würdigte sein breit gefächertes Schaffen im öffentlichen Raum. Moderiert wurde die Verleihung von Christoph Reise und musikalisch begleitet vom Ensemble „MehrStimmig“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Flüchtlingsunterkunft: 25-jähriger Bewohner in Untersuchungshaft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-feuer-in-flüchtlingsunterkunft-25-jähriger-bewohner-in-untersuchungshaft.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Jesteburg</strong> – Nach dem Feuer in einer<strong> Flüchtlingsunterkunft</strong> in<strong> Jesteburg</strong> gab es eine Festnahme: Ein 25-jähriger Bewohner der Unterkunft ist noch am Freitag unter dringendem Tatverdacht vorläufig festgenommen worden.</p><p>Der Mann, der im Zuge der ersten Ermittlungen zunächst keine Angaben gemacht hatte, fiel am Freitagnachmittag im Rahmen eines <strong>anderen Polizeieinsatzes</strong> erneut auf. Hierbei ergaben sich aus seinen Äußerungen konkrete Verdachtsmomente.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Ticket gelöst: Buchholzer Formations-Tanzteam begeistert bei der DM</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/wm-ticket-gelöst-buchholzer-formations-tanzteam-begeistert-bei-der-dm.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Bremen/Buchholz</strong> - Jubel beim Trainer- und Betreuer-Team und natürlich bei den acht Paaren selbst sowie auch bei den Fans des <strong>Latein-Formatiomsteam</strong>s von<strong> Blau-Weiss Buchholz:</strong> Vor mehr als 3500 Zuschauern in der <strong>Bremer Stadthalle</strong> haben sich die Nordheide-Tanzpaare am vergangeen Sonnabend bereits zum dritten Mal für die Weltmeisterschaften im Formationstanz am Sonnabend, 6. Dezember, in Wien qualifiziert.</p><p>Das <strong>Blau-Weiss-Team</strong> musste sich lediglich dem überragenden Team des gastgebenden Grün-Gold-Clubs geschlagen geben. In drei Runden tanzten sich die Buchholzer, die bereits im Vorfeld als großer Favorit für das zweite WM-Ticket galten, in das Finale der vier besten Teams.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:21:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>