<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hinweise auf mögliche Gewalttat: Größerer Polizeieinsatz in Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/hinweise-auf-mögliche-gewalttat-größerer-polizeieinsatz-in-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Am Sonntagvormittag kam es gegen 11:24 Uhr im <strong>Schwentnerring</strong> zu einem größeren Polizeieinsatz. Hintergrund waren Hinweise auf eine mögliche<strong> häusliche Gewalttat.</strong> Zeugen hatten der Polizei gemeldet, dass ein Mann seine Ehefrau in einem Fahrzeug geschlagen haben soll. Eine Bestätigung dieser Angaben war zunächst nicht möglich.</p><p>Zur Aufklärung des Sachverhalts und zur Sicherstellung des betreffenden Fahrzeugs rückten mehrere Streifenwagen an. Am Armaturenbrett des Autos sollen sich nach ersten Informationen Blutspuren befunden haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefährlicher Gleisspaziergang: 35-jährige Frau verläuft sich beim Spazierengehen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lebensgefährlicher-gleisspaziergang-35-jährige-frau-verläuft-sich-beim-spazierengehen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Lebensgefährlicher <strong>Gleisspaziergang</strong> im laufenden Zugbetrieb: Frau verläuft sich beim Spaziergang in den Gleisen. Nach jetzigem Sachstand der <strong>Bundespolizeiinspektion</strong> soll am Sonnabend gegen 14.55 Uhr eine 35-jährige Frau am <strong>Harburger Bahnhof Höhe Bauhaus</strong> in der Schlachthofstraße entlang der Gleise gelaufen sein.</p><p>Ein Zeuge informierte telefonisch die Einsatzzentrale der Bundespolizei über die "Gleisgängerin". Umgehend wurde eine Streckensperrung der entsprechenden Gleise veranlasst. Schnellstmöglich erreichte ein Streifenteam der Bundespolizei den Einsatzort und konnte die Frau im Gleisbereich entdecken. Sofort wurde die deutsche Staatsangehörige aus dem Gefahrenbereich gebracht und die Streckensperrung nach eingehender Kontrolle auf weitere Personen im Gleis wieder aufgehoben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>300 Gäste beim Wirtschaftsabend - Demo vor Hotel Lindtner gegen Gastredner</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/300-gäste-beim-wirtschaftsabend-demo-vor-dem-hotel-gegen-gastredner.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Der diesjährige <strong>Wirtschaftsabend</strong> im <strong>Privathotel Lindtner</strong> wird den Gästen noch lange in Erinnerung bleiben: Unter dem Motto <em>„Kein Frieden mit der Rüstungsindustrie“</em> waren für Freitagabend zwei Demos vor dem Hotel angemeldet wurden. Die Kundgebungen richteten sich gegen den Besuch von <strong>Armin Papperger,</strong> Vorsitzender des Vorstands der <strong>Rheinmetall AG</strong>, der in diesem Jahr die Festrede hielt.</p><p>Aufgrund der angekündigten Demonstrationen auf der <strong>Heimfelder Straße,</strong> verwandelte sich das Hotel Freitag in einen Hochsicherheitsbereich: Eine Hundertschaft der Polizei hatte sich vor dem Hotel in Position gebracht, Absperrgitter, berittene Polizei, Wasserwerfer und Drohnen-Abwehr waren im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz gegen illegales Glücksspiel: Durchsuchung im Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einsatz-gegen-illegales-glücksspiel-durchsuchung-im-hamburger-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Erneut hat es einen Polizei-Einsatz im<strong> Phoenix-Viertel</strong> gegeben. Dieses Mal im Visier der Beamten:<strong> Illegales Glücksspiel.</strong></p><p>Unter Leitung der bei der Generalstaatsanwaltschaft Schleswig eingerichteten Koordinierungs- und Ermittlungseinheit zur Bekämpfung der Organisierten Kriminalität (KE OK) führten die Polizeidirektion Lübeck, weitere Landes- und Bundespolizeikräfte sowie die Steuerfahndung am Freitagabend umfangreiche Durchsuchungsmaßnahmen in mehreren Städten durch. Ziel war die Bekämpfung des illegalen Glücksspiels und insbesondere das unerlaubte Aufstellen von Spielautomaten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall auf Pizza Max Filiale in Wilstorf: Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bewaffneter-überfall-auf-pizza-max-filiale-in-wilstorf-täter-auf-der-flucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf -</strong> Ein maskierter Mann hat am späten Donnerstagabend kurz vor 23 Uhr die <strong>Pizza-Max-Filiale</strong> in der <strong>Mensingstraße</strong> in Wilstorf überfallen. Er bedrohte einen Mitarbeiter mit einer Pistole und erbeutete eine niedrige vierstellige Summe. Der Täter flüchtete mit einem E-Scooter, die Fahndung blieb ohne Erfolg. Die Polizei ermittelt.</p><p>Inhaber <strong>Harun Noori</strong> zeigte sich schockiert, seine Mitarbeiter ständen alle unter Schock. Auf seinen Kassierer sei die Waffe direkt gerichtet gewesen. Am Abend zeigte er die Aufnahmen der Überwachungskamera, zu sehen, ein etwa 180 cm bis 190 cm großer Mann, der sein Gesicht verhüllt hatte und eine weiße Winterjacke trug. Er soll akzentfrei Deutsch gesprochen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>