<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kioske im Visier der Behörden: Mehrere von ihnen wurden gleich am Sonntag geschlossen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/kioske-im-visier-der-behörden-schließung-mehrerer-kioske-am-sonntag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250824Zoll.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250824Zoll.jpg?width=1600&height=792" alt="Kioske im Visier der Behörden: Mehrere von ihnen wurden gleich am Sonntag geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Sonntagmorgen von 9 Uhr bis etwa 12:30 Uhr kontrollierte die Polizei Hamburg gemeinsam mit dem Zoll, dem Bezirksamt Harburg, dem Amt für Verbraucherschutz und dem Finanzamt, sowie weiteren Behörden insgesamt vier <strong>Kioske</strong> in Harburg.</p><p>Die Aktion richtete sich gegen den Verkauf von Dingen des täglichen Lebens die am Sonntag auch im Kiosk nicht angeboten und verkauft werden dürfen. Im Fokus standen aber auch weitere Bereiche und weitere Verstöße.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunken und ohne Fahrschein im ICE: Bundespolizei nimmt 32-Jährige in Gewahrsam</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/betrunken-und-ohne-fahrschein-im-ice-bundespolizei-nimmt-32-jährige-in-gewahrsam.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250819Bundespolizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250819Bundespolizei.jpg?width=1080&height=539" alt="Betrunken und ohne Fahrschein im ICE: Bundespolizei nimmt 32-Jährige in Gewahrsam" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Betrunken und ohne Fahrschein im ICE: Am Sonntag gegen 0.20 Uhr nahmen Bundespolizisten eine 32-jährige betrunkene Frau im <strong>Bahnhof Harburg</strong> in Gewahrsam.</p><p>Zuvor konnte die Frau in dem ICE auf der Fahrt von Bremen nach Hamburg gegenüber einem Zugbegleiter keinen Fahrschein vorweisen. Da sich die 32-Jährige im Zug auch nicht ausweisen wollte, wurde kurz vor Einfahrt des Zuges in den Bahnhof Harburg eine Streife der Bundespolizei zur Unterstützung telefonisch angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne Führerschein: 20-Jährige liefert sich Verfolgungsjagd mit der Polizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ohne-führerschein-20-jährige-liefert-sich-verfolgungsjagd-mit-der-polizei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Ohne Führerschein: 20-Jährige liefert sich Verfolgungsjagd mit der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Evendorf</strong> – Eine 20-jährige Autofahrerin hat sich am Freitag im Landkreis Harburg eine wilde Verfolgungsfahrt mit der Polizei geliefert.</p><p>Gegen 15.30 Uhr, wollten Beamte der<strong> Autobahnpolizei Maschen</strong> den blauen Mercedes-Benz an der <strong>A7-Anschlussstelle Evendorf</strong> einer Kontrolle unterziehen. Doch statt den Beamten zu folgen, flüchtete die 20-jährige Fahrzeugführerin mit hoher Geschwindigkeit in Richtung Evendorf.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Vollgas gegen die Hauswand: 19-Jähriger verliert die Kontrolle über seinen BMW</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-vollgas-gegen-die-hauswand-19-jähriger-verliert-die-kontrolle-über-seinen-bmw.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250823BMW.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250823BMW.jpg?width=1600&height=797" alt="Mit Vollgas gegen die Hauswand: 19-Jähriger verliert die Kontrolle über seinen BMW" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Um 0.52 Uhr endet eine wilde <strong>Raserei</strong> die Nacht zum Samstag für zwei junge Männer nach einem allein beteiligten Unfall in Harburg im Krankenhaus.</p><p>Von der<strong> Seehafenstraße</strong> kommend soll ein 19-Jähriger seinen hoch motorisierten BMW, laut Polizei, derartig beschleunigt haben, dass er am <strong>Karnapp,</strong> einer Tempo-30-Zone, die Kontrolle über sein Fahrzeug verlor und in der Wand eines Gewerbegebäudes einschlug.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Freude beim TV Fischbek: Bundesverdienstkreuz für Angelika Czaplinski</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/große-freude-beim-tv-fischbek-bundesverdienstkreuz-für-angelika-czaplinski.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250820Angelika.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250820Angelika.jpg?width=1600&height=803" alt="Große Freude beim TV Fischbek: Bundesverdienstkreuz für Angelika Czaplinski" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fischbek</strong> - Die Freude war riesig, als die Nachricht der <strong>Hamburger Senatskanzlei</strong> eintraf. <strong>Angelika Czaplinski</strong> vom<strong> TV Fischbek</strong> ist vom Bundespräsidenten <strong>Frank-Walter Steinmeie</strong>r das Verdienstkreuz am Bande des Verdienstordens der Bundesrepublik Deutschland verliehen worden. Die Auszeichnung wird Ende Oktober durch den Präses der Behörde für Inneres und Sport, Senator <strong>Andy Grote</strong>, überreicht.</p><p>Bereits seit 2017 findet unter der Leitung von Angelika Czaplinski das Projekt „Freundschaftsspiel“ als regelmäßiges, monatliches Wochenend-Angebot für die gesamte Familie mit einem gemeinsamen Frühstück, Sport, Ausflügen und nachbarschaftlichen Hilfen statt. Darüber hinaus organisiert sie seit 2020 regelmäßige Treffen mit Kindern im Vor- und Grundschulalter zu Sporteinheiten und Geschichten-Spaziergängen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>