<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mercedes auf A7 in Flammen: Einsatz für Feuerwehren Ohlendorf und Fleestedt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mercedes-auf-der-a7-in-flammen-einsatz-für-die-feuerwehren-ohlendorf-und-fleestedt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Ramelsloh</strong> – Als die Retter am Unglücksort auf der <strong>A7</strong> bei<strong> Thieshope</strong> eintrafen, brannte das Auto bereits in voller Ausdehnung: Einen Fahrzeugbrand mussten die <strong>Freiwilligen Feuerwehren</strong> aus <strong>Ohlendorf und Fleestedt</strong> am späten Freitagnachmittag auf der Richtungsfahrbahn Hannover löschen.</p><p>Die beiden Feuerwehren waren durch die WInsener Rettungsleitstelle um 15.23 Uhr zu dem brennenden Fahrzeug alarmiert worden. Beim Eintreffen der ersten Einsatzkräfte an der Einsatzstelle kurz vor der Anschlussstelle Thieshope stand der PKW, eine <strong>Mercedes A-Klasse,</strong> in Flammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 06:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf der Maldfesldstraße: Vollsperrung im Berufsverkehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-unfall-auf-der-maldfesldstraße-vollsperrung-im-berufsverkehr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> – Am Freitag kam es gegen 15:09 Uhr auf der <strong>Maldfeldstraße,</strong> kurz vor der Bauwelt Delmes Heitmann an der Landesgrenze zwischen Niedersachsen und Hamburg, zu einem<strong> schweren Verkehrsunfall.</strong></p><p>Zwei Autos kollidierten frontal miteinander, ein drittes Fahrzeug wurde leicht beschädigt. Nach ersten Informationen wurden zwei Personen verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 06:20:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunken und unbelehrbar: 36-Jähriger baut zwei Verkehrsunfälle in einer Nacht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/betrunken-und-unbelehrbar-36-jähriger-baut-zwei-verkehrsunfälle-in-einer-nacht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Stelle</strong> - Ein 36-jähriger Mann hat in der Nacht zu Freitag gleich <strong>zweimal Verkehrsunfälle</strong> unter Alkoholeinfluss verursacht und ist anschließend abgehauen.</p><p>Gegen 22:55 Uhr meldete eine Zeugin einen Unfall im <strong>Bardenweg in Stelle.</strong> Ein Fahrzeug war gegen zwei Poller gefahren und hatte sich anschließend entfernt. Fahrzeugteile lagen noch am Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 06:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Weihnachtsmarkt: Volles Programm am ersten Adventswochenende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-weihnachtsmarkt-volles-programm-am-ersten-adventswochenende.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg -</strong> Mit einem festlichen und abwechslungsreichen Programm startet der <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> in das erste <strong>Adventswochenende.</strong> Von Freitag bis Sonntag erwartet Besucher eine Mischung aus Tradition, Unterhaltung und weihnachtlicher Atmosphäre – ein Erlebnis für die ganze Familie.</p><p>Am Freitag ab 15 Uhr findet das traditionelle <strong>Torwandschießen Torwandmeisterschaft</strong> der Harburger Fußball-Alt-Herren-Auswahl von 2001 „Muskelschwund“ e. V. statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 06:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Straßenbauarbeiten in Harburg: Vollsperrung Neue Straße - auch für Radfahrer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/straßenbauarbeiten-in-harburg-vollsperrung-neue-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Fugenarbeiten</strong> an der Fahrbahn in der <strong>Neuen Straße</strong> konnten aufgrund der Witterung nicht am 15. November durchgeführt werden.</p><p>Die Arbeiten werden am Samstag, 29. November, oder alternativ witterungsbedingt am Samstag, 6. Dezember, durchgeführt. Die Neue Straße wird dafür von 8 Uhr bis voraussichtlich 13 Uhr in<strong> wandernden Abschnitten</strong> zwischen Buxtehuder Straße und Am Soldatenfriedhof gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 06:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>