<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Köhlbrandbrücke und A7 gesperrt: Hamburgs Süden wird am Wochenende zur Staufalle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/a7-und-köhlbrandbrücke-gesperrt-hamburgs-süden-wird-am-wochenende-zur-staufalle.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250717BremerStraße.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250717BremerStraße.JPG?width=1600&height=804" alt="Köhlbrandbrücke und A7 gesperrt: Hamburgs Süden wird am Wochenende zur Staufalle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Autofahrer im Süden Hamburgs müssen sich von Freitag bis Montag auf Verkehrsbehinderungen und Wartezeiten auf Autobahnen und Nebenstrecken einstellen.</p><p>Der Grund: Am kommenden Wochenende werden für 55 Stunden die <strong>BAB 7</strong> im Bereich des<strong> Tunnels Schnelsen</strong> sowie die <strong>Köhlbrandbrücke</strong> voll gesperrt. Zudem finden mehrere Aufzüge im Hamburger Stadtgebiet statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier ging es um die Wurst: Sommerfest des Harburger Handwerks bei Rückert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hier-ging-es-um-die-wurst-sommerfest-des-harburger-handwerks-bei-rückert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250717Gandwerk2.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250717Gandwerk2.JPG?width=1600&height=799" alt="Hier ging es um die Wurst: Sommerfest des Harburger Handwerks bei Rückert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Einmal im Jahr geht es beim <strong>Harburger Handwerk</strong> um die Wurst: Beim <strong>Sommerfest</strong> des Harburger Handwerks kommen Harburgs Handwerker zusammen, um abseits des Alltagsgeschäfts lecker zu Essen und sich auszutauschen.</p><p>Es ist neben dem Grünkohlessen, die zweite Traditionsveranstaltung des Harburger Handwerks zum gemeinsamen Austausch und Netzwerken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amtswechsel bei den Rosengarten Lions: Andreas Baumann für Michael Höbig</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/amtswechsel-bei-den-rosengarten-lions-andreas-baumann-für-michael-höbig.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250717Wechsel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250717Wechsel.JPG?width=1600&height=800" alt="Amtswechsel bei den Rosengarten Lions: Andreas Baumann für Michael Höbig" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Rosengarten/Neu Wulmstorf</strong> - Die Mitglieder des<strong> Lions Club Hamburg-Rosengarten</strong> haben sich getroffen, um traditionsgemäß den Wechsel im Amt des Präsidenten zu feiern. In einer gemütlichen Runde verabschiedeten sie Michael Höbig aus seinem Amt mit viel Beifall und großem Dank für sein Regierungs-Jahr.</p><p>Der neue Präsident ist <strong>Andreas Baumann</strong> aus Neu Wulmstorf. Der passionierte Camper ist 53 Jahre alt und seit vielen Jahren Mitglied im Lions Club Hamburg-Rosengarten. Seine Präsidentschaft wird unter dem Motto "Gesellschaft und Inklusion" stehen. Beruflich ist er bei der DAK-Gesundheit im Personalbereich und in der Schwerbehinderten-Vertretung beschäftigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sexualdelikt am Dahlengrund in Eißendorf: Polizei sucht diesen Mann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-sexualdelikt-am-dahlengrund-in-eißendorf-polizei-sucht-diesen-mann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250716Gesuchter.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250716Gesuchter.jpg?width=1600&height=796" alt="Nach Sexualdelikt am Dahlengrund in Eißendorf: Polizei sucht diesen Mann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - Nachdem es Anfang Mai wie berichtet am Dahlengrund in Eißendorf zu einem sexuellen Übergriff auf eine damals 23-Jährige gekommen ist, suchen die Strafverfolgungsbehörden nun mit Hilfe der Veröffentlichung von Lichtbildern nach dem Unbekannten.</p><p>Da die bisherigen Maßnahmen der Fachabteilung für Sexualdelikte (LKA 42) nicht zur Identifizierung des Tatverdächtigen geführt haben, erließ ein Richter auf Antrag der Staatsanwaltschaft den Beschluss zur öffentlichen Fahndung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marktplatz am Sand: Nutzungsideen für marktfreie Tage gesucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/marktplatz-am-sand-nutzungsideen-für-marktfreie-tage-gesucht.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250716Marktfläche.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250716Marktfläche.JPG?width=1600&height=804" alt="Marktplatz am Sand: Nutzungsideen für marktfreie Tage gesucht" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Seit einiger Zeit findet Hamburgs ältester <strong>Wochenmarkt auf dem Sand</strong> nur noch an fünf Tagen in der Woche statt. Von Dienstag bis Sonnabend kann man dort herrlich frisch einkaufen. Doch am Sonntag und am Montag bleibt die Fläche – außer als Parkplatz - ungenutzt.</p><p>Das soll sich jetzt ändern: Das Bezirksamt sucht <strong>Nutzungsideen</strong> für die marktfreien Tage auf dem Sand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>