<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hitlergruß in der Regionalbahn: Aggressiver Fahrgast in Harburg festgenommen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/hitlergruß-in-der-regionalbahn-aggressiver-fahrgast-im-bahnhof-harburg-festgenommen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250601Bundespolizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250601Bundespolizei.jpg?width=1600&height=805" alt="Hitlergruß in der Regionalbahn: Aggressiver Fahrgast in Harburg festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Ein „höchst aggressiver“ 72-jähriger Mann ist am Sonnabend gegen 22 Uhr von der Bundespolizei auf einem Bahnsteig im<strong> Bahnhof Harburg</strong> vorläufig festgenommen worden. Der Mann leistete bei der Festnahme erheblichen Widerstand. <br/>Zeugen sagten aus, dass der Mann im Regionalzug auf der Fahrt von Soltau nach Hamburg Fahrgäste bedrohte und belästigte. <em>„Im weiten Verlauf soll der Beschuldigte den sogenannten Hitlergruß vor den Reisenden gezeigt haben“</em>, sagte Polizeioberkommissar<strong> Rüdiger Carstens.</strong></p><p>Bundespolizisten stellten den deutschen Staatsangehörigen bei Einfahrt des Zuges im Bahnhof Harburg fest und brachten ihn auf den Bahnsteig.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 06:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Himmelfahrts-Klassiker: Marcel Fröse siegt beim  „Großen Preis von Buchholz"</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/begeisterung-beim-himmelfahrts-klassiker-marcel-fröse-holt-den-„großen-preis“-von-buchholz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250531Radsport.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250531Radsport.jpg?width=1600&height=810" alt="Himmelfahrts-Klassiker: Marcel Fröse siegt beim  „Großen Preis von Buchholz"" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Tausende Besucher, klasse Stimmung und bestes Radrennwetter: Der <strong>Große Preis von Buchholz</strong> - traditionell an<strong> Himmelfahrt</strong> ausgetragen - begeisterte die Radsportfans aus Harburg Stadt und Land.</p><p>In dem hochklassig besetzten Fahrerfeld – unter anderem <strong>Roger Kluge, Lucas Carstensen, Felix Groß</strong> und Vorjahressieger <strong>Felix Dierking</strong> - sicherte sich <strong>Marcel Fröse</strong> in einem spannenden Finish die Trophäe, und gewann die 33. Auflage des Klassikers mit einer souveränen Leistung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 06:21:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Führerschein und Auto weg: 20-Jähriger Mercedes-Raser aus dem Verkehr gezogen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/autoposer.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Führerschein und Auto weg: 20-Jähriger Mercedes-Raser aus dem Verkehr gezogen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg/Wilhelmsburg</strong> – Führerschein weg – Auto weg: Ein 20 Jahre alter Fahrer eines <strong>Mercedes CLK</strong> wurde von der Polizei aus dem Verkehr gezogen. Zivile Streifenwagenbesatzungen haben Mittwochabend und am frühen Donnerstagmorgen in mehreren Hamburger Stadtteilen illegale Straßenrennen beobachtet und drei zum Teil hochwertige Autos beschlagnahmt.</p><p>Eine zivile Besatzung eines <strong>ProViDa-Fahrzeuges</strong> ("Proof-Video-Data") wurde in Harburg auf einen Fahrer eines Mercedes CLK aufmerksam, der die Einsatzkräfte mit ihrem zivilen Streifenwagen in der <strong>Buxtehuder Straße</strong> mit überhöhter Geschwindigkeit überholte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 06:21:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer im Schrebergarten: Feuerwehr rettet Gartenlaube nach Mülltonnenbrand</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-im-schrebergarten-feuerwehr-rettet-gartenlaube-nach-mülltonnenbrand.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250530KleingartenFeuer.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250530KleingartenFeuer.JPG?width=1600&height=798" alt="Feuer im Schrebergarten: Feuerwehr rettet Gartenlaube nach Mülltonnenbrand" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die Schrebergärten an der <strong>Harburger Außenmühle,</strong> in der Straße Am Mühlenfeld, in Wilstorf sind eigentlich echter Gartentraum, idyllisch und ruhig am Harburger Stadtpark mitten im Grünen gelegen.</p><p>Doch in der Nacht zum Freitag wurde diese Idylle kurzfristig unterbrochen, die Feuerwehr musste gegen 0.30 Uhr anrücken, um mehrere Mülltonnen an einem Müllsammelplatz zu löschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 06:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Umbau Denickestraße: Mehr Frust als Lust – ADFC  initiiert Meinungsaustausch</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nach-umbau-denickestraße-mehr-frust-als-lust-–-adcf-imitiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250530Denickestraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250530Denickestraße.jpg?width=1600&height=801" alt="Nach Umbau Denickestraße: Mehr Frust als Lust – ADFC  initiiert Meinungsaustausch" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Der Umbau der<strong> Denickestraße</strong> zur<strong> Fahrradstraße</strong> hat mehrere Jahre gedauert. 2021 begannen die ersten Sperrungen, die Freigabe der großen Kreuzung mit der<strong> Weusthoffstraße</strong> erfolgte Ende August 2024, die Restarbeiten dauerten aber noch bis Anfang des Jahres 2025 an.</p><p>Obwohl Radfahrer hier „Vorfahrt“ haben, sorgt vor allem der obere Teil der umgebauten Straße zwischen Triftstraße und Weusthoffstraße mehr für Frust als für Lust beim Radfahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 06:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>