<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eklat in Bezirksversammlung: CDU scheitert mit Antrag auf Neuwahl des Vorsitzes</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/eklat-in-der-bezirksversammlung-cdu-scheitert-mit-antrag-auf-neuwahl-des-vorsitzes.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Eklat in Bezirksversammlung: CDU scheitert mit Antrag auf Neuwahl des Vorsitzes" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - In der <strong>Harburger Bezirksversammlung</strong> ist es am Dienstagabend zu einem politischen Eklat gekommen. Die CDU scheiterte mit dem Versuch, den amtierenden Vorsitzenden <strong>Holger Böhm</strong> (SPD) durch ihren eigenen Kandidaten<strong> Robert Timmann</strong> zu ersetzen. Trotz Unterstützung von AfD, Volt und fraktionslosen Abgeordneten verfehlte Timmann die notwendige Mehrheit.</p><p>Bereits der CDU-Antrag auf Neuwahl des Präsidiums sorgte für scharfen Widerspruch. Die Grünen beantragten, den Punkt von der Tagesordnung zu streichen – mit Verweis darauf, dass die Wahl des Vorsitzes Teil der konstituierenden Sitzung und für die gesamte Legislaturperiode bindend sei. Unterstützung kam von der SPD.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwieriger Einsatz für die Feuerwehr: Drei Gartenlauben Am Radeland abgebrannt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwieriger-einsatz-f%C3%BCr-die-feuerwehr-drei-gartenlauben-am-radeland-abgebrannt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Schwieriger Einsatz für die Feuerwehr: Drei Gartenlauben Am Radeland abgebrannt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Großeinsatz für die<strong> Feuerwehr</strong> in <strong>Heimfeld</strong>: An der Straße<strong> Am Radeland</strong> wurden am heutigen Mittwoch drei<strong> Gartenlauben</strong> durch ein Feuer zerstört. Die riesige Rauchsäule war kilometerweit zu sehen.</p><p>Gegen 11.53 Uhr brannte in der Straße am Radeland in Heimfeld zunächst eine Gartenlaube, danach griff das Feuer aufgrund der schwierigen Wasserversorgung auf zwei weitere Gartenlauben über.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Polizeieinsätze in Harburg: Sechs Lokalitäten durchsucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wieder-polizeieins%C3%A4tze-in-harburg-sechs-lokalit%C3%A4ten-durchsucht.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Wieder Polizeieinsätze in Harburg: Sechs Lokalitäten durchsucht" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Polizei Harburg</strong> geht seit rund drei Jahren gemeinsam mit dem Bezirksamt, dem Finanzamt und der Glücksspielaufsicht gegen<strong> illegales Glücksspiel</strong> vor. Die dabei eingesetzte Ermittlungsgruppe, bisher unter dem Namen <em>„Arbeitsrate illegales Glücksspiel“</em> bekannt, tritt nun offenbar mit einem neuen Namenszusatz auf.</p><p>Hintergrund der Gründung dieser Einheit war die Erfahrung aus der Corona-Pandemie, als sogenannte Verbundeinsätze zur Kontrolle der Pandemiemaßnahmen und gaststättenrechtlicher Vorschriften stattfanden. <br/>2022 wurde daraufhin die „Arbeitsrate illegales Glücksspiel“ ins Leben gerufen – ein Begriff, der bis heute intern wie extern für gewisse Irritationen sorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staugefahr am Wochenende: Elbtunnel und A7 werden 55 Stunden gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/staugefahr-im-hamburger-s%C3%BCden-elbtunnel-und-a7-werden-55-stunden-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Staugefahr am Wochenende: Elbtunnel und A7 werden 55 Stunden gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Am kommenden Wochenende, 26. Bis 29. September, werden der<strong> Elbtunnel</strong> und die<strong> Autobahn 7</strong> wegen umfangreicher Bauarbeiten erneut gesperrt. Die<strong> 55-Stunden-Sperrung</strong> beginnt am Freitagabend um 22 Uhr und endet am Montag um 5 Uhr.</p><p>Betroffen ist der A7-Abschnitt zwischen den Anschlussstellen <strong>Heimfeld</strong> und<strong> Stellingen</strong>. Die Anschlussstellen, die in diesem Bereich liegen werden bereits um 21 Uhr gesperrt. Davon ist auch die Auffahrt Heimfeld betroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Batterie entzündet Abfall-Ladung: Müllwagen steht in Heimfeld in Flammen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/batterie-entz%C3%BCndet-den-abfall-m%C3%BCllwagen-steht-in-heimfeld-in-flammen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Batterie entzündet Abfall-Ladung: Müllwagen steht in Heimfeld in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Das war ein gebrauchter Tag für zwei Mitarbeiter der <strong>Stadtreinigung.</strong> Bei ihrer vorletzten gelben Mülltonne direkt vor den Hochhäusern in der <strong>Grumbrechtstraße</strong> entdeckten sie um 12.07 Uhr das aus dem Heck ihres Müllwagens dichter Raum drang. Sie verständigten daraufhin sofort die <strong>Feuerwehr,</strong> als diese am Einsatzort eintraf, schlugen bereits<strong> offene Flammen</strong> aus dem Müllkipper.</p><p>Um den Brand abzulöschen, musste der Müll wieder raus. Er wurde einfach hinter den Müllwagen gekippt, der noch auf der Zufahrt zu den Mülltonnen stand. Rund 45 Minuten lang kühlten und löschten die Einsatzkräfte den Müllberg und das Fahrzeug mit Wasser und zogen ihn dafür in Teilen immer wieder auseinander.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>