<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bunte Lichter und Feuerwerk: 2500 Besucher beim Laternenfest der Alten Forst</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tanzende-lichter-und-feuerwerk-2500-besucher-beim-laternenfest-der-alten-forst.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> - Die Tage werden kürzer, die Blätter fallen von den Bäumen und in der Eißendorfer Grundschule <strong>In der Alten Forst</strong> sieht man so kurz nach den Ferien nur strahlende Augen, denn: Das <strong>16. Laternenfest</strong> war ein voller Erfolg.</p><p>Rund 2500 Besucher strömten am Mittwochabend auf den Schulhof, um bei diesem Spektakel dabei zu sein. Über 700 Kinder der Grundschule und des Kindergartens mit ihren Eltern und Geschwistern treffen sich zum 16. Mal zum Laternenfest und wieder ist die gesamte Schule feierlich rot illuminiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 06:19:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Akute Staugefahr: Heute Abend werden Elbtunnel und A7 für 55 Stunden gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/akute-staugefahr-heute-abend-werden-elbtunnel-und-a7-für-55-stunden-gesperrt-2.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – An diesem Wochenende werden de<strong>r Elbtunnel</strong> und die <strong>Autobahn 7</strong> erneut gesperrt. Die 55-Stunden-Sperrung beginnt am heutigen Freitagabend um 22 Uhr und endet am Montag um 5 Uhr. Betroffen ist der A7-Abschnitt zwischen den Anschlussstellen Heimfeld und Stellingen. Die Anschlussstellen werden bereits um 21 Uhr gesperrt. Grund sind Arbeiten an der Hochstraße Elbmarsch und der Elbtunnelleitzentrale.</p><p>Zudem finden mehrere <strong>Demonstrationen</strong> in der Hamburger Innenstadt sowie ein <strong>Fußball-Bundesligaspiel</strong> im<strong> Volksparkstadion</strong> in Bahrenfeld statt. Es ist laut Polizei mit Verkehrsbeeinträchtigungen zu rechnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 06:19:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Harburgs Museum: Sparkasse ermöglicht Ankauf von sechs Schwinge-Gemälden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/für-harburgs-museum-sparkasse-ermöglicht-ankauf-von-sechs-schwinge-gemälden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Das<strong> Stadtmuseum Harburg</strong> ist um einige bedeutende Werke reicher. Dank der finanziellen Unterstützung durch die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> konnten sechs Gemälde des Harburger Künstlers und Stadtmalers <strong>Ralf Schwinge</strong> angekauft werden. Die neu erworbenen Werke, insbesondere ein monumentales 8-Meter-Panorama, das eine 180-Grad-Ansicht von Harburg zeigt, sind eine wertvolle Ergänzung für die Sammlung.</p><p>Gestern gaben Jens Brauer, Leiter der Abteilung Stadtgeschichte am Stadtmuseum Harburg und Cord Köster, Direktor Privatkunden der Sparkasse Harburg-Buxtehude im Rahmen eines Ausstellungsbesuchs in der Sparkasse den Ankauf bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 06:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Süderelbe Halbmarathon: Verkehrseinschränkungen am Sonntag durch Laufevent</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/halmarathon.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Schon über 1400 Anmeldungen und es werden täglich mehr: Die Begeisterung für den<strong> 49. Süderelbe Halbmarathon</strong> durch das Alte Land ist schon vor dem Startschuss am Sonntag, 9. November, riesig. Das Laufevent der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) führt auch in diesem Jahr von der CU-Arena in Neugraben bis nach Neuenfelde und wieder zurück. Dadurch kommt es am Veranstaltungstag vormittags zu einigen Verkehrseinschränkungen.</p><p>Nach dem Startschuss um 10 Uhr auf der Straße "Am Johannisland" vor dem BGZ Süderelbe führt die Laufstrecke über den Torfstecherweg, Neuwiedenthaler Straße, Francoper Straße, Hinterdeich, Hohenwischer Str., Vierzigstücken und Hasselwerder Str. zum Wendepunkt kurz hinter dem Organistenweg. Die betroffenen Straßen werden von ca. 9.30 Uhr bis ca. 12.50 Uhr für den Durchgangsverkehr gesperrt, Anwohnerverkehr bleibt möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 06:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>160 Jahre „Liedertafel Harmonie“: Großes Jubiläumskonzert am Sonntag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/160-jahre-„liedertafel-harmonie“-großes-jubiläumskonzert-am-sonntag.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Finkenwerder</strong> - Die <em>„Liedertafel Harmonie“</em> von 1865 aus<strong> Finkenwerder</strong> feiert in diesem Jahr ihr 160-jähriges Jubiläum mit einem großen Konzert. Unter dem Motto <em>"Auf diesen Moment“</em> findet am Sonntag, 9. November, das <strong>große Jubiläumskonzert</strong> statt.</p><p>Los geht es um 15 Uhr in der <strong>Klosterkirche Finkenwerder,</strong> im Norderkirchenweg 71. Die Karten gibt es im Vorverkauf <strong>Bücherinsel Finkenwerder</strong> und an der Abendkasse. Der Eintritt kostet 15 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 06:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>