<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei-Einsatz auf privater Feier: Aggressiver Gast von Polizeihund gebissen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-einsatz-auf-privater-feier-aggressiver-gast-von-polizeihund-gebissen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Polizei-Einsatz auf privater Feier: Aggressiver Gast von Polizeihund gebissen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> – Nur mit dem Einsatz von <strong>Pfefferspray</strong> und einem <strong>Diensthund</strong> konnte die Polizei in der Nacht zu Sonntag einen aggressiven Gast auf einer privaten Feier in<strong> Winsen</strong> in Zaum halten.</p><p>Gegen 2.16 Uhr wurden die Beamten in die <strong>Dorotheenstraße</strong> gerufen. Ein 43-Jähriger befand sich dort in einer <em>„psychischen Ausnahmesituation“</em> und trat den Polizisten aggressiv gegenüber. Sie forderten als Unterstützung auch eine Diensthundeführerin aus Lüneburg an.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 06:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fliegerbombe in Moorburg entdeckt: Wichtige Ausweichroute gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/fliegerbombe-in-moorburg-entdeckt-wichtige-ausweichroute-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Fliegerbombe in Moorburg entdeckt: Wichtige Ausweichroute gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Moorburg</strong> - Am <strong>Moorburger Hauptdeich</strong> Höhe Obenburger Querweg wurde am Samstagmittag gegen 13.15 Uhr eine <strong>Fliegerbombe</strong> entdeckt. Aktuell sind Taucher der Feuerwehr dabei, den Typ der Bombe zu erkunden, die sich auf einer Baustelle der Hafenbahn auf <strong>HPA-Gelände</strong> befindet. Die Anomalie wurde wohl schon vor einigen Tagen ausgemacht und am Vormittag geöffnet.</p><p>Ein Sperrradius von 300 Metern und ein Warnradius von 500 Metern wurde bereits festgelegt. Wie viele der rund 730 Bürger von Moorburg während der Entschärfung ihre Häuser verlassen müssen, ist noch ungeklärt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 06:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Abend für das Ehrenamt: 350 Gäste beim Harburg-Empfang</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-abend-f%C3%BCr-das-ehrenamt-350-g%C3%A4ste-beim-harburg-empfang.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Ein Abend für das Ehrenamt: 350 Gäste beim Harburg-Empfang" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nach einem Jahr Pause fand am Freitagabend wieder der <strong>Harburg-Empfang</strong> statt. Rund 350 Gäste folgten der Einladung der Bezirksversammlung und des Bezirksamtes Harburg in die Helms-Lounge und den Theater-Saal, um an diesem Abend in festlichem Rahmen das Ehrenamt zu würdigen. Moderiert wurde die Veranstaltung von <strong>Gloria Boateng.</strong></p><p>Der Harburg-Empfang wurde im Auftrag der Bezirksversammlung und des Bezirksamts von <strong>Harburg Marketing e.V</strong> ausgerichtet und von der<strong> Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> unterstützt. Insgesamt sind vier Preisträger für ihr besonderes bürgerschaftliches Engagement ausgezeichnet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 06:22:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hittfelder Dorffest: Beim Tanzen von Gegenstand getroffen - Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/hittfelder-dorffest-beim-tanzen-von-gegenstand-getroffen-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Hittfelder Dorffest: Beim Tanzen von Gegenstand getroffen - Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hittfeld</strong> - Im Nachgang des <strong>Hittfelder Dorffestes</strong> am vorigen Wochenende wurde der Polizei in dieser Woche eine gefährliche Körperverletzung angezeigt.</p><p>Demnach befand sich eine <strong>15-jährige Besucherin</strong> des Festes am vergangenen Freitag gegen 22.30 Uhr auf der<strong> Tanzfläche</strong> bei der<strong> EWE-Passage</strong> (Kirchstraße), als aus der Menge heraus ein Gegenstand, möglicherweise eine Glasflasche, auf die Tanzfläche geworfen wurde. Das teilte die Polizei am Freitag mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 06:22:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entscheidung gefallen: Siegerkonzept zum Umbau der Lüneburger Straße steht fest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/umbau-l%C3%BCneburger-stra%C3%9Fe-realisierungswettbewerb-zur-neugestaltung-entschieden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Entscheidung gefallen: Siegerkonzept zum Umbau der Lüneburger Straße steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Das <strong>Bezirksamt Harburg</strong> gibt den erfolgreichen Abschluss des zweiphasigen freiraumplanerischen <strong>Realisierungswettbewerbs</strong> zur <strong>Neugestaltung</strong> der<strong> Lüneburger Straße</strong> bekannt. Dies ist nun Grundlage für die finalen Verhandlungen.</p><p>Am Donnerstag, 25. September, hat das Preisgericht nach sorgfältiger Prüfung ein <strong>Siegerkonzept</strong> empfohlen, dass die Zukunft von Harburg zentraler Fußgängerzone und den angrenzenden Straßen nachhaltig prägen wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 06:22:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>