<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ruhiger Start in die Halloween-Nacht – Polizei mit Großaufgebot in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ruhiger-start-in-die-halloween-nacht-–-polizei-mit-großaufgebot-in-harburg-unterwegs.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Friedlicher Auftakt in die <strong>Halloween-Nacht:</strong> Schon seit dem frühen Abend sind in vielen Stadtteilen kleine Hexen, Gespenster und Vogelscheuchen unterwegs, klingeln an Haustüren und fordern mit fröhlichem „Süßes oder Saures!“ ihre Beute ein.</p><p>Während die Kleinen unterwegs sind, behält die Polizei die Lage genau im Blick. Denn in den vergangenen Jahren war der Halloween-Abend immer wieder von Randale überschattet – vor allem durch Jugendliche, die das Fest zum Krawallmachen nutzten. Um das zu verhindern, ist die Polizei in diesem Jahr mit einem Großaufgebot im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 06:19:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halloween in Harburg: Ein Stadtteil zwischen Drohnen-Überwachung und Gruselspaß</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/zwischen-drohnen-überwachung-und-gruselspaß-wie-wird-halloween-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Langsam steigt die Spannung: Wie wird dieses Jahr <strong>Halloween in Harburg</strong> verlaufen? Wird es in der <strong>Harburger City</strong> wieder Auseinandersetzungen zwischen Jugendlichen und der Polizei geben, wie 2023? Im vorigen Jahr verlief es wohl auch wegen der Kameraüberwachung und großen Polizeipräsenz am Harburger Ring ruhiger und die Polizei zog eine positive Bilanz.</p><p>In diesem Jahr setzt die Polizei erstmals auf <strong>Drohnen-Überwachung:</strong> Mit mehreren Drohnen soll eine <em>„punktgenaue und dynamische Lagebeurteilung aus der Luft</em>“ möglich sein, so die Polizei. Zudem setzt die Polizei an bekannten Schwerpunkten wie den Stadtteilen Harburg, und Wilhelmsburg auf eine starke Präsenz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 06:19:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlemmen und dabei Gutes tun: Am Wochenende sind Harburger Lionstage</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-lionstage.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Gewinnen, Schlemmen und Gutes tun: An diesem Wochenende, Sonnabend, 1., und Sonntag, 2. November, finden wieder die <strong>Lionstage</strong> im Phoenix-Center statt.</p><p>Bereits zum 18. Mal laden die drei <strong>Harburger Clubs Harburger Berge,</strong> <strong>Harburger Altstadt</strong> und<strong> Harburg Hafen</strong> mit großzügiger Unterstützung des Phoenix-Centers in das Shopping-Center ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 06:19:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburgs Super-Sonntag: Volles Programm mit Kultur, Laternenumzug und Feuerwerk</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburgs-super-sonntag-volles-programm-mit-kultur,-laternenumzug-und-feuerwerk.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Unter dem Konzept <em>„Harburg hat Platz für Kultur!“</em> findet am Sonntag, 2. November, von 12 bis 20 Uhr der<strong> 22. Harburger Kulturtag</strong> mit <strong>Sonntags-Shopping</strong> statt. Das bewährte kulturelle Highlight begeistert Jahr für Jahr zahlreiche Hamburger mit einem vielseitigen Spektrum an künstlerischen und kulturellen Darbietungen.</p><p>Dieses Jahr öffnen <strong>28 Kultureinrichtungen</strong> ihre Türen und bieten ein exklusiv für diesen Tag gestaltetes Programm. Das sind so viele wie noch nie. Besucher erwartet ein inspirierender Streifzug durch Kunst, Musik, Literatur und Theater und das alles bei freiem Eintritt. Den feierlichen Abschluss bildet der traditionelle Laternenumzug der Harburger Schützengilde, gefolgt von einem beeindruckenden Feuerwerk auf dem Harburger Rathausplatz.<br/>Die Veranstaltung bietet für alle Besucher zahlreiche weitere Highlights:</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 06:19:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lauter Knall versetzt Wilstorfer erneut in Schrecken – Ursache wohl geklärt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/lauter-knall-versetzt-wilstorfer-in-schrecken-–-ursache-wohl-geklärt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> - Ein dumpfer Schlag, vibrierender Boden – und plötzlich stehen die Menschen auf der Straße. Am Donnerstagmittag um kurz nach zwölf erschütterte erneut ein <strong>lauter Knall</strong> die Straße <strong>Am Weinberg</strong> in Wilstorf. Für viele Anwohner war der Schreck groß – denn ein ähnliches Ereignis hatte sich dort bereits Anfang der Woche ereignet.</p><p><em>„Ich habe richtig gemerkt, wie der Boden gebebt hat“,</em> erzählt eine Anwohnerin. <em>„Da denkt man sofort an eine Explosion.“</em> Kurz nach dem Zwischenfall rückte die Feuerwehr mit mehreren Fahrzeugen an. Der Einsatzort kam den Kräften bekannt vor: Schon in der Nacht zu Dienstag hatte es an fast identischer Stelle einen Knall gegeben, der zahlreiche Menschen aus dem Schlaf riss. Damals blieb die Ursache rätselhaft – bis jetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 06:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>