<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auto überschlägt sich nach Zusammenstoß: Zwei Verletzte bei Unfall in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auto-überschlägt-sich-nach-zusammenstoß-zwei-verletzte-bei-unfall-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Heftiger Verkehrsunfall am Freitagabend auf der <strong>Hannoverschen Straße:</strong> Gegen 19.28 Uhr prallten zwei Fahrzeuge frontal zusammen, als der Fahrer eines <strong>Opel Corsa</strong> nach ersten Erkenntnissen nach links in die Neuländer Straße abbiegen wollte und dabei einen entgegenkommenden Wagen eines Pflegedienstes übersah. Die Wucht des Aufpralls war so stark, dass sich der Corsa überschlug und auf dem Dach zum Liegen kam.</p><p>Augenzeugen reagierten geistesgegenwärtig und befreiten den Fahrer aus dem völlig beschädigten Fahrzeug. Der Mann kam mit Glück davon, klagte jedoch über Schmerzen am Handgelenk und wurde vorsorglich in ein Krankenhaus gebracht. Auch der Fahrer des zweiten Pkw verletzte sich bei dem Unfall am Arm, konnte die Unfallstelle jedoch selbstständig verlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Weihnachtsmarkt: Stimmungsvolle Momente am dritten Adventswochenende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-weihnachtsmarkt-stimmungsvolle-momente-am-dritten-adventswochenende.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am dritten Adventswochenende lädt der <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> erneut zu stimmungsvollen Momenten, musikalischen Höhepunkten und einem liebevoll gestalteten Familienprogramm ein. Vor der Kulisse des hell erleuchteten Harburger Rathauses erwartet die Besucher ein vielfältiges Programm für Groß und Klein. „Wenn die Turmbläser erklingen und die Kinderaugen am Adventskalender strahlen, dann wissen wir: In Harburg ist Weihnachten ganz nah“, sagt Anne Rehberg.</p><p>Ein besonderes Highlight sind die Turmbläser, die täglich um 18 Uhr mit festlichen Klängen aus den Fenstern des Harburger Rathauses verzaubern und für echte Weihnachtsstimmung sorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gelebte Inklusion: Montag wird das Secondhand-Kaufhaus "Kreuz & quer" eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gelebte-inklusion-montag-wird-sozialkaufhaus-kreuz-quer-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Harburg freut sich auf ein neues Highlight: Am Montag, 15. Dezember, öffnet das <strong>Secondhand-Kaufhaus "Kreuz &amp; quer"</strong> zum ersten Mal seine Pforten. Es ist der erste echte Inklusionsbetrieb in Hamburgs Süden.</p><p>Vom 15. bis 23. Dezember 2025 läuft erst einmal ein Probebetrieb in den neuen Räumen am <strong>Schloßmühlendamm 30 bis 32</strong> in Harburg, bevor es dann ab 5. Januar durchstartet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Musical Kids verzaubern Harburg mit moderner Dornröschen-Interpretation</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/musical-kids-verzaubern-harburg-mit-moderner-dornröschen-interpretation.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Mit einer energiegeladenen, modernen und humorvollen Musical Version des klassischen Märchens „<strong><em>Dornröschen“</em></strong> haben die <strong>Musical Kids Hamburg</strong> an den vergangenen zwei Wochenenden das Publikum in Harburg begeistert.</p><p>Die sechs jeweils 75-minütigen Vorstellungen boten ein dichtes, temporeiches Bühnengeschehen, das Groß und Klein in Atem hielt. Das Publikum bedankte sich mit langanhaltendem Applaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tolle Bilanz: KSC-Youngster holen neun Medaillen in Wandsbek</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/tolle-bilanz-ksc-youngster-holen-neun-medaillen-in-wandsbek.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Beim Einladungsturnier des<strong> WTSV Concordia</strong> starteten insgesamt neun junge <strong>Nachwuchsjudoka des KSC</strong> in Wandsbek.</p><p>Für viele von ihnen war es die erste Turnierteilnahme überhaupt so dass die Aufregung kaum größer sein konnte und das Trainer Trio, Linda und Bianca Geerdts sowie Jan-Henrik John, alle Hände voll zu tun hatte.<br/>Auch zahlreiche Eltern und weitere, erfahrene KSC-Judoka machten sich auf den Weg, um die Youngster zu unterstützen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>