<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Notoperation: 71-jähriger Radfahrer bei Zusammenstoß mit HVV-Bus schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/notoperation-71-jähriger-radfahrer-bei-zusammenstoß-mit-hvv-bus-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Notoperation: 71-jähriger Radfahrer bei Zusammenstoß mit HVV-Bus schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Bei einem Unfall an der Kreuzung<strong> Wilstorfer Straße,</strong> Ecke <strong>Winsener Straße</strong> ist am Mittwoch ein <strong>71-jähriger Fahrradfahrer</strong> lebensgefährlich verletzt worden. Sein Gesundheitszustand hat sich inzwischen stabilisiert. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Um 9.45 Uhr kam es zu unterhalb der <strong>Hochbrücke</strong> zu dem Verkehrsunfall zwischen dem Fahrradfahrer und einem Linienbus, bei dem der 71-Jährige zunächst lebensgefährlich verletzt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rettungseinsatz in 12 Metern Höhe: Person in Hubsteiger eingeschlossen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/rettungseinsatz-in-12-metern-höhe-großer-ast-fällt-bei-baumfällarbeiten-auf-hubsteiger.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250703Hubsteiger.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250703Hubsteiger.JPG?width=1600&height=800" alt="Rettungseinsatz in 12 Metern Höhe: Person in Hubsteiger eingeschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuland</strong> - Großeinsatz für die <strong>Feuerwehr,</strong> samt Höhenretter in <strong>Neuland.</strong> Am Wohlerstieg ist am Donnerstag gegen 12.05 Uhr ein Ast bei Baumfällarbeiten in 12 Metern Höhe auf einen Hubsteiger gefallen.</p><p>In dem Korb des Hubsteigers befand sich noch eine Baumpflegerin des Bezirksamtes Harburg, der offensichtlich unverletzt blieb und durch die Feuerwehr betreut wurde. Bei ungefähr neun Metern ging nichts mehr, der Hubsteiger ließ sich nach ersten Angaben von vor Ort weder vor noch zurückbewegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Festplatz, Disco und Feuerwerk: Marmstorf feiert sein Vogelschießen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/mit-festplatz,-disco-und-feuerwerk-am-wochenende-feiert-marmstorf-sein-vogelschießen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-07/240709King1.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-07/240709King1.jpg?width=1600&height=801" alt="Mit Festplatz, Disco und Feuerwerk: Marmstorf feiert sein Vogelschießen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Wer wird als Nachfolger von<strong> Michael Pahlke</strong> neuer <strong>Schützenkönig</strong> in<strong> Marmstorf?</strong> Diese Frage wird an diesem Wochenende beim <strong>Marmstorfer Vogelschießen</strong> beantwortet. Von Freitag, 4. Juli, bis Montag, 7. Juli, wird auf der bunten Budenmeile rund um den Festplatz im alten Dorfkern gefeiert. Startschuss ist am morgigen Freitag um 15 Uhr mit der Festplatzeröffnung.</p><p>Das Programm reicht vom<strong> Zapfenstreich</strong> am Freitagabend am Handweg über <strong>Disco</strong> im Schützenhof und großes <strong>Feuerwerk</strong> am Sonnabend, bis zur feierlichen Proklamation der neuen Regenten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach der Hitze kam der Sturm: Viele Einsätze für die Feuerwehr in Stadt und Land</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-der-hitze-kam-der-sturm-viele-einsätze-für-die-feuerwehr-in-stadt-und-land.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250703Sturm.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250703Sturm.jpg?width=1600&height=802" alt="Nach der Hitze kam der Sturm: Viele Einsätze für die Feuerwehr in Stadt und Land" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Tagsüber war es am Mittwoch rekordverdächtig heiß, abends kam dann die angekündigte Abkühlung, vor allem in Form von Sturmböen. Die <strong>Feuerwehren</strong> in <strong>Harburg Stadt und Land</strong> mussten zu mehreren Einsätzen ausrücken, hauptsächlich um umgestürzte Bäume zu beseitigen.</p><p>Um kurz vor 21 Uhr wurde die Feuerwehr in die Straße <strong>Fichtenweg</strong> in Marmstorf alarmiert. Dort stürzte durch den starken Wind, zwei Birken und eine Fichte auf ein Einfamilienhaus, ein Carport und einen Gartenzaun, alle Bauwerke wurden beschädigt (Foto). Glücklicherweise blieb der Pkw im Carport nach erster Sichtung unbeschädigt. Die Freiwillige Feuerwehr Marmstorf war mit der Kettensäge dabei, die Bäume zu entfernen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontal-Zusammenstoß in Fleestedt: Zwei Personen kamen verletzt ins Krankenhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/frontal-zusammenstoß-in-fleestedt-zwei-personen-kamen-verletzt-ins-krankenhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250703Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250703Unfall.jpg?width=1600&height=806" alt="Frontal-Zusammenstoß in Fleestedt: Zwei Personen kamen verletzt ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fleestedt</strong> - Zwei zum Teil Schwerverletzte und zwei massiv beschädigte Fahrzeuge sind die Bilanz eines schweren Verkehrsunfalls am Mittwochnachmittag auf der <strong>Hittfelder Landstraße</strong> in <strong>Fleestedt</strong>. Etwa in Höhe der Einmündung zur Straße „Steineck“ waren gegen 15.30 Uhr ein Mercedes und ein Lieferwagen aus bislang ungeklärter Ursache frontal miteinander kollidiert.</p><p>Der Lieferwagen blieb nach dem Aufprall im Frontbereich schwer beschädigt auf der Fahrbahn stehen, der Fahrer erlitt schwere Verletzungen und wurde im Fahrzeug eingeklemmt. Der Mercedes schleuderte weiter und kam auf einem angrenzenden Grundstück zum Stehen. Auch hier ist die Frontpartie massiv zerstört.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>