<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alkohol und Drogen im Spiel: Syrer klaut zwei Autos und baut zwei Unfalle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/alkohol-und-drogen-im-spiel-syrer-klaut-zwei-autos-und-baut-zwei-unfalle.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Alkohol und Drogen im Spiel: Syrer klaut zwei Autos und baut zwei Unfalle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – So etwas erlebt auch die<strong> Polizei</strong> nicht jeden Tag: Ein 26-jähriger Syrer wurde nach zweifachen Autodiebstahl und zwei Unfällen von den Beamten in Harburg festgenommen.</p><p>Zunächst hat der Mann in der Nacht zu Mittwoch in der <strong>Haakestraße</strong> mehrere Nummernschilder von parkenden Autos abmontiert. Damit ging er zu einem Gebrauchtwagenhandel und schlug die Scheibe von einem VW Passat ein. Die Nummernschilder montierte er an dem Fahrzeug, dann fuhr er los.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:20:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demo in Harburg: 150 Beschäftigte aus Kautschuk-Branche gingen auf die Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/demo-in-harburg-150-beschäftigte-aus-der-kautschuk-branche-gingen-auf-die-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250515Demo.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250515Demo.JPG?width=1600&height=805" alt="Demo in Harburg: 150 Beschäftigte aus Kautschuk-Branche gingen auf die Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Rund 150 Beschäftigte aus der <strong>Kautschuk-Branche</strong> gingen am Mittwoch in Harburg auf die Straße, um ihren Unmut kundzutun und den Druck auf die Arbeitgeberseite zu erhöhen.</p><p>Damit folgten sie einem Aufruf der Industriegewerkschaft Bergbau, Chemie, Energie (IGBCE). Während der aktuellen Tarifverhandlungen in der Kautschuk-Industrie hatten die Arbeitgeber der deutschen Kautschukindustrie (ADK) ein Angebot vorgelegt, das die IGBCE entschieden ablehnt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erbe des 2. Weltkriegs: "Bunker in Harburg“: Neues Buch der Geschichtswerkstatt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„bunker-in-harburg“-neues-buch-der-geschichtswerkstatt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250515Bunker.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250515Bunker.jpg?width=1600&height=803" alt="Erbe des 2. Weltkriegs: "Bunker in Harburg“: Neues Buch der Geschichtswerkstatt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Fast pünktlich zum 80. Jahrestag der Befreiung von Krieg und Faschismus erscheint eine neue Veröffentlichung der<strong> Geschichtswerkstatt Harburg:</strong><em> „Erbe des Zweiten Weltkriegs – Bunker in Harburg“</em>. Das Buch ist ab Freitag, 23. Mai, im Handel.</p><p>Mit vielen Fotos, die diese ehemaligen Schutzbauten wieder sichtbar machen und auch zeigen, wie schwer diese Schutzbauten nach so vielen Jahren zu finden sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tempo 30 auf der Heimfelder Straße: Fahrrad-Demo am Sonnabend</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tempo-30-auf-der-heimfelder-straße-fahrrad-demo-am-sonnabend.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250514Fahrraddemo.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250514Fahrraddemo.jpg?width=1600&height=802" alt="Tempo 30 auf der Heimfelder Straße: Fahrrad-Demo am Sonnabend" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Der Kampf um <strong>Tempo 30</strong> auf der <strong>Heimfelder Straße</strong> geht in die nächste Runde: Am Sonnabend, 17. Mai, findet eine Fahrrad-Demonstration statt. Es ist die zweite ihrer Art: Bereits im September 2022 gingen rund 100 Radfahrer auf die Straße.</p><p>Seit Jahren setzen sich viele Heimfelder für Tempo 30 auf der Heimfelder Straße zwischen <strong>St.-Paulus-Kirche</strong> und <strong>Eißendorfer Pferdeweg</strong> ein. Radfahren soll in Heimfeld sicherer werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:20:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt Karten sichern: Vorverkauf für die 39. Starpyramide hat begonnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/jetzt-karten-sichern-vorverkauf-für-die-39-starpyramide-hat-begonnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250514Holm.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250514Holm.jpg?width=1600&height=803" alt="Jetzt Karten sichern: Vorverkauf für die 39. Starpyramide hat begonnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am 1. Advent heißt es zum 39ten mal „Vorhang auf!“ für die <strong>Starpyramide</strong> in der Heimfelder <strong>Friedrich-Ebert-Halle.</strong> 1985 wurde sie von Sänger und Entertainer <strong>Peter Sebastian</strong> ins Leben gerufen. Seitdem geht der Erlös der gut vierstündigen Veranstaltung (enthalten eine 40-minütige Pause) an das Gemeinnützige Jugendwerk unfallgeschädigter Kinder in der Sportvereinigung Polizei Hamburg von 1920 e.V.</p><p>Wie vor einigen Tagen berichtet, wurde im Rahmen eines Events im <strong>Restaurant Eisvoge</strong>l der Spendenerlös an Innensenator Andy Grote übergeben. Die Summe wurde am Abend durch Sponsoren von 38.000 auf 43.000 Euro aufgestockt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:20:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>