<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Start im August: hvv hop fährt im gesamten Bezirk Harburg - Das ändert sich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/start-im-august-hvv-hop-fährt-im-gesamten-bezirk-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250715hvv_hop_Fischbeker_Heide.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250715hvv_hop_Fischbeker_Heide.jpg?width=1600&height=800" alt="Start im August: hvv hop fährt im gesamten Bezirk Harburg - Das ändert sich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Der On-Demand-Service <strong>hvv hop</strong> in Harburg erfreut sich großer Beliebtheit: Rund 430.000 Fahrgäste zählt Betreiber vhh.mobility (Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein GmbH) seit dem Start im Januar 2023.</p><p>Nun wird der Service zum 4. August in den Westen von Harburg erweitert und fährt damit im gesamten Bezirk Harburg. Zugleich verlängerte die Freie und Hansestadt Hamburg die Projektlaufzeit von hvv hop im Bediengebiet Harburg vorzeitig bis 31. Dezember 2026.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexualdelikt in Neugraben: Elfjähriger auf dem Weg zur Schule sexuell bedrängt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sexualdelikt-in-neugraben-elfjähriger-auf-dem-weg-zur-schule-sexuell-bedrängt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Sexualdelikt in Neugraben: Elfjähriger auf dem Weg zur Schule sexuell bedrängt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Am vergangenen Dienstag soll ein unbekannter Jugendlicher beziehungsweise Heranwachsender einen elfjährigen Jungen an der<strong> Cuxhavener Straße</strong> in <strong>Neugraben-Fischbek</strong> sexuell bedrängt haben. Die Polizei bittet nun um Hinweise aus der Bevölkerung. Gesucht wird auch nach einer Passantin, die dem Jungen in dieser Situation zur Hilfe kam.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen des zuständigen Landeskriminalamts für Sexualdelikte (LKA 42) zufolge befand sich der elfjährige Junge gemeinsam mit vier Freunden um 13.50 Uhr auf dem Weg zu einem Schulgelände, als dieser von einem Jugendlichen/Heranwachsenden aus einer Gruppe Gleichaltriger heraus festgehalten und unsittlich berührt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Lkw-Unfall auf der A1: Drei Sattelzüge krachen zusammen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-lkw-unfall-auf-der-a1-drei-sattelzüge-krachen-zusammen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250715Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250715Unfall.jpg?width=1600&height=795" alt="Schwerer Lkw-Unfall auf der A1: Drei Sattelzüge krachen zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> - Einen einigermaßen glimpflichen Ausgang hat ein<strong> Auffahrunfall</strong> mehrerer Sattelzüge am Dienstagmorgen auf der A1 zwischen dem<strong> Maschener Kreuz</strong> und der<strong> Anschlussstelle Harburg</strong> genommen.</p><p>Dabei waren gegen 7 Uhr auf der A 1 in Richtung Hamburg drei Sattelzüge aus bislang ungeklärter Ursache in den Unfall verwickelt worden. Der Fahrer des letzten der drei Sattelzüge war dabei mit seinem Fahrzeug auf einen vor ihm befindlichen Sattelzug aufgefahren, dieser wiederum wurde auf einen weiteren Sattelzug davorgeschoben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stöver/Trepoll: "Senat erkennt nicht den Ernst der Lage der Kriminalitätsentwicklung"</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/stöver-trepoll-rot-grün-verschließt-die-augen-vor-der-kriminalitätsentwicklung-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg?width=1080&height=539" alt="Stöver/Trepoll: "Senat erkennt nicht den Ernst der Lage der Kriminalitätsentwicklung"" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Der Bezirk Harburg hat in den vergangenen Monaten durch Massenschlägereien und schwere Gewalttaten immer wieder für Negativschlagzeilen gesorgt. Ein klar erkennbarer<strong> Kriminalitätsschwerpunkt</strong> war und ist hierbei das <strong>Phoenix-Viertel</strong> rund um die<strong> Wilstorfer Straße.</strong></p><p>Am 26. Juni kam es wie berichtet im beliebten Einkaufszentrum<strong> Phoenix-Center</strong> zu einer weiteren Gewalttat: Im Bereich des „Food Court" im Untergeschoss verletzte ein Mann vor den Augen dutzender Passanten einen anderen mit einem Messer schwer. (Foto) Das Opfer verstarb kurze Zeit später im Krankenhaus. Es soll sich um einen sogenannten „Ehrenmord“ gehandelt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3200 Euro für krebskranke Kinder: Bilder-Galerie vom Charity-Ride an der Elbbrücke</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/charity-ride-an-der-alten-elbbrücke-3200-euro-für-krebskranke-kinder.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250714Charity.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250714Charity.JPG?width=1600&height=803" alt="3200 Euro für krebskranke Kinder: Bilder-Galerie vom Charity-Ride an der Elbbrücke" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Live-Musik, knatternde Motorräder, deftiges vom Grill, gute Stimmung - und zudem eine tolle Spende für die <strong>Fördergemeinschaft Kinderkresbs-Zentrum</strong>. Zum 19. Mal luden die <strong>Hanse-Biker</strong> am Sonntag zum <strong>Nicostars Charity-Ride</strong> an die <strong>Alte Elbbrücke.</strong></p><p>Allerdings spielte dieses Mal das Wetter zunächst nicht mit: Am Vormittag gab es viel Regen, so das viele Biker den Weg zur „Britsch“ nicht auf sich nehmen konnten. Erst mittags blieb es trocken und die Buden-Meile füllte sich langsam. <em>„Wir hatten in diesem Jahr rund 200 Besucher“,</em> sagte uns Hansebikerin <strong>Petra Lefeber.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>