<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>120 Polizisten führen Razzia im Phoenix-Viertel durch</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/120-polizisten-führen-razzia-im-phoenix-viertel-durch.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250513Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250513Polizei.jpg?width=1600&height=800" alt="120 Polizisten führen Razzia im Phoenix-Viertel durch" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Erneute Razzia im <strong>Phoenix-Viertel</strong>. 129 Beamte von Polizei, Bezirksamt, Lebensmittelaufsicht und Finanzamt waren unterwegs, um acht Kneipen und "Kulturvereine" zu überprüfen. Auch eine Kneipe am <strong>Reeseberg</strong> wurde durchsucht.</p><p>Das Ergebnis: Ein "Kulturverein" wurde geschlossen. Beamte stellten zwei illegal zum Glücksspiel genutzte Automaten sicher. Es gab elf Anzeigen, unter anderem wegen illegalen Aufenthalts oder Drogenhandel.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:20:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die ersten Küken sind da: Flauschiger Nachwuchs auf Entdeckungstour</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hochbetrieb-in-harburgs-größter-kinderstube-flauschiger-nachwuchs-auf-entdeckungstour.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250513Flauschig3.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250513Flauschig3.JPG?width=1600&height=798" alt="Die ersten Küken sind da: Flauschiger Nachwuchs auf Entdeckungstour" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der erste süße Nachwuchs ist jetzt da: Jetzt wird es an der <strong>Außenmühle</strong> wieder richtig flauschig. Bei einigen<strong> Graugänsen</strong> ist Mitte Mai der Nachwuchs bereits geschlüpft.</p><p>Sie sind die ersten die ihren süßen Nachwuchs präsentieren und einen ausgedehnten Landausflug unternehmen. Demnächst herrscht wieder Hochbetrieb in Harburgs größter Kinderstube.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:20:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vespa-Fahrer bei Unfall schwer verletzt – BMW-Fahrer gibt Gas und verschwindet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vespa-fahrer-bei-unfall-schwer-verletzt-–-bmw-fahrer-gibt-gas-und-verschwindet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Vespa-Fahrer bei Unfall schwer verletzt – BMW-Fahrer gibt Gas und verschwindet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Zeugenaufruf nach <strong>Verkehrsunfallflucht:</strong>  Sonntag hat sich ein 70-jähriger <strong>Rollerfahrer</strong> in Harburg schwer verletzt. Der mutmaßliche Verursacher des Verkehrsunfalls soll sich unerlaubt vom Unfallort entfernt haben. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen der Polizei zufolge befuhr der 70-Jährige mit seiner Vespa die <strong>Buxtehuder Straße</strong> in Richtung stadteinwärts. Hinter der Einmündung<strong> Helmsweg</strong> soll ein grauer BMW unvermittelt vom Parkstreifen in den Fließverkehr eingefahren sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großflächiger Warnstreik am Mittwoch: KVG-Busse fallen aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/großflächiger-warnstreik-am-mittwoch-kvg-wird-bestreikt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250512KVGBus.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250512KVGBus.jpg?width=1600&height=798" alt="Großflächiger Warnstreik am Mittwoch: KVG-Busse fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Landkreis</strong> - Im Zuge des laufenden Tarifstreits mit dem <strong>Arbeitgeberverband Nahverkehr Niedersachsen</strong> (AVN) hat die Gewerkschaft ver.di zu einem weiteren kurzfristigen und großflächigen eintägigen Warnstreik aufgerufen. Das teilte am Montag der <strong>Landkreis Harburg</strong> mit.</p><p>Nach Angaben der<strong> KVG Stade</strong> wird das komplette Unternehmen am <strong>Mittwoch, 14. Mai,</strong> bestreikt. Das betrifft unter anderem die Betriebshöfe Hittfeld, Lüneburg und Buxtehude. Die Busfahrer treten in den Ausstand. Der gesamte Regional- und Schulbusverkehr im Landkreis Harburg droht dann ganz oder zumindest weitestgehend zu entfallen. Betroffen ist auch das elbMOBIL.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontal gegen Baum: Autofahrer stirbt bei Verkehrsunfall in Maschen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/frontal-gegen-baum-autofahrer-stirbt-bei-verkehrsunfall-in-maschen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250513VU.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250513VU.jpg?width=1600&height=800" alt="Frontal gegen Baum: Autofahrer stirbt bei Verkehrsunfall in Maschen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> – Ein 46-jähriger Autofahrer ist am Montagmorgen bei einem Verkehrsunfall auf der<strong> Kreisstraße 86</strong> zwischen<strong> Maschen</strong> und<strong> Stelle</strong> um Leben gekommen. Aus bislang unbekannter Ursache kam der Mann mit seinem Auto von der Straße ab und fuhr frontal gegen einen Baum.</p><p>Gegen 8 Uhr meldete ein Verkehrsteilnehmer eine bewusstlose Person nach einem Verkehrsunfall. Demnach war ein Mann mit seinem Pkw in Fahrtrichtung Stelle nach rechts von der Fahrbahn abgekommen und frontal gegen einen Baum geprallt. Durch den Zusammenstoß wurde der Fahrer aus dem Fahrzeug geschleudert und blieb reglos liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:20:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>