<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fackelschein und Gänsehaut in Heimfeld: Großer Zapfenstreich für König Niels Kreller</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/fackelschein-und-gänsehaut-großer-zapfenstreich-für-könig-niels-kreller.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250830H1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250830H1.JPG?width=1600&height=804" alt="Fackelschein und Gänsehaut in Heimfeld: Großer Zapfenstreich für König Niels Kreller" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Gelungener Auftakt für das <strong>Heimfelder Vogelschießen</strong>: Am Freitagabend fand vor der<strong> Friedrich-Ebert-Halle</strong> der <strong>Große Zapfenstreich</strong> für seine Majestät <strong>Niels Kreller</strong> statt. Mehr als 220 Schützen vieler befreundeter Vereine nahmen trotz des zeitgleich stattfindenden Hamburger Fußball-Derbys an dem militärischen Zeremoniell und an den Ummärschen sowie dem Kommers am Waldschlösschen teil.</p><p>Der Zapfenstreich wurde gemeinsam von der <strong>Holsteiner Hornmusik</strong> und dem <strong>Eißendorfer Spielmannszug</strong> gespielt. Bei Fackelschein und Nationalhymne nicht nur für den scheidenden König Niels Kreller und seine Adjutanten ein Gänsehaut-Moment.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 06:18:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Feuer auf der Veddel ist aus: Was bleibt ist ein Bild der Verwüstung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/das-feuer-auf-der-veddel-ist-aus-was-bleibt-ist-ein-bild-der-verwüstung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250829Veddel.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250829Veddel.jpg?width=1600&height=798" alt="Das Feuer auf der Veddel ist aus: Was bleibt ist ein Bild der Verwüstung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> – <em>„Feuer aus!“,</em> hieß es am Donnerstagnachmittag nach dem verheerenden <strong>Großbrand</strong> auf der <strong>Veddel.</strong> Was bleibt ist ein Bild der Verwüstung (Foto).</p><p>Bei den Arbeiten an der Einsatzstelle beim Großfeuer auf der Veddel wurden insgesamt acht Feuerwehrleute leicht verletzt. Drei von ihnen wurden kurzzeitig in Krankenhäusern behandelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 06:18:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start in die Handball-Saison: Zwei Tage volles Programm in der „Kersche“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/start-in-die-handball-saison-zwei-tage-volles-programm-in-der-„kersche“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250829Handball.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250829Handball.jpg?width=1600&height=800" alt="Start in die Handball-Saison: Zwei Tage volles Programm in der „Kersche“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Endlich wieder Handball in de<strong>r „Kersche“:</strong> Die ersten Herren der<strong> SG Harburg</strong> lädt am morgigen Sonnabend, 30. August, zu ihrem alljährlichen <strong>Vorbereitungsturnier</strong> auf die Landesliga-Saison 2025/26 ein.</p><p>Unter dem neuen Trainer<strong> Sven Römer</strong> proben sowohl die 1. als auch 2. Herren (Bezirksoberliga) vor dem Saisonstart. Neben den beiden Harburger Teams kommen auch die Mannschaften vom Walddörfer SV, von der HSG Bergedorf/VM (beide Landesliga Hamburg), vom HT16/SC Eilbek (Bezirksoberliga Hamburg) und vom HV Lüneburg 2 (Regionsoberliga Niedersachsen) in die Sporthalle Kerschensteiner Straße.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 06:19:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung Sperrmüll-Trickser: Stadtreinigung warnt vor Abzocke</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/achtung-sperrmüll-trickser-stadtreinigung-warnt-vor-abzocke.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250829Müllabfuhr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250829Müllabfuhr.jpg?width=1600&height=802" alt="Achtung Sperrmüll-Trickser: Stadtreinigung warnt vor Abzocke" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Immer wieder gehen auch aus dem Hamburger Süden Beschwerden bei der Stadtreinigung Hamburg (SRH) ein, in denen unangemessen teure Sperrmüllentsorgungen bemängelt wird. Schnell stellt sich heraus, dass die Kunden irrtümlich private Dienstleister und nicht die SRH mit der Sperrmüllentsorgung beauftragt hatten.</p><p>Überhöhte und absprachewidrige Abrechnungen durch die Sperrmüll-Trickser sind oft die Folge. Unseriöse Dienstleister werben im Internet mit vermeintlich günstigem Sperrmüllservice. Die Websites sind so geschickt gestaltet, dass leicht der Eindruck entsteht, es handele sich bei dem Anbieter tatsächlich um die SRH.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 06:19:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Saisoneröffnung 2025 beim FC Rosengarten: Fußball, Familie, volles Haus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/saisoneröffnung-2025-beim-fc-rosengarten-fußball,-familie,-volles-haus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250829Rosengarten.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250829Rosengarten.JPG?width=1600&height=798" alt="Saisoneröffnung 2025 beim FC Rosengarten: Fußball, Familie, volles Haus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Vahrendorf</strong> - Was für ein Tag: Der <strong>FC Rosengarten</strong> hat am vergangenen Sonnabend auf dem Sportplatz des<strong> TV Vahrendorf</strong> seine große Saisoneröffnung 2025 gefeiert – mit allem, was dazugehört: Fußball, Sonnenschein, kühle Getränke, viele Tore und richtig guter Stimmung. Mehrere hundert Besucher waren dabei – unter ihnen auch Rosengartens Bürgermeister <strong>Dirk Seidler</strong>, der sich persönlich vor Ort ein Bild vom Vereinsleben machte.</p><p><em>„So viele Menschen auf dem Platz, lachende Kinder, Fußball pur – das macht richtig Spaß zu sehen“,</em> meinte ein Vater am Rande der Mini-Kicker-Partien. Ob Familie, alte Bekannte, Ehrenamtliche oder Neugierige – auf der Sportanlage in Vahrendorf war ordentlich was los.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 06:19:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>