<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Festnahme im Bahnhof Harburg: 20-Jähriger wurde per Haftbefehl gesucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-im-bahnhof-harburg-20-jähriger-wurde-per-haftbefehl-gesucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Dienstag kontrollierten <strong>Bundespolizisten</strong> gegen 14 Uhr im Rahmen der Allgemeinverfügung der Bundespolizeidirektion Hannover einen 20-jährigen albanischen Staatsangehörigen im <strong>Bahnhof Harburg.</strong></p><p>Eine Überprüfung der Personalien des Mannes ergab, dass er aufgrund eines Haftbefehls des <strong>Amtsgerichts Hamburg</strong> zur Festnahme ausgeschrieben war.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Jahr - Altes Spiel: Illegales Glücksspiel im Visier von Polizei und Bezirksamt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/neues-jahr-altes-spiel-haben-illegales-glücksspiel-im-visier-von-polizei-und-beziksamt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Auch im neuen Jahr wird Druck auf <strong>illegales Glücksspiel in Harburg</strong> gemacht. <strong>Polizei</strong> und Bezirksamt Harburg haben am Montag- und Dienstagabend gemeinsame Kontrollen in mehreren Gaststätten und Kulturvereinen durchgeführt. Ziel der Verbundeinsätze war die Bekämpfung illegal betriebener Glücksspielgeräte sowie die Überprüfung gewerberechtlicher Vorgaben.</p><p>Am Montagabend kontrollierten Einsatzkräfte den Kulturverein „Rathaus“ in der<strong> Seehafenstraße.</strong> Aufgrund festgestellter baulicher Mängel ordnete das Bezirksamt die sofortige Schließung der Einrichtung an. Der betreffende Verein war bereits zuvor im Zusammenhang mit Drogendelikten durch das Landeskriminalamt durchsucht worden. Es gab mehrere Festnahmen</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Christus segne dieses Haus“: Sternsinger zu Gast im Harburger Rathaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„christus-segne-dieses-haus“-sternsinger-zu-gast-im-harburger-rathaus-2.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nach einem Jahr Pause wurde am Dienstag eine schöne Tradition fortgesetzt: Die <strong>Sternsinger</strong> der Pfarrei<strong> St. Maximilian Kolbe</strong> statteten dem Harburger Rathaus einen Besuch ab und brachten den traditionellen Segen ins Haus.</p><p>Rund um den <strong>Dreikönigstag</strong> sind die Sternsinger unterwegs. Auch in Harburg sind sie gefragt: „<em>Wir machen in diesem Jahr in Harburg rund 80 Hausbesuche“, s</em>agt Organisatorin<strong> Birgit Mittag.</strong> In diesem Jahr lautet das Motto <em>„Schule statt Fabrik – Sternsingen gegen Kinderarbeit</em>“ und dafür wird bundesweit Geld von den Sternsingern gesammelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach HSV-Absage: Zug mit 700 Leverkusen-Fans „strandet“ am Bahnhof Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-hsv-absage-zug-mit-700-leverkusen-fans-„strandet“-am-bahnhof-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nachdem das für Dienstagabend angesetzte<strong> Fußball-Bundesligaspiel</strong> zwischen dem <strong>Hamburger SV</strong> und <strong>Bayer 04 Leverkusen</strong> kurzfristig abgesagt wurde<em>, „strandete“</em> ein Zug mit Leverkusen-Fans am Harburger Bahnhof.</p><p>Der Grund für die Absage waren <em>„wetterbedingte statische Risiken im Bereich des Dachs des Volksparkstadions“</em>, so die<strong> Deutsche Fußball Liga</strong>.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau zieht ohne Not die Notbremse im fahrenden Zug: Festnahme in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/frau-zieht-ohne-not-die-notbremse-im-fahrenden-zug-festnahme-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Montag gegen 2.15 Uhr soll eine 30-jährige Frau die <strong>Notbremse</strong> grundlos in einem fahrenden<strong> ICE</strong> auf der Strecke: Lüneburg - Harburg gezogen und zwei Fenster mit einem <strong>Nothammer</strong> beschädigt haben.</p><p>Ein aufmerksamer 36-jährger Zeuge beobachtete die Tathandlung und informierte umgehend die Zugbegleitung. Durch einen Zugbegleiter wurde die Bundespolizei zum nächsten Halt des Zuges im Bahnhof Harburg angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>