<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tempo 30 auf der Heimfelder Straße: Fahrrad-Demo am Sonnabend</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tempo-30-auf-der-heimfelder-straße-fahrrad-demo-am-sonnabend.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250514Fahrraddemo.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250514Fahrraddemo.jpg?width=1600&height=802" alt="Tempo 30 auf der Heimfelder Straße: Fahrrad-Demo am Sonnabend" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Der Kampf um <strong>Tempo 30</strong> auf der <strong>Heimfelder Straße</strong> geht in die nächste Runde: Am Sonnabend, 17. Mai, findet eine Fahrrad-Demonstration statt. Es ist die zweite ihrer Art: Bereits im September 2022 gingen rund 100 Radfahrer auf die Straße.</p><p>Seit Jahren setzen sich viele Heimfelder für Tempo 30 auf der Heimfelder Straße zwischen <strong>St.-Paulus-Kirche</strong> und <strong>Eißendorfer Pferdeweg</strong> ein. Radfahren soll in Heimfeld sicherer werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt Karten sichern: Vorverkauf für die 39. Starpyramide hat begonnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/jetzt-karten-sichern-vorverkauf-für-die-39-starpyramide-hat-begonnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250514Holm.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250514Holm.jpg?width=1600&height=803" alt="Jetzt Karten sichern: Vorverkauf für die 39. Starpyramide hat begonnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am 1. Advent heißt es zum 39ten mal „Vorhang auf!“ für die <strong>Starpyramide</strong> in der Heimfelder <strong>Friedrich-Ebert-Halle.</strong> 1985 wurde sie von Sänger und Entertainer <strong>Peter Sebastian</strong> ins Leben gerufen. Seitdem geht der Erlös der gut vierstündigen Veranstaltung (enthalten eine 40-minütige Pause) an das Gemeinnützige Jugendwerk unfallgeschädigter Kinder in der Sportvereinigung Polizei Hamburg von 1920 e.V.</p><p>Wie vor einigen Tagen berichtet, wurde im Rahmen eines Events im <strong>Restaurant Eisvoge</strong>l der Spendenerlös an Innensenator Andy Grote übergeben. Die Summe wurde am Abend durch Sponsoren von 38.000 auf 43.000 Euro aufgestockt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bitteres Hockey Wochenende: Doppelte Niederlage für die TGH-Damen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/bitteres-hockey-wochenende-doppelte-niederlage-für-die-tgh-damen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250514HockeyDamen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250514HockeyDamen.jpg?width=1600&height=798" alt="Bitteres Hockey Wochenende: Doppelte Niederlage für die TGH-Damen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Die <strong>TGH-Hockeydamen</strong> hatten am Wochenende ein sogenanntes Doppelwochenende - zwei Spiele an zwei Tagen und beide zu Hause auf der Anlage am Waldschlösschen.</p><p>Am Sonnabend mussten sich die Heimfelderinnen nach 60 Minuten mit 4:1 geschlagen geben gegen den starken Gegner <strong>RTHC Bayer Leverkusen</strong>. Etwas ärgerlich, doch schnell schon lag der Fokus auf dem darauffolgenden Tag, an dem man den Gegner <strong>Uhlenhorst Mühlheim</strong> bei sich empfing.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>120 Polizisten führen Razzia im Phoenix-Viertel durch</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/120-polizisten-führen-razzia-im-phoenix-viertel-durch.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250513Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250513Polizei.jpg?width=1600&height=800" alt="120 Polizisten führen Razzia im Phoenix-Viertel durch" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Erneute Razzia im <strong>Phoenix-Viertel</strong>. 129 Beamte von Polizei, Bezirksamt, Lebensmittelaufsicht und Finanzamt waren unterwegs, um acht Kneipen und "Kulturvereine" zu überprüfen. Auch eine Kneipe am <strong>Reeseberg</strong> wurde durchsucht.</p><p>Das Ergebnis: Ein "Kulturverein" wurde geschlossen. Beamte stellten zwei illegal zum Glücksspiel genutzte Automaten sicher. Es gab elf Anzeigen, unter anderem wegen illegalen Aufenthalts oder Drogenhandel.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:21:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die ersten Küken sind da: Flauschiger Nachwuchs auf Entdeckungstour</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hochbetrieb-in-harburgs-größter-kinderstube-flauschiger-nachwuchs-auf-entdeckungstour.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250513Flauschig3.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250513Flauschig3.JPG?width=1600&height=798" alt="Die ersten Küken sind da: Flauschiger Nachwuchs auf Entdeckungstour" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der erste süße Nachwuchs ist jetzt da: Jetzt wird es an der <strong>Außenmühle</strong> wieder richtig flauschig. Bei einigen<strong> Graugänsen</strong> ist Mitte Mai der Nachwuchs bereits geschlüpft.</p><p>Sie sind die ersten die ihren süßen Nachwuchs präsentieren und einen ausgedehnten Landausflug unternehmen. Demnächst herrscht wieder Hochbetrieb in Harburgs größter Kinderstube.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>