<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Streit auf der A7: Mann wirft seine Beifahrerin aus dem Fahrzeug</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-streit-auf-der-a7-mann-wirft-seine-beifahrerin-aus-dem-fahrzeug.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Nach Streit auf der A7: Mann wirft seine Beifahrerin aus dem Fahrzeug" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> – Ein Autofahrer hat in der Nacht zu Sonntag seine Beifahrerin nach einem Streit auf der<strong> A7</strong> bei <strong>Maschen</strong> aus dem Fahrzeug geworfen. Das teilte die Polizei am Sonntag mit.</p><p><em>„In der Nacht zum Sonntag wurde eine verwirrte und verletzte Person auf dem Seitenstreifen der A7 im Horster Dreieck festgestellt“,</em> so die <strong>Polizeiinspektion Harburg.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 06:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz auf der Elbe: Feuerwehr muss Segelyacht aus Fischernetz befreien</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ungewöhnlicher-einsatz-auf-der-elbe-feuerwehr-muss-segeljacht-aus-fischernetz-befreien.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250524Segelboot.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250524Segelboot.jpg?width=1600&height=802" alt="Einsatz auf der Elbe: Feuerwehr muss Segelyacht aus Fischernetz befreien" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fliegenberg</strong> - Am Sonnabend kurz nach 16 Uhr wurde die<strong> Feuerwehr</strong> zu einem Einsatz auf die Elbe bei<strong> Fliegenberg</strong> im Landkreis Harburg alarmiert. Dort trieb eine manövrierunfähige <strong>Segelyacht</strong> auf der Elbe, nachdem sie sich offenbar in der Takelage eines Stellnetzes der Elbfischer festgefahren hatte, so ein Sprecher der Freiwilligen Feuerwehr Fliegenberg.</p><p>Die Feuerwehr rückte mit drei Kleinbooten an, um im Notfall die Passagiere der Jacht aufnehmen zu können, doch so weit kam es glücklicherweise nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 06:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gänsehaut im Göhlbachtal: Großer Zapfenstreich für Andreas Jepp</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/gänsehaut-im-göhlbachtal-großer-zapfenstreich-für-andreas-jepp.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250524Eißendorf.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250524Eißendorf.JPG?width=1600&height=800" alt="Gänsehaut im Göhlbachtal: Großer Zapfenstreich für Andreas Jepp" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Gänsehaut im Göhlbachtal: Auf der Wiese an der Großen Straße wurde zu Ehren der scheidenden Eißendorfer Majestät; <strong>Andreas Jepp,</strong> der <strong>Große Zapfenstreich</strong> gespielt. Es war der stimmungsvolle Auftakt zum <strong>Eißendorfer Volksfest und Vogelschießen,</strong> das an diesem Wochenende noch bis Sonntagabend gefeiert wird.</p><p>Nach einem Ummarsch durch Eißendorf – König <strong>Andreas</strong> und Königin<strong> Stefanie Jepp</strong> sowie die Adjutanten <strong>Werner Krug</strong> und <strong>Werner Schlüter</strong> wurden in einer Kutsche chauffiert - versammelten sich rund 200 Schützen und Spielleute sowie zahlreiche Schaulustige zu diesem feierlich militärmusikalischem Abendzeremoniell. Unter anderem waren Abordnungen der <strong>Harburger Schützengilde, SV Marmstorf, SV Heimfeld,</strong> der Jungschützen aus der <strong>Vierländer Schützengesellschaft</strong> und vom<strong> SV Neugraben-Scheideholz</strong> dabei.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 06:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spargelessen der Gilde: Auch ohne Bürgermeister eine gelungene Veranstaltung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spargelessen-der-gilde-auch-ohne-bürgermeister-eine-gelungene-veranstaltung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250523Gilde.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250523Gilde.JPG?width=1600&height=802" alt="Spargelessen der Gilde: Auch ohne Bürgermeister eine gelungene Veranstaltung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Seit 2023 findet das traditionelle <strong>Spargelessen</strong> der<strong> Harburger Schützengilde</strong> im <strong>Privathotel Lindtner</strong> statt. Am Freitag wurde der gesellschaftliche Höhepunkt im neuen Gewand mit über 200 Teilnehmern zum dritten Mal im Heimfelder Privathotel veranstaltet.</p><p>Was viele bereits vermutet hatten: Bürgermeister <strong>Peter Tschentscher</strong> konnte als Hauptredner nicht dabei sein. <em>„Trotz der Zusage von Peter Tschentscher beim Neujahrsempfang im Hamburger Rathaus hat er sein Versprechen aufgrund der heute parallel stattfindenden Bundesratssitzung leider nicht eingehalten“,</em> sagte der erste Patron <strong>Ingo Mönke</strong> in seiner Begrüßung und fügte hinzu: <em>„Das wird noch Diskussionen mit der Senatskanzlei nach sich ziehen.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 06:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gelungene Premiere für Ralf Schwinge: Rund 400 Gäste kamen ins Museum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gelungene-premiere-für-die-ralf-schwinge-ausstellung-rund-400-gäste-kamen-ins-museum.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250523Museum1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250523Museum1.JPG?width=1600&height=808" alt="Gelungene Premiere für Ralf Schwinge: Rund 400 Gäste kamen ins Museum" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Bevor die neue <strong>Ralf-Schwinge-Ausstellung</strong> ab heute für alle zugänglich ist,  durften am Donnerstag Abend geladene Gäste die Ausstellung als erste unter die Lupe nehmen. Und bislang ist Harburgs Stadtmaler – Jahrgang 1990 – ein echter Glücksgriff fürs Museum: So viele Besucher, wie lange nicht mehr - es waren knapp 400 Gäste - stürmten die Ausstellungs-Eröffnung, bei der traditionell auch Brezel, Wein und Reden auf dem Programm stehen.</p><p><em>„Seine Bilder sind so kraftvoll“, „Ich liebe seine Ausdrucksweise“, „eine großartige Ausstellung“</em> die ersten Besucher waren begeistert. Gezeigt werden rund 150 Skizzen, Zeichnungen und Gemälde des Harburger Künstlers Ralf Schwinge zu sehen sein, die den Bezirk aus ganz aktuellen Perspektiven zeigen. In seinen Bildern fängt der Maler und Illustrator die großen und die kleinen Dinge ein, die den Stadtteil ausmachen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 06:21:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>