<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großeinsatz: Spezialkräfte suchen nach Person mit waffenähnlichem Gegenstand</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großeinsatz-der-polizei-spezialkräfte-suchen-nach-person-mit-waffenähnlichem-gegenstand.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250906Polizeieinsatz.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250906Polizeieinsatz.jpg?width=1600&height=804" alt="Großeinsatz: Spezialkräfte suchen nach Person mit waffenähnlichem Gegenstand" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am frühen Samstagnachmittag gegen 12.45 Uhr kam es in Harburg zu einem<strong> groß angelegten Polizeieinsatz.</strong> Auslöser war ein Hinweis auf eine Person mit mutmaßlich einem <strong>waffenähnlichen Gegenstand</strong> in der <strong>Hannoverschen Straße</strong>. Augenzeugen hatten den Notruf gewählt, woraufhin die Einsatzleitstelle sofort Verstärkung anforderte.</p><p>Binnen weniger Minuten rückten zahlreiche Streifenwagen an. Auch <strong>Spezialkräfte</strong> mit <strong>Maschinenpistolen</strong> sicherten die Umgebung ab. Zur Unterstützung wurde ein Polizeihubschrauber eingesetzt, der über den Dächern von Harburg kreiste und die Lage aus der Luft beobachtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunken und in Hausschuhen: Frau verursacht Unfall auf Ehestorfer Heuweg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/betrunken-und-in-hausschuhen-frau-verursacht-unfall-auf-ehestorfer-heuweg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250906Unfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250906Unfall.JPG?width=1600&height=804" alt="Betrunken und in Hausschuhen: Frau verursacht Unfall auf Ehestorfer Heuweg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hausbruch</strong> - Gegen 21.36 Uhr kam es am Freitagabend auf dem <strong>Ehestorfer Heuweg</strong> in Hausbruch zu einem schweren Verkehrsunfall in Richtung Stadteinwärts.</p><p>Die Strecke zwischen Hausbruch und Rosengarten musste kurzzeitig voll gesperrt werden, später wurde Verkehr durch die Unfallstelle hindurch von Polizeibeamten geregelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behinderungen in Wilstorf: Ab Montag ist der Reeseberg voll gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/behinderungen-durch-bauarbeiten-in-wilstorf-ab-montag-ist-der-reeseberg-voll-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Behinderungen in Wilstorf: Ab Montag ist der Reeseberg voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Nach der langen Sperrung der<strong> Jägerstraße</strong> gibt es jetzt die nächste <strong>Behinderung</strong> für Autofahrer in Harburg: Am Montag, 8. September, beginnt die Grundinstandsetzung der Straße<strong> Reeseberg</strong> zwischen Anzengruberstraße und Friedrich-List-Straße. Bis voraussichtlich Mitte <strong>Dezember 2025</strong> finden die Arbeiten unter Vollsperrung statt.</p><p>Das <strong>Bezirksamt Harburg</strong> baut die Straße Reeseberg in den nächsten Jahren in kleinen Abschnitten um. Dabei wird die Fahrbahn einschließlich der Gehwege und Parkstände instandgesetzt. Der Straßenzug wird in Teilbereichen neugestaltet, um der Tempo-30-Zone mehr Sicherheit und Deutlichkeit zu verleihen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Art Cornern 2025: Zwei Tage, ein Kiosk und viel Kunst im Binnenhafen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/art-cornern-2025-zwei-tage,-ein-kiosk,-unendlich-viel-kunst.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250904ArtCorner.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250904ArtCorner.jpg?width=1600&height=801" alt="Art Cornern 2025: Zwei Tage, ein Kiosk und viel Kunst im Binnenhafen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Der <strong>Kulturkiosk</strong> im<strong> Harburger Binnenhafen</strong> wird an diesem Wochenende wieder zur Bühne für Kunst, Musik und Begegnung: <strong>ART CORNERN 2025</strong> lädt am Samstag, 6. September, und Sonntag, 7. September, zum gemeinsamen Feiern, Staunen und Entdecken in der Blohmstraße ein.</p><p>Unter freiem Himmel treffen hier Malerei, Illustration, Installationen und Collagen auf Live-Musik, DJ-Sets und Hörspielperformances. Zwei Tage voller Kreativität, Nachbarschaft und guter Laune – direkt auf der Straße, mitten im Leben, am ältesten Kiosk Hamburgs, organisiert von Resis Art!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horst Schlämmer hielt Hof: Der Dreh mit Hape Kerkeling ist im Kasten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/horst-schlämmer-hielt-hof-dreharbeiten-mit-hape-kerkeling-sind-beendet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250904Horst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250904Horst.JPG?width=1600&height=799" alt="Horst Schlämmer hielt Hof: Der Dreh mit Hape Kerkeling ist im Kasten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mehrere Tage lang stand der bekannte Entertainer und Schauspieler <strong>Hape Kerkeling</strong> als Kultfigur <strong>Horst Schlämmer</strong> in Harburg vor der Kamera. Für seinen neuen Kinofilm wurde unter anderem in Neugraben-Fischbek gedreht. Der Film trägt den Titel <em>„Horst Schlämmer sucht das Glück“</em> und soll im kommenden Frühjahr bundesweit in die Kinos kommen.</p><p>Eine der zentralen Kulissen in Neugraben ist die ehemalige Kneipe<em> „Am Quellgrund“</em>, die für den Dreh in einen Waschsalon umgestaltet wurde. In dieser Szene trifft Schlämmer auf eine ebenso schrullige wie charmante Gesprächspartnerin – typisch für den Humor des bekannten Reporters aus Grevenbroich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:22:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>