<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sexueller Übergriff auf 23-Jährige in Eißendorf: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sexueller-übergriff-auf-23-jährige-in-eißendorf-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Sexueller Übergriff auf 23-Jährige in Eißendorf: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Sexueller Übergriff auf eine junge Frau in <strong>Eißendorf:</strong> Nachdem es Sonntagmorgen gegen 5 Uhr im <strong>Dahlengrund</strong> durch einen noch Unbekannten zu einem versuchten Sexualdelikt auf eine Frau im Stadtteil Eißendorf gekommen ist, sucht die Polizei nach Zeugen.</p><p>Die 23-jährige Frau befand sich auf ihrem Heimweg, als sie im Dahlengrund/Marmstorfer Weg unvermittelt von einem Mann in mutmaßlich sexueller Absicht körperlich angegangen worden ist. Die junge Frau setzte sich zur Wehr, woraufhin der Täter von ihr abließ und anschließend in unbekannte Richtung flüchtete. Die Geschädigte erstattete später eine Anzeige bei der Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zechpreller im ICE attackiert Zugchef: Festnahme im Bahnhof Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zechpreller-im-ice-attackiert-zugchef-festnahme-im-bahnhof-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250507Bundespolizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250507Bundespolizei.jpg?width=1600&height=804" alt="Zechpreller im ICE attackiert Zugchef: Festnahme im Bahnhof Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Ein 25-jähriger „Zechpreller“, der in einem <strong>ICE</strong> unterwegs war, wurde am Dienstag im <strong>Bahnhof Harburg</strong> von der <strong>Bundespolizei</strong> festgenommen. Der Mann soll gegen 14.30 Uhr ohne erforderlichen Fahrschein im ICE 770 auf der Fahrt von <strong>Göttingen</strong> nach Hamburg gefahren sein und Speisen und Getränke im Wert von rund 30 Euro im Bord-Bistro verzehrt haben, ohne dafür zu bezahlen.</p><p>Daraufhin wurde der mutmaßliche "Zechpreller" vom Zugchef auf die erforderliche Bezahlung angesprochen. Der Beschuldigte wollte sich aus dem Bistro entfernen und reagierte umgehend aggressiv.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 06:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>43.000 Euro für unfallgeschädigte Kinder: Peter Sebastian lud zum Benefiz-Event</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spendenübergabe-mit-senator-43-000-euro-für-unfallgeschädigte-kinder.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250501Star.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250501Star.JPG?width=1600&height=799" alt="43.000 Euro für unfallgeschädigte Kinder: Peter Sebastian lud zum Benefiz-Event" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Viel Musik, illustre Gäste, eine tolle Location und eine große Spende für das <strong>„Gemeinnützige Jugendwerk unfallgeschädigter Kinder“</strong>: Sänger und Entertainer<strong> Peter Sebastian</strong> hat am Dienstagabend zu Scheckübergabe und Benefiz-Event in das<strong> Restaurant Eisvogel</strong> an der Harburger Wasserskianlage geladen.</p><p>Mehr als 100 Gäste folgten der Einladung zu diesem Event. Mit dabei waren unter anderem Harburgs Handelshof-Chef<strong> Jörn Sörensen</strong>, Citymanagerin <strong>Antonia Marmon</strong> und ihr Team, <strong>Thomas</strong> und <strong>Inka Soltau</strong> vom Landhaus Jägerhof, <strong>Peter und Nicole Maack</strong> von Maack Feuerschutz sowie viele weitere Unterstützer und Sponsoren der Star Pyramide, die am 30. November zum 39. Mal stattfinden wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 06:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dealer im Phoenix-Viertel hochgenommen: Kulturverein am Beckerberg geschlossen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/dealer-im-phoenix-viertel-hochgenommen-kulturverein-am-beckerberg-geschlossen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250507Kulturverein.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250507Kulturverein.JPG?width=1600&height=802" alt="Dealer im Phoenix-Viertel hochgenommen: Kulturverein am Beckerberg geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Dienstagnachmittag wurde ein weiterer <strong>Kulturverein</strong> im Harburger<strong> Phoenix-Viertel</strong> nach einem Verbundeinsatz von <strong>Polizei, Zoll, Bezirksamt</strong> und <strong>Finanzamt</strong> geschlossen. Dabei setzte die Polizei auch Diensthunde ein, nachdem die Beamten zunächst acht Verkaufseinheiten Marihuana, ein Gramm Kokain und hinter der Verkleidung einer Deckenleuchte 90 Gramm Marihuana fanden.</p><p>Außerdem stellte die Polizei rund 2.900 Euro Dealgeld sicher. Die Drogen konnten einem 61-jährigem Mann und einer 49-jährigen Deutschen zugeordnet werden. Der Mann durfte vor Ort verbleiben, die deutsche Dealerin wurde zur Identitätsfeststellung mit auf die Polizeiwache genommen. Gegen beide wird nun wegen des Handeltreibens mit Betäubungsmittel ermittelt, sagte ein Polizeisprecher am Mittwochmorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 06:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ortsschild von Tötensen gestohlen: Pop-Titan Dieter Bohlen setzt Belohnung aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tötensen-ortstafel-gestohlen-–-dieter-bohlen-setzt-belohnung-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Ortsschild von Tötensen gestohlen: Pop-Titan Dieter Bohlen setzt Belohnung aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Tötensen</strong> - Am <strong>Metzendorfer Weg</strong> in <strong>Tötensen</strong> – dem Wohnort von „Poptitan“<strong> Dieter Bohlen</strong> - haben bislang unbekannte Täter das Ortseingangsschild "Rosengarten-Tötensen" gestohlen. <em>„Bei der letzten Kontrollfahrt am 30. April war das Schild noch vorhanden, am 4. Mai wurde sein Fehlen bemerkt“,</em> sagt Polizei-Pressesprecher Jan Krüger.</p><p>DSDS-Star Dieter Bohlen vermutet, dass Fans von ihm das Ortseingangsschild von Tötensen geklaut haben.<em> „Meine Freunde, wart ihr das?“</em> fragt er in einem Video auf seinem Instagram-Account. „<em>Bringt es zurück. Es gibt auch einen Finderlohn, eine ganz tolle Karte für ein Konzert von mir eurer Wahl“.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>