<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt funkelt es wieder: Weihnachtsbeleuchtung in Harburg wurde eingeschaltet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/jetzt-funkelt-es-wieder-harburger-weihnachtsbeleuchtung-wurde-eingeschaltet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Jetzt funkelt es wieder in den <strong>Harburger Fußgängerzonen:</strong> Am Montagabend wurde die Harburger <strong>Weihnachtsbeleuchtung</strong> vor der <strong>Harburg-Info</strong> in der <strong>Hölertwiete</strong> feierlich eingeschaltet. Bis Anfang Januar werden knapp 100 Sterne in der Lü, der Seevepassage am Sand, Deichhausweg und in der Bremer Straße für weihnachtliches Flair sorgen.</p><p><em>„In diesem Jahr dürfen wir die Weihnachtsbeleuchtung bereits zum zweiten Mal im Rahmen eines Azubi-Projekts gemeinsam mit unserem Mitglied Horst Busch Elektro-Technik GmbH umsetzen“,</em> freute sich Citymanagerin<strong> Antonia Marmon.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tage volles Haus: Jahreskonzerte von Gospeltrain begeistern die Zuschauer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/zwei-tage-volle-haus-jahreskonzerte-von-gospeltrain-begeistern-die-zuschauer.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Zwei Tage lang volles Haus: Die <strong>Jahreskonzerte</strong> von <strong>"Gospel Train &amp; Friends",</strong> die am Wochenende in der<strong> Friedrich-Ebert-Halle</strong> stattfanden, waren ein großer Erfolg. Auf dem Programm standen neben den Gospeltrain-Klassikern auch zwei ganz neue eigene Artikel, die sehr gut ankamen.</p><p>Der seit Jahren weit über Hamburg bekannte und vielbeschäftigte Chor Gospel Train überzeugt schon seit vielen Jahren immer wieder durch stimmliche Wucht und Vielfalt, die ihresgleichen sucht. Begleitet wird der Harburger Chor durch eine fantastische neunköpfige Band.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsbrand in Heimfeld: Zwei Personen gerettet – eine verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wohnungsbrand-in-heimfeld-zwei-personen-gerettet-–-eine-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Am Montagnachmittag gegen 16:50 Uhr ist in der Straße <strong>Kiefernberg</strong> in Heimfeld eine Wohnung in Brand geraten. Beim Eintreffen der ersten Einsatzkräfte drang bereits dichter Rauch aus der betroffenen Wohnung in das Treppenhaus.</p><p>In den Räumen hielten sich zu diesem Zeitpunkt zwei Personen auf. Die Feuerwehr führte beide umgehend ins Freie. Eine Frau, mutmaßlich die Bewohnerin der Wohnung, erlitt eine Rauchgasvergiftung und wurde zur weiteren Behandlung in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall auf Autobahn-Tankstelle: Polizei nimmt 16-jährigen vorläufig Fest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/überfall-auf-autobahn-tankstelle-polizei-nimmt-16-jährigen-vorläufige-fest.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Nachdem am Freitagabend um 23.39 Uhr zwei Männer die <strong>Tank- und Raststätte Hamburg-Stillhorn West</strong> an der<strong> A1</strong> überfallen hatten, nahmen Einsatzkräfte einen <strong>16-jährigen Tatverdächtigen</strong> vorläufig fest. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Nach den bisherigen Erkenntnissen des zuständigen Raubdezernats betrat ein maskierter, bislang unbekannter Täter den Verkaufsraum, bedrohte eine Mitarbeiterin mit einer Schusswaffe und verlangte die Herausgabe von Bargeld. Im Anschluss flüchtete der Unbekannte gemeinsam mit einem vor dem Gebäude wartenden Komplizen über den Altenfelder Weg in Richtung Karl-Arnold-Ring. Hierbei nutzten die beiden Räuber gemeinsam einen E-Scooter.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexuelle Belästigung: Mann entkleidet sich im fahrenden Zug – Festnahme in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sexuelle-belästigung-mann-entkleidet-sich-im-fahrenden-zug-–-festnahme-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Nach jetzigem Sachstand der <strong>Hamburger Bundespolizei</strong> soll sich am Sonntag gegen 13:45 Uhr ein 51-jähriger Mann sich in einem fahrenden <strong>Metronom-Zug</strong> auf der Strecke Hannover nach <strong>Harburg</strong> entkleidet und anschließend eine 39-jährige Frau sexuell belästigt haben.</p><p>Zunächst wurde die Bundespolizei zum Halt des Zuges im Bahnhof Hamburg-Harburg angefordert, da ein Zugbegleiter einen Mann ohne eine gültige Bahnfahrkarte und ohne Identitätspapiere angetroffen habe.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>