<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann stirbt in Heimfeld: Polizei nimmt Frau in der Nobléestraße fest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mann-stirbt-in-heimfeld-polizei-nimmt-frau-in-der-nobléestraße-fest.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Rätselhafter Todesfall in Heimfeld: In der <strong>Nobléestraße</strong>  ist in der Nacht zu Sonnabend eine Frau festgenommen worden. Die <strong>junge Frau,</strong> die ohne Schuhe von den Polizisten abgeführt wurde, steht im Verdacht, den Mann getötet zu haben.</p><p>Die Polizei wurde kurz nach Mitternacht zu der Wohnung in<strong> Heimfeld</strong> gerufen, in der der Schwerverletzte lag. Trotz sofortiger Rettungsversuche sei er noch vor Ort gestorben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 06:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneut Schüsse im Phoenix-Viertel: Polizei durchsucht mehrere Kneipen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/erneut-schüsse-im-harburger-phoenix-viertel-polizei-durchsucht-mehrere-kneipen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Schon wieder <strong>Schüsse</strong> im <strong>Phoenix-Viertel</strong>: Am Freitagabend rückte die Polizei mit einem<strong> Großaufgebot</strong> in den Harburger Süden aus. Gegen 21 Uhr meldete eine Zeugin über Notruf, sie habe an der <strong>Lasallestraße, Ecke Reinholdstraße,</strong> mindestens einen Schuss gehört – direkt vor der Kneipe<strong> La Laila.</strong> Außerdem habe sie einen Mann mit einer blutenden Beinverletzung gesehen, der kurz darauf fluchtartig vom Tatort verschwunden sei.</p><p>Die Polizei war zu diesem Zeitpunkt ohnehin in der Nähe: Nur rund 150 Meter entfernt fand auf dem Gelände der ContiTech seit dem frühen Abend eine großangelegte Verkehrskontrolle statt. Zahlreiche Einsatzkräfte eilten daher innerhalb von Minuten zum mutmaßlichen Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 06:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bunte Lichter und Feuerwerk: 2500 Besucher beim Laternenfest der Alten Forst</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tanzende-lichter-und-feuerwerk-2500-besucher-beim-laternenfest-der-alten-forst.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> - Die Tage werden kürzer, die Blätter fallen von den Bäumen und in der Eißendorfer Grundschule <strong>In der Alten Forst</strong> sieht man so kurz nach den Ferien nur strahlende Augen, denn: Das <strong>16. Laternenfest</strong> war ein voller Erfolg.</p><p>Rund 2500 Besucher strömten am Mittwochabend auf den Schulhof, um bei diesem Spektakel dabei zu sein. Über 700 Kinder der Grundschule und des Kindergartens mit ihren Eltern und Geschwistern treffen sich zum 16. Mal zum Laternenfest und wieder ist die gesamte Schule feierlich rot illuminiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 06:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Akute Staugefahr: Heute Abend werden Elbtunnel und A7 für 55 Stunden gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/akute-staugefahr-heute-abend-werden-elbtunnel-und-a7-für-55-stunden-gesperrt-2.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – An diesem Wochenende werden de<strong>r Elbtunnel</strong> und die <strong>Autobahn 7</strong> erneut gesperrt. Die 55-Stunden-Sperrung beginnt am heutigen Freitagabend um 22 Uhr und endet am Montag um 5 Uhr. Betroffen ist der A7-Abschnitt zwischen den Anschlussstellen Heimfeld und Stellingen. Die Anschlussstellen werden bereits um 21 Uhr gesperrt. Grund sind Arbeiten an der Hochstraße Elbmarsch und der Elbtunnelleitzentrale.</p><p>Zudem finden mehrere <strong>Demonstrationen</strong> in der Hamburger Innenstadt sowie ein <strong>Fußball-Bundesligaspiel</strong> im<strong> Volksparkstadion</strong> in Bahrenfeld statt. Es ist laut Polizei mit Verkehrsbeeinträchtigungen zu rechnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 06:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Harburgs Museum: Sparkasse ermöglicht Ankauf von sechs Schwinge-Gemälden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/für-harburgs-museum-sparkasse-ermöglicht-ankauf-von-sechs-schwinge-gemälden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Das<strong> Stadtmuseum Harburg</strong> ist um einige bedeutende Werke reicher. Dank der finanziellen Unterstützung durch die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> konnten sechs Gemälde des Harburger Künstlers und Stadtmalers <strong>Ralf Schwinge</strong> angekauft werden. Die neu erworbenen Werke, insbesondere ein monumentales 8-Meter-Panorama, das eine 180-Grad-Ansicht von Harburg zeigt, sind eine wertvolle Ergänzung für die Sammlung.</p><p>Gestern gaben Jens Brauer, Leiter der Abteilung Stadtgeschichte am Stadtmuseum Harburg und Cord Köster, Direktor Privatkunden der Sparkasse Harburg-Buxtehude im Rahmen eines Ausstellungsbesuchs in der Sparkasse den Ankauf bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 06:20:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>