<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weusthoffstraße bleibt länger Einbahnstraße: Behinderungen in Eißendorf bis 17. Oktober</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/weusthoffstra%C3%9Fe-bleibt-einbahnstra%C3%9Fe-behinderungen-in-ei%C3%9Fendorf-bis-17-oktober.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Weusthoffstraße bleibt länger Einbahnstraße: Behinderungen in Eißendorf bis 17. Oktober" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Autofahrer in<strong> Eißendorf</strong> müssen sich auch weiterhin auf<strong> Behinderungen</strong> einstellen: Seit Montag, 15. September, ist die <strong>Weusthoffstraße</strong> zwischen <strong>Eißendorfer Straße</strong> und <strong>Große Straße</strong> wie berichtet als Einbahnstraße in Richtung Eißendorfer Straße eingerichtet. Autofahrer in der Gegenrichtung werden umgeleitet. Und das wird auch noch eine Zeit lang so bleiben.</p><p>Die Baustelle wird nicht, wie geplant, am 3. Oktober fertig. Die halbseitige Sperrung muss voraussichtlich bis<strong> Freitag, 17. Oktober,</strong> verlängert werden. Das teilte die Polizei am Donnerstag mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf der B73: Škoda-Fahrer schwer verletzt - Straße voll gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-unfall-auf-der-b73-%C5%A1koda-fahrer-schwer-verletzt-stra%C3%9Fe-voll-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Schwerer Unfall auf der B73: Škoda-Fahrer schwer verletzt - Straße voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Ein schwerer Unfall hat sich am Donnerstagmittag auf der <strong>B73</strong> in<strong> Heimfeld</strong> ereignet: Gegen 12.18 Uhr krachten auf der <strong>Cuxhavener Straße</strong> mehrere Autos zusammen – dabei wurden drei Menschen verletzt, einer von ihnen schwer. Die Bundesstraße ist seitdem in beide Richtungen voll gesperrt.</p><p>Nach Informationen von vor Ort, wollte der Fahrer eines weißen Škoda von einem Firmengelände an der Cuxhavener Straße nach links auf die Bundesstraße abbiegen – offenbar übersah er dabei einen Peugeot, der auf der Vorfahrtsstraße stadtauswärts unterwegs war.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegales Glücksspiel und Aufenthaltsverstöße: Großeinsatz in Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/illegales-gl%C3%BCcksspiel-und-aufenthaltsverst%C3%B6%C3%9Fe-gro%C3%9Feinsatz-in-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Illegales Glücksspiel und Aufenthaltsverstöße: Großeinsatz in Wilhelmsburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Am späten Mittwochabend führte die <strong>Polizei</strong> gemeinsam mit dem<strong> Zoll</strong> und dem <strong>Bezirksamt Hamburg-Mitte</strong> einen großangelegten Kontroll-Einsatz in <strong>Wilhelmsburg</strong> durch. Ziel waren vier Lokale an der Georg-Wilhelm-Straße und im Vogelhüttendeich, darunter Kneipen und Kulturvereine. Gegen 22 Uhr stürmten die Einsatzkräfte mit Unterstützung der Bereitschaftspolizei die Lokale – auch Diensthunde kamen zum Einsatz.</p><p>Lautstarke „Polizei!“-Rufe hallten durch die belebten Straßen, während die Lokale abgeriegelt wurden. Niemand durfte die Räumlichkeiten betreten oder verlassen. In zwei der vier kontrollierten Objekte wurden die Beamten fündig.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:20:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gedenken an „Manni“ Struwe: Benefizspiel bringt 7500 Euro für Parkinson-Stiftung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gedenken-an-%E2%80%9Emanni%E2%80%9C-struwe-benefizspiel-bringt-7500-euro-f%C3%BCr-parkinson-stiftung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Gedenken an „Manni“ Struwe: Benefizspiel bringt 7500 Euro für Parkinson-Stiftung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Rund 400 Zuschauer waren dabei, als am 6. September auf dem <strong>FC-Süderelbe-Sportplatz</strong> am <strong>Kiesbarg</strong> das Fußballspiel in Gedenken am<strong> Manfred „Manni“ Struwe</strong> veranstaltet wurde. Die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> unterstützte die Veranstaltung mit 2000 Euro. Am Ende siegte der HSV mit 4:1.</p><p>Am 19. März dieses Jahres verstarb Fußball-Macher Manfred Struwe an den Folgen von Parkinson. Bereits 1961, im Alter von 14 Jahren, war er in den FC-Süderelbe eingetreten. Nach der sportlichen Karriere übernahm Struwe das Amt des Ligamanagers und trat anschließend in den FCS-Vorstand ein, wo er mehr als drei Jahrzehnte lang tätig war.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:20:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geerdts und Wilkens nicht zu stoppen: Nachwuchsjudoka holen Gold in Wolgast</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/geerdts-und-wilkens-nicht-zu-stoppen-nachwuchsjudoka-holen-gold-in-wolgast.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Geerdts und Wilkens nicht zu stoppen: Nachwuchsjudoka holen Gold in Wolgast" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Beim internationalen Nachwuchsturnier in<strong> Wolgast</strong> der U11 und U13 starteten am Wochenende die beiden Judo-Nachwuchstalente des KSC, <strong>Mara Wilkens</strong> und<strong> Jenna Geerdts.</strong> Jenna nutzte dabei sogleich ihr Doppelstartrecht und ging sowohl in der U11 als auch in der U13 an den Start.</p><p>Insgesamt kamen hier 330 Judoka aus Deutschland und Polen zusammen. Die 10-jährige Jenna trat zunächst in der U11 an. Hier siegte nacheinander in drei Begegnungen vorzeitig mit Ippon und sicherte sich souverän den 1.Platz. Auch in der U13 war die junge Eilendorferin nicht zu stoppen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:20:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>