<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zum Pinkeln in den Harburger S-Bahntunnel: 36-Jähriger begibt sich in Lebensgefahr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zum-pinkeln-in-den-harburger-s-bahntunnel-36-jähriger-begibt-sich-in-lebensgefahr.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250707SBahn.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250707SBahn.jpg?width=1600&height=782" alt="Zum Pinkeln in den Harburger S-Bahntunnel: 36-Jähriger begibt sich in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Riskante Aktion eines 36-Jährigen im<strong> S-Bahntunnel Harburg-Rathaus:</strong> Am Sonntag gegen 10.32 betrat er den Tunnelbereich, um dort zu urinieren. Was er vermutlich nicht ahnte: Er begab sich dabei in akute Lebensgefahr, weil der Bahnbetrieb ganz normal lief und jederzeit eine Bahn kommen konnte.</p><p>Ein aufmerksamer Triebfahrzeugführer einer S-Bahn erkannte die Gefahrenlage, führte eine <strong>Schnellbremsung</strong> der S-Bahn, S5 auf der Strecke Harburg in Richtung Elbgaustraße, bei Einfahrt in den S-Bahnhof Harburg-Rathaus durch und meldete diesen Vorfall der Bundespolizei. Durch die Schnellbremsung wurden keine Bahnreisenden verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Super-Party zum 60. Geburtstag: Die schönsten Fotos vom Fest der Alten Forst</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/super-schulfest-zum-60-geburtstag-viele-besucher-feierten-mit-der-alten-forst.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250707AlteForst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250707AlteForst.JPG?width=1600&height=801" alt="Super-Party zum 60. Geburtstag: Die schönsten Fotos vom Fest der Alten Forst" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Viele glückliche Gesichter hat es am Sonnabend an der <strong>Schule in der Alten Forst</strong> gegeben: Das Riesen-Schulfest zum <strong>60. Geburtstag</strong> der Schule war für die Beteiligten ein unvergessliches Ereignis.</p><p>„Das Fest war sehr gut besucht: Am Festhöhepunkt hatten wir rund 4000 Besucher“, sagte uns Svenja Bruse, stellvertretende Schulleiterin, am Tag nach dem Fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Malheur im Berufsverkehr auf der Cuxe: Anhänger mit 10 Tonnen Getreide kippt um</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/malheur-im-berufsverkehr-auf-der-cuxe-anhänger-mit-10-tonnen-getreide-kippt-um.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250707Trecker.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250707Trecker.jpg?width=1600&height=799" alt="Malheur im Berufsverkehr auf der Cuxe: Anhänger mit 10 Tonnen Getreide kippt um" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Großes Malheur auf der <strong>Cuxhavener Straße</strong> (B73): Im Berufsverkehr ist am frühen Montagmorgen aus nach unbekannter Ursache der Anhänger eines Treckers umgekippt.</p><p>Rund 1<strong>0 Tonnen Getreide</strong> verteilten sich um 7.35 Uhr auf der Hauptverkehrsachse stadteinwärts. Das sorgte für lange Staus im morgendlichen Berufsverkehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieversen: Vier Verletzte bei Frontalzusammenstoß auf der Rosengartenstraße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sieversen-frontalzusammenstoß-auf-der-rosengartenstraße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250707Rosengarten.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250707Rosengarten.JPG?width=1625&height=814" alt="Sieversen: Vier Verletzte bei Frontalzusammenstoß auf der Rosengartenstraße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Sieversen</strong> – Bei einem schweren Verkehrsunfall auf der <strong>Rosengartenstraße</strong> sind am Wochenende vier Menschen verletzt worden, drei davon schwer. Ein 85-jähriger war mit seinem Mercedes in den Gegenverkehr geraten und dort frontal mit einem entgegenkommenden VW Jetta zusammengestoßen.</p><p>Der 86 Jahre alte Fahrer des VW, dessen Ehefrau (83) sowie der Unfallverursacher erlitten Eliten, schwere Verletzung und kam mit Rettungswagen und den Rettungshubschrauber ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Jahre Bruzzelhütte: Mega-Stimmung beim großen Geburtstags-Marathon</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/20-jahre-bruzzelhütte-mega-stimmung-beim-großen-geburtstags-marathon.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250706B1.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250706B1.jpg?width=1600&height=800" alt="20 Jahre Bruzzelhütte: Mega-Stimmung beim großen Geburtstags-Marathon" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Was für eine fette Party: Der <strong>20. Geburtstag</strong> der<strong> Bruzzelhütte</strong> wurde am Sonntag groß gefeiert. "<br/>Nicht nur an der Bruzelhütte direkt, sondern auch auf dem leerstehenden Grundstück auf der anderen Straßenseite. Dort hatten Stefan Labann und sein Team einen echten<strong> Rummelplatz</strong> mit Musik, Grill, Pool Bruzzelhütten-Truck und Bierwagen und vielem Mehr aufgebaut.</p><p>Etwa 2000 Fans der Kult-Location kamen vorbei, um bei dem 20 Stunden dauernden Event dabei zu sein. Es war zeitweise rappelvoll auf dem Party-Gelände und an der Bruzzelhütte. Bruzzelhütten-Chef  <strong>Stefan Labann</strong> war überglücklich über die überwältigende Resonanz der vielen Fans, Freunde und Besucher. "Es war einfach nur geil", sagt Stefan, der mit seinem team den Ansturm kaum bewältigen konnte. "Alle haben entspannt und friedlich gefeiert."</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 06:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>