<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Tötung des 87-Jährigen: 60-jähriger Sohn kommt in Untersuchungshaft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-tötung-des-87-jährigen-60-jähriger-sohn-kommt-in-untersuchungshaft.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Tostedt/Wistedt</strong> – Nach dem <strong>Tötungsdelikt</strong> in Wistedt bei Tostedt wurde der 60 Jahre alte Sohn des Opfers heute dem<strong> Haftrichter</strong> vorgeführt, der über die Anordnung der Untersuchungshaft entscheidet.</p><p>Jetzt steht fest: Der 60-jährige Mann, der beschuldigt wird, am Mittwoch seinen 87-jährigen Vater getötet zu haben, wurde in <strong>Untersuchungshaft</strong> genommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita Elfenwiese: Bürgerschaft beschließt Schließung – Mahnwache als stiller Protest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kita-elfenwiese-bürgerschaft-beschließt-schließung-–-mahnwache-als-stiller-protest.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Der Kampf um den Erhalt der inklusiven <strong>Kita Elfenwiese in Marmstorf</strong> ist möglicherweise bereits verloren: Die <strong>Hamburgische Bürgerschaft</strong> hat den <strong>Schließungsplänen</strong> der städtischen „Elbkinder Vereinigung Hamburger Kitas gGmbH“ zugestimmt. Damit steht fest: Der traditionsreiche Standort wird aufgegeben, Kinder und Fachkräfte sollen in eine andere Einrichtung verlegt werden.</p><p><em>„Die Antwort der Behörde für Schule, Familie und Berufsbildung auf den einstimmig gefassten Beschluss der Bezirksversammlung Harburg zur Sicherung der inklusiven frühkindlichen Bildung am Standort Elfenwiese ist ein Schlag ins Gesicht für alle, die sich vor Ort engagieren“,</em> kommentierte die<strong> Harburger Linksfraktion.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 06:30:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11. SuedLese: Hamburgs Süden wird wieder zum Hotspot der Literatur</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/11-suedlese-hamburgs-süden-wird-wieder-zum-hotspot-der-literatur.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am <strong>Sonntag, 1. März,</strong> fällt der Startschuss für die bereits 11. Ausgabe der <strong>SuedLese-Literaturtage.</strong> Vier Wochen lang steht der Hamburger Süden wieder ganz im Zeichen des geschriebenen und gesprochenen Wortes.</p><p>Mit gut 40 Veranstaltungen an unterschiedlichsten<em> "Orten der Worte"</em> bietet das Festival unter dem Motto <em>"Jeden Tag ein Literat!"</em> ein Programm, das so vielfältig ist wie Hamburgs Süden selbst.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 06:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volltreffer für die Forschung: Neues Forschungsprojekt zu mittelalterlichem Gräberfeld</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/volltreffer-für-die-forschung-neues-forschungsprojekt-zu-mittelalterlichem-gräberfeld.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neu Wulmstorf-Elstorf</strong> - Das Niedersächsische<strong> Institut für historische Küstenforschung</strong> und das <strong>Archäologische Museum Hamburg</strong> starten ein umfassendes Forschungsprojekt zur wissenschaftlichen Auswertung eines frühmittelalterlichen Gräberfeldes, das sich in<strong> Neu Wulmstorf-Elstorf</strong> im Landkreis Harburg befindet. Das Projekt wird bis zum Herbst 2028 von der Deutschen Forschungsgemeinschaft gefördert.</p><p>Seit 20 Jahren forscht das Archäologische Museum Hamburg zu dem frühmittelalterlichen Gräberfeld in Neu Wulmstorf-Elstorf. Es gilt wegen seines außergewöhnlichen Erhaltungszustands und zahlreicher im Block geborgener organischer Artefakte als einzigartiges Zeugnis der Bestattungspraktiken im nordwestdeutschen Raum zwischen dem 6. und 10. Jahrhundert n.Chr. Das Gräberfeld umfasst rund 580 Bestattungen sowie mehrere Pferdegräber.<br/>Was 2006 zunächst als kleine Probeuntersuchung begann, erwies sich bereits kurz nach Grabungsbeginn als Volltreffer für die Forschung: Der Fundplatz ist eines der größten bisher bekannten Gräberfelder dieser Epoche in Norddeutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 06:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DRK-Kreisbereitschaft unter neuer Leitung: Niklas Lübbe folgt Oliver Voß</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/drk-kreisbereitschaft-unter-neuer-leitung-niklas-lübbe-folgt-oliver-voß.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Winsen</strong> – <strong>Niklas Lübbe</strong> ist neuer Leiter der Kreisbereitschaft im<strong> Landkreis Harburg.</strong> Selbst ehemaliger Stellvertreter, löste er im Januar seinen Vorgänger <strong>Oliver Voß</strong> ab, während <strong>Dustin Bargfrede</strong> und <strong>Carsten Arndt</strong> als neu gewählte Stellvertreter nachzogen. Alle drei sind langjährige Mitglieder des DRK im Landkreis sowie der Bereitschaften und bringen vielfältige Erfahrungen aus ihren Ehrenämtern sowie ihren Hauptberufen mit.</p><p>Außer den klassischen Aufgaben wie Sanitätsdiensten bei Großveranstaltungen, der Bereitstellung von Notunterkünften und Mahlzeiten im Not- oder Krisenfall sowie der Versorgung von Verletzten bei größeren Unfällen oder Katastrophen beschäftigen sich die Bereitschaften mit aktuell diskutierten Herausforderungen, etwa dem Ausfall kritischer Infrastruktur.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 06:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>