<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>300 Gäste beim Wirtschaftsabend - Demo vor Hotel Lindtner gegen Gastredner</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/300-gäste-beim-wirtschaftsabend-demo-vor-dem-hotel-gegen-gastredner.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Der diesjährige <strong>Wirtschaftsabend</strong> im <strong>Privathotel Lindtner</strong> wird den Gästen noch lange in Erinnerung bleiben: Unter dem Motto <em>„Kein Frieden mit der Rüstungsindustrie“</em> waren für Freitagabend zwei Demos vor dem Hotel angemeldet wurden. Die Kundgebungen richteten sich gegen den Besuch von <strong>Armin Papperger,</strong> Vorsitzender des Vorstands der <strong>Rheinmetall AG</strong>, der in diesem Jahr die Festrede hielt.</p><p>Aufgrund der angekündigten Demonstrationen auf der <strong>Heimfelder Straße,</strong> verwandelte sich das Hotel Freitag in einen Hochsicherheitsbereich: Eine Hundertschaft der Polizei hatte sich vor dem Hotel in Position gebracht, Absperrgitter, berittene Polizei, Wasserwerfer und Drohnen-Abwehr waren im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 06:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz gegen illegales Glücksspiel: Durchsuchung im Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einsatz-gegen-illegales-glücksspiel-durchsuchung-im-hamburger-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Erneut hat es einen Polizei-Einsatz im<strong> Phoenix-Viertel</strong> gegeben. Dieses Mal im Visier der Beamten:<strong> Illegales Glücksspiel.</strong></p><p>Unter Leitung der bei der Generalstaatsanwaltschaft Schleswig eingerichteten Koordinierungs- und Ermittlungseinheit zur Bekämpfung der Organisierten Kriminalität (KE OK) führten die Polizeidirektion Lübeck, weitere Landes- und Bundespolizeikräfte sowie die Steuerfahndung am Freitagabend umfangreiche Durchsuchungsmaßnahmen in mehreren Städten durch. Ziel war die Bekämpfung des illegalen Glücksspiels und insbesondere das unerlaubte Aufstellen von Spielautomaten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 06:20:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall auf Pizza Max Filiale in Wilstorf: Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bewaffneter-überfall-auf-pizza-max-filiale-in-wilstorf-täter-auf-der-flucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf -</strong> Ein maskierter Mann hat am späten Donnerstagabend kurz vor 23 Uhr die <strong>Pizza-Max-Filiale</strong> in der <strong>Mensingstraße</strong> in Wilstorf überfallen. Er bedrohte einen Mitarbeiter mit einer Pistole und erbeutete eine niedrige vierstellige Summe. Der Täter flüchtete mit einem E-Scooter, die Fahndung blieb ohne Erfolg. Die Polizei ermittelt.</p><p>Inhaber <strong>Harun Noori</strong> zeigte sich schockiert, seine Mitarbeiter ständen alle unter Schock. Auf seinen Kassierer sei die Waffe direkt gerichtet gewesen. Am Abend zeigte er die Aufnahmen der Überwachungskamera, zu sehen, ein etwa 180 cm bis 190 cm großer Mann, der sein Gesicht verhüllt hatte und eine weiße Winterjacke trug. Er soll akzentfrei Deutsch gesprochen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 06:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich wieder Glühwein und Schmalzgebäck: Harburger Weihnachtsmarkt ist eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/endlich-wieder-glühwein-und-schmalzgebäck-harburger-weihnachtsmarkt-ist-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Pünktlich um 17 Uhr war es so weit: Bezirksamtsleiter<strong> Christian Carstensen,</strong> Harburgs Citymanagerin <strong>Antonia Marmon</strong> und Weihnachtsmarkt-Organisatorin <strong>Anne Rehberg</strong> eröffneten am Donnerstagabend im Beisein sehr vieler Gäste den diesjährigen<strong> Harburger Weihnachtsmarkt.</strong> Und das Wetter machte in diesem Jahr Lust auf Glühwein &amp; Co. Es war trocken und kalt und die Stimmung der ersten Gäste war super.</p><p>Weihnachtlich eingestimmt wurden die Gäste vom Kinderchor der Grundschule Neugraben unter der Leitung von Bettina Schuldt. Die Kinder sorgten mit Weihnachtsliedern und Klassikern für Stimmung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 06:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handy ins Gleisbett gefallen: Mann begibt sich im Bahnhof in Lebensgefahr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/handy-ins-gleisbett-gefallen-mann-begibt-sich-im-bahnhof-in-lebensgefahr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Lebensgefährliche Handlung im<strong> Bahnhof Harburg:</strong> Ein Mann hat im Gleisbereich nach seinem Handy gesucht. Nach derzeitigem Ermittlungsstand soll am Mittwoch gegen 9.14 Uhr ein 27-jähriger Mann in das <strong>Gleis 4</strong> des Bahnhofs Harburg gestiegen sein, um sein verlorenes Handy aus dem Gleisbereich herauszuheben.</p><p>Zum Begehungszeitpunkt fand im Bahnhof <strong>Regelbetrieb</strong> statt, so dass folglich jederzeit ein Zug auf dem betroffenen Gleis hätte verkehren können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 06:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>