<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Spektakulärer Anblick: Nach langer Zeit wieder Eisgang auf der Süderelbe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spektakulärer-anblick-nach-langer-zeit-wieder-eisgang-auf-der-süderelbe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Es ist zwar nicht ganz so spektakulär, wie das Naturschauspiel von<strong> Geesthacht,</strong> aber auch ein Besuch der<strong> Süderelbe</strong> lohnt sich in diesen Tagen: Zum ersten Mal seit mehreren Jahren gibt es <strong>Eisgang</strong> auf der <strong>Süderelbe.</strong></p><p>Besonders gut lassen sich die Eisbrocken von der <strong>Alten Elbbrücke</strong> (Foto) beobachten, wenn sie in Fließgeschwindigkeit der Süderelbe vorbeiziehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erholungswald als Müllkippe: Rund 30 Altreifen in Appelbüttel entsorgt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/erholungswald-als-müllkippe-rund-30-altreifen-in-appelbüttel-entsorgt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Appelbüttel</strong> – Was für eine Sauerei: Unbekannte haben den <strong>Waldparkplatz</strong> in <strong>Appelbüttel</strong> mal wieder als Müllkippe genutzt. Auf dem Waldparkplatz im Erholungswald am <strong>Eißendorfer Waldweg</strong> haben die Müllsäue rund 30 Altreifen (Foto) abgekippt.</p><p>Ausflügler, die zum<strong> Waldspaziergang</strong> mit dem Pkw anreisen, trauen ihren Augen angesichts dieser<strong> Müllsauerei</strong> nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz eisiger Temperaturen: Behörde warnt vor Betreten des Eises</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/trotz-kalter-temperaturen-behörde-warnt-vor-betreten-von-eisflächen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die Eisflächen auf der <strong>Außenmühle</strong> und auf dem <strong>Lohmühlenteich</strong> im Göhlbachtal sehen verlockend aus. Wer die eisige Fläche sieht, bekommt sofort Lust, aufs Eis zu gehen.</p><p>Doch das sollte man lieber nicht tun: Das Eis ist trotz der geringen Temperaturen der letzten Wochen an vielen Stellen äußerst brüchig und wenn überhaupt nur wenige Zentimeter dick.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachricht aus Meckelfeld: Vermisste 14-Jährige wurde wohlbehalten aufgefunden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/gute-nachricht-aus-meckelfeld-vermisste-14-jährige-wurde-wohlbehalten-aufgefunden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> – Aufatmen, nicht nur in Seevetal: Die offiziell seit Sonntag vermisste <strong>14-Jährige</strong> aus <strong>Meckelfeld</strong> ist wieder da. Sie konnte im Rahmen der polizeilichen Ermittlungen am Freitag-Nachmittag bei einem Bekannten in Meckelfeld angetroffen werden und befindet sich nun der Obhut der Polizei. Das teilte die Polizei soeben mit.</p><p>Die Jugendliche ist wohlauf. Ein strafbares Verhalten konnte nicht festgestellt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:23:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Feuer und Exil: Das Horror-Theater kommt zurück nach Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nach-feuer-und-exil-das-horror-theater-kommt-zurück-nach-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nach dem verheerenden <strong>Feuer im März</strong> vorigen Jahres im Harburger <strong>Horror-Theater</strong> an der <strong>Buxtehuder Straße</strong> gibt es jetzt endlich die gute Nachricht, auf die nicht nur die Fans lange gewartet haben: Das <em><strong>„Miskatonic Theater“</strong></em> wird im Jahr 2026 nach Harburg zurückkehren. Das teilten die Macher<strong> Lars Henriks</strong> und<strong> Nisan Arikan</strong> jetzt mit.</p><p>Nachdem im März vorigen Jahres das Theater in den Räumen des ehemaligen <strong>Komm Du</strong>! durch das Feuer zerstört wurden, mussten die Theatermacher Lars Henriks und Nisan Arikan ins <strong>Exil ins Schanzenviertel</strong> gehen. Mehrere Versuche, einen neuen Standort in Harburg zu finden scheiterten bislang.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>