<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messerstecherei im Phoenix-Center: Mann im Food-Court lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/messerstecherei-im-food-court-vom-phoenix-center-mann-lebensgefährlich-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg?width=1600&height=798" alt="Messerstecherei im Phoenix-Center: Mann im Food-Court lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Harburg kommt nicht zur Ruhe: Gegen 17.40 Uhr kam es am heutigen Donnerstag im <strong>Phoenix-Center</strong> zu einer <strong>Messerstecherei</strong> im<strong> Food-Court</strong> im Untergeschoß vor dem Asia-Laden. Der Messerstecherei sei nach Zeugenberichten ein Streit vorausgegangen, ebenfalls unbestätigt ist, dass es sich um einen Mann und eine Frau handelt, die sich gestritten haben.</p><p>Der Täter sei laut Lagezentrum der Polizei festgenommen worden. Im Phoenix-Center kämpften Sanitäter und Notärzte mit Reanimationsmaßnahmen um das Leben des Opfers. Das Phoenix-Center wurde inzwischen von Polizei und Sicherheitsdienst geräumt. Die Polizei ermittelt, die Moorstraße ist für den Verkehr gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportlerehrung: Urkunden für die 300 besten Sportler im Bezirk</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/48-sportlerehrung-ehrenurkunden-für-die-300-besten-sportler-harburgs.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/240626Sportler.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/240626Sportler.JPG?width=1600&height=784" alt="Sportlerehrung: Urkunden für die 300 besten Sportler im Bezirk" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der Bezirk Harburg hat seine erfolgreichen Sportler gewürdigt: Am Mittwochabend fand in der<strong> Friedrich-Ebert-Halle</strong> die <strong>48. Harburger Sportlerehrung</strong> statt. Im feierlichen Rahmen zeichneten das Bezirksamt und die Bezirksversammlung Harburg zahlreiche Sportler für ihre herausragenden Leistungen im Jahr 2024 aus.</p><p>Der stellvertretende Bezirksamtsleiter <strong>Christian Queckenstedt</strong> überreichte Ehrenurkunden an rund 300 Kinder, Jugendliche und Erwachsene aus insgesamt achtzehn Harburger Sportvereinen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Pflichttermin für Genießer: Auf dem Markt gab es frisch gepresstes Olivenöl</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-pflichttermin-für-genießer-auf-dem-markt-gab-es-frisch-gepresstes-olivenöl.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250626Oliven1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250626Oliven1.JPG?width=1600&height=800" alt="Ein Pflichttermin für Genießer: Auf dem Markt gab es frisch gepresstes Olivenöl" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Aus Italien auf den <strong>Harburger Wochenmarkt:</strong> Mit frisch abgefülltem Olivenöl der neuen Ernte 2024 stattete<strong> Jakob Wenning</strong> Hamburgs ältestem Wochenmarkt einen Besuch ab. Am Mittwoch war es endlich so weit.</p><p><em>„Wir haben eine gute Ernte gehabt. Etwas weniger vom Ertrag, aber eine sehr gute Qualität“,</em> sagte uns der 35-jährige Olivenöl-Produzent beim Besuch an seinem kleinen Marktstand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneuter Kampfmittelfund in Helmstorf: Feuerwehr Seevetal unterstützt bei Entschärfung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/erneuter-kampfmittelfund-in-helmstorf-feuerwehr-seevetal-unterstützt-bei-entschärfung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250626Bomb.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250626Bomb.jpg?width=1600&height=797" alt="Erneuter Kampfmittelfund in Helmstorf: Feuerwehr Seevetal unterstützt bei Entschärfung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Helmstorf</strong> - Nur fünf Tage nach dem Fund einer <strong>Brandbombe</strong> in <strong>Helmstorf</strong> mussten die Feuerwehren aus Helmstorf und Maschen erneut nach Helmstorf ausrücken. Wieder war bei Erdarbeiten in der <strong>Moorstraße</strong> ein Kampfmittel gefunden worden.</p><p>Die WInsener Rettungsleitstelle alarmierte am Mittwochabend um 18.26 Uhr die Feuerwehren aus Helmstorf und Maschen sowie ein Notarzteinsatzfahrzeug und einen Rettungswagen des DRK zu der Fundstelle in Helmstorf. Der Kampfmittelbeseitigungsdienst war bereits vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>"Guten Rutsch": Bendestorf freut sich über eine neue Hangrutsche</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/guten-rutsch-bendestorf-freut-sich-über-eine-neue-hangrutsche.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250626Rutsche.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250626Rutsche.JPG?width=1600&height=800" alt=""Guten Rutsch": Bendestorf freut sich über eine neue Hangrutsche" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Bendestorf</strong> - Auf dem Spielplatz in der<strong> Poststraße</strong> in <strong>Bendestorf</strong> herrscht reger Betrieb, mit großer Freude schaukeln, wippen und rutschen die kleinen und ganz kleinen Kinder. Ein Highlight ist die neue Hangrutsche, die vor wenigen Wochen erst fertiggestellt wurde. Ermöglicht wurde diese durch die großzügige Unterstützung der<strong> Stiftung für Stifter</strong> der <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong>, die die Anschaffung mit einer Spende von 2.500 Euro gefördert hat.</p><p><em>"Die alte Rutsche war schlicht in die Jahre gekommen und musste dringend ersetzt werden. Man erlebt tagtäglich, mit wie viel Spaß und Ausdauer die Kinder den Spielplatz und insbesondere auch die neue Rutsche nutzen",</em> berichtet Bürgermeister<strong> Bernd Beiersdorf.</strong> Attraktive Spiel- und Bewegungsangebote zu schaffen, dass Kinder sich an der frischen Luft bewegen, sei gerade in der heutigen Zeit wichtiger denn je, so Beiersdorf weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:22:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>