<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einsatz für die Feuerwehr: BMW auf Autobahnparkplatz an der A7 in Flammen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einsatz-für-die-feuerwehr-bmw-auf-autobahnparkplatz-an-der-a7-in-flammen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250730FeuerA7.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250730FeuerA7.jpg?width=1600&height=802" alt="Einsatz für die Feuerwehr: BMW auf Autobahnparkplatz an der A7 in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ramelsloh</strong> - In voller Ausdehnung hat am Mittwochmittag ein BMW auf dem <strong>Rastplatz „Seevetal“</strong> an der A7, Richtungsfahrbahn Hamburg kurz hinter der Anschlussstelle<strong> Ramelsloh</strong> gebrannt.</p><p>Die Winsener Rettungsleitstelle alarmierte um 12.55 Uhr die Freiwilligen Feuerwehren Ohlendorf und <strong>Maschen</strong> sowie den Einsatzleitwagen der Feuerwehr Seevetal zu dem Fahrzeugbrand. Die Einsatzkräfte konnten die Brandstelle „auf Sicht“ anfahren, denn weithin sichtbar stand eine <strong>schwarze Rauchwolke</strong> über dem Park- und Rastplatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei kontrolliert Urlauber und Wacken-Besucher an Raststätte Harburger Berge</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/operation-safe-holidays-polizei-kontrolliert-urlauber-und-wacken-besucher-an-raststätte-harburger-berge.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250730Kontrolle.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250730Kontrolle.JPG?width=1600&height=810" alt="Polizei kontrolliert Urlauber und Wacken-Besucher an Raststätte Harburger Berge" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Hamburger Polizei nahm am Mittwoch <strong>Urlauber </strong>und<strong> Wacken-Besucher</strong> gleichermaßen ins Visier: An der <strong>A7-Raststätte Harburger Berge</strong> fand in Fahrtrichtung Norden die <em>„Operation Safe Holiday“</em> statt.</p><p>In der Zeit von 8.30 Uhr bis 13.30 Uhr kontrollierten mehr als 20 Einsatzkräfte insgesamt 44 Fahrzeuge auf dem Rastplatz Harburger Berge. Hierbei sind 25 Wohnmobile und 19 Wohnwagengespanne überprüft worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:23:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Abriss und Neubau: Binnenhafen-Rundgang der Geschichtswerkstatt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/zwischen-abriss,-renovierung-und-neubau-binnenhafen-rundgang-der-geschichtswerkstatt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250730Güterbahnhof.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250730Güterbahnhof.jpg?width=1600&height=802" alt="Zwischen Abriss und Neubau: Binnenhafen-Rundgang der Geschichtswerkstatt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Kein anderes Quartier in Harburg verändert sich so dynamisch, wie der <strong>Harburger Binnenhafen</strong>. Vor allem der Bereich zwischen dem <strong>Westlichem Bahnhofskanal</strong> und der <strong>Hannoverscher Straße</strong> hat sich rasant verändert.</p><p>In diesem Gebiet haben sich im Laufe der Zeit die ersten zwei <strong>Harburger Bahnhöfe,</strong> ein <strong>Rangierbahnhof</strong> und <strong>Hafenanlagen</strong> befunden. Seit Anfang dieses Jahrtausends entsteht nun ein gemischtes Gebiet aus Wohn- und Bürogebäuden mit der dazugehörigen Infrastruktur.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Roller-Fahrer landet betrunken im Straßengraben: Passanten retten hilflosen Mann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/roller-fahrer-landet-betrunken-im-straßengraben-passanten-retten-hilflosen-mann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Roller-Fahrer landet betrunken im Straßengraben: Passanten retten hilflosen Mann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Tespe</strong> – Glück im Unglück hat am Sonntag in <strong>Tespe</strong> bei Winsen der Fahrer eines E-Scooters in Tespe nach einem Sturz gehabt: Aufmerksamen Zeugen ist es zu verdanken, dass der 54-jährige Mann aus Tespe am Sonntagabend um 19.30 Uhr aus einem Wassergraben im <strong>Niedersachsenring</strong> in Tespe gerettet werden konnte.</p><p>Der Mann war zuvor mit seinem <strong>E-Scooter</strong> auf der Straße unterwegs und ist dann von der Fahrbahn abgekommen und stürzte in einen Wassergraben. Aus dem Wassergraben konnte er sich nach Mitteilung der Polizei nicht selbst befreien, so dass er lautstark um Hilfe rief.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieser Diebstahl von zwei Bronzestauten in Harburg: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/mieser-diebstahl-von-zwei-bronzestauten-in-harburg-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250728TrauerndesKind2.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250728TrauerndesKind2.jpg?width=1600&height=804" alt="Mieser Diebstahl von zwei Bronzestauten in Harburg: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der miese Diebstahl von zwei bekannten Harburger <strong>Bronzestauten</strong> hat in der vergangenen Woche nicht nur in der <strong>Harburger Kunstszene</strong> Betroffenheit ausgelöst. Jetzt ist die Polizei auf der Suche nach Zeugen.</p><p>Dabei handelt es sich zum einen um die Skulptur <strong>„Trauerndes Kind“</strong> von <strong>Hendrik-André Schulz</strong> vor der Kirche an der <strong>Bremer Straße</strong>. Es ist ein Gegendenkmal, das die heroische Wirkung des danebenstehenden Mahnmals Der Soldat entschärfen soll. Sie Skulptur ist Teil des <strong>Harburger Kunstpfads.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>