<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Branddrama in Neu Wulmstorf: Frau löst Großeinsatz der Feuerwehr aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/branddrama-in-neu-wulmstorf-frau-löst-großeinsatz-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250809FeuerDrama.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250809FeuerDrama.jpg?width=1600&height=783" alt="Branddrama in Neu Wulmstorf: Frau löst Großeinsatz der Feuerwehr aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neu Wulmstorf</strong> – Branddrama in Neu Wulmstorf: Eine Frau hat einen <strong>Großeinsatz der Feuerwehr</strong> ausgelöst. Bereits um 12.07 Uhr war der Rettungsdienst erstmals in der Straße <strong>Wulmstorfer Wiesen</strong> in Neu Wulmstorf im Einsatz, nachdem eine Frau psychische Ausfallerscheinungen zeigte.</p><p>Ein Transport ins Krankenhaus erfolgte zunächst nicht. Gegen 13:45 Uhr wurden die Einsatzkräfte erneut alarmiert, diesmal zur Türöffnung. Beim Betreten der Wohnung bemerkten die Helfer sofort Brandgeruch. Die Frau, etwa Mitte 20, saß auf dem Sofa – hinter ihr hatte das Möbelstück bereits Feuer gefangen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 06:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geburt im Rettungswagen: Frau bringt im Binnenhafen Mädchen zur Welt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/geburt-im-rettungswagen-frau-bringt-im-binnenhafen-mädchen-zur-welt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250809Geburt.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250809Geburt.JPG?width=1600&height=802" alt="Geburt im Rettungswagen: Frau bringt im Binnenhafen Mädchen zur Welt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Samstagmorgen gegen 8.15 Uhr wurde die Feuerwehr von der Polizei in die <strong>Zitadellenstraße</strong> in den Harburger <strong>Binnenhafen</strong> gerufen: Polizisten waren auf eine 32-jährige Frau getroffen, die über Unwohlsein klagte.</p><p>Schnell wurde den Beamten klar, dass die junge Frau bereits hochschwanger ist und sich in der <strong>39. Schwangerschaftswoche</strong> befand. Noch im Rettungswagen brachte die sie auf der <strong>Lotsekanal Klappbrücke</strong> mit Unterstützung von Notarzt und Rettungsdienst ein gesundes Mädchen zur Welt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 06:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bostelbek: Leicht erhöhte Manganwerte im Wasserwerk festgestellt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/bostelbek-leicht-erhöhte-manganwerte-im-wasserwerk-festgestellt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250809Trinkwasser.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250809Trinkwasser.JPG?width=1600&height=797" alt="Bostelbek: Leicht erhöhte Manganwerte im Wasserwerk festgestellt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Bostelbek</strong> - Nach einem Brand im Wasserwerk Süderelbmarsch am vergangenen Freitag hat HAMBURG WASSER kurzfristig das naheliegende Wasserwerk Bostelbek in Betrieb genommen, um die Trinkwasserversorgung der Menschen im Hamburger Süden zu sichern.</p><p>Bei der fortlaufenden Beprobung des Trinkwassers wurden im Wasserwerk Bostelbek Manganwerte in Höhe von 0,1 mg/l festgestellt. Die Werte liegen oberhalb des Grenzwertes der Trinkwasserverordnung von 0,05 mg/l. Im Leitungsnetz, an das die Hamburger Haushalte angeschlossen sind, werden die Werte überwiegend eingehalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrradfahrer bei schwerem Unfall auf Neuländer Elbdeich verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/fahrradfahrer-bei-schwerem-unfall-auf-neuländer-elbdeich-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250808Radfahrer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250808Radfahrer.jpg?width=1600&height=802" alt="Fahrradfahrer bei schwerem Unfall auf Neuländer Elbdeich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuland</strong> – Ein Fahrradfahrer ist am Freitag bei einem schweren Unfall in Neuland schwer verletzt worden: Gegen 15.30 Uhr kam es am <strong>Neuländer Elbdeich</strong> zu dem<strong> schweren Unfall z</strong>wischen einem Auto und einem Fahrradfahrer. Nach ersten Erkenntnissen der Polizei soll der Fahrradfahrer auf einem kleinen Weg parallel der Autobahn 1 gefahren sein und dann den Elbdeich auf einem befestigten Fuß- und Radweg hinunter gefahren sein.</p><p>Dabei geriet der Fahrradfahrer offenbar unvermittelt auf den Neuländer Elbdeich. Der Fahrer eines herannahenden Mercedes konnte nicht mehr rechtzeitig bremsen und es kam zur Kollision.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Motto: Moorwerder feiert an diesem Wochenende „Schützen-Festival“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/neues-motto-moorwerder-feiert-an-diesem-wochenende-„schützen-festival“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250808Moorwerder.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250808Moorwerder.jpg?width=1600&height=803" alt="Neues Motto: Moorwerder feiert an diesem Wochenende „Schützen-Festival“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Moorwerder</strong> - Ganz im Osten der schönen <strong>Elbinsel Wilhelmsburg</strong> gibt es alles, was man im Sommer braucht. Sommer, Sonne, Deich und ein „<strong>Schützen-Festival“.</strong> Unter diesem neuen Motto lädt der Schützenverein Moorwerder vom 8. bis 10. August zum diesjährigen Schützenfest ein. Herzstück des neuen Festkonzepts ist die Open-Air-Bühne mit Tanzfläche, vielfältigem Familienprogramm, und buntem kulinarischen Angebot.</p><p>Los geht es am Freitag, 8. August, um 19 Uhr mit der offiziellen Eröffnung des Festplatzes. Gegen 20 Uhr startet der Spendenmarsch der Wilhelmsburger Sportvereine Im Anschluss findet um 22 Uhr das großes <strong>Höhenfeuerwerk</strong> mit anschließender Party begleitet von DJ Steve Klaasen statt. Am Samstag werden die Gäste ab 15 Uhr begrüßt, die Tanzfläche wird am durch DJ MC Andreas ab 20 eröffnet. Am Sonntag, 15 Uhr gibt es ein buntes Programm für Familien.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 06:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>