<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Roller-Fahrer landet betrunken im Straßengraben: Passanten retten hilflosen Mann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/roller-fahrer-landet-betrunken-im-straßengraben-passanten-retten-hilflosen-mann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Roller-Fahrer landet betrunken im Straßengraben: Passanten retten hilflosen Mann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Tespe</strong> – Glück im Unglück hat am Sonntag in <strong>Tespe</strong> bei Winsen der Fahrer eines E-Scooters in Tespe nach einem Sturz gehabt: Aufmerksamen Zeugen ist es zu verdanken, dass der 54-jährige Mann aus Tespe am Sonntagabend um 19.30 Uhr aus einem Wassergraben im <strong>Niedersachsenring</strong> in Tespe gerettet werden konnte.</p><p>Der Mann war zuvor mit seinem <strong>E-Scooter</strong> auf der Straße unterwegs und ist dann von der Fahrbahn abgekommen und stürzte in einen Wassergraben. Aus dem Wassergraben konnte er sich nach Mitteilung der Polizei nicht selbst befreien, so dass er lautstark um Hilfe rief.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieser Diebstahl von zwei Bronzestauten in Harburg: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/mieser-diebstahl-von-zwei-bronzestauten-in-harburg-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250728TrauerndesKind2.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250728TrauerndesKind2.jpg?width=1600&height=804" alt="Mieser Diebstahl von zwei Bronzestauten in Harburg: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der miese Diebstahl von zwei bekannten Harburger <strong>Bronzestauten</strong> hat in der vergangenen Woche nicht nur in der <strong>Harburger Kunstszene</strong> Betroffenheit ausgelöst. Jetzt ist die Polizei auf der Suche nach Zeugen.</p><p>Dabei handelt es sich zum einen um die Skulptur <strong>„Trauerndes Kind“</strong> von <strong>Hendrik-André Schulz</strong> vor der Kirche an der <strong>Bremer Straße</strong>. Es ist ein Gegendenkmal, das die heroische Wirkung des danebenstehenden Mahnmals Der Soldat entschärfen soll. Sie Skulptur ist Teil des <strong>Harburger Kunstpfads.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Schützengilde: Mit verjüngter Deputation in Richtung 500-Jahr-Feier</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/harburger-schützengilde-mit-verjüngter-deputation-in-richtung-500-jahr-feier.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250727Gilde.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250727Gilde.jpg?width=1600&height=805" alt="Harburger Schützengilde: Mit verjüngter Deputation in Richtung 500-Jahr-Feier" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mit einer verjüngten <strong>Deputation</strong> geht die <strong>Harburger Schützengilde von 1528</strong> ihrem 500-jährigen Bestehen entgegen. Auf ihrer Jahreshauptversammlung am Donnerstag wurden bedeutende personelle Veränderungen beschlossen und ein optimistischer Blick in die Zukunft geworfen.</p><p>Nach achteinhalb Jahren engagierter und zuverlässiger Arbeit scheidet <strong>Klaus-Jürgen Hübner</strong> auf eigenen Wunsch aus der Deputation sowie aus seinem Amt als 2. Patron aus. In seiner gesamten Amtszeit war Hübner zugleich Schatzmeister der Gilde und hat die Finanzen mit kaufmännischem Geschick geführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkener Autofahrer ganz kreativ: Bei Kontrolle Schlüssel ins Gebüsch geworfen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/betrunkener-autofahrer-ganz-kreativ-bei-kontrolle-autoschlüssel-ins-gebüsch-geworfen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg?width=&height=" alt="Betrunkener Autofahrer ganz kreativ: Bei Kontrolle Schlüssel ins Gebüsch geworfen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> – Ein betrunkener Autofahrer zeigte sich bei einer <strong>Polizei-Kontrolle</strong> auf der <strong>A39</strong> besonders kreativ: Als die Polizeibeamten dem Autofahrer die Weiterfahrt untersagten, warf dieser seinen Autoschlüssel mit Absicht in ein Gebüsch, um seine Fahrt später fortsetzen zu können.</p><p>Der 28-jährige Autofahrer fiel den Beamten am Samstagmorgen auf der A39 in Fahrtrichtung Hamburg auf, weil er mit seinem Auto der Marke Nissan in starken Schlangenlinien unterwegs war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommer im Park: Lotto King Karl begeistert 700 Fans bei Open-Air-Event</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/szene-gastro/lotto-king-karl-auf-der-stadtparkbühne-bei-sommer-im-park.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/20250725Lotto-und-Co1189.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/20250725Lotto-und-Co1189.JPG?width=1600&height=800" alt="Sommer im Park: Lotto King Karl begeistert 700 Fans bei Open-Air-Event" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> - Er war das I-Tüpfelchen beim <strong>Sommer im Park</strong>:  Mehr als 700 Fans kamen am Freitagabend zur <strong>Freilichtbühne</strong> in Harburgs Stadtpark, um <strong>Lotto King Karl</strong> und seine Barmbek Dreamboys zu erleben. Sie wurden nicht enttäuscht. Ein gut gelaunter Lotto und gutes Wetter machten den Abend zu einem spitzen Event um den Aufstieg des HSV zu feiern, mit dem Lotto sehr verbunden ist.</p><p>Im Repertoire natürlich Klassiker wie "Fliegen", "Wieder im Ballbesitz", "Unten am Hafen" und natürlich, "Hamburg meine Perle".</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>