<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Taschen-Alarm auf dem Sand: Über 1000 Erstsemester stürmen den Wochenmarkt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/taschen-alarm-auf-dem-sand-über-1000-erstsemester-stürmen-den-markt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251014TUHH.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251014TUHH.JPG?width=1600&height=803" alt="Taschen-Alarm auf dem Sand: Über 1000 Erstsemester stürmen den Wochenmarkt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mehr als 1000 Erstsemester-Studenten der <strong>TUHH</strong> hatten am Dienstag-Vormittag ein festes Ziel vor Augen: Den<strong> Harburger Wochenmarkt</strong> auf dem Sand. Der Grund: Dort fand die seit vielen Jahren beliebte Vergabe der prall gefüllten <strong>Willkommens-Taschen</strong> statt.</p><p>Die Taschen enthalten rund 40 Nützliche Dinge für den Studenten-Alltag. Neben Schreibern, Gummibärchen, Frisbee, Traubenzucker und vielen Gutscheinen, enthält der stylische Rucksack auch ein Studenten-Kochbuch, Apfel und Traubenzucker.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 06:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsitzender ist jetzt Vizekönig: Helmut Franke schoss in Marmstorf den Vogel ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/der-vorsitzende-ist-jetzt-vizekönig-helmut-franke-schoss-in-marmstorf-den-vogel-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251014Vizekönig.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251014Vizekönig.JPG?width=1600&height=805" alt="Vorsitzender ist jetzt Vizekönig: Helmut Franke schoss in Marmstorf den Vogel ab" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Marmstorf hat einen neuen Vize-König:<strong> Helmut Franke,</strong> seit vielen Jahren der erste<strong> Vorsitzende</strong> der Marmstorfer Schützen, hat sich am vergangenen Wochenende den<strong> Vizekönigs-Titel</strong> gesichert. Mit dem 245. Schuss schoss er den hölzernen Vogel ab.</p><p>Mit seinen beiden Kontrahenten <strong>Mike Schestak</strong> („der Wikinger“) und <strong>Olaf Timm</strong> lieferte er sich einen spannenden Wettkampf um den Titel des Vize-Königs.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsbrand in Wilhelmsburg: Großeinsatz für die Feuerwehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wohnungsbrand-in-wilhelmsburg-großeinsatz-für-die-feuerwehr.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251014Feuer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251014Feuer.jpg?width=1600&height=803" alt="Wohnungsbrand in Wilhelmsburg: Großeinsatz für die Feuerwehr" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Großeinsatz für die<strong> Feuerwehr</strong> in Wilhelmsburg: Gegen 12:45 Uhr wurde die Feuerwehr am Dienstag in die<strong> Neuhöfer Straße</strong> gerufen. Als die Feuerwehr eintraf, drang bereits dichter Rauch aus den Fenstern einer Wohnung im vierten Obergeschoss.</p><p>Nach Auskunft der Feuerwehr stand die Wohnung da bereits im <strong>Vollbrand.</strong> In der Wohnung haben sich allerdings keine Menschen aufgehalten. Um 13:36 Uhr wurde schließlich „Feuer aus!“ gemeldet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 06:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meckelfeld: Abwasserkanal in der Bürgermeister-Heitmann-Straße wird neu verlegt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/meckelfeld-abwasserkanal-in-der-bürgermeister-heitmann-straße-wird-neu-verlegt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Meckelfeld: Abwasserkanal in der Bürgermeister-Heitmann-Straße wird neu verlegt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Meckelfeld</strong> - Der Landkreis Harburg verlegt und saniert den Abwasserkanal in der<strong> Bürgermeister-Heitmann-Straße</strong> und im<strong> Weidenstieg</strong> in Meckelfeld. Für die am Montag begonnenen und bis zum 7. November dauernden Arbeiten sind auch Sperrungen erforderlich. Betroffen ist der Bereich zwischen den Hausnummern 51 und 65. Die Anwohner wurden bereits direkt informiert.</p><p>Der bisherige <strong>Schmutzwasserkana</strong>l aus dem Weidenstieg kreuzt den vorhandenen Regenwasserkanal rechtwinklig. Um einen Rückstau im Regenwasserkanal zu vermeiden, wird die Abwasserleitung jetzt aufgenommen und anschließend neu und tiefer als bisher verlegt. Dafür muss die Bürgermeister-Heitmann-Straße ab Montag für zwölf Tage zunächst voll und anschließend zwei Wochen lang halbseitig gesperrt werden. Radfahrer und Fußgänger können den Baustellenbereich aber passieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 06:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall zwischen Radfahrer und Linienbus sorgt für Verkehrschaos in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-zwischen-radfahrer-und-linienbus-sorgt-für-verkehrschaos-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251013Unfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251013Unfall.JPG?width=1600&height=789" alt="Unfall zwischen Radfahrer und Linienbus sorgt für Verkehrschaos in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> -Am Montagnachmittag ist es am sogenannten<strong> Finanzamtsknoten</strong> im Bereich des <strong>Harburger Rings</strong> zu einem Unfall zwischen einem Linienbus in Richtung Eißendorf und einem Radfahrer gekommen. Der Zusammenstoß ereignete sich gegen 13:30 Uhr.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen kollidierte der Radfahrer mit der Front des Busses. Die Frontscheibe wurde dabei leicht beschädigt. Der Radfahrer erlitt schwere Verletzungen, war jedoch ansprechbar und wurde in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 06:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>