<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erster Spatenstich: Autohaus Weller baut neues Parkhaus am Standort Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/wirtschaft/erster-spatenstich-autohaus-weller-baut-neues-parkhaus-am-standort-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Mit dem offiziellen ersten <strong>Spatenstich</strong> startet die<strong> WELLER Holding SE &amp; Co. KG</strong> den Bau eines modernen Parkhauses am Standort <strong>Harburg.</strong> Auf dem bisherigen Filialparkplatz an der <strong>Buxtehuder Straße</strong> entsteht ein Neubau mit integrierter PKW-Aufbereitung, der künftig 265 Stellplätze auf rund 7.000 Quadratmetern bietet.</p><p>Ziel ist es, die internen Logistikprozesse zu optimieren und die Parkplatzsituation für Kunden und Mitarbeitende nachhaltig zu verbessern. Zum Markenportfolio gehören <strong>BMW, MINI und BYD;</strong> jährlich werden hier rund 4.000 Neu- und Gebrauchtwagen verkauft, womit der Betrieb zu den volumenstärksten Standorten des Unternehmens zählt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grünkohlessen des Handwerks: Klare Worte von Chefvolkswirt Carsten Mumm</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/wirtschaft/grünkohlessen-des-handwerks-klare-worte-von-chefvolkswirt-carsten-mumm.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Das inzwischen traditionelle<strong> Grünkohlessen</strong> der<strong> Hamburger Handwerkskammer</strong> am <strong>Elbcampus</strong> lockte am Mittwochabend erneut über 100 Gäste aus Politik, Wirtschaft und Handwerk nach Harburg. In gewohnt launiger Atmosphäre wurden bei herzhaftem Grünkohl aktuelle Themen und Herausforderungen des Handwerks diskutiert.</p><p>Bezirkshandwerksmeister<strong> Rene Rückert</strong> brachte die Stimmung auf den Punkt: <em>„Trotz aller politischen Baustellen und wirtschaftlichen Unsicherheiten bleibt das Handwerk flexibel und engagiert – wir packen die Herausforderungen an und lassen uns nicht unterkriegen.“</em> Besonders wichtig sei ihm die Nachwuchsförderung:<em> „Die duale Ausbildung ist unser größter Schatz. Mit unserem Engagement an Schulen wollen wir jungen Menschen die Tür zum Handwerk weit öffnen.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:22:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kellerbrand in Mehrfamilienhaus: Feuerwehr rettet elf Menschen in Maschen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/kellerbrand-in-mehrfamilienhaus-feuerwehr-rettet-elf-menschen-in-maschen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Maschen</strong> - Ein Kellerbrand in einem Mehrfamilienhaus in der <strong>Alten Bahnhofstraße</strong> in <strong>Maschen</strong> hat am Mittwochmittag einen Großeinsatz von insgesamt acht Feuerwehren aus den Gemeinden Seevetal und Stelle sowie des Rettungsdiensts ausgelöst.</p><p>Die Feuerwehren retteten elf Menschen, darunter ein Kleinkind sowie zwei Hunde aus dem verrauchten Gebäude insgesamt wurden durch den Rettungsdienst 27 betroffene Personen vor Ort behandelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Straßenbauarbeiten in Eißendorf: Fahrbahnsanierung unter Vollsperrung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/straßenbauarbeiten-in-eißendorf-fahrbahnsanierung-unter-vollsperrung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> – Verkehrsbehinderungen in <strong>Eißendorf</strong>: Am Sonnabend, 8. November, wird der <strong>Beerentalweg</strong> aufgrund einer Fahrbahnsanierung im Bereich zwischen den Hausnummern 56 und 76 voll gesperrt.</p><p>Die Arbeiten beginnen um 6 Uhr und enden voraussichtlich um 20 Uhr. Die Einmündung <strong>Rickelstraße</strong> ist ebenfalls gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Sinstorf: Fahrer schläft am Steuer ein – Auto landet auf dem Dach</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-in-sinstorf-fahrer-schläft-am-steuer-ein-–-auto-landet-auf-dem-dach.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Sinstorf</strong> - Am frühen Mittwochmorgen gegen 1.09 Uhr ereignete sich ein Pkw-Unfall in der kleinen Seitenstraße <strong>Winsener Stieg</strong> in<strong> Sinstorf.</strong> Zunächst soll der Fahrer des VW mit seinem Fahrzeug einen Laternenmast und einen Stein gerammt haben, bevor das Auto aufs Dach kippte.</p><p>Dem Fahrer gelang es, eigenständig aus dem Pkw zu klettern. Zum Unfallhergang kann er jedoch nicht viel sagen, so ein Polizeisprecher des Lagezentrums am Morgen<em>. „Er gab an am Steuer eingeschlafen zu sein, es könnte sich um eine Erkrankung handeln“,</em> so der Polizist.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>