<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auf Medikamente angewiesen: 19-Jähriger verschwindet aus Krankenhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auf-medikamente-angewiesen-19-j%C3%A4hriger-verschwindet-aus-krankenhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Auf Medikamente angewiesen: 19-Jähriger verschwindet aus Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Mit Hilfe der Veröffentlichung eines Fotos sucht die Polizei Hamburg öffentlich nach dem 19-jährigen <strong>Obaidullah Ayubi</strong> und bittet um Hinweise aus der Bevölkerung.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen war der Heranwachsende in einem<strong> Krankenhaus</strong> am <strong>Eißendorfer Pferdeweg</strong> untergebracht, welches er jedoch offenbar gestern Vormittag verließ. Seitdem ist sein Aufenthaltsort unbekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tötungsdelikt in Moorwerder: 41-jähriger Ukrainer stellt sich der Polizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/t%C3%B6tungsdelikt-in-moorwerder-41-j%C3%A4hriger-ukrainer-stellt-sich-der-polizei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Tötungsdelikt in Moorwerder: 41-jähriger Ukrainer stellt sich der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Moorwerder</strong> - Polizisten haben am Montag einen 41-jährigen<strong> Ukrainer</strong> vorläufig festgenommen, der im Verdacht steht, seinen Nachbarn getötet zu haben.</p><p>Nach derzeitigen Erkenntnissen erschien der 41-Jährige kurz vor Mitternacht am <strong>PK 44</strong> und gab an, für den Tod seines 62-jährigen Nachbarn verantwortlich zu sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Spatenstich am Midsommerland: Baustart für die neue Schwimhalle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/erster-spatenstich-am-midsommerland-start-f%C3%BCr-modernisierung-und-erweiterung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Erster Spatenstich am Midsommerland: Baustart für die neue Schwimhalle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Zeit des Wartens ist vorbei: Mit dem heutigen <strong>offiziellen ersten Spatenstich</strong> startet <strong>Bäderland Hamburg</strong> nach dem bereits erfolgten Abbruch nun die aktive Bauphase der umfassenden Modernisierung und Erweiterung des traditionsreichen Standorts<strong> Midsommerland</strong> in Harburg. Seit mehr als zwei Jahren ist das Midsommerland an der Außenmühle bereits geschlossen</p><p>Gemeinsam mit Umweltsenatorin <strong>Katharina Fegebank,</strong> Bezirksamtsleiter <strong>Christian Carstensen,</strong> Bäderland-Geschäftsführerin <strong>Susan Zetzmann,</strong> Architekt <strong>Christian Bär</strong> sowie Bäderland-Projektleiterin<strong> Karin Keizl</strong> wurde der symbolische Auftakt gefeiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hospizwoche: „Ruhe! Hier stirbt Lothar“ – DRK lädt zum Filmabend in die Fischhalle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hospizwoche-%E2%80%9Eruhe-hier-stirbt-lothar%E2%80%9C-%E2%80%93-drk-l%C3%A4dt-zum-filmabend-in-die-fischhalle.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Hospizwoche: „Ruhe! Hier stirbt Lothar“ – DRK lädt zum Filmabend in die Fischhalle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Humor, Tragik und die großen Fragen des Lebens: Im Rahmen der <strong>Hamburger Hospizwoche</strong> 2025 lädt das<strong> DRK-Hospiz</strong> für Hamburgs Süden am Mittwoch, 8. Oktober um 18 Uhr zu einem besonderen Kinoabend in die <strong>Fischhalle Harburg</strong> ein. Gezeigt wird die Tragikomödie <em>„Ruhe! Hier stirbt Lothar“</em> mit Jens Harzer und Corinna Harfouch in den Hauptrollen.</p><p>Der Film aus dem Jahr 2021 erzählt die Geschichte von Lothar Kellermann, einem eigenwilligen Fliesenhändler, der nach einer tödlichen Krebsdiagnose sein Leben radikal umkrempelt – nur um später zu erfahren, dass alles ein Irrtum war. Zwischen schwarzem Humor und berührenden Momenten wirft die Tragikomödie einen ungewöhnlichen Blick auf Themen wie Sterben, Neubeginn und die Bedeutung menschlicher Beziehungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendfeuerwehr Maschen gewinnt Nachtmarsch der Seevetaler Jugendfeuerwehren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/jugendfeuerwehr-maschen-gewinnt-nachtmarsch-der-seevetaler-jugendfeuerwehren.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Jugendfeuerwehr Maschen gewinnt Nachtmarsch der Seevetaler Jugendfeuerwehren" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> - Die <strong>Jugendfeuerwehr Maschen</strong> hat den diesjährigen<strong> Nachtmarsch</strong> der <strong>Seevetaler Jugendfeuerwehren</strong> für sich entschieden. Die siegreiche Maschener Gruppe konnte sich gegen insgesamt elf weitere Gruppen durchsetzen und nahm aus den Händen von Maschens stellvertretenden Ortsjugendfeuerwehrwart Remon Hirschmeier und Seevetals Gemeindebrandmeister Rainer Wendt den Siegerpokal entgegen.</p><p>Auf den weiteren Plätzen folgten die Gruppen Hittfeld 2 und Ramelsloh. Bei den insgesamt fünf Gruppenaus den Reihen der Erwachsenen setzte sich das Kommando der Feuerwehr Seevetal durch und sicherte sich den Sieg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>