<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Helbachhaus: Vier Verletzte nach Fettbrand in Restaurant-Küche</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/drei-verletzte-nach-fettbrand-in-restaurant-küche-im-helbachhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250713Fettbrand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250713Fettbrand.jpg?width=1600&height=801" alt="Helbachhaus: Vier Verletzte nach Fettbrand in Restaurant-Küche" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Meckelfeld</strong> – Einsatz für die Feuerwehr im <strong>Helbachhaus</strong> in <strong>Meckelfeld:</strong> Am Samstagabend um etwa 19.45 Uhr kam es im Restaurant Poseidon in der Bürgermeister-Heitmann-Straße im Helbachhaus einem Fettbrand zweier Fritteusen. Das Restaurant, in dem gerade eine Hochzeit stattfand, wurde während der Löscharbeiten vollständig geräumt.</p><p>Das Feuer griff auch auf das Küchenmobiliar über und musste von der Feuerwehr gelöscht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 06:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf regennasser Straße: Dacia Logan kippt nach Kollision auf die Seite</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-auf-regennasser-straße-dacia-logan-kippt-auf-die-seite.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250712Veddel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250712Veddel.JPG?width=1600&height=801" alt="Unfall auf regennasser Straße: Dacia Logan kippt nach Kollision auf die Seite" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> – Am Freitagabend kam es am <strong>Georgswerder Bogen</strong> gegen 21.30 Uhr zu einem Verkehrsunfall auf regennasser Straße. Ein Dacia Logan kippte nach einem Zusammenstoß mit einer Mercedes Limousine vor dem Zubringer zur <strong>Stadtautobahn B75/A255</strong> in Richtung Innenstadt auf die Seite.</p><p>Wie es zu dem Unfall kam und warum sich beide Fahrzeuge auf der Kreuzung begegneten, ist unklar. Die Polizei ermittelt. Glücklicherweise wurde nur ein Fahrzeuginsasse leicht an der Hand verletzt und musste vom Rettungsdienst betreut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 06:23:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sickerbeete für die Haakestraße: Zweiter Bauabschnitt wird verschoben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/sickerbeete-für-die-haakestraße-zweiter-bauabschnitt-wird-verschoben.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250610Haakestraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250610Haakestraße.jpg?width=1080&height=545" alt="Sickerbeete für die Haakestraße: Zweiter Bauabschnitt wird verschoben" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Der Beginn des zweiten Bauabschnitts in der <strong>Haakestraße</strong> zur Verbesserung der Ableitung von <strong>Niederschlagswasser</strong> wird aufgrund von notwendiger Verlegung der Wasserleitung verschoben.</p><p>Die Straßenbauarbeiten in der Haakestraße erfolgen in zwei Bauabschnitten. Der erste Bauabschnitt im Bereich Haakestraße Haus Nr. 95 / 112 wurde erfolgreich abgeschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 06:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Festnahmen in Heimfeld: Polizei beschlagnahmt 600 Kilo illegale Pyrotechnik</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zwei-festnahmen-in-heimfeld-polizei-beschlagnahmt-600-kilogramm-illegale-pyrotechnik.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Zwei Festnahmen in Heimfeld: Polizei beschlagnahmt 600 Kilo illegale Pyrotechnik" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Einsatzkräfte der Polizei haben Mittwoch in <strong>Heimfeld</strong> rund 600 Kilogramm<strong> illegale Pyrotechnik</strong> beschlagnahmt und in diesem Zuge zwei Männer im Alter von 24 und 25 vorläufig festgenommen. Das Fachkommissariat für <strong>Sprengstoffdelikte</strong> führt die Ermittlungen.</p><p>Am Dienstag erhielt die Polizei einen Hinweis auf mehrere verdächtigen Paketsendungen. Bei der anschließenden Überprüfung in einem Billbrooker Verteilzentrum entdeckten Beamte in diesen rund 50 Kilo illegale Pyrotechnik, woraufhin das LKA 75 die Ermittlungen übernahm.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 06:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Rotarier unterstützen den Abi-Ball der Elisabeth-Lange-Schule</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rotarier-unterstützen-den-abiball-der-elisabeth-lange-schule.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250711Rotary.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250711Rotary.JPG?width=1600&height=804" alt="Harburger Rotarier unterstützen den Abi-Ball der Elisabeth-Lange-Schule" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - Seit vielen Jahren unterstützen die Schüler der <strong>Elisabeth Lange Schule</strong> (ELS) am Ehestorfer Weg die <strong>Harburger Rotarier</strong> beim traditionellen <strong> Entenrennen.</strong> Tatkräftig halfen sie auch in diesem Jahr beim Losverkauf sowie beim „Renntag“ am Harburger Außenmühlenteich am 29. Juni.</p><p>Wie berichtet wurde es auch dieses Jahr wieder ein großes Familienfest und die insgesamt 3000 kleinen gelben Quietscheentchen lieferten sich ein spannendes Rennen bei sommerlichem Wetter. Dank der Hilfe der ELS wird der Rotary Club Hamburg-Harburg auch in diesem Jahr die <strong>Harburger Tafel</strong> mit einer großzügigen Spende unterstützen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 06:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>