<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Phoenix-Viertel: Fünf neugeborene Katzenbabys im Schuhkarton ausgesetzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/phoenix-viertel-fünf-neugeborene-katzenbabys-im-schuhkarton-ausgesetzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Wer hat fünf <strong>neugeborene Katzenbabys</strong> im Schuhkarton ausgesetzt? Der <strong>Hamburger Tierschutzverein</strong> hat am Donnerstag einen Fahndungsaufruf gestartet. In der Nacht des 15. November um 1.30 Uhr wurden in der Maretstraße im Harburger<strong> Phoenix-Viertel</strong> fünf neugeborene Katzenwelpen, in einem Schuhkarton ausgesetzt, gefunden.</p><p>Durch die Trennung vom Muttertier und kalte Temperaturen wurde das Leben der Kleinen bewusst aufs Spiel gesetzt. Da es sich um eine Straftat nach dem Tierschutzgesetz handelt, hat die Tierschutzberatung des Hamburger Tierschutzvereins Anzeige gegen Unbekannt erstattet und bittet um Mithilfe: Menschen, die die Katzenwelpen kennen oder die Aussetzung beobachtet haben, mögen sich melden. Für Hinweise, die zu der für die Tat verantwortlichen Person führen, setzt der HTV eine Belohnung von 500 Euro aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Fußballfans in der Staufalle: Freitag werden Elbtunnel und A7 für 55 Stunden gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/auch-fußballfans-in-der-staufalle-freitag-werden-elbtunnel-und-a7-für-55-stunden-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die nächste 55-Stunden-Sperrung von<strong> A7 und Elbtunnel</strong> steht uns an diesem zweiten Advents-Wochenende bevor. Verkehrsbehinderungen sind von Freitag bis Sonntag auch auf den Ausweichstrecken im <strong>Hamburger Süden</strong> wieder Programm.</p><p>Und vor allem am Sonntag werden zahlreiche Fußballfans in der Staufalle landen: Der <strong>Hamburger SV</strong> empfängt den Bundesligisten <strong>SV Werder Bremen</strong> am Sonntag um 15.30 Uhr zum <strong>Heimspiel</strong> im Volksparkstadion in Bahrenfeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflichttermin für Genießer: Auf dem Harburger Markt gab es frisch gepresstes Olivenöl</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/pflichttermin-für-genießer-auf-dem-harburger-markt-gab-es-frisch-gepresstes-olivenöl.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Seltener Besuch auf dem Harburger Wochenmarkt:<strong> Jakob Wenning</strong> war am Mittwoch auf dem Sand, um frisch gepresstes Olivenöl der Sorte <strong>Olivastra Seggianese</strong> vom Monte Amiata in der Toskana auf dem Harburger Wochenmarkt zu verkaufen. „Die Ernte in diesem Jahr war ok und das Öl wieder gewohnt gut. Die Preise haben wir zum Vorjahr nicht verändert“, sagte der Experte.</p><p>Viele Kunden haben sich auf diesen Stand mit den kleinen Olivenbäumchen und den leckeren Spezialitäten aus Italien seit langem gefreut. Es war ein Pflichttermin für Genießer und Feinschmecker gleichermaßen. <em>„Es wurde auch Zeit, dass er endlich kommt – ich musste mit dem Olivenöl aus dem Sommer schon sehr sparsam haushalten“,</em> sagte <strong>Silke Zauner</strong> aus Eißendorf, die außer dem normalen Öl auch eine Flasche vom „Olio a limone“ kaufte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreiches Event im Autohaus Weller: Wintermoment lockte viele Besucher an</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/erfolgreiches-event-im-autohaus-weller-winterzauber-lockte-viele-besucher-an.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Glücksrad, Kekse und Kinderpunsch: Im <strong>Autohaus Weller</strong> an der<strong> Buxtehuder Straße</strong> wurde zum ersten Mal das Event <em>„Weller Wintermoment“</em> zelebriert – und die Veranstaltung war auf Anhieb ein voller Erfolg und lockte viele Besucher an.</p><p><em>„Es war ein stimmungsvolles Event, das kulinarische Highlights, Kreativangebote und automobile Erlebnisse miteinander vereinte. Besonderes Highlight: Erstmals wurde im Autohaus ein Modell der Marke BYD vorgestellt“</em>, sagte Filialleiter <strong>David Breuer</strong> gegenüber harburg-aktuell.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Präsidentin Gerda Hasselfeldt verleiht Harburger KIT-Team die DRK-Dankmedaille</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/präsidentin-gerda-hasselfeldt-verleiht-harburger-kit-team-die-drk-dankmedaille.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Sie sind zur Stelle, wenn Menschen die vielleicht dunkelsten Stunden ihres Lebens durchstehen müssen: Die Mitglieder des <strong>Kriseninterventionsteams (KIT</strong>) des<strong> DRK Hamburg-Harburg</strong> leisten psychosoziale Akuthilfe - etwa für Angehörige nach einem plötzlichen Todesfall, Opfer von Gewalttaten oder Augenzeugen schockierender Ereignisse. Für dieses außergewöhnliche Engagement wurden sie nun auf Bundesebene ausgezeichnet: Die langjährige<strong> DRK-Präsidentin Gerda Hasselfeldt</strong> verlieh dem Team die DRK-Dankmedaille.</p><p>Nach acht Jahren an der Spitze des Deutschen Roten Kreuzes übergab Hasselfeldt ihr Amt im Rahmen der DRK-Bundesversammlung in Berlin an ihren Nachfolger Hermann Gröhe. Bei dieser Gelegenheit würdigte sie das Kriseninterventionsteam Hamburg-Harburg für herausragendes ehrenamtliches Wirken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>