<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorsicht im Wald: Starkregen verursacht Erosionsschäden im Rosengarten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/vorsicht-im-wald-starkregen-verursacht-erhebliche-erosionsschäden-im-rosengarten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250725Erdrutsch.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250725Erdrutsch.JPG?width=1600&height=800" alt="Vorsicht im Wald: Starkregen verursacht Erosionsschäden im Rosengarten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Rosengarten</strong> - Die intensiven Regenfälle der vergangenen zwei Tage haben im Norden der <strong>Revierförsterei Rosengarten</strong> im <strong>Forstamt Sellhorn</strong> deutliche Schäden hinterlassen. Besonders betroffen ist der nördliche Abschnitt des <strong>Neugrabener Weges:</strong> Dort wurden stellenweise rund ein Viertel bis ein Drittel des Wegekörpers durch die Wassermassen weggespült.</p><p><em>„Eine Befahrung – insbesondere durch schwere Holztransporte – ist aktuell als kritisch einzustufen“,</em> sagt<strong> Torge Both</strong>, Revierleiter der <strong>Försterei Rosengarten.</strong> Auch Spaziergänger und Radfahrer werden gebeten, die betroffenen Wege nur mit äußerster Vorsicht zu nutzen oder wenn möglich ganz zu meiden. Die kritischen Stellen wurden seitens des Forstamtes mit rot-weißem Flatterband abgesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 06:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vahrendorf hat einen neuen Regenten: Jürgen Meyer schoss den Vogel ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/sv-vahrendorf-hat-einen-neuen-regenten-jürgen-meyer-schoss-den-vogel-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250725King.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250725King.jpg?width=1600&height=805" alt="Vahrendorf hat einen neuen Regenten: Jürgen Meyer schoss den Vogel ab" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Vahrendorf</strong> – Der <strong>Schützenverein Vahrendorf</strong> hat einen neuen Schützenkönig: Um 17.12 Uhr fiel am Sonntag beim 759. Schuss endlich der Rumpf des Vogels. Der neue Schützenkönig<strong> Jürgen Meyer</strong> erhielt bei der Proklamation den Beinamen <em>Jürgen „der 1. aus Herrenhausen“.</em></p><p>Es war ein aufregendes Wochenende für den Schützenverein Vahrendorf: Nachdem<strong> Leroy „der Schrauber“</strong> einen herrlichen Abend mit seinem Königsgespann und seinen Gästen in der  Königsburg verbracht hat, während die Schützen beim Ummarsch durch die Dörfer gezogen sind, endete der Abend beim Kommerz mit einer köstlichen Erbsensuppe bei<strong> Erhorns Restaurant.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 06:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch am Marmstorfer Weg: Fahrstreifen Richtung Hohe Straße gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/wasserrohrbruch-am-marmstorfer-weg-fahrstreifen-richtung-hohe-straße-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250724Wasserrohr.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250724Wasserrohr.JPG?width=1600&height=800" alt="Wasserrohrbruch am Marmstorfer Weg: Fahrstreifen Richtung Hohe Straße gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Notmaßnahme wegen eines A<strong>bwasserohrbruchs</strong> auf dem <strong>Marmstorfer Weg:</strong> Unterhalb der<strong> B-75-Brücke</strong> zwischen Hohe Straße und Dahlenkamp, kommt es seit Donnerstag, bis voraussichtlich 31. Juli, zu Behinderungen.</p><p>Der Fahrstreifen in Richtung <strong>Hohe Straße</strong> ist gesperrt. Der Verkehr wird in beide Richtungen einspurig am Baufeld vorbeigeführt. Ab 25. Juli, gegen 7.30 Uhr wird eine Engstellensignalisierung eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 06:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blütenpracht im Dauerregen: Auch die Sonnenblumen lassen die Köpfe hängen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/blütenpracht-im-dauerregen-auch-die-sonnenblumen-lassen-die-köpfe-hängen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250724Sonnenblume.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250724Sonnenblume.JPG?width=1600&height=797" alt="Blütenpracht im Dauerregen: Auch die Sonnenblumen lassen die Köpfe hängen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Sommerzeit ist <strong>Sonnenblumenzeit:</strong> In <strong>Ehestorf,</strong> auf dem Selbstpflückfeld am Wildpark, blühen seit einigen Tagen die ersten Sonnenblumen. Doch in diesem Jahr lassen selbst die Sonnenblumen die Köpfe hängen, angesichts des Dauerregens, der seit vielen Tagen in Harburg Stadt und Land herunterkommt.</p><p>Es ist Ende Juli, die Schulkinder haben <strong>Sommerferien</strong> – doch vom Sommer fehlt derzeit jede Spur. Statt Freibadwetter gibt’s Regenwetter. Und der scheint nicht aufhören zu wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 06:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zapfenstreich, Zeltdisco und Kinderfest: Moorburg feiert Schützenfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/zapfenstreich,-zeltdisco-und-kinderfest-moorburg-feiert-schützenfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250724Moorburg.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250724Moorburg.jpg?width=1600&height=800" alt="Zapfenstreich, Zeltdisco und Kinderfest: Moorburg feiert Schützenfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Moorburg</strong> – Der <strong>Schützenverein zu Moorburg</strong> feiert vom 1. Bis 3. August sein <strong>Schützenfest.</strong> Es präsentiert sich im neuen Gewand: Der Verein hat sein Fest umstrukturiert und attraktiv umgestaltet. Die größte Neuerung: das Kinderfest findet nun am Samstag statt.</p><p>In diesem Jahr marschiert der Schützenverein nicht am Sonnabend durch Moorburg, sondern am Freitag, 1. August. Um 16.30 Uhr treten die Schützen im Moorburger Elbdeich 447 an und nehmen von dort aus ihren Weg einmal quer durchs Dorf. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 06:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>