<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einsatz für Taucher Knoth: Gesunkene Segelyacht im Binnenhafen geborgen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spezialeinsatz-für-taucher-knoth-gesunkene-segelyacht-im-binnenhafen-geborgen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Einsatz für die Experten von<em><strong> „Taucher Knoth“</strong></em> im <strong>Überwinterungshafen:</strong> Eine Woche, nachdem im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> die Segelyacht <em>„United“</em> gesunken war, wurde sie am Mittwoch von der Spezialfirma geborgen.</p><p>Das 1983 gebaute Schiff war wie berichtet am vergangenen Dienstag an seinem Liegeplatz im Überwinterungshafen gesunken. Die Feuerwehr brach damals die Bergung wegen der noch geschlossenen Eisdecke ab und brachte Öl-Absorber-Schlengel aus, um die Ausbreitung des Diesel-Kraftstoffs zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:52:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lauter Knall in der Nacht: Fahrscheinautomat auf Bahnsteig gesprengt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lauter-knall-in-der-nacht-fahrscheinautomat-auf-bahnsteig-gesprengt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Tostedt</strong> – Am Mittwoch gegen 1.25 Uhr, wurden Anwohner des <strong>Bahnhofes</strong> in<strong> Tostedt</strong> von einem lauten Knall geweckt. Unbekannte Täter hatten einen <strong>Fahrscheinautomaten</strong> am Bahnsteig gespregnt.</p><p>Ein Zeuge schaute aus dem Fenster und beobachtete zwei Personen, die sich unmittelbar nach dem Knall an einem Fahrkartenautomaten auf dem mittleren Bahnsteig zu schaffen machten. Nach wenigen Augenblicken liefen die Unbekannten über eine Brücke zur Bahnhofsrückseite.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:52:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Hallencup: 5200 Euro-Spende für die Kita Schneverdinger Weg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-hallencup-5200-euro-spende-für-die-kita-schneverdinger-weg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Beim<strong> 40. Harburger Hallencup</strong> wurde auch in diesem Jahr viel Geld für den Guten Zweck gesammelt: Obwohl Harburgs größtes Wohltätigkeits-Turnier nur an einem Wochenende stattfinden konnte – wie berichtet musste das erste Wochenende wegen <strong>Sturmtief Elli</strong> abgesagt werden – sammelten Harburgs Fußballurgesteine im Januar bei ihrem Turnier in der Sporthalle Kerschensteiner Straße jede Menge Geld.</p><p>Insgesamt wurden<strong> 6.500 Euro</strong> an Spendengeldern eingenommen. Das Geld geht wie jedes Jahr an zwei Einrichtungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:52:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz der Feuerwehr: Gefahrgutunfall in einer Spedition in Maschen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großeinsatz-der-feuerwehr-gefahrgutunfall-in-einer-spedition-in-maschen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Maschen</strong> - Einen <strong>Großeinsatz</strong> mehrerer Feuerwehren der<strong> Gemeinde Seevetal</strong> sowie mehrerer Fachzüge der Kreisfeuerwehr hat ein <strong>Gefahrgutunfall</strong> in einer Spedition in der Straße<strong> Unner de Bult</strong> in<strong> Maschen</strong> am Mittwochmorgen ausgelöst.</p><p>Aus bislang nicht geklärter Ursache war dabei ein Gebinde mit einem flüssigen Stoff heruntergefallen, das Gebinde wurde beschädigt, der Stoff trat aus. Die Mitarbeiter der Spedition handelten vorbildlich: Sie öffneten Tore und Fenster, um eine Querlüftung zu veranlassen und räumten im direkten Anschluss das gesamte Speditionsgebäude samt Lagerhalle.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:52:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spannende Aktion bei Harburg räumt auf: Sonntag wird nach Müll getaucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spannende-aktion-bei-harburg-räumt-auf-sonntag-wird-nach-müll-getaucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> - In den vergangenen Jahren sorgte die <em><strong>„Unterwasser-Tauchaktion“</strong> </em>der<strong> Turnerschaft-Tauchgruppe</strong> am Harburger Außenmühlenteich in Wilstorf nicht nur für Sauberkeit, sondern auch für großes Staunen. Bei der Aktion „Hamburg-räumt-auf“ kam auch vor zwölf Monaten so mancher Müll wieder ans Tageslicht und an die Wasseroberfläche.</p><p>Aber es wurde sogar noch viel spannender: Im Außenmühlenteich waren - und das erstaunte auch das Turnerschaft-Taucher-Team - so manche Schätze. versteckt. Es kam nämlich auch jede Menge Diebesgut zum Vorschein, für das sich auch die Harburger Polizei interessierte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:52:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>