<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pop-Up-Studio des NDR in der Bremer Straße für Deutschen Radiopreis nominiert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/pop-up-studio-des-ndr-in-der-bremer-straße-für-deutschen-radiopreis-nominiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-07/240715NDR.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-07/240715NDR.jpg?width=1600&height=804" alt="Pop-Up-Studio des NDR in der Bremer Straße für Deutschen Radiopreis nominiert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Vor einem Jahr war es eine schöne Aufwertung der<strong> Harburger Innenstadt, </strong>die gut bei den Bewohnern ankam: Der <strong>NDR</strong> eröffnete für rund zwei Monate ein <strong>Pop-Up-Studio</strong> in der Bremer Straße 3, zwischen Sama-Markt und Friseur, um direkt aus Harburg auf Sendung zu gehen.</p><p>Noch näher an den Menschen im Stadtteil - für dieses Ziel hatten <strong>NDR 90,3, das Hamburg Journal</strong> und die digitalen Angebote von <strong>NDR Hamburg</strong> in einem leerstehenden Geschäft das Pop-Up-Studio in der Fußgängerzone eröffnet - Und das ist jetzt als <strong>"Beste Programmaktion"</strong> für den <strong>Deutschen Radiopreis 2025</strong> nominiert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MS Dockville Festival in Wilhelmsburg: Günstiger als früher - aber ohne den Sonntag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/szene-gastro/ms-dockville-festival-in-wilhelmsburg-günstiger-als-früher-aber-ohne-den-sonntag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250813Dockville.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250813Dockville.jpg?width=1600&height=805" alt="MS Dockville Festival in Wilhelmsburg: Günstiger als früher - aber ohne den Sonntag" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - 80 Bands und DJs sorgen am kommenden Wochenende am 15. und 16. August in<strong> Wilhelmsburg</strong> für ordentlich Spektakel - beim <strong>MS Dockville Festival.</strong> Die Veranstalter senken in diesem Jahr sogar die Preise von Kombitickets in der finalen Verkaufsstaffel von 190 Euro auf 139 Euro (mit Camping von 215 Euro auf 199 Euro).</p><p>Dafür wird allerdings der Sonntag als dritter Veranstaltungstag geopfert. Ebenfalls gestrichen wurde die Pre-Party für Campende am morgigen Donnerstag. Der Campground ist erst ab Freitag geöffnet. Wilhelmsburg wird wieder ein Festival für Musik und Kunst - und das MS Dockville geht nunmehr in die 18. Runde. Die Veranstalter werben mit dem Hinweis <em>"direkt an der Elbe, mitten im Hafen und doch nur zehn Minuten mit der S-Bahn vom Hauptbahnhof entfernt".</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitzewelle erreicht Harburg Stadt und Land: Das sind die Tipps der Experten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hitzewelle-erreicht-harburg-stadt-und-land-das-sind-die-tipps-der-experten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250812Hitze.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250812Hitze.jpg?width=1600&height=784" alt="Hitzewelle erreicht Harburg Stadt und Land: Das sind die Tipps der Experten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mit über 24 Grad und viel Sonnenschein präsentierte sich der Sommer am Dienstag wieder von seiner schönsten Seite. Doch in den kommenden beiden Tagen wird es richtig heiß in <strong>Harburg Stadt und Land</strong>. Die Temperaturen klettern auf <strong>über 30 Grad im Schatten.</strong> Auch die Nächte werden den Prognosen nach so warm wie seit Jahresbeginn nicht.</p><p>Die Notaufnahmen der <strong>Asklepios Kliniken</strong> rechnen damit, dass in den kommenden Tagen mehr Patienten als üblich wegen hitzebedingter Beschwerden behandelt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Dorf und seine knatternden Kisten: Seit 33 Jahren finden in Emsen Duo-Rennen statt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-dorf-und-seine-knatternden-kisten-seit-33-jahren-finden-in-emsen-duo-rennen-statt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250812DuoRennen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250812DuoRennen.jpg?width=1600&height=805" alt="Ein Dorf und seine knatternden Kisten: Seit 33 Jahren finden in Emsen Duo-Rennen statt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Rosengarten-Emsen</strong> - Schon seit 1992 finden sich jährlich im kleinen Ort Emsen in der Gemeinde Rosengarten immer wieder ein paar Freunde der<strong> Simson-Duos</strong>, um ein Rennen zu veranstalten.</p><p>Emsen wird am Sonnabend, 30. August, ab 14 Uhr am <strong>Dibbersener Weg</strong> wieder zu einem Mekka für besondere Motorsport-Individualisten. Mit dem dreirädrigen Fahrzeug namens „Duo“ aus der ehemaligen DDR wird hier alljährlich der <strong>Grand Prix von Emsen</strong> ausgetragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Premiere in der Nordheide: Buchholz feiert ersten Christopher Street Day</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/premiere-in-der-nordheide-buchholz-feiert-ersten-christopher-street-day.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250812Regenbogen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250812Regenbogen.jpg?width=1600&height=795" alt="Premiere in der Nordheide: Buchholz feiert ersten Christopher Street Day" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Der <strong>Christopher Street Day</strong> (CSD) in Hamburg zieht jährlich eine Vielzahl von Besuchern aus ganzer Welt an, die zusammen ein Zeichen für Akzeptanz, Vielfalt und Lebensfreude setzen. Auch in vielen anderen Städten, wie München und Berlin gibt es einen CSD.</p><p>Nun feiert auch die Nordheide-Stadt Buchholz seinen ersten CSD: Am Sonnabend, 16. August, wird für Toleranz und Gleichberechtigung gelebt und gefeiert. Das Motto der bunten Veranstaltung: <strong> "Endlich laut! Nie wieder still."</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>