<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Land unter“ in Harburg: Ehestorfer Heuweg förmlich abgesoffen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„land-unter“-in-harburg-ehestorfer-heuweg-förmlich-„abgesoffen“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250802Heuweg_Wolkenbruh.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250802Heuweg_Wolkenbruh.jpg?width=1600&height=801" alt="„Land unter“ in Harburg: Ehestorfer Heuweg förmlich abgesoffen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Heftige Regenfälle haben am Sonnabendnachmittag in <strong>Harburg und Umgebung</strong> für große Pfützen und nasse Füße gesorgt. Extrem war die Situation am Samstag gegen 16.20 Uhr in <strong>Ehestorf</strong>: Gegen 16,20 Uhr ist der <strong>Ehestorfer Heuweg</strong> förmlich „abgesoffen“.</p><p>Zahlreiche Autos sorgten für hohe Fontänen, die aus dem Hochwasser peitschen (Foto).</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 06:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrzeug ausgebremst und ausgeraubt: Wieder Gewalttat im Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/fahrzeug-ausgebremst-und-ausgeraubt-erschreckende-gewalttat-im-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250802Überfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250802Überfall.JPG?width=1600&height=785" alt="Fahrzeug ausgebremst und ausgeraubt: Wieder Gewalttat im Phoenix-Viertel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Gegen 21.53 Uhr wurde am Freitagabend ein Fahrzeug in der <strong>Lassallestraße i</strong>n Wilstorf vor einer Eckkneipe ausgebremst. Ein weiteres Fahrzeug verhinderte die Flucht des Golf GTI aus <strong>Osterholz</strong> in Niedersachsen. Die unbekannten Insassen aus vorderen Täter-Fahrzeug stiegen sofort aus – schlugen und traten sofort auf die beiden 20- und 22-jährigen Insassen des VW-Golf ein.</p><p>Dabei wurden nach Auskunft des polizeilichen Lagezentrums am frühen Samstagmorgen, beide Insassen des VW Golf erlitten leichte Verletzungen, zumindest der 20-jährige Fahrer musste durch einen Rettungswagen versorgt werden. Auch der Wagen der beiden jüngeren Männer wurde bei dem Überfall erheblich beschädigt und die Frontscheibe eingeschlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 06:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asphalt muss erneuert werden: Vollsperrung der K9 bei Ramelsloh</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/asphalt-muss-erneuert-werden-vollsperrung-der-k9-bei-ramelsloh.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/Baustellentipps Kopie.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/Baustellentipps Kopie.jpg?width=1600&height=800" alt="Asphalt muss erneuert werden: Vollsperrung der K9 bei Ramelsloh" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ramelsloh</strong> - Im Zuge der <strong>Asphalt-Kontrolluntersuchungen</strong> der im vergangenen Dezember abgeschlossenen Baumaßnahme zur Erneuerung der Bahnbrücke im Verlauf der <strong>Kreisstraße 9</strong> bei <strong>Ramelsloh</strong> sind teils erhebliche Mängel in dem hergestellten Asphalt der Deckschicht der Fahrbahn und des Radwegs festgestellt worden. Die Mängel liegen in einem zu hohen Hohlraumgehalt und einer zu geringen Verdichtung. Dies beides zusammen hätte weitreichende Auswirkungen auf die zu erwartende Liegezeit des Asphalts.</p><p>Nun steht fest: Die Decken der Fahrbahn und des Radwegs müssen noch einmal ausgebaut und durch neue ersetzt werden. Die Arbeiten werden am 4. August beginnen und bis zum 13. August abgeschlossen sein, um den danach wieder startenden Schulbusverkehr nicht zu beeinträchtigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 06:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch unterhalb der B-75-Brücke: Marmstorfer Weg bleibt länger einspurig</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/wasserrohrbruch-unterhalb-der-b-75-brücke-marmstorfer-weg-bleibt-länger-einspurig.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250724Wasserrohr.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250724Wasserrohr.JPG?width=1080&height=540" alt="Wasserrohrbruch unterhalb der B-75-Brücke: Marmstorfer Weg bleibt länger einspurig" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Der <strong>Marmstorfer Weg</strong> bleibt wegen des Wasserrohrbruchs unterhalb der<strong> B-75-Brücke</strong> zwischen Hohe Straße und Dahlenkamp länger einspurig, als zunächst geplant.</p><p>Eigentlich sollte die Notmaßnahme aufgrund eines <strong>Abwasserrohrbruchs</strong> am 31. Juli beendet sein. Doch die <strong>Polizei</strong> teilte heute mit, dass der Fahrstreifen in Richtung Hohe Straße länger gesperrt bleibt. Die Baumaßnahme wurde bis Freitag, 8. August, verlängert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 06:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HNT-Leichtathlet Nils Hofmann holt Bronze mit Deutschland-Staffel in Skopje</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/hnt-leichtathlet-nils-hofmann-holt-staffel-medaille-in-skopje.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/220725_Leichtathletik_TeamDeutschland-36.jpeg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/220725_Leichtathletik_TeamDeutschland-36.jpeg?width=2628&height=1255" alt="HNT-Leichtathlet Nils Hofmann holt Bronze mit Deutschland-Staffel in Skopje" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - <strong>Nils Hofmann</strong> hat beim <strong>European Youth Olympic Festival</strong> (EYOF) in Skopje am Sonnabend Bronze gewonnen. Das 17-jährige Leichtathletiktalent von der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) lief nach starken Leistungen mit der Medley-Staffel auf Rang drei und damit zu seiner ersten internationalen Medaille.</p><p><em>„Die Freude ist riesig, weil das ja so auch nicht abzusehen war",</em> jubelte <strong>Nils</strong>. Tatsächlich war die Reise in die nordmazedonische Hauptstadt eigentlich gar nicht geplant, dann rückte Nils aber kurzfristig für einen verletzten Athleten nach. Erst kurz vor der Abreise des deutschen Teams klingelte bei ihm das Telefon. Dann hieß es schnell Koffer packen und mit "Team D" zum EYOF 2025.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 06:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>