<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lkw-Fahrer stirbt auf A1: Unfall in Stillhorn bleibt zunächst unbemerkt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lkw-fahrer-stirbt-auf-a1-unfall-in-stillhorn-bleibt-zunächst-unbemerkt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250922Stillhorn.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250922Stillhorn.jpg?width=1600&height=799" alt="Lkw-Fahrer stirbt auf A1: Unfall in Stillhorn bleibt zunächst unbemerkt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Stillhorn</strong> - Ein tödlicher Zwischenfall hat sich am Montagnachmittag auf der <strong>A1</strong> bei Stillhorn ereignet. Ein<strong> Lkw-Fahrer</strong> ist offenbar am Steuer verstorben, sein Fahrzeug kollidierte mit einer Leitplanke nahe der <strong>Raststätte Stillhorn-West.</strong> Der Unfall blieb zunächst unbemerkt – erst rund eine Stunde später wurde die Polizei alarmiert.</p><p>Gegen 14:17 Uhr ging der Notruf bei der Hamburger Polizei ein. Ein Passant meldete einen leblosen Mann in einem abgestellten Lkw im Zufahrtsbereich der Raststätte. Wie die Polizei mitteilte, war das Fahrzeug zu diesem Zeitpunkt verschlossen. Einsatzkräfte schlugen eine Scheibe ein, um den Fahrer zu erreichen. Trotz eingeleiteter Wiederbelebungsmaßnahmen kam für den Mann jede Hilfe zu spät.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitsunfall auf Marmstorfer Reiterhof: 61-jähriger Mann lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-arbeitsunfall-auf-marmstorfer-reiterhof-61-jähriger-mann-lebensgefährlich-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250922Unfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250922Unfall.JPG?width=1600&height=803" alt="Arbeitsunfall auf Marmstorfer Reiterhof: 61-jähriger Mann lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> - Am späten Montag-Nachmittag, gegen 15.47 Uhr, wurde die <strong>Feuerwehr Hamburg</strong> zu einem schweren Arbeitsunfall auf einem<strong> Reiterhof an der B75 </strong> in <strong>Marmstorf</strong> alarmiert. Der Vorfall ereignete sich auf der Bremer Straße, wo der 61-jährige Mitarbeiter des Hofes bei Arbeiten mit einem Traktor verletzt wurde.</p><p>Ersten Berichten zufolge war der Mann bei der Arbeit mit einer sogenannten "Giftspritze" unter das Fahrzeug geraten und eingeklemmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht 43-Jährigen aus Heimfeld: Wer hat Thorsten Johannsen gesehen?</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-sucht-43-jährigen-aus-heimfeld-wer-hat-thorsten-johannsen-gesehen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250922Gesucht.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250922Gesucht.jpg?width=1600&height=859" alt="Polizei sucht 43-Jährigen aus Heimfeld: Wer hat Thorsten Johannsen gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Seit vergangenen Dienstag wird der 43-jährige<strong> Thorsten Johannsen</strong> aus einer <strong>Wohneinrichtung</strong> in<strong> Heimfeld</strong> vermisst. Die Polizei Hamburg fahndet jetzt öffentlich mit einem Foto nach ihm und bittet die Bevölkerung um Mithilfe.</p><p>Der Vermisste verließ vergangenen Dienstag seine Wohngruppe am <strong>Alten Postweg</strong> und ist seitdem unbekannten Aufenthalts. Der 43-Jährige hat eine geistige Behinderung, Spracheinschränkungen und ist dringend auf die Einnahme von Medikamenten angewiesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flucht vor der Polizei-Kontrolle: Golf-Fahrer gibt Gas und rast ins Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/flucht-vor-der-polizei-kontrolle-mit-vollgas-ins-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250922Golf.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250922Golf.JPG?width=1600&height=801" alt="Flucht vor der Polizei-Kontrolle: Golf-Fahrer gibt Gas und rast ins Phoenix-Viertel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mit Vollgas ins <strong>Phoenix-Viertel:</strong> Wegen einer <strong>Ordnungswidrigkeit</strong> wollte die Polizei gegen 15.10 Uhr den Fahrer eines schwarzen <strong>VW Golf</strong> in Harburg anhalten. Doch daraus wurde nichts: Der Fahrer missachtete die Halte Signale und drückte aufs Gaspedal, dabei flüchtete er ins Phoenix-Viertel.</p><p>Auf der Flucht vor der Polizei, wurde anschließend der Wagen mitten auf der <strong>Eddelbüttelstraße</strong> stehen gelassen. Die drei Insassen sprangen aus dem Fahrzeug und flüchteten zu Fuß weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marvin Repke vom HTB ist zum Schiedsrichter des Jahres gewählt worden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/marvin-repke-vom-htb-ist-zum-schiedsrichter-des-jahres-gewählt-worden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250922Fußball.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250922Fußball.jpg?width=1600&height=818" alt="Marvin Repke vom HTB ist zum Schiedsrichter des Jahres gewählt worden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Zum Schiedsrichter des Jahres ist<strong> Marvin Repke</strong> vom <strong>Harburger Turnerbund (</strong>HTB) im Rahmen des 17. Jahresempfangs des<strong> Hamburger Fußball-Verbands</strong> (HFV) im Grand Elysée Hotel am Hamburger Rothenbaum gewählt worden.</p><p>Beim jährlichen Highlight der Hamburger Amateurfußball-Szene waren rund 400 Gäste anwesend – darunter Vertreter aus Politik und Wirtschaft, Sponsoren, Ehrenamtliche und Vertreter*innen der Vereine.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>