<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schüsse mit Vogelschreck auf Kinder: Polizei setzt Spezialeinheit ein</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schüsse-mit-vogelschreck-auf-kinder-polizei-setzt-spezialkräfte-ein.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Ein Zeuge alarmierte am Dienstagabend gegen 17 Uhr die Polizei, nachdem ein Mann in der <strong>Prassekstraße</strong> offenbar mit einem sogenannten <strong>Vogelschreck</strong> auf Kinder geschossen haben soll. Die Beamten konnten die Wohnung des mutmaßlichen Schützen in einem Mehrfamilienhaus in <strong>Wilhelmsburg</strong> schnell ausfindig machen.</p><p>Wegen der zunächst unklaren Gefahrenlage bereitete die <strong>Unterstützungseinheit (USE)</strong> der Hamburger Polizei einen möglichen Zugriff vor. Dazu kam es jedoch nicht: Die Wohnungstür wurde geöffnet, bevor die Spezialkräfte eingreifen mussten, wie ein Sprecher des polizeilichen Lagezentrums mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 06:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böllermüll richtig entsorgen: So kann man der Stadtreinigung helfen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/böllermüll-richtig-entsorgen-so-kann-man-der-stadtreinigung-helfen-2.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Kaum ist die letzte Rakete am Himmel verglüht, rückt das „<strong>TeamOrange“</strong> in den frühen Morgenstunden des 1. Januars 2026 aus, um mit der Beseitigung der Feuerwerksreste zu beginnen. Die Mitarbeitenden der Stadtreinigung Hamburg (SRH) sind auf Flächen an den Landungsbrücken, am Fischmarkt, auf der Reeperbahn, in Fußgängerzonen der<strong> Harburger Innenstadt</strong> sowie in einigen Grünanlagen unterwegs. Um den Kollegen die Arbeit zu ermöglichen, ist die SRH auf die Mithilfe aller Hamburger angewiesen.</p><p>Für die Neujahrsreinigung kommen neben den altbewährten manuellen Methoden, wie Besen und Schaufel, auch Kehrmaschinen zum Einsatz. Flaschen und Feuerwerksbatterien können für die Fahrzeuge zu echten Hindernissen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 06:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Termine pro Stadtteil: Dann holt die Stadtreinigung den Weihnachtsbaum ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/zwei-termine-pro-stadtteil-dann-holt-die-stadtreinigung-den-weihnachtsbaum-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Spätestens, wenn der schön geschmückte<strong> Weihnachtsbaum</strong> beginnt zu nadeln, kommt die Frage auf, wie dieser entsorgt werden kann. Die<strong> Stadtreinigung Hamburg</strong> (SRH) hat für dieses Problem eine unkomplizierte Lösung. Denn auch im Jahr 2026 wird es eine Tannenbaumsammlung mit zwei Terminen je Stadtteil geben. Die Abfuhr der ausgedienten Weihnachtsbäume startet am Montag, den 5. Januar.</p><p>Für die Bürger der Hansestadt gibt es an zwei festen Terminen in der zweiten und dritten Januarwoche des kommenden Jahres die Möglichkeit, den ausgedienten Weihnachtsbaum zu entsorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 06:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorradfahrer bei Unfall auf der Winsener Straße schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/motorradfahrer-bei-unfall-auf-der-winsener-straße-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Sinstorf</strong> - Auf der<strong> Winsener Straße</strong> hat sich am Montagabend kurz vor 17 Uhr ein schwerer Verkehrsunfall ereignet. Nach ersten Informationen der Polizei wollte der Fahrer eines am Seitenstreifen abgestellten VW Golf wenden. Dabei übersah er offenbar einen <strong>Motorradfahrer</strong>, der in Richtung Meckelfeld unterwegs war.</p><p>Der Biker leitete noch eine Vollbremsung ein, konnte den Zusammenstoß jedoch nicht verhindern und prallte in die Seite des Pkw. Er erlitt schwere Verletzungen im Bauchbereich und wurde unter notärztlicher Begleitung in ein Krankenhaus gebracht. Ob Lebensgefahr besteht, war zunächst unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 06:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müllcontainer in Flammen: Feuerwehr löscht Brand auf Schulgelände in Heimfeld</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/müllcontainer-in-flammen-feuerwehr-löscht-brand-auf-schulgelände-in-heimfeld.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> -Einsatz für die Feuerwehr auf dem Gelände des <strong>Friedrich-Ebert-Gymnasiums: </strong>Am Montagabend um 18.17 Uhr werden die Einsatzkräfte durch einen Anruf  alarmiert. Von dem ist allerdings bei Eintreffen der Feuerwehr nichts zu sehen. Ebensowenig vom Feuer. Erst mit Hilfe einer Kamera-Drohne wird das Feuer entdeckt.</p><p>Zwischen dem Friedrich-Ebert-Gymnasium und dem Sportplatz<strong> Alter Postweg</strong> brennen in einem Stichweg mehrere Mülltonnen, die Flammen sind meterhoch und drohen auf das Schulgebäude überzugreifen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 06:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>