<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei entdeckt Cannabis-Plantage in ehemaligem Bestattungsinstitut</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-entdeckt-bei-routineeinsatz-cannabis-plantage-in-ex-bestattungsinstitut.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250625Cannabis.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250625Cannabis.JPG?width=1600&height=789" alt="Polizei entdeckt Cannabis-Plantage in ehemaligem Bestattungsinstitut" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Was als Routineeinsatz begann, endete mit einem echten Fund: Polizisten stießen am Dienstagmorgen in der<strong> Bremer Straße</strong> auf eine professionelle Cannabis-Plantage. Gemeinsam mit einem Gerichtsvollzieher wollten sie eigentlich nur eine Gewerbeuntersagung durchsetzen – doch statt des 64-jährigen Geschäftsinhabers erwarteten sie hinter verschlossenen Türen rund 400 Cannabispflanzen.</p><p>Die Beamten staunten nicht schlecht, als sie die Indoor-Plantage samt Lüftungsanlagen, Bewässerung und Lampen entdeckten. Alles wurde beschlagnahmt, das Drogendezernat des LKA übernahm sofort die Ermittlungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 06:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Summertime Music: Charity-Event für Kinder- und Jugendarbeit im Bezirk</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/summertime-music-charity-event-für-kinder-und-jugendarbeit-im-bezirk.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250625Summer.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250625Summer.JPG?width=1600&height=797" alt="Summertime Music: Charity-Event für Kinder- und Jugendarbeit im Bezirk" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Aller guten Dinge sind drei: Am Sonnabend, 28. Juni, veranstaltet der <strong>Lions Club Hamburg-Harburger Berge</strong> die dritte Auflage der <strong>Summertime-Musik</strong> in der <strong>Helms-Lounge</strong> am Museumsplatz.</p><p>Los geht’s um 18 Uhr, der Einlass beginnt um 17 Uhr. Der Erlös kommt der Kinder- und Jugendarbeit im Bezirk Harburg zugute. Im Vorjahr kamen wie berichtet 3000 Euro durch Eintritt und Spenden für das <strong>Kennedy-Haus</strong> im Phoenix-Viertel zusammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 06:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rollerfahrer muss nach Unfall in Wilhelmsburg reanimiert werden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/rollerfahrer-muss-nach-unfall-in-wilhelmsburg-reanimiert-werden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250624Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250624Unfall.jpg?width=1600&height=806" alt="Rollerfahrer muss nach Unfall in Wilhelmsburg reanimiert werden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Der Fahrer eines Motorrollers ist bei einem Unfall in <strong>Wilhelmsburg</strong> so schwer verletzt worden, das er reanimiert werden musste.</p><p>Nach derzeitigen Erkenntnissen des Verkehrsunfall-Teams der Verkehrsdirektion befuhr ein 57-jähriger Türke mit seinem Kia die Straße<strong> Pollhorner Hauptdeich</strong> in Fahrtrichtung Pollhorner Weg und wollte nach links in Richtung Haulander Weg abbiegen. Hierbei kollidierte er aus noch ungeklärter Ursache mit einem ihm entgegenkommenden 39-jährigen Motorrollerfahrer, der daraufhin stürzte und sich lebensgefährliche Verletzungen zuzog.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 06:21:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sperrung und Umleitung: Binnenhafen bekommt zweiten Kreisverkehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/sperrung-und-umleitung-binnenhafen-bekommt-zweiten-kreisverkehr.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250624Kreisverkehr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250624Kreisverkehr.jpg?width=1600&height=804" alt="Sperrung und Umleitung: Binnenhafen bekommt zweiten Kreisverkehr" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nur wenige Tage nachdem der <strong>Kreisverkehr</strong> an der <strong>Alten Elbbrücke,</strong> Ecke Hannoversche Straße nach rund einem Jahr Bauzeit komplett fertig gestellt ist, haben die Bauarbeiten für einen weiteren Kreisel im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> begonnen: Die Kreuzung <strong>Kanalplatz,</strong> Ecke<strong> Harburger Schloßstraße,</strong> wird zu einem „Kreisverkehrsplatz“ umgebaut.</p><p>Die Bauarbeiten sollen im November dieses Jahres fertig sein, bis dahin kommt es zu Umleitungen, Sperrungen und Behinderungen des Verkehrs.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 06:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Musikfestspiele Süderelbe“: Sparkasse präsentiert Konzert mit Starpianist Haiou Zhang</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/„musikfestspiele-süderelbe“-sparkasse-präsentiert-konzert-mit-starpianist-haiou-zhang.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250624Sparkasse.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250624Sparkasse.jpg?width=1600&height=803" alt="„Musikfestspiele Süderelbe“: Sparkasse präsentiert Konzert mit Starpianist Haiou Zhang" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Der weltweit gefeierte Pianist <strong>Haiou Zhang</strong> besucht erneut den Hamburger Süden: Der Ausnahmekünstler spielt am 11. September auf Einladung der <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> in der<strong> Empore Buchholz</strong>. Der Vorverkauf für das Konzert, das im Rahmen der von Haiou Zhang neu installierten „Internationalen Musikfestspiele Süderelbe“ stattfindet, hat gerade begonnen.<em> „Die Nachfrage nach den Tickets war schon in den ersten Tagen groß“</em>, bestätigt Empore-Geschäftsführer <strong>Onne Hennecke</strong>. Karten für die „Musikalische Zeitreise“ mit Werken von Bach bis Gershwin gibt es über die Empore Buchholz (siehe unten).</p><p>Haiou Zhang ist im Hamburger Süden als Mitbegründer des International Music Festival (IMF) Buxtehude bekannt, dessen Zugpferd und künstlerischer Leiter er 15 Jahre lang war. Nach Veränderungen in der Organisationsstruktur möchte er der Reihe nun eine neue Richtung geben. <em>„Wir sind ja längst über Buxtehude hinausgewachsen und haben uns auch räumlich erweitert. Auch das soll mit dem neuen Namen Ausdruck finden“,</em> sagt der Klavier-Virtuose. Er erhält seit Jahren viele Anfragen aus der Region und benötigt entsprechende Spielstätten, um seine Musik angemessen präsentieren zu können. <em>„In der Empore Buchholz finde ich die passenden Rahmenbedingungen und eine ausgezeichnete Akustik vor“,</em> äußert sich Haiou Zhang begeistert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 06:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>