<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Halloween-Bilanz der Polizei: Böller, Skelett auf E-Roller und Pfefferspray-Einsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/halloween-bilanz-der-polizei-böller,-skelett-auf-e-roller-und-pfefferspray-einsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Wie die Polizei bereits bilanziert hat, gab es in Hamburg kaum erwähnenswerte Einsätze. Erst am Abend gegen 22 Uhr kam es am Korallusring in Wilhelmsburg zu einem größeren Einsatz. Dort hatten zivile Polizeibeamte eine Gruppe Jugendlicher beobachtet, die versucht haben sollen, eine Tür eines Lost-Places aufzusprengen.</p><p>Die zwei Beamten auf dem Fahrrad konnten die jungen Männer nur mit <strong>Pfefferspray</strong> beruhigen und festnehmen. Bei Ihnen wurden verbotene Böller und eine <strong>Schreckschusswaffe</strong> gefunden. Nach Abschluss der polizeilichen Maßnahmen wurden sie an ihre Erziehungsberechtigten übergeben. Gegen sie wird nun wegen des Verstoßes gegen das Waffengesetz und Sprengstoffgesetz ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 06:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Möwe stürzt auf die Köhlbrandbrücke: Verdacht auf Vogelgrippe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/möwe-stürzt-auf-köhlbrandbrücke-–-verdacht-auf-vogelgrippe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Waltershof</strong> - Auf der <strong>Köhlbrandbrücke</strong> kam es am Freitagvormittag zu einem ungewöhnlichen Einsatz: Eine Möwe stürzte auf die Fahrbahn. Da der Verdacht auf <strong>Vogelgrippe</strong> besteht, wurde die Feuerwehr hinzugezogen.</p><p>Wie berichtet gilt seit einigen Tagen wegen der Vogelgrippe <strong> Stallpflicht für Geflügel</strong> im gesamten Landkreis Harburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 06:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ruhiger Start in die Halloween-Nacht – Polizei mit Großaufgebot in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ruhiger-start-in-die-halloween-nacht-–-polizei-mit-großaufgebot-in-harburg-unterwegs.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Friedlicher Auftakt in die <strong>Halloween-Nacht:</strong> Schon seit dem frühen Abend sind in vielen Stadtteilen kleine Hexen, Gespenster und Vogelscheuchen unterwegs, klingeln an Haustüren und fordern mit fröhlichem „Süßes oder Saures!“ ihre Beute ein.</p><p>Während die Kleinen unterwegs sind, behält die Polizei die Lage genau im Blick. Denn in den vergangenen Jahren war der Halloween-Abend immer wieder von Randale überschattet – vor allem durch Jugendliche, die das Fest zum Krawallmachen nutzten. Um das zu verhindern, ist die Polizei in diesem Jahr mit einem Großaufgebot im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 06:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halloween in Harburg: Ein Stadtteil zwischen Drohnen-Überwachung und Gruselspaß</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/zwischen-drohnen-überwachung-und-gruselspaß-wie-wird-halloween-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Langsam steigt die Spannung: Wie wird dieses Jahr <strong>Halloween in Harburg</strong> verlaufen? Wird es in der <strong>Harburger City</strong> wieder Auseinandersetzungen zwischen Jugendlichen und der Polizei geben, wie 2023? Im vorigen Jahr verlief es wohl auch wegen der Kameraüberwachung und großen Polizeipräsenz am Harburger Ring ruhiger und die Polizei zog eine positive Bilanz.</p><p>In diesem Jahr setzt die Polizei erstmals auf <strong>Drohnen-Überwachung:</strong> Mit mehreren Drohnen soll eine <em>„punktgenaue und dynamische Lagebeurteilung aus der Luft</em>“ möglich sein, so die Polizei. Zudem setzt die Polizei an bekannten Schwerpunkten wie den Stadtteilen Harburg, und Wilhelmsburg auf eine starke Präsenz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 06:20:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlemmen und dabei Gutes tun: Am Wochenende sind Harburger Lionstage</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-lionstage.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Gewinnen, Schlemmen und Gutes tun: An diesem Wochenende, Sonnabend, 1., und Sonntag, 2. November, finden wieder die <strong>Lionstage</strong> im Phoenix-Center statt.</p><p>Bereits zum 18. Mal laden die drei <strong>Harburger Clubs Harburger Berge,</strong> <strong>Harburger Altstadt</strong> und<strong> Harburg Hafen</strong> mit großzügiger Unterstützung des Phoenix-Centers in das Shopping-Center ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 06:20:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>