<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Doppel-Raub in Harburg: Täter überfällt 14-Jährigen und raubt anschließend einen BMW</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/doppel-raub-in-harburg-täter-überfällt-14-jährigen-und-raubt-anschließend-einen-bmw.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Doppel-Raub in Harburg: Täter überfällt 14-Jährigen und raubt anschließend einen BMW" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Montagmittag hat ein bisher Unbekannter in Harburg eine 20-jährige Frau überfallen und deren Auto entwendet. Zuvor soll der Räuber versucht haben, einen 14-Jährigen zu überfallen. Die Polizei bittet um Hinweise aus der Bevölkerung. Die Taten ereigneten sich zwischen 12.37 und 12.40 Uhr.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen des zuständigen Raubdezernates zufolge befand sich der 14-jährige Junge auf dem <strong>Harburger Friedhofsgelände,</strong> als er von dem Unbekannten angesprochen und mit einem Messer bedrohte wurde. Dieser forderte ihn zur Herausgabe seiner Tasche auf und flüchtete dann ohne Beute in Richtung Maretstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 06:20:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spargelessen der Gilde: Wird Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher dabei sein?</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/spargelessen-der-gilde-wird-hamburgs-bürgermeister-peter-tschentscher-dabei-sein.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-06/240607SparEss04Kl.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-06/240607SparEss04Kl.jpg?width=1600&height=995" alt="Spargelessen der Gilde: Wird Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher dabei sein?" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Seit 2023 findet das Traditionelle<strong> Spargelessen</strong> der <strong>Harburger Schützengilde</strong> im Privathotel Lindtner statt. Es ist ein gesellschaftlicher Höhepunkt im neuen Gewand mit über 250 Teilnehmern. Besonders, wenn Hamburgs erster Bürgermeister <strong>Peter Tschentscher</strong> als Hauptredner begrüßt werden kann.</p><p>Auch in diesem Jahr ist der Bürgermeister als Redner für das Spargel-Event am Freitag angekündigt. Doch ob er wirklich, wie im Vorjahr, (Foto) zum Spargelessen nach Harburg kommt – dahinter steht in diesem Jahr bislang noch ein großes Fragezeichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 06:20:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Polizeiwache und Jobcenter für Neugraben: So wird es aussehen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/bauprojekte/neue-polizeiwache-und-jobcenter-für-neugraben-sie-wird-es-aussehen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250520Wache.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250520Wache.JPG?width=1600&height=804" alt="Neue Polizeiwache und Jobcenter für Neugraben: So wird es aussehen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> – In Neugraben werden rund 35 Millionen Euro in die neue <strong>Polizeiwache</strong> und das <strong>Hamburger Jobcenter</strong> investiert. Es ist eine Investition in die öffentliche Sicherheit und Verwaltung in Neugraben. Am Freitag feierten das hochmoderne Polizeikommissariat und das Hamburger Jobcenter Richtfest. Mit dabei war auch Hamburgs Innensenator <strong>Andy Grote.</strong></p><p>Der von der <strong>Sprinkenhof GmbH</strong> realisierte Neubau des Polizeikommissariats 47 (PK 47) und des Jobcenter-Standortes wird eine Fläche von rund 8.307 Quadratmetern (BGF) einnehmen und sieben Stockwerke umfassen, die sich an die bestehende Bebauung anpasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 06:21:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sanierung Bremer Straße: Schafshagenberg wieder voll gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/sanierung-bremer-straße-schafshagenberg-wieder-voll-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250520Schafshagenberg.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250520Schafshagenberg.JPG?width=1600&height=803" alt="Sanierung Bremer Straße: Schafshagenberg wieder voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Autofahrer im Bereich <strong>Bremer Straße</strong> müssen sich jetzt wieder auf Behinderungen wegen Leitungsarbeiten einstellen: Nachdem der Verkehr eine Zeitlang normal lief, ist der <strong>Schafshagenberg</strong> seit Montag wieder voll gesperrt.</p><p>Bis Freitag wird die Bremer Straße zudem auf Höhe Schafshagenberg eingeengt, so dass der Verkehr auf zwei verengten und verschwenkten Fahrstreifen an der Arbeitsstelle vorbeigeführt wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 06:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg boxt!: Erfolgreiches Box-Event mit 20 Kämpfen und „gelebter Integration“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/harburg-boxt-erfolgreiche-veranstaltung-mit-20-kämpfen-und-„gelebter-integration“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250519Boxen.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250519Boxen.JPG?width=1600&height=801" alt="Harburg boxt!: Erfolgreiches Box-Event mit 20 Kämpfen und „gelebter Integration“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die „Kersche“ verwandelte sich am Sonnabend in eine<strong> Box-Arena.</strong> Zum dritten Mal veranstaltet die Box-Abteilung des <strong>HSC</strong> <em>„Harburg boxt!</em>“ in der Sporthalle Kerschensteiner Straße.</p><p>Rund 400 Zuschauer erlebten laut Veranstalter spannende Kämpfe von den Anfängern bis hin zu Teilnehmer Deutscher Meisterschaften.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 06:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>