<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einbruchs-Serie im Landkreis: Polizei vor den Feiertagen im Dauereinsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einbruchs-serie-im-landkreis-polizei-vor-feiertagen-im-dauereinsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> - Gerade in der dunklen Jahreszeit und vor den Feiertagen steigen die<strong> Einbruchszahlen</strong> an. So auch an diesem Wochenende. Die Polizei registrierte <strong>diverse Einbrüche</strong> im Landkreis Harburg.</p><p>Am Freitag kurz vor Mitternacht kam es in der <strong>Heidlohallee</strong> in Tostedt zu einem versuchten Einbruch. Die unbekannten Täter hebelten an einem Fenster und schlugen es ein. Als sie durch einen aufmerksamen Nachbarn bemerkt wurden, ließen sie von der Tat ab und flüchteten unerkannt mit einem PKW.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto brennt auf der Bremer Straße lichterloh – Aber vom Fahrer fehlt jede Spur</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auto-brennt-auf-der-bremer-straße-aus-–-aber-vom-fahrer-fehlt-jede-spur.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Ein brennendes Auto auf der <strong>Bremer Straße</strong> hat Freitagabend für einen Feuerwehreinsatz gesorgt. Allerdings fehlt vom Fahrer bislang jede Spur.</p><p>Gegen 20.06 Uhr ist es zu dem Feuer auf der<strong> B75</strong> in Höhe des<strong> Lidl-Marktes</strong> gekommen. Das Fahrzeug geriet auf Höhe der Hausnummer 190 aus bislang ungeklärter Ursache in Brand.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Körperverletzung: Vier Männer schlagen 54-Jährigen krankenhausreif</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/gefährliche-körperverletzung-vier-männer-schlagen-54-jährigen-krankenhausreif.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> – Gefährliche Körperverletzung am Bahnhof: Donnerstagabend gegen 23:15 Uhr, ist ein 54-jähriger Mann im Bereich des<strong> Buchholzer Bahnhofs</strong> von vier jungen Männern zusammengeschlagen worden. Der Mann war in Richtung des Taxistands an der<strong> Bahnhofstraße</strong> unterwegs, als es zunächst zu Pöbeleien durch die vier Unbekannten gekommen war.</p><p>Diese hatten sich in der Nähe des Gleises aufgehalten. Nachdem der 54-Jährige etwas erwiderte und sich weiter in Richtung des Taxis bewegte, liefen ihm die vier Männer nach und fingen an, auf ihn einzuschlagen und einzutreten. Erst als ein Zeuge hinzukam, ließen die vier von ihm ab und flüchteten in Richtung der Gleise.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Harburg singt“ auf Weihnachtsmarkt: Echter Weihnachtszauber am 4. Advent</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„harburg-singt“-auf-dem-weihnachtsmarkt-echter-weihnachtszauber-am-4-advent.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am<strong> vierten Adventwochenende</strong> verwandelt sich der Platz vor dem historischen, festlich illuminierten <strong>Harburger Rathaus</strong> erneut in einen Ort voller Musik, Begegnungen und Weihnachtszauber. Groß und Klein sind herzlich eingeladen, gemeinsam zu singen, zu staunen und sich auf das bevorstehende Fest einzustimmen.</p><p>Ein besonderer Höhepunkt erwartet die jüngsten Besucher am Sonntag, 4. Advent, ab 14 Uhr: Der Weihnachtsmann hält Sprechstunde.  Mit viel Zeit, Geduld und einem offenen Ohr nimmt er sich der Kinderwünsche an. Ob Gedicht, Wunschzettel oder leise Geheimnisse – der Weihnachtsmann freut sich auf jedes Wort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordjahr 2025 und Ausblick auf 2026: Die Harburg Info entwickelt sich stetig weiter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rekordjahr-2025-und-ausblick-auf-2026-die-harburg-info-entwickelt-sich-stetig-weiter.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Harburg Info</strong> blickt auf ein erfolgreiches Jahr zurück: 2025 verzeichnete die zentrale Informationsstelle für Harburg und Umgebung ein <strong>Rekordhoch an Besuchern</strong> und setzt damit ihren Wachstumskurs fort. Auch für 2026 kündigt Harburg Marketing ein vielfältiges, buntes und bürgernahes Jahresprogramm an.</p><p>Die Harburg Info ist montags bis freitags von 10 bis 18 Uhr geöffnet und bietet Besuchern einen umfassenden Überblick über Sehenswürdigkeiten, Veranstaltungen und Kunst in Harburg. Das vielseitige Angebot reicht von Informationsservices „rund um Harburg“ bis hin zu kulturellen Veranstaltungen und Mitmachaktionen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:26:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>