<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ausmarsch und Zapfenstreich: Sonnabend steht Harburg im Zeichen der Schützengilde</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/ausmarsch-und-zapfenstreich-morgen-steht-harburg-im-zeichen-der-schützengilde.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250620Gilde.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250620Gilde.JPG?width=1600&height=804" alt="Ausmarsch und Zapfenstreich: Sonnabend steht Harburg im Zeichen der Schützengilde" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Das <strong>Harburger Vogelschießen</strong> nimmt am Sonnabend Fahrt auf: Im Anschluss an den Empfang im <strong>Harburger Rathaus</strong> steht der große <strong>Ausmarsch</strong> aus dem Harburger Rathaus auf dem Programm.</p><p>Es gibt zwar auch in diesem Jahr keinen Festplatz, doch am Sonnabend steht Harburg im Zeichen der Schützengilde – dann wird der bunte Tross aus Schützen, Fahnenträgern, Spielmannszügen und dem Prunkwagen der Gilde durch Harburg ziehen und am Abend vor dem Rathaus mit Nationalhymne und Fackelträgern den <strong>Zapfenstreich</strong> zelebrieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 06:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stabbrandbombe aus dem Zweiten Weltkrieg: Blindgänger in Helmstorf entschärft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/relikt-aus-dem-krieg-kampfmittelräumdienst-entschärft-blindgänger-in-helmstorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250620Blindgänger.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250620Blindgänger.jpg?width=1600&height=796" alt="Stabbrandbombe aus dem Zweiten Weltkrieg: Blindgänger in Helmstorf entschärft" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Helmstorf</strong> – Ein bei Erdarbeiten entdeckter Blindgänger hat für einen großen Einsatz von <strong>Feuerwehr</strong> und <strong>Kampfmittelräumdienst</strong> in <strong>Helmstorf</strong> gesorgt.</p><p>Es war ein eher ungewöhnlicher und glücklicherweise sehr seltener Einsatz für die Freiwillige Feuerwehr Seevetal am Donnerstagabend: Um 18.47 Uhr alarmierte die Winsener Rettungsleitstelle die Freiwilligen Feuerwehren aus <strong>Helmstorf</strong> und <strong>Maschen</strong> mit dem Einsatzstichwort „Gefahrguteinsatz“ zu einer technischen Hilfeleistung für die Polizei auf einer Wiese in der Straße „Vor den Heidstücken“ nach Helmstorf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 06:19:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hafenbahnpark: Neues Wohnquartier zwischen Wilhelmsburg und Veddel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/bauprojekte/spatenstich-hafenbahnpark-neues-wohnquartier-zwischen-wilhelmsburg-und-veddel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250620Spatenstich.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250620Spatenstich.jpg?width=1600&height=809" alt="Hafenbahnpark: Neues Wohnquartier zwischen Wilhelmsburg und Veddel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> - Spatenstich für das neue Wohnquartier<em> „Hafenbahnpark“</em> zwischen <strong>Wilhelmsburg</strong> und <strong>Veddel</strong>: Dazu hatte das städtische Sozialunternehmen <strong>Fördern &amp; Wohnen</strong> (F&amp;W) für Donnerstag eingeladen. Als Bauherr und Betreiber schafft F&amp;W auf einem 1,5 Hektar großen Grundstück ein neues Quartier mit Wohnraum für knapp 700 Menschen.</p><p>385 Wohneinheiten werden gebaut. Sie sind hauptsächlich als Mietwohnungen für Menschen vorgesehen, die es auf dem Wohnungsmarkt besonders schwer haben und als vordringlich wohnungssuchend gelten. Ein Teil der Wohnungen soll zur öffentlichen Unterbringung geflüchteter und wohnungsloser Menschen dienen und dafür 130 Plätze bereithalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 06:19:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuland feiert Schützenfest: Mirko Bostelmann muss abdanken</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/neuland-feiert-schützenfest-mirko-bostelmann-muss-abdanken.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250620SVNeuland.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250620SVNeuland.jpg?width=1600&height=807" alt="Neuland feiert Schützenfest: Mirko Bostelmann muss abdanken" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuland</strong> - Drei Tage voller Schützentradition, Gemeinschaft und guter Stimmung: Von Freitagabend bis Sonntag, 22. Juni, feiert <strong>Neuland</strong> sein Schützenfest – und in diesem Jahr gibt es doppelten Grund zur Freude. Denn König <strong>Mirko Bostelmann</strong>, der amtierende Schützenkönig, feiert ausgerechnet am Tag des Zapfenstreichs auch noch seinen Geburtstag. <em>„Ein schöneres Geburtstagsgeschenk gibt es nicht“,</em> sagt der König.</p><p>Gemeinsam mit <strong>Königin Sonja</strong> regierte Mirko Bostelmann die Neuländer. Beruflich ist der König als Schiffsmotorentechniker tätig.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 06:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand bei Dacharbeiten: Feuerwehreinsatz auf dem Dach der Bücherhalle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/brand-bei-dacharbeiten-feuerwehreinsatz-auf-dem-dach-der-bücherhalle.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250620Feuer.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250620Feuer.JPG?width=1600&height=807" alt="Brand bei Dacharbeiten: Feuerwehreinsatz auf dem Dach der Bücherhalle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Einsatz für die Feuerwehrim <strong>Harburg Carree </strong> am <strong>Krummholzberg:</strong> Gegen 16.06 Uhr kam es bei Bauarbeiten auf dem Dach der<strong> Bücherhalle</strong> in Harburg zu einem Feuer.</p><p>Bei Eintreffen der Feuerwehr war zunächst starker Rauch zu sehen. Die Dachbauarbeiter konnten allerdings mit einem Feuerlöscher zunächst ein Ausbreiten des Feuers verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 06:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>