<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Schulausfall am Freitag: Hamburgs Schüler müssen Montag wieder in die Schule</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nach-schulausfall-am-freitag-hamburgs-schüler-müssen-montag-wieder-in-den-unterricht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Hamburger Schulbehörde</strong> hat Freitagnachmittag entschieden, dass nach aktueller Lageeinschätzung am Montag wieder <strong>regulärer Unterrichtsbetrieb</strong> an Hamburgs staatlichen Schulen stattfinden wird.<br/>Einzig die <strong>Sporthallen</strong> sind mindestens bis Montagabend nicht nutzbar, da sie von SBH Schulbau Hamburg aus Sicherheitsgründen gesperrt sind - sowohl für die schulische als auch für Vereinsnutzung. Privatschulen sind an die Entscheidung nicht gebunden, übernehmen diese in der Regel aber.</p><p>An Hamburgs staatlichen Schulen war für heute - wie berichtet - der <strong>Präsenzunterricht</strong> wetterbedingt abgesagt worden, die Schulen blieben aber für eine Notbetreuung bis Klasse 6 geöffnet. Nach aktuellem Kenntnisstand haben dieses Angebot auch viele Familien angenommen, mindestens Hunderte Schüler waren in ihren Schulen, an einer Eimsbütteler Grundschule sogar insgesamt 78 Kinder (die höchste bislang gemeldete Anzahl). Die Schulen waren gehalten Online-Unterricht anzubieten, wo dies möglich und sinnvoll war.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 06:22:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Wochenmarkt am Sand findet Sonnabend wieder statt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-wochenmarkt-am-sand-findet-sonnabend-wieder-statt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am heutigen Freitag wurde der <strong>Harburger Wochenmarkt auf dem Sand</strong>  - wie berichtet - witterungsbedingt abgesagt. Grund waren die für Freitagmorgen vorhergesagten starken Schneefälle sowie starken Sturmböen und die damit einhergehende Glättewarnung.</p><p>Am morgigen <strong>Sonnabend</strong> – dem beliebtesten Markttag der Woche – können die Harburger wieder auf ihrem Wochenmarkt die vielen frischen Lebensmittel, wie Obst, Gemüse, Fleisch, Fisch und Wurst, oder Blumen und Gewürze einkaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 06:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz auf der Veddel: Mann soll Beamte mit Messer bedroht haben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizeieinsatz-auf-der-veddel-mann-soll-beamte-mit-messer-bedroht-haben.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Veddel</strong> - Am Freitagnachmittag ist es am <strong>Veddelstieg</strong> zu einem größeren Polizeieinsatz gekommen. Gegen 15.20 Uhr wollten Einsatzkräfte einen <strong>psychisch auffälligen Mann</strong> einem Arzt zuführen, nachdem dieser bereits am Vortag eine entsprechende Maßnahme verweigert hatte.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen hielt sich der Mann kurzfristig in der Wohnung einer Frau auf. In welchem Verhältnis beide zueinander stehen, ist noch unklar. Da der Mann zuvor mit einer Waffe beziehungsweise einem Messer gedroht haben soll, verschafften sich die Beamten gewaltsam Zutritt zu den Räumlichkeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 06:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief ist da: Lkw rutscht ins Gleisbett - Behinderungen auf Straßen und im Zugverkehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sturmtief-ist-da-lkw-rutscht-ins-gleisbett-behinderungen-im-zugverkehr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – <strong>Sturmtief Elli</strong> ist da: Seit den frühen Morgenstunden schneit es und dazu weht ein böiger Wind. Es besteht weiterhin eine <strong>extreme Schnee- und Eiswarnung.</strong></p><p>Vereinzelte<strong> Glätteunfälle</strong> und Liegenbleiber im <strong>Landkreis Harburg</strong>: Die Wetterlage hat laut Polizei am Morgen für vereinzelte Glätteunfälle im Kreisgebiet gesorgt. Glücklicherweise ist dabei bislang niemand schwer verletzt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 06:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoll hebt Schmuggelnetzwerk aus: Tonnen illegale Schlankmacher entdeckt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zollfahndung-hebt-schmuggelnetzwerk-aus-tonnenweise-illegale-schlankmacher-entdeckt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Großeinsatz im Hamburger Süden: Am Mittwoch durchsuchten Ermittler der <strong>Zollfahndung</strong> ein Wohnhaus an der <strong>Cuxhavener Straße</strong> in Hausbruch. Parallel fanden Razzien an weiteren Standorten in Hamburg und Niedersachsen statt. Die Einsatzkräfte stellten dabei mehrere Tonnen Tee-, Kaffee- und Kapselprodukte sicher, die den verbotenen Wirkstoff <strong>Sibutramin</strong> enthielten. Zusätzlich wurden umfangreiche Mengen illegaler Kosmetik beschlagnahmt.</p><p>Eine 41-jährige Frau wurde festgenommen. Sie soll die zentrale Figur eines europaweit aktiven Schmuggelrings sein. Gegen sie lag ein Haftbefehl vor, der von einer Spezialeinheit vollstreckt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 06:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>