<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ruhige Weihnachten: Fünf Einsätze für die Seevetaler Feuerwehren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ruhige-weihnachten-fünf-einsätze-für-die-seevetaler-feuerwehren.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Ruhige Weihnachtsfeiertage liegen hinter den<strong> 14 Freiwilligen Feuerwehren</strong> der <strong>Gemeinde Seevetal</strong>. Von Dienstagabend, 23. Dezember, bis zum Mittag des zweiten Weihnachtsfeiertags mussten die Einsatzkräfte zu fünf Einsätzen ausrücken, darunter einer nachbarschaftlichen Löschhilfe in der Gemeinde Stelle.</p><p>Die <strong>Feuerwehr Maschen</strong> wurde am Dienstagabend um 19.45 Uhr gemeinsam mit den Freiwilligen Feuerwehren aus Stelle und Fliegenberg/Rosenweide zu einem Containerbrand auf dem Gelände eines Unternehmens in der Straße „Uhlenhorst“ in Stelle alarmiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Raststätte "gestrandet": Harburger Rotarier verteilen Weihnachtstüten an Lkw-Fahrer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/weihnachten-auf-der-raststätte-harburger-rotarier-verteilen-weihnachtstüten-an-lkw-fahrer.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die meisten Menschen verbringen Weihnachten zu Hause im Kreis der Familie. Für <strong>Lkw-Fahrer</strong> ist das keine Selbstverständlichkeit: Wenn sie über Weihnachten unterwegs sind, zu verbringen sie die Feiertage weit weg von Zu Hause auf Raststätten und Parkanlagen.</p><p>Um diesen „gestrandeten“ Truckern eine Freude zu machen, verteilten Mitglieder des<strong> Rotary-Clubs Hamburg-Harburg</strong> am 1. Weihnachtstag auf der<strong> Raststätte Harburger Berge</strong> 50 Weihnachtstüten an die Brummi-Fahrer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Auto frontal gegen Baum gefahren: Schwerer Verkehrsunfall an Heiligabend</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-dem-auto-frontal-gegen-birke-gefahren-schwerer-verkehrsunfall-an-heiligabend.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Vierhöfen</strong> – An <strong>Heiligabend</strong> kam es auf der<strong> Kreisstraße 37</strong> zwischen <strong>Westergellersen</strong> (Landkreis Lüneburg) und <strong>Vierhöfen</strong> (Landkreis Harburg), am Ortseingang Vierhöfen, zu einem sehr schweren Verkehrsunfall.</p><p>Aus bislang ungeklärter Ursache kam ein alleinbeteiligter Pkw in einer leichten Rechtskurve nach links von der Fahrbahn ab und prallte frontal gegen eine Birke.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Frohe Weihnachten“: Zum 10. Mal entstand das Weihnachts-Graffiti an der Kuhtrift</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„frohe-weihnachten“-zum-10-mal-entstand-das-weihnachts-graffiti-an-der-kuhtrift.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Das hat mittlerweile Tradition: An der <strong>Kuhtrift</strong> in Heimfeld entstand auch in diesem Jahr ein <strong>Weihnachts-Graffiti</strong> von Streetart-Künstler <strong>Brozilla.</strong> Alle Jahre wieder bringt <strong>Gerrit Fischer,</strong> so heißt der Künstler im echten Leben, ein Bild auf die Reste der alten englischen Pionierbrücke in der Kurve der Privatstraße.</p><p>Kleines Jubiläum: Es ist mittlerweile sein <strong>10. Weihnachts-Graffiti</strong>.<em> „Gestartet hat es mal als Gag und mittlerweile ist es zu einer liebgewonnenen Tradition geworden. Für mich, aber auch für viele Spaziergänger, die mir das zurückmelden“</em>, sagt Gerrit Fischer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Fliesen an den Wänden: Binnenhafen-Tunnel zeigt sich derzeit „nackt“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/keine-fliesen-an-den-wänden-binnenhafen-tunnel-zeigt-sich-derzeit-„nackt“.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Kaum wiederzuerkennen: Die Unterführung zwischen <strong>Binnenhafen</strong> und<strong> Neue Straße</strong> präsentiert sich derzeit von einer ungewohnten Seite. Die hellen Kacheln an den Tunnelwänden sind ebenso wie die „Bullaugen“ an den Seiten verschwunden, die Tunnelwände sind freigelegt. Der Tunnel ist jetzt „nackt“.</p><p>Viele Nutzer des Tunnels fragen sich angesichts der kahlen Wände, warum die Fliesen verschwunden sind. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 06:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>