<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mercedes in Flammen: Feuerwehr verhindert Übergreifen des Feuers</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mercedes-in-flammen-feuerwehr-verhindert-übergreifen-der-flammen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Nenndorf</strong> - Durch das schnelle Eingreifen der Feuerwehr wurde am Montag das Übergreifen eines Feuers auf ein Wohnhaus in der <strong>Bremer Straße</strong> in <strong>Nenndorf</strong> verhindert. Die um 14.50 Uhr alarmierten Einsatzkräfte konnten einen in Vollbrand stehenden <strong>Mercedes C220,</strong> der aus bislang unbekannter Ursache in Brand geraten war, zügig löschen.</p><p>Durch das Feuer wurde ein Dachüberstand, das Dach einer angrenzenden Garage sowie Teile einer angrenzenden Werkstatt beschädigt. Der Gesamtschaden wird auf etwa 25.000 Euro geschätzt. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:28:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unerwartete Mail ans DRK-Hospiz: Verstorbene hinterlässt berührende Nachricht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/unerwartete-mail-ans-drk-hospiz-verstorbene-hinterlässt-berührende-nachricht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Langenbek</strong> - <em>"Ich war total überrascht, als ich ihren Namen las",</em> erinnert sich<strong> Britta True</strong> an den Moment, als sie vor einigen Tagen ihr E-Mail-Postfach öffnete. Denn in ihren Mails fand die Leiterin des "Hospiz für Hamburgs Süden" eine Nachricht mit dem Namen einer Frau, die einige Zeit zuvor im DRK-Hospiz verstorben war. Skeptisch öffnete True die Nachricht - und las die Worte, die das gesamte Team berührten.</p><p>Verfasst wurde die E-Mail von Annedore, einer Hospizgästin, die rund einen Monat im Hospiz für Hamburgs Süden in Langenbek betreut worden war. Zu Lebzeiten hatte sie veranlasst, dass ein Verwandter ihre Dankesworte nach ihrem Tod an das Team sendet. In der Mail bedankt sie sich für die liebe- und respektvolle Pflege - und für viele kleine Gesten, die ihr den Alltag erleichterten: Nackenmassagen, ein Lächeln, ein wärmendes Kuscheltier und ein echtes Pony, das ihr sogar einen Besuch in ihrem Zimmer abstattete. <em>"Euer Mut und Euer Gewissen haben Euch veranlasst, Grenzen zu sprengen, ohne sich Anordnungen zu widersetzen. Ihr seid Vorbilder für uns alle. Ich umarme Euch, Eure Annedore",</em> schrieb sie zum Schluss.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:28:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr Ehestorf-Alvesen: 26 Einsätze und große Vorfreude aufs neue Gerätehaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/feuerwehr-ehestorf-alvesen-26-einsätze-und-große-vorfreude-aufs-neue-gerätehaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Ehestorf</strong> - Gut gelaunt eröffnete der Ortsbrandmeister <strong>Mirko Maaß</strong> die Jahreshauptversammlung für 2025. Mit Freude berichtete er, dass die 35 Einsatzkräfte mit sieben Frauen nur 26 Einsätze leisten mussten. Davon waren acht Brandeinsätze und 18 Technische Hilfeleistungen. Insgesamt wurden über 3800 Dienst- und Einsatzstunden geleistet. Die Vorfreude der gesamten Ortswehr auf das neue <strong>Gerätehaus</strong> beim Kreisel zum Freilichtmuseum am <strong>Kiekeberg</strong> (Foto oben) ist groß, voraussichtlich im zweiten Quartal dieses Jahr ist es bezugsfertig.</p><p>Die Jugendfeuerwehr hat 20 Mitglieder berichtete der stellvertretende Jugendwart<strong> Andreas Claus.</strong> Sie nahmen am größten deutschen Feuerwehrmarsch in Hanstedt teil und erreichten von 68 teilnehmenden Gruppen der Jugendwehren einen tollen vierten Platz. Dabei mussten sie neben dem Marsch von zehn Kilometern ihre Teamfähigkeit bei feuerwehrtechnischen Fragen, sportlichen Übungen und Geschicklichkeitsspielen beweisen. Dieses Jahr soll es ins Kreiszeltlager nach Jesteburg gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:28:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsbaugesellschaft feiert Grundsteinlegung für Mehrfamilienhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kommunale-wohnungsbaugesellschaft-des-landkreises-feiert-grundsteinlegung-für-mehrfamilienhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neu Wulmstorf</strong> - Bei strahlendem Sonnenschein ist jetzt in <strong>Neu Wulmstorf</strong> die Grundsteinlegung für den ersten <strong>KWG-Bau</strong> in der Gemeinde gefeiert worden. Noch ist nicht viel von dem künftigen Gebäude zu sehen, aber das Bauschild zeigt bereits, wie es hier im kommenden Jahr aussehen wird: An der Bahnhofstraße 144 entsteht in zentraler Ortslage ein Mehrfamilienhaus mit insgesamt 19 Wohnungen auf zusammen rund 1.125 m².</p><p>KWG-Geschäftsführer <strong>Daniel Robionek</strong> war die Freude anzumerken, dass mit dem Bau nun das erste Projekt in der Gemeinde Neu Wulmstorf umgesetzt wird. Er machte deutlich, dass sich das Warten gelohnt hat. <em>„Die Lage ist wirklich hervorragend, wir haben hier eine tolle Infrastruktur“,</em> so Robionek im Beisein von Landrat Rainer Rempe, gleichzeitig Aufsichtsratsvorsitzender der KWG, Bürgermeister <strong>Tobias Handtke,</strong> Vertretern aus Verwaltung und Rat sowie der Planungsgesellschaft Nord GmbH (PGN). Die KWG sei 2017 als Antwort einer verantwortungsvoll handelnden Politik auf den immer größer werdenden Mangel an bezahlbarem Wohnraum gegründet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:28:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geplante Schließung Kita Elfenwiese: Heute Protest vor dem Harburger Rathaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/geplante-schließung-kita-elfenwiese-morgen-protest-vor-dem-rathaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> – Mit der geplanten Schließung der<strong> integrativen Kita Elfenwiese</strong> wegen <strong>Marderbefall</strong> hat es Harburg auch überregional in die Medien geschafft.<em> „Haben hier Marder eine Millionenmetropole in die Knie gezwungen?”</em> fragte etwa das <strong>Nachrichtenmagazin Focus</strong>.</p><p>Die Kita Elfenwiese soll zum 1. September dieses Jahres endgültig geschlossen werden. Begründet wird dies durch einen Marderbefall und angeblich wirtschaftlich nicht tragbare Sanierungskosten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:28:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>