<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bombenfund im Hafen: Blindgänger an Köhlbrandbrücke entschärft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bombenfund-im-hafen-blindgänger-an-köhlbrandbrücke-erfolgreich-entschärft.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250618Bomebe.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250618Bomebe.JPG?width=1600&height=802" alt="Bombenfund im Hafen: Blindgänger an Köhlbrandbrücke entschärft" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Waltershof</strong> – Ein Bombenfund in der Nähe der <strong>Köhlbrandbrücke</strong> hat heute Polizei, Feuerwehr und Autofahrer in Atem gehalten. Die Köhlbrandbrücke musste während der Entschärfungsmaßnahmen für etwa zwei Stunden gesperrt werden, der Verkehr auf der A7 konnte weiterlaufen.</p><p>Die Bombe war nach Informationen der Polizei be<strong>i Sondierungsarbeiten</strong> gefunden worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drittes Feuer innerhalb weniger Tage: Brandserie im Abbruchhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/drittes-feuer-innerhalb-weniger-tage-brandserie-im-abbruchhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250618Brandserie.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250618Brandserie.JPG?width=1600&height=807" alt="Drittes Feuer innerhalb weniger Tage: Brandserie im Abbruchhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Dienstagabend um 21.56 Uhr musste die <strong>Feuerwehr</strong> erneut zu einem Brand in dem Abbruchhaus hinter der <strong>Jet-Tankstelle</strong> in die<strong> Buxtehuder Straße</strong> ausrücken. Diesmal mit einem großen Aufgebot, denn ein Zeuge meldete eine vermisste Person im Gebäude, aus dem es beim Eintreffen der Feuerwehr bereits stark rauchte.</p><p>Ein Angriffstrupp erkundete das leerstehende und heruntergekommene Bürogebäude darauf hin und fand den Brandort im dritten Obergeschoss schnell, dort brannte erneut Unrat. Eine Person traf man im Gebäude nicht an, so ein Sprecher der Polizei am Abend.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junger Uhu in Waldesruh gerettet: Gemeinde übergibt „Pattex“ in gute Hände</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/junger-uhu-in-waldesruh-gerettet-gemeinde-übergibt-„pattex“-in-gute-hände.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250618Uhu.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250618Uhu.jpg?width=1600&height=829" alt="Junger Uhu in Waldesruh gerettet: Gemeinde übergibt „Pattex“ in gute Hände" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hittfeld</strong> - Anfang der Woche erreichte die Umweltabteilung der <strong>Gemeinde Seevetal</strong> ein ungewöhnlicher Anruf: Ein junger Uhu musste gesichert werden. Die Umweltabteilung brachte ihn zum Wildpark Lüneburger Heide und taufte den kleinen Uhu auf den Namen <em>„Pattex“</em>.</p><p>Eine besorgte Bürgerin aus <strong>Waldesruh</strong> wandte sich mit ihrem Anliegen an die Umweltabteilung der Gemeinde Seevetal: In ihrem Garten hatte sie einen verletzten, eulenartigen Jungvogel entdeckt. Zwei Mitarbeiter der Umweltabteilung machten sich umgehend auf den Weg und konnten den Vogel sichern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Sechs-Punkte-Sonnabend: TGH-Damen bleiben in der 2. Bundesliga</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/erfolgreicher-sechs-punkte-sonnabend-tgh-damen-bleiben-in-der-2-bundesliga.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250618Hockey.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250618Hockey.jpg?width=1600&height=806" alt="Erfolgreicher Sechs-Punkte-Sonnabend: TGH-Damen bleiben in der 2. Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Die Heimfelder Hockeydamen der <strong>TGH</strong> haben sich den Klassenerhalt gesichert: Mit einem 1:0-Sieg über den<strong> Bonner THV</strong> am Sonnabend sicherte sich das Team vom Waldschlösschen drei Punkte und bleibt somit in der 2. Bundesliga.<br/>Am vergangenen Wochenende traten sowohl die ersten Damen als auch die ersten Herren der TG Heimfeld im Feld-Hockey für weitere Punktspiele an.</p><p>Die Herren starteten am Sonnabend auswärts beim <strong>Marienthaler THC.</strong> Nach einer frühen 1:0 Führung, stand es zur Halbzeit in diesem Hamburg-Derby 4:2 für die Mannschaft aus Heimfeld. Das Spiel endete auch mit einem Sieg für Heimfeld, das Endergebnis war 6:3. Dadurch rutschen die Herren auf Platz vier in der Oberliga und ziehen mit den drei dazugewonnenen Punkten am Marienthaler THC vorbei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Handyraub: Messerstecherei im Linienbus an der Winsener Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-handyraub-messerstecherei-im-linienbus-an-der-winsener-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250617Messer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250617Messer.jpg?width=1600&height=783" alt="Nach Handyraub: Messerstecherei im Linienbus an der Winsener Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf - </strong>Messerstecherei im <strong>Harburger Linienbus:</strong> Am Dienstag gegen 17.45 Uhr kam es an der Bushaltestelle <strong>Winsener Straße Nord</strong> in Harburg in einem Linienbus zu einer Schlägerei nach einem Handyraub.</p><p>Sieben Personen sollen nach neuesten Erkenntnissen der Polizei in einem <strong>Linienbus 43</strong> in Streit geraten sein. Es soll sich um drei Frauen und vier Männer gehandelt haben. Drei Personen sollen bereits im Bus gesessen haben, als vier weitere Personen an der Bushaltestelle <strong>Reeseberg</strong> stadtauswärts zugestiegen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>