<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Phoenix-Viertel: Polizei nimmt Hassplakate gegen die Polizei ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/phoenix-viertel-polizei-nimmt-hassplakate-gegen-die-polizei-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250527PolizeiHass.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250527PolizeiHass.JPG?width=1600&height=805" alt="Phoenix-Viertel: Polizei nimmt Hassplakate gegen die Polizei ab" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Anarchistische Gruppe namens „<em>Anarchas on Tour“</em> hängte in der Nacht zum Montag an vielen Stellen Hass-Plakate gegen die Polizei auf.</p><p>Auf der linken Internetplattform Indymedia.org bekannten sich die Gruppe dazu und sprach von einem polizeilichen Belagerungszustand, der seit einigen Wochen im <strong>Phoenix-Viertel</strong> mit rassistischen Kontrollen einher ginge.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sanierung Bremer Straße: Schafshagenberg bleibt länger gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/sanierung-bremer-straße-schafshagenberg-bleibt-noch-länger-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250527Sperrung.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250527Sperrung.JPG?width=1600&height=801" alt="Sanierung Bremer Straße: Schafshagenberg bleibt länger gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Sperrung der Straße<strong> Schafshagenberg</strong> wird verlängert: Eigentlich sollte die die Straße wieder freigegeben werden, doch die Polizei teilte mit, dass die Sperrung wegen der Leitungsarbeiten ebenso wie die Verengung der Bremer Straße in diesem Bereich bestehen bleibt.</p><p>Doch nun wurde die Maßnahme – Es handelt sich um Vorarbeiten zur Sanierung der Bremer Straße – bis zum 25. Juli verlängert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:20:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Judo-Meisterschaften: Drei Titel gehen nach Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/hamburger-judo-meisterschaften-drei-titel-gehen-nach-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250527Judo7.jpeg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250527Judo7.jpeg?width=1600&height=804" alt="Hamburger Judo-Meisterschaften: Drei Titel gehen nach Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Bei der Hamburger Judo-Meisterschaft, die am Wochenende in <strong>Norderstedt</strong> ausgetragen wurde, gab es zwei Titel für den KSC Bushido und einen Titel für die <strong>HNT</strong>.</p><p>Für den KSC Bushido trat zum ersten Mal in dieser Altersklasse Youngster-Kämpfer<strong> Lukas Kocks</strong> an. Das erst 11-jährige Ausnahmetalent nutzte dabei sein Doppelstartrecht. Als erstes begegnete er einem Kontrahenten vom HTB, die Begegnung endete vorzeitig durch Ippon für Kocks. Eine Kombination aus Fußwurf und anschließendem Haltegriff brachte den ersten Sieg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:20:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umzug von Winsen nach Maschen: Autobahnpolizei bezieht neue Dienststelle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/umzug-von-winsen-nach-maschen-autobahnpolizei-bezieht-neue-räumlichkeiten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250527Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250527Polizei.jpg?width=1600&height=800" alt="Umzug von Winsen nach Maschen: Autobahnpolizei bezieht neue Dienststelle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> – Großer Umzug bei der Autobahnpolizei: Am heutigen Dienstag ziehen die Mitarbeiter des<strong> Autobahnpolizeikommissariats Winsen</strong> in ihre neue Dienststelle in <strong>Maschen</strong> um. Damit einhergehend ändert sich auch der Name der Dienststelle zu<em> "Autobahnpolizeikommissariat Maschen".</em></p><p>Für die rund 40 Mitarbeiter unter Leitung des Ersten Polizeihauptkommissars<strong> Oliver Kues</strong> stehen in dem Gebäude mehr als 400 Quadratmeter Arbeitsfläche zur Verfügung. Das Gebäude gliedert sich als Anbau an das bereits seit 2019 bestehende <strong>Polizeikommissariat Seevetal</strong> an. Entsprechend ähnlich lautet die Anschrift:</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Himmelfahrt und Pfingsten: Müllabfuhr einen Tag später als üblich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nach-himmelfahrt-und-pfingsten-müllabfuhr-einen-tag-später-als-üblich-2.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/250226Müll88.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/250226Müll88.jpg?width=1600&height=798" alt="Nach Himmelfahrt und Pfingsten: Müllabfuhr einen Tag später als üblich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Abfuhrverschiebungen durch zwei weitere Feiertage: Nach Ostern und dem Tag der Arbeit nahen nun die vorerst letzten Feiertage für die kommenden Monate: Am Donnerstag, 29. Mai, ist <strong>Christi Himmelfahrt</strong> und am Montag, 9. Juni, ist <strong>Pfingstmontag.</strong></p><p>Die Feiertage nutzen auch die Kollegen von der Müllabfuhr, um kurz zu verschnaufen. Daher verschieben sich die Abfuhrtermine danach um einen Tag nach hinten und die Mitarbeiter sind auch am Sonnabend im Einsatz. Die zwölf Hamburger Recyclinghöfe bleiben an den Feiertagen geschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>