<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messerattacke in Wilhelmsburg: Mann lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/messerattacke-in-wilhelmsburg-mann-lebensgefährlich-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Dramatische Szenen haben sich in der <strong>Schlenzigstraße</strong> abgespielt: In Wilhelmsburg ist ein junger Mann am späten Dienstagabend brutal attackiert worden. Gegen 23.20 Uhr brach der Verletzte plötzlich vor einem Autofahrer zusammen – getroffen von einem spitzen Gegenstand, lebensgefährlich verletzt.</p><p>Die Tat soll ersten Erkenntnissen nach bereits an einer Tankstelle begonnen haben. Von dort schleppte sich das Opfer in Richtung einer <strong>Unterkunft für Geflüchtete.</strong> Dort bat er verzweifelt um Hilfe. Der Autofahrer reagierte sofort und wählte den Notruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Glätte: Hamburg hebt für zwei Wochen das Streusalz-Verbot auf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gefährliche-glätte-hamburg-hebt-für-zwei-wochen-streusalz-verbot-auf.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Bisher hieß es in Hamburg: <em>„Finger weg vom Streusalz.“</em> Doch das hat sich jetzt kurzfristig geändert: Auf Fuß- und Radwegen sowie Nebenflächen wurde das <strong>Verbot von Tausalz</strong> aufgehoben.</p><p>Nach den heftigsten Schneefällen seit 15 Jahren und dem ständigen Wechsel aus Frost- und Tauperioden haben sich auch in Harburg viele Bürgersteige und Wege in <strong>gefährliche Rutschbahnen</strong> verwandelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr durch Schneebruch: Vorsicht beim Betreten von Parks und Spielplätzen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gefahr-durch-schneebruch-vorsicht-beim-betreten-von-parks-und-spielplätzen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Das <strong>Bezirksamt Harburg</strong> weist darauf hin, dass beim Betreten von<strong> Grünanlagen</strong> und<strong> Spielplätzen</strong> in Hamburg derzeit besondere Vorsicht geboten ist. Aufgrund der aktuellen Witterungslage und des voraussichtlich erneuten Schneefalls zum Ende der Woche besteht eine erhöhte Gefahr durch Schneebruch.</p><p>Insbesondere durch die<strong> Schneelast auf Bäumen</strong> kann es zu abbrechenden Ästen oder sogar ganzen Stämmen kommen. Dies stellt eine ernstzunehmende Gefahr für Besucher dar. Das Bezirksamt Harburg empfiehlt daher, Grünanlagen und Spielplätze nur mit erhöhter Aufmerksamkeit zu betreten und sich möglichst nicht unter Bäumen aufzuhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Randalierer beißt Polizistin in die Wade: Einweisung in die Psychiatrie</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/randalierer-beißt-polizistin-in-die-wade-einweisung-in-die-psychiatrie.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hollenstedt/Buchholz</strong> - Weil er Mitbewohne<strong>r beschimpft und bedroht</strong> hatte, wurde ein 24-jähriger Mann am Montag in <strong>Hollenstedt</strong> in Gewahrsam genommen. Die Polizei war gegen 18:40 Uhr alarmiert worden.</p><p>Die Beamten legten dem Mann, der sich nach ihrem Eintreffen immer noch nicht beruhigen wollte, Handschellen an und fuhren ihn mit dem Streifenwagen zur Dienststelle nach <strong>Buchholz.</strong> Schon auf der Fahrt spuckte er einen Beamten an und versuchte, ihn zu treten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Symphoniker Hamburg zu Gast bei der Musikgemeinde Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/symphoniker-hamburg-zu-gast-bei-der-musikgemeinde-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Das Jahr 2026 beginnt bei der <strong>Musikgemeinde Harburg</strong> im Januar mit zwei sehr unterschiedlichen Veranstaltungen. Am Sonntag fand traditionell die Morgenfeier mit einer Lesung im Harburger Theater statt.</p><p>Bereits eine Woche später, am Sonntag, 11. Januar, kommen die <strong>Symphoniker Hamburg,</strong> dirigiert von Aurel Dawidiuk, zum fünften Konzert der Saison ab 19.30 Uhr in die Heimfelder <strong>Friedrich-Ebert-Halle.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>