<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schneller Kreisverkehr im Binnenhafen: Zweiter Bauabschnitt startet früher</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/schneller-kreisverkehr-im-binnenhafen-zweiter-bauabschnitt-startet-früher.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250828Kreisel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250828Kreisel.JPG?width=1600&height=804" alt="Schneller Kreisverkehr im Binnenhafen: Zweiter Bauabschnitt startet früher" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Arbeiten für den neuen <strong>Kreisverkehr im Binnenhafen</strong> gehen schneller voran als geplant. Seit Mittwoch werden die Bauarbeiten am Kreisverkehrsplatz <strong>Kanalplatz</strong> im zweiten Bauabschnitt fortgeführt und der nördliche Kreuzungsbereich hergestellt. Die Maßnahme wird voraussichtlich Ende September 2025 beendet.</p><p>Aufgrund der guten Witterungsverhältnisse und angepasster Bauabläufe konnten die Arbeiten im ersten Bauabschnitt vorzeitig beendet werden. Seit Mittwoch werden die Bauarbeiten am Kreisverkehrsplatz Kanalplatz im zweiten Bauabschnitt fortgeführt und der nördliche Kreuzungsbereich hergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:20:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Morgen beginnt das Heimfelder Vogelschießen: Wer wird Nachfolger von Niels Kreller?</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/morgen-beginnt-das-heimfelder-vogelschießen-wer-wird-nachfolger-von-niels-kreller.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250821HeimfeldKing.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250821HeimfeldKing.jpg?width=1600&height=804" alt="Morgen beginnt das Heimfelder Vogelschießen: Wer wird Nachfolger von Niels Kreller?" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> -<em> „Das war ein richtig tolles Jahr – und bis vor drei Jahren hätte ich mir nicht vorstellen können, so etwas einmal zu erleben!“</em> Das ist das Fazit des <strong>Heimfelder</strong> Schützenkönigs <strong>Niels Kreller,</strong> der als Journalist den Beinamen der „<em>Ghostwriter</em>“ erhielt, als er vor einem Jahr den Rumpf beim Heimfelder Vogelschießen herunterholte.</p><p>Denn der heute 52-Jährige war erst zwei Jahre im Verein und hatte sich spontan am Sonntagnachmittag dazu entschlossen, in den Stand zu gehen. Nur durch eine Ausnahmegenehmigung des Vorstandes, der ad hoc am Sonntagnachmittag zusammengetreten war, durfte er dies überhaupt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Großbrand auf der Veddel: Löschroboter "Superwolf" im Einsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-großbrand-auf-der-veddel-löschroboter-superwolf-im-einsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250828Veddel.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250828Veddel.jpg?width=1600&height=800" alt="Nach Großbrand auf der Veddel: Löschroboter "Superwolf" im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> - Seit mittlerweile mehr als 60 Stunden ist die Feuerwehr auf der Elbinsel im Stadtteil<strong> Veddel</strong> im Dauereinsatz. Nach dem Ablöschen des großen Brandes, der von einer Lagerhalle ausging, beginnt nun die Suche nach Glutnestern. Dabei kam es in den letzten Tagen immer wieder zu weiteren Explosionen von Druckgasbehältern, die sich in gelagerten Seecontainern befanden.</p><p>In mühsamer Kleinarbeit müssen die Container durch die Feuerwehr geöffnet, gesichtet und gegebenenfalls abgelöscht werden. Zwei der Container hatten sich offenbar so sehr verkeilt, dass die Einsatzkräfte diese nicht öffnen konnten, spitze Teile gefährdeten zudem die Einsatzkräfte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichtathletik-DM der Masters: Vier Goldmedaillen für Wiebke Baseda</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/leichtathletik-dm-der-masters-vier-goldmedaillen-für-wiebke-baseda.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250828Basedas.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250828Basedas.JPG?width=1600&height=798" alt="Leichtathletik-DM der Masters: Vier Goldmedaillen für Wiebke Baseda" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die Deutschen<strong> Leichtathletik-Meisterschaften</strong> in <strong>Gotha</strong> boten ein Wechselbad der Gefühle für das Ehepaar Baseda: Während <strong>Wiebke Baseda</strong> (W65) mit vier Goldmedaillen glänzte, musste ihr Ehemann <strong>Heinz</strong> (M70) verletzungsbedingt einen Rückschlag hinnehmen.</p><p>Trotz widriger Wetterbedingungen mit Kälte und starkem Wind zeigte sich Wiebke Baseda in Topform. Im 300-Meter-Hürdenlauf setzte sie ein erstes Ausrufezeichen: In einer neuen Saisonbestzeit von 61,38 Sekunden sicherte sie sich souverän die Goldmedaille. Am darauffolgenden Sonntagmorgen legte sie im Speerwurf nach. Bereits im dritten Versuch erzielte sie mit 25,46 Metern die Tagesbestweite und ließ ihrer stärksten Konkurrentin aus Sachsen – die gut einen Meter dahinter lag – keine Chance.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Köhlbrandbrücke an zwei Wochenenden hintereinander gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/wartungsarbeiten-köhlbrandbrücke-an-zwei-wochenenden-hintereinander-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Koehlbrandbruecke.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Koehlbrandbruecke.jpg?width=1600&height=800" alt="Köhlbrandbrücke an zwei Wochenenden hintereinander gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Waltershof</strong> – Doppel-Sperrung der <strong>Köhlbrandbrücke</strong>: Wegen planmäßiger<strong> Reparatur- und Wartungsarbeiten</strong> wird die Köhlbrandbrücke an diesem und dem nächsten Wochenende für den Verkehr gesperrt.</p><p>An diesem Wochenende wird die Brücke von Freitag, 29. August, 21 Uhr, bis Montag, 1. September, 5 Uhr voll gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>