<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Update zum tragischen Zugunglück: Todesopfer aus dem Bus ist eine 19-Jährige</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/update-zum-tragischen-zugunglück-todesopfer-aus-dem-bus-ist-eine-19-jährige-frau.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Am Freitagnachmittag kam es wie berichtet im Hamburger <strong>Hafengebiet</strong> zu einem Zusammenstoß zwischen einer <strong>Hafenbahn</strong> und einem<strong> Linienbus,</strong> bei dem mehrere Personen verletzt wurden.</p><p>Nach den bisherigen Erkenntnissen befuhr der Linienbus die <strong>Nippoldstraße</strong> in Richtung<strong> Neuhöfer Damm.</strong> Zur gleichen Zeit passierte eine Rangierlok der Hafenbahn, aus Richtung Roßdamm kommend, den unbeschrankten Bahnübergang der Nippoldstraße. Aus weiterhin ungeklärter Ursache kam es zu einem Zusammenstoß zwischen dem Bus und der Hafenbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 06:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aggressiver Mann zeigt "Hitlergruß": Festnahme am Bahnhof Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/aggressiver-mann-zeigt-hitlergruß-vorläufige-festnahme-am-bahnhof-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – <em><strong>„Hitlergruß“</strong></em> am<strong> Bahnhof Harburg</strong>: Nach derzeitigem Ermittlungsstand der <strong>Bundespolizei</strong> soll ein 29-jähriger Mann am Freitag gegen 8:51 Uhr in einem <strong>Metronom-Zug</strong> auf der Strecke vom Hauptbahnhof nach Harburg durch einen Zugbegleiter ohne eine gültige Bahnfahrkarte angetroffen worden sein. Durch den Zugbegleiter wurde die Bundespolizei zum Halt des Zuges im Bahnhof Harburg angefordert.</p><p>Der <strong>gabunische Staatsangehörige</strong> reagierte nach Ausstieg im Bahnhof Hamburg-Harburg umgehend aggressiv auf die eingesetzte Bundespolizeistreife und schrie die Streife lautstark an. Zudem zeigte er den sogenannten <em>"Hitlergruß".</em> Auf dem Bahnsteig befanden sich zur Tatzeit diverse Bahnreisende.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 06:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall auf Juwelier: Angesteller verletzt - Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bewaffneter-überfall-auf-schmuckgeschäft-angesteller-verletzt-täter-auf-der-flucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Freitagmittag haben drei Unbekannte ein <strong>Schmuckgeschäft in Wilhelmsburg</strong> überfallen und dabei einen 34-Jährigen verletzt. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Nach den bisher vorliegenden Erkenntnissen fuhren die maskierten Unbekannten mit einem Pkw vor das Geschäft in der Veringstraße, betraten dieses und bedrohten den Angestellten unvermittelt mit einer Schusswaffe.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 06:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hafenbahn kollidiert mit Linienbus: Ein Toter, mehrere Verletzte</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/hafenbahn-kollidiert-mit-linienbus-ein-toter,-mehrere-verletzte.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Bei einem schweren Verkehrsunfall an einem Bahnübergang in der <strong>Nippoldstraße</strong> ist am Nachmittag ein Mensch ums Leben gekommen. Nach Angaben der Einsatzkräfte war gegen 15:37 Uhr eine Lokomotive der <strong>Hafenbahn</strong> mit einem <strong>Linienbus des HVV</strong> zusammengestoßen.</p><p>Die Hintergründe des Unfalls sind noch unklar. Erste Erkenntnisse deuten darauf hin, dass sich die Kollision direkt am Bahnübergang ereignete.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 06:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jährigen im Parkhaus beraubt: Haupttäter kommt in U-Haft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/18-jährigen-im-parkhaus-beraubt-haupttäter-kommt-in-u-haft.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> - Im Bereich des Parkhauses an der<strong> Lindenstraße</strong> kam es am Donnerstag zu einem<strong> schweren Raub.</strong> Ein 18-Jähriger hatte sich gegen 13:30 Uhr mit zwei 19-jährigen Bekannten dort getroffen, um etwas Zeit zu verbringen.</p><p>Im Zuge dessen forderte einer der 19-Jährigen den Jüngeren plötzlich auf, ihm sein Geld auszuhändigen. Ihren Forderungen verliehen die beiden 19-Jährigen durch die Drohung mit einem <strong>Baseballschläger</strong> und einem <strong>Messer</strong> weiteren Nachdruck. Der Mann gab sein Bargeld heraus, woraufhin die beiden Täter flüchteten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 06:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>