<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Meckelfeld: Abwasserkanal in der Bürgermeister-Heitmann-Straße wird neu verlegt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/meckelfeld-abwasserkanal-in-der-bürgermeister-heitmann-straße-wird-neu-verlegt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Meckelfeld: Abwasserkanal in der Bürgermeister-Heitmann-Straße wird neu verlegt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Meckelfeld</strong> - Der Landkreis Harburg verlegt und saniert den Abwasserkanal in der<strong> Bürgermeister-Heitmann-Straße</strong> und im<strong> Weidenstieg</strong> in Meckelfeld. Für die am Montag begonnenen und bis zum 7. November dauernden Arbeiten sind auch Sperrungen erforderlich. Betroffen ist der Bereich zwischen den Hausnummern 51 und 65. Die Anwohner wurden bereits direkt informiert.</p><p>Der bisherige <strong>Schmutzwasserkana</strong>l aus dem Weidenstieg kreuzt den vorhandenen Regenwasserkanal rechtwinklig. Um einen Rückstau im Regenwasserkanal zu vermeiden, wird die Abwasserleitung jetzt aufgenommen und anschließend neu und tiefer als bisher verlegt. Dafür muss die Bürgermeister-Heitmann-Straße ab Montag für zwölf Tage zunächst voll und anschließend zwei Wochen lang halbseitig gesperrt werden. Radfahrer und Fußgänger können den Baustellenbereich aber passieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 06:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall zwischen Radfahrer und Linienbus sorgt für Verkehrschaos in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-zwischen-radfahrer-und-linienbus-sorgt-für-verkehrschaos-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251013Unfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251013Unfall.JPG?width=1600&height=789" alt="Unfall zwischen Radfahrer und Linienbus sorgt für Verkehrschaos in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> -Am Montagnachmittag ist es am sogenannten<strong> Finanzamtsknoten</strong> im Bereich des <strong>Harburger Rings</strong> zu einem Unfall zwischen einem Linienbus in Richtung Eißendorf und einem Radfahrer gekommen. Der Zusammenstoß ereignete sich gegen 13:30 Uhr.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen kollidierte der Radfahrer mit der Front des Busses. Die Frontscheibe wurde dabei leicht beschädigt. Der Radfahrer erlitt schwere Verletzungen, war jedoch ansprechbar und wurde in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Täglich lange Staus auf Bremer Straße: Nervige Baustelle wird verlängert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/täglich-lange-staus-auf-bremer-straße-nervige-baustelle-wird-verlängert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251013Baustelle.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251013Baustelle.JPG?width=1600&height=803" alt="Täglich lange Staus auf Bremer Straße: Nervige Baustelle wird verlängert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die wohl nervigste Baustelle in Harburg geht in die Verlängerung: Seit gut einer Woche sorgt das Verlegen einer Leitung an der<strong> Bremer Straße</strong> für tausende genervter Autofahrer.</p><p>Der Grund: Der wichtige <strong>Verkehrskoten B75,</strong> Ecke <strong>Bremer Straße</strong>, Ecke <strong>Hohe Straße</strong> ist halbseitig gesperrt (Foto oben).</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 06:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues aus Harburg: CDU lädt zur Diskussion mit Bezirksamtsleiter Christian Carstensen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/neues-aus-harburg-cdu-lädt-zur-diskussion-mit-bezirksamtsleiter-christian-carstensen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250917Bezirksamt.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250917Bezirksamt.JPG?width=&height=" alt="Neues aus Harburg: CDU lädt zur Diskussion mit Bezirksamtsleiter Christian Carstensen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Der <strong>CDU-Ortsverband Harburg-Mitte</strong> lädt alle Harburger herzlich zu seiner nächsten Diskussionsrunde ein. Diese findet am Mittwoch, 15. Oktober, im Vereinsheim des<strong> HTB,</strong> Vahrenwinkelweg 28 statt. Beginn ist um 19 Uhr.<em> „Für unsere Diskussionsrunde im Oktober konnten wir den Harburger Bezirksamtsleiter Christian Carstensen gewinnen“,</em> sagt<strong> Birgit Stöver.</strong></p><p>Der 54-Jährige wurde am 1. Juli 2025 von der Bezirksversammlung Harburg mit großer Mehrheit auch mit den Stimmen der CDU zum neuen Bezirksamtsleiter gewählt.<strong> Christian Carstensen</strong> leitet nun seit August für die nächsten sechs Jahre das Bezirksamt Harburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 06:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Samba und Caipirinhas: Besatzung der „NE Brasil“ zu Gast in Marmstorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/samba-und-caipirinhas-besatzung-der-„ne-brasil“-zu-gast-in-marmstorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251013Marine.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251013Marine.jpg?width=1600&height=804" alt="Samba und Caipirinhas: Besatzung der „NE Brasil“ zu Gast in Marmstorf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> - Wenn schon von weitem die Sambaklänge der <em>„Bando Brasil“</em> zu hören sind, wenn dann von flinken Seekadetten gehaltvolle Caipirinhas und weitere brasilianische Köstlichkeiten serviert werden, dann hat auch in diesem Jahr die <strong>„NE BRASIL“,</strong> das Schulschiff der Brasilianischen Marine, auf ihrer weltweiten Ausbildungsfahrt im Hamburger Hafen angelegt und zu einem Empfang geladen.</p><p>Gern folgte eine Abordnung der<strong> Marinekameradschaft Harburg</strong> (MKH) der Einladung der brasilianischen Botschaft in Berlin zu diesem Ereignis und freute sich auf ein Wiedersehen mit alten Freunden. Wurde doch die MKH 2024 aufgrund „exzellenter Zusammenarbeit“ dortselbst mit Urkunde und Medaille ausgezeichnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 06:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>