<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zufriedene Gesichter beim Harburger Binnenhafenfest: Der Sonnabend in Bildern</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-binnenhafenfest-gechillte-gäste-und-zufriedene-veranstalter.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250615Fest1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250615Fest1.JPG?width=1600&height=797" alt="Zufriedene Gesichter beim Harburger Binnenhafenfest: Der Sonnabend in Bildern" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Gechillte Gäste und zufriedene Veranstalter: Bei bestem Sommerwetter zeigte sich das <strong>Harburger Binnenhafenfest</strong> am Sonnabend von seiner besten Seite: Vom Wasser wehte eine frische Brise von oben lachte die Sonne. Es war gut was los aber trotzdem nicht überlaufen. Die Stimmung war gut und unangenehme Situationen blieben aus. An den Ständen gab es keine langen Wartezeiten, es ging immer flott bei den Bestellungen.</p><p>Die Einlaufparade fing dieses Jahr etwas später an. Die Moderation war Dank der neu aufgestellten Lautsprecher rund ums Hafenbecken überall gut zu hören. Bei der Eröffnung des Festes auf der Bühne war auch Harburgs stellvertretender Bezirksamtsleiter <strong>Christian Queckenstedt</strong> dabei.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bezirksamtsleiter: Das sind die beiden Kandidaten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/neuer-bezirksamtsleieter-das-sind-die-beiden-kandidaten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/RathausHarburg2.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/RathausHarburg2.jpg?width=1600&height=800" alt="Neuer Bezirksamtsleiter: Das sind die beiden Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Vermutlich am 1. Juli wird in der Harburger <strong>Bezirksversammlung</strong> über einen neuen <strong>Bezirksamtleiter</strong> abgestimmt. Ursprünglich hatten sich 18 Kandidaten um den Posten beworben. Nach einer ersten Auswahl blieben zwei Kandidaten.</p><p>Beide sind in Harburg Nobody's, also weitgehend unbekannt. Sie kommen nicht aus dem Bezirk Harburg, sondern leben im Norden Hamburgs.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonne, Drinks und Rockmusik: Gelungener Start fürs Binnenhafenfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sonne,-drinks-und-rockmusik-gelungener-start-fürs-binnenhafenfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250614Binnenhafenfest.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250614Binnenhafenfest.JPG?width=1600&height=797" alt="Sonne, Drinks und Rockmusik: Gelungener Start fürs Binnenhafenfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Sonne, Drinks und ganz viel Rockmusik: Das 23. <strong>Harburger Binnenhafenfest</strong> ist gestartet! Bei bestem Sommerwetter stimmte bereits gleich zu Beginn des dreitägigen Fests am Freitagabend die Stimmung vor der Bühne auf dem <strong>Kanalplatz</strong>.</p><p>Bei bestem Sommerwetter lockte der Auftakt mit drei Rockbands mehrere 100 Menschen auf die Partymeile, die sich am am ersten Abend zunächst nur auf den Kanalplatz beschränkte, bevor es heute richtig losgeht und die komplette <strong>Bummelmeile am Hafen</strong> eröffnet wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauarbeiten sind fertig: Endlich wieder freie Fahrt in der Neuen Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/bauarbeiten-fertig-ab-heute-abend-wieder-freie-fahrt-in-der-neuen-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250613NeueStraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250613NeueStraße.jpg?width=1600&height=795" alt="Bauarbeiten sind fertig: Endlich wieder freie Fahrt in der Neuen Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Endlich wieder freie Fahrt in der <strong>Neuen Straße:</strong> Am heutigen Freitag, 13. Juni, finden bis 17 Uhr zwischen Buxtehuder Straße und Lämmertwiete noch Restarbeiten statt. Danach ist alles fertig.</p><p>Seit<strong> Oktober 2024</strong> wurde der Fahrbahnbelag in der Neue Straße ausgetauscht. Die Straße hat zur besseren Befahrbarkeit ein <strong>Granitgroßpflaster</strong> erhalten. Das freut vor allem die Radfahrer, die nicht mehr so kräftig durchgeschüttelt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schule Alte Forst: Wandertag durch die Heide mit 650 Kindern zum 60. Geburtstag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schule-alte-forst-wandertag-durch-die-heide-mit-650-kindern-zum-60-geburtstag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250613Wandertag1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250613Wandertag1.JPG?width=1600&height=801" alt="Schule Alte Forst: Wandertag durch die Heide mit 650 Kindern zum 60. Geburtstag" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Gelungener Auftakt zum<strong> 60. Geburtstag</strong> der<strong> Schule in der Alten Forst:</strong> Unter dem Motto <em>„So wie damals“ f</em>and am Donnerstag ein <strong>Wandertag</strong> durch die <strong>Fischbeker Heide</strong> statt.</p><p>Am Donnerstag trafen sich über 650 Kinder und gut 100 Lehrer und Erzieher aus Schule und Ganztag morgens um 8.30 Uhr am Wildpark Schwarze Berge und schon gings los.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>