<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rauchschwaden über Marmstorf: Vereinsheim der HSC-Tennisabteilung brennt vollständig aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/rauchschaden-über-marmstorf-vereinsheim-der-hsc-tennisabteilung-brennt-vollständig-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250612Tennisbrand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250612Tennisbrand.jpg?width=1600&height=783" alt="Rauchschwaden über Marmstorf: Vereinsheim der HSC-Tennisabteilung brennt vollständig aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Dicke Rauchschwaden über <strong>Marmstorf:</strong> Das Vereinsheim der <strong>HSC-Tennisabteilung</strong> am <strong>Marmstorfer Weg</strong> ist am Donnerstag vollständig ausgebrannt.</p><p>Am frühen Morgen gegen 7.40 Uhr wurde die Feuerwehr zum Brand eines Schuppens am Tennis-Vereinshaus des HSC in Marmstorf gerufen. Als die Einsatzkräfte noch auf der Anfahrt waren, wurde bereits die Alarmstufe erhöht, weil von weiten sichtbar eine Rauchsäule über dem Harburger Stadtpark stand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Techno-Party bis SUP-Regatta: Leinen los zum 23. Binnenhafenfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/von-techno-party-bis-sup-regatta-leinen-los-zum-23-binnenhafenfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250612Hafenfest.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250612Hafenfest.JPG?width=1600&height=800" alt="Von Techno-Party bis SUP-Regatta: Leinen los zum 23. Binnenhafenfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nur noch wenige Stunden, dann ist es so weit: Das <strong>23. Harburger Binnenhafenfest</strong> kann beginnen: Von Freitagabend um 18 Uhr bis Sonntag, 18 Uhr läuft rund um dem <strong>Kanalplatz</strong> und <strong>Lotsekai</strong> ein buntes Familienfest. Schiffs-Liebhabern, Musikfans und Familien mit Kindern wird einiges geboten.</p><p>Auf dem Wasser können Museumsschiffe, Segelschiffe und Einsatzboote von Zoll und Polizei besichtigt werden. Der Öko-Segler „Avontuur“ macht fest und auf der „Sea Eye 1“ wird über die Seenotrettung im Mittelmeer informiert. Der riesige SAUGER IV zeigt seine Maschinen und Sauganlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakulärer Verkehrsunfall auf der A7: Sattelzug „verliert“ Sattelauflieger</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/spektakulärer-verkehrsunfall-auf-der-a7-sattelzug-„verliert“-sattelauflieger.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250612Feuerwehr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250612Feuerwehr.jpg?width=1600&height=802" alt="Spektakulärer Verkehrsunfall auf der A7: Sattelzug „verliert“ Sattelauflieger" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ramelsloh</strong> – Spektakulärer Verkehrsunfall auf der <strong>A7 bei Ramelsloh:</strong> Beim Auffahren con der Raststätte auf die Autobahn in Richtung Hamburg hat ein Sattelzug seinen Auflieger „verloren“.</p><p>Der Verkehrsunfall hat am Mittwochabend kurz hinter der Anschlussstelle Ramelsloh den Einsatz der <strong>Freiwilligen Feuerwehr Seevetal</strong> gefordert. Um 19 Uhr waren die Freiwilligen Feuerwehren aus<strong> Ohlendorf</strong> und <strong>Maschen</strong> sowie der Einsatzleitwagen der Feuerwehr Seevetal durch die Winsener Rettungsleitstelle zu dem Verkehrsunfall alarmiert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vollsperrung Jägerstraße: Montag beginnt der dritte Bauabschnitt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/vollsperrung-jägerstraße-montag-beginnt-der-dritte-bauabschnitt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/240214Jägerstraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/240214Jägerstraße.jpg?width=1600&height=796" alt="Vollsperrung Jägerstraße: Montag beginnt der dritte Bauabschnitt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Endspurt der Bauarbeiten in der<strong> Jägerstraße</strong>: Ab Montag, 16. Juni, wird das Baufeld in der Jägerstraße in den letzten Bauabschnitt zwischen<strong> Mensingstraße</strong> und Hausnummer 78 verlegt. Die Jägerstraße ist in diesem Bereich gesperrt.</p><p>Im dritten Bauabschnitt werden bis voraussichtlich<strong> Mitte August 2025</strong> die Fahrbahn und die Nebenflächen verkehrsberuhigt umgebaut und die Haltestelle Mensingstraße stadtauswärts barrierefrei hergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwölfjährigen Jungen verdächtig angesprochen: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zwölfjährigen-jungen-in-wilhelmsburg-verdächtig-angesprochen-zeugenaufruf-der-polizei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Zwölfjährigen Jungen verdächtig angesprochen: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Die<strong> Polizei</strong> fahndet nach einem bislang unbekannten Mann, der Freitagabend einen zwölfjährigen Jungen in Wilhelmsburg in verdächtiger Weise angesprochen haben soll.</p><p>Nach den bisherigen Erkenntnissen der Polizei war das Kind um 20.35 Uhr auf dem Weg von einem Fußballplatz im Bereich der <strong>Neuhöfer Straße</strong> zur Bushaltestelle<strong> "Veringstraße (Mitte)",</strong> als ein bislang unbekannter Mann es angesprochen und am Arm ergriffen haben soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>