<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sonne am Sonnabend – Regen am Sonntag: Rund 20.000 Besucher beim Binnenhafenfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sonne-am-sonnabend-–-regen-am-sonntag-rund-20-000-besucher-beim-binnenhafenfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250616Hafenfest.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250616Hafenfest.JPG?width=1600&height=796" alt="Sonne am Sonnabend – Regen am Sonntag: Rund 20.000 Besucher beim Binnenhafenfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nach einem wunderbar sonnigen Sonnabend beim <strong>Harburger Binnenhafenfest,</strong> sollten die Wettervorhersagen für Sonntag Recht behalten: Über die Mittagsstunden sorgten am zweiten Festtag ausgiebige Regenschauer für ungewollte Abkühlung auf der bunten Hafenmeile.</p><p>Insgesamt kamen weniger Besucher als in den Vorjahren:<strong> 20.000 Besucher</strong> besuchten nach Schätzung der Veranstalter in diesem Jahr das Fest. In den Vorjahren waren es jeweils gut 10.000 mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wochenmarkt: Heute beginnt bei Anuschka Blockhaus die Matjes-Saison</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/wochenmarkt-morgen-beginnt-bei-anuschka-blockhaus-die-matjes-saison.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250616Matjes.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250616Matjes.JPG?width=1600&height=796" alt="Wochenmarkt: Heute beginnt bei Anuschka Blockhaus die Matjes-Saison" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Darauf haben sich Fischliebhaber und Gourmets schon seit Monaten gefreut: Am heutigen Dienstag, 17. Juni, beginnt auf dem <strong>Harburger Wochenmarkt</strong> die neue Matjes-Saison.</p><p>Gleich morgens werden <strong>Anuschka Blockhaus</strong> und ihr Sohn <strong>Edgar</strong> die ersten Matjesfässer aus Holland für die Kunden öffnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zufriedene Gesichter beim Harburger Binnenhafenfest: Der Sonnabend in Bildern</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-binnenhafenfest-gechillte-gäste-und-zufriedene-veranstalter.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250615Fest1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250615Fest1.JPG?width=1600&height=797" alt="Zufriedene Gesichter beim Harburger Binnenhafenfest: Der Sonnabend in Bildern" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Gechillte Gäste und zufriedene Veranstalter: Bei bestem Sommerwetter zeigte sich das <strong>Harburger Binnenhafenfest</strong> am Sonnabend von seiner besten Seite: Vom Wasser wehte eine frische Brise von oben lachte die Sonne. Es war gut was los aber trotzdem nicht überlaufen. Die Stimmung war gut und unangenehme Situationen blieben aus. An den Ständen gab es keine langen Wartezeiten, es ging immer flott bei den Bestellungen.</p><p>Die Einlaufparade fing dieses Jahr etwas später an. Die Moderation war Dank der neu aufgestellten Lautsprecher rund ums Hafenbecken überall gut zu hören. Bei der Eröffnung des Festes auf der Bühne war auch Harburgs stellvertretender Bezirksamtsleiter <strong>Christian Queckenstedt</strong> dabei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bezirksamtsleiter: Das sind die beiden Kandidaten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/neuer-bezirksamtsleieter-das-sind-die-beiden-kandidaten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/RathausHarburg2.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/RathausHarburg2.jpg?width=1600&height=800" alt="Neuer Bezirksamtsleiter: Das sind die beiden Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Vermutlich am 1. Juli wird in der Harburger <strong>Bezirksversammlung</strong> über einen neuen <strong>Bezirksamtleiter</strong> abgestimmt. Ursprünglich hatten sich 18 Kandidaten um den Posten beworben. Nach einer ersten Auswahl blieben zwei Kandidaten.</p><p>Beide sind in Harburg Nobody's, also weitgehend unbekannt. Sie kommen nicht aus dem Bezirk Harburg, sondern leben im Norden Hamburgs.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonne, Drinks und Rockmusik: Gelungener Start fürs Binnenhafenfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sonne,-drinks-und-rockmusik-gelungener-start-fürs-binnenhafenfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250614Binnenhafenfest.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250614Binnenhafenfest.JPG?width=1600&height=797" alt="Sonne, Drinks und Rockmusik: Gelungener Start fürs Binnenhafenfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Sonne, Drinks und ganz viel Rockmusik: Das 23. <strong>Harburger Binnenhafenfest</strong> ist gestartet! Bei bestem Sommerwetter stimmte bereits gleich zu Beginn des dreitägigen Fests am Freitagabend die Stimmung vor der Bühne auf dem <strong>Kanalplatz</strong>.</p><p>Bei bestem Sommerwetter lockte der Auftakt mit drei Rockbands mehrere 100 Menschen auf die Partymeile, die sich am am ersten Abend zunächst nur auf den Kanalplatz beschränkte, bevor es heute richtig losgeht und die komplette <strong>Bummelmeile am Hafen</strong> eröffnet wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>