<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In Flüchtlingsunterkunft randaliert: 27-Jähriger kommt in die Psychiatrie</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/randale-in-flüchtlingsunterkunft-27-jähriger-kommt-in-die-psychiatrie.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="In Flüchtlingsunterkunft randaliert: 27-Jähriger kommt in die Psychiatrie" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Tostedt</strong> - In einer Unterkunft für Geflüchtete an der Straße <strong>Am Blocksberg</strong> kam es am Montagabend zu einem Polizeieinsatz in <strong>Tostedt.</strong> Gegen 20:35 Uhr randalierte dort einen 27-jähriger Bewohner, beschädigte Teile der Einrichtung und bedrohte nach ersten Zeugenaussagen einen anderen Bewohner mit einem Messer.</p><p>Als Beamte vor Ort eintrafen, um den Sachverhalt aufzunehmen, zeigte sich der 27-Jährige weiterhin aggressiv, so die Polizei. Als ihm für den Transport zur Dienststelle Handfesseln angelegt werden sollten, leistete er massiven Widerstand und biss einer Beamtin in den Oberschenkel.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:21:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Taschendieb im ICE auf Beutezug: Festnahme im Harburger Bahnhof</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/profi-taschendieb-im-ice-nach-harburg-auf-beutezug-festnahme-im-harburger-bahnhof.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250819Bundespolizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250819Bundespolizei.jpg?width=1600&height=799" alt="Profi-Taschendieb im ICE auf Beutezug: Festnahme im Harburger Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Ein Profi-Taschen- und Gepäckdieb ist am Montag am<strong> Bahnhof Harburg</strong> von der <strong>Bundespolizei</strong> festgenommen worden.</p><p>Nach jetzigem Ermittlungsstand der Hamburger Bundespolizei kam es gegen 17.20 Uhr in einem ICE auf der Fahrt von Karlsruhe nach Harburg zu einem Geldbörsendiebstahl. Kurz vor Einfahrt des ICE in den Bahnhof Harburg stand der Geschädigte an der Zugtür, um den Ausstieg im Bahnhof Harburg nicht zu verpassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Blauer Löwe“ 2025: Kulturpreis geht an Bildhauer Ulf Petersen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/„blauer-löwe“-2025-kulturpreis-geht-an-bildhauer-ulf-petersen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250819Portrait_Ulf_Petersen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250819Portrait_Ulf_Petersen.jpg?width=1600&height=802" alt="„Blauer Löwe“ 2025: Kulturpreis geht an Bildhauer Ulf Petersen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ehestorf</strong> – Skulpturen, die bewegen: Der<strong> Kulturpreis</strong> des Landkreises Harburg <strong>„Blauer Löwe“</strong> geht dieses Jahr an den Bildhauer<strong> Ulf Petersen</strong> aus Eyendorf. Die Jury würdigt sein vielseitiges Werk im öffentlichen Raum und hebt besonders die gesellschaftspolitische Aussagekraft seiner Arbeiten hervor.</p><p>Der Preis in der Sparte Bildhauerei/Skulptur/Plastik wird mit 4.000 Euro von der <strong>Stiftung der Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> vergeben. Die feierliche Übergabe findet am Donnerstag, 13. November, um 18.30 Uhr für geladene Gäste in der Empore Buchholz statt. Weitere Informationen finden sich unter kulturlandkreis-harburg.de.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reitsport vom Feinsten: Springturnier in Sieversen mit Regionalmeisterschaften</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/reitsport-vom-feinsten-springturnier-in-sieversen-mit-regionalmeisterschaften.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250819Sieversen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250819Sieversen.jpg?width=1600&height=800" alt="Reitsport vom Feinsten: Springturnier in Sieversen mit Regionalmeisterschaften" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Sieversen</strong> - Am kommenden Wochenende, vom 22. bis 24. August, findet das jährliche <strong>Springturnier</strong> am <strong>Quellenweg</strong> in <strong>Sieversen</strong> statt. In diesem Jahr finden die Regionalmeisterschaft im Springen des PSV Lüneburg-Harburg sowie das Finale des LVM Bamberger Nachwuchscup statt.</p><p>Die Nennergebnisse sind sehr zufriedenstellend. Der gastgebende Reit- und Fahrsport Sieversen freut sich auf spannenden Sport.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall vor dem Ortsamt Wilhelmsburg: Fußgängerin von Sattelschlepper erfasst</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-vor-dem-ortsamt-wilhelmsburg-fußgängerin-von-sattelschlepper-angefahren.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250818UnfallWilhelmsburg.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250818UnfallWilhelmsburg.JPG?width=1600&height=796" alt="Unfall vor dem Ortsamt Wilhelmsburg: Fußgängerin von Sattelschlepper erfasst" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Unfall vor dem<strong> Ortsamt Wilhelmsburg:</strong> Am späten Montagvormittag gegen 11.20 Uhr wurde eine Fußgängerin von einem Lkw in der <strong>Mengestraße</strong> angefahren und schwer verletzt. Offenbar war die Frau unachtsam auf die Straße gelaufen. Ein leerer Sattelschlepper konnte nicht mehr rechtzeitig bremsen.</p><p>Die Frau kam begleitet von einem Notarzt ins Krankenhaus, weitere Informationen konnte die Polizei noch nicht mitteilen. Ein Verkehrsunfallteam der Polizei hat die Ermittlungen zur Unfallursache aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>