<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wieder Massenschlägerei in Harburg: Polizei rückt mit Großaufgebot an</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wieder-massenschlägerei-in-harburg-polizei-rückt-mit-großaufgebot-an.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250918Wilstorf.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250918Wilstorf.jpg?width=1600&height=795" alt="Wieder Massenschlägerei in Harburg: Polizei rückt mit Großaufgebot an" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> - Erneut ist es im Stadtteil <strong>Wilstorf</strong> zu einer<strong> Massenschlägerei</strong> gekommen. Nach Angaben der Polizei gerieten am Mittwochabend gegen 20.10 Uhr zeitweise bis zu 25 Personen aus <strong>zwei Großfamilien</strong> auf der <strong>Winsener Straße</strong> Ecke <strong>Reeseberg</strong> aneinander.</p><p>Auslöser soll nach ersten Erkenntnissen ein Vorfall gewesen sein, bei dem ein sichtlich alkoholisierter Mann eine Frau aus einer anderen Großfamilie belästigt haben soll. Die Frau war in Begleitung ihres Kindes. Daraufhin eskalierte die Situation.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg im Fokus: Neuer Bezirksamtsleiter zu Besuch beim Harburger DRK</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburg-im-fokus-neuer-bezirksamtsleiter-zu-besuch-beim-harburger-drk.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250918DRK.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250918DRK.jpg?width=1600&height=804" alt="Harburg im Fokus: Neuer Bezirksamtsleiter zu Besuch beim Harburger DRK" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Versprechen eingelöst: Zum angekündigten Antrittsbesuch und ersten Gesprächen über die zukünftige Zusammenarbeit kam Harburgs neuer Bezirksamtsleiter <strong>Christian Carstensen</strong> jetzt gemeinsam mit Sozialdezernentin <strong>Dr. Anke Jobmann</strong> auf den <strong>DRK-Campus</strong> an der Außenmühle. Erstes Resümee: die bisher schon gute und enge Zusammenarbeit soll weiter ausgebaut werden – ganz im Sinne der Harburger Bürger.</p><p>Am Gespräch mit dem seit August 2025 amtierenden Carstensen nahmen Harburgs DRK-Vorstand <strong>Harald Halpick</strong> sowie DRK-Harburg Präsident <strong>Lothar Bergmann</strong> nebst DRK-Fundraiserin <strong>Viktoria Ehlers</strong> teil. Eines der Themen: die wichtige Rolle des DRK im Bezirk Harburg. Einigkeit bestand schnell darüber, künftig noch enger zusammenzuarbeiten, um die soziale Infrastruktur für die Harburger Bürger weiter zu stärken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:20:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogen und Handys im Visier: Länderübergreifende Großkontrolle auf der B73</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/drogen-und-handys-im-visier-länderübergreifende-großkontrolle-auf-der-b73.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250918Großkontrolle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250918Großkontrolle.jpg?width=1600&height=800" alt="Drogen und Handys im Visier: Länderübergreifende Großkontrolle auf der B73" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neu Wulmstorf/Hausbruch</strong> – „Ablenkung im Straßenverkehr“ und „Beeinflussung durch Alkohol oder Drogen“ waren die Schwerpunkte von zwei länderübergreifenden Verkehrskontrollen, die gestern in Neu Wulmstorf und Hausbruch stattfanden.</p><p>Rund<strong> 60 Beamte</strong> der Polizeiinspektionen Harburg und Stade sowie der Polizei Hamburg und des Zolls waren in der Zeit von 16 bis 22 Uhr im Einsatz, um beiderseits der Landesgrenze den Verkehr auf der B73 zu kontrollieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>29 junge Feuerwehrleute der Gemeinde Seevetal sind bereit für den Einsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/29-junge-feuerwehrleute-der-gemeinde-seevetal-sind-bereit-für-den-einsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250918Retter.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250918Retter.jpg?width=1600&height=805" alt="29 junge Feuerwehrleute der Gemeinde Seevetal sind bereit für den Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Seevetal</strong> - Mit dem Erhalt ihrer Einsatzbefähigung haben jetzt 29 junge Feuerwehrleute aus den <strong>14 Ortsfeuerwehren</strong> der <strong>Gemeinde Seevetal</strong> die ersten Qualifizierungseinheit der modularen Grundausbildung für Feuerwehrleute abgeschlossen.</p><p>Seit März waren die jungen Frauen und Männer sowohl auf der Gemeindeebene als auch in den Ortsfeuerwehren intensiv in den Grundlagen des Feuerwehrdiensts ausgebildet worden. Den Anfang machten 15 Stunden theoretischer Unterricht im März, durchgeführt durch das zwölfköpfige Ausbilderteam der Freiwilligen Feuerwehr Seevetal mit Gemeindeausbildungsleiter Dieter Kröger und seinem Vertreter Sascha Wille an der Spitze.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Walls can Dance: Harburg bekommt sechs neue Mega-Kunstwerke</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/walls-can-dance-harburg-bekommt-sechs-neue-mega-kunstwerke.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250917UrbanArt.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250917UrbanArt.JPG?width=1600&height=804" alt="Walls can Dance: Harburg bekommt sechs neue Mega-Kunstwerke" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - <strong>Walls Can Dance,</strong> Norddeutschlands größte<strong> Freiraumgalerie</strong> für <strong>Urban Art</strong> im Süden Hamburgs, wird derzeit um sechs neue großformatige Fassadenkunstwerke erweitert, die noch bis nächsten Montag von hochkarätigen nationalen sowie internationalen Künstlern in Harburg gemalt werden.</p><p>Dazu gibt es ein vielfältiges kostenloses Rahmenprogramm mit Street Art Touren, Piano Konzerten und Open Air Kino. Damit wächst die Zahl von 15 auf 20 Murals an.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>