<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Baustelle in Wilstorf: Schulweg-Kreuzung Hanhoopsfeld wird sicherer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/neue-baustelle-in-wilstorf-schulweg-kreuzung-am-hanhoopsfeld-soll-sicherer-werden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Neue Baustelle in Wilstorf: Schulweg-Kreuzung Hanhoopsfeld wird sicherer" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Der Schulweg für das <strong>Alexander-von-Humboldt-Gymnasium</strong> und die <strong>Lessing-Stadtteilschule</strong> soll sicherer werden. Dafür wird ab Montag, 28. Juli, die Kreuzung <strong>Hanhoopsfeld,</strong> Ecke <strong>Soltauer Ring</strong> im Zuge einer Schulwegsicherung umgebaut.</p><p>Im Kreuzungsbereich werden zwei Nasen für eine verbesserte Radverkehrsführung eingebaut. Des Weiteren werden weitere Fußgängerschutzgitter eingebaut, um eine diagonale Querung von Fußgängern und Radfahrern zu unterbinden. Hinzu kommt ein beleuchteter Fußgängerüberweg vor der Kreuzung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommer im Park: Heute startet das große Event rund um die Freilichtbühne</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sommer-im-park-morgen-startet-das-große-event-rund-um-die-freilichtbühne.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250721SommerimPark.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250721SommerimPark.JPG?width=1600&height=806" alt="Sommer im Park: Heute startet das große Event rund um die Freilichtbühne" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der Countdown läuft: Nur noch wenige Stunden, dann fällt der Startschuss für das Open-Air-Event <strong>„Sommer im Park“</strong>. Von Dienstag, 22. Bis Sonntag, 27. Juli, wird das große <strong>Kultur- und Musik-Event</strong> rund um die <strong>Freilichtbühne</strong> im <strong>Harburger Stadtpark</strong> veranstaltet.</p><p>Unter anderem wird <strong>Lotto King Karl</strong> ebenso dabei sein, wie Rocklegende <strong>Inga Rumpf,</strong> <strong>Bad News Reunion</strong> mit <strong>Abi Wallenstein Peter Urban und Uli Kringler,</strong> <strong>5th-Avenue, Sunday Factory, Lasko &amp; Basic47</strong> und viele, viele mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz für die Feuerwehr in Winsen: Transporter brennt auf Bahnübergang</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großeinsatz-für-die-feuerwehr-in-winsen-transporter-brennt-auf-bahnübergang.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250721Bahnübergang.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250721Bahnübergang.jpg?width=1600&height=797" alt="Großeinsatz für die Feuerwehr in Winsen: Transporter brennt auf Bahnübergang" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> – Mitten auf einem<strong> unbeschrankten Bahnübergang</strong> hat am Sonntag in Winsen ein Transporter gebrannt. Gegen 21 Uhr geriet auf einem Bahnübergang am Gewerbegebiet in <strong>Luhdorf bei Winsen/Luhe</strong> (L215/L324) aus noch unbekannter Ursache ein Kleintransporter in Brand.</p><p>Der Transporter stand bereits im Vollbrand, als die Feuerwehr am Einsatzort an der Pattensener Spitze eintraf. Diesel Kraftstoff lief aus und verunreinigte eine Grünfläche, Reste des Diesels wurden abgestreut.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Badeunfall: 37-Jähriger Mann ertrinkt nachts im Maschener Moorsee</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tödlicher-badeunfall-37-jähriger-mann-ertrinkt-nachts-im-maschener-moorsee.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Tödlicher Badeunfall: 37-Jähriger Mann ertrinkt nachts im Maschener Moorsee" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> – Nächtliches Unglück in Seevetal: Im <strong>Maschener Moorsee</strong> kam es in der Nacht zu Sonntag zu einem tödlichen Badeunfall.</p><p>Nachdem ein 37-Jähriger mit seinem Bekannten am Seeufer alkoholische Getränke konsumiert hatte, entschloss er sich gegen 3.30 Uhr im See baden zu gehen, teilte die Polizei mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexualdelikt am Dahlengrund in Eißendorf: Tatverdächtiger stellt sich der Polizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sexualdelikt-am-dahlengrund-in-eißendorf-tatverdächtiger-stellt-sich-der-polizei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Sexualdelikt am Dahlengrund in Eißendorf: Tatverdächtiger stellt sich der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - Nachdem es Anfang Mai wie berichtet am <strong>Dahlengrund</strong> in <strong>Eißendorf</strong> zu einem sexuellen Übergriff auf eine damals 23-Jährige gekommen ist, suchten die Strafverfolgungsbehörden seit Mittwoch mit Hilfe der Veröffentlichung von Lichtbildern nach dem Unbekannten. Am Freitag stellte sich der Tatverdächtige bei der Polizei.</p><p>Der gesuchte Mann, bei dem es sich um einen 21-jährigen Afghanen handelt, stellte Freitagnachmittag an einem Polizeirevier in <strong>Buxtehude</strong> und wurde von den Beamten vorläufig festgenommen. Der Tatverdächtige wurde nach Abschluss der polizeilichen Maßnahmen mangels Haftgründe wieder auf freien Fuß gesetzt</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>