<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rückfahrt von der Party: Betrunkenen im Kofferraum nach Hause gefahren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/rückfahrt-von-der-party-betrunkener-mann-wurde-im-kofferraum-nach-hause-gefahren.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg?width=1600&height=803" alt="Rückfahrt von der Party: Betrunkenen im Kofferraum nach Hause gefahren" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> – Es gibt Tage, da kommt selbst die Polizei ins Staunen: Am Sonntagmorgen, gegen 5.30 Uhr, wurde auf der <strong>A39,</strong> zwischen den <strong>Anschlussstellen Winsen/Ost</strong> und <strong>Handorf,</strong> ein Auto stehend auf dem Seitenstreifen gemeldet, in dessen Kofferraum eine Person gelegen haben soll.</p><p>Das Fahrzeug setzte kurz darauf seine Fahrt fort und wurde dann an der Anschlussstelle Lüneburg Nord durch Beamte angehalten und kontrolliert. Bei der Kontrolle stellte sich heraus, dass sich sechs Personen im Pkw befanden und die Fahrzeuginsassen offensichtlich auf dem Heimweg von einer Feier waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Freitag verschwunden: Polizei sucht nach 84-Jährigem aus Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/seit-freitag-spurlos-verschwunden-polizei-sucht-nach-84-jährigem-aus-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250517Vermisst.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250517Vermisst.jpg?width=1600&height=798" alt="Seit Freitag verschwunden: Polizei sucht nach 84-Jährigem aus Wilhelmsburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Seit Freitag wird der 84-jährige <strong>Manfred Norbert Erich Adelt</strong> aus Wilhelmsburg vermisst. Die Polizei fahndet jetzt mit einem Foto öffentlich nach ihm.</p><p>Der Mitbewohner des Seniors verließ am frühen Freitagmorgen die gemeinsame Wohnung in der <strong>Julius-Ertel-Straße</strong>. Als er am späten Nachmittag wieder sein zu Hause erreichte, war der 84-Jährige nicht vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>"Harburg boxt!": Am Sonnabend fliegen in der "Kersche" wieder die Fäuste</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/harburg-boxt-am-sonnabend-fliegen-in-der-kersche-wieder-die-fäuste-2.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250516Boxen.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250516Boxen.JPG?width=1600&height=796" alt=""Harburg boxt!": Am Sonnabend fliegen in der "Kersche" wieder die Fäuste" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am heutigen Sonnabend, 17. Mai, heißt es wieder <em>„Harburg boxt!“ i</em>n der Sporthalle <strong>Kerschensteiner Straße.</strong> Zum dritten Mal in Folge veranstaltet der <strong>Harburger Sport Club (</strong>HSC) seine große Box-Gala.</p><p>Insgesamt stehen 24 Kämpfe in unterschiedlichen Gewichtsklassen auf dem Programm. Boxer aus ganz Norddeutschland werden antreten, und die Fäuste fliegen lassen. Mit von der Partie sind auch sieben Boxer aus der Boxabteilung des HSC am Start, die sich seit Monaten auf dieses Event in Harburg vorbereiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 3 Promille im Bahnhof Harburg: Bundespolizei findet hilflosen Mann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/über-3-promille-im-bahnhof-harburg-bundespolizei-findet-hilflosen-mann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250504Gewahrsam.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250504Gewahrsam.jpg?width=1080&height=538" alt="Über 3 Promille im Bahnhof Harburg: Bundespolizei findet hilflosen Mann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Wieder über 3 Promille: Erneut musste die <strong>Bundespolizei</strong> einen hilflosen Mann im<strong> Bahnhof Harburg</strong> in <strong>Schutzgewahrsam</strong> nehmen. Vor nicht einmal zwei Wochen gab es wie berichtet einen ähnlichen Fall im Bahnhof Harburg.</p><p>Am Donnerstag gegen 13.40 Uhr informierte ein DB-Mitarbeiter telefonisch die Bundespolizei im Revier im Bahnhof Harburg über einen am Bahnsteig 1 regungslos liegenden Mann. Umgehend erreichte ein Streifenteam der Bundespolizei den Bahnsteig. Dort lag tatsächlich ein offensichtlich stark alkoholisierter Mann am Boden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausbau der Radrouten: Nartenstraße Einbahnstraße und Hafenbezirk voll gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/ausbau-der-radrouten-einbahnstraße-in-der-nartenstraße-und-vollsperrung-hafenbezirk.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250516Kreisel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250516Kreisel.JPG?width=1600&height=800" alt="Ausbau der Radrouten: Nartenstraße Einbahnstraße und Hafenbezirk voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der Ausbau der<strong> Radrouten 10 und 13</strong> in Harburg geht weiter: Die <strong>Nartenstraße</strong> wird zur Einbahnstraße und der <strong>Hafenbezirk</strong> wird<strong> voll gesperrt.</strong></p><p>Ab Montag, 19. Mai, wird in der Nartenstraße zwischen Schiffsgraben und dem neuen Kreisverkehr eine<strong> Einbahnstraße</strong> Richtung Kreisverkehr eingerichtet. Die Einrichtung erfolgt zusätzlich zur Sperrung der Brücke des 17. Juni.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 06:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>