<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hitzewelle erreicht Harburg Stadt und Land: Das sind die Tipps der Experten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hitzewelle-erreicht-harburg-stadt-und-land-das-sind-die-tipps-der-experten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250812Hitze.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250812Hitze.jpg?width=1600&height=784" alt="Hitzewelle erreicht Harburg Stadt und Land: Das sind die Tipps der Experten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mit über 24 Grad und viel Sonnenschein präsentierte sich der Sommer am Dienstag wieder von seiner schönsten Seite. Doch in den kommenden beiden Tagen wird es richtig heiß in <strong>Harburg Stadt und Land</strong>. Die Temperaturen klettern auf <strong>über 30 Grad im Schatten.</strong> Auch die Nächte werden den Prognosen nach so warm wie seit Jahresbeginn nicht.</p><p>Die Notaufnahmen der <strong>Asklepios Kliniken</strong> rechnen damit, dass in den kommenden Tagen mehr Patienten als üblich wegen hitzebedingter Beschwerden behandelt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Dorf und seine knatternden Kisten: Seit 33 Jahren finden in Emsen Duo-Rennen statt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-dorf-und-seine-knatternden-kisten-seit-33-jahren-finden-in-emsen-duo-rennen-statt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250812DuoRennen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250812DuoRennen.jpg?width=1600&height=805" alt="Ein Dorf und seine knatternden Kisten: Seit 33 Jahren finden in Emsen Duo-Rennen statt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Rosengarten-Emsen</strong> - Schon seit 1992 finden sich jährlich im kleinen Ort Emsen in der Gemeinde Rosengarten immer wieder ein paar Freunde der<strong> Simson-Duos</strong>, um ein Rennen zu veranstalten.</p><p>Emsen wird am Sonnabend, 30. August, ab 14 Uhr am <strong>Dibbersener Weg</strong> wieder zu einem Mekka für besondere Motorsport-Individualisten. Mit dem dreirädrigen Fahrzeug namens „Duo“ aus der ehemaligen DDR wird hier alljährlich der <strong>Grand Prix von Emsen</strong> ausgetragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Premiere in der Nordheide: Buchholz feiert ersten Christopher Street Day</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/premiere-in-der-nordheide-buchholz-feiert-ersten-christopher-street-day.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250812Regenbogen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250812Regenbogen.jpg?width=1600&height=795" alt="Premiere in der Nordheide: Buchholz feiert ersten Christopher Street Day" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Der <strong>Christopher Street Day</strong> (CSD) in Hamburg zieht jährlich eine Vielzahl von Besuchern aus ganzer Welt an, die zusammen ein Zeichen für Akzeptanz, Vielfalt und Lebensfreude setzen. Auch in vielen anderen Städten, wie München und Berlin gibt es einen CSD.</p><p>Nun feiert auch die Nordheide-Stadt Buchholz seinen ersten CSD: Am Sonnabend, 16. August, wird für Toleranz und Gleichberechtigung gelebt und gefeiert. Das Motto der bunten Veranstaltung: <strong> "Endlich laut! Nie wieder still."</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körperliche Angriffe auf Dating-App-User: Festnahmeerfolg bei gewalttätiger Gruppierung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/körperliche-angriffe-auf-dating-app-user-festnahmeerfolg-bei-gewalttätiger-gruppierung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg?width=1600&height=803" alt="Körperliche Angriffe auf Dating-App-User: Festnahmeerfolg bei gewalttätiger Gruppierung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Nach intensiven Ermittlungen konnte die Polizei am frühen Montagmorgen, gegen 0.30 Uhr, in <strong>Buchholz</strong> in der Nordheide mehrere Tatverdächtige vorläufig festnehmen.</p><p>Den fünf Männern im Alter von 19 bis 21 Jahren wird vorgeworfen, sich über verschiedene<strong> Dating-Apps</strong> mit männlichen Nutzern unter einem Vorwand verabredet zu haben. Bei den Treffen sollen die Beschuldigten unmittelbar körperlich auf die Geschädigten eingewirkt und ihnen dabei teils erhebliche Verletzungen zugefügt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messermann überfällt Bäckerei in Finkenwerder: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/messermann-überfällt-bäckerei-in-finkenwerder-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Messermann überfällt Bäckerei in Finkenwerder: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Finkenwerder</strong> – Mit einem Messer bewaffnet überfiel ein bislang unbekannter Täter die Bäckerei in der Straße <strong>Müggenburg</strong> in Finkenwerder. Um 5.55 Uhr öffnete die Inhaberin der Bäckerei die Bäckereifiliale.</p><p>Der Mann mit „<em>afrikanischem Erscheinungsbild“</em> betrat nach Informationen der Polizei kurz nach der Geschäftsöffnung die Bäckereifiliale, bedrohte eine 63-jährige Frau mit einem Messer und verlangte die Herausgabe von Bargeld. Da die Bäckereiinhaberin der Forderung nicht nachkam, flüchtete der Täter in Richtung Steendiek.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>