<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gefährliche Glätte: Hamburg hebt bis 13. Februar erneut das Streusalzverbot auf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gefährliche-glätte-hamburg-hebt-bis-13-februar-erneut-das-streusalzverbot-auf.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Verkehrsbehörde</strong> hat Freitag eine Allgemeinverfügung erlassen, in der das in Hamburg geltende <strong>Nutzungsverbot von Tausalz</strong> ab sofort bis <strong>13. Februar</strong> aufgehoben wird. Bereits vom 7. Bis 21 Januar war das Streusalzverbot in Hamburg aufgehoben worden.</p><p><em>„Hamburger können in dieser Zeit klassisches Tausalz auf die Wege streuen, um vereiste Gefahrenquellen zu beseitigen. Der Senat reagiert damit auf den Dauerfrost und die damit verbundenen Gefahren durch Eisplatten und festgetretenen Schnee“,</em> heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 06:30:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maskierter überfällt Spielhalle: Fahndung mit zwölf Streifenwagen ohne Erfolg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/maskierter-überfällt-spielhalle-fahndung-mit-zwölf-streifenwagen-ohne-erfolg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> - Ein Unbekannter hat in der Nacht zu Freitag um 1.23 Uhr eine Spielhalle in der <strong>Winsener Straße</strong> in <strong>Wilstorf</strong> überfallen. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen des zuständigen Raubdezernats der Region Harburg (LKA 184) zufolge betrat der mit einem Mund-Nasen-Schutz maskierte Mann die Geschäftsräume der Spielhalle und verlangte von der Angestellten (65) die Herausgabe von Bargeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 06:30:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus Pausenhalle wird Zukunft: Heisenberg-Gymnasium baut ein neues Herzstück</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/aus-pausenhalle-wird-zukunft-heisenberg-gymnasium-baut-ein-neues-herzstück.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Am <strong>Heisenberg-Gymnasium</strong> beginnt in diesen Tagen ein Bauvorhaben, das man im Stadtteil nicht übersehen wird. Wo bislang die Pausenhalle mit Hausmeisterwohnung und Musikräumen das Bild an der Triftstraße geprägt hat, entsteht ein neues, zweigeschossiges Gebäude, das dem gewachsenen Bedarf der Schule Rechnung trägt und zugleich einen deutlichen Qualitätssprung verspricht.</p><p>Seit Mitte Dezember wurde bereits entkernt – jetzt schlägt die Stunde des <strong>Abrissbaggers,</strong> der sich seit Dienstag Stück für Stück durch das alte Gebäude beißt (Foto).</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 06:30:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Benefizkonzert fürs Harburger Hospiz: „De Tampentrekker“ im Helmssaal</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/benefizkonzert-fürs-harburger-hospiz-lions-holen-„de-tampentrekker“-in-den-helmssaal.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Freunde von Shanties und maritimer Musik dürfen sich auf ein besonderes Event im Frühjahr 2026 freuen. Dem <strong>Lions Club Hamburg Harburger-Berge</strong> ist es gelungen, den Shantychor Hamburg<strong><em> „De Tampentrekker“</em> </strong>für ein Benefizkonzert in Harburg zu gewinnen.</p><p>Die Veranstaltung wird am Sonntag, 8. März im <strong>Helmssaal</strong> am <strong>Museumsplatz 1</strong> stattfinden und um 17 Uhr beginnen. Der Erlös des Benefizkonzertes wird dem <strong>Hospiz für Hamburgs Süden</strong> zur Verfügung gestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 06:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volleyball-Bundesliga: ETV und Borken treffen sich in der CU-Arena auf Augenhöhe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/volleyball-bundesliga-etv-und-borken-treffen-sich-in-der-cu-arena-auf-augenhöhe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Am Sonnabend, 31. Januar, um 19:30 Uhr empfangen die <strong>ETV-Volleys</strong> in der heimischen <strong>CU-Arena</strong> in Neugraben die Tabellennachbarn und Mitaufsteiger<strong> Skurios Volleys Borken.</strong> Die Gastgeberrinnen gehen zwar mit Verletzungssorgen (Hannah Ammerman, Luise Klein) und erkältungsgeplagten Spielerinnen in die Partie. Aber auch mit Rückenwind, schließlich schrammten sie beim letzten Auswärtsspiel gegen die Ladies in Black Aachen zweimal an einem Satzgewinn vorbei (27:25 25:23 25:13). Der Spieltag wird begleitet von dem Kinderchor des Projekts „The Young ClassX“. LOTTO Hamburg wird Sponsor of the Day sein.</p><p>Die ETVerinnen, die im Hinspiel gegen Borken am ihren bisher einzigen Saisonsieg feiern konnten, wollen an die gute Performance gegen Aachen anknüpfen. Aber auch Borken tankte am vergangenen Wochenende viel Selbstvertrauen und dem aktuellen Deutschen Meister und Tabellendritten der 1. Volleyball Bundesliga, SSC Palmberg Schwerin, die ersten beiden Sätze abnehmen (2:3 / 98:110 / 25:22 25:23 20:25 19:25 9:15). Das Team aus Borken sicherte sich so nicht nur einen Punkt, sondern ist auch an den ETVerinnen in der Tabelle vorbeigezogen und ist nun bestes der drei Aufstiegsteams. Die Hamburgerinnen sind nun Zehnter mit drei Punkten aus 14 Spielen (8:40 Sätze), die Skurios Volleys Borken Neunte (4 Punkte, 6:39).</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 06:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>