<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Körperverletzung in der S-Bahn: Mit Tretroller geworfen und Fahrgäste belästigt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/körperverletzung-in-der-s-bahn-mit-tretroller-geworfen-und-fahrgäste-belästigt.html</link>
    <description><![CDATA[<p>Neugraben - Gefährliche <strong>Körperverletzung</strong> in der S-Bahn: Nach derzeitigem Ermittlungsstand soll in einer haltenden S-Bahn der Linie<strong> S3</strong> im <strong>S-Bahnhof Neugraben</strong> am Sonnabend gegen 10 Uhr ein 55-jähriger Mann, versucht haben mit einem <strong>Tretroller i</strong>n Richtung einer Sicherheitsdienstmitarbeiterin der DB-Sicherheit zu werfen. Die 38-jährige Sicherheitsdienstmitarbeiterin konnte dem geworfenen Tretroller ausweichen, wurde nicht getroffen und nicht verletzt.</p><p>Im Vorfeld soll der portugiesische Staatsangehörige in der fahrenden S-Bahn auf der Strecke Neuwiedenthal-Neugraben Bahnreisende aggressiv belästigt haben. Daraufhin wurde er durch zwei Sicherheitsdienstmitarbeiter auf Grund seines Verhaltens aufgefordert die S-Bahn im S-Bahnhof Neugraben zu verlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 06:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetterumschwung: Traumwetter am Sonntag - Glatteis am Montag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/wetterumschwung-traumwetter-am-sonntag-glatteis-am-montag.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Traumwetter am Sonntag - Glatteis am Montag. Am Sonntag erlebte Harburg Stadt und Land einen <strong>traumhaften Wintertag</strong>. Bei eisigen Temperaturen strahlte die Sonne vom Himmel.</p><p><strong>Außenmühle</strong> und <strong>Lohmühlenteich</strong> sind zugefroren. Doch nach wie vor warnt die Feuerwehr vor dem Betreten des Eises. An der Außenmühle war zeitweise die Polizei vor Ort, um die Situation zu kontrollieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 06:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Balkon steht in Flammen: Feuerwehreinsatz am Sonntagabend in Wilstorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/balkon-steht-in-flammen-feuerwehreinsatz-in-wilstorf.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> - Am frühen Sonntagabend kam es im <strong>Hanhoopsfeld</strong> zu einem Feuerwehreinsatz, nachdem auf dem Balkon eines Mehrfamilienhauses ein Brand ausgebrochen war. Gegen 17.55 Uhr gingen bei der Rettungsleitstelle mehrere Notrufe ein, die Flammen auf einem höhergelegenen Balkon meldeten.</p><p>Beim Eintreffen der ersten Kräfte schlugen die Flammen bereits sichtbar aus dem Balkonbereich. Nach Angaben der Feuerwehr standen dort abgestellte Gegenstände – darunter Kleidungsstücke, kleinere Elektrogeräte sowie eine Kommode – in <strong>Vollbrand.</strong> Um ein Übergreifen des Feuers auf die angrenzende Wohnung zu verhindern, leitete ein Trupp umgehend einen Löschangriff aus dem Gebäudeinneren ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 06:25:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Landkreis Harburg: Schulausfall am Montag wegen extremer Witterung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/landkreis-harburg-schulausfall-wegen-extremer-witterung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> - Aufgrund des angekündigten<strong> Eisregens</strong> und die dadurch bedingten<strong> Straßenverhältnisse</strong> hat der Landkreis Harburg für den morgigen<strong> Montag, 12. Januar,</strong> die <strong>Schülerbeförderung</strong> und damit auch den <strong>Schulunterricht</strong> abgesagt. Das teilt der Landkreis Harburg am Sonntag auf seiner Internet-Seite mit.</p><p>An den Berufsbildenden Schulen in Buchholz und Winsen findet Distanzunterricht statt. Auch den anderen Schulen steht frei, in den Distanzunterricht zu wechseln. Für Schülerinnen und Schüler, sind die Schulen geöffnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 06:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autohof in Rade: Betrunkener will Drive-In-Restaurant in die falsche Richtung befahren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/autohof-in-rade-betrunkener-will-drive-in-restaurant-in-falsche-richtung-befahren.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Rade</strong> - Am Samstagabend gegen 22:45 Uhr haben Zeugen auf dem <strong>Hoyer‑Autohof</strong> an der <strong>A1 bei Rade</strong> einen Autofahrer daran gehindert, den Drive‑in eines Schnellrestaurants in<strong> </strong>die<strong> falsche Richtung</strong> zu befahren. Die alarmierte Autobahnpolizei Maschen stellte bei dem 59‑jährigen Fahrer aus Bremen einen Atemalkoholwert von <strong>1,78 Promille</strong> fest.</p><p>Die Beamten leiteten ein Strafverfahren ein, ordneten eine Blutprobe an und stellten den Führerschein sicher. Da der weiße Volvo XC60 des Mannes frische Unfallspuren aufwies, geht die Polizei davon aus, dass der Fahrer zuvor einen bislang unbekannten<strong> Fremdschaden</strong> verursacht haben könnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 06:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>