<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Containerbrand in Wilhelmsburg: Großaufgebot an Einsatzkräften</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/containerbrand-in-wilhelmsburg-großaufgebot-an-einsatzkräften.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Auf einem Firmengelände im <strong>Pollhornweg</strong> in Wilhelmsburg ist am späten Montagnachmittag ein Brand in<strong> mehreren Containern</strong> ausgebrochen.</p><p>In den betroffenen Containern waren Maschinenteile gelagert, die sich in Holzkisten befanden. Seit kurz vor 16Uhr sind Feuerwehr und Polizei mit einem Großaufgebot im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Weihnachtsmarkt: Start in die zweite Adventswoche voller Aktionen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-weihnachtsmarkt-start-in-die-zweite-adventswoche-voller-aktionen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Der <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> startet mit einer abwechslungsreichen und stimmungsvollen<strong> zweiten Adventswoche,</strong> in der besonders die kleinen Besucher im Mittelpunkt stehen. Zahlreiche Mitmachaktionen, kreative Workshops, musikalische Höhepunkte und traditionelle Programmpunkte sorgen für ein unvergessliches vorweihnachtliches Erlebnis.</p><p>Am Dienstag, Mittwoch und Donnerstag verwandelt sich der Weihnachtsmarkt bereits am Vormittag in eine große Bastelwerkstatt. KITAs und Grundschulen sind eingeladen, gemeinsam zu basteln und duftende Lebkuchenherzen liebevoll zu verzieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meilenstein für Wasserstoffprojekt: Grundstein in Moorburg gelegt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/meilenstein-für-wasserstoffprojekt-grundstein-in-moorburg-gelegt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Moorburg</strong> - Der Baustart des <strong>Hamburg Green Hydrogen Hubs</strong> (HGHH) ist erfolgt: Hamburgs Erster Bürgermeister <strong>Dr. Peter Tschentscher</strong> legte Montag den offiziellen Grundstein für den Bau des 100-MW-Elektrolyseurs am Standort des ehemaligen <strong>Kraftwerks Moorburg.</strong></p><p>Zusammen mit Umweltsenatorin <strong>Katharina Fegebank,</strong> Wirtschaftssenatorin<strong> Dr. Melanie Leonhard</strong> sowie Vertreterinnen der beiden Projektpartner Luxcara und Hamburger Energiewerke setzte er vor Ort eine Zeitkapsel in den Grundstein ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Angriff in Meckelfeld: Ergebnis der Obduktion liegt vor</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tödlicher-angriff-in-meckelfeld-ergebnis-der-obduktion-liegt-vor.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> - Nach dem<strong> tödlichen Angriff</strong> auf einen 31-jährigen Mann am Samstagabend haben die Beamten des Zentralen Kriminaldienstes am Sonntag zahlreiche Zeugen vernommen und mit der Auswertung der in der Nacht gesicherten Spuren begonnen.</p><p>Der Leichnam wurde am Sonntag in der <strong>Rechtsmedizin</strong> obduziert. Dabei wurde festgestellt, dass der 31-Jährige – wie bereits vermutet - durch <strong>Messerstiche tödlich</strong> verletzt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Wochenmarkt: Mittwoch gibt es wieder frisch gepresstes Olivenöl</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/olivenöl-aus-italien.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – In dieser Woche gibt es einen besonderen Grund, dem<strong> Harburger Wochenmarkt</strong> auf dem Sand einen Besuch abzustatten: Am Mittwoch, 3. Dezember, kommt<strong> Jakob Wenning</strong> mit <strong>frisch gepresstem Olivenöl</strong> der Sorte Olivastra Seggianese vom Monte Amiata auf dem Harburger Wochenmarkt am Sand.</p><p>Ein Pflichttermin für Genießer und Olivenöl-Fans: Die Ernte war ok und das Öl wieder gewohnt gut. Frisches Öl direkt aus der Presse ist immer etwas würziger und naturtrüb, also nicht gefiltert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>