<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann droht Polizisten anzugreifen: SEK-Einsatz in Heimfeld</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mann-droht-polizisten-anzugreifen-sek-einsatz-in-heimfeld.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld-</strong> In Heimfeld hat die Polizei am Sonntag einen größeren Einsatz ausgelöst, nachdem ein Mann auf einem Balkon mit einem <strong>Messer</strong> herumfuchtelte und Passanten bedrohte. Obwohl der 10.17 Uhr gemeldete Tatverdächtige zunächst Gesprächsbereitschaft zeigte, kippte die Lage wenig später: Er drohte den eintreffenden Beamten, sie anzugreifen, sollte sich jemand nähern.</p><p>Die Polizei sperrte den Bereich ab und zog zusätzliche Kräfte hinzu. Da der Mann trotz wiederholter Ansprache nicht einlenkte, wurde schließlich das<strong> SEK</strong> alarmiert. Die <strong>Spezialkräfte</strong> drangen in die Wohnung ein und nahmen ihn widerstandslos fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall nach Rotlichtfahrt in Wilhelmsburg: Zwei Fahrer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-unfall-nach-rotlichtfahrt-in-wilhelmsburg-zwei-fahrer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - In Wilhelmsburg ist am Samstagabend ein<strong> Verkehrsunfall</strong> mit zwei Verletzten passiert. Laut Polizei soll ein <strong>BMW-Fahrer</strong> gegen 19.20 Uhr an der Kreuzung <strong>Georg-Wilhelm-Straße/Hohe-Schaar-Straße</strong> bei Rot über die Ampel gefahren sein, als er Richtung Kornweide weiterfahren wollte.</p><p>Zur selben Zeit fuhr ein <strong>Mini Cooper</strong> aus Harburg kommend in die Kreuzung ein. Beide Wagen krachten heftig zusammen – der Mini wurde dabei herumgeschleudert und landete erst hinter einer Verkehrsinsel. Der Mini-Fahrer kam mit Hüftschmerzen ins Krankenhaus; der BMW-Fahrer erlitt leichte Verletzungen. Beide Autos wurden zerstört und mussten abgeschleppt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Gewalttat in Meckelfeld: Fußgänger entdecken verletzten Mann auf der Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tödliche-gewalttat-in-meckelfeld-fußgänger-entdecken-verletzten-mann-auf-der-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> – Eine tödliche Gewalttat erschüttert <strong>Meckelfeld:</strong> Am späten Samstagabend, gegen 23.25 Uhr, haben Passanten auf der <strong>Glüsinger Straße</strong> in Meckelfeld einen schwer verletzten Mann auf der Fahrbahn gefunden.</p><p>Nach ersten Informationen der Polizeiinspektion Harburg wies der Mann mutmaßliche<strong> Stichverletzungen im Rücken</strong> auf. Die Zeugen sowie kurz darauf eintreffende Rettungskräfte leiteten sofort Wiederbelebungsmaßnahmen ein – dennoch erlag der Mann noch am Fundort seinen Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes auf A7 in Flammen: Einsatz für Feuerwehren Ohlendorf und Fleestedt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mercedes-auf-der-a7-in-flammen-einsatz-für-die-feuerwehren-ohlendorf-und-fleestedt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Ramelsloh</strong> – Als die Retter am Unglücksort auf der <strong>A7</strong> bei<strong> Thieshope</strong> eintrafen, brannte das Auto bereits in voller Ausdehnung: Einen Fahrzeugbrand mussten die <strong>Freiwilligen Feuerwehren</strong> aus <strong>Ohlendorf und Fleestedt</strong> am späten Freitagnachmittag auf der Richtungsfahrbahn Hannover löschen.</p><p>Die beiden Feuerwehren waren durch die WInsener Rettungsleitstelle um 15.23 Uhr zu dem brennenden Fahrzeug alarmiert worden. Beim Eintreffen der ersten Einsatzkräfte an der Einsatzstelle kurz vor der Anschlussstelle Thieshope stand der PKW, eine <strong>Mercedes A-Klasse,</strong> in Flammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf der Maldfeldstraße: Vollsperrung im Berufsverkehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-unfall-auf-der-maldfesldstraße-vollsperrung-im-berufsverkehr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> – Am Freitag kam es gegen 15:09 Uhr auf der <strong>Maldfeldstraße,</strong> kurz vor der Bauwelt Delmes Heitmann an der Landesgrenze zwischen Niedersachsen und Hamburg, zu einem<strong> schweren Verkehrsunfall.</strong></p><p>Zwei Autos kollidierten frontal miteinander, ein drittes Fahrzeug wurde leicht beschädigt. Nach ersten Informationen wurden zwei Personen verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>