<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburger Stadtpark: Sexueller Übergriff auf 13-Jährige – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/harburger-stadtpark-sexueller-übergriff-auf-13-jährige-–-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250722SexDelikt.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250722SexDelikt.jpg?width=1600&height=808" alt="Harburger Stadtpark: Sexueller Übergriff auf 13-Jährige – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Eine <strong>Dreizehnjährige</strong> soll am vergangenen Sonntag, 20. Juli, im Bereich des <strong>Harburger Stadtpark</strong> Opfer eines sexuellen Übergriffes gewesen sein.</p><p>Nachdem es gegen 19.30 Uhr durch einen noch Unbekannten in Wilstorf zu einem sexuellen Übergriff auf das dreizehnjährige Mädchen gekommen sein soll, sucht die Polizei nach Zeugen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Verletzte nach Austritt einer Chemikalie in der Asklepios Klinik</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/drei-verletzte-nach-austritt-einer-chemikalie-in-der-asklepios-klinik.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250722Asklepios.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250722Asklepios.jpg?width=1600&height=799" alt="Drei Verletzte nach Austritt einer Chemikalie in der Asklepios Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Aktuell ist die Feuerwehr seit etwa 14.55 Uhr am <strong>Asklepios Klinikum Harburg</strong> im Großeinsatz. Dort ist offenbar in den Räumen des Asklepios MVZ im Keller eine reizende und ätzende Flüssigkeit ausgetreten.</p><p>Nach Auskunft der Feuerwehr, wurden drei Personen mit Atemwegsreizungen und Augenreizungen verletzt in der Notaufnahme behandelt. Nach Informationen von vor Ort, soll es sich um Angestellte der Klinik handeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt offiziell Bezirksamtsleiter: Christian Carstensen erhält  Ernennungsurkunde</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/jetzt-offiziell-bezirksamtsleiter-ernennungsurkunde-vom-senator-für-christian-carstensen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250722Bezleiter.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250722Bezleiter.JPG?width=1600&height=800" alt="Jetzt offiziell Bezirksamtsleiter: Christian Carstensen erhält  Ernennungsurkunde" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Großer Bahnhof für den neuen<strong> Bezirksamtsleiter:</strong> Im Harburger Rathaus ist am heutigen Dienstag <strong>Christian Carstensen</strong> von Senator <strong>Andreas Dressel</strong> zum neuen Harburger Bezirksamtsleiter ernannt worden. Am 1. August wird er sein Amt offiziell mindestens für die nächsten Sechs Jahre antreten.</p><p>Wie berichtet war der SPD-Mann Anfang Juli mit klarer Mehrheit gewählt worden. Als Bewerber waren zuletzt noch Sozialdemokrat Christian Carstensen (54) und Julian Georg (33, Linke) im Rennen. Von 49 Stimmen verbuchte er 37 auf seinem Konto. Sein Konkurrent Julian Georg erhielt neun Stimmen. Es gab drei Enthaltungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hittfelds Schwimmbad wird 50: Im August wird drei Tage lang gefeiert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hittfelds-schwimmbad-wird-50-im-august-wird-drei-tage-lang-gefeiert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250722Hittfeld.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250722Hittfeld.jpg?width=1600&height=798" alt="Hittfelds Schwimmbad wird 50: Im August wird drei Tage lang gefeiert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hittfeld</strong> – In Hittfeld gibt es diesen Sommer einen guten Grund zum Feiern: Das<strong> Hallen- und Freibad Hittfeld</strong> feiert <strong>50-jähriges Jubiläum.</strong></p><p>Mit einem abwechslungsreichen Programm lädt das Hallen- und Freibad Hittfeld alle Besucher ein, vom 8. bis 10. August 2025 gemeinsam das 50-jährige Bestehen zu feiern. Das Jubiläum bietet eine wunderbare Gelegenheit, zurückzublicken auf fünf Jahrzehnte Badespaß, Freizeit und Schwimmausbildung in der Gemeinde Seevetal.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Baustelle in Wilstorf: Schulweg-Kreuzung Hanhoopsfeld wird sicherer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/neue-baustelle-in-wilstorf-schulweg-kreuzung-am-hanhoopsfeld-soll-sicherer-werden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Neue Baustelle in Wilstorf: Schulweg-Kreuzung Hanhoopsfeld wird sicherer" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Der Schulweg für das <strong>Alexander-von-Humboldt-Gymnasium</strong> und die <strong>Lessing-Stadtteilschule</strong> soll sicherer werden. Dafür wird ab Montag, 28. Juli, die Kreuzung <strong>Hanhoopsfeld,</strong> Ecke <strong>Soltauer Ring</strong> im Zuge einer Schulwegsicherung umgebaut.</p><p>Im Kreuzungsbereich werden zwei Nasen für eine verbesserte Radverkehrsführung eingebaut. Des Weiteren werden weitere Fußgängerschutzgitter eingebaut, um eine diagonale Querung von Fußgängern und Radfahrern zu unterbinden. Hinzu kommt ein beleuchteter Fußgängerüberweg vor der Kreuzung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>