<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Abschluss: 30 neue Elternlotsen stärken die Integrationsarbeit</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/erfolgreicher-abschluss-30-neue-elternlotsen-stärken-die-integrationsarbeit.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250521Elternlotsen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250521Elternlotsen.jpg?width=1600&height=804" alt="Erfolgreicher Abschluss: 30 neue Elternlotsen stärken die Integrationsarbeit" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Das <strong>Deutsche Rote Kreuz</strong> (DRK) Harburg freut sich über den erfolgreichen Abschluss der Schulung von 30 neuen<strong> Elternlotsen</strong> und <strong>Nachbarschaftsmüttern.</strong> Diese engagierten Personen werden zukünftig neu zugewanderte Familien mit Kindern in den Stadtteilen Wilstorf, Rönneburg, Langenbek, Sinstorf, Neuwiedenthal und Neugraben-Fischbek unterstützen. Die intensive Schulung fand vom 1. April bis 15. Mai statt und bereitete die Teilnehmer umfassend auf ihre Aufgaben vor.</p><p>Elternlotsen sind mehrsprachige Frauen und Männer mit eigener Migrationserfahrung. Sie stehen Familien mit Kindern im Alltag zur Seite, indem sie übersetzen, zu Terminen bei Kindergärten, Schulen, Ärzten oder Behörden begleiten und über Angebote in den Stadtteilen informieren. Ihre Fähigkeit, in der Muttersprache der Familien zu kommunizieren, ist von großem Wert, um Fragen und Probleme zu klären und das Ankommen in der neuen Umgebung zu erleichtern. Die Elternlotsen beteiligen sich zudem aktiv an Kulturveranstaltungen und fördern den kulturellen Dialog sowie die Vernetzung im Stadtteil. Ihr Engagement ist ehrenamtlich - sie erhalten lediglich eine Aufwandsentschädigung und werden von den Projektleitungen fachlich unterstützt und begleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei intensiviert Einsatz im Phoenix-Viertel: Drogentaxi aufgeflogen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-intensiviert-schwerpunkteinsatz-im-phoenix-viertel-drogentaxi-aufgeflogen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250521Kontrolle.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250521Kontrolle.JPG?width=1600&height=800" alt="Polizei intensiviert Einsatz im Phoenix-Viertel: Drogentaxi aufgeflogen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Polizei intensiviert Schwerpunkteinsatz im <strong>Phoenix-Viertel:</strong> Dienstagabend von 17 bis 22 Uhr führte die Polizei im Phoenix-Viertel und den angrenzenden Straßen umfassende Verkehrskontrollen durch.</p><p>Unterstützt von der Bereitschaftspolizei und mehreren mobilen Kontrollteams richteten die Beamten ihren Fokus auf den fließenden Verkehr. Insgesamt wurden dabei 130 Fahrzeuge und 230 Personen überprüft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:20:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schoppen & Spenden: 150 Gäste beim Jazzfrühschoppen der Familie Mönke</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schoppen-spenden-150-gäste-beim-25-jazzfrühschoppen-der-familie-mönke.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250521Jazz.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250521Jazz.JPG?width=1600&height=792" alt="Schoppen & Spenden: 150 Gäste beim Jazzfrühschoppen der Familie Mönke" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nach fünf Jahren Pause war es endlich wieder so weit: Unter dem Motto<em> „Schoppen &amp; Spenden“</em> lud die <strong>Familie Mönke</strong> der <strong>Paletten-Service Hamburg Gruppe</strong> zum<strong> 25. Jazzfrühschoppen</strong> in den Harburger Binnenhafen ein.</p><p>Der traditionsreiche Frühschoppen, der von 1996 bis 2019 jährlich stattfand und coronabedingt unterbrochen werden musste, feierte damit sein großes Jubiläum. Und wie immer stand dabei nicht nur der Musikgenuss im Vordergrund, sondern vor allem der karitative Gedanke.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:20:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doppel-Raub in Harburg: Täter überfällt 14-Jährigen und raubt anschließend einen BMW</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/doppel-raub-in-harburg-täter-überfällt-14-jährigen-und-raubt-anschließend-einen-bmw.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Doppel-Raub in Harburg: Täter überfällt 14-Jährigen und raubt anschließend einen BMW" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Montagmittag hat ein bisher Unbekannter in Harburg eine 20-jährige Frau überfallen und deren Auto entwendet. Zuvor soll der Räuber versucht haben, einen 14-Jährigen zu überfallen. Die Polizei bittet um Hinweise aus der Bevölkerung. Die Taten ereigneten sich zwischen 12.37 und 12.40 Uhr.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen des zuständigen Raubdezernates zufolge befand sich der 14-jährige Junge auf dem <strong>Harburger Friedhofsgelände,</strong> als er von dem Unbekannten angesprochen und mit einem Messer bedrohte wurde. Dieser forderte ihn zur Herausgabe seiner Tasche auf und flüchtete dann ohne Beute in Richtung Maretstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spargelessen der Gilde: Wird Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher dabei sein?</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/spargelessen-der-gilde-wird-hamburgs-bürgermeister-peter-tschentscher-dabei-sein.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-06/240607SparEss04Kl.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-06/240607SparEss04Kl.jpg?width=1600&height=995" alt="Spargelessen der Gilde: Wird Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher dabei sein?" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Seit 2023 findet das traditionelle<strong> Spargelessen</strong> der <strong>Harburger Schützengilde</strong> im Privathotel Lindtner statt. Es ist ein gesellschaftlicher Höhepunkt im neuen Gewand mit über 250 Teilnehmern. Besonders, wenn Hamburgs Erster Bürgermeister <strong>Peter Tschentscher</strong> als Hauptredner begrüßt werden kann.</p><p>Auch in diesem Jahr ist der Bürgermeister als Redner für das Spargel-Event am Freitag angekündigt. Doch ob er wirklich, wie im Vorjahr, (Foto) zum Spargelessen nach Harburg kommt – dahinter steht in diesem Jahr bislang noch ein großes Fragezeichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>