<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwei Termine pro Stadtteil: Dann holt die Stadtreinigung den Weihnachtsbaum ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/zwei-termine-pro-stadtteil-dann-holt-die-stadtreinigung-den-weihnachtsbaum-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Spätestens, wenn der schön geschmückte<strong> Weihnachtsbaum</strong> beginnt zu nadeln, kommt die Frage auf, wie dieser entsorgt werden kann. Die<strong> Stadtreinigung Hamburg</strong> (SRH) hat für dieses Problem eine unkomplizierte Lösung. Denn auch im Jahr 2026 wird es eine Tannenbaumsammlung mit zwei Terminen je Stadtteil geben. Die Abfuhr der ausgedienten Weihnachtsbäume startet am Montag, den 5. Januar.</p><p>Für die Bürger der Hansestadt gibt es an zwei festen Terminen in der zweiten und dritten Januarwoche des kommenden Jahres die Möglichkeit, den ausgedienten Weihnachtsbaum zu entsorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorradfahrer bei Unfall auf der Winsener Straße schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/motorradfahrer-bei-unfall-auf-der-winsener-straße-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Sinstorf</strong> - Auf der<strong> Winsener Straße</strong> hat sich am Montagabend kurz vor 17 Uhr ein schwerer Verkehrsunfall ereignet. Nach ersten Informationen der Polizei wollte der Fahrer eines am Seitenstreifen abgestellten VW Golf wenden. Dabei übersah er offenbar einen <strong>Motorradfahrer</strong>, der in Richtung Meckelfeld unterwegs war.</p><p>Der Biker leitete noch eine Vollbremsung ein, konnte den Zusammenstoß jedoch nicht verhindern und prallte in die Seite des Pkw. Er erlitt schwere Verletzungen im Bauchbereich und wurde unter notärztlicher Begleitung in ein Krankenhaus gebracht. Ob Lebensgefahr besteht, war zunächst unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müllcontainer in Flammen: Feuerwehr löscht Brand auf Schulgelände in Heimfeld</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/müllcontainer-in-flammen-feuerwehr-löscht-brand-auf-schulgelände-in-heimfeld.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> -Einsatz für die Feuerwehr auf dem Gelände des <strong>Friedrich-Ebert-Gymnasiums: </strong>Am Montagabend um 18.17 Uhr werden die Einsatzkräfte durch einen Anruf  alarmiert. Von dem ist allerdings bei Eintreffen der Feuerwehr nichts zu sehen. Ebensowenig vom Feuer. Erst mit Hilfe einer Kamer-Drohne wird das Feuer entdeckt.</p><p>Zwischen dem Friedrich-Ebert-Gymnasium und dem Sportplatz <strong>Am alten Postweg</strong> brennen in einem Stichweg mehrere Mülltonnen, die Flammen sind meterhoch und drohen auf das Schulgebäude überzugreifen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Waffe gedroht: Erneuter Großeinsatz der Polizei im Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-waffe-gedroht-erneut-großeinsatz-der-polizei-im-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Wieder gibt es einen Großeinsatz der Polizei im Harburger<strong> Phoenix-Viertel:</strong> Der Einsatz läuft seit etwa 13.45 Uhr.  Nach ersten Informationen kam es in der <strong>Kalischerstraße</strong> zu einer Bedrohung mit einer Waffe. In der Folge rückten schwer bewaffnete Einsatzkräfte an.</p><p>Die Polizei sperrte die Reinholdstraße zwischen der <strong>Wilstorfer Straße</strong> und der <strong>Maretstraße</strong> weiträumig ab. Auch die Wilstorfer Straße war zeitweise gesperrt, um eine Gefährdung unbeteiligter Personen auszuschließen. Dadurch kam es im Bereich Harburg zu erheblichen Verkehrsbehinderungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lange Schlange ab 6 Uhr morgens: Feuerwerks-Verkauf in Wilstorf ist gestartet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/lange-schlange-seit-4-uhr-morgens-der-kult-feuerwerksverkauf-in-wilstorf-ist-gestartet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> – Die ersten Kunden standen bereits um 4 Uhr vor der Tür des <strong>Schützenheims</strong> am <strong>Freudenthalweg</strong> in <strong>Wilstorf.</strong> Und als <strong>Oliver Graetzer</strong> um 6 Uhr den Startschuss zu seinem<strong> Feuerwerksverkauf</strong> gibt, und die Türen öffnet, stehen gut 200 Menschen vor der Tür und der Parkplatz ist voll.</p><p>Am heutigen Montag ist der Verkauf von Silvester-Feuerwerk gestartet. Und drei Tage vor dem Jahreswechsel ist Wilstorf wieder das <strong>Mekka der Feuerwerk-Fans</strong> im Hamburger Süden</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>