<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburg setzt Zeichen gegen Rassismus: 320 Menschen erinnern an Opfer von Hanau</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/harburg-setzt-zeichen-gegen-rassismus-320-menschen-erinnern-an-opfer-von-hanau.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Rund<strong> 320 Menschen</strong> haben am Samstagnachmittag in Harburg an die Opfer des <strong>rechtsextremistischen Anschlags</strong> von<strong> Hanau</strong> erinnert. Vom <strong>Rathausplatz</strong> über den <strong>Harburger Ring</strong> bis zum <strong>Museumsplatz</strong> zogen die Teilnehmenden in einem laut Polizeiangaben vollkommen friedlichen Demonstrationszug. Beginn war gegen 14 Uhr.</p><p>Anlass war der <strong>sechste Jahrestag</strong> des <strong>Attentats</strong> vom 19. Februar 2020, bei dem ein Rechtsextremist neun Menschen aus rassistischen Motiven ermordete und anschließend seine Mutter sowie sich selbst tötete. Bundesweit finden an diesem Datum Gedenkveranstaltungen, Mahnwachen und Demonstrationen statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:39:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Akute Staugefahr: Am Wochenende werden Elbtunnel und A7 für 55 Stunden gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/akute-staugefahr-heute-abend-werden-elbtunnel-und-a7-für-55-stunden-gesperrt-3.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die nächste <strong>55-Stunden-Sperrung</strong> von<strong> A7 und Elbtunnel</strong> steht uns an diesem Wochenende bevor. Verkehrsbehinderungen sind von Freitag bis Sonntag auch auf den Ausweichstrecken im<strong> Hamburger Süden</strong> wieder Programm. Hinzu kommen <strong>Streiks</strong> im öffentlichen Dienst.</p><p>Umfangreiche Arbeiten erfordern die nächste V<strong>ollsperrung der A7</strong> vom 20. Februar, 22 Uhr bis 23. Februar, 5 Uhr zwischen den Anschlussstellen Stellingen (26) und HH-Heimfeld (32).</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:39:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetterwechsel in Harburg Stadt und Land: Steigende Temperaturen und viel Regen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/wetterwechsel-in-harburg-stadt-und-land-steigende-temperaturen-und-viel-regen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – In <strong>Harburg Stadt und Land</strong> hat sich für das Wochenende ein <strong>Wetterwechsel</strong> angekündigt: Es soll endlich wieder wärmer werden. Während es am heutigen Freitag noch Frost bis zu minus sechs Grad gibt, steigen die Temperaturen am Sonnabend und Sonntag auf bis zu 10 Grad an.</p><p>Damit sind auch die Tage vorbei, in denen Man in einer verschneiten Landschaft vor den Toren Hamburgs <strong>wunderschöne Sonnenuntergänge</strong> genießen konnte (Foto), wie in den vergangenen zwei Tagen der Fall war.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:39:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KSC-Nachwuchstalent Judoka Linda Jean Geerdts ist Hamburger Meisterin</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/ksc-nachwuchstalent-judoka-linda-jean-geerdts-ist-hamburger-meisterin.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Bei den kürzlich durchgeführten <strong>Hamburger Einzelmeisterschaften</strong> im Judo in Norderstedt hat das Eißendorfer Nachwuchstalent <strong>Linda Jean Geerdts</strong> vom<strong> KSC Bushido</strong> den Titel der Hamburger Meisterin gewonnen. Ausrichter war der Verein Tura Harksheide in Zusammenarbeit mit dem 1. SC Norderstedt. Teilnehmer waren Judoka der Altersklassen U18, U21 sowie Männer und Frauen.</p><p>Vom<strong> KSC Bushido</strong> sicherte sich Linda Jean Geerdts in der Gewichtsklasse -57 Kilogramm der Altersklasse U21 den Titel. Damit holte sich die Eißendorferin außerdem die Fahrkarte für die Norddeutschen Einzelmeisterschaften.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:39:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Erfolgskurs: Volleyball-Team Hamburg sammelt nächste Medaillen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/auf-erfolgskurs-volleyball-team-hamburg-sammelt-nächste-medaillen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Der Nachwuchs des<strong> Volleyball-Team Hamburg</strong> (VTH) ist weiter auf Erfolgskurs: Nach den Hamburger Meistertiteln in den <strong>Altersklassen U14 und U18</strong> im Januar waren die jungen Volleyballerinnen der <strong>HNT</strong> auch am zweiten Meisterschaftswochenende äußerst erfolgreich. Die U16-Auswahl des VTH wurde am Sonntag Hamburger Meister, das U20-Team holte zeitgleich Bronze. Beide schafften damit die Qualifikation für die Norddeutschen Meisterschaften.</p><p>Bei der zweitägigen U16-Meisterschaft in <strong>Langenhorn</strong> war das Volleyball-Team Hamburg sogar mit zwei Teams qualifiziert. VTH 1, betreut von Helmut von Soosten und Anton Stanic, marschierte souverän durch das Turnier. Kein gegnerisches Team kam auch nur in die Nähe eines Satzgewinns. Im Finale gab es einen 2:0 (25:10, 25:18)-Erfolg gegen den Eimsbütteler TV. <em>"Wir wissen, dass wir stark spielen können. Die Mädchen sind ihrer Favoritenrolle absolut gerecht geworden und haben mit überzeugender Konsequenz gespielt",</em> verteilte Trainer Helmut von Soosten Lob an das Team.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:39:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>