<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gefährliche Körperverletzung: Vier Männer schlagen 54-Jährigen krankenhausreif</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/gefährliche-körperverletzung-vier-männer-schlagen-54-jährigen-krankenhausreif.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> – Gefährliche Körperverletzung am Bahnhof: Donnerstagabend gegen 23:15 Uhr, ist ein 54-jähriger Mann im Bereich des<strong> Buchholzer Bahnhofs</strong> von vier jungen Männern zusammengeschlagen worden. Der Mann war in Richtung des Taxistands an der<strong> Bahnhofstraße</strong> unterwegs, als es zunächst zu Pöbeleien durch die vier Unbekannten gekommen war.</p><p>Diese hatten sich in der Nähe des Gleises aufgehalten. Nachdem der 54-Jährige etwas erwiderte und sich weiter in Richtung des Taxis bewegte, liefen ihm die vier Männer nach und fingen an, auf ihn einzuschlagen und einzutreten. Erst als ein Zeuge hinzukam, ließen die vier von ihm ab und flüchteten in Richtung der Gleise.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 06:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Harburg singt“ auf Weihnachtsmarkt: Echter Weihnachtszauber am 4. Advent</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„harburg-singt“-auf-dem-weihnachtsmarkt-echter-weihnachtszauber-am-4-advent.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am<strong> vierten Adventwochenende</strong> verwandelt sich der Platz vor dem historischen, festlich illuminierten <strong>Harburger Rathaus</strong> erneut in einen Ort voller Musik, Begegnungen und Weihnachtszauber. Groß und Klein sind herzlich eingeladen, gemeinsam zu singen, zu staunen und sich auf das bevorstehende Fest einzustimmen.</p><p>Ein besonderer Höhepunkt erwartet die jüngsten Besucher am Sonntag, 4. Advent, ab 14 Uhr: Der Weihnachtsmann hält Sprechstunde.  Mit viel Zeit, Geduld und einem offenen Ohr nimmt er sich der Kinderwünsche an. Ob Gedicht, Wunschzettel oder leise Geheimnisse – der Weihnachtsmann freut sich auf jedes Wort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 06:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordjahr 2025 und Ausblick auf 2026: Die Harburg Info entwickelt sich stetig weiter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rekordjahr-2025-und-ausblick-auf-2026-die-harburg-info-entwickelt-sich-stetig-weiter.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Harburg Info</strong> blickt auf ein erfolgreiches Jahr zurück: 2025 verzeichnete die zentrale Informationsstelle für Harburg und Umgebung ein <strong>Rekordhoch an Besuchern</strong> und setzt damit ihren Wachstumskurs fort. Auch für 2026 kündigt Harburg Marketing ein vielfältiges, buntes und bürgernahes Jahresprogramm an.</p><p>Die Harburg Info ist montags bis freitags von 10 bis 18 Uhr geöffnet und bietet Besuchern einen umfassenden Überblick über Sehenswürdigkeiten, Veranstaltungen und Kunst in Harburg. Das vielseitige Angebot reicht von Informationsservices „rund um Harburg“ bis hin zu kulturellen Veranstaltungen und Mitmachaktionen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 06:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spende aus den Lionstagen: 9000 Euro für das Kennedy-Haus im Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spende-aus-den-lionstagen-9000-euro-für-das-kennedy-haus-im-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Was gibt es schöneres als leuchtende Kinderaugen zur Weihnachtszeit? Am Donnerstag haben Vertreter der <strong>Harburger Lions-Clubs</strong> dem Kinderzentrum <strong>Kennedy-Haus</strong> im <strong>Phoenix-Viertel</strong> einen Besucht abgestattet. Und was sie dabeihatten, sorgte auf jeden Fall für viele glückliche Gesichter:<strong> Bernd Meyer, Gerrald Boekhoff, Bernd Renner</strong> und <strong>Wolfgang Bräuniger</strong> hatten einen dicken Spendenscheck mitgebracht, den sie an den Leiter der Einrichtung, <strong>Marvin Jung,</strong> überreichten.</p><p>Das Geld stammt aus den<strong> 18. Harburger Lionstagen.</strong> Das erfolgreiche zweitägige Charity-Event im <strong>Phoenix-Center</strong> mit Bühnenprogramm, Schlemmermeile, frischen Waffeln und großer Tombola war wie berichtet wieder ein großer Erfolg: Insgesamt kamen 12.000 Euro für den guten Zweck zusammen. Zwei Projekte werden jeweils zur Hälfte mit dieser stolzen Summe unterstützt: Die Leseförderung an Harburger Grundschulen und das Kennedy-Haus im Phoenix Viertel.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 06:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Tempo 152 auf der Reichsstraße: Verdacht auf illegales Auto-Rennen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-tempo-152-auf-der-reichsstraße-verdacht-auf-illegales-auto-rennen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Einsatzkräfte der <strong>Dienstgruppe Autoposer</strong> haben am Mittwochabend einen Autofahrer gestoppt, der seinen Pkw grob verkehrswidrig und mit deutlich überhöhter Geschwindigkeit geführt hatte. Die weiteren Ermittlungen werden von der Verkehrsdirektion Ost (VD 3) übernommen.</p><p>Die Beamten befanden sich mit ihrem zivilen Dienstfahrzeug unmittelbar auf der<strong> Billhorner Brückenstraße</strong>, als ihnen ein Mercedes auffiel, der mit deutlich überhöhter Geschwindigkeit in südlicher Richtung unterwegs war.<br/>Auf dem innerörtlichen Straßenabschnitt, auf dem eine Höchstgeschwindigkeit von Tempo 50 gilt, überschritt der Fahrer diese deutlich. Im Bereich der anschließenden <strong>A255</strong> beschleunigte er sein Fahrzeug erneut und missachtete die zulässige Geschwindigkeit von 80 km/h.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 06:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>