<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dement und ohne Orientierung: Polizei sucht 76-Jährigen aus Hanstedt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/dement-und-ohne-orientierung-polizei-such-erwin-sausel-aus-hanstedt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250606Vermisst.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250606Vermisst.jpg?width=1600&height=789" alt="Dement und ohne Orientierung: Polizei sucht 76-Jährigen aus Hanstedt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hanstedt</strong> - Seit Mittwoch wird der 76-jährige Wolfgang<strong> Erwin Sausel</strong> aus Hanstedt vermisst. Er verließ vermutlich gegen Nachmittag die Wohnanschrift in der Harburger Straße.</p><p>Erin Sausel leidet an einer <strong>Demenz</strong> und ist teilweise orientierungslos. Es wurden bereits umfangreiche <strong>Suchmaßnahmen</strong> mit Unterstützung der Feuerwehr, Suchhunden und technischer Unterstützung durch Drohnen durchgeführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 06:18:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geduldsprobe in Wilstorf: Jägerstraße bleibt zwei Wochen länger gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/geduldsprobe-in-wilstorf-jägerstraße-bleibt-zwei-wochen-länger-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/240214Jägerstraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/240214Jägerstraße.jpg?width=1600&height=796" alt="Geduldsprobe in Wilstorf: Jägerstraße bleibt zwei Wochen länger gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Autofahrer werden im Bereich <strong>Jägerstraße</strong> weiterhin auf die Geduldsprobe gestellt. Die Vollsperrung der Straße zwischen <strong>Winsener Straße</strong> und <strong>Mensingstraße</strong> wird verlängert. Das teilte die Polizei gestern mit.</p><p>Eigentlich sollte die Vollsperrung in diesem Bereich am 31. Mai beendet worden sein. Doch die Maßnahme wurde um zwei Wochen verlängert. Angepeilter Termin zur Freigabe dieses Abschnitts ist nun der 13. Juni.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 06:18:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbildliche Sanierung: Die Schule am Park erhält den Denkmalpreis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/vorbildlich-sanierung-schule-am-park-erhält-den-denkmalpreis.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250605Denkmalpreis.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250605Denkmalpreis.JPG?width=1600&height=801" alt="Vorbildliche Sanierung: Die Schule am Park erhält den Denkmalpreis" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am heutigen Donnerstag hat der <strong>Museumsverein Harburg</strong> zum siebten Mal seinen <strong>Denkmalpreis</strong> vergeben. In diesem Jahr soll durch die Prämierung das Augenmerk auf die vorbildliche Sanierung der Schule am Park gerichtet werden, da hier die gemeinsame Initiative der Schule, von GMH | Gebäudemanagement Hamburg und des Hamburger Architekturbüros Fehlig Moshfeghi Architekten zum Erhalt eines für Harburg bedeutenden Gebäudes geführt hat.</p><p>Harburg hat ein reiches baukulturelles Erbe. Denkmäler prägen das Gesicht des Hamburger Stadtteils - vom Fachwerkhaus bis zum Schloss. Um das Bewusstsein für diese Denkmäler als Kulturgut und als Standortfaktor zu schärfen, vergibt der Museumsverein Harburg regelmäßig einen Denkmalpreis.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 06:18:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phoenix-Viertel: Erneut wurden Plakate gegen die Polizei aufgehängt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/phoenix-viertel-erneut-wurden-plakate-gegen-die-polizei-aufgehängt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250605Plakate.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250605Plakate.JPG?width=1600&height=799" alt="Phoenix-Viertel: Erneut wurden Plakate gegen die Polizei aufgehängt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Sie haben es wieder getan: Unter dem Motto<em> „Fundierte Polizeikritik passt leider nicht auf ein Plakat“</em> haben die <em>„Anarchas on Tour“</em> in der Nacht zum Donnerstag wurden erneut dutzende Plakate gegen die Polizei im <strong>Phoenix-Viertel</strong> geklebt.</p><p>Erst Ende Mai gab es wie berichtet eine Aktion mit Plakaten gegen die verstärkte Polizei-Präsenz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 06:19:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kindertheater in De Stuuv: „Oh, wie schön ist Panama“ verzaubert Kinder in Fischbek</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kindertheater-in-de-stuuv-„oh,-wie-schön-ist-panama“-verzaubert-kinder-in-fischbek.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250605Panama.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250605Panama.jpg?width=1600&height=798" alt="Kindertheater in De Stuuv: „Oh, wie schön ist Panama“ verzaubert Kinder in Fischbek" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fischbek</strong> - Das neue Quartiershaus <strong>De Stuuv</strong> am <strong>Ohrnsweg</strong> 50d in Fischbek lädt zu einem ganz besonderen Event ein: Am Mittwoch, 18. Juni, feiert die Kindertheaterbühne im „De Stuuv“ ihre Premiere.</p><p>Gleich zwei Vorstellungen gibt das Hamburger Theater „Mär“. Aufgeführt wird die herzerwärmende und weltweit beliebte Geschichte „Oh, wie schön ist Panama“ von Janosch. Jeweils um 9 Uhr und um 10.30 Uhr können kleine und große Theaterfans in die Abenteuer des kleinen Tigers und des kleinen Bären eintauchen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 06:19:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>