<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Segelyacht gesunken: Feuerwehreinsatz im Harburger Binnenhafen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/segelyacht-gesunken-feuerwehreinsatz-im-harburger-binnenhafen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ein Feuerwehreinsatz im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> hat am Dienstagmittag für Aufsehen gesorgt. Gegen 11.55 Uhr wurden Einsatzkräfte zum <strong>Überwinterungshafen</strong> am Dampfschiffsweg alarmiert. Beim Eintreffen war eine rund sieben Meter lange Segelyacht mit Hilfsmotor bereits vollständig im Hafenbecken versunken.</p><p>Aus dem Wrack trat eine größere Menge Diesel aus, sodass die Feuerwehr umgehend mehrere <strong>Ölschlängel</strong> ausbrachte, um eine Ausbreitung des Ölfilms zu verhindern. Zusätzlich kamen Spezialpumpen sowie Taucher zum Einsatz. Da das Hafenbecken von einer dicken Eisschicht bedeckt war, musste ein Eisbrecher anrücken, um sicheres Arbeiten zu ermöglichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:54:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waidmanns-Sause im Lindtner: Rund 400 Gäste feierten beim 76. Jägerball</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/waidmanns-sause-im-lindtner-rund-400-gäste-beim-76-jägerball.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Waidmanns-Sause im Lindtner: Am Sonnabend fand der diesjährige <strong>Jägerball</strong> der Bezirksgruppe im<strong> Privathotel Lindtner</strong> in Heimfeld statt. Der Ball bot erneut einen festlichen Rahmen für Begegnung und Austausch innerhalb der Jägerschaft sowie mit Vertretern aus Politik, Verwaltung und Wirtschaft. Rund 400 Gäste, so schätzen die Veranstalter, waren bei der 76. Auflage dabei.</p><p>Traditionell eröffnet wurde der Abend durch die Bläser mit den Signalen „<em>Sammeln der Jäger“</em> und <em>„Begrüßung“.</em> Im Anschluss erklangen der „<em>Alpenjägermarsch“</em> sowie der „<em>Holsteiner Reitermarsch“.</em> Erstmals lag die Leitung der Bläsergruppe in den Händen von <strong>Jörn Tietzel,</strong> der die Nachfolge von <strong>Claus Martens</strong> antrat. Martens hatte die Bläser über Jahrzehnte hinweg – bei mindestens 50 Jägerbällen – musikalisch geführt und das Erscheinungsbild der jagdlichen Eröffnung maßgeblich geprägt. Sein langjähriges Wirken wurde im Verlauf des Abends gewürdigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:54:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle in Harburg: Barbershops erneut im Visier der Behörden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großkontrolle-in-harburg-barbershops-erneut-im-visier-der-behörden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Bei einer gemeinsamen <strong>Schwerpunktkontrolle</strong> haben mehrere Behörden am Dienstag fünf<strong> Friseurbetriebe</strong> im Bezirk Harburg überprüft. An dem Einsatz beteiligt waren das Bezirksamt Harburg mit den Bereichen Bauprüfung und Verbraucherschutz, die Handwerkskammer Hamburg, die Friseurinnung, die Polizei sowie Zoll und Finanzverwaltung.</p><p>Im Mittelpunkt der Kontrolle standen die hygienischen und baulichen Zustände der Betriebe sowie die Einhaltung handwerks- und gewerberechtlicher Vorschriften. Dazu zählt unter anderem das Vorhandensein einer qualifizierten Betriebsleitung. Zudem wurden arbeitgeberseitige Pflichten im Bereich der Sozialversicherung geprüft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:55:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7 und A1: Mehrere glättebedingte Unfälle mit stundenlanger Vollsperrung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lkw-kippt-im-schneetreiben-auf-der-a1-um-–-fahrer-leicht-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> – Auf den Autobahnen im <strong>Landkreis Harburg</strong> kam es am Montag zu mehreren <strong>glättebedingten Unfällen.</strong></p><p>Dichtes Schneetreiben hat am Montagabend auf der <strong>A1 zwischen Bremen und Hamburg</strong> zu einem Unfall mit einem Sattelzug geführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:55:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umwelt- und Klimaschutz: Freitag wird der 13. Nachhaltigkeitspreis vergeben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/einsatz-für-umwelt-und-klimaschutz-freitag-wird-der-13-nachhaltigkeitspreis-vergeben.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Freitag, 20. Februar, wird im Großen Saal des <strong>Harburger Rathauses</strong> der <strong>13. Harburger Nachhaltigkeitspreis</strong> verliehen. Mit dem Preis werden Initiativen, Projekte und Engagierte aus dem Bezirk Harburg ausgezeichnet, die sich in besonderer Weise für Umwelt, Klimaschutz und nachhaltige Entwicklung einsetzen.</p><p>Der Harburger Nachhaltigkeitspreis wird seit vielen Jahren gemeinsam von<strong> HARBURG21</strong> – Lokales Nachhaltigkeitsnetzwerk, dem Bezirksamt Harburg, der Bezirksversammlung sowie weiteren Partner getragen und setzt ein sichtbares Zeichen für nachhaltiges Engagement in der Region.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 06:55:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>