<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kritik vom ADFC: Radwege in Harburg nach wie vor besonders gefährlich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kritik-vom-adfc-radwege-in-harburg-nach-wie-vor-besonders-unfallträchtig.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Laut einer aktuellen Studie der Allianz Direct Kfz-Versicherung liegen zwei der drei gefährlichsten Straßen Hamburgs im <strong>Bezirk Harburg:</strong> <strong>Winsener Straße</strong> und<strong> Cuxhavener Straße</strong> (Bundesstraße 73). <em>„Ein niederschmetterndes Ergebnis und eine traurige Spitzenstellung, die aber bei genauer Betrachtung der Nutzungsintensität und der miserablen Infrastruktur für den Rad- und Fußverkehr beider Magistralen nicht verwundern kann“</em>, sagt <strong>Frank Schmoll,</strong> Sprecher der Harburger Bezirksgruppe des Allgemeinen Deutschen Fahrrad-Clubs (ADFC).<em> „Wir kritisieren schon seit Langem die fehlende und mangelhafte Infrastruktur für Radfahrende gerade auf diesen beiden Harburger Verkehrsschneisen.“</em></p><p>Die Winsener Straße hat zwischen Jägerstraße und Hannoverscher Straße durchgehend vier Fahrspuren, ohne dass dort an den Radverkehr auch nur gedacht wurde. Besonders schlimm ist die Situation für Radfahrende auf Höhe der Bushaltestelle „Reeseberg“ (stadteinwärts). Dort beträgt der Abstand zwischen Fahrbahn mit Bushaltestelle und den Haustüren gerade einmal 1,50 Meter. <em>„Es ist ein Skandal, dass Senat und Bezirk Gefahrenstellen wie diese seit Jahrzehnten einfach hinnehmen und nichts ändern“,</em> so Schmoll. Zudem werde die nächtliche Geschwindigkeitsbegrenzung auf 30 km/h von der Polizei nur selten kontrolliert – und entsprechend selten wird Tempo 30 von Autofahrenden dort eingehalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>hvv hop: Ab Mitte Dezember fährt er endlich im gesamten Bezirk Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hvv-hop-ab-mitte-dezember-fährt-er-endlich-im-gesamten-bezirk-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Fahrgäste des beliebten On-Demand-Service <strong>hvv hop</strong> in Harburg können sich freuen: Zeitgleich mit dem Fahrplanwechsel erfolgt die geplante Erweiterung des On-Demand-Shuttle-Dienstes auf den gesamten Bezirk Harburg. Eigentlich sollte es wie berichtet bereits im August vorigen Jahres in<strong> Süderelbe</strong> so weit sein, doch es kam anders.</p><p>Die hvv hop Shuttles erfreuen sich in Harburg großer Beliebtheit: Über 500.000 Fahrgäste zählt Betreiberin vhh.mobility (Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein GmbH) seit dem Start im Januar 2023.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herausragendes Engagement: Anette Kosakowski erhält das Bundesverdienstkreuz am Bande</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/anette-kosakowski-erhält-das-bundesverdienstkreuz-von-landrat-rainer-rempe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hanstedt-Ollsen/Seevetal-Maschen</strong> - Landrat <strong>Rainer Rempe</strong> hat im Landgasthof <em>„Zur Eiche"</em> in Ollsen im Namen von Bundespräsident <strong>Frank-Walter Steinmeier</strong> das Verdienstkreuz am Bande des Verdienstordens der Bundesrepublik an <strong>Anette Kosakowski</strong> aus Maschen übergeben.</p><p>Diese hohe Auszeichnung ist eine Würdigung des herausragenden Engagements für den Verein <strong>„Hilfe für krebskranke Kinder Seevetal“,</strong> der es sich zur Aufgabe gemacht hat, krebskranke Kinder und ihre Familien sowie die Versorgung der Kinder und therapeutische Angebote finanziell zu unterstützen. Hierfür ist seit Gründung des Vereins die unglaubliche Summe von mehr als 2,4 Millionen Euro an Spendengeldern gesammelt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:23:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bücherei Stelle: Sparkasse ermöglicht die neue Outdoor-Abholstation</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/bücherei-stelle-sparkasse-ermöglicht-die-neue-outdoor-abholstation.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Stelle</strong> - Schnell noch in die Bücherei gehen und zum Wochenende ein Buch oder ein Gesellschaftsspiel für die Familie ausleihen. Oder für das Referat in der Schule ein reserviertes Sachbuch abholen, sobald es verfügbar ist. Und all das, ohne auf Öffnungszeiten achten zu müssen. Möglich ist das seit neuestem in der Bücherei Stelle, die eine <strong>Outdoor-Abholstation</strong> vor der Eingangstür der Bücherei aufgestellt hat.<strong> „Die Abholstation bietet unseren Nutzern einen bequemen Selbstbedienungsservice rund um die Uhr“</strong>, erklärt<strong> Nikola Laudien,</strong> Leiterin der Bücherei in Stelle.</p><p>Die Abholstation verfügt über zehn Schließfächer, die mit einem Zahlencode geöffnet werden können. Um den Service zu nutzen, bestellt man das gewünschte Medium vor Ort, per Telefon oder mit einer E-Mail und das Büchereipersonal bestückt die Fächer mit den bestellten Medien zum gewünschten Termin. Die Fachnummer und die Geheimzahl für den Zugang folgen per Mail.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitsunfall an Marmstorfer Grundschule: Bauarbeiter durch Stromschlag verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/arbeitsunfall-an-marmstorfer-grundschule-bauarbeiter-durch-stromschlag-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> - Am Dienstagnachmittag gegen 15.20 Uhr kam es auf dem Gelände der <strong>Schule Marmstorf</strong> am<strong> Ernst-Bergeest-Weg</strong> zu einem schweren Arbeitsunfall.</p><p>Bei Arbeiten an einem Elektroschaltschrank erlitt ein 55-jähriger Mann offenbar einen <strong>Stromschlag</strong> durch eine <strong>Starkstromleitung mit 400 Volt.</strong> Noch während die Feuerwehr auf dem Schulgelände eintraf, holten viele Eltern ihre Kinder aus der Schule Marmstorf ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>