<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Landkreis Harburg: Schulausfall am Montag wegen extremer Witterung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/landkreis-harburg-schulausfall-wegen-extremer-witterung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> - Aufgrund des angekündigten<strong> Eisregens</strong> und die dadurch bedingten<strong> Straßenverhältnisse</strong> hat der Landkreis Harburg für den morgigen<strong> Montag, 12. Januar,</strong> die <strong>Schülerbeförderung</strong> und damit auch den <strong>Schulunterricht</strong> abgesagt. Das teilt der Landkreis Harburg am Sonntag auf seiner Internet-Seite mit.</p><p>An den Berufsbildenden Schulen in Buchholz und Winsen findet Distanzunterricht statt. Auch den anderen Schulen steht frei, in den Distanzunterricht zu wechseln. Für Schülerinnen und Schüler, sind die Schulen geöffnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autohof in Rade: Betrunkener will Drive-In-Restaurant in die falsche Richtung befahren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/autohof-in-rade-betrunkener-will-drive-in-restaurant-in-falsche-richtung-befahren.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Rade</strong> - Am Samstagabend gegen 22:45 Uhr haben Zeugen auf dem <strong>Hoyer‑Autohof</strong> an der <strong>A1 bei Rade</strong> einen Autofahrer daran gehindert, den Drive‑in eines Schnellrestaurants in<strong> </strong>die<strong> falsche Richtung</strong> zu befahren. Die alarmierte Autobahnpolizei Maschen stellte bei dem 59‑jährigen Fahrer aus Bremen einen Atemalkoholwert von <strong>1,78 Promille</strong> fest.</p><p>Die Beamten leiteten ein Strafverfahren ein, ordneten eine Blutprobe an und stellten den Führerschein sicher. Da der weiße Volvo XC60 des Mannes frische Unfallspuren aufwies, geht die Polizei davon aus, dass der Fahrer zuvor einen bislang unbekannten<strong> Fremdschaden</strong> verursacht haben könnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:28:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz für die Drehleiter: Feuerwehr befreit Sporthallendach von Schneelast</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einsatz-für-die-drehleiter-feuerwehr-befreit-sporthallendach-von-schneelast.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Stelle-Ashausen</strong> - Am Sonntagmittag gegen 12.45 Uhr ist die Feuerwehr<strong> Stelle-Ashausen</strong> zu einer Sporthalle im <strong>Holtorfsloher Weg</strong> ausgerückt. Auf dem Dach hatten sich durch anhaltenden Schneefall und starke Verwehungen<strong> erhebliche Schneemassen</strong> angesammelt, die auf die Dachkonstruktion drückten.</p><p>Die Einsatzkräfte sicherten die Einsatzstelle und begannen mithilfe einer Drehleiter damit, das Dach von der schweren Last zu befreien. Durch das zügige Eingreifen der Feuerwehr konnte eine mögliche Gefährdung der Statik verhindert werden. Verletzte gab es nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:28:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf der Winsener Straße: Auto fährt in Spielhallen-Eingang</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-auf-der-winsener-straße-auto-fährt-in-spielhalle.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Samstagmittag ist es auf der <strong>Winsener Straße</strong> in Höhe des <strong>Kapellenwegs</strong> zu einem ungewöhnlichen Verkehrsunfall gekommen. Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei kollidierten gegen 12.40 Uhr zwei in stadtauswärtiger Richtung fahrende Autos seitlich miteinander. Die Ursache des Zusammenstoßes ist derzeit noch unklar.</p><p>Infolge der Kollision verlor einer der Fahrer die Kontrolle über sein Fahrzeug. Der Wagen kam von der Fahrbahn ab und prallte in den Eingangsbereich einer dort befindlichen Spielhalle.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Metronom-Update: Der Betrieb bleibt auch heute noch störanfällig</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/nach-der-wetterzwangspause-zugverkehr-bei-metronom-ist-wieder-aufgenommen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Uelzen/Harburg/Winsen/Tostedt/Buchholz</strong> - Der Metronom-Verkehr bleibt durch das Winterwelle weiterhin sehr störanfällig. Auch wenn die Metronom-Züge seit Samstagmittag wieder auf den meisten Strecken fahren können, kommt es auch dort noch zu verschiedenen neuen infrastrukturellen Störungen, die zu Verspätungen und Zugausfällen führen.</p><p>Der aktuelle Betrieb im Überblick: RE3/RB31: Hamburg Hauptbahnhof nach Uelzen über Harburg, Winsen, Lüneburg: Es kommt weiterhin zu mittleren bis hohen Verspätungen sowie einzelnen Zugausfällen durch verschiedene Störungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>