<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Baustelle in Harburg: Die Weusthoffstraße ist jetzt Einbahnstraße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/neue-baustelle-in-harburg-die-weusthoffstraße-ist-jetzt-einbahnstraße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250916Weusthoffstraße.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250916Weusthoffstraße.JPG?width=1600&height=798" alt="Neue Baustelle in Harburg: Die Weusthoffstraße ist jetzt Einbahnstraße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Die Zahl der<strong> Sperrungen</strong> und <strong>Behinderungen</strong> in Harburg nimmt jetzt noch einmal zu: Die vorhandenen Baustellen wie Binnenhafen, Reeseberg, Bremer Straße und Langenberg werden jetzt um die neue <strong>Weusthoffstraße</strong> ergänzt.</p><p>Seit Montag ist die Straße zwischen<strong> Eißenforfer Straße</strong> und Große Straße <strong>Einbahnstraße</strong> - und das voraussichtlich bis 3. Oktober.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:20:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Golfturnier des Wirtschaftsvereins: Viele Teilnehmer und eine Premiere</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/wirtschaft/golfturnier-des-wirtschaftsvereins-viele-teilnehmer-und-eine-gelungene-premiere.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250916Golf1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250916Golf1.JPG?width=1600&height=804" alt="Golfturnier des Wirtschaftsvereins: Viele Teilnehmer und eine Premiere" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg/Winsen</strong> – Gelungene Premiere beim <strong>11. Golfturnier</strong> der <strong>Wirtschaft des Hamburger Südens:</strong> Die Wirtschaftslenker aus Harburg Stadt und Land waren die ersten Turnierspieler, die auf dem komplett neugestalteten, <strong>18-Loch Süd-West-Course</strong> des<strong> Golf Clubs Green Eagle</strong> an den Start gingen.</p><p>Die Anlage vor den Toren Hamburgs setzt damit neue Maßstäbe im deutschen Golfsport und war so eine echte Herausforderung für die 25 Teams, die bei bestem Golf-Wetter die Herausforderung annahmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baum stürzt auf die A261: Vollsperrung und zwei beschädigte Fahrzeuge</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/baum-stürzt-auf-die-a261-vollsperrung-und-zwei-beschädigte-fahrzeuge.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250916Baum261.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250916Baum261.jpg?width=1600&height=805" alt="Baum stürzt auf die A261: Vollsperrung und zwei beschädigte Fahrzeuge" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Einsatz für die Feuerwehr auf der <strong>A261:</strong> Kurz vor der Abfahrt<strong> Marmstorf</strong> war ein Baum umgestürzt. Einsatzkräfte der Wehren aus <strong>Leversen-Sieversen,</strong> <strong>Dibbersen</strong> und<strong> Tötensen</strong> rückten daraufhin zur Einsatzstelle an.</p><p>Vor Ort war ein Baum über alle Fahrstreifen gefallen und hatte dabei einen Lkw und einen Pkw beschädigt. An beiden Fahrzeugen entstand Sachschäden. Beide Fahrzeugführer blieben zum Glück unverletzt. Da beide fahrbereit, aber nicht verkehrssicher waren, wurden sie nach Abschluss des Einsatzes von der Polizei von der Autobahn geleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wolfs-Alarm in Marmstorf: Zwei Schafe gerissen – kehrt das Tier zurück?</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/wolfs-alarm-in-marmstorf-zwei-schafe-gerissen-–-kehrt-das-tier-zurück.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250915Schaf.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250915Schaf.jpg?width=1600&height=808" alt="Wolfs-Alarm in Marmstorf: Zwei Schafe gerissen – kehrt das Tier zurück?" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> - In der Nacht zu Montag kam es in Marmstorf zu einem mutmaßlichen <strong>Wolfsriss.</strong> Zwei Schafe wurden Opfer eines blutigen Angriffs, eins starb sofort, das andere musste später eingeschläfert werden.</p><p>Der Vorfall geschah in Lürade, nur einen Steinwurf von der Landesgrenze zu Niedersachsen entfernt. Tatzeit: Zwischen 23 Uhr und 6 Uhrmorgens. Landwirt<strong> Marc Janz</strong> (40) ist erschüttert:<em> „Der Verlust ist absolut bitter. Zu sehen, wie unser Schaf gelitten hat – das geht unter die Haut.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz für die Drehleiter: Feuerwehr rettet verletzten Handwerker auf Baustelle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einsatz-für-die-drehleiter-feuerwehr-rettet-verletzten-handwerker-auf-baustelle.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250915BaustelleHorst.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250915BaustelleHorst.jpg?width=1600&height=799" alt="Einsatz für die Drehleiter: Feuerwehr rettet verletzten Handwerker auf Baustelle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Horst</strong> - Einen verletzten Handwerker haben am Montagmittag die Feuerwehren aus <strong>Maschen</strong> und <strong>Meckelfeld</strong> aus dem ersten Obergeschoss eines im Bau befindlichen Wohnhauses in der Straße Birkenhorst in<strong> Horst</strong> gerettet.</p><p>Die beiden Feuerwehren waren gemeinsam mit einem Rettungswagen der Rettungsdienstgesellschaft des Landkreises Harburg sowie dem Notarzt des DRK durch die Winsener Rettungsleitstelle zu der Baustelle in Horst alarmiert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>