<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in Flüchtlingsunterkunft: Feuerwehr rettet mehrere Personen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zimmerbrand-in-flüchtlingsunterkunft-–-feuerwehr-rettet-mehrere-personen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Jesteburg</strong> - Gegen 11. 15 Uhr wurde die Feuerwehr am Freitag zu einer <strong>Flüchtlingsunterkunft</strong> in der Hauptstraße in <strong>Jesteburg</strong> alarmiert. In dem ehemaligen Hotel stand ein Zimmer im zweiten Obergeschoss beim Eintreffen der Einsatzkräfte bereits in Vollbrand. Wie es zu dem Feuer kam, ist noch unklar und wird derzeit von der Polizei untersucht.</p><p>Mehrere Bewohner wurden aus dem Gebäude gerettet, darunter mindestens eine Person mithilfe der Drehleiter. Weitere Geflüchtete wurden von der Feuerwehr über das Treppenhaus ins Freie geführt. Der Rettungsdienst sichtete zahlreiche Personen. Ein Bewohner wurde leicht verletzt und mit dem Rettungsdienst in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 06:20:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erweiterung der A7: Am Wochenende wird die Köhlbrandbrücke gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/erweiterung-der-a7-an-diesem-wochenende-wird-die-köhlbrandbrücke-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Waltershof –</strong> Autofahrer müssen sich an diesem Wochenende im Bereich des<strong> Hamburger Hafens</strong> auf Behinderungen einstellen: Die nächste <strong>Sperrung</strong> der <strong>Köhlbrandbrücke</strong> steht bevor. Die Brücke wird von Freitagabend, 22 Uhr, bis Montagmorgen 5 Uhr für den Verkehr gesperrt.</p><p>Aufgrund von Baumaßnahmen im Zusammenhang mit der Erweiterung der A7 wird die Köhlbrandbrücke erneut voll gesperrt. Es ist mit Verkehrsbeeinträchtigungen zu rechnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 06:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halbzeit beim ZOB-Neubau: Ende 2026 soll die Busanlage fertig sein</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/bauprojekte/halbzeit-beim-zob-neubau-ende-2026-soll-die-busanlage-fertig-sein.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Halbzeit beim Neubau <strong>ZOB Harburg</strong>. Damit ist ein wichtiger Meilenstein erreicht. Die aufwändigen Sanierungs- und Gründungsarbeiten im Untergrund sind weitestgehend abgeschlossen, der Bau schreitet voran und tritt nun sichtbar in seine nächste Phase: der <strong>Stahlbau</strong> für die moderne Dachkonstruktion, die die zentrale Busanlage im Süden Hamburgs überspannen wird, beginnt.</p><p>Seit Juni 2024 wurde die alte Busanlage abgebrochen und die aufwendigen Gründungen für den Neubau im Untergrund erstellt. Ab sofort wächst die neue, leistungsfähigere Busanlage sichtbar in die Höhe. In den kommenden Monaten entsteht die Tragstruktur durch den Stahlbau.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 06:20:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Morgen beginnen die 40. Kunsthandwerk- und Antiquitätentage im Lindtner</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hotel-lindtner-40-kunsthandwerk-und-antiquitätentage-am-wochenende.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Für Freunde von feinem Kunst-Handwerk und Fans von seltenen Antiquitäten gibt es an diesem Wochenende nur ein Ziel: Die<strong> Kunsthandwerk- und Antiquitätentage</strong> im Heimfelder<strong> Privathotel Lindtner.</strong><br/>In diesem Jahr findet die Veranstaltung bereits zum <strong>40. Mal</strong> statt. Deshalb schauen wir noch einmal zurück: Im November 1985 startete der Antikmarkt zum ersten Mal. Der große Festsaal wurde dafür genutzt und es gab nur ein paar Aussteller, dafür gab es in den ersten Jahren noch ein Antikmarkt Menü.</p><p>In den weiteren Jahren gab es immer mehr Zulauf der Aussteller und als der Umbau und neue Anbau fertig war, wurde auch diese Fläche gern von Ausstellern genutzt. Dadurch stiegen das Angebot und die Vielfalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 06:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schläger-Alarm in Wilhelmsburg: TikTok-Streit sorgt für Großeinsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schläger-alarm-in-wilhelmsburg-tiktok-streit-sorgt-für-großeinsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Heftiger Wirbel am Mittwochabend in <strong>Wilhelmsburg:</strong> Gegen 18 Uhr sollen sich zwei rivalisierende Jugendgruppen vor dem <strong>Haus der Jugend Kirchdorf</strong> in der<strong> Krieterstraße</strong> verabredet haben – offenbar, um eine schon länger brodelnde Fehde auszutragen. Laut Polizei hatten sich die Teenager zuvor auf<strong> TikTok</strong> mit provokanten Videos gegenseitig hochgeschaukelt.</p><p>Vor Ort hieß es zunächst, bis zu 40 Jugendliche würden aufeinander losgehen. Das Lagezentrum schickte sofort ein Großaufgebot von Landes- und Bundespolizei. Doch als die Beamten eintrafen: niemand mehr da! Die Gruppen waren bereits geflüchtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 06:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>