<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schlägerei nach Fußballspiel auf der Veddel: Spieler und Zuschauer geraten aneinander</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schlägerei-nach-fußballspiel-auf-der-veddel-spieler-und-zuschauer-geraten-aneinander.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Veddel</strong> - Auf einem Fußballplatz an der <strong>Slomanstraße</strong> ist es am Sonntagnachmittag bei einem <strong>Kreisliga-Spiel</strong> zu einer massiven Auseinandersetzung zwischen <strong>Spielern und Zuschauern</strong> gekommen. Gegen 14 Uhr endete das Kreisklassen-Spiel zwischen Kosova II und FC Veddel United I mit einem 4:4-Unentschieden (Halbzeitstand 3:1 für Kosova) – kurz darauf eskalierte die Situation.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Polizei soll ein Platzverweis gegen einen Spieler der Auslöser des Tumults gewesen sein. Der betroffene Akteur habe die Entscheidung offenbar als ungerechtfertigt empfunden, woraufhin sich zunächst auf dem Spielfeld und anschließend am Rand des Platzes eine handfeste Schlägerei entwickelte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 06:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand legt Bahnverkehr lahm: Sperrung zwischen Neugraben und Buxtehude</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/brand-legt-bahnverkehr-lahm-sperrung-zwischen-neugraben-und-buxtehude.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Der Zugverkehr zwischen <strong>Neugraben</strong> und <strong>Buxtehude</strong> ist seit den frühen Morgenstunden des Samstags unterbrochen. Grund ist ein Feuer kurz vor dem Bahnhof Neu Wulmstorf, das nach ersten Erkenntnissen der Polizei möglicherweise gelegt wurde. Der Brand ereignete sich gegen 3 Uhr und hat einen Kabelschacht entlang der Bahnstrecke beschädigt.</p><p>Sowohl die S-Bahn Hamburg als auch die Start-Unterelbe-Regionalbahn sind betroffen. Aktuell fahren keine Züge der Linien S3 und S5 zwischen Neugraben und Buxtehude. Ein Ersatzverkehr mit Bussen ist eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 06:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halloween-Bilanz der Polizei: Böller, Skelett auf E-Roller und Pfefferspray-Einsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/halloween-bilanz-der-polizei-böller,-skelett-auf-e-roller-und-pfefferspray-einsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Wie die Polizei bereits bilanziert hat, gab es in Hamburg kaum erwähnenswerte Einsätze. Erst am Abend gegen 22 Uhr kam es am Korallusring in Wilhelmsburg zu einem größeren Einsatz. Dort hatten zivile Polizeibeamte eine Gruppe Jugendlicher beobachtet, die versucht haben sollen, eine Tür eines Lost-Places aufzusprengen.</p><p>Die zwei Beamten auf dem Fahrrad konnten die jungen Männer nur mit <strong>Pfefferspray</strong> beruhigen und festnehmen. Bei Ihnen wurden verbotene Böller und eine <strong>Schreckschusswaffe</strong> gefunden. Nach Abschluss der polizeilichen Maßnahmen wurden sie an ihre Erziehungsberechtigten übergeben. Gegen sie wird nun wegen des Verstoßes gegen das Waffengesetz und Sprengstoffgesetz ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 06:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Möwe stürzt auf die Köhlbrandbrücke: Verdacht auf Vogelgrippe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/möwe-stürzt-auf-köhlbrandbrücke-–-verdacht-auf-vogelgrippe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Waltershof</strong> - Auf der <strong>Köhlbrandbrücke</strong> kam es am Freitagvormittag zu einem ungewöhnlichen Einsatz: Eine Möwe stürzte auf die Fahrbahn. Da der Verdacht auf <strong>Vogelgrippe</strong> besteht, wurde die Feuerwehr hinzugezogen.</p><p>Wie berichtet gilt seit einigen Tagen wegen der Vogelgrippe <strong> Stallpflicht für Geflügel</strong> im gesamten Landkreis Harburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 06:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ruhiger Start in die Halloween-Nacht – Polizei mit Großaufgebot in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ruhiger-start-in-die-halloween-nacht-–-polizei-mit-großaufgebot-in-harburg-unterwegs.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Friedlicher Auftakt in die <strong>Halloween-Nacht:</strong> Schon seit dem frühen Abend sind in vielen Stadtteilen kleine Hexen, Gespenster und Vogelscheuchen unterwegs, klingeln an Haustüren und fordern mit fröhlichem „Süßes oder Saures!“ ihre Beute ein.</p><p>Während die Kleinen unterwegs sind, behält die Polizei die Lage genau im Blick. Denn in den vergangenen Jahren war der Halloween-Abend immer wieder von Randale überschattet – vor allem durch Jugendliche, die das Fest zum Krawallmachen nutzten. Um das zu verhindern, ist die Polizei in diesem Jahr mit einem Großaufgebot im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 06:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>