<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messerangriff im Phoenix-Center: 25-jähriges Opfer stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/messerstecherei-im-food-court-vom-phoenix-center-mann-lebensgefährlich-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg?width=1600&height=798" alt="Messerangriff im Phoenix-Center: 25-jähriges Opfer stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Harburg kommt nicht zur Ruhe: Gegen 17.40 Uhr kam es am Donnerstag im <strong>Phoenix-Center</strong> zu einem <strong>Messerangriff</strong> im<strong> Food-Court</strong> im Untergeschoß vor dem Asia-Laden. Der Messerattacke sei nach Zeugenberichten ein Streit vorausgegangen. Nach Informationen der Polizei starb das 25-jährige Opfer später im Krankenhaus.</p><p>Der Täter, ein eingedeutschter Syrer, sei laut Lagezentrum in Tatortnähe der Polizei festgenommen worden. Im Phoenix-Center kämpften Sanitäter und Notärzte mit <strong>Reanimationsmaßnahmen</strong> um das Leben des Opfers. Das Phoenix-Center wurde inzwischen von Polizei und Sicherheitsdienst geräumt. Die Moorstraße wurde für den Verkehr gesperrt. Das Phoenix-Center wurde evakuiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 06:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A1 bei Hittfeld: 55-jähriger Motorradfahrer stirbt bei Unfall</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/autobahn-1-bei-hittfeld-55-jähriger-motorradfahrer-stirbt-bei-unfall.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="A1 bei Hittfeld: 55-jähriger Motorradfahrer stirbt bei Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hittfeld</strong> – Ein 55-jähriger Motorradfahrer ist am Donnerstag bei einem <strong>Verkehrsunfall</strong> auf der A1 – Fahrtrichtung Bremen - in Höhe <strong>Rosengarten</strong> ums Leben gekommen.</p><p>Gegen 22.55 Uhr waren zwei Bekannte mit ihren Motorrädern zwischen den Anschlussstellen<strong> Hittfeld</strong> und<strong> Dibbersen</strong> auf dem rechten Fahrstreifen unterwegs. Ihnen näherte sich von hinten eine 37-jährige Frau mit ihrem Auto.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 06:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbesserte Notfallversorgung: DRK-Ambulanzdienst führt neue Notfalltransportwagen ein</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/verbesserte-notfallversorgung-drk-ambulanzdienst-führt-neue-notfalltransportwagen-ein.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250627DRK-Rettungssanis.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250627DRK-Rettungssanis.jpg?width=1600&height=800" alt="Verbesserte Notfallversorgung: DRK-Ambulanzdienst führt neue Notfalltransportwagen ein" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Gute Nachrichten für die<strong> Notfallversorgung</strong> in Hamburg: Ab September werden neue Notfalltransportwagen (NTW) den Rettungsdienst der Freien und Hansestadt Hamburg ergänzen. Die <strong>DRK-Ambulanzdienst</strong> Hamburg, eine Tochtergesellschaft des <strong>DRK in Harburg,</strong> hat maßgeblich an dieser wichtigen Entwicklung mitgewirkt und wird drei der sechs neuen Fahrzeuge im Hamburger Stadtgebiet betreiben. Weitere durch den DRK-Altona und Mitte e.V. und die Johanniter Unfallhilfe.</p><p>Diese Ergänzung der Rettungsdienstflotte soll dazu beitragen, das bestehende System zu entlasten und eine noch schnellere Versorgung von Patienten mit dringendem, aber nicht lebensbedrohlichem Bedarf zu ermöglichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bremer Straße: Vollsperrung Schafshagenberg vorzeitig beendet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/bremer-straße-vollsperrung-schafshagenberg-vorzeitig-beendet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250627Sperrung.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250627Sperrung.JPG?width=1600&height=805" alt="Bremer Straße: Vollsperrung Schafshagenberg vorzeitig beendet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Autofahrer in <strong>Marmstorf</strong> können jetzt erstmal aufatmen: Die Sperrung der Straße<strong> Schafshagenberg</strong> im Zuge der Leitungsarbeiten an der<strong> Bremer Straße</strong> ist aufgehoben worden.</p><p><em>„Die seit mehreren Monaten andauernde Vollsperrung kann aufgrund des Baufortschritts vorzeitig aufgehoben werden und das Baufeld wird leicht verkürzt“,</em> teilte die Polizei mit. Eigentlich sollte die Straße bis 25. Juli gesperrt bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 06:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportlerehrung: Urkunden für die 300 besten Sportler im Bezirk</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/48-sportlerehrung-ehrenurkunden-für-die-300-besten-sportler-harburgs.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/240626Sportler.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/240626Sportler.JPG?width=1600&height=784" alt="Sportlerehrung: Urkunden für die 300 besten Sportler im Bezirk" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der Bezirk Harburg hat seine erfolgreichen Sportler gewürdigt: Am Mittwochabend fand in der<strong> Friedrich-Ebert-Halle</strong> die <strong>48. Harburger Sportlerehrung</strong> statt. Im feierlichen Rahmen zeichneten das Bezirksamt und die Bezirksversammlung Harburg zahlreiche Sportler für ihre herausragenden Leistungen im Jahr 2024 aus.</p><p>Der stellvertretende Bezirksamtsleiter <strong>Christian Queckenstedt</strong> überreichte Ehrenurkunden an rund 300 Kinder, Jugendliche und Erwachsene aus insgesamt achtzehn Harburger Sportvereinen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 06:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>