<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit Waffe gedroht: Erneuter Großeinsatz der Polizei im Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-waffe-gedroht-erneut-großeinsatz-der-polizei-im-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Wieder gibt es einen Großeinsatz der Polizei im Harburger<strong> Phoenix-Viertel:</strong> Der Einsatz läuft seit etwa 13.45 Uhr.  Nach ersten Informationen kam es in der <strong>Kalischerstraße</strong> zu einer Bedrohung mit einer Waffe. In der Folge rückten schwer bewaffnete Einsatzkräfte an.</p><p>Die Polizei sperrte die Reinholdstraße zwischen der <strong>Wilstorfer Straße</strong> und der <strong>Maretstraße</strong> weiträumig ab. Auch die Wilstorfer Straße war zeitweise gesperrt, um eine Gefährdung unbeteiligter Personen auszuschließen. Dadurch kam es im Bereich Harburg zu erheblichen Verkehrsbehinderungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:24:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lange Schlange ab 6 Uhr morgens: Feuerwerks-Verkauf in Wilstorf ist gestartet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/lange-schlange-seit-4-uhr-morgens-der-kult-feuerwerksverkauf-in-wilstorf-ist-gestartet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> – Die ersten Kunden standen bereits um 4 Uhr vor der Tür des <strong>Schützenheims</strong> am <strong>Freudenthalweg</strong> in <strong>Wilstorf.</strong> Und als <strong>Oliver Graetzer</strong> um 6 Uhr den Startschuss zu seinem<strong> Feuerwerksverkauf</strong> gibt, und die Türen öffnet, stehen gut 200 Menschen vor der Tür und der Parkplatz ist voll.</p><p>Am heutigen Montag ist der Verkauf von Silvester-Feuerwerk gestartet. Und drei Tage vor dem Jahreswechsel ist Wilstorf wieder das <strong>Mekka der Feuerwerk-Fans</strong> im Hamburger Süden</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit einem tollen Feuerwerk ging gestern der Harburger Weihnachtsmarkt zu Ende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/mit-einem-großartigen-feuerwerk-verabschiedete-sich-gestern-weihnachtsmarkt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Mit einem eindrucksvollen <strong>Feuerwerk</strong> vor der stimmungsvollen Kulisse des Harburger Rathauses ist der Harburger Weihnachtsmarkt 2025 nach fünf erfolgreichen Wochen zu Ende gegangen. Der Weihnachtsmarkt war noch einmal richtig voll. Gut 15 Minuten dauerte das bunte Spektakel, das vom Dach der Harburg Arcaden gezündet wurde. Mehrere 100 Besucher verfolgten das Feuerwerk und zum Ende gab es dafür viel Applaus.</p><p>Weihnachtsmarkt-Organisatorin <strong>Anne Rehberg</strong> zog ein positives Fazit. Rund um die festlich illuminierte Tanne erwarteten die Besucher insgesamt 136 Programmpunkte, die bei Groß und Klein echtes Weihnachtsgefühl entstehen ließen. Unter der bewusst gewählten Überschrift „Gemeinsam mit – gemeinsam für“ spiegelte sich das Leitmotiv des Marktes im engagierten Miteinander von Veranstaltern, Ehrenamtlichen, Teilnehmenden und Gästen eindrucksvoll wider.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtszeit ist Einbruchszeit: Mehrere Einbrüche über die Feiertage</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/weihnachtszeit-ist-einbruchszeit-mehrere-einbrüche-über-die-feiertage.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> – Weihnachtszeit ist Einbruchszeit. Auch in diesem Jahr nutzen Einbrecher das Fest, um im <strong>Landkries Harburg</strong> in Häuser einzubrechen. In der Zeit von Freitag, 12 Uhr bis Mittwoch, 24.12, 13:37 Uhr kam es in Fleestedt in der Straße <strong>Am Försterland</strong> zu einem Einbruch in ein Einfamilienhaus.</p><p>Während die Bewohner im Urlaub waren, hebelte die unbekannte Täterschaft das rückwärtige Küchenfenster des Einfamilienhauses auf. Das Haus wurde nach Diebesgut durchsucht. Anschließend flüchtete die Täterschaft unerkannt in unbekannte Richtung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Weihnachtsmarkt verabschiedet sich mit einem großen Feuerwerk</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburg-christmas-lights-weihnachtsmarkt-verabschiedet-sich-heute-mit-großem-feuerwerk.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Letzte Chance für einen Bummel über den <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> - und das bei sonnigem Winterwetter. Der Harburger Weihnachtsmarkt verabschiedet sich am <strong>heutigen Sonntag</strong> mit einem glanzvollen Feuerwerk. Es ist jedes Jahr der stimmungsvolle Höhepunkt: Um<strong> 18 Uhr</strong> wird das große Feuerwerk vom Dach der Harburg Arcaden gezündet.</p><p>Der Weihnachtsmarkt wird bei den <em>„Harburg-Christmas-Lights“</em> zum Logenplatz, von dem aus sich – nicht nur – das glitzernde Spektakel hervorragend verfolgen lässt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>