<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall auf der A39: 28-jährige prallt in Leitplanke und wird schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-auf-der-a39-28-jährige-prallt-in-leitplanke-und-wird-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Winsen</strong> - Auf der<strong> A39</strong> in Fahrtrichtung <strong>Hamburg</strong> ist am Montagvormittag eine 28-jährige Autofahrerin bei einem schweren Verkehrsunfall verletzt worden. Der Unfall ereignete sich gegen 9.30 Uhr zwischen den Anschlussstellen <strong>Winsen-Ost</strong> und <strong>Winsen-West.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen kam die Fahrerin aus bislang ungeklärter Ursache nach rechts von der Fahrbahn ab und prallte gegen die Leitplanke. Der Audi schleifte anschließend rund 250 Meter an der Schutzplanke entlang, bevor das Fahrzeug zum Stillstand kam.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gastro-Konzept fürs AQUA²DOCK: Auch ein neuer Standort fürs Café Oktober</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/bauprojekte/gastro-konzept-fürs-aqua²dock-auch-neuer-standort-fürs-café-oktober.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Das <strong>AQUA²DOCK</strong> ist auf der Zielgeraden: Mitten im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> entsteht im Kreuzungsbereich von Ziegelwiesenkanal und Lotsekanal mit dem AQUA²DOCK ein neues 13.500 Quadratmeter großes Quartier mit Hotel, Gastronomie, Promenade und Büros direkt am Wasser.</p><p><em>„Seit voriger Woche ziehen erste Mieter ins Hauptgebäude AQUA2DOCK ein und die Außenanlagen werden im Frühjahr der maritimen Lage angepasst und mit historischem Kopfsteinpflaster belegt“,</em> sagt Bauherr <strong>Ingo Mönke</strong> gegenüber harburg-aktuell.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DRK-Vorstandstreffen in Harburg: Gemeinsam das Sozialsystem stützen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/drk-vorstandstreffen-in-harburg-gemeinsam-das-hamburger-sozialsystems-stützen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Zwei große DRK-Verbände, ein Ziel: Die Menschen in Hamburg besser zu versorgen. Wie das erreicht werden kann, dazu trafen sich jetzt der designierte Vorstand des DRK-Landesverbandes Hamburg,<strong> Dr. Joß Steinke</strong> und Harburgs DRK-Vorstand <strong>Harald Halpick</strong> auf dem <strong>DRK-Campus</strong> in der Rote-Kreuz-Straße an der Außenmühle. Steinke wird sein neues Amt am 1.Februar 2026 übernehmen.</p><p>Fünf Stunden setzten sich beide zum intensiven Austausch zusammen. Schließlich gilt es, gemeinsam das Hamburger Sozialsystems zu stützen. Im Anschluss folgte ein Besuch im <strong>"Harburg Huus",</strong> der Obdachlosenunterkunft des DRK, an seinem Noch-Standort.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volleyball mit Rekordkulisse: ETV-Volleys locken 1408 Zuschauer in die CU-Arena</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/volleyball-party-vor-rekordkulisse-etv-volleys-trotzen-ssc-schwerin-einen-satz-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Die <strong>ETV-Volleys</strong> haben nach einem harten Kampf gegen den amtierenden deutschen Meister <strong>SSC Palmberg Schwerin</strong> in vier Sätzen (16:25 21:25 25:20 11:25) verloren. Vor den Augen des Hamburger Sport-Staatsrats <strong>Christoph Holstein</strong> und der Rekordkulisse von <strong>1.408 Zuschauern</strong> in der Neugrabener<strong> CU-Arena</strong> boten die ETVerinnen fast zwei Stunden lang sehenswerten und mitunter spektakulären Volleyball.</p><p>Als wertvollste Spielerin des ETV wurde Außenangreiferin und ehemalige Nationalspielerin <strong>Kathleen Weiß</strong> (41) gewählt, die die langzeitverletzte Zuspielerin <strong>Luise Klein</strong> bis zum Saisonende vertreten wird. MVP in Gold wurde die Schweriner Libera Finnja Frommann.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:27:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update zum tragischen Zugunglück: Todesopfer aus dem Bus ist eine 19-Jährige</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/update-zum-tragischen-zugunglück-todesopfer-aus-dem-bus-ist-eine-19-jährige-frau.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Am Freitagnachmittag kam es wie berichtet im Hamburger <strong>Hafengebiet</strong> zu einem Zusammenstoß zwischen einer <strong>Hafenbahn</strong> und einem<strong> Linienbus,</strong> bei dem mehrere Personen verletzt wurden.</p><p>Nach den bisherigen Erkenntnissen befuhr der Linienbus die <strong>Nippoldstraße</strong> in Richtung<strong> Neuhöfer Damm.</strong> Zur gleichen Zeit passierte eine Rangierlok der Hafenbahn, aus Richtung Roßdamm kommend, den unbeschrankten Bahnübergang der Nippoldstraße. Aus weiterhin ungeklärter Ursache kam es zu einem Zusammenstoß zwischen dem Bus und der Hafenbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>