<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Radsport-Klassiker an Himmelfahrt: Zum 33. Mal "Großer Preis von Buchholz"</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/großartiger-radsport-an-himmelfahrt-33-großer-preis-von-buchholz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250528Radsport.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250528Radsport.jpg?width=1600&height=803" alt="Radsport-Klassiker an Himmelfahrt: Zum 33. Mal "Großer Preis von Buchholz"" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Großartigen Radsport gibt es am morgigen <strong>Himmelfahrtstag</strong>, 29. Mai, in der Heidestadt Buchholz.<strong> Blau-Weiss Buchholz</strong> veranstaltet zum 33. Mal den <strong>Großen Preis von Buchholz</strong>.</p><p>In der Zeit von 9 bis 17 Uhr stehen verschiedene Rennen auf dem Programm. Das Angebot reicht von Internationalen Elite Teams, Nachwuchs-Cup, Bergsprints und Hobbyrennen für alle.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 06:20:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Einsatz in Heimfeld: Verletzter schlägt Notarzt blutig</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bei-einsatz-in-heimfeld-verletzter-schlägt-notarzt-blutig.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250528Paket.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250528Paket.jpg?width=1600&height=800" alt="Bei Einsatz in Heimfeld: Verletzter schlägt Notarzt blutig" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - An Händen und Füßen gefesselt holen Polizisten einen Mann aus einem Wohnhaus an der <strong>Buxtehuder Straße</strong>. Der Mann hatte zuvor einen Notarzt, der ihn wegen einer Verletzung versorgen wollte, unvermittelt einen Faustschlag ins Gesicht verpasst.</p><p>Der Mediziner hatte eine blutende Wunde erlitten. Polizisten holten Verstärkung, um den Randalierer zu überwältigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 06:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krankenhaus Groß-Sand: Erzbistum Hamburg schließt Klinik in Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/krankenhaus-groß-sand-erzbistum-hamburg-schließt-klinik-in-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250528Krankenhaus_Groß_Sand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250528Krankenhaus_Groß_Sand.jpg?width=1600&height=799" alt="Krankenhaus Groß-Sand: Erzbistum Hamburg schließt Klinik in Wilhelmsburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Das<strong> Erzbistum Hamburg</strong> wird das<strong> Krankenhaus Groß-Sand</strong> in Wilhelmsburg bis Mitte 2026 schließen. Mitte Juli sollen zunächst Chirurgie und Notfallambulanz schließen, so das Erzbistum. Neurologische Früh-Reha und Geriatrie ziehen ins Marienkrankenhaus um.</p><p>Die medizinische Versorgung vor Ort soll jedoch durch eine neue Stadtteilklinik gesichert werden, die ambulante und stationäre Leistungen ohne größere Notfallversorgung bietet. Die Stadt plant dafür, das Gelände von der Kirche zu kaufen und über einen Betreiber zu entscheiden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 06:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Erfolge für die Tischtennis-Damen des SV Grün-Weiss Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/große-erfolge-für-die-tischtennis-damen-des-sv-grün-weiss-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250528Tischtennis.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250528Tischtennis.jpg?width=1600&height=801" alt="Große Erfolge für die Tischtennis-Damen des SV Grün-Weiss Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Eine äußerst erfolgreiche Saison liegt hinter den <strong>Tischtennis-Damen</strong> des<strong> SV Grün-Weiss Harburg</strong> – und die kommenden Wochen versprechen weitere sportliche Höhepunkte.</p><p>Der Verein legt seit Jahren großen Wert auf Nachwuchsförderung: Die erste Damenmannschaft schaffte es, mit und für ihre Talente von der höchsten Hamburger Spielklasse bis in die Oberliga aufzusteigen. In ihrer ersten Oberliga-Saison – in einer Spielklasse, die bis nach Berlin und Brandenburg reicht – behauptete sich das Team mit einem starken 4. Platz und sicherte souverän den Klassenerhalt in einer ausgeglichenen Liga.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 06:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phoenix-Viertel: Polizei nimmt Hassplakate gegen die Polizei ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/phoenix-viertel-polizei-nimmt-hassplakate-gegen-die-polizei-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250527PolizeiHass.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250527PolizeiHass.JPG?width=1600&height=805" alt="Phoenix-Viertel: Polizei nimmt Hassplakate gegen die Polizei ab" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Anarchistische Gruppe namens „<em>Anarchas on Tour“</em> hängte in der Nacht zum Montag an vielen Stellen Hass-Plakate gegen die Polizei auf.</p><p>Auf der linken Internetplattform Indymedia.org bekannten sich die Gruppe dazu und sprach von einem polizeilichen Belagerungszustand, der seit einigen Wochen im <strong>Phoenix-Viertel</strong> mit rassistischen Kontrollen einher ginge.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>