<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sturmtief Elli: Amtliche Unwetterwarnung aufgrund des starken Schneefalls</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sturmtief-elli-amtliche-unwetterwarnung-aufgrund-starken-schneefalls.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Der<strong> Deutsche Wetterdienst</strong> (DWD) hat seine <strong>Amtliche Warnung</strong> vor Schneefall für Freitag am heutigen Tag noch einmal verschärft.  Angesichts der zu erwartenden starken Schneefälle mit bis zu 15 Zentimeter Neuschnee und Schneeverwehungen durch starke Winde appelliert der <strong>Hamburger Senat,</strong> am morgigen Freitag möglichst zuhause zu bleiben, auf nicht unbedingt nötige Fahrten zu verzichten und bei Aufenthalten im Freien, insbesondere bei der Teilnahme am Straßenverkehr, besondere Vorsicht walten zu lassen.</p><p>Die Schulbehörde hat den <strong>Unterrichtsbetrieb</strong> für Freitag ausgesetzt und die Schulen am Donnerstag darüber informiert. Trotz des Unterrichtsausfalls stellen die Hamburger Schulen eine Betreuung für diejenigen Schüler sicher, die nicht zu Hause bleiben können und deswegen zur Schule kommen. Alle <strong>Schulsporthallen</strong> bleiben ab heute Nachmittag und zunächst bis einschließlich Montag, 12. Januar, gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief Elli: Harburger Hallencup muss verschoben werden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sturmtief-ellie-harburger-hallencup-muss-verschoben-werden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Eigentlich sollte am Sonnabend, 10. Januar, der <strong>40. Harburger Hallencup</strong> beginnen. Doch auch hier macht <strong>Sturmtief Elli</strong> einen Strich durch die Rechnung. <em>„Wir müssen das Turnier witterungsbedingt verschieben“,</em> sagte Mitorganisator <strong>Alf Bas</strong> gegenüber harburg-aktuell.de</p><p>Aufgrund der aktuellen Wetterlage werden alle Hamburger Schulsporthallen bis Montag, 12. Januar, gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief Elli: Der Harburger Wochenmarkt fällt am morgigen Freitag aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sturmtief-elli-harburger-wochenmarkt-fällt-freitag-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nicht nur die Schule fällt morgen aus. Auch der <strong>Harburger Wochenmarkt</strong> findet nicht statt. Am Freitag, 9. Januar, fällt der Wochenmarkt am Sand aus. Grund hierfür sind die für Freitagmorgen vorhergesagten starken Schneefälle sowie starken Sturmböen und die damit einhergehende Glättewarnung. Das teilte am Donnerstag das Bezirksamt Harburg mit.</p><p><em>„Die Entscheidung erfolgte unter Einbeziehung der Harburger und Marktbeschicker und dient der Sicherheit der Beschicker und Kunden“,</em> so das <strong>Bezirksamt.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief Elli: In Hamburg und im Landkreis fällt morgen die Schule aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sturmtief-elli-in-hamburg-und-im-landkreis-fällt-morgen-die-schule-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg/Landkreis</strong> – Sturmtief<strong> Elli</strong> kommt: Wegen der angekündigten extremen Witterung wurden in Hamburg und im Landkreis Harburg am morgigen <strong>Freitag die Schule abgesagt.</strong></p><p>Aufgrund der angekündigten kräftigen Schneefälle mit Schneeverwehungen und die dadurch bedingten schwierigen Straßenverhältnisse hat der <strong>Landkreis Harburg</strong> für den morgigen Freitag, 9. Januar, die Schülerbeförderung und damit auch den Schulunterricht abgesagt. An den Berufsbildenden Schulen in Buchholz und Winsen findet Distanzunterricht statt. Auch den anderen Schulen steht frei, in den Distanzunterricht zu wechseln. Für Kinder, die nicht zu Hause bleiben können, bieten die Schulen eine Betreuung an.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Künstler zu Gast im Museum: Ausstellungs-Führung mit Matthias Oppermann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/künstler-zu-gast-im-museum-ausstellungs-führung-mit-matthias-oppermann.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Noch bis zum 26. April 2026 ist der Hamburger Künstler <strong>Matthias Oppermann</strong> zu Gast im <strong>Archäologischen Museum Hamburg.</strong> Mit der Ausstellung <em>„Bildvergrabungen – Kunst im Dialog mit der Erde</em>“ lädt das Museum dazu ein, Kunst einmal anders zu sehen. Am Sonntag, 11. Januar, 15 Uhr erläutert der Künstler in einer Führung sein Langzeitprojekt und die besondere Technik, mit der er seine Werke erstellt hat.</p><p><em><strong>„Bildvergrabungen“</strong></em> ist ein Projekt an der Grenze zwischen Kunst und Natur, zwischen Zerstörung und Transformation: Matthias Oppermann hat 2017 elf seiner Gemälde in 48 Fragmente zerschnitten. Diese Fragmente wurden anschließend an unterschiedlichsten Orten der Welt vergraben. Nach mehreren Jahren wurden sie wieder ans Tageslicht gebracht. Die Ausstellung zeigt nun die Ergebnisse dieses ungewöhnlichen künstlerischen Langzeitprojekts.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>