<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Grünkohlessen der Schützengilde: Thomas Michel ist der neue Knopfsergeant</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/grünkohlessen-der-schützengilde-thomas-michel-ist-der-neue-knopfsergeant.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Für die <strong>Knopfsergeanten</strong> der <strong>Harburger Schützengilde</strong> hat es am Wochenende einen wichtigen Termin im Heimfelder <strong>Privathotel Lindtner</strong> gegeben: Das traditionell im November stattfinde Grünkohlessen stand auf dem Programm.</p><p>Nur wer sich um die Harburger Schützengilde von 1528 verdient, gemacht hat, wird in die Garde des Königs aufgenommen. In diesem Jahr wurde <strong>Thomas Michel</strong> in die Reihe der Knöpfe aufgenommen. Thomas Michel ist seit fast 40 Jahren Mitglied der Gilde und gehört dem Schießclub Herzog an.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Judo-Talent mit starkem Auftritt: Jenna Geerdts gewinnt die Potsdam Open</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/judo-talent-mit-starkem-auftritt-jenna-geerdts-gewinnt-die-potsdam-open.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die dreifache Hamburger Meisterin des Jahres 2025 (1x Einzel, 2x Team), <strong>Jenna Geerdts,</strong> wagte nun den nächsten großen Schritt: Das 10-jährige KSC-Talent reiste zu einem der größten Nachwuchsturniere nach Potsdam, um dort unter den 650 Startern bei den <strong>Potsdam-Open</strong> zu kämpfen. Sie ging wie gewohnt in der Klasse -36Kg der Altersklasse U11 auf die Matte.</p><p>Trotz der großen Kulisse, Halle und den zahlreichen Zuschauern ging die junge Eißendorferin fokussiert und zielstrebig in ihre Kämpfe. Sie siegte im Auftaktkampf nach nur 10 Sekunden vorzeitig durch eine gelungene Wurftechnik gegen ihre Kontrahentin aus Niedersachsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start des Lions Rosengarten Adventskalenders: 700 Preise im Wert von 20.000 Euro</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/start-des-lions-rosengarten-adventskalenders-700-preise-im-wert-von-mehr-als-20-000-euro.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Iddensen</strong> - Die Mädchen und Jungen der <strong>Jugendfeuerwehr Iddensen</strong> freuen sich, den Verkaufsstart des <strong>Adventskalenders</strong> des <strong>Lions Club Hamburg-Rosengarten</strong> bekanntgeben zu dürfen. Eine große Anzahl der insgesamt 15 Mitglieder der Jugendfeuerwehr hatten sich im Gerätehaus der Ortsfeuerwehr Iddensen eingefunden, um für den Kalender zu werben.</p><p>Auch in diesem Jahr wird der erfolgreiche Kalender wieder in den bekannten Verkaufsstellen angeboten. Natürlich sind auch wieder viele Jugendfeuerwehren willkommene Hilfe beim Verkauf der 6.000 Stück zum Einzelpreis von sechs Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburgs Weihnachtstanne ist da: In wenigen Tagen beginnt der Weihnachtsmarkt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburgs-weihnachtstanne-ist-da-in-wenigen-tagen-beginnt-der-weihnachtsmarkt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nur noch wenige Tage, dann gibt es auf dem <strong>Harburger Rathausplatz</strong> wieder <strong>Glühwein-</strong> und <strong>Mandelduft:</strong> Am Donnerstag, 20. November, der <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> um 17 Uhr feierlich eröffnet. In diesem Jahr lädt er bis zum 28. Dezember die Besucher zu einer stimmungsvollen Adventszeit ein.</p><p>Ein untrügliches Zeichen dafür, das bald der Weihnachtsmarkt beginnt, ist die <strong>Harburger Weihnachtstanne:</strong> Am Sonnabend wurde sie vor dem Harburger Rathaus aufgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tötungsdelikt in der Nobléestraße: Das sind die ersten Erkenntnisse der Polizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tötungsdelikt-in-der-nobléestraße-erste-erkenntnisse-der-polizei-am-tag-nach-der-tat.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Diese Tat hat am Wochenende nicht nur in <strong>Heimfeld</strong> für Entsetzen gesorgt: Wie berichtet ist in der Nacht zu Sonnabend ist ein<strong> 36-Jähriger</strong> durch eine<strong> 20-jährige Ukrainerin</strong> in seiner Wohnung in der <strong>Nobléestraße</strong> mit einem Messer <strong>tödlich verletzt</strong> worden. Die <strong>Mordkommission</strong> und die<strong> Staatsanwaltschaft</strong> für Kapitaldelikte ermitteln. Die Tatverdächtige wird nach Abschluss der polizeilichen Maßnahmen dem <strong>Untersuchungsgefängnis</strong> zugeführt.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei gerieten die 20-Jährige und ihr 36-jähriger Bekannter in dessen Wohnung in Heimfeld in eine Auseinandersetzung, in deren Verlauf die 20-jährige Frau den Mann mit einem <strong>Messer</strong> verletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 06:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>