<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wiederholte sexuelle Belästigung: 23-Jähriger kommt in die Psychiatrie</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wiederholte-sexuelle-belästigung-23-jähriger-kommt-in-die-psychiatrie.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Wiederholte sexuelle Belästigung: 23-Jähriger kommt in die Psychiatrie" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Die <strong>Polizei in Buchholz</strong> hat in den letzten Monaten verstärkt mit einem 23-jährigen Mann zu tun, der wiederholt durch <strong>Belästigungen und Beleidigunge</strong>n aufgefallen ist. Derzeit werden mehrere Strafverfahren geführt, unter anderem wegen <strong>sexueller Belästigung</strong> und<strong> Nötigung.</strong> Der Mann hatte sich häufig mit entblößtem Geschlechtsteil gegenüber Frauen gezeigt und nach Sex gefragt.</p><p>Nachdem er am Montag erneut im Zusammenhang mit einer Bedrohung von der Polizei in Gewahrsam genommen worden war, wurde der Mann noch am selben Tag einem Arzt vorgestellt und anschließend auf Anordnung des Landkreises zwangsweise in eine psychiatrische Klinik eingeliefert. Die beteiligten Behörden und das zuständige Amtsgericht stehen in engem Austausch, um weitere Maßnahmen abzustimmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 06:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sperrung am Außenmühlendamm: Wegebelag der Promenade wird saniert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sperrung-am-außenmühlendamm-wegebelag-der-promenade-wird-saniert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250910Außenmühlendamm.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250910Außenmühlendamm.jpg?width=1600&height=793" alt="Sperrung am Außenmühlendamm: Wegebelag der Promenade wird saniert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Besucher des <strong>Harburger Stadtparks</strong> müssen sich ab sofort auf leichte Behinderungen einstellen: Seit heute, Mittwoch, 10 September, wird der <strong>Wegebelag</strong> der <strong>Promenade Außenmühlendamm</strong> saniert. Die Arbeiten sind voraussichtlich nach zwei Wochen abgeschlossen, so das Bezirksamt.</p><p>Im Rahmen der Erneuerung des Wegebelags auf der Promenade am Außenmühlendamm wird die wassergebundene Wegedecke saniert, um die Qualität und Sicherheit für alle Nutzer zu verbessern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 06:20:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Frau auf den Gleisen: Großeinsatz und Streckensperrung in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/junge-frau-auf-den-gleisen-großeinsatz-und-streckensperrung-an-der-schlachthofstraße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250910Gleise.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250910Gleise.JPG?width=1600&height=805" alt="Junge Frau auf den Gleisen: Großeinsatz und Streckensperrung in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Um kurz vor 21 Uhr meldet ein Zugführer bei der Leitstelle der Bahn,<strong> auf den Gleisen</strong> entlang der Schlachthofstraße und der <strong>Hannoverschen Straße</strong> in Harburg, soll ein mutmaßlich Jugendlicher entlang der Bahngleise spazieren gehen. Er soll, so der Lokführer, verletzt an Händen und im Gesicht sein und stark bluten.</p><p>Sofort wird der Bahnabschnitt, auf dem auch <strong>Metronom und ICE</strong> fahren, gesperrt. Ein Großaufgebot von Landes- und Bundespolizei, Feuerwehr und Rettungsdienst sucht auf den Gleisen nach dem vermeintlichen Jugendlichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 06:20:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medaillen und Platzierungen: Süderelbe-Triathleten in Norderstedt erfolgreich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/medaillen-und-platzierungen-süderelbe-triathleten-in-norderstedt-erfolgreich.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/20250910Triathlon.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/20250910Triathlon.JPG?width=1600&height=800" alt="Medaillen und Platzierungen: Süderelbe-Triathleten in Norderstedt erfolgreich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Mit guten Leistungen präsentierten sich die Triathleten aus dem<strong> Süderelberaum</strong> beim Norderstedt Triathlon 2025. Für Hamburgs Nachwuchs-Triathleten gehört die Veranstaltung im Stadtpark von Norderstedt genauso zum Kids-Cup, wie für die Nachbarn aus Schleswig-Holstein.</p><p>Und auch viele Athleten aus Mecklenburg-Vorpommern und Niedersachsen nutzen den Triathlon traditionell für eine Standortbestimmung. Somit gilt der Norderstedt-Triathlon für viele als die inoffizielle Nordmeisterschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 06:20:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einschulung an der Alten Forst: 134 Erstklässler mit tollem Event empfangen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/einschulung-an-der-alten-forst-134-erstklässler-wurden-mit-tollem-event-empfangen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250909Einschulung.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250909Einschulung.JPG?width=1600&height=810" alt="Einschulung an der Alten Forst: 134 Erstklässler mit tollem Event empfangen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Knapp <strong>17.000 Erstklässler</strong> in Hamburg hatten am heutigen Dienstag ihren großen Tag: Für sie begann mit der Einschulung an einer der<strong> 213 Grundschulen</strong> der Hansestadt ein neuer Lebensabschnitt. <br/>Genau 134 von ihnen wurden mit einem tollen Event an der <strong>Schule in der Alten Forst</strong> in Eißendorf begrüßt.</p><p>Die Alte Forst gehört nach wie vor zu den größten Grundschulen in Hamburg: Insgesamt gibt es sechs neue erste Klassen und vier neue Vorschulklassen mit insgesamt 230 Kindern. So hieß es auch n diesem Jahr zur Einschulung der Erstklässler in Eißendorf: Hunderte Besucher, ausgelassene Stimmung und fröhliche Unterhaltung mit vielen Neuerungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 06:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>