<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ski und Rodel gut!“: Harburg wurde heute zum Wintermärchen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„ski-und-rodel-gut-“-harburg-wurde-heute-zum-wintermärchen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Neuschnee, Temperaturen um den Gefrierpunkt und jede Menge Sonnenschein:<strong> Harburg Stadt und Land</strong> wurde am Sonnabend zum <strong>Wintermärchen.</strong> Unter dem Motto „<em>Ski und Rodel gut“</em>, herrschte an den Steigungen und Hängen im Bezirk und im Kreis Hochbetrieb.</p><p>Nicht nur in den <strong>Harburger Bergen</strong> und der <strong>Haake</strong> herrschte Hochbetrieb. Auch der Rodelberg an der Beerentaltrift in Eißendorf wurde zum Treffpunkt der jungen und alten Rodelfans. Sogar Snowboard wurde hier am Sonnabend gefahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 06:23:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfälle, Sperrungen und Bus-Ausfälle: Der Winter hat Harburg fest im Griff</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/unfälle,-sperrungen-und-bus-ausfälle-der-winter-hat-harburg-fest-im-griff.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Der Winter hat auch den<strong> Hamburger Süden</strong> seit Freitag fest im Griff. Bereits am Freitag musste die<strong> Köhlbrandbrücke</strong> wegen der Glätte gesperrt werden. Der Wintereinbruch sorgte für Unfälle und festgefahrene Lkw.</p><p>Weiße Pracht am Sonnabend-Morgen: Rund zehn Zentimeter<strong> Neuschnee</strong> fielen in der Nacht zu Sonnabend. Am Sonnabend-Vormittag waren in Harburg nur wenige Autofahrer, wie auf der<strong> B75</strong> (Foto) unterwegs. Wer nicht unbedingt los musste, ließ das Auto besser stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 06:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Neujahr vermisst: Die Polizei sucht nach dem elfjährigen Felipe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/seit-neujahr-vermisst-polizei-sucht-nach-elfjährigen-felipe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Seit dem gestrigen Neujahrstag wird der elfjährige <strong>Felipe Leonardo Gimenez-Berisha</strong> aus <strong>Wilhelmsburg</strong> vermisst. Die Polizei bittet bei der Suche um Mithilfe aus der Bevölkerung.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen nach verließ der Junge am Nachmittag um 15 Uhr mit seinem Bruder unerkannt seine derzeitige Wohnanschrift an der <strong>Rotenhäuser Straße</strong> und ist seitdem unbekannten Aufenthalts. Der Bruder wohnt nicht mit dem Vermissten in der gleichen Wohneinrichtung und hatte ihn zuvor unangekündigt besucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 06:23:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Harburg hat Platz für Sport!“: Erster Shopping-Sonntag im neuen Jahr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„harburg-hat-platz-für-sport-“-erster-shopping-sonntag-im-neuen-jahr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Das neue Jahr ist erst wenige Tage alt, da steht das erste Großereignis an: Unter dem Motto <strong><em>„Harburg hat Platz für Sport!“</em></strong> findet am 4. Januar zwischen 13 und 18 Uhr in der gesamten Harburger City der erste <strong>Shopping-Sonntag</strong> statt.</p><p>Im Mittelpunkt steht der Sport: Ein großer <strong>Eiskletterberg</strong> am Lüneburger Tor (Foto), sportliche Aktionen mit dem<strong> Snowboard-Simulator </strong>und dem neuen <strong>Kinder Fun Curling</strong> (Eisstockschießen) für kleine Wintersport-Fans gibt es im<strong> </strong>Phoenix-Center, gesunde Goodies in der Harburg Info sowie zahlreiche Angebote in den Centern, Fachmärkten und der Innenstadt warten auf die Besucher.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 06:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto von Flut eingeschlossen: Neujahrsspaziergang endet mit Feuerwehreinsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auto-von-der-flut-eingeschlossen-neujahrsspaziergang-endet-mit-feuerwehreinsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Over</strong> - Ein <strong>Neujahrsspaziergang</strong> endete für zwei Autofahrer am Donnerstag mit einem unerwarteten <strong>Feuerwehreinsatz</strong>. Gegen 14.30 Uhr musste die Feuerwehr ein vollständig vom Wasser eingeschlossenes Fahrzeug am Sandberg nahe der Strandhalle<strong> Over</strong> bergen.</p><p>Die Besitzer des Volvos hatten ihren Wagen auf dem Parkplatz hinter dem Deich abgestellt. Als sie zurückkehrten, stand das Auto bereits komplett im überfluteten Bereich. Aufgrund des steigenden Wasserspiegels war ein Herausfahren nicht mehr möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 06:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>