<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Pavillon am See“: Bald eröffnet ein deutsch-marokkanisches Bistro</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„pavillon-am-see“-bald-eröffnet-ein-deutsch-marokkanisches-bistro.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250630Pavillion.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250630Pavillion.JPG?width=1600&height=798" alt="„Pavillon am See“: Bald eröffnet ein deutsch-marokkanisches Bistro" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Für die einen ist er ein <strong>„Lost Place“</strong> für die anderen ein „<strong>schlummerndes Schmuckstück“:</strong> Der <strong>Pavillion am See,</strong> gelegen an der <strong>Buxtehuder Straße</strong> am Rand der<strong> Parkanlage Schwarzenberg.</strong></p><p>Zuletzt gab es in dem ehemaligen Toilettenhäuschen mit Trinkhalle Kunst zu sehen. Das ist allerdings auch schon fast drei Jahre her. Meistens stand das auffällige Häuschen leer und war dem Verfall überlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 06:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei will Streit auf Party schlichten und entdeckt Drogen-Anbau</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-will-streit-auf-party-schlichten-und-entdeckt-drogenanbau.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250630Drogen.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250630Drogen.JPG?width=1600&height=807" alt="Polizei will Streit auf Party schlichten und entdeckt Drogen-Anbau" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Als am späten Sonntagabend mehrere Männer in einer Wohnung in der <strong>Anzengruberstraße</strong> einen Geburtstag feiern geraten sie in Streit. Als die Polizei nach einer handgreiflichen Auseinandersetzung in die Wohnung ins Dachgeschoss gerufen wird, geht es zunächst um ein Körperverletzungsdelikt.</p><p>Doch schon der Geruch in der Wohnung eines 38-jährigen Mannes macht die Beamten offenbar misstrauisch. Als sie genauer hinschauen, entdecken sie sechs zum Teil erntereife <strong>Marihuana-Pflanzen</strong> und zahlreiche Aufzucht-Zubehör.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 06:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr nach tragischem Unglück: 120 Biker gedenken Marcel B.</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-jahr-nach-tragischem-unglück-120-biker-gedenken-marcel-–-rührende-szenen-am-nincoper-deich.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250630Marcel_Gedenk-Ride-Out.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250630Marcel_Gedenk-Ride-Out.jpg?width=1600&height=798" alt="Ein Jahr nach tragischem Unglück: 120 Biker gedenken Marcel B." style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuenfelde</strong> - Am Sonnabendnachmittag versammelten sich rund 120 Motorradfahrer und zahlreiche Freunde sowie Angehörige am <strong>Nincoper Deich</strong>, um an <strong>Marcel B.</strong> (+18) zu erinnern. Vor fast genau einem Jahr war der junge Mann an dieser Stelle bei einem schweren Motorradunfall ums Leben gekommen.</p><p>Die<strong> Gedenkfahrt</strong>, die von Freunden organisiert wurde, führte die Teilnehmer zur Unfallstelle. Dort hielten die Biker und Begleiter an, legten Blumen nieder, zündeten Kerzen an und gedachten gemeinsam in stiller Anteilnahme Marcel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 06:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneut ermittelt die Mordkommission in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/erneut-ermittelt-die-mordkommission-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250630Unterkunft.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250630Unterkunft.jpg?width=1600&height=800" alt="Erneut ermittelt die Mordkommission in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Erneut ermittelt die Mordkommission wegenen eines Tötungsdeliktes in Harburg. Diesmal in der <strong>Maretstraße</strong>. Dort hatte ein Pole (62) mit einem Gegenstand auf einen schlafenden Landsmann (60) eingeprügelt, mit dem er sich eine Wohnung teilt.</p><p>Das Opfer wurde schwer verletzt. Der Mann kam ins Krankenhaus und konnte gerettet werden. Der zum Tatzeitpunkt volltrunkene 62-jährige wurde festgenommen. Es wird wegen eines versuchten Tötungsdeliktes ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 06:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff im Phoenix-Center: 25-jähriges Opfer stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/messerstecherei-im-food-court-vom-phoenix-center-mann-lebensgefährlich-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg?width=1600&height=798" alt="Messerangriff im Phoenix-Center: 25-jähriges Opfer stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Harburg kommt nicht zur Ruhe: Gegen 17.40 Uhr kam es am Donnerstag im <strong>Phoenix-Center</strong> zu einem <strong>Messerangriff</strong> im<strong> Food-Court</strong> im Untergeschoß vor dem Asia-Laden. Der Messerattacke sei nach Zeugenberichten ein Streit vorausgegangen. Nach Informationen der Polizei starb das 25-jährige Opfer später im Krankenhaus.</p><p>Der Täter, ein eingedeutschter Syrer, sei laut Lagezentrum in Tatortnähe der Polizei festgenommen worden. Im Phoenix-Center kämpften Sanitäter und Notärzte mit <strong>Reanimationsmaßnahmen</strong> um das Leben des Opfers. Das Phoenix-Center wurde inzwischen von Polizei und Sicherheitsdienst geräumt. Die Moorstraße wurde für den Verkehr gesperrt. Das Phoenix-Center wurde evakuiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 06:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>