<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Glätteunfall: Lieferservice-Fahrer prallt gegen Laternenmast - schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/glätteunfall-lieferservice-fahrer-prallt-gegen-laternenmast-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Bei einem schweren Verkehrsunfall in der Straße <strong>Bei der Wollkämmerei</strong> ist am Freitagabend ein junger Fahrer eines Lieferservices schwer verletzt worden. Der Unfall ereignete sich gegen 22.45 Uhr.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen verlor der Anfang 20‑jährige Fahrer eines Smart auf <strong>glatter Fahrbahn</strong> und bei leicht erhöhter Geschwindigkeit die Kontrolle über sein Fahrzeug. Der Wagen schleuderte daraufhin von der Fahrbahn und prallte frontal gegen einen Laternenmast. Durch die Wucht des Aufpralls wurde der Mann in seinem Fahrzeug eingeklemmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:43:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Empfang mit 100 Gästen: Gelungener Start für Harburgs neues Secondhand-Kaufhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/empfang-mit-100-gästen-gelungener-start-für-harburgs-neues-secondhand-kaufhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ein Nachwuchsstar an der Klarinette spielt zur Begrüßung der Gäste, während draußen vor dem neuen Geschäft am <strong>Schloßmühlendamm 30 bis 32</strong> noch das neue Logo über dem Eingang bestaunt wurde. Nach gut zwei Monaten stillen Betriebes feierte Harburgs erstes <strong>Secondhand-Kaufhaus,</strong> das als<strong> Inklusionsbetrieb</strong> geführt wird, die Eröffnung.</p><p>Kurz vor Weihnachten hatten sie die Pforten zum ersten Mal geöffnet. Anfang Januar ging dann auch das Café an den Start. <em>"Wir haben uns mit dem Team die Zeit genommen, uns erst einmal 'warm zu arbeiten'. Von unseren demnächst 15 festen Mitarbeitenden sind acht Inklusionskräfte. Dazu kommen noch viele Ehrenamtliche, die von Schwester Henny mitgekommen sind. Das musste sich einspielen",</em> erklärt <strong>Karin Bischoff,</strong> beim DRK in Harburg unter anderem als Geschäftsführerin für das "Kreuz &amp; quer" verantwortlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:43:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Taschen für den Wochenmarkt: Schnell eins der 1000 Exemplare sichern</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neue-taschen-für-den-wochenmarkt-jetzt-schnell-eins-der-1000-exemplare-sichern.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die <strong>neuen Markttaschen</strong> sind da: Ab sofort gibt es an den Verkaufsständen auf dem <strong>Harburger Wochenmarkt</strong> die neuen Taschen, um die Einkäufe zu transportieren. Die Tasche ist für die Markkunden <strong>kostenlos</strong> erhältlich - allerdings nur, solange der Vorrat reicht.</p><p>In der Erstauflage wurden 1000 Stück produziert. Je nach Größe des Standes gab es 50 bis 75 Stück pro Markthändler, die nun kostenlos an den Ständen des Harburger Wochenmarkts an die Kunden ausgegeben werden.<br/>Bereits vor rund acht Jahren gab es eine Markttasche. Doch nun wurde es Zeit für eine Neuauflage: Mit einem exklusiven Motiv bringt das Bezirksamt damit frischen Wind auf den Markt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:43:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu Gast beim Harburger DRK: Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/zu-gast-beim-harburger-drk-wirtschaftssenatorin-melanie-leonhard.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Hamburgs Wirtschaftssenatorin<strong> Dr. Melanie Leonhard</strong> und Harburgs DRK-Vorstand <strong>Harald Halpick</strong> sprachen bei einem Treffen auf dem <strong>DRK-Campus</strong> an der Rote-Kreuz-Strasse über die Belange im Harburger Raum sowie die Rolle des Kreisverbandes als modernen Arbeitgeber in ganz Hamburg.</p><p>Weitere Themen am Donnerstagvormittag waren die aktuellen Herausforderungen des DRK als Hilfsorganisation in Krisenzeiten, die Nachhaltigkeit gemeinnütziger Projekte sowie die Herausforderungen angesichts bürokratischer Prozesse.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:43:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sprachreisen nach England über die Sparkasse buchen und sparen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sprachreisen-nach-england-über-die-sparkasse-buchen-und-sparen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Auch in diesem Jahr bietet die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude Sprachreisen</strong> für Jugendliche im Alter von 13 bis 17 Jahren an. Reiseziel ist Poole an der<strong> Südostküste Englands,</strong> es gibt wieder verschiedene Termine in den Sommer- und Herbstferien.</p><p>Interessierte Jugendliche und deren Eltern sind herzlich zur digitalen Informationsveranstaltung am Donnerstag, 19. Februar 2026 um 18 Uhr eingeladen. Der Geschäftsführer des Reiseveranstalters albion language tours stellt die Gruppenreise ausführlich vor. Anschließend ist noch Zeit für alle Fragen rund um die Reisen. Die Anmeldung zum Infoabend erfolgt über die Internetseite der Sparkasse unter www.spkhb.de/sprachreisen&lt;<a href="http://www.spkhb.de/sprachreisen&gt;">http://www.spkhb.de/sprachreisen&gt;</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:43:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>