<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vollsperrung Jägerstraße: Montag beginnt der dritte Bauabschnitt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/vollsperrung-jägerstraße-montag-beginnt-der-dritte-bauabschnitt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/240214Jägerstraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/240214Jägerstraße.jpg?width=1600&height=796" alt="Vollsperrung Jägerstraße: Montag beginnt der dritte Bauabschnitt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Endspurt der Bauarbeiten in der<strong> Jägerstraße</strong>: Ab Montag, 16. Juni, wird das Baufeld in der Jägerstraße in den letzten Bauabschnitt zwischen<strong> Mensingstraße</strong> und Hausnummer 78 verlegt. Die Jägerstraße ist in diesem Bereich gesperrt.</p><p>Im dritten Bauabschnitt werden bis voraussichtlich<strong> Mitte August 2025</strong> die Fahrbahn und die Nebenflächen verkehrsberuhigt umgebaut und die Haltestelle Mensingstraße stadtauswärts barrierefrei hergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwölfjährigen Jungen verdächtig angesprochen: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zwölfjährigen-jungen-in-wilhelmsburg-verdächtig-angesprochen-zeugenaufruf-der-polizei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Zwölfjährigen Jungen verdächtig angesprochen: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Die<strong> Polizei</strong> fahndet nach einem bislang unbekannten Mann, der Freitagabend einen zwölfjährigen Jungen in Wilhelmsburg in verdächtiger Weise angesprochen haben soll.</p><p>Nach den bisherigen Erkenntnissen der Polizei war das Kind um 20.35 Uhr auf dem Weg von einem Fußballplatz im Bereich der <strong>Neuhöfer Straße</strong> zur Bushaltestelle<strong> "Veringstraße (Mitte)",</strong> als ein bislang unbekannter Mann es angesprochen und am Arm ergriffen haben soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Schützenkönig: Hendrik Meyer „Der Aufsteiger“ regiert in Rönneburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/neuer-schützenkönig-hendrik-meyer-„der-aufsteiger“-regiert-in-rönneburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250611KingRönneburg.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250611KingRönneburg.jpg?width=1600&height=801" alt="Neuer Schützenkönig: Hendrik Meyer „Der Aufsteiger“ regiert in Rönneburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Rönneburg</strong> - Am vorletzten Maiwochenende konnte beim diesjährigen <strong>Rönneburger Vogelschießen Hendrik Meyer</strong> als neuer Schützenkönig proklamiert werden. Er setzte sich gegen seinen genauso engagierten Konkurrenten Jürgen Flasche durch. Am Sonntag fiel um 16.50 Uhr mit dem 544. Schuss der letzte Rest vom hölzernen Rumpf von der Stange.</p><p><em>„Mir blieb der Atem stehen, als sich der Schuss gelöst hatte, ich das Ziel aus den Augen verloren hatte und auf einmal die Menge jubelte. Was ist denn jetzt los“</em>, waren die ersten Gedanken des frisch gebackenen Schützenkönigs.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2. Dan für Raimund Geerdts: Hamburger Judo Verband ehrt KSC Bushido Trainer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/2-dan-für-raimund-geerdts-hamburger-judo-verband-ehrt-ksc-bushido-trainer.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250611Ehrung.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250611Ehrung.jpg?width=1600&height=803" alt="2. Dan für Raimund Geerdts: Hamburger Judo Verband ehrt KSC Bushido Trainer" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Große Ehre für einen großen Kämpfer: <strong>Raimund Geerdts</strong> vom <strong>KSC Bushido</strong> wurde vom <strong>Hamburger Judo-Verband</strong> mit dem 2. Dan geehrt. <em>„Nach einem schweren Schicksalsschlag hat Raimund Geerdt mit beeindruckender Stärke und unbeirrbaren Lebenswillen seinen Weg zurück ins Leben gefunden - für sich selbst, aber auch für seine Familie und die Judo-Gemeinschaft“</em>, heißt es.</p><p>Beim letzten Kampftag der Judo Landesliga kam es zu einem ganz besonderen Moment. Rund 100 Judoka fanden sich in der Halle in Norderstedt ein - die Halle war gut gefüllt mit dem Geist des Judo.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:21:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blickfang vor dem Rathaus in Nenndorf: Ein Triceratops zieht die Blicke auf sich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/blickfang-vor-dem-rathaus-in-nenndorf-ein-triceratops-zieht-die-blicke-auf-sich.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250610Dinoasurier.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250610Dinoasurier.jpg?width=1600&height=803" alt="Blickfang vor dem Rathaus in Nenndorf: Ein Triceratops zieht die Blicke auf sich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Nenndorf</strong> – Wer jetzt am<strong> Rathaus Rosengarten</strong> vorbeikommt, traut seinen Augen kaum: Auf der Wiese vor dem Gebäude steht ein<strong> Triceratops</strong> aus der Urzeit und genießt das frische Gras.</p><p>Der 3,50 Meter hohe und mehr als sieben Meter lange Pflanzenfresser aus der Kreidezeit wird unentgeltlich vom Wildpark Schwarze Berge in Vahrendorf zur Verfügung gestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>