<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Festnahme nach Diebstahl in Harburg: Drei Männer kommen in U-Haft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-nach-diebstahl-in-harburg-drei-männer-kommen-in-u-haft.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Einsatzkräfte der Polizei nahmen Sonntag-Nachmittag um 16.44 Uhr nach dem Hinweis einer Zeugin drei Männer in Harburg vorläufig fest, die im Verdacht stehen, diverse Kleidungsstücke aus einem Geschäft im <strong>Phoenix-Center</strong> entwendet zu haben. Die Männer kamen ins <strong>Untersuchungsgefängnis.</strong></p><p>Nach den derzeitigen Erkenntnissen beobachtete eine aufmerksame Zeugin gestern Nachmittag drei Männer dabei, die zunächst ein<strong> Bekleidungsgeschäft</strong>  in der <strong>Hannoverschen Straße</strong> mit leeren Tüten betraten und es kurz darauf unter Auslösung des Sicherungsalarms mit gefüllten Taschen wieder verließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beleidigung, Alkohol und kein Führerschein: Verfolgungsfahrt endet in Tötensen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/beleidigung,-alkohol-und-kein-führerschein-verfolgungsfahrt-endet-in-tötensen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Tötensen</strong> - Ein 27-jähriger Mann hat am Sonntagabend die Polizei im Landkreis Harburg beschäftigt. Gegen 21 Uhr hatte er zunächst auf dem Gelände einer Tankstelle an der <strong>Kastanienallee</strong> in<strong> Tostedt</strong> eine Frau mittels Übersetzungs-App beleidigt.</p><p>Anschließend setzt er sich an das Steuer seines Wagens und fuhr davon. Eine Zeugin wählte den Notruf und fuhr dem Mann hinterher.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:22:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Supersonntag: Kultur, Laterne und Feuerwerk lockten viele Menschen in die City</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/supersonntag-kultur,-laterne-und-feuerwerk-lockten-tausende-in-die-city.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ganz Harburg feierte am Sonntag den <strong>22. Harburger Kulturtag</strong> und verwandelte den Bezirk in ein pulsierendes Kulturzentrum. Mit einem abwechslungsreichen Programm zog die Veranstaltung nach Schätzung des Harburg Marketings rund 40.000 Besucher an. Zwischen 12 und 20 Uhr öffneten 28 Kultureinrichtungen ihre Türen und präsentierten ein eigens für diesen Tag kuratiertes Programm von Kunst, Musik und Literatur bis hin zu Theater und Geschichte und das bei freiem Eintritt.</p><p>Entlang der Kulturroute vom Binnenhafen über die Innenstadt bis nach Heimfeld erlebten die Besucher ein facettenreiches, inspirierendes Angebot: Ob Führungen durch die neue Ausstellung <em>„Mythos Superhelden“</em> im <strong>Archäologischen Museum</strong> Hamburg, Rundgänge entlang der Schaufenstergalerie und der<strong> Freiraumgalerie</strong> <em>„Walls Can Dance“,</em> musikalische Highlights wie „Die Ohrwärmer “ in der<strong> Fischhalle</strong> oder spannende Vorträge in der Geschichtswerkstatt, jede Altersgruppe hatte etwas zu entdecken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:22:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Erinnern für die Zukunft“: Heute beginnen die Harburger Gedenktage</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„erinnern-für-die-zukunft“-heute-beginnen-die-harburger-gedenktage.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am heutigen Montag, 3. November, werden die <strong>Harburger Gedenktage 2025</strong> feierlich eröffnet. Unter dem Motto<em> „Erinnern für die Zukunft“</em> laden bis zum 30. November 24 Harburger Schulen, Kultureinrichtungen, politische und gesellschaftliche Organisationen sowie Vereine laden gemeinsam zu einem vielfältigen Programm zur Erinnerung an die Opfer des Nationalsozialismus ein.</p><p>Unter dem Motto „Erinnern für die Zukunft“ finden vom 3. bis zum 30. November 2025 im ganzen Bezirk Vorträge, Lesungen, Rundgänge, Workshops und Filmvorführungen statt. Die Gedenktage sind wieder einmal so vielfältig wie Harburg selbst.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:22:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlägerei nach Fußballspiel auf der Veddel: Spieler und Zuschauer geraten aneinander</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schlägerei-nach-fußballspiel-auf-der-veddel-spieler-und-zuschauer-geraten-aneinander.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Veddel</strong> - Auf einem Fußballplatz an der <strong>Slomanstraße</strong> ist es am Sonntagnachmittag bei einem <strong>Kreisliga-Spiel</strong> zu einer massiven Auseinandersetzung zwischen <strong>Spielern und Zuschauern</strong> gekommen. Gegen 14 Uhr endete das Kreisklassen-Spiel zwischen Kosova II und FC Veddel United I mit einem 4:4-Unentschieden (Halbzeitstand 3:1 für Kosova) – kurz darauf eskalierte die Situation.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Polizei soll ein Platzverweis gegen einen Spieler der Auslöser des Tumults gewesen sein. Der betroffene Akteur habe die Entscheidung offenbar als ungerechtfertigt empfunden, woraufhin sich zunächst auf dem Spielfeld und anschließend am Rand des Platzes eine handfeste Schlägerei entwickelte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>