<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Senioren-EM: Dreifacher Medaillenerfolg für Leichtathletin Wiebke Baseda</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/senioren-em-dreifacher-medaillenerfolg-für-wiebke-baseda.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251017EMMasters.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251017EMMasters.JPG?width=1600&height=797" alt="Senioren-EM: Dreifacher Medaillenerfolg für Leichtathletin Wiebke Baseda" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Mit einem grandiosen Abschluss einer langen Wettkampfsaison kehrte <strong>Wiebke Baseda</strong> (W65) vom <strong>SV Grün-Weiss Harburg</strong> von den <strong>Europameisterschaften der Masters</strong> auf der malerischen Insel Madeira zurück – im Gepäck: gleich drei Medaillen.</p><p>Den Auftakt ihres Erfolgs bildete der spannungsgeladene <strong>Speerwurf-Wettbewerb.</strong> Gleich mit ihrem ersten Versuch übernahm Wiebke Baseda mit 24,82 Metern die Führung. In Runde drei steigerte sie sich auf 24,92 Meter, doch im vierten Durchgang zog die Tschechin Irena Stahlova mit 25,10 Metern vorbei. Die Antwort der Harburgerin ließ nicht lange auf sich warten: Mit starken 27,07 Metern im fünften Versuch sicherte sie sich souverän die Goldmedaille.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:18:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KSC-Judomädchen holen gleich zwei Hamburger Mannschafts-Meistertitel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/ksc-judomädchen-holen-gleich-zwei-hamburger-mannschafts-meistertitel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251017HamburgerMannschaftsmeisterschaft.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251017HamburgerMannschaftsmeisterschaft.jpg?width=1600&height=804" alt="KSC-Judomädchen holen gleich zwei Hamburger Mannschafts-Meistertitel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Das ist fast unglaublich: Die jungen <strong>Nachwuchsjudoka des KSC</strong> haben in gleich zwei Altersklassen<strong> Gold</strong> bei den<strong> Hamburger Titelkämpfen mit der Mannschaft</strong> geholt.</p><p>Zunächst starteten die jüngsten Judomädchen in der<strong> Altersklasse U11.</strong> Hier dominierten die Eißendorferinnen das Geschehen. Nach klaren Siegen gegen die Mannschaften vom Eimsbüttler TV, JG Sachsenwald, TH Eilbek und Bramfeld stand man Siegerinnen ganz oben auf dem Treppchen! Die Mannschaft zeigte hier einen großartigen Teamgeist, schönes Judo und so war die Freude am Ende sehr groß.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:18:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schuppenbrand in Maschen: Feuerwehr verhindert Übergreifen auf Wohnhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schuppenbrand-in-maschen-feuerwehr-kann-übergreifen-auf-wohnhaus-verhindern.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251017Feuer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251017Feuer.jpg?width=1600&height=802" alt="Schuppenbrand in Maschen: Feuerwehr verhindert Übergreifen auf Wohnhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> - Ein Schuppenbrand hat am Donnerstagmittag die<strong> Freiwilligen Feuerwehren Maschen</strong> und<strong> Ramelsloh</strong> sowie den Einsatzleitwagen der<strong> Feuerwehr Seevetal</strong> beschäftigt. Etwas mehr als vier Stunden nach dem Großfeuer in Fleestedt erfolgte um 12.22 Uhr die nächste Alarmierung für die Sevetaler Feuerwehren.</p><p>Passanten hatten im<strong> Alten Postweg</strong> in <strong>Maschen</strong> den Brand eines direkt am Wohnhaus stehenden Schuppens bemerkt und unverzüglich über Notruf die Feuerwehr verständigt. Binnen weniger Minuten waren die Einsatzkräfte der Feuerwehren am Brandort, bei ihrem Eintreffen brannte der gut 30 Quadratmeter große Schuppen bereits in voller Ausdehnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:18:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HNT hat zwei VereinsHHeroes: Indre Sereikyte und Dennis Bülck vom HSB ausgezeichnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/hnt-hat-zwei-vereinshheroes-indre-sereikyte-und-dennis-bülck-durch-hsb-ausgezeichnet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251017Helden.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251017Helden.jpg?width=1600&height=802" alt="HNT hat zwei VereinsHHeroes: Indre Sereikyte und Dennis Bülck vom HSB ausgezeichnet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Sie leiten das Training, managen die Abteilung oder stehen mit der Pfeife auf dem Feld:<strong> Ehrenamtliche</strong> sind der Motor der Sportvereine. Ohne sie geht im Vereinssport wenig bis gar nichts. Um diese besonderen Leistungen zu würdigen, haben der Hamburger Sportbund (HSB) und die Deutsche Vermögensberatung AG (DVAG) jetzt im Rahmen einer feierlichen Gala im Berufsbildungszentrum der DVAG zum zweiten Mal die Hamburger <strong>„VereinsHHeroes“</strong> ausgezeichnet.</p><p>Unter den 55 Geehrten aus 41 Hamburger Vereinen waren mit <strong>Indre Sereikyte</strong> und <strong>Dennis Bülck</strong> auch zwei Ehrenamtliche der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT). Sie waren zuvor von anderen Vereinsmitgliedern als VereinsHHeroes nominiert worden. <em>„Es ist für uns als Verein eine große Auszeichnung, dass mit Indre und Dennis zwei herausragende Persönlichkeiten als VereinsHHeroes geehrt wurden“,</em> freute sich HNT-Geschäftsführer Klaus Jakobs.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:18:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dem Elbtunnel: Langer Stau nach Lkw-Unfall Höhe Hausbruch</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vor-dem-elbtunnel-langer-stau-nach-lkw-unfall-höhe-hausbruch.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251016UnfallA7.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251016UnfallA7.jpg?width=1600&height=802" alt="Vor dem Elbtunnel: Langer Stau nach Lkw-Unfall Höhe Hausbruch" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hausbruch</strong> – Vor dem <strong>Elbtunnel</strong> hat sich am Donnerstagvormittag in Fahrtrichtung Norden ein<strong> langer Stau</strong> gebildet. Der Grund: Seit 11:30 Uhr kommt es auf der Autobahn nach einem<strong> Lkw-Unfall</strong> kurz hinter der Anschlussstelle <strong>Hausbruch</strong> zu erheblichen Verkehrsbeeinträchtigungen.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen, ist ein Lkw auf den Sattelschlepper eines anderen Lkw aufgefahren. Dabei riss der Tank des hinteren Lasters auf und eine große Menge Diesel-Kraftstoff lief auf die Autobahn. Laut Feuerwehr sollen sich im Tank des Lkw noch 400 Liter Diesel befunden haben. Die Feuerwehr bereitet sich darauf vor den noch nicht ausgelaufenen Kraftstoff abzupumpen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:18:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>