<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Politik trifft Grünkohl: CDU-Fraktionschef Bliefernicht warnt vor Spaltung Hamburgs</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/politik-trifft-grünkohl-cdu-fraktionschef-bliefernicht-warnt-vor-spaltung-hamburgs.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Rönneburg</strong> - Rund 150 Gäste folgten am Mittwochabend der Einladung der CDU Harburg zur traditionellen Veranstaltung <em>„Politik trifft Grünkohl“.</em> Im <strong>Restaurant Rönneburger Park</strong> sprach der CDU-Fraktionsvorsitzende <strong>Rainer Bliefernicht</strong> über die politischen Folgen des Hamburger Zukunftsentscheids, die Situation im Bezirk und die Herausforderungen der Gegenwart.</p><p>Bliefernicht machte in seiner Rede deutlich, dass der jüngste Zukunftsentscheid einen „politischen Schock“ ausgelöst habe. „Unsere Stadt ist gespalten – zwischen der Hamburger Innenstadt und den Randbezirken wie Harburg oder Bergedorf“, sagte er. Viele Bürgerinnen und Bürger fühlten sich nicht mitgenommen, insbesondere jene, <em>„die täglich unser Land am Laufen halten“.</em> Wenn Politik den Alltag der Menschen nicht mehr verstehe, verliere sie Vertrauen – „und das ist gefährlich“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 06:18:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bedroht Frau in Hamburger S-Bahn – Bundespolizei ermittelt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mann-bedroht-frau-in-hamburger-s-bahn-–-bundespolizei-ermittelt.html</link>
    <description><![CDATA[<p data-end="852" data-start="492">In einer S-Bahn auf der Strecke vom Hamburger Hauptbahnhof zum Bahnhof Harburg soll es am Dienstagabend, 22. Oktober 2025, zu einem Übergriff gekommen sein. Nach Angaben der Bundespolizei wird einem 27-jährigen Mann vorgeworfen, gegen 18.10 Uhr eine 23-jährige Frau während der Fahrt sexuell belästigt und anschließend mit einer Bierflasche bedroht zu haben.</p><p data-end="1201" data-start="901">Wie die Bundespolizeiinspektion Hamburg mitteilt, soll der Mann die Frau während der Fahrt direkt angesehen und dabei in seiner Hose an seinem Geschlechtsteil manipuliert haben. Die 23-Jährige forderte ihn demnach mehrfach auf, die Handlungen zu unterlassen, und filmte den Vorfall mit ihrem Handy.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 06:18:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reformationstag: Müllabfuhr kommt Sonnabend - Recyclinghöfe geschlossen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/reformationstag-die-müllabfuhr-kommt-am-sonnabend-recyclinghöfe-geschlossen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Seit 2018 ist in Norddeutschland der Reformationstag am 31. Oktober ein Feiertag − so auch in Hamburg. Dementsprechend hat an diesem Tag auch die Müllabfuhr frei und die zwölf Recyclinghöfe bleiben geschlossen.</p><p>Alle für diesen Tag vorgesehen Leerungen der schwarzen Restmüll-, blauen Papier- und grünen Biotonne sowie der gelben Wertstofftonne, der gelben Säcke und der neu eigenführten Laubtonne verschieben sich von Freitag, 31. Oktober, auf Sonnabend, 1. November.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 06:18:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schockanruf und falsche Polizeibeamte: Geldabholerin in Untersuchungshaft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schockanruf-und-falsche-polizeibeamte-geldabholerin-in-untersuchungshaft.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Winsen</strong> - Die Masche ist seit Jahren bekannt: Betrüger rufen vornehmlich<strong> ältere Menschen</strong> an, geben sich als <strong>Polizeibeamte</strong> oder als <strong>Staatsanwälte</strong> aus und schocken sie damit, dass Angehörige in einen tödlichen Verkehrsunfall verwickelt sein sollen. Um diese nun vor der Haft zu bewahren, soll eine <strong>Kaution</strong> gezahlt werden.</p><p>Die Täter schaffen es binnen kürzester Zeit, ihre Opfer in einen emotionalen Ausnahmezustand zu versetzen, so dass die Angerufenen häufig nur noch auf die Anweisungen reagieren, statt in Ruhe nachzudenken.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kokain und Marihuana: Großer Drogenfund bei Routinekontrolle in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/kokain-und-marihuana-großer-drogenfund-bei-routinekontrolle-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Was als einfache Kontrolle begann, entwickelte sich für Polizei und Bezirksamt Harburg zu einem unerwarteten Erfolg im<strong> Kampf gegen den Drogenhandel.</strong></p><p>Am Mittwoch gegen 12 Uhr führten Einsatzkräfte der Dienstgruppe Operative Aufgaben gemeinsam mit Mitarbeitern des Bezirksamts eine gewerberechtliche Überprüfung im <strong>Phoenix-Viertel</strong> und in der <strong>Harburger Innenstadt</strong> durch. Ziel war es ursprünglich, mehrere Betriebe hinsichtlich gesetzlicher Vorgaben zu kontrollieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 06:19:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>