<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wo ist Lina Marie Hagel? Polizei sucht nach 14-jährigem Mädchen aus Neugraben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wo-ist-lina-marie-hagel-polizei-sucht-nach-14-jährigem-mädchen-aus-neugraben.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250902Vermisst.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250902Vermisst.jpg?width=1600&height=796" alt="Wo ist Lina Marie Hagel? Polizei sucht nach 14-jährigem Mädchen aus Neugraben" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> – Die Polizei sucht nach einem Mädchen aus <strong>Neugraben-Fischbek.</strong> Sei wird seit Freitag vermisst. Mit Hilfe eines Fotos sucht wird seit Dienstag öffentlich nach der 14-jährigen <strong>Lina Marie Hage</strong>l gesucht. Die Polizei erhofft sich  Hinweise aus der Bevölkerung.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen des zuständigen Landeskriminalamtes (LKA 181) verließ die 14-Jährige am Freitagmittag ihre Wohnanschrift am <strong>Scheideholzhang</strong> und ist seitdem unbekannten Aufenthaltes. Die bisherigen Such- und Überprüfungsmaßnahmen der Polizei führten bisher nicht zu ihrem Auffinden, sodass nun mit einem Lichtbild öffentlich nach der Vermissten gesucht wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Armani und Dior: Flohmarkt in Harburg entpuppt sich erneut als Fälscher-Treff</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/armani,-chanel-und-dior-flohmarkt-in-harburg-entpuppt-sich-erneut-als-fälscher-treff.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250902Flohmarkt.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250902Flohmarkt.JPG?width=1600&height=795" alt="Armani und Dior: Flohmarkt in Harburg entpuppt sich erneut als Fälscher-Treff" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die Polizei hat am Sonntagvormittag auf dem Flohmarkt am <strong>Großmoorbogen</strong> erneut große Mengen <strong>gefälschter Markenprodukte</strong> und indizierter Filme und Computerspiele sichergestellt.</p><p>Der Flohmarkt auf dem Parkplatz des Metro-Großmarktes am Großmoorbogen lockt einmal im Monat hunderte Händler und tausende Besucher an. Er gilt als einer der größten seiner Art südlich der Elbe und zieht sowohl professionelle als auch private Verkäufer an. Die Bandbreite der angebotenen Waren reicht vom alten Diaprojektor über Fahrräder und Neuware bis hin zum ausrangierten Rasenmäher.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneller helfen: DRK startet die neuen Notfalltransportwagen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schneller-helfen-drk-startet-neue-notfalltransportwagen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250902DRK.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250902DRK.jpg?width=1600&height=800" alt="Schneller helfen: DRK startet die neuen Notfalltransportwagen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Hamburg bekommt Verstärkung - und das auch Dank des <strong>Deutschen Roten Kreuzes:</strong> Am heutigen Vormittag sind sechs neue <strong>Notfalltransportwagen</strong> (NTW) in den Einsatz gestartet. Allein drei davon stellt der zum <strong>Harburger DRK</strong> gehörende DRK-Ambulanzdienst Hamburg, einen weiteren der Hamburg Rettungsdienst Altona und Mitte.</p><p>Damit übernimmt das Rote Kreuz eine tragende Rolle bei dieser wichtigen Neuerung im Hamburger Rettungsdienst. Ziel: Patienten mit dringendem, aber nicht lebensbedrohlichem Bedarf schneller versorgen - und gleichzeitig Rettungswagen (RTW) für echte Notfälle freihalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teilnehmerrekord und tolle Stimmung beim 6. Rosengartenlauf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/teilnehmerrekord-und-tolle-stimmung-beim-6-rosengartenlauf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250902Rosengartenlauf.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250902Rosengartenlauf.JPG?width=1600&height=805" alt="Teilnehmerrekord und tolle Stimmung beim 6. Rosengartenlauf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ehestorf</strong> - So viele Teilnehmer wie noch nie, hervorragendes Wetter und großartige Stimmung: Der <strong>6. Rosengartenlauf</strong> ließ am Sonntag keine Wünsche offen. Dass der Rosengartenlauf in diesem Jahr auf einen neuen Teilnehmerrekord zusteuerte, hatte sich schon angedeutet.</p><p>Mit 1850 Anmeldungen war das Laufevent der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) durch den Regionalpark Rosengarten schon im Vorfeld so begehrt wie nie. Am Sonntag überquerten dann insgesamt 1499 Läufer die Ziellinie, 240 mehr als beim letzten Rekord im Vorjahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Heimfeld regiert jetzt „Die Kinderfee“: Carola Kabuse im dritten Anlauf König</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/in-heimfeld-regiert-jetzt-„die-kinderfee“-carola-kabuse-im-dritten-anlauf-könig.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250901SVHeimfeld.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250901SVHeimfeld.JPG?width=1600&height=800" alt="In Heimfeld regiert jetzt „Die Kinderfee“: Carola Kabuse im dritten Anlauf König" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Der <strong>Schützenverein Heimfeld</strong> hat einen neuen König. Und zum vierten Mal in der Geschichte des Vereins ist der König eine Frau.<strong> Carola Kabuse</strong> wurde am Sonntagabend als Nachfolger von<strong> Niels Kreller</strong> zum neuen Regenten des Vereins proklamiert.</p><p>Der Beiname, der ihr verliehen wurde, rührte die Erzieherin in einer Kita und Organisatorin des Kinderfestes im Rahmen des Vogelschießens beinahe zu Tränen: <em>„Die Kinderfee“.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:20:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>