<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verkehrsunfall auf der A39: Fahrer prallt gegen Leitplanke – Autobahn voll gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/verkehrsunfall-auf-der-a39-fahrer-prallt-gegen-leitplanke-–-autobahn-zeitweise-voll-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Winsen</strong> - Auf der<strong> Autobahn 39</strong> ist es am frühen Nachmittag zu einem Verkehrsunfall gekommen. Gegen 13:40 Uhr krachte zwischen den Anschlussstellen <strong>Winsen Ost</strong> und <strong>Winsen Wes</strong>t in Fahrtrichtung<strong> Hamburg</strong> ein Pkw aus bislang ungeklärter Ursache in die Leitplanke. Warum der Fahrer die Kontrolle über sein Fahrzeug verlor, ist nach ersten Informationen der Polizei noch unklar.</p><p>Meldungen, wonach der Fahrer in seinem Auto eingeklemmt worden sei und das Fahrzeug in Brand geraten wäre, bestätigten sich glücklicherweise nicht. Er musste aber vom Rettungsdienst behandelt werden, zur Schwere der Verletzung konnte die Pressestelle der Polizei im Landkreis Harburg noch keine Auskunft geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reeseberg bleibt länger gesperrt: Freigabe verschiebt sich auf Mitte März</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/reeseberg-bleibt-länger-gesperrt-freigabe-verschiebt-sich-auf-mitte-märz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> – Schlechte Nachrichten – vor allem für Autofahrer - gibt es aus <strong>Wilstorf:</strong> Die<strong> Vollsperrung vom Reeseberg</strong> muss zum zweiten Mal verlängert werden. Von Ende November wurde zunächst auf Ende Dezember verlängert. Der neue Termin der Fertigstellung: <strong>Mitte März 2026.</strong></p><p><em>„Die Anfang September 2025 gestartete Grundinstandsetzung der Straße Reeseberg zwischen Anzengruberstraße und Friedrich-List-Straße wird nicht wie geplant im Dezember abgeschlossen sein. Der neue Abschlusstermin der Straßenbauarbeiten ist für Mitte März 2026 vorgesehen“,</em> teilte das <strong>Bezirksamt</strong> mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obsthof statt Schwarzenberg: Der 46. Weihnachtscross findet in Moorburg statt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/obsthof-statt-schwarzenberg-der-46-weihnachtscross-findet-in-moorburg-statt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Moorburg</strong> - Neue Strecke, neue Abenteuer: Am Sonntag, 14. Dezember, findet der <strong>46. Harburger Weihnachtscross</strong> erstmals auf dem Gelände des <strong>Obsthofs Oertzen/Ecks</strong> in Hamburg <strong>Moorburg</strong> statt. In den letzten Jahren wurde das Rennen auf dem Schwarzenbergplatz veranstaltet.</p><p>Als Teil der Stevens-Cup Cyclocross Serie 2025/26 erwartet die Teilnehmer nun eine neue, spannende Strecke auf dem Gelände am Moorburger Elbdeich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Formationstänzer von Blau-Weiss Buchholz starten zum dritten Mal bei einer WM</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/formationstänzer-von-blau-weiss-buchholz-starten-zum-dritten-mal-bei-einer-wm.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> - Am kommenden Samstag, 13. Dezember, starten die <strong>Formations-Tanzpaare</strong> von <strong>Blau-Weiss Buchholz</strong> zum dritten Mal bei einer <strong>Weltmeisterschaft</strong> der Lateinformationen. Austragungsort ist in diesem Jahr zum zweiten Mal hintereinander die österreichische Hauptstadt <strong>Wien.</strong> In der Wiener Neustadt treffen sich die besten Latein-Formationen der Welt zum sportlichen Saisonhöhepunkt.</p><p>Die acht Buchholzer Paare hatten sich vor vier Wochen - wie berichtet - mit einer großartigen Leistung bei der Deutschen Meisterschaft in der Bremer Stadthalle erneut souverän als deutscher Vizemeister mit einem Punktezuwachs von 1,3 Punkten im Vergleich zum</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:24:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Event im Feuervogel: Interkulturelles Frauenfest war wieder ein voller Erfolg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/event-im-feuervogel-interkulturelles-frauenfest-war-wieder-ein-voller-erfolg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Sonnabend fand im <strong>Feuervoge</strong>l im <strong>Phoenix-Viertel</strong> das <strong>interkulturelle Frauenfest</strong> anlässlich des Internationalen Tages gegen Gewalt an Frauen statt.</p><p>Mit der Unterstützung der Lokalen Partnerschaften für Demokratie Harburg und Süderelbe konnte das Fest im dritten Jahr in Folge stattfinden und wurde von 170 Besucherinnen im Alter von 14 bis 75 Jahren besucht.<br/>Besonders erfreulich war es, dass auch Frauen und Mädchen aus dem umliegenden Wohnunterkünften das Frauenfest besucht haben. Verpflegung sowie der Eintritt waren kostenlos.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>