<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Spargelessen der Gilde: Auch ohne Bürgermeister eine gelungene Veranstaltung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spargelessen-der-gilde-auch-ohne-bürgermeister-eine-gelungene-veranstaltung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250523Gilde.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250523Gilde.JPG?width=1600&height=802" alt="Spargelessen der Gilde: Auch ohne Bürgermeister eine gelungene Veranstaltung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Seit 2023 findet das traditionelle <strong>Spargelessen</strong> der<strong> Harburger Schützengilde</strong> im <strong>Privathotel Lindtner</strong> statt. Am Freitag wurde der gesellschaftliche Höhepunkt im neuen Gewand mit über 200 Teilnehmern zum dritten Mal im Heimfelder Privathotel veranstaltet.</p><p>Was viele bereits vermutet hatten: Bürgermeister <strong>Peter Tschentscher</strong> konnte als Hauptredner nicht dabei sein. <em>„Trotz der Zusage von Peter Tschentscher beim Neujahrsempfang im Hamburger Rathaus hat er sein Versprechen aufgrund der heute parallel stattfindenden Bundesratssitzung leider nicht eingehalten“,</em> sagte der erste Patron <strong>Ingo Mönke</strong> in seiner Begrüßung und fügte hinzu: <em>„Das wird noch Diskussionen mit der Senatskanzlei nach sich ziehen.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 06:17:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gelungene Premiere für Ralf Schwinge: Rund 400 Gäste kamen ins Museum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gelungene-premiere-für-die-ralf-schwinge-ausstellung-rund-400-gäste-kamen-ins-museum.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250523Museum1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250523Museum1.JPG?width=1600&height=808" alt="Gelungene Premiere für Ralf Schwinge: Rund 400 Gäste kamen ins Museum" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Bevor die neue <strong>Ralf-Schwinge-Ausstellung</strong> ab heute für alle zugänglich ist,  durften am Donnerstag Abend geladene Gäste die Ausstellung als erste unter die Lupe nehmen. Und bislang ist Harburgs Stadtmaler – Jahrgang 1990 – ein echter Glücksgriff fürs Museum: So viele Besucher, wie lange nicht mehr - es waren knapp 400 Gäste - stürmten die Ausstellungs-Eröffnung, bei der traditionell auch Brezel, Wein und Reden auf dem Programm stehen.</p><p><em>„Seine Bilder sind so kraftvoll“, „Ich liebe seine Ausdrucksweise“, „eine großartige Ausstellung“</em> die ersten Besucher waren begeistert. Gezeigt werden rund 150 Skizzen, Zeichnungen und Gemälde des Harburger Künstlers Ralf Schwinge zu sehen sein, die den Bezirk aus ganz aktuellen Perspektiven zeigen. In seinen Bildern fängt der Maler und Illustrator die großen und die kleinen Dinge ein, die den Stadtteil ausmachen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 06:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf Harburgs Stadtautobahn führt zu Großfahndung der Polizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-auf-stadtautobahn-führt-zu-großfahndung-der-polizei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250523Unfallflucht.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250523Unfallflucht.jpg?width=1600&height=780" alt="Unfall auf Harburgs Stadtautobahn führt zu Großfahndung der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Ein Unfall auf der <strong>Stadtautobahn</strong> in Harburg hat am Donnerstag zu einer<strong> Großfahndung der Polizei</strong> geführt.</p><p>Gegen 16.42 Uhr wurde ein Verkehrsunfall auf der Stadtautobahn <strong>B75</strong> gemeldet, offenbar hatte es zuvor eine leichte Berührung eines Pkw und eines Ford Busses gegeben. Der nach jetzigem Stand verursachende PKW dachte aber nicht daran anzuhalten und flüchtete vom Unfallort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 06:18:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg in neuen Ansichten: Ralf Schwinge ab Freitag im Museum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/harburg-in-neuen-ansichten-ralf-schwinge-ab-freitag-im-harburger-museum.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250522Schwinge1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250522Schwinge1.JPG?width=1600&height=803" alt="Harburg in neuen Ansichten: Ralf Schwinge ab Freitag im Museum" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Unter dem Titel <em>„Stadtmaler Ralf Schwinge: Harburg in neuen Ansichten"</em> nimmt das <strong>Harburger Museum</strong> die Besucher mit auf eine spannende Reise durch das facettenreiche Stadtbild des südlichsten Hamburger Bezirks.</p><p>Ab Freitag, 23. Mai, ist der Maler<strong> Ralf Schwinge</strong> - Jahrgang 1990 - zu Gast im Stadtmuseum Harburg. Der Künstler dokumentiert seit vielen Jahren die Entwicklung seiner Heimatstadt Hamburg und insbesondere die des Hamburger Südens.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 06:18:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Tage volles Programm: Der SV Eißendorf feiert sein Vogelschießen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/drei-tage-volles-programm-der-sv-eißendorf-feiert-sein-vogelschießen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250522SVEißendorf.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250522SVEißendorf.JPG?width=1600&height=800" alt="Drei Tage volles Programm: Der SV Eißendorf feiert sein Vogelschießen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Am kommenden Wochenende beginnt in Harburg die <strong>Schützensaison:</strong> Neben dem <strong>SV Rönneburg</strong> feiert auch der <strong>SV Eißendorf</strong> von Freitag, 23. bis Sonntag, 25. Mai, sein großes Volksfest und Vogelschießen.</p><p>Dreh- und Angelpunkt ist der Festplatz am Schützenheim im <strong>Strucksbarg 37a.</strong> Der Festplatz bietet Bierwagen, Fischbude, Bühne und Kindervergnügen, wie eine Hüpfburg. Der „kleine, aber feine“ Festplatz öffnet an allen drei Tagen um 15 Uhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 06:18:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>