<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Festnahme am S-Bahnhof Heimfeld: Bundespolizei vollstreckt Haftbefehl</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-am-s-bahnhof-heimfeld-bundespolizei-vollstreckt-haftbefehl.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Festnahme am <strong>S-Bahnhof Heimfeld:</strong> Am Sonntag gegen 0:45 Uhr nahmen<strong> Bundespolizisten</strong> einen per Haftbefehl gesuchten 34-jährigen Mann im S-Bahnhof Heimfeld fest.</p><p>Zuvor fuhr der türkische Staatsangehörige mit einer S-Bahn der Linie S3 auf der Strecke Neugraben nach Heimfeld ohne eine gültige Bahnfahrkarte. Da der Mann sich gegenüber Sicherheitsdienstmitarbeitern der S-Bahn nicht ausweisen konnte, wurde die Bundespolizei zu diesem Sachverhalt angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 06:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Schnee-Bilanz: Rund 100 Einsätze für die Feuerwehren im Landkreis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/starker-schneefall-mehr-als-70-einsätze-für-die-feuerwehren-im-landkreis.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis Harburg</strong> - Starker Schneefall mit bis zu 20 Zentimetern Neuschnee hat von Freitagnachmittag, 2. Januar, bis Sonntagmorgen, 4. Januar, die<strong> Feuerwehren</strong> im <strong>Landkreis Harburg</strong> gefordert. Rund 100 Einsätze der Feuerwehren im Landkreis Harburg wurden ausgelöst.</p><p>Hauptursache waren durch Schneelast abbrechende Äste und umstürzende Bäume. Schwerpunkte lagen in der Samtgemeinde Hanstedt und der Gemeinde Seevetal mit jeweils etwa 15 Einsätzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 06:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ski und Rodel gut!“: Harburg wurde am Wochenende zum Wintermärchen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„ski-und-rodel-gut-“-harburg-wurde-heute-zum-wintermärchen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Neuschnee, Temperaturen um den Gefrierpunkt und jede Menge Sonnenschein:<strong> Harburg Stadt und Land</strong> wurde am Sonnabend zum <strong>Wintermärchen.</strong> Unter dem Motto „<em>Ski und Rodel gut“</em>, herrschte an den Steigungen und Hängen im Bezirk und im Kreis Hochbetrieb.</p><p>Nicht nur in den <strong>Harburger Bergen</strong> und der <strong>Haake</strong> herrschte Hochbetrieb. Auch der Rodelberg an der Beerentaltrift in Eißendorf wurde zum Treffpunkt der jungen und alten Rodelfans. Sogar Snowboard wurde hier am Sonnabend gefahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 06:30:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfälle, Sperrungen und Bus-Ausfälle: Der Winter hat Harburg fest im Griff</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/unfälle,-sperrungen-und-bus-ausfälle-der-winter-hat-harburg-fest-im-griff.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Der Winter hat auch den<strong> Hamburger Süden</strong> seit Freitag fest im Griff. Bereits am Freitag musste die<strong> Köhlbrandbrücke</strong> wegen der Glätte gesperrt werden. Der Wintereinbruch sorgte für Unfälle und festgefahrene Lkw.</p><p>Weiße Pracht am Sonnabend-Morgen: Rund zehn Zentimeter<strong> Neuschnee</strong> fielen in der Nacht zu Sonnabend. Am Sonnabend-Vormittag waren in Harburg nur wenige Autofahrer, wie auf der<strong> B75</strong> (Foto) unterwegs. Wer nicht unbedingt los musste, ließ das Auto besser stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 06:30:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Neujahr vermisst: Die Polizei sucht nach dem elfjährigen Felipe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/seit-neujahr-vermisst-polizei-sucht-nach-elfjährigen-felipe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Seit dem gestrigen Neujahrstag wird der elfjährige <strong>Felipe Leonardo Gimenez-Berisha</strong> aus <strong>Wilhelmsburg</strong> vermisst. Die Polizei bittet bei der Suche um Mithilfe aus der Bevölkerung.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen nach verließ der Junge am Nachmittag um 15 Uhr mit seinem Bruder unerkannt seine derzeitige Wohnanschrift an der <strong>Rotenhäuser Straße</strong> und ist seitdem unbekannten Aufenthalts. Der Bruder wohnt nicht mit dem Vermissten in der gleichen Wohneinrichtung und hatte ihn zuvor unangekündigt besucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 06:30:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>