<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Historische Gerechtigkeit“: Albert-Schäfer- wird in Max-Goldschmidt-Weg umbenannt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/„historische-gerechtigkeit“-albert-schäfer-wird-in-max-goldschmidt-weg-umbenannt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> - Ein langjähriger<strong> Streit</strong> um die <strong>Ehrung eines NS-Profiteurs</strong> findet ein Ende: Die <strong>Linksfraktion Harburg</strong> hat nun einen Antrag eingebracht, den <strong>Albert-Schäfer-Weg</strong> in Eißendorf umzubenennen (Drs. 22-1464), den die Fraktionen von SPD und Grünen unterstützen.</p><p>Künftig soll die Straße den Namen von Max Goldschmidt tragen. Damit rückt der Bezirk Harburg das Gedenken an einen jüdischen Mitbürger in den Vordergrund, der durch den bisherigen Namensgeber persönlich und wirtschaftlich schwer geschädigt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:54:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volle Hütte und Politik-Prominenz: Schützenkreis Harburg stellt die Weichen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/volle-hütte-und-politik-prominenz-schützenkreis-harburg-stellt-weichen-für-2026.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Tradition trifft Moderne: <strong>100 Delegierte</strong> des<strong> Schützenkreisverbandes Harburg Stadt e.V.</strong> versammelten sich vor wenigen Tagen beim <strong>Eißendorfer Schützenverein.</strong> Zwischen neuen Rekorden und politischem Schulterschluss gab es jedoch auch einen Moment des wehmütigen Abschieds.</p><p>Trotz der positiven Grundstimmung und der Nachricht, dass der Kreisverband mit dem Knacken der <strong>3.000er-Marke</strong> einen neuen Mitgliederrekord zum Jahreswechsel feiern konnte, gab es auch einen Wermutstropfen: Kreispräsidentin <strong>Martina Wiechers</strong> musste offiziell mitteilen, dass sich der <strong>Schützenverein Alt Wilhelmsburg Stillhorn</strong> leider aufgelöst hat. Ein Stück Harburger Schützentradition geht damit zu Ende, was die Delegierten mit Bedauern zur Kenntnis nahmen. Dennoch freute sich Martina Wiechers sehr über die rege Beteiligung an diesem Abend.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:54:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch mit Pkw in Juweliergeschäft: Polizei nimmt drei Tatverdächtige fest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einbruch-mit-pkw-in-juweliergeschäft-polizei-nimmt-drei-tatverdächtige-fest.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Vergangene Nacht haben mehrere Unbekannte die Frontscheibe eines <strong>Juweliergeschäfts</strong> an der<strong> Harburger Rathausstraße</strong> beschädigt und offenbar Schmuck entwendet. Polizeikräfte nahmen im Rahmen der Fahndungsmaßnahmen drei Männer vorläufig fest.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei zufolge alarmierte ein Zeuge die Polizei, nachdem er zunächst einen lauten Knall wahrgenommen und anschließend beobachtet hatte, dass ein <strong>schwarzer VW Golf</strong> /in die Frontscheibe des Juweliergeschäfts gefahren war.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:54:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hotel Lindtner wird zur Waldlichtung: Vorbereitungen für den 76. Jägerball</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hotel-lindtner-wird-zur-waldlichtung-vorbereitungen-für-den-76-jägerball.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Der Countdown läuft: Am nächsten Sonnabend findet wie berichtet im Heimfelder <strong>Privathotel Lindtner</strong> wieder der <strong>Jägerball</strong> statt. Nach einem Jahr Pause wird am 14. Februar die 76. Auflage vom „<strong><em>Tanz auf der Waldlichtung“</em> </strong>von der<strong> Jägerschaft Harburg </strong>veranstaltet.</p><p>Und um das Hotel in eine<strong> Waldlichtung</strong> zu verwandeln, legten sich die Mitglieder der Jägerschaft am vorigen Wochenende kräftig ins Zeug. Um dem einzigartigen Ambiente einer in den Ballsaal verbrachten Waldlichtung gerecht zu werden, trafen sich fleißige Jägerinnen und Jäger am Samstag im<strong> Forstamt Hausbruch</strong>, um – natürlich mit amtlicher Genehmigung - kleine, überzählige Bäume der Naturverjüngung zu entnehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:54:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto rast in Juweliergeschäft: Polizei ermittelt nach Einbruch am Rathausplatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auto-rast-in-juweliergeschäft-–-polizei-ermittelt-nach-nächtlichem-einbruch-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ein spektakulärer Einbruch hat in der Nacht zu Dienstag für einen größeren Polizeieinsatz in der <strong>Harburger Innenstadt</strong> gesorgt. Gegen 3.30 Uhr fuhr ein bislang unbekannter Täter mit einem VW Golf in die Schaufensterfront eines <strong>Juweliergeschäfts</strong> in der<strong> Harburger Rathausstraße.</strong></p><p>Durch den heftigen Aufprall wurde das große Schaufenster massiv beschädigt. Unmittelbar nach dem Vorfall leitete die Polizei eine umfangreiche Fahndung im Umfeld ein. Mehrere Streifenwagen suchten die nähere Umgebung nach möglichen Tatverdächtigen ab. Die erste Suche blieb jedoch ohne Erfolg – der oder die Täter konnten unerkannt flüchten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:54:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>