<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit 3,75 Promille: Mann will eigentlich nach Hause und klingelt bei der Bundespolizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-3,75-promille-mann-will-eigentlich-nach-hause-und-klingelt-bei-der-bundespolizei.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Schwankend und lallend klingelte ein völlig betrunkener <strong>40-jähriger Mann</strong> am Sonnabend gegen 2 Uhr beim <strong>Bundespolizeirevier</strong> im<strong> Bahnhof Harburg</strong>. Der Mann konnte kaum noch auf den Beinen stehen und sich nur noch sehr schwer artikulieren. Gestützt durch Bundespolizisten wurde der guineische Staatsangehörige in die Wache verbracht.</p><p><em>"Er gab zunächst an den Weg nach Hause zu suchen. Ein durchgeführter Atemalkoholtest ergab einen Wert von 3,75 Promille. Auch ein Drogentest schlug positiv an“,</em> sagt Polizeioberkommissar <strong>Rüdiger Carstens.</strong><br/>Daraufhin forderten die eingesetzten Bundespolizisten umgehend einen Rettungswagen an. Der Mann wurde anschließend zur kontrollierten Ausnüchterung in ein <strong>Krankenhaus</strong> verbracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 06:56:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrschaos durch Warnstreik am Montag: Demo und Kundgebung in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/verkehrschaos-durch-warnstreik-am-montag-demo-und-kundgebung-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am Montag droht in Hamburg ein Verkehrschaos: Wegen des <strong>ver.di-Warnstreiks</strong> im öffentlichen Nahverkehr fahren am Montag in Hamburg voraussichtlich weder <strong>U-Bahnen noch Busse.</strong></p><p>Die Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft (ver.di) ruft die Beschäftigten der <strong>Hamburger Hochbahn,</strong> der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein GmbH und die Beschäftigten mehrerer Betriebe im öffentlichen Dienst der Länder für den 2. Februar 2026 zum Warnstreik auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 06:56:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aral-Tankstelle in Hittfeld: Psychisch auffällige Autofahrerin gefährdet Kunden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/aral-tankstelle-in-hittfeld-psychisch-auffällige-autofahrerin-gefährdet-kunden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hittfeld</strong> - Am Samstag, gegen 4.30 Uhr, rief der Tankwart der<strong> Aral-Tankstelle</strong> in <strong>Hittfeld</strong> den Notruf der Polizei und teilte eine weibliche Person mit, die auf dem Tankstellengelände mit ihrem Auto auf drei Personen zugefahren sei.</p><p>Die 62-jährige Verursacherin konnte noch vor Ort durch die alarmierten Beamten angetroffen werden. Sie befand sich offenbar in einem psychischen Ausnahmezustand. Nach Zeugenaussagen sei sie auf die drei am Nachtschalter wartenden Heranwachsenden zugefahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 06:56:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall auf Juwelier im Marktkauf-Center: Mehrere Verletzte - Täter festgenommen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/überfall-auf-juwelier-im-marktkauf-center-mehrere-verletzte-täter-festgenommen.html</link>
    <description><![CDATA[<p>Harburg - Am Freitagabend ist ein <strong>Juwelier</strong> im <strong>Marktkauf-Center</strong> am S<strong>eeveplatz</strong> in Harburg überfallen worden. Nach bisherigen Erkenntnissen betrat ein Mann gegen 18.22 Uhr das Geschäft im Erdgeschoss, setzte unvermittelt Pfefferspray gegen zwei Kundinnen sowie das Personal ein und schlug anschließend mit einer Eisenstange eine Vitrine ein.</p><p>Im Laden kam es zu einem Gerangel zwischen dem Täter und Mitarbeitenden. Auf seiner Flucht aus dem Geschäft konnte der Mann von Sicherheitskräften des Centers gestellt und bis zum Eintreffen der Polizei festgehalten werden. Bei der Übergabe an die Beamten trug er bereits Handfesseln.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 06:56:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Glätte: Hamburg hebt bis 13. Februar erneut das Streusalzverbot auf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gefährliche-glätte-hamburg-hebt-bis-13-februar-erneut-das-streusalzverbot-auf.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Verkehrsbehörde</strong> hat Freitag eine Allgemeinverfügung erlassen, in der das in Hamburg geltende <strong>Nutzungsverbot von Tausalz</strong> ab sofort bis <strong>13. Februar</strong> aufgehoben wird. Bereits vom 7. Bis 21 Januar war das Streusalzverbot in Hamburg aufgehoben worden.</p><p><em>„Hamburger können in dieser Zeit klassisches Tausalz auf die Wege streuen, um vereiste Gefahrenquellen zu beseitigen. Der Senat reagiert damit auf den Dauerfrost und die damit verbundenen Gefahren durch Eisplatten und festgetretenen Schnee“,</em> heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 06:56:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>