<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einbruch in SB-Bank: Täter erbeuten Geldkassetten – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einbruch-in-sb-bank-in-wilstorf-täter-erbeuten-geldkassetten-–-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Einbruch in SB-Bank: Täter erbeuten Geldkassetten – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> - In der Nacht zu Sonntag haben sich noch Unbekannte Zugang zu dem <strong>Geschäftsobjekt</strong> an der <strong>Winsener Straße,</strong> Ecke <strong>Tivoliweg</strong> in Wilstorf verschafft und Bargeld in unbekannter Höhe erbeutet. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Die bislang unbekannten Täter – oder der Täter – schlugen nach Erkenntnis der Kripo zwischen 1.30 und 3.30 Uhr eine Scheibe des <strong>Teppichgeschäfts</strong> ein und verschafften sich so Zutritt zu diesem und der angrenzenden SB-Filiale der <strong>Hamburger Volksbank.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Basti“ schoss den Vogel ab: Sebastian Schröder neuer König beim SV Eißendorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/„basti“-schoss-den-vogel-ab-sebastian-schröder-neuer-könig-beim-sv-eißendorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250526King99.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250526King99.JPG?width=1600&height=798" alt="„Basti“ schoss den Vogel ab: Sebastian Schröder neuer König beim SV Eißendorf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Es kann nur einen geben: Gleich fünf Königsanwärter schossen am Sonntag auf den Königsvogel beim <strong>SV Eißendorf.</strong> Um 16.36 Uhr fiel der entscheidende 435. Schuss. <strong>Sebastian „Basti“ Schröder</strong> ist neuer König und damit Nachfolger von<strong> Andreas Jepp.</strong></p><p>Der neue König wurde am Sonntagabend am Schützenheim zum neuen Regenten proklamiert. Da der Vorsitzende Andreas Jepp noch als alter König im Einsatz war, übernahm der Ehrenvorsitzende<strong> Peter Wiechers</strong> die Proklamation.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>77 Millionen Euro für Materialforschung: TUHH gewinnt Exzellenzcluster</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/77-millionen-euro-für-materialforschung-tuhh-gewinnt-mit-„bluemat“-exzellenzcluster.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250526TUHH.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250526TUHH.jpg?width=1600&height=801" alt="77 Millionen Euro für Materialforschung: TUHH gewinnt Exzellenzcluster" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Ein bedeutender Meilenstein für die Materialforschung in Harburg: Der neue Exzellenzcluster<strong> „BlueMat: Water-Driven Materials“</strong> wurde bewilligt. Die<strong> Technische Universität</strong> in Harburg hat gemeinsam mit ihren Partnerinstitutionen für die nächsten sieben Jahre eine Förderung in Höhe von 77 Millionen Euro beantragt. Im Zentrum des Clusters steht ein revolutionärer Forschungsansatz: Materialien durch den gezielten Einsatz von Wasser zu funktionalisieren.</p><p>Wasser ist nicht nur allgegenwärtig, sondern auch ein außergewöhnliches Werkzeug zur Veränderung von <strong>Materialeigenschaften.</strong> Durch den gezielten Einsatz von Wasser können Materialien reversibel ihre Eigenschaften verändern – etwa Energie speichern und erzeugen, Lichtdurchlässigkeit und Farbe anpassen, elektromagnetische Eigenschaften modulieren oder ihre mechanische Flexibilität verändern. All dies geschieht unter Einsatz nachhaltiger Materialien, was den Weg für innovative und umweltfreundliche Anwendungen ebnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Streit auf der A7: Mann wirft seine Beifahrerin aus dem Fahrzeug</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-streit-auf-der-a7-mann-wirft-seine-beifahrerin-aus-dem-fahrzeug.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Nach Streit auf der A7: Mann wirft seine Beifahrerin aus dem Fahrzeug" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> – Ein Autofahrer hat in der Nacht zu Sonntag seine Beifahrerin nach einem Streit auf der<strong> A7</strong> bei <strong>Maschen</strong> aus dem Fahrzeug geworfen. Das teilte die Polizei am Sonntag mit.</p><p><em>„In der Nacht zum Sonntag wurde eine verwirrte und verletzte Person auf dem Seitenstreifen der A7 im Horster Dreieck festgestellt“,</em> so die <strong>Polizeiinspektion Harburg.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:20:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz auf der Elbe: Feuerwehr muss Segelyacht aus Fischernetz befreien</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ungewöhnlicher-einsatz-auf-der-elbe-feuerwehr-muss-segeljacht-aus-fischernetz-befreien.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250524Segelboot.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250524Segelboot.jpg?width=1600&height=802" alt="Einsatz auf der Elbe: Feuerwehr muss Segelyacht aus Fischernetz befreien" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fliegenberg</strong> - Am Sonnabend kurz nach 16 Uhr wurde die<strong> Feuerwehr</strong> zu einem Einsatz auf die Elbe bei<strong> Fliegenberg</strong> im Landkreis Harburg alarmiert. Dort trieb eine manövrierunfähige <strong>Segelyacht</strong> auf der Elbe, nachdem sie sich offenbar in der Takelage eines Stellnetzes der Elbfischer festgefahren hatte, so ein Sprecher der Freiwilligen Feuerwehr Fliegenberg.</p><p>Die Feuerwehr rückte mit drei Kleinbooten an, um im Notfall die Passagiere der Jacht aufnehmen zu können, doch so weit kam es glücklicherweise nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:20:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>