<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Razzia in fünf Barber-Shops: Steuertricks und viele Hygiene-Mängel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/razzia-in-barber-shops-hygienem%C3%A4ngel,-steuertricks-und-viele-haarstr%C3%A4ubende-m%C3%A4ngel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Razzia in fünf Barber-Shops: Steuertricks und viele Hygiene-Mängel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Diese Friseurläden sehen vielleicht auf den ersten Blick aus wie hippe <strong>Barber-Shops</strong> – doch hinter den Kulissen herrschen teils skandalöse Zustände: Am Montag schlugen Polizei und Behörden gemeinsam zu – und entdeckten bei einer groß angelegten Kontrolle<strong> haarsträubende Missstände.</strong></p><p>Im Visier der Einsatzkräfte: fünf Friseurgeschäfte im Stadtteil Harburg – zwei Afro-Shops am Großen Schippsee, zwei Barber-Shops in der Wilstorfer Straße und ein weiterer Laden Am Soldatenfriedhof.<br/>Was die Beamten zwischen 11 und 15 Uhr dort entdeckten, lässt aufhorchen – und sorgt für Empörung. In sämtlichen Betrieben fehlten grundlegende Hygienestandards: Keine Hygienepläne, keine dokumentierten Reinigungsintervalle, keine klaren Vorgaben für den Umgang mit Scheren, Kämmen und Bürsten. Teilweise waren die Arbeitsutensilien schlicht verdreckt. Für Kunden, die hier regelmäßig ihre Haare schneiden lassen – ein Gesundheitsrisiko.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehn Streifenwagen im Einsatz: Festnahme nach Schlägerei im Phoenix-Center</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/filmreife-festnahme-nach-schl%C3%A4gerei-im-phoenix-center.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Zehn Streifenwagen im Einsatz: Festnahme nach Schlägerei im Phoenix-Center" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Erneut ist es im<strong> Phoenix-Center</strong> zu einem<strong> Polizei-Einsatz</strong> gekommen: Am Montag um 15.37 Uhr wurde die Polizei zu einer <strong>Schlägerei</strong> in das Einkaufs-Center gerufen. Dort schlugen zwei Frauen 40 und 20 Jahre aufeinander ein, nachdem sich die Beiden vor einem Bekleidungsgeschäft angerempelt hatten.</p><p>Ein 26-jährge Begleiter der 40-jährigen Frau mischte ebenfalls mit. Als die ersten Polizisten anrückten, rottete sich schnell eine bedrohliche Menge zusammen, letztlich mussten zehn Streifenwagenbesatzungen für Ruhe sorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spielplatz-Streit zwischen Kindern führt erst zu Streit der Eltern und dann zur Schlägerei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/streit-zwischen-kindern-f%C3%BChrt-erst-zu-streit-der-eltern-und-dann-zur-schl%C3%A4gerei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Spielplatz-Streit zwischen Kindern führt erst zu Streit der Eltern und dann zur Schlägerei" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> – Eine zunächst harmlose <strong>Spielplatz-Situation</strong> ist in Winsen komplett auf dem Ruder gelaufen: Der Streit zwischen Kindern auf einem Spielplatz endete am Sonntag nach Informationen der Polizei in einer <strong>Schlägerei</strong> zwischen zwei Vätern.</p><p>Am Sonntag, gegen 15:50 Uhr, wurde die Polizei zum Spielplatz in der <strong>Astrid-Lindgren-Straße</strong> gerufen. Zunächst war es dort offenbar zu einem Streit zwischen vier Kindern im Alter von sechs bis acht Jahren gekommen. Dabei sollen sie sich auch beleidigt und geschlagen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Blütenvielfalt für den Stadtpark: Narzissenwiese wird aufgewertet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neue-bl%C3%BCtenvielfalt-f%C3%BCr-den-stadtpark-historische-narzissenwiese-wird-aufgewertet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Mehr Blütenvielfalt für den Stadtpark: Narzissenwiese wird aufgewertet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Narzissenwiese</strong> im <strong>Harburger Stadtpark</strong> erhält eine ökologische und gestalterische Aufwertung. Die historische, in den 1920er Jahren angelegte Narzissenwiese ist ein prägender Teil der typischen Topografie des Harburger Stadtparks.</p><p>Hier wechseln sich bewaldete Hügel und lichte Talwiesen ab. Nun wird die Fläche von „Natürlich Hamburg!“, dem Naturschutzgroßprojekt der Behörde für Umwelt, Klima, Energie und Agrarwirtschaft, in Abstimmung mit dem Bezirksamt Harburg neu belebt. Das teilte das Bezirksamt am Montag mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausbau Radroute 10 in Bostelbek: Neuer Asphalt unter Vollsperrung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/ausbau-radroute-10-in-bostelbek-asphaltierungsarbeiten-unter-vollsperrung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Ausbau Radroute 10 in Bostelbek: Neuer Asphalt unter Vollsperrung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Bostelbek</strong> - Der Ausbau der <strong>Radroute 10</strong> in Bostelbek geht mit einer Vollsperrung weiter: Ab Dienstag, 7. Oktober, wird die vorhandene <strong>Vollsperrung</strong> der Straße Am Radeland bis einschließlich der Kreuzung Bostelbeker Damm ausgeweitet. Die Arbeiten dauern voraussichtlich bis Freitag, 10. Oktober, an.</p><p>Im Bereich zwischen <strong>Tempowerkring</strong> und <strong>Bostelbeker Damm</strong> werden abschließende Asphaltierungsarbeiten im Rahmen des Radrouten-Ausbaus durchgeführt. Die Arbeiten sind stark witterungsabhängig. Im Anschluss ist die Straße Am Radeland wieder für den Verkehr freigegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>