<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>56-Jähriger randaliert in Klinik: Zwangseinweisung in die Psychiatrie</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/56-jähriger-randaliert-im-krankenhaus-zwangseinweisung-in-die-psychiatrie.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> – Am Mittwoch sorgte ein 56-jähriger Mann im <strong>Krankenhaus Buchholz</strong> für einen Polizeieinsatz: Der Mann war zunächst mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht worden.</p><p>Gegen 14 Uhr geriet er im Bereich der <strong>Notaufnahme</strong> während der Untersuchung in einen psychischen Ausnahmezustand und fing an, mit Gegenständen, um sich zu werfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 06:40:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdacht auf illegalen Waffenbesitz: SEK durchsucht Wohnung in Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/verdacht-auf-illegalen-waffenbesitz-sek-durchsucht-wohnung-in-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> – SEK-Einsatz in Wilhelmsburg: Am Donnerstagnachmittag hat das <strong>Spezialeinsatzkommando</strong> (SEK) eine Wohnung in der <strong>Georg-Wilhelm-Straße</strong> betreten.</p><p>Der Zugriff erfolgte gegen 16 Uhr und diente der Unterstützung des Landeskriminalamts (LKA 7), das wegen des <strong>Verdachts auf illegalen Waffenbesitz</strong> ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 06:40:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf der A261: Acht Verletzte bei Kollision mit drei Fahrzeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-unfall-auf-der-a261-acht-verletzte-bei-kollision-mit-drei-fahrzeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> - Auf der <strong>A261</strong> in Richtung <strong>Buchholz</strong> hat sich am Donnerstag gegen 12.45 Uhr ein schwerer Verkehrsunfall ereignet. Drei Pkw waren an der Kollision beteiligt. Erste Meldungen, wonach mehrere Personen in ihren Fahrzeugen eingeklemmt seien, bestätigten sich vor Ort nicht.</p><p>Nach Angaben der Einsatzkräfte wurden insgesamt acht Menschen verletzt, einige von ihnen schwer. Ein Transporter kippte durch den Aufprall auf die Seite.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 06:40:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Protest gegen Kita-Schließung: Bezirksversammlung setzt ein deutliches Signal</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/protest-gegen-kita-schließung-bezirksversammlung-setzt-ein-deutliches-signal.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die geplante Schließung der<strong> Kita Elfenwiese</strong> in <strong>Marmstorf</strong> sorgt wie berichtet bei betroffenen Eltern für große Besorgnis. Begründet wird dies durch einen Marderbefall und angeblich wirtschaftlich nicht tragbare Sanierungskosten.</p><p>Doch nun schöpfen sie neue Hoffnung im Kampf für den Erhalt der integrativen Kita: Am Dienstagabend fand eine Versammlung vor dem Harburger Rathaus statt. <em>„Tatkräftige Unterstützung haben wir von der GEW, der ÖDP, die FDP, VOLT, CDU und natürlich Die Linke erhalten</em>“, sagte <strong>Ivonne Steinhorst</strong> vom <em>" Bündnis Rettung Kita Elfenwiese" gegenüber harburg-aktuell.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 06:40:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klönschnack unterm Regenbogen: DRK eröffnet Treffpunkt für queere Senioren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/klönschnack-unterm-regenbogen-drk-eröffnet-ersten-treffpunkt-für-queere-senioren.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Gerade erst wurde der Harburger<strong> DRK-Stadtteiltreff "Mittendrin"</strong> unter großem Zuspruch eröffnet, da feiert dort bereits am kommenden Mittwoch, den 4. Februar, ein ganz besonderes Projekt im Hamburger Süden Premiere: Der <strong><em>"Klönschnack unterm Regenbogen"</em> </strong>lädt queere Seniorinnen und Senioren zum gemeinsamen Austausch ein. Beginn ist um 16 Uhr.</p><p>Die Veranstaltung bildet den Auftakt für ein monatliches Treffen, das sich gezielt an lesbische, schwule, bisexuelle, trans- und intergeschlechtliche ältere Menschen aus Harburg richtet. Ziel ist es, einen festen Ort für Begegnung und Vernetzung innerhalb der queeren Community südlich der Elbe zu etablieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 06:40:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>