<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorbildliche Sanierung: Die Schule am Park erhält den Denkmalpreis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/vorbildlich-sanierung-schule-am-park-erhält-den-denkmalpreis.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250605Denkmalpreis.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250605Denkmalpreis.JPG?width=1600&height=801" alt="Vorbildliche Sanierung: Die Schule am Park erhält den Denkmalpreis" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am heutigen Donnerstag hat der <strong>Museumsverein Harburg</strong> zum siebten Mal seinen <strong>Denkmalpreis</strong> vergeben. In diesem Jahr soll durch die Prämierung das Augenmerk auf die vorbildliche Sanierung der Schule am Park gerichtet werden, da hier die gemeinsame Initiative der Schule, von GMH | Gebäudemanagement Hamburg und des Hamburger Architekturbüros Fehlig Moshfeghi Architekten zum Erhalt eines für Harburg bedeutenden Gebäudes geführt hat.</p><p>Harburg hat ein reiches baukulturelles Erbe. Denkmäler prägen das Gesicht des Hamburger Stadtteils - vom Fachwerkhaus bis zum Schloss. Um das Bewusstsein für diese Denkmäler als Kulturgut und als Standortfaktor zu schärfen, vergibt der Museumsverein Harburg regelmäßig einen Denkmalpreis.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phoenix-Viertel: Erneut wurden Plakate gegen die Polizei aufgehängt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/phoenix-viertel-erneut-wurden-plakate-gegen-die-polizei-aufgehängt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250605Plakate.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250605Plakate.JPG?width=1600&height=799" alt="Phoenix-Viertel: Erneut wurden Plakate gegen die Polizei aufgehängt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Sie haben es wieder getan: Unter dem Motto<em> „Fundierte Polizeikritik passt leider nicht auf ein Plakat“</em> haben die <em>„Anarchas on Tour“</em> in der Nacht zum Donnerstag wurden erneut dutzende Plakate gegen die Polizei im <strong>Phoenix-Viertel</strong> geklebt.</p><p>Erst Ende Mai gab es wie berichtet eine Aktion mit Plakaten gegen die verstärkte Polizei-Präsenz.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kindertheater in De Stuuv: „Oh, wie schön ist Panama“ verzaubert Kinder in Fischbek</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kindertheater-in-de-stuuv-„oh,-wie-schön-ist-panama“-verzaubert-kinder-in-fischbek.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250605Panama.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250605Panama.jpg?width=1600&height=798" alt="Kindertheater in De Stuuv: „Oh, wie schön ist Panama“ verzaubert Kinder in Fischbek" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fischbek</strong> - Das neue Quartiershaus <strong>De Stuuv</strong> am <strong>Ohrnsweg</strong> 50d in Fischbek lädt zu einem ganz besonderen Event ein: Am Mittwoch, 18. Juni, feiert die Kindertheaterbühne im „De Stuuv“ ihre Premiere.</p><p>Gleich zwei Vorstellungen gibt das Hamburger Theater „Mär“. Aufgeführt wird die herzerwärmende und weltweit beliebte Geschichte „Oh, wie schön ist Panama“ von Janosch. Jeweils um 9 Uhr und um 10.30 Uhr können kleine und große Theaterfans in die Abenteuer des kleinen Tigers und des kleinen Bären eintauchen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brennender Lkw auf der Raststätte Harburger Berge: Großeinsatz für die Feuerwehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großeinsatz-für-die-feuerwehr-lkw-brennt-auf-der-raststätte-harburger-berge.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250604LKWBrand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250604LKWBrand.jpg?width=1600&height=808" alt="Brennender Lkw auf der Raststätte Harburger Berge: Großeinsatz für die Feuerwehr" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fleestedt</strong> – Einsatz für die Feuerwehren aus Seevetal auf der <strong>A7:</strong> Am späten Dienstagabend kam es auf de<strong>r Rastanlage Harburger Berge,</strong> Richtung Hamburg, zu einem Lkw-Brand.</p><p>Um 22.42 Uhr waren die <strong>Freiwilligen Feuerwehren</strong> aus <strong>Fleestedt</strong> und <strong>Maschen</strong> zu dem Feuer auf der Raststätte alarmiert worden. Beim Eintreffen der ersten Einsatzkräfte der beiden Feuerwehren stand die Zugmaschine eines mit einem Container beladenen Sattelzugs bereits in Flammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kostenlose Erfrischung: Am Seeveplatz sprudelt wieder der Trinkwasserbrunnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kostenlose-erfrischung-am-seeveplatz-sprudelt-wieder-der-trinkwasserbrunnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250602Trinkbrunnen.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250602Trinkbrunnen.JPG?width=1600&height=802" alt="Kostenlose Erfrischung: Am Seeveplatz sprudelt wieder der Trinkwasserbrunnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Pünktlich zu Beginn der warmen Sommerzeit sprudelt <strong>Harburgs Trinkwasserbrunnen</strong> auf dem <strong>Seeveplatz</strong> wieder. Durstig in der Harburger City unterwegs - das gehört seit vorigem Jahr der Vergangenheit an: An der Freitreppe am Seeveplatz wurde Harburgs erster stationärer Trinkwasserbrunnen von Hamburg Wasser installiert.</p><p>Der Trinkwasserspender hat kein Becken. So können auch Flaschen aller Größe aufgefüllt werden. Nicht nur Menschen können hier ihren Durst stillen: Außerdem gibt es weiter unten ein Trinkwasserbecken für Vierbeiner.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>