<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großkontrolle in Harburg: Barbershops im Visier der Behörden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großkontrolle-in-harburg-barbershops-im-visier-der-behörden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250804Razzia.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250804Razzia.JPG?width=1600&height=807" alt="Großkontrolle in Harburg: Barbershops im Visier der Behörden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Im Rahmen einer koordinierten Aktion haben <strong>Polizei, Zoll, Bezirksamt</strong> und <strong>Finanzamt</strong> am Donnerstag sechs<strong> Barbershops</strong> im Herzen von <strong>Harburg</strong> kontrolliert. Ziel des Einsatzes waren die Überprüfung gewerberechtlicher Vorschriften, die Bekämpfung von Schwarzarbeit sowie die Einhaltung steuerrechtlicher Bestimmungen. Zwischen 11 und 16 Uhr durchkämmten die Einsatzkräfte die betroffenen Geschäfte.</p><p>Schon beim ersten Barbershop am <strong>Großen Schippsee</strong> stießen die Beamten auf einen Mann, der ohne Aufenthaltsgenehmigung in Deutschland lebte und als Friseur arbeitete. Er wurde festgenommen, um seine Identität zu klären.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall in der Heimfelder Straße: Kiosk-Besitzer mit Schusswaffe bedroht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/überfall-in-der-heimfelder-straße-kiosk-besitzer-mit-schusswaffe-bedroht.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Überfall in der Heimfelder Straße: Kiosk-Besitzer mit Schusswaffe bedroht" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> –<strong> Bewaffneter Überfal</strong>l auf den Kiosk in der <strong>Heimfelder Straße:</strong> In der Nacht zu Sonntag hat ein noch unbekannter Täter den Heimfelder <strong>Kiosk</strong> überfallen und ist anschließend mit seiner Beute geflüchtet. Die Polizei sucht nach Zeugen.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei zufolge betrat der maskierte Unbekannte nach Geschäftsschluss kurz nach 1 Uhr den Kiosk und bedrohte den 32-jährigen Inhaber mit einer <strong>Schusswaffe.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vollsperrung Am Radeland: Ausbau der Radroute 10 in Bostelbek</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/ausbau-der-radroute-10-in-bostelbek-längere-vollsperrung-am-radeland.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-07/240708Veloroute.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-07/240708Veloroute.jpg?width=1600&height=798" alt="Vollsperrung Am Radeland: Ausbau der Radroute 10 in Bostelbek" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Bostelbek</strong> - Der Ausbau der<strong> Radroute 10</strong> wechselt in den letzten Abschnitt. Dafür wird ab Montag, 11. August, die Straße<strong> Am Radeland</strong> zwischen Zum Fürstenmoor und Bostelbeker Damm bis voraussichtlich Ende Oktober 2025 voll gesperrt.</p><p>In der Straße Am Radeland ist der Abschnitt zwischen Zum Fürstenmoor und der Wendekehre wieder befahrbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit unter Bewohnern: Gefährliche Körperverletzung in Flüchtlingsunterkunft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/streit-unter-bewohnern-eskaliert-gefährliche-körperverletzung-in-flüchtlingsunterkunft.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg?width=&height=" alt="Streit unter Bewohnern: Gefährliche Körperverletzung in Flüchtlingsunterkunft" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Tostedt</strong> – Streit unter Bewohnern eskaliert: Am Sonntagmorgen gegen 07.30 Uhr kam es in der <strong>Flüchtlingsunterkunft</strong>  in der Straße Am Helferichheim in <strong>Tostedt</strong> zu einer wechselseitigen, <strong>gefährlichen Körperverletzung.</strong></p><p>Ein 31-Jähriger und ein 34-Jähriger gerieten derart in Streit, dass einer dem anderen mit dem Kopf gegen eine Fensterscheibe schlug, woraufhin der andere seinen Mitbewohner mit einem Messer im Gesicht leicht verletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Land unter“ in Harburg: Ehestorfer Heuweg förmlich abgesoffen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„land-unter“-in-harburg-ehestorfer-heuweg-förmlich-„abgesoffen“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250802Heuweg_Wolkenbruh.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250802Heuweg_Wolkenbruh.jpg?width=1600&height=801" alt="„Land unter“ in Harburg: Ehestorfer Heuweg förmlich abgesoffen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Heftige Regenfälle haben am Sonnabendnachmittag in <strong>Harburg und Umgebung</strong> für große Pfützen und nasse Füße gesorgt. Extrem war die Situation am Samstag gegen 16.20 Uhr in <strong>Ehestorf</strong>: Gegen 16,20 Uhr ist der <strong>Ehestorfer Heuweg</strong> förmlich „abgesoffen“.</p><p>Zahlreiche Autos sorgten für hohe Fontänen, die aus dem Hochwasser peitschen (Foto).</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>