<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neubau Fußgängerbrücke im Göhlbachtal: Montag beginnen die Arbeiten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neubau-fußgängerbrücke-im-göhlbachtal-montag-beginnen-die-arbeiten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250822Brücke.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250822Brücke.JPG?width=1600&height=807" alt="Neubau Fußgängerbrücke im Göhlbachtal: Montag beginnen die Arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Bereits seit 2022 ist die kleine <strong>Holzbrücke</strong> über den <strong>Lohmühlenbach</strong> im Göhlbachtal gesperrt. Die marode Holzkonstruktion über den Seitenarm des Teiches wurde mit Absperrbaken versehen und verfällt immer mehr.</p><p>Seit längerem plante der zuständige LSBG (Landesbetrieb Straßen, Brücken und Gewässer) einen Abriss und Neubau. Bereits im Frühjahr begannen vorbereitende Kabelarbeiten an der Brücke. Dann passierte wegen der Brut- und Setzzeit erstmal nichts.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 06:18:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sylt-Reise unterbrochen: Betrunken und ohne Fahrschein im ICE</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sylt-reise-unterbrochen-betrunken-und-ohne-fahrschein-im-ice.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250822Bahnhof.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250822Bahnhof.jpg?width=1600&height=780" alt="Sylt-Reise unterbrochen: Betrunken und ohne Fahrschein im ICE" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am Bahnhof Harburg war die <strong>Sylt-Reise </strong>erstmal zu Ende:<strong> </strong> Am Donnerstag gegen 13.40 Uhr nahmen<strong> Bundespolizisten</strong> einen 50 Jahre alten Mann im<strong> Bahnhof Harburg</strong> in Gewahrsam. Zuvor konnte der offensichtlich betrunkene "Fahrgast" in einem ICE auf der Fahrt von Münster nach Hamburg gegenüber einer Zugbegleiterin keinen gültigen Fahrschein vorweisen. Da sich der Mann im Zug auch nicht ausweisen konnte, wurde kurz vor Einfahrt des Zuges in den Bahnhof Harburg eine Streife der Bundespolizei zur Unterstützung telefonisch angefordert. Ein Streifenteam erreichte den ICE und konnte den deutschen Staatsangehörigen im Zug feststellen.</p><p>"Der Mann war aber so betrunken, dass er nicht mehr "wegefähig" war und am Bahnsteig mehrfach ohne Fremdeinwirkung zu Boden stürzte. Er konnte sich kaum noch auf den Beinen halten und wurde von eingesetzten Bundespolizisten gestützt zum Bundespolizeirevier im Bahnhof verbracht. Ein durchgeführter Atemalkoholtest ergab um 13.49 Uhr einen Wert von 2,79 Promille“, sagte Bundespolizei-Pressesprecher<strong> Rüdiger Carstens.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 06:18:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion in Buchholz: Unbekannte sprengen Imbissbude vor Famila-Markt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/explosion-in-buchholz-unbekannte-sprengen-imbissbude-vor-famila-markt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250822Famila.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250822Famila.jpg?width=1600&height=799" alt="Explosion in Buchholz: Unbekannte sprengen Imbissbude vor Famila-Markt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Ein<strong> lauter Knall</strong> hat am heutigen Freitag mehrere Menschen am nördlichen Stadtrand von Buchholz aus dem Schlaf gerissen. Gegen 3.30 Uhr gingen mehrere Notrufe bei der Polizei ein. Beamte fuhren in Richtung des Nordrings und stellten vor dem <strong>Famila-Markt</strong> ein großes Trümmerfeld fest.</p><p>Ein <strong>Imbisswagen</strong>, der etwa 15 Meter vor dem Haupteingang des Marktes stand, war nahezu vollständig zerstört. Trümmer verteilten sich im Radius von 50 Meter um den Platz. Auch die gläserne Eingangsfassade des Marktes wurde erheblich beschädigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 06:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großes Leck im Schwimmbecken: Hallenbad Over bleibt geschlossen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/großes-leck-im-schwimmbecken-hallenbad-over-bleibt-geschlossen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250822BadOver.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250822BadOver.jpg?width=1600&height=802" alt="Großes Leck im Schwimmbecken: Hallenbad Over bleibt geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Over</strong> - Aufgrund eines nicht unerheblichen <strong>Lecks im Schwimmbecken</strong> muss das <strong>Hallenbad Over</strong> ab Samstag, 23. August, vorübergehend schließen.</p><p>Ein Teil des Wassers im Schwimmerbecken muss für weitere Untersuchungen abgelassen werden. Deshalb ist das Schwimmen aktuell leider nicht möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bankausbildung steht hoch im Kurs: Sparkasse begrüßt 21 Auszubildende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/bankausbildung-steht-hoch-im-kurs-sparkasse-begrüßt-21-auszubildende.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250821Sparkasse.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250821Sparkasse.jpg?width=1600&height=798" alt="Bankausbildung steht hoch im Kurs: Sparkasse begrüßt 21 Auszubildende" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - 21 junge Menschen haben am 1. August ihre Ausbildung bei der<strong> Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> begonnen. 15 Auszubildende und sechs dual Studierende hat die Sparkasse eingestellt - vor vier Jahren waren es gerade mal zwölf Berufsstarter. <em>"Eine Ausbildung in der Finanzbranche ist wieder attraktiv, die Regionalität der Sparkasse kommt bei den Jugendlichen gut an und unsere verstärkten Bemühungen im Azubi-Recruiting greifen",</em> fasst <strong>Laura Niebuhr,</strong> Ausbilderin der Sparkasse Harburg-Buxtehude, die Gründe für den positiven Trend zusammen. Insgesamt bildet das Kreditinstitut derzeit 51 Auszubildende und dual Studierende aus.</p><p>Dass die Finanzbranche und insbesondere die Sparkassen vom demographischen Wandel betroffen sind und sich verstärkt um Nachwuchs bemühen müssen, ist unlängst bekannt. Der zunehmende Fachkräfte-Wettbewerb mit Startups und Digitalbanken kommt hinzu.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 06:19:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>