<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lebensgefahr: Frau suchte sich Schlafplatz im S-Bahntunnel Harburg-Rathaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lebensgefahr-frau-suchte-sich-schlafplatz-im-s-bahntunnel-harburg-rathaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Das war lebensgefährlich: Nach jetzigem Sachstand der<strong> Bundespolizeiinspektion Hamburg</strong> betrat eine 48-jährige Frau am Sonntag gegen 1.55 Uhr zunächst die<strong> S-Bahngleise</strong> im S-Bahnhaltepunkt <strong>Harburg Rathaus</strong>. Im weiteren Verlauf soll die Betroffene entlang der S-Bahngleise in den Tunnelbereich spaziert sein.</p><p>Zu diesem Zeitpunkt fand im S-Bahnverkehr auf dieser Strecke Regelbetrieb statt, so dass folglich jederzeit eine S-Bahn auf den betroffenen Gleisen hätte verkehren können. Bundespolizisten beobachteten das verbotene und lebensgefährliche Vorgehen der Frau über entsprechende Überwachungskameras.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demo „Gegen die Polizei und ihre Gewalt“ in Harburg endet vorzeitig und friedlich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/demo-„gegen-die-polizei-und-ihre-gewalt“-in-harburg-endet-vorzeitig-und-friedlich.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Rund 400 bis 500 Menschen haben am Sonnabendabend in Harburg unter dem Motto <em>„Gegen die Polizei und ihre Gewalt“</em> demonstriert. Schon zu Beginn der Veranstaltung ließ die Polizei die Muskeln spielen: Erst mit rund 30 Minuten Verspätung startete der Aufzug am Herbert-und-Greta-Wehner-Platz vor dem ehemaligen Karstadt-Gebäude.</p><p>Erst als die Demonstranten ein Transparent mit einem gezeichneten Schwein in Polizeiuniform und der Aufschrift <strong>„Bullen, Schweine, Lügner, Mörder“</strong> wieder eingerollt hatten, startete die Demonstration über den<strong> Harburger Ring</strong> und die <strong>Wilstorfer Straße</strong> in die<strong> Baererstraße</strong> durchs  <strong>Phoenix-Viertel.</strong> Auf Höhe Baererstraße Ecke Hastedtstraße wurde der Aufzug spontan aufgelöst. Der Grund laut Informationen durch die Veranstalter: <em>„Wir haben so viel Zeit durch das Gelaber mit der Polizei verloren, dass wir das Ziel des Aufzugs in Heimfeld nicht mehr rechtzeitig erreichen können“.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto überschlägt sich nach Zusammenstoß: Zwei Verletzte bei Unfall in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auto-überschlägt-sich-nach-zusammenstoß-zwei-verletzte-bei-unfall-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Heftiger Verkehrsunfall am Freitagabend auf der <strong>Hannoverschen Straße:</strong> Gegen 19.28 Uhr prallten zwei Fahrzeuge frontal zusammen, als der Fahrer eines <strong>Opel Corsa</strong> nach ersten Erkenntnissen nach links in die Neuländer Straße abbiegen wollte und dabei einen entgegenkommenden Wagen eines Pflegedienstes übersah. Die Wucht des Aufpralls war so stark, dass sich der Corsa überschlug und auf dem Dach zum Liegen kam.</p><p>Augenzeugen reagierten geistesgegenwärtig und befreiten den Fahrer aus dem völlig beschädigten Fahrzeug. Der Mann kam mit Glück davon, klagte jedoch über Schmerzen am Handgelenk und wurde vorsorglich in ein Krankenhaus gebracht. Auch der Fahrer des zweiten Pkw verletzte sich bei dem Unfall am Arm, konnte die Unfallstelle jedoch selbstständig verlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Weihnachtsmarkt: Stimmungsvolle Momente am dritten Adventswochenende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-weihnachtsmarkt-stimmungsvolle-momente-am-dritten-adventswochenende.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am dritten Adventswochenende lädt der <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> erneut zu stimmungsvollen Momenten, musikalischen Höhepunkten und einem liebevoll gestalteten Familienprogramm ein. Vor der Kulisse des hell erleuchteten Harburger Rathauses erwartet die Besucher ein vielfältiges Programm für Groß und Klein. „Wenn die Turmbläser erklingen und die Kinderaugen am Adventskalender strahlen, dann wissen wir: In Harburg ist Weihnachten ganz nah“, sagt Anne Rehberg.</p><p>Ein besonderes Highlight sind die Turmbläser, die täglich um 18 Uhr mit festlichen Klängen aus den Fenstern des Harburger Rathauses verzaubern und für echte Weihnachtsstimmung sorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gelebte Inklusion: Montag wird das Secondhand-Kaufhaus "Kreuz & quer" eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gelebte-inklusion-montag-wird-sozialkaufhaus-kreuz-quer-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Harburg freut sich auf ein neues Highlight: Am Montag, 15. Dezember, öffnet das <strong>Secondhand-Kaufhaus "Kreuz &amp; quer"</strong> zum ersten Mal seine Pforten. Es ist der erste echte Inklusionsbetrieb in Hamburgs Süden.</p><p>Vom 15. bis 23. Dezember 2025 läuft erst einmal ein Probebetrieb in den neuen Räumen am <strong>Schloßmühlendamm 30 bis 32</strong> in Harburg, bevor es dann ab 5. Januar durchstartet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>