<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall auf Juwelier: Angesteller verletzt - Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bewaffneter-überfall-auf-schmuckgeschäft-angesteller-verletzt-täter-auf-der-flucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Freitagmittag haben drei Unbekannte ein <strong>Schmuckgeschäft in Wilhelmsburg</strong> überfallen und dabei einen 34-Jährigen verletzt. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Nach den bisher vorliegenden Erkenntnissen fuhren die maskierten Unbekannten mit einem Pkw vor das Geschäft in der Veringstraße, betraten dieses und bedrohten den Angestellten unvermittelt mit einer Schusswaffe.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 06:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hafenbahn kollidiert mit Linienbus: Ein Toter, mehrere Verletzte</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/hafenbahn-kollidiert-mit-linienbus-ein-toter,-mehrere-verletzte.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Bei einem schweren Verkehrsunfall an einem Bahnübergang in der <strong>Nippoldstraße</strong> ist am Nachmittag ein Mensch ums Leben gekommen. Nach Angaben der Einsatzkräfte war gegen 15:37 Uhr eine Lokomotive der <strong>Hafenbahn</strong> mit einem <strong>Linienbus des HVV</strong> zusammengestoßen.</p><p>Die Hintergründe des Unfalls sind noch unklar. Erste Erkenntnisse deuten darauf hin, dass sich die Kollision direkt am Bahnübergang ereignete.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 06:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jährigen im Parkhaus beraubt: Haupttäter kommt in U-Haft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/18-jährigen-im-parkhaus-beraubt-haupttäter-kommt-in-u-haft.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Buchholz</strong> - Im Bereich des Parkhauses an der<strong> Lindenstraße</strong> kam es am Donnerstag zu einem<strong> schweren Raub.</strong> Ein 18-Jähriger hatte sich gegen 13:30 Uhr mit zwei 19-jährigen Bekannten dort getroffen, um etwas Zeit zu verbringen.</p><p>Im Zuge dessen forderte einer der 19-Jährigen den Jüngeren plötzlich auf, ihm sein Geld auszuhändigen. Ihren Forderungen verliehen die beiden 19-Jährigen durch die Drohung mit einem <strong>Baseballschläger</strong> und einem <strong>Messer</strong> weiteren Nachdruck. Der Mann gab sein Bargeld heraus, woraufhin die beiden Täter flüchteten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 06:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparkassen-Masters: Fußball-Wochenende mit vier spannenden Turnieren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/sparkassen-masters-rosengarten-fußball-wochenende-mit-vier-spannenden-turnieren.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Nenndorf</strong> - Fußballfans freuen sich schon seit Wochen auf ein echtes Highlight: Vom heutigen Freitag, 16. Januar, bis Sonntag, 18. Januar, verwandelt sich die <strong>Rosengarten-Sporthalle</strong> in der Emsener Straße 67 in Nenndorf in die Bühne für gleich vier packende Hallenturniere. Los geht es heute Abend mit dem Ü32-Hallenturnier der Herren. Start: ist um 19:30 Uhr, das Finale wird gegen 24 Uhr stattfinden.</p><p>In den Gruppen A und B: spielen die Teams vom Harburger TB (Titelverteidiger), TSV Winsen FTSV Altenwerder, TSV Buchholz 08, TV Meckelfeld, Harburger Sport-Club, SG Hanstedt-Brackel. Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft (HNT), VfL Maschen und FC Rosengarten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 06:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40. Harburger Hallencup: Verkürztes Fußball-Turnier an diesem Wochenende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/40-harburger-hallencup-verkürztes-fußball-turnier-an-diesem-wochenende.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – <strong>Sturmtief „Elli“</strong> hat die Jubiläums-Auflage vom <strong>Harburger Hallencup</strong> kräftig durcheinandergewirbelt. Eigentlich sollte Harburgs größtes <strong>Wohltätigkeits-Fußball-Turnier</strong> zugunsten der Einrichtungen an der <strong>Elfenwiese</strong> und dem <strong>Nymphenweg</strong> am vorigen Wochenende – wie angekündigt – in der Sporthalle Kerschensteinerstraße mit den Spielen der 1. Und 2. Herren beginnen.</p><p>Zum 40. Mal wollten Harburgs Fußball-Urgesteine um <strong>Manfred von Soosten</strong> Harburgs größtes Fußball-Wohltätigkeits-Turnier beginnen lassen, bei dem bislang über<strong> 275.000 Euro</strong> an Spenden zusammen gekommen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 06:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>