<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Operation „Safe Holiday“: Polizei kontrolliert erneut Urlaubsverkehr auf A7</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/operation-„safe-holiday“-polizei-kontrolliert-erneut-urlaubsverkehr-auf-a7.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250815Kontrolle.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250815Kontrolle.JPG?width=1600&height=793" alt="Operation „Safe Holiday“: Polizei kontrolliert erneut Urlaubsverkehr auf A7" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Erneut fand auf dem Autobahn Rasthof<strong> Harburger Berge-Ost</strong> am Freitagvormittag eine Kontrolle des Urlaubsverkehrs auf der A7 in Richtung Norden statt. Von 7.30 bis etwa 13.30 Uhr kontrollierten die rund zwei Dutzend Polizisten der Verkehrsdirektion Süd, gemeinsam mit Motorradfahrern der <strong>Verkehrsstaffel Ost</strong> und der <strong>Verkehrsprävention</strong> insgesamt 72 Wohnmobile und Wohnwagengespanne.</p><p>Dabei wurde zunächst 16 Fahrzeugführern der kontrollierten und verwogenen 47 Wohnmobilen und 25 Gespannen die Weiterfahrt untersagt. In 14 Fällen wurden teilweise Überladungen festgestellt, diese konnten durch Verlagerungen der Ladung im Fahrzeug oder durch das Ablassen von Frischwasser in den meisten Fällen behoben werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sattelschlepper am Reiherdamm umgekippt: Fahrer schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sattelschlepper-am-reiherdamm-umgekippt-fahrer-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250815Sattelschlepper.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250815Sattelschlepper.jpg?width=1600&height=801" alt="Sattelschlepper am Reiherdamm umgekippt: Fahrer schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> – Bei einem Unfall mit einem Sattelschlepper ist am Freitagvormittag der Fahrer schwer verletzt worden – er musste von Notarzt versorgt werden.</p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 10:30 Uhr auf dem<strong> Reiherdamm</strong> auf dem<strong> Kleinen Grasbrook.</strong> Der Fahrer des mit einem Seecontainer beladenen 40-Tonners hatte offenbar in einer Kurve die Kontrolle über sein Fahrzeug verloren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 06:20:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rainer Schaefer neuer König beim Schützenverein Neugraben-Scheideholz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/rainer-schaefer-neuer-könig-beim-schützenverein-neugraben-scheideholz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250815King.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250815King.jpg?width=1600&height=804" alt="Rainer Schaefer neuer König beim Schützenverein Neugraben-Scheideholz" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Beim Vogelschießen des <strong>Schützenvereins Neugraben-Scheideholz</strong> um die Königswürde haben sich mehrere Schützen ein packendes Duell geliefert. Um 16.33 Uhr fiel dann der Rumpf nach 340 Schüssen. Neuer Schützenkönig wurde<strong> Rainer Schaefer,</strong> der schon seit mehr als 20 Jahren Mitglied des Vereins ist. Zu seinen Adjutanten ernannte er<strong> André Siebert, Maurice Gogolinski</strong> und <strong>Mario Bugenhagen.</strong></p><p>Mit der Proklamation weiterer Würdenträger, darunter der neuen Damenkönigin <strong>Nicole Kegel-Behr</strong> mit ihrem Adjutantinnen-Team<strong> Jessica Sabsch, Bettina Schulz, Yvonne Helmerichs, Laura Hartwig</strong> und <strong>Petra von Boden,</strong> der Jungschützenkönigin <strong>Alissa Schulz</strong> mit ihren Adjutantinnen<strong> Sarah Durst</strong> und <strong>Leonie Blumhagen</strong> sowie Bürgerkönigin Ella Gardner, ging ein großartiges Fest zu Ende, das Tradition, Treffsicherheit und Gemeinschaft in einzigartiger Weise vereinte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 06:20:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Sportboxen für Buchholz: Sport- und Fitnessgeräte kostenlos nutzen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/drei-sportboxen-für-buchholz-sport-und-fitnessgeräte-kostenlos-nutzen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250815Sportbox.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250815Sportbox.JPG?width=1600&height=799" alt="Drei Sportboxen für Buchholz: Sport- und Fitnessgeräte kostenlos nutzen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Die Stadt <strong>Buchholz</strong> stärkt ihr Profil als <strong>Sportstadt</strong>: Wie von der Politik beantragt, hat sie drei <strong>Sportboxen</strong> angeschafft. Jetzt wurden die mit zahlreichen Sportgeräten ausgestatteten Behälter installiert und offiziell freigegeben. Die Sportboxen stehen am<strong> Rathausplatz</strong> (gegenüber dem Jugendzentrum), am <strong>Holzweg</strong> auf der Aktionsfläche und in Steinbeck am Kunstrasenplatz an der Grundschule (Am Kattenberge 98).<br/><br/>Die Box am Rathausplatz ist mit zahlreichen Fitnessgeräten wie Kettlebells, Battle-Rope-Springseilen, Fitnessbändern und Gewichtsbällen ausgestattet. In den Behältern an den Standorten Steinbeck und Holzweg finden Sportbegeisterte ein umfangreiches Freizeitpaket - beispielsweise Fuß-, Basket- und Volleybälle, Tischtennis- und Badmintonschläger, Padel-Rackets sowie Wikinger-Kubb.</p><p>Die Sportboxen sind für alle über eine <strong>App</strong> kostenlos zugänglich. Die Nutzer müssen sich lediglich einmal in der App registrieren, die Daten stehen auf den Sportboxen. In der App kann eine Buchung für die Nutzung vorgenommen werden, die Box ist zum gebuchten Termin mit einem speziellen Code zu öffnen. Sollte sie sich aus irgendeinem Grund nicht öffnen lassen, ist in der App ein Ansprechpartner genannt, der jederzeit angerufen werden kann. Die Sportboxen können täglich von 6 bis 21 Uhr genutzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 06:20:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stirbt bei Arbeitsunfall in Horst: Bauarbeiter wird in Baugrube verschüttet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/todesopfer-bei-arbeitsunfall-in-horst-bauarbeiter-wird-in-baugrube-verschüttet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250814Arbeitsunfall22.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250814Arbeitsunfall22.JPG?width=2293&height=1143" alt="Mann stirbt bei Arbeitsunfall in Horst: Bauarbeiter wird in Baugrube verschüttet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Horst</strong> - Ein Todesopfer hat ein <strong>schwerer Arbeitsunfall</strong> am späten Donnerstagnachmittag auf einer Baustelle im Finkenweg im <strong>Maschener</strong> Ortsteil <strong>Horst</strong> gefordert. Dabei war gegen 17.50 Uhr ein 47-Jähriger Bauarbeiter auf der dortigen Baustelle bei Arbeiten an einem Schacht in die ausgehobene Baugrube gestürzt und von Sandmassen verschüttet worden.</p><p>Unverzüglich riefen die Kollegen des Mannes per Notruf Hilfe über die Winsener Rettungsleitstelle. Durch die Leitstelle wurden neben einem Rettungswagen des DRK und dem Notarzt der Rettungsdienstgesellschaft des Landkreises Harburg auch die Freiwillige Feuerwehr Maschen zu der Unfallstelle alarmiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 06:20:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>