<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Berauscht und ohne Führerschein: Strafverfahren nach gefährlicher Raserei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/berauscht-und-ohne-führerschein-strafverfahren-gegen-25-jährigen-nach-gefährlicher-raserei.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Berauscht und ohne Führerschein: Strafverfahren nach gefährlicher Raserei" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Ein 25-jähriger<strong> Cupra-Fahrer</strong> hat am Sonnabend zwischen <strong>Buchholz</strong> und <strong>Helmstorf</strong> für eine mehrfache Gefährdung des Straßenverkehrs gesorgt. Bei der wilden Fahrt stand er nach Mitteilung der Polizei zudem unter dem Einfluss von Alkohol/berauschender Mittel.</p><p>Gegen 16.45 Uhr wurde durch mehrere Verkehrsteilnehmer ein Pkw der Marke Cupra im Bereich <strong>Steinbecker Straße</strong> in Buchholz gemeldet, welcher mit deutlich überhöhter Geschwindigkeit und starken Schlangenlinien weiter über die Schützenstraße in Richtung Bendestorf fuhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Regen zu schnell in die Kurve: 18-jähriger Mercedes-Fahrer überschlägt sich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bei-regen-zu-schnell-in-der-kurve-18-jähriger-mercedes-fahrer-überschlägt-sich.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250608Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250608Unfall.jpg?width=1600&height=801" alt="Bei Regen zu schnell in die Kurve: 18-jähriger Mercedes-Fahrer überschlägt sich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Garstedt</strong> – Ein 18-jähriger Mercedes-Fahrer hat sich am Sonnabend mit seinem Mercedes auf der <strong>L212 in Garstedt</strong> überschlagen. Der junge Mann aus Seevetal befuhr nach Mitteilung der Polizei mit zwei Mitfahrern gegen 15.50 Uhr die Landstraße von<strong> Toppenstedt</strong> in Richtung <strong>Garstedt.</strong></p><p>Hinter einer Bahnlinie überholte er vor einer Rechtskurve einen anderen Wagen. Vermutlich aufgrund überhöhter Geschwindigkeit verlor der Fahrer auf regennasser Fahrbahn die Kontrolle über das Fahrzeug.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:21:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausflugstipp für Pfingstmontag: Diese drei Mühlen öffnen am Mühlentag ihre Pforten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ausflugstipp-für-pfingstmontag-diese-drei-mühlen-öffnen-am-deutschen-mühlentag-die-pforten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250607Mühlenmuseum_in_Moisburg.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250607Mühlenmuseum_in_Moisburg.jpg?width=1600&height=796" alt="Ausflugstipp für Pfingstmontag: Diese drei Mühlen öffnen am Mühlentag ihre Pforten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – In Norddeutschland stehen Hunderte liebevoll und aufwendig sanierte Wind- und Wassermühlen. Viele dieser Zeitzeugen öffnen für Besucher regelmäßig ihre Pforten. Wir haben für unsere Leser einen guten  Ausflugstipp, gerade bei dem unbeständigen Wetter am <strong>Pfingstwochenende:</strong> Am Pfingstmontag, 9. Juni, findet der <strong>32. Deutsche Mühlentag</strong> statt.</p><p>Dann öffnen auch drei historische Mühlen bei uns mit einem abwechslungsreichen Programm ihre Türen für die Besucher. Mit dabei sind die<strong> Windmühle Johanna</strong> in Wilhelmsburg, die <strong>Wassermühle Karoxbostel</strong> und die ehemaligen<strong> Amtswassermühle in Moisburg.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geduldsprobe in Wilstorf: Jägerstraße bleibt zwei Wochen länger gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/geduldsprobe-in-wilstorf-jägerstraße-bleibt-zwei-wochen-länger-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/240214Jägerstraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/240214Jägerstraße.jpg?width=1600&height=796" alt="Geduldsprobe in Wilstorf: Jägerstraße bleibt zwei Wochen länger gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Autofahrer werden im Bereich <strong>Jägerstraße</strong> weiterhin auf die Geduldsprobe gestellt. Die Vollsperrung der Straße zwischen <strong>Winsener Straße</strong> und <strong>Mensingstraße</strong> wird verlängert. Das teilte die Polizei gestern mit.</p><p>Eigentlich sollte die Vollsperrung in diesem Bereich am 31. Mai beendet worden sein. Doch die Maßnahme wurde um zwei Wochen verlängert. Angepeilter Termin zur Freigabe dieses Abschnitts ist nun der 13. Juni.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbildliche Sanierung: Die Schule am Park erhält den Denkmalpreis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/vorbildlich-sanierung-schule-am-park-erhält-den-denkmalpreis.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250605Denkmalpreis.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250605Denkmalpreis.JPG?width=1600&height=801" alt="Vorbildliche Sanierung: Die Schule am Park erhält den Denkmalpreis" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am heutigen Donnerstag hat der <strong>Museumsverein Harburg</strong> zum siebten Mal seinen <strong>Denkmalpreis</strong> vergeben. In diesem Jahr soll durch die Prämierung das Augenmerk auf die vorbildliche Sanierung der Schule am Park gerichtet werden, da hier die gemeinsame Initiative der Schule, von GMH | Gebäudemanagement Hamburg und des Hamburger Architekturbüros Fehlig Moshfeghi Architekten zum Erhalt eines für Harburg bedeutenden Gebäudes geführt hat.</p><p>Harburg hat ein reiches baukulturelles Erbe. Denkmäler prägen das Gesicht des Hamburger Stadtteils - vom Fachwerkhaus bis zum Schloss. Um das Bewusstsein für diese Denkmäler als Kulturgut und als Standortfaktor zu schärfen, vergibt der Museumsverein Harburg regelmäßig einen Denkmalpreis.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>