<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburg hat einen Bezirksamtsleiter: Christian Carstensen macht das Rennen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/harburg-hat-wieder-einen-bezirksamtsleiter-christian-carstensen-macht-das-rennen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250701Bezirksamtsleiter.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250701Bezirksamtsleiter.JPG?width=1600&height=797" alt="Harburg hat einen Bezirksamtsleiter: Christian Carstensen macht das Rennen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong>- Der Bezirk Harburg hat endlich wieder einen <strong>Bezirksamtsleiter:</strong> Die Bezirksversammlung hat in ihrer Sitzung am Dienstagabend <strong>Christian Carstensen</strong> (SPD) zum neuen Bezirksamtsleiter in Harburg gewählt.</p><p>In der letzten Runde stellten sich dann zwei Bewerber den Fraktionen der Bezirksversammlung vor. Durchgesetzt hat sich mit Christian Carstensen ein erfahrener Bewerber, der als langjähriger Leiter der Präsidialabteilung der Behörde für Stadtentwicklung und Wohnen (BSW) sowohl die notwendige Erfahrung in der Hamburgischen Verwaltung als auch als ehemaliger Bundestagsabgeordneter eine große politische Erfahrung mitbringt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dachstuhlbrand in Ehestorf: Einsatz für die Feuerwehr am Rehwechsel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/dachstuhlbrand-in-ehestorf-einsatz-für-die-feuerwehr-am-rehwechsel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250701Dachstuhlbrand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250701Dachstuhlbrand.jpg?width=1600&height=799" alt="Dachstuhlbrand in Ehestorf: Einsatz für die Feuerwehr am Rehwechsel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ehestorf</strong> – Einsatz für die Feuerwehr in Ehestorf: Gegen 12.30 Uhr kam es am Dienstag in der Straße <strong>Rehwechsel</strong> in Ehestorf zu einem <strong>Dachstuhlbrand</strong> an einem Einfamilienhaus. Bei Eintreffen der Feuerwehr schlugen bereits offene Flammen aus dem Dach.</p><p>Da der Brand sich noch in Ausbreitung befand, öffnete die Feuerwehr das Dach auf einer Größe von etwa 4 Quadratmeter, um die Flammen im Außenangriff bekämpfen zu können und eine starke Beschädigung des Hausinneren zu vermeiden. Das Haus ist vor allem durch Brandrauch beaufschlagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Landkreis: Blitz Anhänger mit besonderem Sabotageschutz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/landkreis-blitz-anhänger-mit-besonderen-sabotageschutz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250701blitzer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250701blitzer.jpg?width=1600&height=800" alt="Landkreis: Blitz Anhänger mit besonderem Sabotageschutz" style="max-width:100%;"><br><p style="text-align: justify;"><strong>Landkreis</strong> – Der Landkreis Harburg bekommt einen zweiten <strong>Blitzanhänger</strong>. Das Gerät hat einige Neuerungen zu seinem Vorgänger. So ist er nach zahlreichen Sachbeschädigung am ersten Blitz Anhänger wie eine Festung gesichert. Unter anderem ist ein Sensor verbaut der bei Annäherung eine 360-Grad-Kamera einschaltet und die Umgebung beleuchtet. So soll das Gerät vor Vandalismus geschützt werden.</p><p>Der Anhänger wird im gesamten Landkreis an verschiedenen Stellen aufgestellt und soll jeweils sieben Tage an einer Stelle im Einsatz sein. Energie bekommt das Gerät über Akkus. Fotos und Daten von Temposüngdern werden sofort online an die Verwaltung geschickt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:22:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entenrennen auf der Außenmühle: Volksfest-Stimmung beim Charity-Event</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/entenrennen-auf-der-außenmühle-volksfest-stimmung-beim-großen-charity-event.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250701Entenrennen1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250701Entenrennen1.JPG?width=1600&height=804" alt="Entenrennen auf der Außenmühle: Volksfest-Stimmung beim Charity-Event" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Volksfest-Stimmung an der <strong>Außenmühle:</strong> Am Sonntag drehte sich einen Tag lang alles um die gelben Quietscheentchen. Der<strong> Rotary-Club Hamburg Harburg</strong> veranstaltet zum 15. Mal sein legendäres <strong>Entenrennen.</strong><br/>Und auch die 15. Auflage dieses Charity-Events, bei dem Geld für die Harburger Tafel gesammelt wird, kam bei den Besuchern gut an: <em>„Das Entenrennen war ein großer Erfolg. Das Wetter hätte nicht besser sein können und so kamen mehrere hundert Rennpaten und Schaulustige am Sonntag zum Harburger Außenmühlenteich“</em>, sagte uns Rotarier <strong>Arnold G. Mergell.</strong></p><p>Denn auch das Rahmenprogramm an Land mit Spaß und Spiel für die Kleinen sowie Speis und Trank für die Großen und Viel Musik konnte bei den Besuchern punkten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:22:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Maschen: Mann beim Rasenmähen von Trecker angefahren</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-in-maschen-mann-beim-rasenmähen-von-trecker-angefahren.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250701Trecker.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250701Trecker.jpg?width=1600&height=800" alt="Unfall in Maschen: Mann beim Rasenmähen von Trecker angefahren" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> – Im<strong> Freschendorfer Weg</strong> in Maschen-Heide hat sich am Montagabend ein schwerer Unfall ereignet: Ein 60-jähriger Mann ist beim Rasenmähen von einem Trecker angefahren worden.</p><p>Gegen 18 Uhr wurde die Polizei im Landkreis Harburg in den Freschendorfer Weg nach Maschen-Heide in Seevetal alarmiert. Dort hatte nach ersten Erkenntnissen ein Trecker einen 60-Jährigen angefahren, der gerade an der Grundstücksgrenze am Rasenmähen war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:22:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>