<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Täter droht mit Messer: Lieferservice in Eißendorf überfallen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/täter-droht-mit-messer-lieferservice-in-eißendorf-überfallen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> - Am Montagabend hat ein noch Unbekannter einen <strong>Pizzalieferservice</strong> an der <strong>Bremer Straße</strong> in Eißendorf überfallen und ist anschließend mit seiner Beute geflüchtet. Die Polizei sucht Zeugen.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei zufolge betrat ein Unbekannter um 23.20 Uhr den Verkaufsraum des Geschäftes, bedrohte den 26-jährigen Mitarbeiter mit einem Messer und forderte die Herausgabe von Bargeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 06:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreiche Lionstage: 12.000 Euro für zwei Projekte in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/erfolgreiche-lionstage-12-000-euro-für-zwei-projekte-in-harburg-kamen-zusammen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Erfolgreiche<strong> Lionstage</strong> im <strong>Phoenix-Center:</strong> Der Mix aus Bühnenprogramm, Schlemmermeile, frischen Waffeln und großer Tombola fand am Sonnabend und Sonntag wieder großen Anklang. Zum 18. Mal veranstalteten die drei <strong>Harburger Clubs Harburger Berge, Harburger Altstadt</strong> und<strong> Harburg Hafen</strong> ihr großes Charity-Event.</p><p>600 leckere Waffeln, viele selbstgemachte Torten und 5000 Tombola-Lose wurden an den Mann und die Frau gebracht. Auf der Bühne zeigten viele Künstler, wie die Ballerinas der <strong>Ballettschule Zimmermann</strong> oder die <strong>Musical Kids,</strong> ihr Können.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 06:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme nach Diebstahl in Harburg: Drei Männer kommen in U-Haft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-nach-diebstahl-in-harburg-drei-männer-kommen-in-u-haft.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Einsatzkräfte der Polizei nahmen Sonntag-Nachmittag um 16.44 Uhr nach dem Hinweis einer Zeugin drei Männer in Harburg vorläufig fest, die im Verdacht stehen, diverse Kleidungsstücke aus einem Geschäft im <strong>Phoenix-Center</strong> entwendet zu haben. Die Männer kamen ins <strong>Untersuchungsgefängnis.</strong></p><p>Nach den derzeitigen Erkenntnissen beobachtete eine aufmerksame Zeugin gestern Nachmittag drei Männer dabei, die zunächst ein<strong> Bekleidungsgeschäft</strong>  in der <strong>Hannoverschen Straße</strong> mit leeren Tüten betraten und es kurz darauf unter Auslösung des Sicherungsalarms mit gefüllten Taschen wieder verließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 06:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beleidigung, Alkohol und kein Führerschein: Verfolgungsfahrt endet in Tötensen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/beleidigung,-alkohol-und-kein-führerschein-verfolgungsfahrt-endet-in-tötensen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Tötensen</strong> - Ein 27-jähriger Mann hat am Sonntagabend die Polizei im Landkreis Harburg beschäftigt. Gegen 21 Uhr hatte er zunächst auf dem Gelände einer Tankstelle an der <strong>Kastanienallee</strong> in<strong> Tostedt</strong> eine Frau mittels Übersetzungs-App beleidigt.</p><p>Anschließend setzt er sich an das Steuer seines Wagens und fuhr davon. Eine Zeugin wählte den Notruf und fuhr dem Mann hinterher.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 06:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Supersonntag: Kultur, Laterne und Feuerwerk lockten viele Menschen in die City</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/supersonntag-kultur,-laterne-und-feuerwerk-lockten-tausende-in-die-city.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ganz Harburg feierte am Sonntag den <strong>22. Harburger Kulturtag</strong> und verwandelte den Bezirk in ein pulsierendes Kulturzentrum. Mit einem abwechslungsreichen Programm zog die Veranstaltung nach Schätzung des Harburg Marketings rund 40.000 Besucher an. Zwischen 12 und 20 Uhr öffneten 28 Kultureinrichtungen ihre Türen und präsentierten ein eigens für diesen Tag kuratiertes Programm von Kunst, Musik und Literatur bis hin zu Theater und Geschichte und das bei freiem Eintritt.</p><p>Entlang der Kulturroute vom Binnenhafen über die Innenstadt bis nach Heimfeld erlebten die Besucher ein facettenreiches, inspirierendes Angebot: Ob Führungen durch die neue Ausstellung <em>„Mythos Superhelden“</em> im <strong>Archäologischen Museum</strong> Hamburg, Rundgänge entlang der Schaufenstergalerie und der<strong> Freiraumgalerie</strong> <em>„Walls Can Dance“,</em> musikalische Highlights wie „Die Ohrwärmer “ in der<strong> Fischhalle</strong> oder spannende Vorträge in der Geschichtswerkstatt, jede Altersgruppe hatte etwas zu entdecken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 06:22:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>