<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Festnahme in Litauen: Polizei gelingt Schlag gegen illegalen Autoteile-Handel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-in-litauen-polizei-gelingt-schlag-gegen-illegalen-autoteile-handel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Lüneburg/Harburg</strong> - Bei einer großangelegten <strong>Polizeiaktion</strong> in Zusammenarbeit mit der<strong> litauischen Polizei</strong> in Kaunas und Vilnius gelang der <strong>Zentralen Kriminalinspektion Lüneburg</strong> ein Schlag gegen den illegalen, internationalen Handel mit gestohlenen Fahrzeugteilen. Die Ermittlungen betreffen dabei auch Straftaten im<strong> Landkreis Harburg.</strong></p><p>In den vergangenen Jahren kam es in den <strong>Landkreisen Harburg</strong> und <strong>Heidekreis</strong> zu einer Serie von Teilediebstählen an hochwertigen Autos der Marken BMW, Mercedes, Porsche und Audi. Die Fahrzeuge wurden zur Nachtzeit auf den Grundstücken der Geschädigten gewaltsam geöffnet und anschließend wurden die gesuchten Fahrzeugteile vor Ort demontiert. Hierbei lag der Fokus der Täterschaft insbesondere auf Scheinwerfern, Lenkrädern, Airbags, Außenspiegeln und Multimediaeinheiten der Fahrzeuge.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:53:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Weltraum zu Gast in Harburg: DLR-Raumfahrt-Show ist morgen an der TUHH</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/der-weltraum-zu-gast-in-harburg-dlr-raumfahrt-show-ist-morgen-an-der-tuhh.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Wird es bald Hotels im All geben? Können Forschungsstationen auf dem Mond gebaut werden? Und wann betritt der erste Mensch den Mars? Diesen und anderen Fragen widmet sich morgen die große<strong> „DLR-Raumfahrt-Show“</strong> des <strong>Deutschen Zentrums für Luft- und Raumfahr</strong>t auf dem Campus der<strong> TU Hamburg.</strong></p><p>Am Donnerstag, 19. Februar, unternehmen hier Kinder und Familien von 15 bis 18 Uhr eine Zeitreise in die Zukunft. Interaktiv und vielfältig: Zahlreiche Attraktionen und spektakuläre Aktionen laden zum Mitmachen ein. In einer großen Bühnenshow werden verblüffende Experimente präsentiert – etwa, wenn Zuschauer für den Flug ins All trainieren. Oder wenn riesige Nebel-Ringe quer durch den Saal über die Köpfe des Publikums hinweg schweben. Außerdem lernen die Kinder die sprechende Zeitmaschine „Holly“ kennen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:53:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vollsperrung am Moorburger Hinterdeich: ADFC fordert Umleitung für Radfahrer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/vollsperrung-am-moorburger-hinterdeich-adfc-fordert-umleitung-für-radfahrer.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Moorburg</strong> – Die Vollsperrung am <strong>Moorburger Hinterdeich</strong> stellt Radfahrer vor ein ernstes Problem: Nach Mitteilung des <strong>ADFC</strong> fehlt eine Umleitung.</p><p>Deshalb sagt der ADFC: <em>„Baustellenführungen in Hamburg müssen so geplant und angeordnet werden, „dass der Rad- und Fußverkehr das jeweilige Baufeld passieren kann“. Sollte dies nicht möglich sein, ist „eine geeignete Umleitung auszuschildern.“ Dazu hat sich der Senat im April 2020 in seiner Einigung mit der Volksinitiative „Radentscheid Hamburg“ verpflichtet.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:53:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volles Haus: 16. Benefizkonzert setzt ein starkes Zeichen für die Knochenkrebsforschung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/volles-haus-16-benefizkonzert-setzt-ein-starkes-zeichen-für-die-knochenkrebsforschung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Das 16. Benefizkonzert zugunsten der <strong>Knochenkrebsforschung</strong> im Audimax der Technischen Universität Hamburg hat am Wochenende erneut für ein ausverkauftes Haus und große Begeisterung gesorgt. Die Veranstaltung, die einst aus einem persönlichen Schicksal heraus entstand, ist längst ein fester Bestandteil des Harburger Kulturkalenders – und berührte auch in diesem Jahr das Publikum von der ersten bis zur letzten Minute.</p><p>Initiatorin<strong> Heidrun Pfeiffer,</strong> ehemalige Schulleiterin der Goethe-Schule Harburg, engagiert sich seit dem Tod ihres Sohnes, der kurz vor dem Abitur an einer besonders aggressiven Form von Knochenkrebs verstarb, unermüdlich für die Forschung. Sämtliche Einnahmen des Abends sowie zusätzliche Spenden fließen vollständig in entsprechende Projekte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:53:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Segelyacht gesunken: Feuerwehreinsatz im Harburger Binnenhafen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/segelyacht-gesunken-feuerwehreinsatz-im-harburger-binnenhafen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ein Feuerwehreinsatz im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> hat am Dienstagmittag für Aufsehen gesorgt. Gegen 11.55 Uhr wurden Einsatzkräfte zum <strong>Überwinterungshafen</strong> am Dampfschiffsweg alarmiert. Beim Eintreffen war eine rund sieben Meter lange Segelyacht mit Hilfsmotor bereits vollständig im Hafenbecken versunken.</p><p>Aus dem Wrack trat eine größere Menge Diesel aus, sodass die Feuerwehr umgehend mehrere <strong>Ölschlängel</strong> ausbrachte, um eine Ausbreitung des Ölfilms zu verhindern. Zusätzlich kamen Spezialpumpen sowie Taucher zum Einsatz. Da das Hafenbecken von einer dicken Eisschicht bedeckt war, musste ein Eisbrecher anrücken, um sicheres Arbeiten zu ermöglichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:53:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>