<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Behinderungen in Wilstorf: Ab Montag ist der Reeseberg voll gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/behinderungen-durch-bauarbeiten-in-wilstorf-ab-montag-ist-der-reeseberg-voll-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Behinderungen in Wilstorf: Ab Montag ist der Reeseberg voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Nach der langen Sperrung der<strong> Jägerstraße</strong> gibt es jetzt die nächste <strong>Behinderung</strong> für Autofahrer in Harburg: Am Montag, 8. September, beginnt die Grundinstandsetzung der Straße<strong> Reeseberg</strong> zwischen Anzengruberstraße und Friedrich-List-Straße. Bis voraussichtlich Mitte <strong>Dezember 2025</strong> finden die Arbeiten unter Vollsperrung statt.</p><p>Das <strong>Bezirksamt Harburg</strong> baut die Straße Reeseberg in den nächsten Jahren in kleinen Abschnitten um. Dabei wird die Fahrbahn einschließlich der Gehwege und Parkstände instandgesetzt. Der Straßenzug wird in Teilbereichen neugestaltet, um der Tempo-30-Zone mehr Sicherheit und Deutlichkeit zu verleihen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 06:18:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Art Cornern 2025: Zwei Tage, ein Kiosk und viel Kunst im Binnenhafen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/art-cornern-2025-zwei-tage,-ein-kiosk,-unendlich-viel-kunst.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250904ArtCorner.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250904ArtCorner.jpg?width=1600&height=801" alt="Art Cornern 2025: Zwei Tage, ein Kiosk und viel Kunst im Binnenhafen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Der <strong>Kulturkiosk</strong> im<strong> Harburger Binnenhafen</strong> wird an diesem Wochenende wieder zur Bühne für Kunst, Musik und Begegnung: <strong>ART CORNERN 2025</strong> lädt am Samstag, 6. September, und Sonntag, 7. September, zum gemeinsamen Feiern, Staunen und Entdecken in der Blohmstraße ein.</p><p>Unter freiem Himmel treffen hier Malerei, Illustration, Installationen und Collagen auf Live-Musik, DJ-Sets und Hörspielperformances. Zwei Tage voller Kreativität, Nachbarschaft und guter Laune – direkt auf der Straße, mitten im Leben, am ältesten Kiosk Hamburgs, organisiert von Resis Art!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 06:18:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horst Schlämmer hielt Hof: Der Dreh mit Hape Kerkeling ist im Kasten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/horst-schlämmer-hielt-hof-dreharbeiten-mit-hape-kerkeling-sind-beendet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250904Horst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250904Horst.JPG?width=1600&height=799" alt="Horst Schlämmer hielt Hof: Der Dreh mit Hape Kerkeling ist im Kasten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mehrere Tage lang stand der bekannte Entertainer und Schauspieler <strong>Hape Kerkeling</strong> als Kultfigur <strong>Horst Schlämmer</strong> in Harburg vor der Kamera. Für seinen neuen Kinofilm wurde unter anderem in Neugraben-Fischbek gedreht. Der Film trägt den Titel <em>„Horst Schlämmer sucht das Glück“</em> und soll im kommenden Frühjahr bundesweit in die Kinos kommen.</p><p>Eine der zentralen Kulissen in Neugraben ist die ehemalige Kneipe<em> „Am Quellgrund“</em>, die für den Dreh in einen Waschsalon umgestaltet wurde. In dieser Szene trifft Schlämmer auf eine ebenso schrullige wie charmante Gesprächspartnerin – typisch für den Humor des bekannten Reporters aus Grevenbroich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 06:18:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bald wieder freie Fahrt auf der B73: Arbeiten früher fertig als geplant</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/bald-wieder-freie-fahrt-auf-der-b73-arbeiten-früher-fertig-als-geplant.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250904Cuxe.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250904Cuxe.jpg?width=1600&height=800" alt="Bald wieder freie Fahrt auf der B73: Arbeiten früher fertig als geplant" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Endlich mal eine erfreuliche Nachricht für die Autofahrer im Hamburger Süden: Die Bauarbeiten auf der <strong>B73 in Heimfeld</strong> sind früher fertig als geplant. Eigentlich sollten die Arbeiten erst Mitte September fertig werden.<br/>Der <strong>Landesbetrieb Straßen, Brücken und Gewässer</strong> (LSBG) hat die Fahrbahnen im Bereich zwischen <strong>Waltershofer Straße</strong> und <strong>Moorburger Bogen</strong> einschließlich der<strong> A7-Anschlussstelle Heimfeld</strong> erneuert.</p><p>Die Bauarbeiten waren nötig geworden, weil die Fahrbahnen allgemein in einem <strong>schlechten Zustand</strong> waren. Um die Verkehrssicherheit zu gewährleisten und weitere Schäden zu verhindern musste zeitnah eingegriffen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 06:18:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Auszeichnung für Michael Richter: Ju-Jutsu-Abteilungsleiter geehrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/große-auszeichnung-für-michael-richter-ju-jutsu-abteilungsleiter-geehrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250904Ehre.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250904Ehre.jpg?width=1600&height=809" alt="Große Auszeichnung für Michael Richter: Ju-Jutsu-Abteilungsleiter geehrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Wenn es um die Geschichte des <strong>Ju-Jutsu</strong> in Hamburg geht, fällt immer auch sein Name: <strong>Michael Richter</strong> gehörte zu den Pionieren und hat diese Sportart in den vergangenen vier Jahrzehnten in der Hansestadt geprägt wie kaum ein anderer.</p><p>Nun ist der Gründer und Leiter der Ju-Jutsu-Abteilung der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) vom Hamburger Senat ausgezeichnet worden. Am Montag nahm der 70-Jährige als Dank für seine in langjähriger ehrenamtlicher Tätigkeit erworbenen Verdienste um das Gemeinwohl die "<em>Medaille für treue Arbeit im Dienste des Volkes"</em> in Bronze entgegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 06:18:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>