<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Highlight vor dem Fest: Kultparty „Heavy Christmas“ steigt zum 32. Mal</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/highlight-vor-dem-fest-kultparty-„heavy-christmas“-steigt-zum-32-mal.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – In wenigen Tagen ist es endlich so weit: Am Sonnabend, 6. Dezember, steigt die beliebte Kultparty <em><strong>„Heavy Christmas“.</strong> </em>Der Partyspaß am <strong>Nikolaus-Abend</strong> beginnt um 20 Uhr. Gefeiert wird wieder in der <strong>Helms-Lounge</strong> am Museumsplatz in Harburg. Traditionell gibt es von 20 bis 21.30 Uhr einen Begrüßungsglühwein am Eingang, ausgeschenkt durch die Veranstalter.</p><p>Für viele Nachtschwärmer in Harburg ist diese Party das Highlight in der Vorweihnachtszeit: Bereits zum 32. Mal laden die fünfen Harburger Freunde <strong>Arne Peters, Thomas John, Ingo Tietjen, Sven Juulsgaard</strong> und F<strong>rank Tomforde</strong> zur schon legendären „Heavy Christmas Party" ein. Damit ist sie eine der am längsten existierenden Partyreihen in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Überschlag in die Elbe gerollt: 89-jähriger Mann aus halb versunkenem Auto gerettet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-pkw-nach-überschlag-in-die-elbe-gerollt-89-jähriger-mann-aus-halb-versunkenem-auto-gerettet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Laßrönne</strong> - Am heutigen Mittwochmorgen kam es auf der <strong>Elbuferstraße</strong> in Laßrönne zu einem schweren Verkehrsunfall Gegen 9:45 Uhr, meldeten Verkehrsteilnehmer ein Auto, das vor dem Ortseingang von Laßrönne auf gerader Strecke die Elbuferstraße nach links verlassen und sich überschlagen hatte und<strong> in die Elbe gefahren</strong> war. Sofort wurden Kräfte von Feuerwehr, Rettungsdienst und Polizei zu der Örtlichkeit entsandt.</p><p>Die Feuerwehr brachte zwei Boote zu Wasser und rettete einen <strong>89-jährigen Mann</strong> aus dem bis zur Hälfte im Wasser stehenden Auto. Er musste von den Einsatzkräften reanimiert werden. Der Mann kam mit einem Rettungshubschrauber in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kolumne: Frank Wiesners Verkehrs-Infos für Stadt & Land Nr. 22</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/kolumne-frank-wiesners-verkehrs-infos-für-stadt-land-nr-22.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Kolumne</strong> - Unser Kolumnist <strong>Frank Wiesner</strong> ist ein ausgemachter Verkehrsfuchs. Der versierte Verkehrsplaner weiß, wo der Bus fährt oder das Auto steht. Er gibt die wichtigen Infos und Tipps, damit man sich, egal wie man unterwegs ist, auf die Verkehrssituationen einstellen kann.</p><p>Von Frank Wiesner</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Containerbrand in Wilhelmsburg: Großaufgebot an Einsatzkräften</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/containerbrand-in-wilhelmsburg-großaufgebot-an-einsatzkräften.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Auf einem Firmengelände im <strong>Pollhornweg</strong> in Wilhelmsburg ist am späten Montagnachmittag ein Brand in<strong> mehreren Containern</strong> ausgebrochen.</p><p>In den betroffenen Containern waren Maschinenteile gelagert, die sich in Holzkisten befanden. Seit kurz vor 16Uhr sind Feuerwehr und Polizei mit einem Großaufgebot im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Weihnachtsmarkt: Start in die zweite Adventswoche voller Aktionen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburger-weihnachtsmarkt-start-in-die-zweite-adventswoche-voller-aktionen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Der <strong>Harburger Weihnachtsmarkt</strong> startet mit einer abwechslungsreichen und stimmungsvollen<strong> zweiten Adventswoche,</strong> in der besonders die kleinen Besucher im Mittelpunkt stehen. Zahlreiche Mitmachaktionen, kreative Workshops, musikalische Höhepunkte und traditionelle Programmpunkte sorgen für ein unvergessliches vorweihnachtliches Erlebnis.</p><p>Am Dienstag, Mittwoch und Donnerstag verwandelt sich der Weihnachtsmarkt bereits am Vormittag in eine große Bastelwerkstatt. KITAs und Grundschulen sind eingeladen, gemeinsam zu basteln und duftende Lebkuchenherzen liebevoll zu verzieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>