<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kreisklassen-Eklat: Spielabbruch nach Schlägerei auf Sportplatz – Vier Verletzte</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kreisklassen-eklat-spielabbruch-nach-schlägerei-auf-sportplatz-–-vier-verletzte.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250921Fußball2.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250921Fußball2.JPG?width=1600&height=797" alt="Kreisklassen-Eklat: Spielabbruch nach Schlägerei auf Sportplatz – Vier Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> - Was sich am Sonntagmittag auf dem<strong> Sportplatz Wilstorfer Höh</strong> in der <strong>Brandesstraße</strong> abspielte, sprengt selbst für die raue Kreisklasse den Rahmen des Zumutbaren: Ein Fußballspiel der Kreisklasse II endete in einer handfesten Auseinandersetzung – mit vier Verletzten, einem<strong> Polizeieinsatz</strong> und einem vorzeitigen Spielabbruch.</p><p>In der Partie zwischen den zweiten Mannschaften der <strong>FSV Harburg-Rönneburg</strong> und <strong>Rot-Weiß Wilhelmsburg</strong> entwickelte sich von Beginn an ein hitziges Duell. Zahlreiche Fouls, Provokationen, Gelbe Karten sowie je eine Rote Karte prägten das Spielgeschehen. Geleitet wurde die Partie von einem gerade einmal 17-jährigen Schiedsrichter, der mit dem zunehmend aggressiven Verlauf offenbar überfordert war.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spontane Jam-Sessions am Klavier: Thomas, Luca und Jakob begeistern</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spontane-jam-sessions-im-binnenhafen-thomas,-luca-und-jakob-begeistern-das-publikum.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250918Playthepiano.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250918Playthepiano.JPG?width=1600&height=805" alt="Spontane Jam-Sessions am Klavier: Thomas, Luca und Jakob begeistern" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Noch bis Ende September stehen in Harburg <strong>zehn kunstvoll gestaltete Klavier</strong> zum Spielen bereit. Unter dem Motto <em>„Play the Piano“</em> bringt <strong>Harburg-Marketing</strong> zum dritten Mal die Harburger City und den Binnenhafen zum Klingen.</p><p>Wer jetzt denkt, das vor allem Kinder auf den Instrumenten herumklimpern, der irrt gewaltig: Viele Hobby-Musiker sorgen mit Spontan-Konzerten für staunende Gesichter und noch größere große Ohren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontalcrash im Berufsverkehr auf der B73: Waren alle Kinder gesichert?</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/frontalcrash-im-berufsverkehr-auf-der-b73-waren-alle-kinder-gesichert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250919Unfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250919Unfall.JPG?width=1600&height=800" alt="Frontalcrash im Berufsverkehr auf der B73: Waren alle Kinder gesichert?" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Bei einem <strong>Frontalunfall</strong> auf der<strong> B73</strong>, Buxtehuder Straße, wurden am Freitagmorgen gegen 8.15 Uhr zwei Fahrzeuge erheblich beschädigt. Zudem kam es zu erheblichen Verkehrsbehinderungen im morgendlichen Berufsverkehr.</p><p>Offenbar wollte die Fahrerin eines <strong>VW-Tiguan</strong> in den <strong>Bleicherweg</strong> abbiegen und übersah einen in Richtung stadteinwärts fahrenden<strong> Smart.</strong> Es kam zum Frontalcrash, bei dem glücklicherweise niemand verletzt wurde. Wie heftig der Zusammenstoß war, zeigt das alle Airbags der Fahrzeuge ausgelöst haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Netzwerken auf dem Schießstand: U40 After Work trifft Schützengilde</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/netzwerken-auf-dem-schießstand-u40-after-work-trifft-schützengilde.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250915U40_Schützengilde.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250915U40_Schützengilde.jpg?width=1600&height=801" alt="Netzwerken auf dem Schießstand: U40 After Work trifft Schützengilde" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – <em>„U40 After Work trifft Harburger Schützengilde“</em> hieß es vor einigen Tagen auf dem Schießstand der<strong> Harburger Schützengilde.</strong> Die U40-Mitglieder des <strong>Wirtschaftsvereins für den Hamburger Süden</strong> waren bei der <strong>Harburger Schützengilde</strong> zu einem sportlich-geselligen Abend zu Gast. Mehr als 30 Teilnehmer stellten im Schießstand ihre Treffsicherheit mit Kleinkaliber- und Luftgewehr unter Beweis.</p><p>In einem kleinen Turnier setzte sich<strong> Alexander Hampfe</strong> von der beechwood agency durch. Als Preis erhielt er zwei Sitzplatzkarten für den<strong> Winterball der Harburger Gilde,</strong> der am 13. Dezember im Lindtner Hotel stattfindet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lichtmastanhänger und Drohne: Neue Einsatzmittel für die Feuerwehr Seevetal</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/lichtmastanhänger-und-drohne-neue-einsatzmittel-für-die-feuerwehr-seevetal.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/150919Lichtmast.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/150919Lichtmast.jpg?width=1600&height=807" alt="Lichtmastanhänger und Drohne: Neue Einsatzmittel für die Feuerwehr Seevetal" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Seevetal</strong> – Freude bei der<strong> Feuerwehr Seevetal:</strong> Gleich zwei neue Einsatzmittel sind der Freiwilligen Feuerwehr Seevetal jetzt im Rahmen der jüngsten Sitzung des Ausschusses für Feuerschutz, Ordnung und Sicherheit übergeben worden.</p><p>Zum einen ist ein leistungsstarker <strong>Lichtmastanhänger</strong> an die Feuerwehr Seevetal übergeben worden, zum Zweiten ist auch eine neue <strong>Einsatzdrohne</strong> in Dienst gestellt worden. Der Lichtmastanhänger ist bei der Freiwilligen Feuerwehr <strong>Hittfeld</strong> stationiert, die Drohne wird von der bei der <strong>FF Ramelsloh</strong> vorhandenen Drohnengruppe bedient.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>