<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Grausamer Unfall: Kleiner Junge stirbt auf Bahnstrecke zwischen Wilhelmsburg und Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwer-verletztes-kind-auf-bahnstrecke-gefunden-zugverkehr-eingestellt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Grausamer Unfall: Kleiner Junge stirbt auf Bahnstrecke zwischen Wilhelmsburg und Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - In Wilhelmsburg ist es am heutigen Sonnabend gegen 17.30 Uhr auf der <strong>Bahnstrecke</strong> zwischen Wilhelmsburg und Harburg<strong> </strong>zu einem tödlichen Unfall mit einem sechsjährigen Jungen<strong> </strong>gekommen.</p><p>Auf freier Strecke, wie ein Sprecher der <strong>Bundespolizei</strong> auf Nachfrage mitteilt, wurde das Kind mit schwersten Verletzungen gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 06:18:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Harburg: Zwei Verletzte bei Wohnungsbrand in der Wilstorfer Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-in-harburg-zwei-verletzte-bei-wohnungsbrand-in-der-wilstorfer-stra%C3%9Fe.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Feuer in Harburg: Zwei Verletzte bei Wohnungsbrand in der Wilstorfer Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Dichter Rauch, Blaulicht, Sirenen – Großeinsatz für die Retter am Freitagnachmittag in Harburg: Gegen 16.45 Uhr brach am <strong>Tag der Deutschen Einhei</strong>t  in einer Wohnung in der <strong>Wilstorfer Straße</strong> ein Feuer aus. Als die Feuerwehr am Einsatzort eintraf, quoll bereits dichter Qualm aus dem ersten Stock eines dreigeschossigen Wohnhauses.</p><p>Die Einsatzkräfte rückten sofort zur Rettung an. Mehrere Bewohner wurden aus dem Gebäude geführt. Zwei Personen mussten vom Rettungsdienst versorgt werden, anschließend kamen sie ins Krankenhaus. Wie schwer ihre Verletzungen sind, ist bislang unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 06:18:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schützenverein Hausbruch: Daniel Herrmann ist Nachfolger von Michael John</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/sch%C3%BCtzenverein-hausbruch-daniel-herrmann-ist-nachfolger-von-michael-john.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Schützenverein Hausbruch: Daniel Herrmann ist Nachfolger von Michael John" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hausbruch</strong> - <strong>Daniel Herrmann</strong> ist als Nachfolger von <strong>Michael John</strong> neuer König des <strong>Schützenvereins Hausbruch</strong> geworden. Drei Schützen hatten zum Endspurt noch auf den schon flügellosen Rumpf gezielt. Alle drei führten einmal in der Königswertung und hofften dann, dass nicht weitere Teile oder gar der Rumpf des Holzvogels fallen würden.</p><p>Daniel Herrmann hatte dann das Glück, den 624. und damit letzten Schuss auf den Vogel abzugeben. Nachdem der Rumpf zu Boden gefallen war, wurde er sofort von seinen beiden Mitstreitern beglückwünscht, bevor er viele Hände schütteln und einige Umarmungen über sich ergehen lassen musste. Auf die Veranstaltungen im kommenden Königsjahr freut sich Daniel Herrmann sehr, denn er hat schon königliche Erfahrungen. Vor zwei Jahren war er Vizekönig.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 06:18:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der nationalen Spitze angekommen: Drei FiFa-Teams für Bundesfinale qualifiziert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/in-der-nationalen-spitze-angekommen-drei-fifa-teams-f%C3%BCr-bundesfinale-qualifiziert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="In der nationalen Spitze angekommen: Drei FiFa-Teams für Bundesfinale qualifiziert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> – Die Sportler der FiFa sind nun endgültig in der nationalen Spitze angekommen. Beim Bundesfinale von „<strong>Jugend trainiert für Olympia“</strong> in Berlin gelang allen drei Profilsportarten der Sprung unter die Top-8. <br/>Sie haben Schulsportgeschichte geschrieben: Drei Mannschaften qualifizierten sich aus dem Sportprofil an der <strong>StS Fischbek-Falkenberg</strong> für das große Herbst-Bundesfinale von „Jugend trainiert für Olympia“. In Berlin gelang Leichtathleten, Triathleten und Fußballerin nun sogar der Sprung unter die Top-Acht auf Bundesebene. „<em>Das ist wirklich eine großartige Bilanz“,</em> freute sich <strong>Mark Schepanski,</strong> der für das Sportprofil an der Partnerschule des Nachwuchsleistungssport mitverantwortlich ist.</p><p>Für Aufsehen sorgten die acht Triathleten (Wertungsklasse III / U16) am Olympiastadion. Nach ihren zwei Wettkampftagen belegten sie mit einer Gesamtzeit von 3:00:12 Stunden einen sensationellen fünften Platz. Besser und schneller war nie eine Triathlon-Mannschaft aus Hamburg und auch schulintern ist dies die beste Platzierung bei einem Bundesfinale für die FiFa.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 06:18:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitsunfall in Eißendorf: Zwei Heizungsmonteure kommen ins Krankenhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/arbeitsunfall-in-ei%C3%9Fendorf-zwei-heizungsbauer-kommen-ins-krankenhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Arbeitsunfall in Eißendorf: Zwei Heizungsmonteure kommen ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - Kurz nach 12 Uhr wurde die Feuerwehr am Donnerstag in die<strong> Adolf-Wagner-Straße</strong> in <strong>Eißendorf</strong> alarmiert. Nach ersten Erkenntnissen kam es dort bei Arbeiten an einer Heizungsanlage zu einem schweren Unfall, bei dem zwei Heizungsmonteure verletzt worden.</p><p>Einer habe großflächige Verbrühungen am Körper davongetragen, ein zweiter wurde durch ein Heizventil zusätzlich zu den Verbrühungen am Oberschenkel verletzt, es kann zu einer Fraktur gekommen sein, das konnte vor Ort aber noch nicht bestätigt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 06:18:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>