<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Play the Piano!“: 10 Klavier-Kunstwerke stehen zum Spielen bereit</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„play-the-piano-“-10-klavier-kunstwerke-stehen-zum-spielen-bereit.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250903Piano.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250903Piano.JPG?width=1600&height=799" alt="„Play the Piano!“: 10 Klavier-Kunstwerke stehen zum Spielen bereit" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die bunten Klaviere sind zurück: Einen Monat lang, bis Ende September, erobern zehn <strong>kunstvoll gestaltete Klaviere</strong> den öffentlichen Raum Harburgs. Zum dritten Mal heißt es in Harburg<strong> „play the piano!“</strong> Dieses Mal stehen sogar zehn Klaviere zum Spielen bereit, eins mehr als im Vorjahr.</p><p>Mit diesem Projekt möchte das Team des Harburg Marketing e.V. die Stadt zum Klingen bringen und Raum für spontane, überraschende und berührende musikalische Begegnungen schaffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 06:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienfehde wegen stillender 17-Jähriger: Wieder Streit unter Großfamilien</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/familienfehde-wegen-stillender-17-jähriger-wieder-streit-unter-großfamilien.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250903Familenfehde.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250903Familenfehde.JPG?width=1600&height=803" alt="Familienfehde wegen stillender 17-Jähriger: Wieder Streit unter Großfamilien" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Nachdem es am Montag in Eißendorf – wie berichtet - einen Polizeieinsatz bei einem<strong> Streit unter Großfamilien</strong> gab, musste die Polizei am Dienstagabend zu einem weiteren Einsatz dieser Art ausrücken.<br/>Dieser Streit in <strong>Heimfeld</strong> hatte es in sich und beschäftigte die Polizei in Harburg gleich zweimal am Dienstagabend. Gegen 18.50 Uhr meldeten Zeugen, dass sich auf dem <strong>Alter Postweg</strong> nahe dem S-Bahnhof Heimfeld acht Männer und Frauen auf der Straße prügeln.</p><p>Im Verlauf der Auseinandersetzung kamen immer mehr Familienmitglieder hinzu, anrückende Polizeibeamte der Schutzpolizei versuchen dazwischen zu gehen. Es wird geschubst, gekratzt, geschlagen. Die Polizisten werden zunächst ignoriert, so dass erst die hinzugerufene Spezialeinheit USE die Lage beruhigen kann. <em>„Die ersten Beamten wurden nicht ernst genommen“,</em> beschreibt ein Sprecher des Lagezentrums der Polizei am Morgen die Situation.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 06:20:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holz für Eisstiele, Parkett und Brennholz: Im Höpen beginnt die Holzernte</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/holz-für-eisstiele,-parkett-und-brennholz-im-höpen-beginnt-die-holzernte.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250903Holzeernte.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250903Holzeernte.JPG?width=1600&height=797" alt="Holz für Eisstiele, Parkett und Brennholz: Im Höpen beginnt die Holzernte" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fleestedt</strong> - Die Revierförsterei Kleckerwald im Forstamt Sellhorn beginnt Anfang September mit einer Waldpflege- und Holzerntemaßnahme im Forstort "Höpen", der als wichtiges Naherholungsgebiet zwischen Meckelfeld und Fleestedt, südlich von Harburg liegt.<br/>Die Maßnahmen werden etwa fünf bis sechs Wochen andauern. Im Zuge der Waldarbeiten werden aus Sicherheitsgründen immer wieder einzelne Wegeabschnitte mit Bannern und Schildern gesperrt.<br/>"Wir führen zwei Maßnahmen nacheinander durch", erklärt Claudius Fricke, Revierleiter der Revierförsterei Kleckerwald. "Zu Beginn, Anfang September, werden wir eine Durchforstung im Laubholz durchführen. Hierbei geht es in erster Linie um die Buche, die Eiche und den Bergahorn. Hier werden die Bäume mit guten Qualitäten gefördert, sodass sie ausreichend Platz in der Krone bekommen und noch weiter als zukünftige Saatbäume heranwachsen können. Im zweiten Schritt werden wir Nadelhölzer nutzen. Diese Bäume sind reif und haben den richtigen Durchmesser erreicht."<br/>Die beiden entkoppelten Maßnahmen werden sowohl mit Maschinen wie Harvester und Forwarder, für die Fällung und Rückung der Bäume, als auch motormanuell mit Forstwirten durchgeführt.<br/>Das Laubholz wird unter anderem zu Parkett, Brennholz für die regionale Bevölkerung sowie zu "Lolliholz" für Eisstiele verarbeitet. Die Nadelholzsägewerke stellen aus den Fichten, Douglasien und Lärchen hochwertiges Bauholz, Holz für Garten- und Landschaftsbau sowie Fußböden und Möbel her. "Damit trägt die Holzernte zur regionalen Wertschöpfungskette bei - von der nachhaltigen Waldbewirtschaftung über die Verarbeitung bis hin zum fertigen Endprodukt", so Fricke.<br/>Neben den Erlösen, die die Finanzierung der Pflege und Bewirtschaftung des Landeswaldes sichern, hat die Erntemaßnahme einen wichtigen Nutzen für die nachwachsende Waldgeneration. Durch das Fällen erntereifer, älterer Bäume entstehen Lichtschächte im dichten Kronendach, die das Licht einlassen und so das Wachstum der neuen Waldgeneration begünstigen.<br/>Während der Arbeiten, die in den Monaten September und Oktober stattfinden werden, sperren die Forstleute aus Sicherheitsgründen immer wieder die Waldwege mit Bannern und Schildern ab. Auch, wenn keine Motorsägen Geräusche zu hören sind, können Arbeiten stattfinden. Abgesperrte Waldwege dürfen wegen fallender Bäume und Kronenteile für die Dauer der Sperrung auf keinen Fall betreten werden, hier besteht Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 06:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Armani und Dior: Flohmarkt in Harburg entpuppt sich erneut als Fälscher-Treff</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/armani,-chanel-und-dior-flohmarkt-in-harburg-entpuppt-sich-erneut-als-fälscher-treff.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250902Flohmarkt.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250902Flohmarkt.JPG?width=1600&height=795" alt="Armani und Dior: Flohmarkt in Harburg entpuppt sich erneut als Fälscher-Treff" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die Polizei hat am Sonntagvormittag auf dem Flohmarkt am <strong>Großmoorbogen</strong> erneut große Mengen <strong>gefälschter Markenprodukte</strong> und indizierter Filme und Computerspiele sichergestellt.</p><p>Der Flohmarkt auf dem Parkplatz des Metro-Großmarktes am Großmoorbogen lockt einmal im Monat hunderte Händler und tausende Besucher an. Er gilt als einer der größten seiner Art südlich der Elbe und zieht sowohl professionelle als auch private Verkäufer an. Die Bandbreite der angebotenen Waren reicht vom alten Diaprojektor über Fahrräder und Neuware bis hin zum ausrangierten Rasenmäher.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 06:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneller helfen: DRK startet die neuen Notfalltransportwagen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schneller-helfen-drk-startet-neue-notfalltransportwagen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250902DRK.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250902DRK.jpg?width=1600&height=800" alt="Schneller helfen: DRK startet die neuen Notfalltransportwagen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Hamburg bekommt Verstärkung - und das auch Dank des <strong>Deutschen Roten Kreuzes:</strong> Am heutigen Vormittag sind sechs neue <strong>Notfalltransportwagen</strong> (NTW) in den Einsatz gestartet. Allein drei davon stellt der zum <strong>Harburger DRK</strong> gehörende DRK-Ambulanzdienst Hamburg, einen weiteren der Hamburg Rettungsdienst Altona und Mitte.</p><p>Damit übernimmt das Rote Kreuz eine tragende Rolle bei dieser wichtigen Neuerung im Hamburger Rettungsdienst. Ziel: Patienten mit dringendem, aber nicht lebensbedrohlichem Bedarf schneller versorgen - und gleichzeitig Rettungswagen (RTW) für echte Notfälle freihalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 06:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>