<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nächster Baustellen-Hammer: Bis Dezember Behinderungen auf der Bremer Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/nächster-baustellen-hammer-bis-dezember-gibts-behinderungen-an-der-bremer-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Auf die Autofahrer in <strong>Harburg Stadt und Land</strong> kommt jetzt der nächste <strong>Baustellen-Hammer</strong> zu: Die<strong> Autobahn GmbH,</strong> Niederlassung Nord, setzt in diesem Jahr den Bereich zwischen dem Restaurant <strong>„Rindock’s“</strong> (Bremer Straße 343) und der <strong>A7-Anschlussstelle HH-Marmstorf/Lürade</strong> instand.</p><p><em>„Es erfolgt eine Grundinstandsetzung der Fahrbahnen durch Erneuerung sämtlicher Asphalt- und Tragschichten. Gleichzeitig werden die Arbeiten an den Schutzplanken, am Brückenbauwerk über die A7 und den Entwässerungsanlagen durchgeführt“,</em> teilte die Autobahn GmbH mit. Geplant ist, dass bis Dezember 2026 alles fertig ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 06:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabelbrand bei Abriss-Arbeiten: Größerer Feuerwehr-Einsatz am Heisenberg-Gymnasium</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/kabelbrand-bei-abriss-arbeiten-größerer-feuerwehr-einsatz-am-heisenberg-gymnasium.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Bei den <strong>Abrissarbeiten</strong> am <strong>Heisenberg-Gymnasium</strong> an der Triftstraße hat es am Freitag-Mittag einen Zwischenfall gegeben: Kurz nach 13 Uhr wurde die <strong>Feuerwehr</strong> alarmiert. Ein Kabelbrand musste gelöscht werden. Die Schule wurde evakuiert und die Schüler nach Hause geschickt. Stromnetz Hamburg hat den Schulcampus kurzzeitig vom Stromnetz getrennt.</p><p>Wie berichtet wird derzeit die alte Pausenhalle der Schule abgerissen, um Platz für einen großen Neubau zu schaffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 06:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RoboCup-Junior: Jugendliche lassen an der TUHH die Roboter tanzen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/robocup-junior-jugendliche-lassen-an-der-tuhh-die-roboter-tanzen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Handys sind die einzige Technologie, für die sich Teenager interessieren? Unsinn. Jetzt beweisen Jugendliche in Harburg das Gegenteil. Bei der <strong>Nordmetall-RoboCup</strong> Junior-Qualifikation, die an diesem Wochenende, 7. und 8. Februar, an der <strong>TUHH</strong> stattfindet, tritt der Nachwuchs mit selbst konstruierten und programmierten Robotern an.</p><p>Auf dem <strong>Campus der TU Hamburg</strong> am Schwarzenberg messen sich insgesamt 64 Teilnehmer aus Norddeutschland im Alter zwischen 10 und 19 Jahren in verschiedenen Wettbewerben. Wer sich hier durchsetzt, fährt zur Deutschen Meisterschaft im RoboCup Junior nach Köln.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 06:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei im Dauereinsatz: Auch am Donnerstag Taschendiebstähle in Serie</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-im-dauereinsatz-serie-der-taschendiebstähle-ging-donnerstag-weiter.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Landkreis</strong> – Bereits am Montag gab es eine <strong>Serie von Taschendiebstählen</strong> im <strong>Landkreis Harburg</strong>. Am Donnerstag ging diese Serie weiter: Vier Taten wurden allein an diesem Tag von der Polizei aufgenommen. </p><p>In der Zeit zwischen 10 Uhr und 10:30 Uhr traf es einen 92-jährigen Mann im Aldi-Markt an der <strong>Harburger Straße.</strong> Die Täter entwendeten aus seiner Jackentasche Portemonnaie mit Bargeld und EC-Karte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 06:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Heimfelder Paulus-Kirche: Konzert des Harburger Gospelchors</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/in-der-heimfelder-paulus-kirche-konzert-des-harburger-gospelchors.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Der <strong>Harburger Gospelchor,</strong> der seit rund zwei Jahren unter seinem neuen Chorleiter,<strong> Linda Rheretyane</strong>, probt und öffentlich auftritt, lädt für Sonnabend, 15. Februar, ab 18 Uhr (Einlass ab 17.30 Uhr) in die <strong>Paulus-Kirche</strong> in <strong>Heimfeld</strong> zu einem Konzert bei freiem Eintritt ein.</p><p>Durch einen glücklichen Umstand haben die Chorsängerinnen und -sänger Linda R. Rheretyane als neuen Chorleiter verpflichten können. Er ist in Südafrika geboren, kommt aus einer Pastoren-Familie und studierte dort Kultur- und Projektmanagement. Seit 2007 lebt er in Europa - zunächst in Paris, dann ab 2010 in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 06:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>