<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch unterhalb der B-75-Brücke: Marmstorfer Weg bleibt länger einspurig</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/wasserrohrbruch-unterhalb-der-b-75-brücke-marmstorfer-weg-bleibt-länger-einspurig.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250724Wasserrohr.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250724Wasserrohr.JPG?width=1080&height=540" alt="Wasserrohrbruch unterhalb der B-75-Brücke: Marmstorfer Weg bleibt länger einspurig" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Der <strong>Marmstorfer Weg</strong> bleibt wegen des Wasserrohrbruchs unterhalb der<strong> B-75-Brücke</strong> zwischen Hohe Straße und Dahlenkamp länger einspurig, als zunächst geplant.</p><p>Eigentlich sollte die Notmaßnahme aufgrund eines <strong>Abwasserrohrbruchs</strong> am 31. Juli beendet sein. Doch die <strong>Polizei</strong> teilte heute mit, dass der Fahrstreifen in Richtung Hohe Straße länger gesperrt bleibt. Die Baumaßnahme wurde bis Freitag, 8. August, verlängert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 06:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HNT-Leichtathlet Nils Hofmann holt Bronze mit Deutschland-Staffel in Skopje</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/hnt-leichtathlet-nils-hofmann-holt-staffel-medaille-in-skopje.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/220725_Leichtathletik_TeamDeutschland-36.jpeg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/220725_Leichtathletik_TeamDeutschland-36.jpeg?width=2628&height=1255" alt="HNT-Leichtathlet Nils Hofmann holt Bronze mit Deutschland-Staffel in Skopje" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - <strong>Nils Hofmann</strong> hat beim <strong>European Youth Olympic Festival</strong> (EYOF) in Skopje am Sonnabend Bronze gewonnen. Das 17-jährige Leichtathletiktalent von der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) lief nach starken Leistungen mit der Medley-Staffel auf Rang drei und damit zu seiner ersten internationalen Medaille.</p><p><em>„Die Freude ist riesig, weil das ja so auch nicht abzusehen war",</em> jubelte <strong>Nils</strong>. Tatsächlich war die Reise in die nordmazedonische Hauptstadt eigentlich gar nicht geplant, dann rückte Nils aber kurzfristig für einen verletzten Athleten nach. Erst kurz vor der Abreise des deutschen Teams klingelte bei ihm das Telefon. Dann hieß es schnell Koffer packen und mit "Team D" zum EYOF 2025.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 06:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zusammenstoß auf der Überholspur: Zwei Autofahrer auf der A39 schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/verkehrsunfall-auf-der-überholspur-zwei-autofahrer-auf-der-a39-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Zusammenstoß auf der Überholspur: Zwei Autofahrer auf der A39 schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Handorf</strong> - Am Freitagvormittag gegen 8 Uhr, ereignete sich auf der<strong> A39</strong> in Höhe der Anschlussstelle<strong> Handorf</strong>, Fahrtrichtung<strong> Lüneburg,</strong> ein folgenschwerer Verkehrsunfall, bei dem zwei Personen schwer verletzt worden sind.</p><p>Ein 66-jähriger Mann aus<strong> Geesthacht</strong> wechselte beim Fahren auf die BAB 39 sofort vom Beschleunigungsstreifen auf den linken Überholfahrstreifen. Dabei übersah er einen bereits auf dem linken Überholfahrstreifen fahrenden 27-jährigen Mann aus <strong>Winsen.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 06:20:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wünsch Dir was: Sternschnuppennacht auf dem Energieberg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/wünsch-dir-was-sternschnuppennacht-auf-dem-energieberg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250801Sternschnuppen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250801Sternschnuppen.jpg?width=1600&height=794" alt="Wünsch Dir was: Sternschnuppennacht auf dem Energieberg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Georgswerder</strong> - Ungefähr Mitte August können die Nächte wahrlich magisch werden. Denn zu diesem Zeitpunkt wird der Höhepunkt der Perseiden erreicht und das bedeutet ungewöhnlich viele <strong>Sternschnuppen</strong> am Himmel.</p><p>Wer diese an einem speziellen Ort beobachten möchte, ist herzlich eingeladen, am Sonnabend, 9. August, auf dem <strong>Energieberg</strong> in <strong>Georgswerder</strong> dabei zu ein. Ausnahmsweise öffnet die ehemalige Deponie im Süden von Hamburg ihre Tore am Abend. Zwischen 18 und 24 Uhr sind Besucher herzlich zur Sternschnuppennacht willkommen. Der Eintritt ist kostenfrei. Um Anmeldung unter <a href="mailto:energieberg@stadtreinigung.hamburg">energieberg@stadtreinigung.hamburg</a> wird gebeten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 06:20:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrsunfall auf der Buxtehuder Straße: Technischer Defekt führt zu Totalschaden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/verkehrsunfall-auf-der-buxtehuder-straße-technischer-defekt-führt-zu-totalschaden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250801Unfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250801Unfall.JPG?width=1600&height=801" alt="Verkehrsunfall auf der Buxtehuder Straße: Technischer Defekt führt zu Totalschaden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Donnerstagabend gegen 19.39 Uhr kam es auf der <strong>Buxtehuder Straße</strong> zu einem Verkehrsunfall, nachdem ein Fahrzeug offenbar aufgrund eines<strong> technischen Defekts</strong> nicht mehr steuerbar war.</p><p>Das Auto kam aus der Goldschmiedtstraße, bog rechts in die Buxtehuder Straße ab und geriet direkt auf Höhe des Parkhauses des Marktkauf Centers außer Kontrolle.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 06:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>