<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Peter Sebastian im Büro überfallen: Sänger erlitt Prellungen und Platzwunden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/peter-sebastian-im-büro-überfallen-sänger-erlitt-prellungen-und-platzwunden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Man kann es einfach nicht glauben: Ausgerechnet <strong>Peter Sebastian,</strong> der sich seit Jahren für andere Menschen einsetzt, wurde am heutigen Montag Opfer eines Gewaltdelikts. Er erlitt Prellungen und Platzwunden im Gesicht und verbrachte den Abend in der<strong> Notaufnahme</strong> der Asklepios-Klinik.</p><p>Sänger und Entertainer Peter Sebastian (70) ist seit vielen Jahren Schirmherr des Gemeinnützigen<strong> Jugendwerk unfallgeschädigter Kinder in der Polizei</strong> und macht sich für <strong>Rollstuhlfahrer</strong> stark. Der Ehrenkommissar der Polizei hilft, wo er kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:41:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streik legt Nahverkehr lahm: Rund 500 Beschäftigte gingen für mehr Lohn auf die Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/streik-legt-nahverkehr-lahm-rund-500-beschäftigte-gingen-für-höhere-löhne-auf-die-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Wer am Montagmorgen mit dem öffentlichen Nahverkehr fahren wollte, hatte schlechte Karten: Wegen des <strong>ver.di-Warnstreiks</strong> im öffentlichen Nahverkehr fuhren weder <strong>U-Bahnen</strong> noch <strong>Busse.</strong> Nur vereinzelt sah man am Vormittag einen HVV-Bus durch Harburg fahren.</p><p>Etwa 500 Beschäftigte aus dem öffentlichen Dienst der Länder sowie dem Hamburger Nahverkehr haben am Montag in Harburg für bessere Bezahlung und verbesserte Arbeitsbedingungen demonstriert. Die Kundgebung begann um 10 Uhr auf dem <strong>Harburger Rathausplatz,</strong> wo sich zunächst rund 300 Mitarbeiter aus Landesbehörden versammelten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:41:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Jahre Harburger Stadtpark: Neues Buch der Geschichtswerkstatt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/100-jahre-harburger-stadtpark-neues-buch-der-geschichtswerkstatt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nördlich der Elbe kennt ihn kaum einer - dabei zählt er doch zu den schönsten Grünanlagen Hamburgs: Der <strong>Harburger Stadtpark</strong>. Dieses Jahr wird er nun 100 Jahre alt. Grund genug für die <strong>Geschichtswerkstatt Harburg,</strong> dem Park zum Geburtstag ein Buch zu widmen.</p><p>Erdacht und erbaut wurde dieser Volkspark von vielen fleißigen Händen unter der Planung und Aufsicht von Georg und Ferdinand Hölscher. Dieses jetzt erschienene und reich bebilderte Buch schildert auf 160 Seiten die Geschichte von den ersten Planungen des Stadtparks bis in die heutige Zeit. Ein großes Kapitel nimmt dabei auch das Gewässer der Außenmühle mit all ihren Facetten von der <strong>Fischerei</strong> bis zum <strong>Freibad</strong> ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:41:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 3,75 Promille: Mann will eigentlich nach Hause und klingelt bei der Bundespolizei</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-3,75-promille-mann-will-eigentlich-nach-hause-und-klingelt-bei-der-bundespolizei.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Schwankend und lallend klingelte ein völlig betrunkener <strong>40-jähriger Mann</strong> am Sonnabend gegen 2 Uhr beim <strong>Bundespolizeirevier</strong> im<strong> Bahnhof Harburg</strong>. Der Mann konnte kaum noch auf den Beinen stehen und sich nur noch sehr schwer artikulieren. Gestützt durch Bundespolizisten wurde der guineische Staatsangehörige in die Wache verbracht.</p><p><em>"Er gab zunächst an den Weg nach Hause zu suchen. Ein durchgeführter Atemalkoholtest ergab einen Wert von 3,75 Promille. Auch ein Drogentest schlug positiv an“,</em> sagt Polizeioberkommissar <strong>Rüdiger Carstens.</strong><br/>Daraufhin forderten die eingesetzten Bundespolizisten umgehend einen Rettungswagen an. Der Mann wurde anschließend zur kontrollierten Ausnüchterung in ein <strong>Krankenhaus</strong> verbracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:41:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrschaos durch Warnstreik am Montag: Demo und Kundgebung in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/verkehrschaos-durch-warnstreik-am-montag-demo-und-kundgebung-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am Montag droht in Hamburg ein Verkehrschaos: Wegen des <strong>ver.di-Warnstreiks</strong> im öffentlichen Nahverkehr fahren am Montag in Hamburg voraussichtlich weder <strong>U-Bahnen noch Busse.</strong></p><p>Die Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft (ver.di) ruft die Beschäftigten der <strong>Hamburger Hochbahn,</strong> der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein GmbH und die Beschäftigten mehrerer Betriebe im öffentlichen Dienst der Länder für den 2. Februar 2026 zum Warnstreik auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:41:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>