<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Funkenschlag wie im Action-Film: Mann baut Unfall und fährt auf der Felge weiter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/funkenschlag-in-buchholz-mann-baut-unfall-und-fährt-auf-kaputter-felge-weiter.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250602Felge.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250602Felge.jpg?width=1600&height=807" alt="Funkenschlag wie im Action-Film: Mann baut Unfall und fährt auf der Felge weiter" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Szenen, wie aus einem Action-Film: In <strong>Buchholz</strong> fuhr ein 52-jähriger Autofahrer in der Nacht zu Donnerstag auf der Felge, so dass Funken unter dem Wagen hervorsprühten.</p><p>Kurz nach Mitternacht meldeten Zeugen einen Verkehrsunfall in der<strong> Kirchenstraße.</strong> Demnach war der Fahrer eines Geländewagens in einer Kurve von der Fahrbahn abgekommen und auf zwei große Findlinge geprallt. Nach dem Unfall wendete der Fahrer und fuhr in Richtung Holm-Seppensen weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Toyota rollt ins Hafenbecken: Einsatz für den Kran der Feuerwehr im Binnenhafen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/toyota-rollt-ins-harburger-hafenbecken-einsatz-für-den-kran-der-feuerwehr.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250602BergungPkw.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250602BergungPkw.JPG?width=1600&height=803" alt="Toyota rollt ins Hafenbecken: Einsatz für den Kran der Feuerwehr im Binnenhafen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Ungewöhnlicher Einsatz für die Retter im <strong>Harburger Binnenhafen</strong>: Gegen 7.30 Uhr wurde die<strong> Feuerwehr Hamburg</strong> am Montagmorgen in den <strong>Harburger Hauptdeich</strong> alarmiert.</p><p>In der kleinen Anwohnerstraße für Hausbootbesitzer war ein geparkter Toyota eine steile Uferbefestigung hinuntergerollt und im Hafenbecken vollständig versunken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Königin regiert beim SV Wilstorf: Viola Gietzelt-Fleischhauer schoss Vogel ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/erste-königin-beim-sv-wilstorf-viola-gietzelt-fleischhauer-schoss-den-vogel-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250602Königin.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250602Königin.jpg?width=1600&height=803" alt="Eine Königin regiert beim SV Wilstorf: Viola Gietzelt-Fleischhauer schoss Vogel ab" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> - Große Freude im<strong> Wilstorfer Schützenverein:</strong> Zum ersten Mal ist eine echte Königin, keine Damenkönigin, die Würdenträgerin der Traditionsabteilung des 1885 gegründeten Vereins.  <strong>Viola Gietzelt-Fleischhauer</strong> schoss den Vogel ab und trägt nun die große Königskette des Vereins.</p><p>Engagierte Vereinsmitglieder waren beim Vogelschießen angetreten, um den Vogel abzuschießen. Bis zum Mittag waren alle Teile bis auf die Flügel und den Rumpf gefallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winsener Straße: Zwei Verletzte bei Vollbremsung von HVV-Bus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/winsener-straße-zwei-verletzte-bei-vollbremsung-von-hvv-bus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250602Busunfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250602Busunfall.JPG?width=1600&height=801" alt="Winsener Straße: Zwei Verletzte bei Vollbremsung von HVV-Bus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Bei einem<strong> Bus-Unfall</strong> in Wilstorf sind am Sonntagabend zwei Personen verletzt worden. Weil ein Auto am Sonntagabend einen Bus beim Abbiegen schnitt, verletzten sich durch Stürze zwei Personen in einem Bus der Linie 43 in Richtung Harburg.</p><p>Der Gelenkbus hatte kurz zuvor an der Haltestelle <strong>Freudenthalweg</strong> noch Fahrgäste aufgenommen. Kurz nach dem Anfahren musste der Linienbus auf der Busspur wieder heftig abbremsen, nachdem ein PKW von der <strong>Winsener Straße</strong> noch vor dem Bus in den Trelder Weg abgebogen sei. Der Verursacher flüchtete, so ein Sprecher des Lagezentrums der Polizei am Abend.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Mähroboter für den Sportplatz des TSV Winsen: Sparkasse spendet 5.000 Euro</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neue-mähroboter-für-den-jahnplatz-des-tsv-winsen-sparkasse-spendet-5-000-euro.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250602Sparkasse.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250602Sparkasse.jpg?width=1600&height=800" alt="Neue Mähroboter für den Sportplatz des TSV Winsen: Sparkasse spendet 5.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> - Sie sind modern, leise, CO2-effizient und arbeiten autonom. Zwei neue Mähroboter sind jetzt die Arbeitstiere auf dem Jahnplatz des <strong>TSV Winsen</strong>, sie ersetzten den großen defekten Spindelmäher. Möglich gemacht hat die Anschaffung unter anderem eine Spende der<strong> Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> in Höhe von 5.000 Euro, auch die Stadt Winsen beteiligte sich an den Kosten. <em>"Damit machen wir den Schritt weg vom Motormäher, um Lärm zu reduzieren und CO2-Emissionen zu verringern",</em> sagt die TSV-Vorsitzende<strong> Dagmar Luhmann.</strong></p><p>Die Anfrage für einen Zuschuss stieß bei der Sparkasse Harburg-Buxtehude auf offene Ohren. <em>"Als Sportförderer Nr. 1 unterstützen wir die Sportvereine in unserer Region grundsätzlich. Wir versuchen bei den Förderungen aber immer auch, nachhaltige Projekte zu fördern",</em> sagte <strong>Silke Heitmann,</strong> Regionalleiterin der Sparkasse.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>