<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit dem Auto frontal gegen Baum gefahren: Schwerer Verkehrsunfall an Heiligabend</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mit-dem-auto-frontal-gegen-birke-gefahren-schwerer-verkehrsunfall-an-heiligabend.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Vierhöfen</strong> – An <strong>Heiligabend</strong> kam es auf der<strong> Kreisstraße 37</strong> zwischen <strong>Westergellersen</strong> (Landkreis Lüneburg) und <strong>Vierhöfen</strong> (Landkreis Harburg), am Ortseingang Vierhöfen, zu einem sehr schweren Verkehrsunfall.</p><p>Aus bislang ungeklärter Ursache kam ein alleinbeteiligter Pkw in einer leichten Rechtskurve nach links von der Fahrbahn ab und prallte frontal gegen eine Birke.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 06:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Frohe Weihnachten“: Zum 10. Mal entstand das Weihnachts-Graffiti an der Kuhtrift</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„frohe-weihnachten“-zum-10-mal-entstand-das-weihnachts-graffiti-an-der-kuhtrift.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Das hat mittlerweile Tradition: An der <strong>Kuhtrift</strong> in Heimfeld entstand auch in diesem Jahr ein <strong>Weihnachts-Graffiti</strong> von Streetart-Künstler <strong>Brozilla.</strong> Alle Jahre wieder bringt <strong>Gerrit Fischer,</strong> so heißt der Künstler im echten Leben, ein Bild auf die Reste der alten englischen Pionierbrücke in der Kurve der Privatstraße.</p><p>Kleines Jubiläum: Es ist mittlerweile sein <strong>10. Weihnachts-Graffiti</strong>.<em> „Gestartet hat es mal als Gag und mittlerweile ist es zu einer liebgewonnenen Tradition geworden. Für mich, aber auch für viele Spaziergänger, die mir das zurückmelden“</em>, sagt Gerrit Fischer.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 06:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Fliesen an den Wänden: Binnenhafen-Tunnel zeigt sich derzeit „nackt“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/keine-fliesen-an-den-wänden-binnenhafen-tunnel-zeigt-sich-derzeit-„nackt“.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Kaum wiederzuerkennen: Die Unterführung zwischen <strong>Binnenhafen</strong> und<strong> Neue Straße</strong> präsentiert sich derzeit von einer ungewohnten Seite. Die hellen Kacheln an den Tunnelwänden sind ebenso wie die „Bullaugen“ an den Seiten verschwunden, die Tunnelwände sind freigelegt. Der Tunnel ist jetzt „nackt“.</p><p>Viele Nutzer des Tunnels fragen sich angesichts der kahlen Wände, warum die Fliesen verschwunden sind. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 06:24:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sitze und Liegebänke am Wasser: Das wird Harburgs neue chillige Sitzgelegenheit</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sitze-und-liegebänke-am-wasser-das-wird-harburgs-neue-chillige-sitzgelegenheit.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Das wird Harburgs neue chillige<strong> Sitzgelegenheiten am Wasser:</strong> Nachdem die Sitzmöbel aus Stahl und Holz für die neue Uferpromenade am Westlichen Bahnhofskanal bereits vor einigen Wochen geliefert wurden, wurden sie nun an ihrem endgültigen Platz am Kanal installiert.</p><p>Spätestens bis zum nächsten Frühjahr soll auf der Fläche südlich vom <strong>Kanalplatz</strong> – direkt unterhalb vom Brückenwärterhäuschen - ein weiterer schöner Platz in Harburg direkt am Wasser entstehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 06:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Shanghai-Ranking 2025 bewertet Fächer der TUHH hoch</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/shanghai-ranking-2025-bewertet-fächer-der-tuhh-hoch.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die <strong>Technische Universität Hamburg</strong> (TUHH) schneidet im aktuellen Shanghai-Ranking<em> „ShanghaiRanking's Global Ranking of Academic Subjects (GRAS)”</em> 2025 in zwei Fächergruppen unter den Top 10 in Deutschland ab.</p><p>Die TUHH ist 2025 mit drei Fächern im Ranking vertreten. Das Fach <strong>Management</strong> platziert sich weltweit unter den Top 300 (Ranggruppe: 201-300) und deutschlandweit auf Platz 3 bis 7. In den Kategorien <em>"World Class Faculty"</em> und <em>"Research Impact",</em> also der Bewertung der fachlichen Auswirkungen, wird bundesweit aus 30 Institutionen jeweils Platz 2 erreicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 06:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>