<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Prokurdische Demo mit 1000 Teilnehmern legt die Harburger City lahm</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/prokurdische-demo-mit-1000-teilnehmern-legt-die-harburger-city-lahm.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Mehr als <strong>1000 Kurden</strong> demonstrierten am heutigen Mittwoch von 17 bis 20 Uhr in Harburg City gegen die Angriffe auf die kurdische Autonomieregion in <strong>Syrien.</strong> Mit der <strong>Demo</strong> soll auf den Krieg gegen Kurden im Norden Syriens aufmerksam gemacht werden. Unter anderem wird ein sofortiger Stopp der <strong>Angriffe aus Rojava</strong> gefordert.</p><p>Ab 17 Uhr versammelten sich die vorwiegend jungen Menschen auf dem <strong>Seeveplatz</strong> vor dem Marktkaufcenter. Die <strong>Moorstraße</strong> wurde gesperrt und vor dem <strong>Phoenix-Center</strong> standen mehrere Mannschaftswagen der Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:38:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doppel-Erfolg: Volleyball-Nachwuchs holt U18- und U14-Titel nach Süderelbe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/doppel-erfolg-volleyball-nachwuchs-holt-u18-und-u14-titel-nach-süderelbe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Zu Beginn des Jahres werden traditionell die <strong>Hamburger Meistertitel</strong> im Nachwuchsvolleyball vergeben. In insgesamt sieben Altersklassen messen sich zwischen Januar und April die besten Teams der Stadt. Zum Auftakt fanden am vorigen Wochenende die Finalturniere der <strong>U14 und U18</strong> statt - mit einem Traumstart für das <strong>Volleyball-Team Hamburg (VTH).</strong> Der Volleyball-Nachwuchs der HNT gewann beide Titel bei den Mädchen, das U18-Team feierte seinen Erfolg sogar in eigener Halle.</p><p>Im Finalturnier de<strong>r U18</strong> in der <strong>CU Arena</strong> gab die VTH-Auswahl am Sonntag vor heimischem Publikum keinen einzigen Satz ab und gewann schließlich das Finale gegen den Eimsbütteler TV mit 2:0 (25:15, 25:22). "Unser Ziel war das Erreichen des Finals", sagte Trainer <strong>Helmut von Soosten.</strong> "<em>Dass wir mit unserer jungen Mannschaft das Finale gegen den ETV gewinnen konnten, hat uns alle positiv überrascht und ist eine schöne Belohnung für die regelmäßige und engagierte Teilnahme am Training. Spielerisch haben wir wieder einen großen Schritt nach vorne gemacht und freuen uns jetzt schon auf die Norddeutsche Meisterschaft im April."</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrsunfall zwischen VW und Bus: Autofahrerin in Maschen schwer verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/verkehrsunfall-zwischen-vw-und-bus-autofahrerin-in-maschen-schwer-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Maschen</strong> - Eine Schwerverletzte und zwei schwer beschädigte Fahrzeuge sind die Bilanz eines <strong>Verkehrsunfalls</strong> am späten Dienstagnachmittag im Kreuzungsbereich der Straße <strong>„Unner de Bult“</strong> und der <strong>Maschener Straße</strong> zwischen Maschen und Hittfeld.</p><p>Dabei waren ein<strong> VW Up</strong> und ein <strong>Bus</strong> miteinander kollidiert. Nach Mitteilung der Polizei hat der 62-jähriger Busfahrer den Verkehrsunfall gegen 16.20 Uhr verursacht, weil er die Vorfahrt missachtet hat. Er wollte mit seinem auf Leerfahrt befindlichen Linienbus nach links in die Maschener Straße abbiegen. Dabei missachtete er die Vorfahrt der 61-jährigen Frau, die ihm mit ihrem VW entgegen kam. Bei dem Zusammenstoß wurde die Frau verletzt. Sie kam mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus. Der Sachschaden wird auf rund 15.000 Euro geschätzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Schnee, Eis und Kälte: 240 Teilnehmer beim Süderelbe-Cross</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/trotz-schnee,-eis-und-kälte-240-teilnehmer-beim-süderelbe-cross.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Der <strong>Süderelbe-Cross</strong> der<strong> Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) am vergangenen Sonntag war auch für die erfahrenen Crossläuferinnen und -läufer eine besondere Herausforderung. Auf den Strecken durch die<strong> Neugrabener Heide</strong> sorgten vereiste Stellen und der frisch gefallene Schnee für schwierige Verhältnisse. Dennoch waren bei der achten Auflage des HNT-Laufevents 240 Teilnehmer am Start – und die legten auch bei Schnee, Eis und frostigen Temperaturen ordentlich Tempo vor. Immerhin fanden im Rahmen des 8. Süderelbe-Cross auch die Hamburger Crosslauf-Meisterschaften statt.</p><p>Für die hatte sich auch <strong>Caroline Balduhn</strong> einiges vorgenommen. Die Läuferin vom Turnerbund Hamburg-Eilbeck war über die 5,3 Kilometer lange Mittelstrecke in 21:13 Minuten schnellste Frau, schnappte sich damit auch den Titel als Hamburger Meisterin. Zweite wurde <strong>Jenny Jendryschik</strong> (Hamburg Running) vor Melina Kürschner (Laufteam Hamburg) auf Rang drei. „<em>Das hat richtig Spaß gemacht“,</em> freute sich Balduhn nach der Siegerehrung. <em>„Es war sehr vereist. Aber dadurch, dass Schnee drauf lag, war es besser als gedacht. Ich war aber auch froh, dass ich meine Spikes dabeihatte.“</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes in Flammen: Feuerwehr verhindert Übergreifen des Feuers</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mercedes-in-flammen-feuerwehr-verhindert-übergreifen-der-flammen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Nenndorf</strong> - Durch das schnelle Eingreifen der Feuerwehr wurde am Montag das Übergreifen eines Feuers auf ein Wohnhaus in der <strong>Bremer Straße</strong> in <strong>Nenndorf</strong> verhindert. Die um 14.50 Uhr alarmierten Einsatzkräfte konnten einen in Vollbrand stehenden <strong>Mercedes C220,</strong> der aus bislang unbekannter Ursache in Brand geraten war, zügig löschen.</p><p>Durch das Feuer wurde ein Dachüberstand, das Dach einer angrenzenden Garage sowie Teile einer angrenzenden Werkstatt beschädigt. Der Gesamtschaden wird auf etwa 25.000 Euro geschätzt. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:38:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>