<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bankausbildung steht hoch im Kurs: Sparkasse begrüßt 21 Auszubildende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/bankausbildung-steht-hoch-im-kurs-sparkasse-begrüßt-21-auszubildende.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250821Sparkasse.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250821Sparkasse.jpg?width=1600&height=798" alt="Bankausbildung steht hoch im Kurs: Sparkasse begrüßt 21 Auszubildende" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - 21 junge Menschen haben am 1. August ihre Ausbildung bei der<strong> Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> begonnen. 15 Auszubildende und sechs dual Studierende hat die Sparkasse eingestellt - vor vier Jahren waren es gerade mal zwölf Berufsstarter. <em>"Eine Ausbildung in der Finanzbranche ist wieder attraktiv, die Regionalität der Sparkasse kommt bei den Jugendlichen gut an und unsere verstärkten Bemühungen im Azubi-Recruiting greifen",</em> fasst <strong>Laura Niebuhr,</strong> Ausbilderin der Sparkasse Harburg-Buxtehude, die Gründe für den positiven Trend zusammen. Insgesamt bildet das Kreditinstitut derzeit 51 Auszubildende und dual Studierende aus.</p><p>Dass die Finanzbranche und insbesondere die Sparkassen vom demographischen Wandel betroffen sind und sich verstärkt um Nachwuchs bemühen müssen, ist unlängst bekannt. Der zunehmende Fachkräfte-Wettbewerb mit Startups und Digitalbanken kommt hinzu.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall mit Radfahrer in Neuland: 75-Jähriger verstirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-mit-radfahrer-in-neuland-75-jähriger-verstirbt-im-krankenhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250808Radfahrer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250808Radfahrer.jpg?width=1080&height=541" alt="Unfall mit Radfahrer in Neuland: 75-Jähriger verstirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuland</strong> – Der 75-jährige Fahrradfahrer, der wie berichtet am <strong>Freitag, 8. August,</strong> bei einem Verkehrsunfall auf dem<strong> Neuländer Elbdeich v</strong>erletzt wurde, ist seinen Verletzungen erlegen und starb im Krankenhaus. Das teilte die Polizei am Donnerstag mit.</p><p>Die Polizei ist nun auf der Suche nach weiteren Zeugen. Nach dem bisherigen Stand der Ermittlungen befuhr der 75-Jährige den Fahrradweg entlang des Schweenssand Hauptdeich in Richtung Fünfhausener Hauptdeich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bedroht Familie mit Messer: 26-Jähriger durch Schuss aus Polizeiwaffe verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mann-bedroht-familie-mit-messer-26-jähriger-durch-schuss-aus-polizeiwaffe-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Mann bedroht Familie mit Messer: 26-Jähriger durch Schuss aus Polizeiwaffe verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Otter/Kleintodtshorn</strong> – In Otter/Kleintodtshorn im<strong> Landkreis Harburg</strong> ist am Donnerstag ein 26-Jähriger durch eine <strong>Schusswaffe der Polizei</strong> verletzt worden.</p><p>Nach Mitteilung der Polizei kam es Mittwochvormittag auf einem Privatgrundstück zu einem <strong>Polizeieinsatz,</strong> nachdem sich ein 26-jähriger <em>„in einem psychischen Ausnahmezustand“</em> Familienangehörige bedroht hatte. Die Angehörigen konnten das Haus unverletzt verlassen und alarmierten die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasleitung bei Bauarbeiten beschädigt: Vollsperrung der Winsener Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vollsperrung-der-winsener-straße-gasleitung-bei-bauarbeiten-beschädigt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250820Gaslecke.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250820Gaslecke.jpg?width=1600&height=779" alt="Gasleitung bei Bauarbeiten beschädigt: Vollsperrung der Winsener Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Verkehrs-Chaos am Mittwoch-Nachmittag in Harburg: Auf der<strong> Winsener Straße</strong> geht derzeit nichts mehr. Die Straße musste voll gesperrt werden. Der Grund: Bei Bauarbeiten wurde eine Gasleitung beschädigt.</p><p>Die Feuerwehr ist mit einem Großaufgebot vor Ort. Die Winsener Straße zwischen <strong>Buchholzer Weg</strong> und<strong> Rönneburger Kirchweg</strong> voll gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vereinsheim des TSV Buchholz 08 in Brand gesetzt: Polizei sucht zwei Jugendliche</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vereinsheim-des-tsv-buchholz-08-in-brand-gesetzt-polizei-sucht-zwei-jugendliche.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Feuerwehr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Feuerwehr.jpg?width=1600&height=800" alt="Vereinsheim des TSV Buchholz 08 in Brand gesetzt: Polizei sucht zwei Jugendliche" style="max-width:100%;"><br><p>Buchholz – Hoher Sachschaden ist am Dienstag bei dem Brand des <strong>Vereinsheims</strong> des <strong>TSV Buchholz 08</strong> entstanden. Die Polizei geht von vorsätzlicher Brandstiftung aus.</p><p>Dienstag gegen 3.30 Uhr, meldete ein Zeuge der Polizei einen Brand bei den Sportanlagen am <strong>Holzweg.</strong> Eine Streifenwagenbesatzung, die kurz nach der Meldung vor Ort eintraf, stellte Feuerschein an einem in Holzbauweise errichteten Vereinsheim bei den Fußballfeldern fest. Flammen schlugen bereits aus den Fenstern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>