<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>2000 Besucher beim Eis-Spektakel: Die schönsten Fotos der 24. Teichwette</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/2000-besucher-beim-eisigen-spektakel-die-schönsten-fotos-der-marmstorfer-teichwette.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> – Gelungenes Spektakel auf dem Feuerteich: Nach Angaben der Veranstalter trotzten knapp 2000 Besucher am Sonntag der Kälte und ließen sich die <strong>24. Marmstorfer Teichwette</strong> nicht entgehen. Marmstorfs Schützenkönig<strong> Stefan Heidtmann</strong> und Ex-Fußballprofi <strong>Thomas Helmer</strong> wetteten, das sie sich trockenen Fußes in der Mitte des Teiches treffen werden.</p><p>Die diesjährige Marmstorfer Teichwette war eine eisige Angelegenheit: Zum ersten Mal seit 2010 gab es eine dicke Eisdecke auf dem Teich im alten Dorfkern. Aus diesem Grund trafen sich die Wettpaten in diesem Jahr auch nicht mit schwimmenden Gefährten in der Teichmitte. Die Zuschauer waren begeistert: <em>"So eine spektakuläre Teichwette gab es noch nie!",</em> freute sich eine Besucherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakulärer Anblick: Nach langer Zeit wieder Eisgang auf der Süderelbe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spektakulärer-anblick-nach-langer-zeit-wieder-eisgang-auf-der-süderelbe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Es ist zwar nicht ganz so spektakulär, wie das Naturschauspiel von<strong> Geesthacht,</strong> aber auch ein Besuch der<strong> Süderelbe</strong> lohnt sich in diesen Tagen: Zum ersten Mal seit mehreren Jahren gibt es <strong>Eisgang</strong> auf der <strong>Süderelbe.</strong></p><p>Besonders gut lassen sich die Eisbrocken von der <strong>Alten Elbbrücke</strong> (Foto) beobachten, wenn sie in Fließgeschwindigkeit der Süderelbe vorbeiziehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erholungswald als Müllkippe: Rund 30 Altreifen in Appelbüttel entsorgt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/erholungswald-als-müllkippe-rund-30-altreifen-in-appelbüttel-entsorgt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Appelbüttel</strong> – Was für eine Sauerei: Unbekannte haben den <strong>Waldparkplatz</strong> in <strong>Appelbüttel</strong> mal wieder als Müllkippe genutzt. Auf dem Waldparkplatz im Erholungswald am <strong>Eißendorfer Waldweg</strong> haben die Müllsäue rund 30 Altreifen (Foto) abgekippt.</p><p>Ausflügler, die zum<strong> Waldspaziergang</strong> mit dem Pkw anreisen, trauen ihren Augen angesichts dieser<strong> Müllsauerei</strong> nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz eisiger Temperaturen: Behörde warnt vor Betreten des Eises</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/trotz-kalter-temperaturen-behörde-warnt-vor-betreten-von-eisflächen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die Eisflächen auf der <strong>Außenmühle</strong> und auf dem <strong>Lohmühlenteich</strong> im Göhlbachtal sehen verlockend aus. Wer die eisige Fläche sieht, bekommt sofort Lust, aufs Eis zu gehen.</p><p>Doch das sollte man lieber nicht tun: Das Eis ist trotz der geringen Temperaturen der letzten Wochen an vielen Stellen äußerst brüchig und wenn überhaupt nur wenige Zentimeter dick.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachricht aus Meckelfeld: Vermisste 14-Jährige wurde wohlbehalten aufgefunden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/gute-nachricht-aus-meckelfeld-vermisste-14-jährige-wurde-wohlbehalten-aufgefunden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> – Aufatmen, nicht nur in Seevetal: Die offiziell seit Sonntag vermisste <strong>14-Jährige</strong> aus <strong>Meckelfeld</strong> ist wieder da. Sie konnte im Rahmen der polizeilichen Ermittlungen am Freitag-Nachmittag bei einem Bekannten in Meckelfeld angetroffen werden und befindet sich nun der Obhut der Polizei. Das teilte die Polizei soeben mit.</p><p>Die Jugendliche ist wohlauf. Ein strafbares Verhalten konnte nicht festgestellt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>