<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hape Kerkeling dreht in Neugraben: Horst Schlämmer kehrt zurück auf die Leinwand</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hape-kerkeling-dreht-derzeit-in-neugraben-horst-schlemmer-kehrt-zurück-auf-die-leinwand.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250826Horst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250826Horst.JPG?width=1600&height=797" alt="Hape Kerkeling dreht in Neugraben: Horst Schlämmer kehrt zurück auf die Leinwand" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> – Ja, er ist es wirklich: Schauspieler <strong>Hape Kerkeling</strong> dreht derzeit in Neugraben Szenen für seinen neuen Kinofilm<em> „Horst Schlämmer sucht das Glück“,</em> der am 26. März nächsten Jahres erscheinen soll.</p><p>In dem Roadmovie verlässt Schlämmer seine Heimat Grevenbroich, um in ganz Deutschland das Glück zu suchen – unter anderem landet er dabei in <strong>Neugraben.</strong> Gedreht wird aktuell unter anderem in der ehemaligen Kneipe <em>„Am Quellgrund“,</em> die als Waschsalon umgestaltet wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:20:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alter Harburger Friedhof: Jugendbande bedroht Jugendliche mit Messer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/phoenix-viertel-jugendbande-bedroht-jugendliche-auf-friedhof-mit-messer.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250826Jugendbande.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250826Jugendbande.jpg?width=1600&height=800" alt="Alter Harburger Friedhof: Jugendbande bedroht Jugendliche mit Messer" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Wieder Großeinsätze der Polizei in der <strong>Harburger-City</strong> und rund ums <strong>Phoenix-Viertel:</strong> Am Montagabend gegen 18 Uhr beschäftigte die Polizei gleich zwei Einsätze in und am Rande des Phoenix-Viertels in Harburg.</p><p>Dabei mussten Polizeibeamte der Bundespolizei und der Nachbar-Reviere aushelfen, weil die Harburger Polizeikräfte aus der Veddel im Einsatz waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand und Explosionen auf der Veddel: Mehrere Menschen verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/großbrand-und-explosionen-auf-der-veddel-mehrere-menschen-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/260826Feuer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/260826Feuer.jpg?width=1600&height=810" alt="Großbrand und Explosionen auf der Veddel: Mehrere Menschen verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> – Ein <strong>Großbrand auf der Veddel</strong> mit zahlreichen <strong>Explosionen</strong> hat am Montag für einen Großeinsatz der Feuerwehr gesorgt.</p><p>Am Montagnachmittag wurde der Rettungsleitstelle der Feuerwehr Hamburg ein brennendes Fahrzeug in einer Lagerhalle in der <strong>Müggenburger Straße</strong> in Veddel gemeldet. Als die ersten Einsatzkräfte an der Einsatzstelle eintrafen, explodierten bereits mehrere Druckgasbehälter in der Lagerhalle.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Neuenfelde: „Rote Hütte“ der DRK-Jugendarbeit abgebrannt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großeinsatz-in-neuenfelde-„rote-hütte“-der-drk-jugendarbeit-abgebrannt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250825RoteHütte.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250825RoteHütte.jpg?width=1600&height=800" alt="Großeinsatz in Neuenfelde: „Rote Hütte“ der DRK-Jugendarbeit abgebrannt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuenfelde</strong> – Großeinsatz für die Feuerwehr in<strong> Neuenfelde: </strong>Gegen 13.50 Uhr kam es am Montag im Seehofring in Neuenfelde zu einem schweren Brand in einer Jugendhilfe des DRK. Nach ersten Erkenntnissen brannte der Dachstuhl der <strong>"Roten Hütte</strong>" einem Holzhaus zu großen Teilen. </p><p>Für die Kinder und Jugendlichen in Neuenfelde gab es in und um das Rote Holzhaus der<strong> Seehofsiedlung</strong> jeden Nachmittag Programm. Das Team der <strong>DRK-Jugendarbeit</strong> hatte hier, im Obstanbaugebiet an der Grenze zu Niedersachsen, ein abwechslungsreiches Angebot aufgebaut.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall auf Tankstelle: Täter maskiert und schwarz gekleidet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bewaffneter-überfall-auf-tankstelle-täter-maskiert-und-schwarz-gekleidet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg?width=1600&height=803" alt="Bewaffneter Überfall auf Tankstelle: Täter maskiert und schwarz gekleidet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Egestorf</strong> - Bewaffneter Überfall auf eine Tankstelle im LAnkreis Harburg: Am Sonntagabend gegen 21 Uhr, wurde die Polizei nach <strong>Egestorf</strong> gerufen. Dort war es kurz zuvor zu einem Überfall auf die <strong>Aral-Tankstelle</strong> an der <strong>Lübberstedter Straße</strong> gekommen.</p><p>Nach Angaben des Mitarbeiters hatten zwei schwarz gekleidete und maskierte Männer kurz vor Ladenschluss den Verkaufsraum betreten und unter Vorhalt einer Waffe die Herausgabe von Bargeld gefordert. Mit dem Geld und einigen Stangen Zigaretten fuhren die Täter anschließend mit einem roten Auto in Richtung Autobahn davon.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>