<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödliche Messerattacke im Phoenix-Center: Täter muss elf Jahre ins Gefängnis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tödliche-messerattacke-im-phoenix-center-täter-muss-elf-jahre-ins-gefängnis.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nach der tödlichen <strong>Messerattacke</strong> im Harburger <strong>Phoenix-Center</strong>, die im Juni 2025 bundesweit für Schlagzeilen gesorgt hatte, ist am Dienstag am<strong> Hamburger Landgericht</strong> das Urteil gefällt worden: Der Täter, ein 26-jähriger Syrer, ist zu einer<strong> elfjährigen Haftstrafe</strong> verurteilt worden. Im Juni des vergangenen Jahres hat der damals 25 jährige Mann – wie berichtet - seinen früheren Freund mit mindestens elf Messerstichen getötet.</p><p>Das Gericht wertete Eifersucht, Wahnvorstellungen und übersteigertes Ehrverständnis als zentrale Beweggründe für die Tat. Der Angeklagte hatte die Tat gestanden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:51:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Nachtzug nach Paris: Abfahrt bald auch vom Bahnhof Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/mit-dem-nachtzug-nach-paris-abfahrt-auch-vom-bahnhof-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Von Harburg nach <strong>Paris:</strong> Das ist bald mit dem <strong>European Sleeper</strong> möglich. Wenn Hamburg ab dem 23. Juli eine weitere internationale<strong> Nachtzug-Verbindung</strong> erhält, profitieren auch die Fahrgäste aus Harburg Stadt und Land davon. Die Fahrgäste, die von der Hansestadt nachts direkt in die europäischen Metropolen <strong>Brüssel und Paris</strong> reisen werden, können dann auch in Harburg zusteigen und können sich so die Fahrt mit der S-Bahn oder dem Taxi zum Hamburger Hauptbahnhof sparen.</p><p>Der private Anbieter European Sleeper bindet nämlich Harburg als zusätzlichen Halt in seine neue Nachtzug-Linie ab Berlin nach Frankreich ein. Die neue Berlin–Paris-Verbindung startet bereits Ende März 2026 und verkehrt dreimal pro Woche.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:51:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoher Frauenanteil und starker Einsatz: 49 Einsätze für die FF Vahrendorf-Sottorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hoher-frauenanteil-und-starke-dienstbereitschaft-49-einsätze-für-die-ff-vahrendorf-sottorf.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Vahrendorf-Sottorf</strong> - Von einem ruhigem Jahr 2025 für die<strong> FF Vahrendorf-Sottorf</strong> berichtetet die kommissarische Ortsbrandmeisterin <strong>Imke Kaestner</strong> bei der Jahreshauptversammlung. Mit einem Dachstuhlbrand in Ehestorf waren es fünf Brand- und 40 Technische Hilfeleistungen von insgesamt 49 Einsätzen. Dabei konnten 26 Personen gerettet werden, eine war nicht mehr rettbar.</p><p>Großbrände waren glücklicherweise nicht dabei, entsprechend dem aktuellen Trend durch verbessert vorbeugenden Brandschutz waren es weniger Brände wie die acht im Vorjahr. Mit 49 aktiven Mitglieder blieb die Anzahl der Einsatzkräfte nahezu gleich, mit einem hohen Anteil an Frauen von über einem Drittel. In der Altersabteilung sind es elf Kameraden. Sie lobte die starke Dienstbeteiligung mit über 4500 Dienststunden, eine solide Grundlage für eine einsatzbereite Ortswehr sowie den Dienstplan, welcher über die Gemeindegrenzen hinweg weitergegeben wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:51:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update zum Überfall auf Peter Sebastian: Polizei gibt Täterbeschreibung heraus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/update-zum-überfall-auf-peter-sebastian-polizei-gibt-täterbeschreibung-heraus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilstorf</strong> – Nach dem <strong>Überfall</strong> auf Sänger und Moderator <strong>Peter Sebastian</strong> sucht die Polizei am Tag nach der Tat mit einer<strong> Täterbeschreibung</strong> nach dem Mann, der am Montag um 15 Uhr wie berichtet das Büro im Reeseberg gestürmt und Peter Sebastian übel zugerichtet hat. Die Polizei geht von einem versuchten Raub aus.</p><p><em>„Nach den bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei betrat der maskierte Unbekannte gestern Nachmittag die Büroräume und griff den anwesenden 68-Jährigen unvermittelt an. Der mutmaßliche Räuber schlug mehrfach auf den Mann ein und versuchte, ihn zu fesseln. Als eine 73-jährige Bekannte des Mannes zur Hilfe eilte, flüchtete der Täter ohne Beute in Richtung Höpenstraße“</em>, so die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:51:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Königsball des SV Eißendorf: 260 Gäste feierten im Jägerhof</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/erfolgreicher-königsball-des-sv-eißendorf-260-gäste-feierten-im-jägerhof.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hausbruch</strong> – Der Königsball des <strong>Eißendorfer Schützenvereins</strong> war ein voller Erfolg: Mehr als 260 Gäste folgten am Sonnabendabend der Einladung des Eißendorfer Königspaares, <strong>Sebastian „Basti“</strong> und <strong>Andrea Schröder,</strong> in das <strong>Landhaus Jägerho</strong>f am Ehestorfer Heuweg.</p><p>Abordnungen aus vielen befreundeten Vereinen waren dabei. Zu diesen Vereinen gehört der Partner-Schützenverein aus Pappenheim, SV Heimfeld, SV Marmstorf, SV Altstadt, SV Rönneburg, Harburger Schützengilde, SV Fleestedt, SV zu Moorburg, SV Neuland und Schützengesellschaft Altenau. Erfreulich auch, dass alle amtierenden Majestäten aus dem eigenen Verein anwesend waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:51:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>