<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warum das DRK aktuell bei Ihnen klingelt: DRK-Harburg wirbt um Mitglieder</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/warum-das-drk-aktuell-bei-ihnen-klingelt-drk-harburg-wirbt-um-mitglieder.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Der <strong>DRK-Kreisverband Hamburg-Harburg e. V.</strong> wird vom heutigen 9. Februar bis zum 9. März 2026 mit Botschafterinnen und Botschaftern in Harburg, Wilhelmsburg und Süderelbe aktiv sein.</p><p>Die <strong>DRK-Kampagne</strong> zielt darauf ab, die Harburger über die nachhaltige Arbeit des Deutschen Roten Kreuzes vor Ort zu informieren und die Möglichkeit und Vorteile der Unterstützung in Form einer <strong>Fördermitgliedschaft</strong> näherzubringen. Um Missverständnissen vorzubeugen, informiert das DRK in Harburg im Voraus über diese Werbeaktion.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:57:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rohrbrüche setzen SAGA-Hochhäuser außer Betrieb: Mieter fühlen sich allein gelassen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rohrbrüche-setzen-saga-hochhäuser-außer-betrieb-mieter-fühlen-sich-allein-gelassen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg/Kirchdorf Süd</strong> - Zwei massive Rohrbrüche haben am Wochenende in den SAGA-Hochhäusern am <strong>Karl-Arnold-Ring 53</strong> und am<strong> Erlerring 10</strong> erhebliche Schäden verursacht. Innerhalb weniger Stunden liefen große Mengen Wasser durch Treppenhäuser und Wohnungen, Aufzüge fielen aus, der Strom wurde aus Sicherheitsgründen abgeschaltet. Rund 160 Haushalte waren betroffen – einige Wohnungen sind derzeit unbewohnbar.</p><p>Während die SAGA betont, Mitarbeitende seien<em> „unmittelbar vor Ort“</em> gewesen, Unterkünfte seien organisiert und Reparaturen ab Montag eingeleitet worden, schildern zahlreiche Bewohner ein anderes Bild.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:57:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Künstler zu Gast in Harburg“: Termeh Yaghoubi ist die neue Stipendiatin</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/„künstler-zu-gast-in-harburg“-termeh-yaghoubi-ist-die-neue-stipendiatin.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Der Verein <strong><em>„Künstler zu Gast in Harburg“</em> </strong>setzt ein starkes Zeichen für die Freiheit der Kunst und die Solidarität mit Künstlerinnen im Exil. Seit Januar 2026 lebt und arbeitet die iranische Künstlerin <strong>Termeh Yaghoubi</strong> als neue Stipendiatin des Vereins in Harburg.</p><p>Termeh Yaghoubi stammt aus dem renommierten „Intro“-Programm der Hamburger Behörde für Kultur und Medien, das gezielt Künstler unterstützt, die in ihren Heimatländern Verfolgung oder Zensur ausgesetzt sind. Für den Harburger Verein ist die Aufnahme der vielseitigen Malerin und Grafikerin eine Herzensangelegenheit. Das Stipendium läuft zunächst bis Ende August 2026.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:57:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurden-Demonstration in Harburg: Provokationen aus Wohnhaus im Phoenix-Viertel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/kurden-demonstration-in-harburg-provokationen-aus-wohnhaus-im-phoenix-viertel.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Rund 260 Kurden haben am Sonntagnachmittag in der <strong>Harburger Innenstadt</strong> demonstriert. Das bestätigte ein Sprecher des polizeilichen Lagezentrums. Der Aufzug setzte sich gegen 16 Uhr am <strong>Seeveplatz</strong> in Bewegung, führte durch das <strong>Phoenix-Viertel</strong> und kehrte über den <strong>Harburger Ring</strong> zum Rathausplatz zurück.</p><p>Unter dem Motto <em>„Defend Rojava“</em> machten die Teilnehmenden auf die Lage im kurdischen Autonomiegebiet in Nordsyrien aufmerksam. Zudem kritisierten sie die Situation vor der Stadt Kobane, wo türkische Streitkräfte in Stellung gegangen seien.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:57:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexualdelikt in Ersatzbus der S-Bahn: Zwei Männer vorläufig festgenommen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sexualdelikt-in-ersatzbus-der-s-bahn-zwei-männer-vorläufig-festgenommen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - In der Nacht zu Sonntag löste ein<strong> Sexualdelikt</strong> in einem <strong>Ersatzbus</strong> der<strong> S-Bahnlinien S3 und S5</strong> einen Großeinsatz der Polizei aus. Zwei Männer wurden festgenommen.</p><p><strong>Polizei</strong> und<strong> Bundespolizei</strong> rückten mit einem Großaufgebot in den <strong>Hamburger Süden</strong> aus und nahmen zwei Tatverdächtige vorläufig fest. Angaben zum genauen Ablauf des Geschehens machte das Lagezentrum zunächst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 06:57:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>