<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall vor dem Ortsamt Wilhelmsburg: Fußgängerin von Sattelschlepper erfasst</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-vor-dem-ortsamt-wilhelmsburg-fußgängerin-von-sattelschlepper-angefahren.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250818UnfallWilhelmsburg.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250818UnfallWilhelmsburg.JPG?width=1600&height=796" alt="Unfall vor dem Ortsamt Wilhelmsburg: Fußgängerin von Sattelschlepper erfasst" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Unfall vor dem<strong> Ortsamt Wilhelmsburg:</strong> Am späten Montagvormittag gegen 11.20 Uhr wurde eine Fußgängerin von einem Lkw in der <strong>Mengestraße</strong> angefahren und schwer verletzt. Offenbar war die Frau unachtsam auf die Straße gelaufen. Ein leerer Sattelschlepper konnte nicht mehr rechtzeitig bremsen.</p><p>Die Frau kam begleitet von einem Notarzt ins Krankenhaus, weitere Informationen konnte die Polizei noch nicht mitteilen. Ein Verkehrsunfallteam der Polizei hat die Ermittlungen zur Unfallursache aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 06:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tag des offenen Denkmals: Kostenlose Führungen durch das Harburger Rathaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tag-des-offenen-denkmals-kostenlose-führungen-durch-das-harburger-rathaus-2.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-08/240821Rathaus.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-08/240821Rathaus.jpg?width=1600&height=803" alt="Tag des offenen Denkmals: Kostenlose Führungen durch das Harburger Rathaus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Anlässlich der <strong>Tage des offenen Denkmals</strong> vom 12. Bis 14. September öffnet das <strong>Harburger Rathaus</strong> für drei kostenlose Führungen seine Türen und Tore. Interessierte sind herzlich zu einem Blick hinter die Kulissen eingeladen.</p><p>Die professionellen kostenlosen Führungen im Harburger Rathaus durch die <strong>Geschichtswerkstatt Harburg</strong> finden am Freitag, 12. September, um 9.30 Uhr, 12 Uhr sowie um 15 Uhr statt und dauern zirka 90 Minuten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 06:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gartenglück in Flammen: Großer Feuerwehr-Einsatz in Kleingartenverein</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/gartenglück-in-flammen-großer-feuerwehr-einsatz-in-kleingartenverein.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250818Gartenlaube.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250818Gartenlaube.jpg?width=1600&height=804" alt="Gartenglück in Flammen: Großer Feuerwehr-Einsatz in Kleingartenverein" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Einsatz für die Feuerwehr im <strong>Kleingartenverein:</strong> Seit 5 Uhr ist die Feuerwehr am frühen Montagmorgen im Kleingartenverein <em>„Am Stadtpark v. 1928 e.V“</em> in Wilstorf im Einsatz. Dort stand bei Eintreffen der Einsatzkräfte, bereits die Gartenlaube einer Parzelle im Vollbrand.</p><p>Die Besitzer, die offenbar das Wochenende in ihrem Gartenhaus verbracht hatten, mussten mit ansehen, wie ihr Gartenglück Opfer der Flammen wurde. Die Feuerwehr beschränkte sich aufgrund mangelnden Löschwassers zunächst mit einer Riegelstellung darauf, weitere Gartenlauben zu schützen und ein Ausbreiten des Feuers zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 06:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Verletzte nach Unfall auf der Autobahn 7 vor Raststätte Harburger Berge</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zwei-verletzte-nach-unfall-auf-der-autobahn-7-kurz-vor-harburger-berge-west.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250818UnfallA7.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250818UnfallA7.jpg?width=1600&height=805" alt="Zwei Verletzte nach Unfall auf der Autobahn 7 vor Raststätte Harburger Berge" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Seevetal</strong> - Ein 28-jähriger Mann hat am Sonntagabend gegen 21.20 Uhr, einen Unfall auf der <strong>A7</strong> in Fahrtrichtung Hannover verursacht. In Höhe des <strong>Rastplatzes Harburger Berge/West,</strong> wollte der Mann mit seinem <strong>Seat</strong> vom linken auf den rechten Fahrstreifen wechseln, um einem nachfolgenden Fahrzeug Platz zu machen.</p><p>Hierbei übersah er nach eigenen Angaben ein auf dem rechten Fahrstreifen befindliches Gespann, bestehend aus einem<strong> VW Touran</strong> mit Anhänger. Reflexartig wich der 28-Jährige nach links aus, um einen Zusammenstoß mit dem Anhänger zu vermeiden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 06:21:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Cyclassics rollten Sonntag durch Harburg: Unsere schönsten Fotos</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/die-cyclassics-rollten-sonntag-durch-harburg-unsere-schönsten-fotos.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250817CC2.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250817CC2.JPG?width=1600&height=805" alt="Die Cyclassics rollten Sonntag durch Harburg: Unsere schönsten Fotos" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Ein Hauch von <em>„Tour de France“</em> wehte am Sonntag durch <strong>Harburg Stadt und Land:</strong> Nach einigen Jahren Pause führte die Strecke der <strong>Cyclassics</strong> bei den Jedermännern auf der langen Runde und den Profis durch Harburg und den Landkreis.</p><p>Autofahrer wurden auf den gesperrten Straßen zwar ausgebremst, aber die Radsportfans an der Strecke waren begeistert. Rund 10.000 Jedermänner und 161 Profis fuhren über die<strong> Rosengartenstraße</strong> kommend in Richtung <strong>Sottorf</strong> und <strong>Vahrendorf,</strong> um dann über den <strong>Ehestorfer Weg, Vahrenwinkelweg, Heimfelder Straße, Schwarzenbergstraße</strong> und <strong>Seehafenbrücke</strong> wieder in Richtung <strong>Köhlbrandbrücke</strong> zu fahren. Ein Fest für alle Fans, die es sich an der Strecke gemütlich machten, um die Fahrer anzufeuern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 06:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>