<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>20 Jahre Bruzzelhütte: Mega-Stimmung beim großen Geburtstags-Marathon</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/20-jahre-bruzzelhütte-mega-stimmung-beim-großen-geburtstags-marathon.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250706B1.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250706B1.jpg?width=1600&height=800" alt="20 Jahre Bruzzelhütte: Mega-Stimmung beim großen Geburtstags-Marathon" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Was für eine fette Party: Der <strong>20. Geburtstag</strong> der<strong> Bruzzelhütte</strong> wurde am Sonntag groß gefeiert. Nicht nur an der Bruzelhütte direkt, sondern auch auf dem leerstehenden Grundstück auf der anderen Straßenseite. Dort hatten Stefan Labann und sein Team einen echten<strong> Rummelplatz</strong> mit Musik, Grill, Pool Bruzzelhütten-Truck und Bierwagen und vielem Mehr aufgebaut.</p><p>Viele Menschen kamen vorbei, um bei diesem Event dabei zu sein. Es war zeitweise rappelvoll auf dem Party-Gelände und an der Bruzzelhütte. Bruzzelhütten-Chef  <strong>Stefan Labann</strong> war überglücklich über die überwältigende Resonanz der vielen Fans, Freunde und Besucher.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 06:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf der Bremer Straße: A7-Ausweichstrecke musste voll gesperrt werden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-auf-der-bremer-straße-a7-ausweichstrecke-musste-voll-gesperrt-werden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250706Unfall.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250706Unfall.JPG?width=1600&height=794" alt="Unfall auf der Bremer Straße: A7-Ausweichstrecke musste voll gesperrt werden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Durch die <strong>55-Stunden-Sperrung</strong> der A7 wurde die <strong>Bremer Straße</strong> an diesem Wochenende zur Staufalle. Und dazu kam am Sonntagnachmittag noch eine <strong>Vollsperrung</strong> aufgrund eines Unfalls, der sich in Höhe <strong>Mühlenweg</strong> ereignete.</p><p>Gegen 14:41 Uhr kam es zu dem schweren Verkehrsunfall auf der B75. Dabei geriet ein Volvo in den<strong> Gegenverkehr</strong> und kollidierte mit einem entgegenkommenden Fahrzeug.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 06:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexuelle Belästigung: Mann entkleidet sich im ICE und belästigt Bundespolizistin</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/sexuelle-belästigung-mann-entkleidet-sich-im-ice-und-belästigt-bundespolizistin.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/BahnhofHarburg.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/BahnhofHarburg.jpg?width=1600&height=800" alt="Sexuelle Belästigung: Mann entkleidet sich im ICE und belästigt Bundespolizistin" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Festnahme nach <strong>sexueller Belästigung im ICE</strong> im<strong> Bahnhof Harburg:</strong> Nach jetzigem Sachstand der Bundespolizei soll sich ein stark alkoholisierter Mann im Alter von 26 Jahren am Sonnabend gegen 7 Uhr in einem im Bahnhof Harburg auf Gleis 4 stehenden ICE entkleidet haben. Der Zug war auf der Strecke von Hamburg-Dammtor nach Basel unterwegs.</p><p>Der marokkanische Staatsangehörige konnte von einer angeforderten Streife der Bundespolizei im Zug angetroffen werden. Da seine Identität vor Ort nicht feststellbar war, wurde er dem Bundespolizeirevier Harburg zugeführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 06:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böllerschüsse und Zapfenstreich: Auftakt für das Marmstorfer Vogelschießen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/königsburg,-zapfenstreich,-böllerschüsse-gelungener-auftakt-für-das-marmstorfer-vogelschießen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250705Zapfenstreich.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250705Zapfenstreich.JPG?width=1600&height=802" alt="Böllerschüsse und Zapfenstreich: Auftakt für das Marmstorfer Vogelschießen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Königsburg, Zapfenstreich, Böllerschüsse: Das <strong>Marmstorfer Vogelschießen</strong> legte am Freitag einen gelungenen Start hin. Rund 140 geladene Gäste ließen sich in der Königsburg am Handweg von <strong>Michael und Karin Pahlke</strong> – unterstützt von mehr als einem Dutzend Freunden und Familienmitgliedern - am Nachmittag verwöhnen.</p><p>Mit dabei waren Abordnungen der Harburger Schützengilde und den Schützenvereinen aus Eißendorf, Heimfeld, Rönneburg, Moorburg, Wilstorf sowie der Buxtehuder Gilde,</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 06:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Brände an ehemaligen Gebäude der Harburger Tafel: LKA ermittelt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-am-ehemaligen-gebäude-der-harburger-tafel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250702Feuer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250702Feuer.jpg?width=1600&height=800" alt="Zwei Brände an ehemaligen Gebäude der Harburger Tafel: LKA ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Feuer am alten Gebäude der <strong>Harburger Tafel</strong> in den Schwarzenberganlagen. Dort hatte am Freitagabend zunächst Unrat gebrannt. Die Flammen griffen auf das leerstehende Holzgebäude über.</p><p>Am Samstagmorgen dann ein weiteres Feuer in dem Gebäude. Offenbar war wieder an der selben Stelle gezündelt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 06:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>