<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Spaß für Jung und Alt: Sommerfest mit Flohmarkt im Quartiershaus „de stuuv“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sommerfest-mit-flohmarkt-im-quartiershaus-„de-stuuv“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250709DRKStuuv.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250709DRKStuuv.JPG?width=1600&height=795" alt="Spaß für Jung und Alt: Sommerfest mit Flohmarkt im Quartiershaus „de stuuv“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Sommerfest mit Flohmarkt im Quartiershaus<strong> „de stuuv“:</strong> Am Freitag, 11. Juli, lädt das Quartiershaus „de stuuv“ am Ohrnsweg von 15 bis 18 Uhr zu einem bunten Sommerfest ein.</p><p>Die Besucher erwartet ein vielfältiges Programm mit Kindertheater, Tischkicker, Tischtennis, Karaoke und einem Boxautomaten – geeignet für alle Altersgruppen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Einsatz: Feuerwehr Maschen rettet Jungkrähe aus Baum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/ungewöhnlicher-einsatz-feuerwehr-maschen-rettet-jungkrähe-aus-baum.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250709Tierrettung.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250709Tierrettung.jpg?width=1600&height=799" alt="Ungewöhnlicher Einsatz: Feuerwehr Maschen rettet Jungkrähe aus Baum" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> - Einen eher ungewöhnlichen Einsatz musste die <strong>Freiwillige Feuerwehr Maschen</strong> am Wochenende absolvieren. Die Feuerwehr war um 23.09 Uhr mit dem Einsatzstichwort<em> „Tierrettung“</em> zum Angelsee in die Straße „Unner de Bult“ zwischen Maschen und Karoxbostel alarmiert worden.</p><p>Dort hatte eine Anglerin einen Wels gefangen und wollte ihn aus dem Wasser holen. Die Frau hatte eine Jungkrähe in Aufzucht bei sich. Die Krähe erschrak scheinbar beim Anlanden des Welses und flog trotz eines Sicherungsbandes weg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>125.000 Euro: 31 Vereine erhalten Jubiläums-Spende der Sparkasse</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/125-000-euro-für-nachhaltige-mobilität-und-energie-31-vereine-erhalten-jubiläums-spende-der-sparkasse.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250709Sparkasse.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250709Sparkasse.JPG?width=1600&height=795" alt="125.000 Euro: 31 Vereine erhalten Jubiläums-Spende der Sparkasse" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Bendestorf</strong> - Am Montagabend hatte die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> rund 30 gemeinnützige Vereine und Institutionen aus ihrem Geschäftsgebiet ins <strong>Filmmuseum Bendestorf</strong> geladen. Sie hatten sich mit wertvollen Projektideen rund um nachhaltige Mobilität und Energie für die Aktion "25 x 5000 Euro für deinen Verein" beworben, die die Sparkasse anlässlich ihres 25-jährigen Fusionsjubiläums ausgeschrieben hatte.</p><p>Die glücklichen Empfänger durften sich über insgesamt 125.000 Euro freuen, der Vorstandsvorsitzende der Sparkasse Harburg-Buxtehude, <strong>Andreas Sommer,</strong> übergab die Förderurkunden und bedankte sich herzlich für das Engagement.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw rammt Lok in Wilhelmsburg: 20.000 Liter Speiseöl laufen auf die Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lkw-rammt-lok-in-wilhelmsburg-20-000-liter-speiseöl-laufen-auf-die-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250708Lok.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250708Lok.jpg?width=1600&height=798" alt="Lkw rammt Lok in Wilhelmsburg: 20.000 Liter Speiseöl laufen auf die Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> – In Wilhelmsburg sind bei einem Unfall zwischen einem<strong> Lkw</strong> und einer <strong>Lok</strong> rund 20.000 Liter <strong>Speiseöl</strong> auf die Straße gelaufen. Der Unfall ereignete sich an einem Bahnübergang in der <strong>Nippoldstraße.</strong></p><p>Gegen 12.26 Uhr soll der Laster bei rotem Ampelsignal einen Bahnübergang in der Nippoldstraße in Wilhelmsburg überfahren haben. Dabei wurde der Anhänger des Lkw von der Lokomotive erfasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolg im zweiten Anlauf: Stefan Heidtmann ist neuer König in Marmstorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/erfolg-im-zweiten-anlauf-stefan-heidtmann-ist-neuer-könig-in-marmstorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250708King.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250708King.JPG?width=1600&height=803" alt="Erfolg im zweiten Anlauf: Stefan Heidtmann ist neuer König in Marmstorf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Marmstorf hat einen neuen Schützenkönig: <strong>Stefan Heidtmann</strong> wurde am Montagabend zum Nachfolger von <strong>Michael Pahlke</strong> proklamiert. Es war ein Erfolg im zweiten Anlauf: bereits im vorigen Jahr legte der 62-jährige selbstständige Bauunternehmer auf den Holzvogel an. Bei der Proklamation erhielt er den Beinamen „Der Macher“.</p><p>Dieses Jahr hat es endlich geklappt: Mit dem 646. Schuss holte Stefan Heidtmann um 16.34 Uhr den Rest vom hölzernen Rumpf herunter. Gemeinsam mit seiner Frau <strong>Charlotte</strong> freut er sich nun auf ein wundervolles Königsjahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>