<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rollerfahrer muss nach Unfall in Wilhelmsburg reanimiert werden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/rollerfahrer-muss-nach-unfall-in-wilhelmsburg-reanimiert-werden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250624Unfall.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250624Unfall.jpg?width=1600&height=806" alt="Rollerfahrer muss nach Unfall in Wilhelmsburg reanimiert werden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Der Fahrer eines Motorrollers ist bei einem Unfall in <strong>Wilhelmsburg</strong> so schwer verletzt worden, das er reanimiert werden musste.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen wurde um 17.14 Uhr der Unfall zwischen einem Roller und einem Kleinwagen der Marke Kia am <strong>Pollhorner Hauptdeich</strong> in Wilhelmsburg gemeldet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:22:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sperrung und Umleitung: Binnenhafen bekommt zweiten Kreisverkehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/sperrung-und-umleitung-binnenhafen-bekommt-zweiten-kreisverkehr.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250624Kreisverkehr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250624Kreisverkehr.jpg?width=1600&height=804" alt="Sperrung und Umleitung: Binnenhafen bekommt zweiten Kreisverkehr" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nur wenige Tage nachdem der <strong>Kreisverkehr</strong> an der <strong>Alten Elbbrücke,</strong> Ecke Hannoversche Straße nach rund einem Jahr Bauzeit komplett fertig gestellt ist, haben die Bauarbeiten für einen weiteren Kreisel im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> begonnen: Die Kreuzung <strong>Kanalplatz,</strong> Ecke<strong> Harburger Schloßstraße,</strong> wird zu einem „Kreisverkehrsplatz“ umgebaut.</p><p>Die Bauarbeiten sollen im November dieses Jahres fertig sein, bis dahin kommt es zu Umleitungen, Sperrungen und Behinderungen des Verkehrs.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Musikfestspiele Süderelbe“: Sparkasse präsentiert Konzert mit Starpianist Haiou Zhang</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/„musikfestspiele-süderelbe“-sparkasse-präsentiert-konzert-mit-starpianist-haiou-zhang.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250624Sparkasse.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250624Sparkasse.jpg?width=1600&height=803" alt="„Musikfestspiele Süderelbe“: Sparkasse präsentiert Konzert mit Starpianist Haiou Zhang" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> - Der weltweit gefeierte Pianist <strong>Haiou Zhang</strong> besucht erneut den Hamburger Süden: Der Ausnahmekünstler spielt am 11. September auf Einladung der <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> in der<strong> Empore Buchholz</strong>. Der Vorverkauf für das Konzert, das im Rahmen der von Haiou Zhang neu installierten „Internationalen Musikfestspiele Süderelbe“ stattfindet, hat gerade begonnen.<em> „Die Nachfrage nach den Tickets war schon in den ersten Tagen groß“</em>, bestätigt Empore-Geschäftsführer <strong>Onne Hennecke</strong>. Karten für die „Musikalische Zeitreise“ mit Werken von Bach bis Gershwin gibt es über die Empore Buchholz (siehe unten).</p><p>Haiou Zhang ist im Hamburger Süden als Mitbegründer des International Music Festival (IMF) Buxtehude bekannt, dessen Zugpferd und künstlerischer Leiter er 15 Jahre lang war. Nach Veränderungen in der Organisationsstruktur möchte er der Reihe nun eine neue Richtung geben. <em>„Wir sind ja längst über Buxtehude hinausgewachsen und haben uns auch räumlich erweitert. Auch das soll mit dem neuen Namen Ausdruck finden“,</em> sagt der Klavier-Virtuose. Er erhält seit Jahren viele Anfragen aus der Region und benötigt entsprechende Spielstätten, um seine Musik angemessen präsentieren zu können. <em>„In der Empore Buchholz finde ich die passenden Rahmenbedingungen und eine ausgezeichnete Akustik vor“,</em> äußert sich Haiou Zhang begeistert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:22:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakel auf der Außenmühle: Sonntag wird das 15. Entenrennen gestartet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spektakel-auf-der-außenmühle-sonntag-wird-das-15-entenrennen-gestartet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-06/240624Entenrennen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-06/240624Entenrennen.jpg?width=1600&height=804" alt="Spektakel auf der Außenmühle: Sonntag wird das 15. Entenrennen gestartet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Nur noch wenige Tage, dann ist es wieder so weit: Am Sonntag, 29. Juni, veranstaltet der<strong> Rotary-Club Hamburg Harburg</strong> das<strong> 15. Entenrennen</strong> auf und an der <strong>Außenmühle</strong>, ein Spektakel für die ganze Familie. Beginn ist um 12 Uhr am Außenmühlendamm. Der Erlös geht in diesem Jahr an die Harburger Tafel.<br/><em></em></p><p><em>„Der Wetterbericht sieht gut aus und so freuen wir uns auf ein geselliges Familienfest mit einem bunten Rahmenprogramm für Jung und Alt. Musikalisch werden wieder die „Greenhorns“ vom Heisenberg Gymnasium dabei sein und den Zieleinlauf der Enten begleiten“,</em> sagt Rotarier <strong>Arnold G. Mergell.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:22:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Wochenmarkt: Mittwoch gibt es wieder frisch gepresstes Olivenöl</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/olivenölmarkt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-06/240626Olivenöl2.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-06/240626Olivenöl2.jpg?width=1600&height=803" alt="Harburger Wochenmarkt: Mittwoch gibt es wieder frisch gepresstes Olivenöl" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nicht nur Feinschmecker und Genießer sollten sich diesen Termin im Kalender eintragen: Am Mittwoch, 25. Juni, kommt <strong>Jakob Wenning</strong> mit frisch gepresstem <strong>Olivenöl</strong> der Sorte <strong>Olivastra Seggianese</strong> vom Monte Amiata auf dem <strong>Harburger Wochenmarkt</strong> am Sand.</p><p>Die Möglichkeit, dieses Olivenöl zu kaufen gibt es nur zwei Mal im Jahr auf Hamburgs ältestem Wochenmarkt. Einmal im Winter und einmal im Sommer. Und am Mittwoch ist es wieder so weit: Jakob Wenning wird morgens den kleinen Verkaufsstand mit Olivenbäumchen und Spezialitäten aus Italien aufbauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>