<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vor dem Elbtunnel: Langer Stau nach Lkw-Unfall Höhe Hausbruch</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vor-dem-elbtunnel-langer-stau-nach-lkw-unfall-höhe-hausbruch.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251016UnfallA7.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251016UnfallA7.jpg?width=1600&height=802" alt="Vor dem Elbtunnel: Langer Stau nach Lkw-Unfall Höhe Hausbruch" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hausbruch</strong> – Vor dem <strong>Elbtunnel</strong> hat sich am Donnerstagvormittag in Fahrtrichtung Norden ein<strong> langer Stau</strong> gebildet. Der Grund: Seit 11:30 Uhr kommt es auf der Autobahn nach einem<strong> Lkw-Unfall</strong> kurz hinter der Anschlussstelle <strong>Hausbruch</strong> zu erheblichen Verkehrsbeeinträchtigungen.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen, ist ein Lkw auf den Sattelschlepper eines anderen Lkw aufgefahren. Dabei riss der Tank des hinteren Lasters auf und eine große Menge Diesel-Kraftstoff lief auf die Autobahn. Laut Feuerwehr sollen sich im Tank des Lkw noch 400 Liter Diesel befunden haben. Die Feuerwehr bereitet sich darauf vor den noch nicht ausgelaufenen Kraftstoff abzupumpen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 06:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr-Einsatz im Container-Terminal: Kapsel eines Krans brennt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuerwehr-einsatz-im-container-terminal-kapsel-eines-krans-brennt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251016FeuerElbe.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251016FeuerElbe.jpg?width=1600&height=808" alt="Feuerwehr-Einsatz im Container-Terminal: Kapsel eines Krans brennt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Altenwerder</strong> – Großeinsatz für die Feuerwehr am Donnerstag im Hafen: Seit etwa 9.50 Uhr ist die Feuerwehr auf dem <strong>Container-Terminal Altenwerde</strong>r im Einsatz. Dort brennt die Kapsel eines Portalkrans mit dem normalerweise Schiffe entladen werden.</p><p>Nach Aussage der Pressestelle der Feuerwehr, wurden mehrere Menschen aus der Kapsel gerettet und werden durch den Rettungsdienst gesichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 06:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Bike-Diebstahl: Zeugin und Ortungsgerät ermöglichen vorläufige Festnahmen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/e-bike-diebstahl-zeugin-und-ortungsgerät-ermöglichen-vorläufige-festnahmen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251016Fahrraddiebstahl.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251016Fahrraddiebstahl.jpg?width=1600&height=808" alt="E-Bike-Diebstahl: Zeugin und Ortungsgerät ermöglichen vorläufige Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Einsatzkräfte der Polizei nahmen Dienstagabend in Harburg nach einem Hinweis einer Zeugin zwei Männer vorläufig fest, die im Verdacht stehen, in Neugraben-Fischbek ein <strong>hochwertiges E-Bike</strong> entwendet zu haben. Einer der beiden Männer wurde dem<strong> Untersuchungsgefängnis</strong> zugeführt.</p><p>Nach derzeitigen Erkenntnissen beobachtete im Stadtteil Neugraben-Fischbek eine aufmerksame Zeugin zwei Männer, die das Fahrradschloss eines E-Bikes aufbrachen und anschließend mit dem Rad in Richtung Bauernweide flüchteten. Während die Frau ihre Beobachtungen den Beamten des Polizeikommissariats 47 mitteilte, meldete sich auch der 44-jährige Eigentümer des Fahrrads, der den Diebstahl anzeigen wollte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 06:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Motiv von Ralf Schwinge: Neue Beschilderung für den Harburger Wochenmarkt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/mit-motiv-von-ralf-schwinge-neue-beschilderung-für-den-harburger-wochenmarkt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251016Marktschilder.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251016Marktschilder.JPG?width=1600&height=804" alt="Mit Motiv von Ralf Schwinge: Neue Beschilderung für den Harburger Wochenmarkt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Ab sofort können Besucher des <strong>Harburger Wochenmarktes</strong> am Sand vier neue Marktschilder rund um den Wochenmarkt entdecken.</p><p>In enger Abstimmung mit dem Bezirksamt Harburg hat der Maler<strong> Ralf Schwinge</strong> ein passendes Motiv für die Marktschilder entworfen. Das neue Markt-Motiv zeigt eine Illustration des Harburger Geschichtsbrunnens, der Wochenmarktstände sowie den neuen Wohn- und Gewerbekomplex am Sand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 06:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trickbetrug: Seniorin (85) bestohlen - Täter geben sich als Wasserwerker aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/trickbetrug-seniorin-85-bestohlen-täter-geben-sich-als-wasserwerker-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251016Ottensweide.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251016Ottensweide.jpg?width=1600&height=802" alt="Trickbetrug: Seniorin (85) bestohlen - Täter geben sich als Wasserwerker aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Kirchdorf</strong> - Gemein und hinterlistig: Eine 85 Jahre alte Frau ist am Dienstagnachmittag Opfer eines perfiden Trickbetrugs geworden. Gegen 15 Uhr klingelten zwei Männer an der Tür eines älteren Ehepaares in der Straße <strong>Ottensweide</strong> – und gaben sich als<strong> Mitarbeiter der Wasserwerke</strong> aus.</p><p>Mit der Behauptung, die Heizungsanlage entlüften zu müssen, erschlich sich einer der Männer Zugang zur Wohnung der Rentnerin. Kurz darauf tauchte ein Komplize auf und bat gezielt um einen Eimer – offenbar nur, um die Bewohnerin weiter abzulenken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 06:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>