<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schiffe, Krane und Musik: Volles Programm im Binnenhafen am Denkmaltag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schiffe,-krane-und-musik-volles-programm-im-binnenhafen-am-denkmaltag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250913Denkmaltag.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250913Denkmaltag.JPG?width=1600&height=802" alt="Schiffe, Krane und Musik: Volles Programm im Binnenhafen am Denkmaltag" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am Sonntag findet der traditionelle<strong> Tag des offenen Denkmals</strong> statt. Deutschlandweit offenen mehr als 8000 Denkmale ihre Türen - ohne Eintritt zu verlangen. Auch in <strong>Harburg Stadt und Land</strong> gibt es wieder viel zu entdecken.</p><p>Unter anderem öffnen morgen der <strong>Speicher am Kaufhauskanal</strong>, das<strong> Kontor- und Wohnhaus</strong> Kanalplatz 6 und der ehemalige Wartesaal – <strong>Kunstverein Harburger Bahnhof</strong> ihre  Pforten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 06:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Karstadt: SuedKultur zieht sich aus Prozess der Zwischennutzung zurück</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ex-karstadt-gebäude-suedkultur-zieht-sich-aus-dem-prozess-der-zwischennutzung-zurück.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-11/241121Karstadt.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-11/241121Karstadt.jpg?width=1600&height=801" alt="Ex-Karstadt: SuedKultur zieht sich aus Prozess der Zwischennutzung zurück" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> -Eigentlich sollte das ehemalige <strong>Karstadt-Gebäude,</strong> nachdem es von der Stadt Hamburg gekauft wurde, ein <strong>kreativer Hotspot</strong> werden. Doch irgendwie läuft die Sache nicht richtig rund. Während sich der<strong> Planet Harburg</strong> mit der Dependance des <strong>Harburger Museums</strong> und das <strong>Metropopolis-Kino</strong> gut etabliert haben, gibt es nun einen weiteren Rückschlag.</p><p>Nachdem die <em>“Hamburg Kreativ Gesellschaft”</em> im Mai 2025 ihren Rückzug aus dem Prozess für die Zwischennutzung des ehemaligen Karstadt-Gebäudes in Harburg erklärt hat, streicht nun auch <strong>Suedkultur</strong> die Segel: <em>„Suedkultur zieht sich aus dem Prozess der soziokulturellen Zwischennutzung für das ehemalige Karstadt-Gebäude zurück“,</em> teilte <strong>Jan Schröder</strong>, Sprecher von Südkultur am Freitag mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 06:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Ausstellung im Planet Harburg: "1975 – Harburg vor 50 Jahren"</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neue-ausstellung-im-planet-harburg-1975-–-harburg-vor-50-jahren.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250912Vor50Jahren.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250912Vor50Jahren.JPG?width=1600&height=802" alt="Neue Ausstellung im Planet Harburg: "1975 – Harburg vor 50 Jahren"" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Neue Ausstellung im<strong> Planet Harburg</strong>, der Dependance des <strong>Harburger Museums</strong> im ehemaligen <strong>Karstadt-Haus:</strong> Dort ist ab sofort die spannende Ausstellung <em>„1975 – Harburg vor 50 Jahren“</em> zu sehen.</p><p>Anlässlich des 50-jährigen Jubiläums eines wegweisenden Fotowettbewerbs, der 1975 von der <em>„Werbegemeinschaft City Harburg“</em> ins Leben gerufen wurde, stellt das Museum erstmals die beeindruckenden Aufnahmen dieses kreativen Projekts vor. Der Eintritt in die Ausstellung, die bis Anfang Mai im Planet Harburg gezeigt wird, ist kostenlos.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 06:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Buchholz feiert Stadtfest: Innenstadt wird am Wochenende zur Partymeile</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/buchholz-feiert-stadtfest-innenstadt-wird-am-wochenende-zur-partymeile.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250912Stadtfest.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250912Stadtfest.JPG?width=1600&height=800" alt="Buchholz feiert Stadtfest: Innenstadt wird am Wochenende zur Partymeile" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – In Buchholz wird an diesem Wochenende das<strong> Stadtfest</strong> gefeiert. Vom 12. bis 14. September feiern die Buchholzer bereits zum 49. Mal gemeinsam ihr großes Fest. Dann heißt es wieder, sich in entspannter Atmosphäre zu treffen, das umfangreiche kulinarische Angebot zu genießen und auf mehreren Bühnen in der Innenstadt die tolle Live-Musik zu erleben. Diverse Vereine und Institutionen nutzen das Stadtfest, um einem breiten Publikum ihre attraktiven Angebote zu präsentieren.</p><p><em>„Wir sehen uns beim Stadtfest“</em> ist in Buchholz mehr als eine leere Floskel. Man kommt miteinander ins Gespräch, tauscht Neuigkeiten aus, lebt die Stadtgesellschaft und hat drei Tage lang eine gute Zeit miteinander. Traditionell wird das Stadtfest mit einem<strong> Festumzug</strong> durch die Innenstadt eröffnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 06:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spitzen-Handball in der Kersche: SG-Harburg startet in die Landesliga-Saison</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/spitzen-handball-in-der-kersche-sg-harburg-startet-sonnabend-in-die-landesliga-saison.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250912Handball.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250912Handball.jpg?width=1600&height=800" alt="Spitzen-Handball in der Kersche: SG-Harburg startet in die Landesliga-Saison" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die ersten Herren der<strong> SG-Harburg</strong> starten am Sonnabend, 13. September, in die neue<strong> Handball-Saison:</strong> Um 18 Uhr steht in der<strong> Sporthalle Kerschensteinerstraß</strong>e das erste <strong>Landesligaspiel</strong> der Saison 2025/26 auf dem Programm.</p><p><em>„In der dritten Saison in der Landesliga, treten wir erneut mit einem neuen Trainer, Sven Römer, sowie zwei Neuzugängen auf dem Feld an. Unseren Gegner, HG Hamburg-Barmbek 4, kennen wir bereits aus den beiden letzten Jahren, dadurch dass in dem Team jedoch immer viel Fluktuation drin war, kommt eine mehr oder weniger Wundertüte in die Kersche</em>“, sagt<strong> Jonas Zeiske</strong> von der SG-Harburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 06:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>