<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fahrradfahrer bei schwerem Unfall auf Neuländer Elbdeich verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/fahrradfahrer-bei-schwerem-unfall-auf-neuländer-elbdeich-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250808Radfahrer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250808Radfahrer.jpg?width=1600&height=802" alt="Fahrradfahrer bei schwerem Unfall auf Neuländer Elbdeich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuland</strong> – Ein Fahrradfahrer ist am Freitag bei einem schweren Unfall in Neuland schwer verletzt worden: Gegen 15.30 Uhr kam es am <strong>Neuländer Elbdeich</strong> zu dem<strong> schweren Unfall z</strong>wischen einem Auto und einem Fahrradfahrer. Nach ersten Erkenntnissen der Polizei soll der Fahrradfahrer auf einem kleinen Weg parallel der Autobahn 1 gefahren sein und dann den Elbdeich auf einem befestigten Fuß- und Radweg hinunter gefahren sein.</p><p>Dabei geriet der Fahrradfahrer offenbar unvermittelt auf den Neuländer Elbdeich. Der Fahrer eines herannahenden Mercedes konnte nicht mehr rechtzeitig bremsen und es kam zur Kollision.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 06:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Motto: Moorwerder feiert an diesem Wochenende „Schützen-Festival“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/neues-motto-moorwerder-feiert-an-diesem-wochenende-„schützen-festival“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250808Moorwerder.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250808Moorwerder.jpg?width=1600&height=803" alt="Neues Motto: Moorwerder feiert an diesem Wochenende „Schützen-Festival“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Moorwerder</strong> - Ganz im Osten der schönen <strong>Elbinsel Wilhelmsburg</strong> gibt es alles, was man im Sommer braucht. Sommer, Sonne, Deich und ein „<strong>Schützen-Festival“.</strong> Unter diesem neuen Motto lädt der Schützenverein Moorwerder vom 8. bis 10. August zum diesjährigen Schützenfest ein. Herzstück des neuen Festkonzepts ist die Open-Air-Bühne mit Tanzfläche, vielfältigem Familienprogramm, und buntem kulinarischen Angebot.</p><p>Los geht es am Freitag, 8. August, um 19 Uhr mit der offiziellen Eröffnung des Festplatzes. Gegen 20 Uhr startet der Spendenmarsch der Wilhelmsburger Sportvereine Im Anschluss findet um 22 Uhr das großes <strong>Höhenfeuerwerk</strong> mit anschließender Party begleitet von DJ Steve Klaasen statt. Am Samstag werden die Gäste ab 15 Uhr begrüßt, die Tanzfläche wird am durch DJ MC Andreas ab 20 eröffnet. Am Sonntag, 15 Uhr gibt es ein buntes Programm für Familien.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 06:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weißes Dinner: Das besondere Event an der Außenmühle findet zum 12. Mal statt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/weißes-dinner-das-besondere-event-an-der-außenmühle-findet-zum-12-mal-statt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-08/240823Dinner.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-08/240823Dinner.jpg?width=1600&height=796" alt="Weißes Dinner: Das besondere Event an der Außenmühle findet zum 12. Mal statt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – In wenigen Tagen gibt es am Ufer der Außenmühle in ein ganz besonderes<em> "Open-Air-Event“:</em> Bereits zum 12. Mal findet am Sonnabend, 30. August, das <strong>Weiße Dinner</strong> im <strong>Harburger Stadtpark</strong> statt. Los geht’s um 17 Uhr, der Aufbau beginnt um 16 Uhr. Organisiert wird das Weiße Event vom <strong>Harburg Marketing</strong> mit Unterstützung vom<strong> Eisenbahnbauverein Harburg.</strong></p><p>An diesem Sommerabend erstreckt sich über den malerischen Außenmühlendamm im Harburger Stadtpark eine festlich gedeckte, weiße Tafel: Das „Weiße Dinner“ lädt Menschen aus ganz Hamburg und Umgebung ein, gemeinsam einen stimmungsvollen Sommerabend zu verbringen. Organisiert vom Harburg Marketing e.V. ist das Event offen für alle, ob mit Freunde, Familie, Nachbarn oder Kollegen. Die Teilnahme ist kostenfrei und alle sind herzlich willkommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 06:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuland: Verbindungsweg Neuländer Straße zum Großmoordamm wird saniert</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/bauarbeiten-in-neuland-verbindungsweg-neuländer-straße-zum-großmoordamm-wird-saniert.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-03/230308Baustelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Neuland: Verbindungsweg Neuländer Straße zum Großmoordamm wird saniert" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neuland</strong> - Straßenbauarbeiten in<strong> Neuland</strong>: Am Montag, 11. August, beginnen die Bauarbeiten zur Wegesanierung des Verbindungsweges von der <strong>Neuländer Straße</strong> zum <strong>Großmoordamm.</strong> Die Arbeiten dauern etwa fünf Wochen.</p><p>Der Weg ist rund 1500 Meter lang und Bestandteil des <strong>2. Grünen Ringes (Freizeitroute 11)</strong> und führt durch die Grünanlage <strong>Neuländer Baggersee</strong>.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 06:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spiel, Spaß, Stimmung: Großes Zeltlager der Seevetaler Jugendfeuerwehren eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spiel,-spaß,-stimmung-großes-zeltlager-der-seevetaler-jugendfeuerwehren-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-08/250806Zeltlager.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-08/250806Zeltlager.jpg?width=1600&height=804" alt="Spiel, Spaß, Stimmung: Großes Zeltlager der Seevetaler Jugendfeuerwehren eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Glüsingen</strong> - Eine Woche lang haben rund 100 Jugendliche aus den Jugendfeuerwehren der <strong>Gemeinde Seevetal</strong> sowie eine große Anzahl an Betreuern ihren Spaß beim diesjährigen<strong> Gemeindejugendfeuerwehrzeltlager</strong> der Seevetaler Jugendfeuerwehren.</p><p>Auf einem von der Feuerwehr Glüsingen und vielen weiteren Helfern prächtig vorberieten Lagerplatz haben die Jugendlichen und Betreuer ihr Lager aufgeschlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>