<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ortsschild von Tötensen gestohlen: Pop-Titan Dieter Bohlen setzt Belohnung aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tötensen-ortstafel-gestohlen-–-dieter-bohlen-setzt-belohnung-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Ortsschild von Tötensen gestohlen: Pop-Titan Dieter Bohlen setzt Belohnung aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Tötensen</strong> - Am <strong>Metzendorfer Weg</strong> in <strong>Tötensen</strong> – dem Wohnort von „Poptitan“<strong> Dieter Bohlen</strong> - haben bislang unbekannte Täter das Ortseingangsschild "Rosengarten-Tötensen" gestohlen. <em>„Bei der letzten Kontrollfahrt am 30. April war das Schild noch vorhanden, am 4. Mai wurde sein Fehlen bemerkt“,</em> sagt Polizei-Pressesprecher Jan Krüger.</p><p>DSDS-Star Dieter Bohlen vermutet, dass Fans von ihm das Ortseingangsschild von Tötensen geklaut haben.<em> „Meine Freunde, wart ihr das?“</em> fragt er in einem Video auf seinem Instagram-Account. „<em>Bringt es zurück. Es gibt auch einen Finderlohn, eine ganz tolle Karte für ein Konzert von mir eurer Wahl“.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommer im Park: Das sind die Highlights beim Harburger Kultur-Open-Air</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sommer-im-park-das-sind-die-highlights-beim-harburger-kultur-open-air.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-07/240727Lotto4.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-07/240727Lotto4.jpg?width=1600&height=800" alt="Sommer im Park: Das sind die Highlights beim Harburger Kultur-Open-Air" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der Sommer kann kommen: In nur drei Monaten beginnt der<strong> Sommer im Park</strong> an der Freilichtbühne im <strong>Harburger Stadtpark.</strong> Die Vorfreude wächst, denn das neue Bühnenprogramm verspricht ein Fest für alle Sinne. Sommer im Park findet vom 22. Bis 27. Juli statt.</p><p><strong>Lotto King Karl</strong> wird ebenso dabei sein, wie Rocklegende<strong> Inga Rumpf,</strong> <strong>Bad News Reunion</strong> mit <strong>Abi Wallenstein,</strong> <strong>5th-Avenue,</strong> <strong>Sunday Factory,</strong> <strong>Lasko &amp; Basic47</strong> und viele, viele mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Titelkämpfe der Langstaffeln: Gold und Bronze für GWH-Läuferinnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/dm-der-langstaffeln-gold-und-bronze-für-gwh-leichtathletinnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250506DM-Titel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250506DM-Titel.JPG?width=1600&height=802" alt="Titelkämpfe der Langstaffeln: Gold und Bronze für GWH-Läuferinnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Leichtathletinnen des<strong> SV Grün-Weiss Harburg</strong> haben bei den <strong>Deutschen Meisterschaften</strong> der <strong>Langstaffeln</strong> zwei Medaillen geholt.</p><p>Am vorigen Wochenende trug der Hamburger Leichtathletik-Verband auf der Jahnkampfbahn die Deutschen Meisterschaften der Langstaffeln aus. Teilnehmen konnten die Altersklassen Jugend bis Masters.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Alarmübung in Klecken: Feuerwehren trainieren den Ernstfall</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/große-alarmübung-in-klecken-rosengartens-feuerwehren-trainieren-den-ernstfall.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250505Feuerwehr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250505Feuerwehr.jpg?width=1600&height=804" alt="Große Alarmübung in Klecken: Feuerwehren trainieren den Ernstfall" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Klecken</strong> – Flammen, Rauch und viele Verletzte – unter realistischen Bedingungen fand in der vorigen Woche in Klecken eine große Alarmübung der <strong>Gemeinde Rosengarten</strong> statt.</p><p>Die Übung zeigte eindrucksvoll, wie erfolgreich regelmäßiges und realitätsnahes Training, sowohl zur Verbesserung der Abläufe als auch zur Stärkung der Zusammenarbeit zwischen den einzelnen Ortswehren, sein kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens 15 Autos in Harburg beschädigt: Polizei sucht nach Autokratzer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mindestens-15-autos-in-harburg-beschädigt-polizei-sucht-nach-autokratzer.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250505Autokratzer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250505Autokratzer.jpg?width=1600&height=808" alt="Mindestens 15 Autos in Harburg beschädigt: Polizei sucht nach Autokratzer" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die Polizei fahndet öffentlich nach einem <strong>Autokratzer,</strong> der im Bezirk Harburg mindestens 15 Fahrzeuge beschädigt hat, wodurch ein Sachschaden von rund 130.000 Euro entstanden ist.</p><p>Der bislang unbekannte Mann schlug immer zwischen Mitternacht und drei Uhr zu. Nun fahndet die Polizei mit Hilfe von Fotos und einem Video nach dem Mann, der verdächtig ist, seit März 2023 mehrere Autos im Bezirk Harburg beschädigt zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 16:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>