<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuer Experten-Vortrag im Planet Harburg: Moorburg - 650 Jahre Geschichte</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/neuer-experten-vortrag-im-planet-harburg-moorburg-650-jahre-geschichte.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251013Moorburg.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251013Moorburg.jpg?width=1600&height=801" alt="Neuer Experten-Vortrag im Planet Harburg: Moorburg - 650 Jahre Geschichte" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Mit einem neuen spannenden Vortrag setzt das <strong>Harburger Museum</strong> den Veranstaltungsreigen im <strong>Planet Harburg</strong> im ehemaligen<strong> Karstadt-Haus</strong> fort. Am Donnerstag, 30. Oktober, um 18 Uhr wird <strong>Dr. Manfred Brandt</strong> von der bewegten Geschichte seines Heimatortes Moorburg, dem ständigen Wandel des Dorfes südlich der Elbe und dem Kampf um dessen Bestehen berichten. Der Eintritt ist kostenlos, eine Anmeldung nicht erforderlich.</p><p>Moorburg ist einer der ältesten Stadtteile Hamburgs. Das Jahr 2025 steht für den einzigartiger Stadtteil im Süden der Hansestadt ganz im Zeichen eines Jubiläums: „650 Jahre Moorburg“. Grund genug, im Rahmen eines Vortrags auf die spannende Geschichte des Ortes zu schauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Streit um ein Bier: Mann schlägt 16-Jährigen mit Bierflasche</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-streit-um-ein-bier-mann-schlägt-16-jährigen-mit-bierflasche.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/WL-Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/WL-Polizeiwagen.jpg?width=1080&height=542" alt="Nach Streit um ein Bier: Mann schlägt 16-Jährigen mit Bierflasche" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> - Am Dienstag gegen 22:15 Uhr, wurde die Polizei in die <strong>Winsener Innenstadt</strong> gerufen. Im Bereich der<strong> Schlossplatzbühne</strong> hatten sich mehrere 16-Jährige getroffen und gemeinsam Bier getrunken.</p><p>Nach ihren Schilderungen tauchte plötzlich ein 25-jähriger Mann auf und verlangte aggressiv nach einem Bier. Als die Jugendlichen sich vom Ort entfernten, versuchte er, gewaltsam an das Bier zu kommen, und schlug einen der Jugendlichen mit einer Flasche und lief davon. der 16-Jährige erlitt eine oberflächliche Verletzung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taschen-Alarm auf dem Sand: Über 1000 Erstsemester stürmen den Wochenmarkt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/taschen-alarm-auf-dem-sand-über-1000-erstsemester-stürmen-den-markt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251014TUHH.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251014TUHH.JPG?width=1600&height=803" alt="Taschen-Alarm auf dem Sand: Über 1000 Erstsemester stürmen den Wochenmarkt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Mehr als 1000 Erstsemester-Studenten der <strong>TUHH</strong> hatten am Dienstag-Vormittag ein festes Ziel vor Augen: Den<strong> Harburger Wochenmarkt</strong> auf dem Sand. Der Grund: Dort fand die seit vielen Jahren beliebte Vergabe der prall gefüllten <strong>Willkommens-Taschen</strong> statt.</p><p>Die Taschen enthalten rund 40 Nützliche Dinge für den Studenten-Alltag. Neben Schreibern, Gummibärchen, Frisbee, Traubenzucker und vielen Gutscheinen, enthält der stylische Rucksack auch ein Studenten-Kochbuch, Apfel und Traubenzucker.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsitzender ist jetzt Vizekönig: Helmut Franke schoss in Marmstorf den Vogel ab</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/der-vorsitzende-ist-jetzt-vizekönig-helmut-franke-schoss-in-marmstorf-den-vogel-ab.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251014Vizekönig.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251014Vizekönig.JPG?width=1600&height=805" alt="Vorsitzender ist jetzt Vizekönig: Helmut Franke schoss in Marmstorf den Vogel ab" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Marmstorf hat einen neuen Vize-König:<strong> Helmut Franke,</strong> seit vielen Jahren der erste<strong> Vorsitzende</strong> der Marmstorfer Schützen, hat sich am vergangenen Wochenende den<strong> Vizekönigs-Titel</strong> gesichert. Mit dem 245. Schuss schoss er den hölzernen Vogel ab.</p><p>Mit seinen beiden Kontrahenten <strong>Mike Schestak</strong> („der Wikinger“) und <strong>Olaf Timm</strong> lieferte er sich einen spannenden Wettkampf um den Titel des Vize-Königs.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsbrand in Wilhelmsburg: Großeinsatz für die Feuerwehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/wohnungsbrand-in-wilhelmsburg-großeinsatz-für-die-feuerwehr.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251014Feuer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251014Feuer.jpg?width=1600&height=803" alt="Wohnungsbrand in Wilhelmsburg: Großeinsatz für die Feuerwehr" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> – Großeinsatz für die<strong> Feuerwehr</strong> in Wilhelmsburg: Gegen 12:45 Uhr wurde die Feuerwehr am Dienstag in die<strong> Neuhöfer Straße</strong> gerufen. Als die Feuerwehr eintraf, drang bereits dichter Rauch aus den Fenstern einer Wohnung im vierten Obergeschoss.</p><p>Nach Auskunft der Feuerwehr stand die Wohnung da bereits im <strong>Vollbrand.</strong> In der Wohnung haben sich allerdings keine Menschen aufgehalten. Um 13:36 Uhr wurde schließlich „Feuer aus!“ gemeldet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>