<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Königsessen der Gilde: Peter Tschentscher an der Tafel des Königs</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/königsessen-der-gilde-bürgermeister-peter-tschentscher-an-der-tafel-des-königs.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250410Gildeneu.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250410Gildeneu.JPG?width=1600&height=800" alt="Königsessen der Gilde: Peter Tschentscher an der Tafel des Königs" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Auch ohne amtierenden König lud die <strong>Harburger Schützengilde</strong> von 1528 zum traditionellen<strong> Königsessen</strong> in das Heimfelder <strong>Privathotel Lindtner.</strong> Und dort wurde am Freitagabend ein ganz besonderer Gast vom 1. Patron <strong>Ingo Mönke</strong> begrüßt: Hamburgs Bürgermeister <strong>Peter Tschentscher</strong> nahm gemeinsam mit seiner Ehefrau<strong> Eva-Maria</strong> an der Tafel des Königs Platz.</p><p>Die Gästeliste war gespickt mit weiteren hochkarätigen Gästen. Unter anderem nahmen an der mit 40 Plätzen eingedeckten Tafel im Salon zum Garten HPA-Geschäftsführer<strong> Jens Meier,</strong> Oberstleutnant<strong> Jörn Plischke</strong> vom Hamburger Landeskommando, <strong>Dennis Thering,</strong> Vorsitzender der CDU-Fraktion in der Hamburgischen Bürgerschaft, die Vorsitzende des Wirtschaftsvereins des Hamburger Südens,<strong> Franziska Wedemann,</strong> Landesarchäologe <strong>Rainer-Maria Weiss,</strong> bauwelt-Geschäftsführer<strong> Alexander Delmes,</strong> Unternehmer <strong>Christoph Birkel</strong> und Citymanagerin<strong> Antonia Marmon</strong> Platz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 06:18:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach SPD-Beben: „Harburger CDU zur Übernahme von Verantwortung bereit“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/nach-spd-beben-„harburger-cdu-zur-übernahme-von-verantwortung-bereit“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250303Trepoll.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250303Trepoll.jpg?width=&height=" alt="Nach SPD-Beben: „Harburger CDU zur Übernahme von Verantwortung bereit“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Wenige Stunden nach dem <a href="/news/politik/spd-fraktion-harburg-beschlie%C3%9Ft-ausschluss-von-f%C3%BCnf-abgeordneten.html"><strong>SPD-Beben</strong> in der <strong>Harburger Bezirksversammlung</strong></a> erfolgt eine Stellungnahme von  <strong>André Trepoll,</strong> dem Kreisvorsitzenden der <strong>CDU Harburg.</strong> Wie berichtet hat die Harburger SPD eine Beendigung des Machtkampfs und den Ausschluss von fünf der bisher 15 Fraktionsmitglieder angekündigt.</p><p><em>„Die Bezirksversammlungswahl liegt mittlerweile fast ein Jahr zurück. Das politische Vakuum in der BV und die andauernde Vakanz an der Spitze des Bezirksamtes lähmen die Harburger Politik. Mittlerweile sprechen immer mehr von einem blockierten Bezirk Harburg“,</em> so Trepoll.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 06:18:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Fraktion Harburg beschließt Ausschluss von fünf Abgeordneten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/spd-fraktion-harburg-beschließt-ausschluss-von-fünf-abgeordneten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/RathausHarburg.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/RathausHarburg.jpg?width=1600&height=797" alt="SPD-Fraktion Harburg beschließt Ausschluss von fünf Abgeordneten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die SPD-Fraktion Harburg hat aus Konsequenz aus dem Verhalten der Bezirksabgeordneten <strong>Benizar Gündoğdu, Mehmet Kizil, Markus Sass, Arne Thomsen</strong> und <strong>Dennis Wacker</strong> auf der Fraktionssitzung am Donnerstag, 8. Mai, mit klarer Mehrheit deren Ausschluss beschlossen.</p><p><em>„Verantwortungslosigkeit hat bei uns keinen Platz. Fortgesetzte Arbeitsverweigerung, gezielte Querschüsse gegen politische Leitlinien der Fraktion, mangelnde Bereitschaft zur Aufarbeitung von Konflikten und zur Selbstreflexion, Boykott von Abstimmungen in der Bezirksversammlung und Abstimmungsverhalten gegen die eigene Fraktion können nicht ohne Konsequenzen bleiben",</em> so die beiden Fraktionsvorsitzenden<strong> Frank Richter</strong> (60) und <strong>Natalia Sahling</strong> (30).</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 06:18:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Ausstellung: Von den Lost Places zu den neuen Harburger Ansichten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/neue-ausstellung-von-den-lost-places-zu-den-neuen-harburger-ansichten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250509Schwinge.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250509Schwinge.JPG?width=1600&height=800" alt="Neue Ausstellung: Von den Lost Places zu den neuen Harburger Ansichten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Von den <strong>Lost Places</strong> zu den neuen <strong>Harburger Ansichten:</strong> Im <strong>Harburger Museum</strong> laufen die Umbauarbeiten auf Hochtouren. Die Ausstellung Lost Places hatte am letzten Sonntag im April ihren letzten Tag. Jetzt werden die Räume am Museumplatz für die Ausstellung von Harburgs Stadtmaler <strong>Ralf Schwinge</strong> umgestaltet.</p><p>Die große Werbetafel am <strong>Museumsplatz</strong> (Foto) weist bereits auf das neue Highlight im Museum hin: Vom 23. Mai bis 7. September nimmt das Stadtmuseum Harburg die Besucher mit auf eine spannende Reise durch das facettenreiche Stadtbild des südlichsten Hamburger Bezirks.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 06:18:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Friedhofsmobil ist ein voller Erfolg: Ab sofort fährt der Bus wöchentlich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/friedhofsmobil-ist-ein-voller-erfolg-ab-sofort-fährt-der-bus-wöchentlich.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250509Friedhofsmobil.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250509Friedhofsmobil.jpg?width=1600&height=797" alt="Friedhofsmobil ist ein voller Erfolg: Ab sofort fährt der Bus wöchentlich" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Seevetal</strong> - Das<strong> Friedhofsmobil,</strong> das im Rahmen eines Pilotprojekts für den Bürgerbus gestartet wurde, ist ein voller Erfolg. Aufgrund der positiven Resonanz und der hohen Nachfrage wird das Angebot nicht nur fortgesetzt, sondern sogar bis Ende Juni ausgeweitet. Wer einsteigen möchte, meldet sich bitte spätestens einen Tag vorher bei der Gemeinde.</p><p>Seit dem 20. März steuert das innovative Friedhofsmobil die Friedhöfe in Seevetal an. Das Fahrzeug wird von engagierten Ehrenamtlichen gefahren, die jeden Donnerstag unterwegs sind, um ältere Menschen zu unterstützen. Sie freuen sich schon jetzt auf neue Mitfahrer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 06:18:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>