<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bauarbeiten fertig: Ab heute Abend wieder freie Fahrt in der Neuen Straße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/bauarbeiten-fertig-ab-heute-abend-wieder-freie-fahrt-in-der-neuen-straße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250613NeueStraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250613NeueStraße.jpg?width=1600&height=795" alt="Bauarbeiten fertig: Ab heute Abend wieder freie Fahrt in der Neuen Straße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Endlich wieder freie Fahrt in der <strong>Neuen Straße:</strong> Am heutigen Freitag, 13. Juni, finden bis 17 Uhr zwischen Buxtehuder Straße und Lämmertwiete noch Restarbeiten statt. Danach ist alles fertig.</p><p>Seit<strong> Oktober 2024</strong> wurde der Fahrbahnbelag in der Neue Straße ausgetauscht. Die Straße hat zur besseren Befahrbarkeit ein <strong>Granitgroßpflaster</strong> erhalten. Das freut vor allem die Radfahrer, die nicht mehr so kräftig durchgeschüttelt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 06:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schule Alte Forst: Wandertag durch die Heide mit 650 Kindern zum 60. Geburtstag</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schule-alte-forst-wandertag-durch-die-heide-mit-650-kindern-zum-60-geburtstag.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250613Wandertag1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250613Wandertag1.JPG?width=1600&height=801" alt="Schule Alte Forst: Wandertag durch die Heide mit 650 Kindern zum 60. Geburtstag" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Gelungener Auftakt zum<strong> 60. Geburtstag</strong> der<strong> Schule in der Alten Forst:</strong> Unter dem Motto <em>„So wie damals“ f</em>and am Donnerstag ein <strong>Wandertag</strong> durch die <strong>Fischbeker Heide</strong> statt.</p><p>Am Donnerstag trafen sich über 650 Kinder und gut 100 Lehrer und Erzieher aus Schule und Ganztag morgens um 8.30 Uhr am Wildpark Schwarze Berge und schon gings los.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 06:19:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rauchschwaden über Marmstorf: Vereinsheim der HSC-Tennisabteilung brennt vollständig aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/rauchschaden-über-marmstorf-vereinsheim-der-hsc-tennisabteilung-brennt-vollständig-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250612Tennisbrand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250612Tennisbrand.jpg?width=1600&height=783" alt="Rauchschwaden über Marmstorf: Vereinsheim der HSC-Tennisabteilung brennt vollständig aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Dicke Rauchschwaden über <strong>Marmstorf:</strong> Das Vereinsheim der <strong>HSC-Tennisabteilung</strong> am <strong>Marmstorfer Weg</strong> ist am Donnerstag vollständig ausgebrannt.</p><p>Am frühen Morgen gegen 7.40 Uhr wurde die Feuerwehr zum Brand eines Schuppens am Tennis-Vereinshaus des HSC in Marmstorf gerufen. Als die Einsatzkräfte noch auf der Anfahrt waren, wurde bereits die Alarmstufe erhöht, weil von weiten sichtbar eine Rauchsäule über dem Harburger Stadtpark stand.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 06:19:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Techno-Party bis SUP-Regatta: Leinen los zum 23. Binnenhafenfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/von-techno-party-bis-sup-regatta-leinen-los-zum-23-binnenhafenfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250612Hafenfest.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250612Hafenfest.JPG?width=1600&height=800" alt="Von Techno-Party bis SUP-Regatta: Leinen los zum 23. Binnenhafenfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Nur noch wenige Stunden, dann ist es so weit: Das <strong>23. Harburger Binnenhafenfest</strong> kann beginnen: Von Freitagabend um 18 Uhr bis Sonntag, 18 Uhr läuft rund um dem <strong>Kanalplatz</strong> und <strong>Lotsekai</strong> ein buntes Familienfest. Schiffs-Liebhabern, Musikfans und Familien mit Kindern wird einiges geboten.</p><p>Auf dem Wasser können Museumsschiffe, Segelschiffe und Einsatzboote von Zoll und Polizei besichtigt werden. Der Öko-Segler „Avontuur“ macht fest und auf der „Sea Eye 1“ wird über die Seenotrettung im Mittelmeer informiert. Der riesige SAUGER IV zeigt seine Maschinen und Sauganlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 06:19:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakulärer Verkehrsunfall auf der A7: Sattelzug „verliert“ Sattelauflieger</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/spektakulärer-verkehrsunfall-auf-der-a7-sattelzug-„verliert“-sattelauflieger.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250612Feuerwehr.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250612Feuerwehr.jpg?width=1600&height=802" alt="Spektakulärer Verkehrsunfall auf der A7: Sattelzug „verliert“ Sattelauflieger" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ramelsloh</strong> – Spektakulärer Verkehrsunfall auf der <strong>A7 bei Ramelsloh:</strong> Beim Auffahren con der Raststätte auf die Autobahn in Richtung Hamburg hat ein Sattelzug seinen Auflieger „verloren“.</p><p>Der Verkehrsunfall hat am Mittwochabend kurz hinter der Anschlussstelle Ramelsloh den Einsatz der <strong>Freiwilligen Feuerwehr Seevetal</strong> gefordert. Um 19 Uhr waren die Freiwilligen Feuerwehren aus<strong> Ohlendorf</strong> und <strong>Maschen</strong> sowie der Einsatzleitwagen der Feuerwehr Seevetal durch die Winsener Rettungsleitstelle zu dem Verkehrsunfall alarmiert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 06:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>