<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brennender Lkw auf der Raststätte Harburger Berge: Großeinsatz für die Feuerwehr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großeinsatz-für-die-feuerwehr-lkw-brennt-auf-der-raststätte-harburger-berge.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250604LKWBrand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250604LKWBrand.jpg?width=1600&height=808" alt="Brennender Lkw auf der Raststätte Harburger Berge: Großeinsatz für die Feuerwehr" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Fleestedt</strong> – Einsatz für die Feuerwehren aus Seevetal auf der <strong>A7:</strong> Am späten Dienstagabend kam es auf de<strong>r Rastanlage Harburger Berge,</strong> Richtung Hamburg, zu einem Lkw-Brand.</p><p>Um 22.42 Uhr waren die <strong>Freiwilligen Feuerwehren</strong> aus <strong>Fleestedt</strong> und <strong>Maschen</strong> zu dem Feuer auf der Raststätte alarmiert worden. Beim Eintreffen der ersten Einsatzkräfte der beiden Feuerwehren stand die Zugmaschine eines mit einem Container beladenen Sattelzugs bereits in Flammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kostenlose Erfrischung: Am Seeveplatz sprudelt wieder der Trinkwasserbrunnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/kostenlose-erfrischung-am-seeveplatz-sprudelt-wieder-der-trinkwasserbrunnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250602Trinkbrunnen.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250602Trinkbrunnen.JPG?width=1600&height=802" alt="Kostenlose Erfrischung: Am Seeveplatz sprudelt wieder der Trinkwasserbrunnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Pünktlich zu Beginn der warmen Sommerzeit sprudelt <strong>Harburgs Trinkwasserbrunnen</strong> auf dem <strong>Seeveplatz</strong> wieder. Durstig in der Harburger City unterwegs - das gehört seit vorigem Jahr der Vergangenheit an: An der Freitreppe am Seeveplatz wurde Harburgs erster stationärer Trinkwasserbrunnen von Hamburg Wasser installiert.</p><p>Der Trinkwasserspender hat kein Becken. So können auch Flaschen aller Größe aufgefüllt werden. Nicht nur Menschen können hier ihren Durst stillen: Außerdem gibt es weiter unten ein Trinkwasserbecken für Vierbeiner.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen das Vergessen: Zwei neue Stolpersteine in Meckelfeld verlegt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/gegen-das-vergessen-zwei-neue-stolpersteine-in-meckelfeld-verlegt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250604Stolpersteine.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250604Stolpersteine.jpg?width=1600&height=801" alt="Gegen das Vergessen: Zwei neue Stolpersteine in Meckelfeld verlegt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Meckelfeld</strong> - Zwei neue<strong> Stolpersteine</strong> für Seevetal: Am Montag wurden zwei neue Stolpersteine vor der <strong>Bücherei Seevetal</strong> in Meckelfeld verlegt. Sie erinnern an die Seevetaler Opfer des Nationalsozialismus, Martha Dölle und Adolf Wendt junior. Menschen aus der Gemeinde, deren Leben durch die Gewaltherrschaft der Nazis tragisch beendet wurden.</p><p>Verlegt wurden die Stolpersteine von <strong>Gunter Demnig</strong>. Der aus Berlin stammende Künstler schuf in den 1990er Jahren das Projekt, das an die zahlreichen Opfer des Nationalsozialismus erinnert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versuchtes Tötungsdelikt: Gegenstände und Baumstamm auf A1 und A7 geworfen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/versuchtes-tötungsdelikt-unbekannte-werfen-gegenstände-und-baumstamm-auf-a1-und-a7.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg?width=&height=" alt="Versuchtes Tötungsdelikt: Gegenstände und Baumstamm auf A1 und A7 geworfen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Meckelfeld</strong> – Unbekannte Täter haben in der Nacht zu Dienstag kurz vor Mitternacht mehrere Gegenstände, die zur Baustellenabsicherung verwendet werden, von einer Brücke in Höhe <strong>Meckelfeld</strong> auf die A1, Fahrtrichtung Bremen, geworfen.</p><p>Es fuhren insgesamt 13 Fahrzeuge über die Gegenstände und wurden dadurch beschädigt. Fünf Fahrzeuge waren nicht mehr fahrbereit und mussten abgeschleppt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>"Ein Tag, der zählt": DRK-Hospiz feiert traditionelles Sommerfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/ein-tag,-der-zählt-drk-hospiz-feiert-traditionelles-sommerfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250603SommerfestDRK.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250603SommerfestDRK.jpg?width=1600&height=802" alt=""Ein Tag, der zählt": DRK-Hospiz feiert traditionelles Sommerfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Langenbek</strong> - Das<strong> DRK-Hospiz</strong> für <strong>Hamburgs Süden</strong> lädt am Sonnabend, 14. Juni, von 12 bis 16 Uhr herzlich zu seinem jährlichen Sommerfest ein. Das Motto: <em>"Ein Tag, der zählt".</em> Neben Angehörigen und Familien der Gäste sind alle Förderer, Freunde der Einrichtung, Nachbarn und Interessierte herzlich willkommen, einen besonderen Nachmittag im Hospiz zu verbringen.</p><p>Das Team des Hospizes bietet spannende Einblicke in die wertvolle Arbeit des Hauses und führt interessierte Besucher durch die Räumlichkeiten. Im Raum der Stille erwartet die Gäste eine Andacht mit Seelsorgerin <strong>Hella Lemke</strong> sowie eine wohltuende "Reise mit Klangschalen" mit Annerose Renken, ausgebildeter Klangtherapeutin und Pflegefachkraft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 06:21:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>