<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburgs funkelnde Ballnacht: 350 Gäste kamen zum Winterball ins Hotel Lindtner</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburgs-funkelnde-ballnacht-350-gäste-kamen-zum-winterball-ins-lindtner.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Für viele ist es der schönste Ball im Süden Hamburgs: Am Sonnabend veranstaltete die <strong>Harburger Schützengilde</strong> ihren <strong>Winterball.</strong> Rund 350 Gäste kamen ins festlich geschmückte <strong>Privathotel Lindtner</strong>, um in der Vorweihnachtszeit eine rauschende Ballnacht zu zelebrieren.</p><p><strong>Nicole Mönke</strong> und ihr Team hatten das Hotel wieder in ein<strong> Winter-Wonderland</strong> verwandelt: Mehr als 100 Weihnachtsbäume, unzählige Christbaumkugeln, Deko-Elemente und Lichterketten kamen zum Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Doppelhaus-Hälfte in Hausbruch: Eine Person stirbt in den Flammen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuer-in-doppelhaus-hälfte-in-hausbruch-eine-person-stirbt-in-den-flammen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hausbruch</strong> – Bei einem Feuer einer Doppelhaushälfte an der <strong>Cuxhavener Straße</strong> in <strong>Hausbruch</strong> ist heute eine Person ums Leben gekommen. Mehrere Personen wurden verletzt. Am Montagvormittag wurde die Leitstelle der Feuerwehr über den Notruf 112 zu dem Brand in der Cuxhavener Straße im Stadtteil Hausbruch alarmiert.</p><p>Der zuerst eintreffende Einsatzleiter stellte um 10.20 Uhr einen ausgedehnten Kellerbrand im Schadenobjekt fest. Zeitgleich waren bereits drei Personen aus dem Obergeschoss von Nachbarn mit Hilfe der Polizei Hamburg über Leitern gerettet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Formations-Team von Blau-Weiss Buchholz auf Platz 5 bei der Weltmeisterschaft in Wien</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/formations-team-von-blau-weiss-buchholz-auf-platz-5-bei-der-weltmeisterschaft-in-wien.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wien/Buchholz</strong> - Bei der <strong>Weltmeisterschaft</strong> der besten Formations-Tanzpaare in den lateinamerikanischen Tänzen in<strong> Wien</strong> haben sich sechs internationale Top-Formationen nach der Vor- und Zwischenrunde ein sehr spannendes Finale geliefert. Die Formationstänzer von <strong>Blau-Weiss Buchholz</strong> erreichten mit ihrer Einstudierung 34,00 Punkte - und belegten damit einen mit dem Team Ukraine geteilten fünften Platz.</p><p>Mit ihrer besten Leistung des WM-Turniers im Finale bestätigte das Buchholzer Team damit erneut seine Zugehörigkeit zur internationalen Spitze. Wie bereits im Vorjahr betrug der Abstand zum vierten Platz lediglich 0,15 Punkte. Den Sieg ertanzten sich abermals die hoch favorisierten acht Paare vom Grün-Gold-Club Bremen. Die von Startrainer Roberto Albanese trainierten Tanzpaare erhielten die höchste Wertung und gewannen bereits ihren 15. WM-Titel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefahr: Frau suchte sich Schlafplatz im S-Bahntunnel Harburg-Rathaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lebensgefahr-frau-suchte-sich-schlafplatz-im-s-bahntunnel-harburg-rathaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Das war lebensgefährlich: Nach jetzigem Sachstand der<strong> Bundespolizeiinspektion Hamburg</strong> betrat eine 48-jährige Frau am Sonntag gegen 1.55 Uhr zunächst die<strong> S-Bahngleise</strong> im S-Bahnhaltepunkt <strong>Harburg Rathaus</strong>. Im weiteren Verlauf soll die Betroffene entlang der S-Bahngleise in den Tunnelbereich spaziert sein.</p><p>Zu diesem Zeitpunkt fand im S-Bahnverkehr auf dieser Strecke Regelbetrieb statt, so dass folglich jederzeit eine S-Bahn auf den betroffenen Gleisen hätte verkehren können. Bundespolizisten beobachteten das verbotene und lebensgefährliche Vorgehen der Frau über entsprechende Überwachungskameras.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demo „Gegen die Polizei und ihre Gewalt“ in Harburg endet vorzeitig und friedlich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/demo-„gegen-die-polizei-und-ihre-gewalt“-in-harburg-endet-vorzeitig-und-friedlich.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Rund 400 bis 500 Menschen haben am Sonnabendabend in Harburg unter dem Motto <em>„Gegen die Polizei und ihre Gewalt“</em> demonstriert. Schon zu Beginn der Veranstaltung ließ die Polizei die Muskeln spielen: Erst mit rund 30 Minuten Verspätung startete der Aufzug am Herbert-und-Greta-Wehner-Platz vor dem ehemaligen Karstadt-Gebäude.</p><p>Erst als die Demonstranten ein Transparent mit einem gezeichneten Schwein in Polizeiuniform und der Aufschrift <strong>„Bullen, Schweine, Lügner, Mörder“</strong> wieder eingerollt hatten, startete die Demonstration über den<strong> Harburger Ring</strong> und die <strong>Wilstorfer Straße</strong> in die<strong> Baererstraße</strong> durchs  <strong>Phoenix-Viertel.</strong> Auf Höhe Baererstraße Ecke Hastedtstraße wurde der Aufzug spontan aufgelöst. Der Grund laut Informationen durch die Veranstalter: <em>„Wir haben so viel Zeit durch das Gelaber mit der Polizei verloren, dass wir das Ziel des Aufzugs in Heimfeld nicht mehr rechtzeitig erreichen können“.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>