<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau Vermisst: Polizei sucht mit Foto nach Anja-Maria Sutor aus Eißendorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/seit-dienstag-vermisst-wo-ist-anja-maria-sutor-aus-eißendorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250723Vermisst2.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250723Vermisst2.jpg?width=1600&height=812" alt="Frau Vermisst: Polizei sucht mit Foto nach Anja-Maria Sutor aus Eißendorf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - Seit Dienstagmorgen wird die 52-jährige <strong>Anja-Maria Sutor</strong> vermisst. Die Polizei fahndet jetzt öffentlich mit einem<strong> Foto</strong> nach der Frau, die im Ehestorfer Weg lebt.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen des zuständigen Landeskriminalamts der Region Harburg (LKA 181) zufolge erschien die 52-Jährige gestern Morgen nicht wie vereinbart zu einem Behandlungstermin in einem Harburger Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bühne frei im Harburger Stadtpark: Der „Sommer im Park“ hat begonnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/bühne-frei-im-stadtpark-der-„sommer-im-park“-hat-dienstag-begonnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250723SommerimPark.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250723SommerimPark.JPG?width=1600&height=805" alt="Bühne frei im Harburger Stadtpark: Der „Sommer im Park“ hat begonnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Jetzt geht’s los: Am Dienstagnachmittag ist der diesjährige<strong> Sommer im Park</strong> gestartet worden. Noch bis Sonntag, 27. Juli, wird das große Kultur- und Musik-Event rund um die <strong>Freilichtbühne</strong> im <strong>Harburger Stadtpark</strong> veranstaltet.</p><p><em>„Der Aufbau hat sehr gut funktioniert. Leider hat es bei der Theater-Aufführung (Foto unten) angefangen zu regnen. Wir hoffen morgen und natürlich die nächsten Tage auf besseres Wetter“,</em> sagte uns <strong>Louisa Knipschild</strong> vom Organisator <strong>Harburg-Marketing.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Stauende: Betrunkener Autofahrer kracht auf A1 ungebremst gegen Vordermann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-am-stauende-betrunkener-autofahrer-kracht-auf-a1-ungebremst-gegen-vordermann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg?width=1600&height=803" alt="Am Stauende: Betrunkener Autofahrer kracht auf A1 ungebremst gegen Vordermann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Schwerer Unfall auf der <strong>A1</strong> bei Buchholz: Am Dienstag gegen 17.30 Uhr verursachte ein betrunkener Autofahrer, der zudem nicht im Besitz eines Führerscheins ist, einen Unfall am Stauende, bei dem eine Person schwer verletzt wurde.</p><p>Aufgrund einer Gefahrenstelle kam es auf der A1 bei <strong>Buchholz</strong> zum Stau. Der 34-jähriger Autofahrer erkannte das Stauende nicht und fuhr einem 29-jährigen Fahrer eines Mazdas ungebremst in das Heck.<br/>Während der Fahrer des Mazda nur leichte Verletzungen erlitt, wurde der Fahrer des Citroen schwer verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asklepios: Feuerwehrleute in Spezialanzügen suchten nach Gefahrstoff</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einsatz-in-der-asklepios-klinik-feuerwehrleute-in-spezialanzügen-suchen-nach-gefahrstoff.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250723Anzüge.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250723Anzüge.jpg?width=1600&height=800" alt="Asklepios: Feuerwehrleute in Spezialanzügen suchten nach Gefahrstoff" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Die Suche nach dem ausgetretenen Gefahrstoff an der <strong>Asklepios-Klinik</strong> stellte die Feuerwehr am Dienstagnachmittag vor ein Rätsel. Seit 14.55 Uhr war die Feuerwehr – wie berichtet - mit einem Großaufgebot am Asklepios Klinikum Harburg am Arbeiten.</p><p>Drei Angestellte der Klinik hatten über Atemwegs- und Augenreizungen geklagt, nachdem sie im Keller des Medizinischen Versorgungszentrum (MVZ) im Haus 7 gearbeitet hatten. Mittlerweile seien sie alle wieder aus der Notaufnahme entlassen worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Stadtpark: Sexueller Übergriff auf 13-Jährige – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/harburger-stadtpark-sexueller-übergriff-auf-13-jährige-–-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250722SexDelikt.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250722SexDelikt.jpg?width=1600&height=808" alt="Harburger Stadtpark: Sexueller Übergriff auf 13-Jährige – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Eine <strong>Dreizehnjährige</strong> soll am vergangenen Sonntag, 20. Juli, im Bereich des <strong>Harburger Stadtpark</strong> Opfer eines sexuellen Übergriffes gewesen sein.</p><p>Nachdem es gegen 19.30 Uhr durch einen noch Unbekannten in Wilstorf zu einem sexuellen Übergriff auf das dreizehnjährige Mädchen gekommen sein soll, sucht die Polizei nach Zeugen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>