<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuerwehr-Einsatz am Elbdeich: Hoher Sachschaden durch Brand in Wohnhaus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/feuerwehr-einsatz-am-elbdeich-hoher-sachschaden-durch-brand-in-wohnhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Bullenhausen</strong> - An der Straße <strong>Elbdeich</strong> ist Donnerstag ein Haus mit insgesamt drei Wohneinheiten in Brand geraten. Gegen 6:40 Uhr bemerkte einer der Bewohner Feuer in einem Raum im Dachgeschoss und alarmierte die Rettungskräfte. Alle fünf Bewohner konnten sich unverletzt ins Freie begeben.</p><p>Bei Eintreffen der ersten Einsatzkräfte schlugen bereits hohe Flammen aus dem Dachstuhl. Trotz eines umfassenden Löscheinsatzes breitete sich das Feuer im gesamten Haus aus. Nach ersten Schätzungen beläuft sich der Schaden auf mindestens <strong>250.000 Euro</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:44:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg räumt auf: Am 20. Februar wird im Binnenhafen und in der City Müll gesammelt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburg-räumt-auf-am-20-februar-wird-im-binnenhafen-und-in-der-city-müll-gesammelt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ab dem 20. Februar 2026 lädt <strong>Harburg Marketing</strong> wieder zur regionalen Initiative<em><strong> „Harburg räumt auf!“</strong></em> ein. Ziel dieser Aktion ist es, Bürger, Unternehmen und Initiativen zu mobilisieren, gemeinsam unseren schönen Bezirk von Müll zu befreien und frühlingsfit zu machen. Ob in Teams in der City, im Binnenhafen oder auf eigene Faust im ganzen Bezirk. Harburg braucht alle überall! Jetzt anmelden, Müllgreifer, Müllbeutel und Handschuhe ausleihen und loslegen.</p><p><strong>Startevent:</strong> Freitag, 20. Februar 2026, Um 11 Uhr Treffpunkt <strong>Kanalplatz</strong> im Binnenhafen und um 16 Uhr am <strong>Marktplatz</strong> in der Harburger City.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:44:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rundfahrt mit dem Bus durch Harburg und den Hafen mit Hans-Ulrich Niels</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rundfahrt-mit-dem-bus-durch-harburg-und-über-die-köhlbrandbrücke-mit-hans-ulrich-niels.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Für Freitag, 13. Februar, lädt der Harburger Gästeführer <strong>Hans-Ulrich Niels</strong> zu einer Rundfahrt mit dem Bus durch Harburg und über die Köhlbrandbrücke nach Hamburg ein. Der Bus, Niels und die Teilnehmenden starten um 14 Uhr vom <strong>Archäologischen Museum</strong> (ehemals Helms-Museum) in der Knoopstraße 12 aus. Und das Beste daran: Es gibt sogar noch die Möglichkeit, an dieser interessanten Bus-Tour teilzunehmen.</p><p>Hans-Ulrich Niels hat sich für diese und weitere Touren aus dem Anfang Oktober vergangenen Jahres erschienenen neuen und sehr interessanten <em>„HARBURG. Das Buch“</em> aus dem Junius Verlag einige Anregungen geholt. Der Text im Buch stammt von der Harburger Journalistin<strong> Bärbel Wegner</strong> und die Fotos sind von <strong>Steven Haberland.</strong> Bei ihrer Arbeit auch für Harburger Wohnungsbaugenossenschaften hat sie den Bezirk näher kennen und schätzen gelernt. Bärbel Wegner berichtet über viele neue und positive Aspekte des südlichen Hamburger Stadtteils.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:44:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Messerattacke im Phoenix-Center: Täter muss elf Jahre ins Gefängnis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tödliche-messerattacke-im-phoenix-center-täter-muss-elf-jahre-ins-gefängnis.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Nach der tödlichen <strong>Messerattacke</strong> im Harburger <strong>Phoenix-Center</strong>, die im Juni 2025 bundesweit für Schlagzeilen gesorgt hatte, ist am Dienstag am<strong> Hamburger Landgericht</strong> das Urteil gefällt worden: Der Täter, ein 26-jähriger Syrer, ist zu einer<strong> elfjährigen Haftstrafe</strong> verurteilt worden. Im Juni des vergangenen Jahres hat der damals 25 jährige Mann – wie berichtet - seinen früheren Freund mit mindestens elf Messerstichen getötet.</p><p>Das Gericht wertete Eifersucht, Wahnvorstellungen und übersteigertes Ehrverständnis als zentrale Beweggründe für die Tat. Der Angeklagte hatte die Tat gestanden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:44:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Nachtzug nach Paris: Abfahrt bald auch vom Bahnhof Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/mit-dem-nachtzug-nach-paris-abfahrt-auch-vom-bahnhof-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Von Harburg nach <strong>Paris:</strong> Das ist bald mit dem <strong>European Sleeper</strong> möglich. Wenn Hamburg ab dem 23. Juli eine weitere internationale<strong> Nachtzug-Verbindung</strong> erhält, profitieren auch die Fahrgäste aus Harburg Stadt und Land davon. Die Fahrgäste, die von der Hansestadt nachts direkt in die europäischen Metropolen <strong>Brüssel und Paris</strong> reisen werden, können dann auch in Harburg zusteigen und können sich so die Fahrt mit der S-Bahn oder dem Taxi zum Hamburger Hauptbahnhof sparen.</p><p>Der private Anbieter European Sleeper bindet nämlich Harburg als zusätzlichen Halt in seine neue Nachtzug-Linie ab Berlin nach Frankreich ein. Die neue Berlin–Paris-Verbindung startet bereits Ende März 2026 und verkehrt dreimal pro Woche.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:44:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>