<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hittfelder Dorffest: Beim Tanzen von Gegenstand getroffen - Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/hittfelder-dorffest-beim-tanzen-von-gegenstand-getroffen-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Hittfelder Dorffest: Beim Tanzen von Gegenstand getroffen - Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hittfeld</strong> - Im Nachgang des <strong>Hittfelder Dorffestes</strong> am vorigen Wochenende wurde der Polizei in dieser Woche eine gefährliche Körperverletzung angezeigt.</p><p>Demnach befand sich eine <strong>15-jährige Besucherin</strong> des Festes am vergangenen Freitag gegen 22.30 Uhr auf der<strong> Tanzfläche</strong> bei der<strong> EWE-Passage</strong> (Kirchstraße), als aus der Menge heraus ein Gegenstand, möglicherweise eine Glasflasche, auf die Tanzfläche geworfen wurde. Das teilte die Polizei am Freitag mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 06:17:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entscheidung gefallen: Siegerkonzept zum Umbau der Lüneburger Straße steht fest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/umbau-l%C3%BCneburger-stra%C3%9Fe-realisierungswettbewerb-zur-neugestaltung-entschieden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Entscheidung gefallen: Siegerkonzept zum Umbau der Lüneburger Straße steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Das <strong>Bezirksamt Harburg</strong> gibt den erfolgreichen Abschluss des zweiphasigen freiraumplanerischen <strong>Realisierungswettbewerbs</strong> zur <strong>Neugestaltung</strong> der<strong> Lüneburger Straße</strong> bekannt. Dies ist nun Grundlage für die finalen Verhandlungen.</p><p>Am Donnerstag, 25. September, hat das Preisgericht nach sorgfältiger Prüfung ein <strong>Siegerkonzept</strong> empfohlen, dass die Zukunft von Harburg zentraler Fußgängerzone und den angrenzenden Straßen nachhaltig prägen wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 06:17:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr auf der A1: Unbekannter wirft Gegenstand von Autobahnbrücke</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/gefahr-auf-der-a1-unbekannter-wirft-gegenstand-von-autobahnbr%C3%BCcke.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Gefahr auf der A1: Unbekannter wirft Gegenstand von Autobahnbrücke" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Schon wieder hat im Landkreis Harburg ein unbekannter Täter einen Gegenstand von einer<strong> A1-Autobahnbrücke</strong> geworfen und ein Fahrzeug getroffen. Bereits im April und Juni kam es auf der A1 zu ähnlichen Taten.</p><p>Die <strong>Autobahnpolizei Maschen</strong> ermittelt jetzt wegen eines gefährlichen Eingriffes in den Straßenverkehr, der sich am Donnerstag auf der A1 ereignete. Gegen 12.20 Uhr war eine 21-jährige Frau mit ihrem VW-Passat auf der Autobahn in Fahrtrichtung Hamburg unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 06:17:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Open-Air-Kino und Shopping-Sonntag: Volles Programm am Wochenende in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/open-air-kino-und-shopping-sonntag-volles-programm-am-wochenende-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Open-Air-Kino und Shopping-Sonntag: Volles Programm am Wochenende in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - „<em>Music on Screen“</em>, „<em>Harburg hat Platz für Familien“</em> und der krönende Abschluss von „play the piano!“ – Am bevorstehenden <strong>Wochenende</strong> gibt es in Harburg ein volles Programm für die ganze Familie.</p><p>Erstmals findet am Sonnabend, 27. September, das <strong>Open-Air-Kino „Music on Screen“</strong> auf dem Harburger <strong>Museumsplatz</strong> statt. Zwei Filme mit musikalischem Bezug stehen auf dem Programm, ein Kinderfilm und ein Blockbuster. Die Bürger durften selbst entscheiden: Die Gewinnerfilme sind<strong> Vaiana 2</strong> und <strong>Bohemian Rhapsody.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 06:17:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handball-Heimspiel gegen FC St. Pauli: SG Harburg ruft zur Stammzellspende auf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/handball-heimspiel-der-sg-harburg-aufruf-zur-stammzellspende-in-der-kersche.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Handball-Heimspiel gegen FC St. Pauli: SG Harburg ruft zur Stammzellspende auf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Die erste Herren-Handballmannschaft der <strong>Spielgemeinschaft (SG) Harburg</strong> spielt am Sonntag, 28. September, zu Hause in der gegen die dritte Mannschaft der Handballabteilung des <strong>FC St. Pauli.</strong> Anpfiff ist um 17 Uhr in der Halle in der <strong>Kerschensteinerstraße.</strong></p><p>Nachdem das Team von SG-Trainer <strong>Sven Römer</strong> die ersten beiden Spiele gewonnen und somit 4:0 auf dem Konto hat, geht es am bevorstehenden Wochenende darum, die bisherigen guten Leistungen zu bestätigen und die Punktedifferenz auszubauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 06:17:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>