<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schon wieder: Großer Polizei-Einsatz bei Amateurfußballspiel in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schon-wieder-großer-polizei-einsatz-bei-amateurfußballspiel-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hausbruch</strong> – Schon wieder gab es einen <strong>Polizei-Einsatz</strong> bei einem Fußballspiel im Bezirk Harburg: Ein <em>Amateurfußballspiel</em> in Hausbruch hat am Sonntagmittag einen größeren Polizeieinsatz nach sich gezogen. Auf dem Sportplatz am Talweg war es während der Begegnung zwischen<strong> Hellas United</strong> und dem<strong> FSV Harburg-Rönneburg</strong> zu Auseinandersetzungen gekommen, die sich schnell ausweiteten.</p><p>Gegen 13.30 Uhr ging bei der Polizei der Notruf ein. Zunächst soll ein Trainer attackiert worden sein, anschließend mischten sich rund zehn bis fünfzehn weitere Personen ein. Als die Einsatzkräfte eintrafen, war der körperliche Streit zwar bereits beendet – die Atmosphäre blieb jedoch hochgradig angespannt und aggressiv.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 06:26:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„HoHoHo Harburg“ verzauberte die Innenstadt mit stimmungsvollen Aktionen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„hohoho-harburg“-verzauberte-die-innenstadt-mit-stimmungsvollen-aktionen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Festlich, familiär und voller kleiner Höhepunkte: Unter dem Motto <em><strong>„HoHoHo Harburg“</strong></em> verwandelte sich die Harburger Innenstadt am 6. Dezember in eine<strong> lebendige Weihnachtswelt.</strong> Zahlreiche Besucher kamen zusammen, um die vielfältigen Aktionen zu genießen, die Harburg Marketing gemeinsam mit vielen engagierten Partnern auf die Beine gestellt hatte.</p><p>Besonderer Anziehungspunkt war das <strong>Weihnachtsstübchen</strong> in der Harburg Info. Bei frisch gebackenem Baumkuchen, edlen Kostproben von Konditormeister <strong>Dierk Eisenschmidt</strong> und Weinhändler <strong>Lars Girard</strong> sowie einem kostenlosen Punsch- und Glühweinangebot herrschte reger Andrang.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 06:26:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle in Hamburg: Zwei besondere Fälle im Süden der Stadt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/großkontrolle-in-hamburg-zwei-besondere-fälle-im-süden-der-stadt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am Donnerstag führten Einsatzkräfte der<strong> Polizei Hamburg</strong> unter der Leitung der <strong>Verkehrsdirektion Süd</strong> (VD 4) stationäre und mobile<strong> Verkehrskontrollen</strong> durch und legten den Fokus auf die Themenschwerpunkte des Monats Dezember "Alkohol und Drogen" sowie "Geschwindigkeitsverstöße".</p><p>Das Fahren unter Einfluss von Alkohol, Drogen, anderen berauschenden Mitteln und Medikamenten stellt nach wie vor ein hohes Risiko für die Verkehrssicherheit dar. Gerade in der Vorweihnachtszeit kommt es bei den Verkehrsteilnehmenden wiederkehrend zu Fehleinschätzungen hinsichtlich der eigenen Fahrtüchtigkeit nach dem Konsum von Alkohol, zum Beispiel auf Weihnachtsmärkten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 06:26:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„HoHoHo Harburg: Nikolaus gibt es viele weihnachtliche Highlights in der City</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„hohoho-harburg-nikolaus-gibt-es-viele-weihnachtliche-highlights-in-der-city.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Die Vorfreude auf die <strong>Weihnachtszeit</strong> wächst und in Harburg gibt es am morgigen 6. Dezember, dem <strong>Nikolaus-Tag,</strong> besonders viel Grund zur festlichen Freude. Unter dem Motto<em><strong> „HoHoHo Harburg“</strong> </em>erwartet Besucher ein abwechslungsreiches Programm in der Harburger Innenstadt, das weihnachtliche Atmosphäre und stimmungsvolle Erlebnisse für die ganze Familie bietet.</p><p>Das gemütliche <strong>Weihnachtsstübchen in der Harburg Info</strong> (Holertwiete) bildet am Nikolaustag von 12 bis 18 Uhr das Herzstück des Aktionstages. Hier warten viele weihnachtliche Überraschungen auf unsere Besucher. <br/>Schöne Harburg-Geschenk-Ideen vom Harburg Kalender von <strong>Ralf Schwinge,</strong> den Harburg Weiß- und Rotwein mit passenden Schokoladen, bis zum köstlichen Baumkuchen des Konditormeisters<strong> Dierk Eisenschmidt</strong> und andere Köstlichkeiten finden Sie in unserem Harburg Info-Shop. Ab 15 Uhr gibt es Live-Musik.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 06:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakel im Binnenhafen: Nikolaus kommt mit dem Schiff nach Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/spektakel-im-binnenhafen-nikolaus-kommt-mit-dem-schiff-nach-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Auch in diesem Jahr wird <strong>Nikolaus</strong> im <strong>Harburger Binnenhafen</strong> erwartet: Am Nikolaus-Sonnabend wird er nach einer langen Reise mit seinem Schiff anlegen, um den Besuchern des <em>„Schwimmenden Nikolausmarktes“</em> einen Besuch abzustatten.</p><p>Gegen 15 Uhr wird er mit seinem Schiff am Lotsekai erwartet, um dort mit dem „Gelben Kran“ seinen prall gefüllten Geschenkesack mit Süßigkeiten für die Kinder zu entladen, die anschließend an die Kinder verteilt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 06:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>