<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Seit Neujahr vermisst: Die Polizei sucht nach dem elfjährigen Felipe</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/seit-neujahr-vermisst-polizei-sucht-nach-elfjährigen-felipe.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Seit dem gestrigen Neujahrstag wird der elfjährige <strong>Felipe Leonardo Gimenez-Berisha</strong> aus <strong>Wilhelmsburg</strong> vermisst. Die Polizei bittet bei der Suche um Mithilfe aus der Bevölkerung.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen nach verließ der Junge am Nachmittag um 15 Uhr mit seinem Bruder unerkannt seine derzeitige Wohnanschrift an der <strong>Rotenhäuser Straße</strong> und ist seitdem unbekannten Aufenthalts. Der Bruder wohnt nicht mit dem Vermissten in der gleichen Wohneinrichtung und hatte ihn zuvor unangekündigt besucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 06:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Harburg hat Platz für Sport!“: Erster Shopping-Sonntag im neuen Jahr</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/„harburg-hat-platz-für-sport-“-erster-shopping-sonntag-im-neuen-jahr.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Das neue Jahr ist erst wenige Tage alt, da steht das erste Großereignis an: Unter dem Motto <strong><em>„Harburg hat Platz für Sport!“</em></strong> findet am 4. Januar zwischen 13 und 18 Uhr in der gesamten Harburger City der erste <strong>Shopping-Sonntag</strong> statt.</p><p>Im Mittelpunkt steht der Sport: Ein großer <strong>Eiskletterberg</strong> am Lüneburger Tor (Foto), sportliche Aktionen mit dem<strong> Snowboard-Simulator </strong>und dem neuen <strong>Kinder Fun Curling</strong> (Eisstockschießen) für kleine Wintersport-Fans gibt es im<strong> </strong>Phoenix-Center, gesunde Goodies in der Harburg Info sowie zahlreiche Angebote in den Centern, Fachmärkten und der Innenstadt warten auf die Besucher.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 06:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto von Flut eingeschlossen: Neujahrsspaziergang endet mit Feuerwehreinsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auto-von-der-flut-eingeschlossen-neujahrsspaziergang-endet-mit-feuerwehreinsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Over</strong> - Ein <strong>Neujahrsspaziergang</strong> endete für zwei Autofahrer am Donnerstag mit einem unerwarteten <strong>Feuerwehreinsatz</strong>. Gegen 14.30 Uhr musste die Feuerwehr ein vollständig vom Wasser eingeschlossenes Fahrzeug am Sandberg nahe der Strandhalle<strong> Over</strong> bergen.</p><p>Die Besitzer des Volvos hatten ihren Wagen auf dem Parkplatz hinter dem Deich abgestellt. Als sie zurückkehrten, stand das Auto bereits komplett im überfluteten Bereich. Aufgrund des steigenden Wasserspiegels war ein Herausfahren nicht mehr möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 06:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburgs Neujahrsbaby 2026: Kleine Vani kommt um 2.42 Uhr zur Welt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/harburgs-neujahrsbaby-2026-kleine-vani-kommt-um-2-42-uhr-zur-welt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Harburgs <strong>Neujahrsbaby</strong> ist ein kleines Mädchen: <strong>Vani</strong> erblickte am Neujahrsmorgen um 2.42 Uhr im<strong> Krankenhaus Mariahilf</strong> an der Stader Straße das Licht der Welt. Das Baby ist 52 Zentimeter groß und kerngesund.</p><p>Ihre Eltern, <strong>Ranjeeta</strong> und<strong> Shubham Batra,</strong> sind überglücklich, ihr zweites Kind gesund in den Armen halten zu können. Voller Freude wird der Familiennachwuchs bereits zu Hause in Marmstorf vom älteren Bruder erwartet. Als Hebamme bei der Geburt war <strong>Marika Mariano</strong> im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 06:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Bilanz der Feuerwehr Seevetal: Mehrere Brände beschäftigten die Retter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/silvester-bilanz-der-feuerwehr-seevetal-viele-brennende-container-beschäftigten-die-retter.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Jede Menge Kleineinsätze haben die 14 Freiwilligen Feuerwehren der <strong>Gemeinde Seevetal</strong> zum Jahreswechsel gefordert. Während die Zeit vor dem Jahreswechsel ruhig verlief, war ab der Neujahrsnacht eine Vielzahl von Einsätzen zu verzeichnen. Sechsmal rückten die Kräfte zwischen 0.30 und 2 Uhr aus, um Kleinbrände zu löschen.</p><p>Der erste Einsatz für die Feuerwehr Seevetal rief um 0.30 Uhr die Feuerwehr Meckelfeld auf den Plan. In der <strong>Mattenmoorstraße</strong> wurde ein brennender Pkw gemeldet. Die Meckelfelder Feuerwehr war rasch am Einsatzort, bei ihrem Eintreffen war eine leichte Verrauchung im Motorraum des betreffenden Fahrzeugs festzustellen. Zwei der eingesetzten Feuerwehrleute gingen unter Atemschutz vor und öffneten die Motorhaube. Mit Hilfe eines Strahlrohres löschten die Kräfte einen kleinen Entstehungsbrand ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 06:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>