<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sickerbeete für die Haakestraße: Zweiter Bauabschnitt wird verschoben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/sickerbeete-für-die-haakestraße-zweiter-bauabschnitt-wird-verschoben.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250610Haakestraße.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250610Haakestraße.jpg?width=1080&height=545" alt="Sickerbeete für die Haakestraße: Zweiter Bauabschnitt wird verschoben" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Der Beginn des zweiten Bauabschnitts in der <strong>Haakestraße</strong> zur Verbesserung der Ableitung von <strong>Niederschlagswasser</strong> wird aufgrund von notwendiger Verlegung der Wasserleitung verschoben.</p><p>Die Straßenbauarbeiten in der Haakestraße erfolgen in zwei Bauabschnitten. Der erste Bauabschnitt im Bereich Haakestraße Haus Nr. 95 / 112 wurde erfolgreich abgeschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 06:20:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Festnahmen in Heimfeld: Polizei beschlagnahmt 600 Kilo illegale Pyrotechnik</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zwei-festnahmen-in-heimfeld-polizei-beschlagnahmt-600-kilogramm-illegale-pyrotechnik.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Zwei Festnahmen in Heimfeld: Polizei beschlagnahmt 600 Kilo illegale Pyrotechnik" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Einsatzkräfte der Polizei haben Mittwoch in <strong>Heimfeld</strong> rund 600 Kilogramm<strong> illegale Pyrotechnik</strong> beschlagnahmt und in diesem Zuge zwei Männer im Alter von 24 und 25 vorläufig festgenommen. Das Fachkommissariat für <strong>Sprengstoffdelikte</strong> führt die Ermittlungen.</p><p>Am Dienstag erhielt die Polizei einen Hinweis auf mehrere verdächtigen Paketsendungen. Bei der anschließenden Überprüfung in einem Billbrooker Verteilzentrum entdeckten Beamte in diesen rund 50 Kilo illegale Pyrotechnik, woraufhin das LKA 75 die Ermittlungen übernahm.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 06:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Rotarier unterstützen den Abi-Ball der Elisabeth-Lange-Schule</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rotarier-unterstützen-den-abiball-der-elisabeth-lange-schule.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250711Rotary.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250711Rotary.JPG?width=1600&height=804" alt="Harburger Rotarier unterstützen den Abi-Ball der Elisabeth-Lange-Schule" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - Seit vielen Jahren unterstützen die Schüler der <strong>Elisabeth Lange Schule</strong> (ELS) am Ehestorfer Weg die <strong>Harburger Rotarier</strong> beim traditionellen <strong> Entenrennen.</strong> Tatkräftig halfen sie auch in diesem Jahr beim Losverkauf sowie beim „Renntag“ am Harburger Außenmühlenteich am 29. Juni.</p><p>Wie berichtet wurde es auch dieses Jahr wieder ein großes Familienfest und die insgesamt 3000 kleinen gelben Quietscheentchen lieferten sich ein spannendes Rennen bei sommerlichem Wetter. Dank der Hilfe der ELS wird der Rotary Club Hamburg-Harburg auch in diesem Jahr die <strong>Harburger Tafel</strong> mit einer großzügigen Spende unterstützen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 06:20:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Täter droht mit Messer: Zeugenaufruf nach schwerem Raub in Wilstorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/täter-droht-mit-messer-zeugenaufruf-nach-schwerem-raub-in-wilstorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Täter droht mit Messer: Zeugenaufruf nach schwerem Raub in Wilstorf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Am Donnerstagmorgen erbeutete in der <strong>Rote-Kreuz-Straße</strong> in <strong>Wilstorf</strong> ein noch Unbekannter die Einnahmen eines<strong> Zigarettenautomaten.</strong> Die Polizei sucht nun Zeugen.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen des Harburger Raubdezernates zufolge trat um 8.45 Uhr ein Mann an einen 28 Jahre alten Mitarbeiter eines Zigarettenautomatenaufstellers heran, als dieser die Einnahmen aus dem Automaten entnommen und in seinem Auto deponiert hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 06:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Busbahnhof: Weitere Verzögerung - frühestens Ende 2026 ist er fertig</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/weitere-verzögerung-beim-zob-umbau-wiederinbetriebnahme-frühestens-ende-2026.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-07/230707Busbahnhof.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-07/230707Busbahnhof.jpg?width=1600&height=808" alt="Neuer Busbahnhof: Weitere Verzögerung - frühestens Ende 2026 ist er fertig" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - 2023 wurde der <strong>Zentrale Omnibusbahnhof</strong> (ZOB) im Herzen Harburgs für umfangreiche Umbaumaßnahmen außer Betrieb genommen. Provisorisch wurden am Harburger Ring Höhe S-Bahnhaltestelle Harburg-Rathaus Ersatzhaltestellen mit verschiedenen Abfahrbereichen eingerichtet.</p><p>Zudem verkehren diverse Buslinien seither ersatzweise durch die <strong>Wilstorfer Straße</strong>. In der Antwort auf eine aktuelle Anfrage der Harburger CDU-Abgeordneten<strong> Birgit Stöver</strong> musste der rot-grüne Senat nun eingestehen, dass die <strong>Wiederinbetriebnahme</strong> dieses weit über Harburg hinaus wichtigen <strong>Verkehrsknotens</strong> für frühestens <strong>Ende 2026</strong> geplant ist und damit noch einmal ein halbes Jahr später als zuletzt bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 06:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>