<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einbruch mit Pkw in Juweliergeschäft: Polizei nimmt drei Tatverdächtige fest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einbruch-mit-pkw-in-juweliergeschäft-polizei-nimmt-drei-tatverdächtige-fest.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Vergangene Nacht haben mehrere Unbekannte die Frontscheibe eines <strong>Juweliergeschäfts</strong> an der<strong> Harburger Rathausstraße</strong> beschädigt und offenbar Schmuck entwendet. Polizeikräfte nahmen im Rahmen der Fahndungsmaßnahmen drei Männer vorläufig fest.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei zufolge alarmierte ein Zeuge die Polizei, nachdem er zunächst einen lauten Knall wahrgenommen und anschließend beobachtet hatte, dass ein <strong>schwarzer VW Golf</strong> /in die Frontscheibe des Juweliergeschäfts gefahren war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:54:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hotel Lindtner wird zur Waldlichtung: Vorbereitungen für den 76. Jägerball</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hotel-lindtner-wird-zur-waldlichtung-vorbereitungen-für-den-76-jägerball.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> – Der Countdown läuft: Am nächsten Sonnabend findet wie berichtet im Heimfelder <strong>Privathotel Lindtner</strong> wieder der <strong>Jägerball</strong> statt. Nach einem Jahr Pause wird am 14. Februar die 76. Auflage vom „<strong><em>Tanz auf der Waldlichtung“</em> </strong>von der<strong> Jägerschaft Harburg </strong>veranstaltet.</p><p>Und um das Hotel in eine<strong> Waldlichtung</strong> zu verwandeln, legten sich die Mitglieder der Jägerschaft am vorigen Wochenende kräftig ins Zeug. Um dem einzigartigen Ambiente einer in den Ballsaal verbrachten Waldlichtung gerecht zu werden, trafen sich fleißige Jägerinnen und Jäger am Samstag im<strong> Forstamt Hausbruch</strong>, um – natürlich mit amtlicher Genehmigung - kleine, überzählige Bäume der Naturverjüngung zu entnehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:54:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto rast in Juweliergeschäft: Polizei ermittelt nach Einbruch am Rathausplatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auto-rast-in-juweliergeschäft-–-polizei-ermittelt-nach-nächtlichem-einbruch-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ein spektakulärer Einbruch hat in der Nacht zu Dienstag für einen größeren Polizeieinsatz in der <strong>Harburger Innenstadt</strong> gesorgt. Gegen 3.30 Uhr fuhr ein bislang unbekannter Täter mit einem VW Golf in die Schaufensterfront eines <strong>Juweliergeschäfts</strong> in der<strong> Harburger Rathausstraße.</strong></p><p>Durch den heftigen Aufprall wurde das große Schaufenster massiv beschädigt. Unmittelbar nach dem Vorfall leitete die Polizei eine umfangreiche Fahndung im Umfeld ein. Mehrere Streifenwagen suchten die nähere Umgebung nach möglichen Tatverdächtigen ab. Die erste Suche blieb jedoch ohne Erfolg – der oder die Täter konnten unerkannt flüchten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:54:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum das DRK aktuell bei Ihnen klingelt: DRK-Harburg wirbt um Mitglieder</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/warum-das-drk-aktuell-bei-ihnen-klingelt-drk-harburg-wirbt-um-mitglieder.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Der <strong>DRK-Kreisverband Hamburg-Harburg e. V.</strong> wird vom heutigen 9. Februar bis zum 9. März 2026 mit Botschafterinnen und Botschaftern in Harburg, Wilhelmsburg und Süderelbe aktiv sein.</p><p>Die <strong>DRK-Kampagne</strong> zielt darauf ab, die Harburger über die nachhaltige Arbeit des Deutschen Roten Kreuzes vor Ort zu informieren und die Möglichkeit und Vorteile der Unterstützung in Form einer <strong>Fördermitgliedschaft</strong> näherzubringen. Um Missverständnissen vorzubeugen, informiert das DRK in Harburg im Voraus über diese Werbeaktion.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:55:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rohrbrüche setzen SAGA-Hochhäuser außer Betrieb: Mieter fühlen sich allein gelassen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/rohrbrüche-setzen-saga-hochhäuser-außer-betrieb-mieter-fühlen-sich-allein-gelassen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg/Kirchdorf Süd</strong> - Zwei massive Rohrbrüche haben am Wochenende in den SAGA-Hochhäusern am <strong>Karl-Arnold-Ring 53</strong> und am<strong> Erlerring 10</strong> erhebliche Schäden verursacht. Innerhalb weniger Stunden liefen große Mengen Wasser durch Treppenhäuser und Wohnungen, Aufzüge fielen aus, der Strom wurde aus Sicherheitsgründen abgeschaltet. Rund 160 Haushalte waren betroffen – einige Wohnungen sind derzeit unbewohnbar.</p><p>Während die SAGA betont, Mitarbeitende seien<em> „unmittelbar vor Ort“</em> gewesen, Unterkünfte seien organisiert und Reparaturen ab Montag eingeleitet worden, schildern zahlreiche Bewohner ein anderes Bild.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:55:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>