<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Batterie entzündet Abfall-Ladung: Müllwagen steht in Heimfeld in Flammen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/batterie-entz%C3%BCndet-den-abfall-m%C3%BCllwagen-steht-in-heimfeld-in-flammen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Batterie entzündet Abfall-Ladung: Müllwagen steht in Heimfeld in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> - Das war ein gebrauchter Tag für zwei Mitarbeiter der <strong>Stadtreinigung.</strong> Bei ihrer vorletzten gelben Mülltonne direkt vor den Hochhäusern in der <strong>Grumbrechtstraße</strong> entdeckten sie um 12.07 Uhr das aus dem Heck ihres Müllwagens dichter Raum drang. Sie verständigten daraufhin sofort die <strong>Feuerwehr,</strong> als diese am Einsatzort eintraf, schlugen bereits<strong> offene Flammen</strong> aus dem Müllkipper.</p><p>Um den Brand abzulöschen, musste der Müll wieder raus. Er wurde einfach hinter den Müllwagen gekippt, der noch auf der Zufahrt zu den Mülltonnen stand. Rund 45 Minuten lang kühlten und löschten die Einsatzkräfte den Müllberg und das Fahrzeug mit Wasser und zogen ihn dafür in Teilen immer wieder auseinander.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnverkehr eingestellt: Kran kollidiert mit Eisenbahnbrücke in Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/bahnverkehr-eingestellt-kran-kollidiert-mit-eisenbahnbr%C3%BCcke-in-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Bahnverkehr eingestellt: Kran kollidiert mit Eisenbahnbrücke in Wilhelmsburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilhelmsburg</strong> - Ein <strong>Pritschen-Lkw mit Kran,</strong> beladen mit Masten für Straßenlaternen, hat Dienstag gegen 13.45 Uhr mit seinem Kranausleger eine Eisenbahnbrücke über die Straße <strong>Kornweide</strong> gerammt und bleibt zunächst stecken.</p><p>Schon vorher hatte er einige Straßen weiter mit dem offenbar nicht ordnungsgemäß heruntergefahrenen Kranausleger Äste von Baumen gerissen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:20:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tage der Industriekultur am Wasser: Rundgang durch den Harburger Hafen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/tage-der-industriekultur-am-wasser-rundgang-durch-den-harburger-hafen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Tage der Industriekultur am Wasser: Rundgang durch den Harburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Über sieben Brücken musst Du gehen: Im Rahmen der <em>„Tage der Industriekultur am Wasser,“</em> bietet die <strong>Geschichtswerkstatt Harburg</strong> am Sonnabend, 27. September, einen Rundgang durch den <strong>Harburger Hafen</strong> an.</p><p>Es gibt Geschichte und Geschichten, Brücken- und Schleusenbesichtigungen. Der Rundgang durch den Harburger Hafen mit Besichtigung der beiden Brückenhäuser mit<strong> Jürgen Apel</strong> ist sehr beliebt und dauert etwa drei Stunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw-Fahrer stirbt auf A1: Unfall in Stillhorn bleibt zunächst unbemerkt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/lkw-fahrer-stirbt-auf-a1-unfall-in-stillhorn-bleibt-zun%C3%A4chst-unbemerkt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Lkw-Fahrer stirbt auf A1: Unfall in Stillhorn bleibt zunächst unbemerkt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Stillhorn</strong> - Ein tödlicher Zwischenfall hat sich am Montagnachmittag auf der <strong>A1</strong> bei Stillhorn ereignet. Ein<strong> Lkw-Fahrer</strong> ist offenbar am Steuer verstorben, sein Fahrzeug kollidierte mit einer Leitplanke nahe der <strong>Raststätte Stillhorn-West.</strong> Der Unfall blieb zunächst unbemerkt – erst rund eine Stunde später wurde die Polizei alarmiert.</p><p>Gegen 14:17 Uhr ging der Notruf bei der Hamburger Polizei ein. Ein Passant meldete einen leblosen Mann in einem abgestellten Lkw im Zufahrtsbereich der Raststätte. Wie die Polizei mitteilte, war das Fahrzeug zu diesem Zeitpunkt verschlossen. Einsatzkräfte schlugen eine Scheibe ein, um den Fahrer zu erreichen. Trotz eingeleiteter Wiederbelebungsmaßnahmen kam für den Mann jede Hilfe zu spät.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitsunfall auf Marmstorfer Reiterhof: 61-jähriger Mann lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/schwerer-arbeitsunfall-auf-marmstorfer-reiterhof-61-j%C3%A4hriger-mann-lebensgef%C3%A4hrlich-verletzt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.dedata:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHdpZHRoPSIyNTAiIGhlaWdodD0iNDAwIj48L3N2Zz4=" alt="Arbeitsunfall auf Marmstorfer Reiterhof: 61-jähriger Mann lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> - Am späten Montag-Nachmittag, gegen 15.47 Uhr, wurde die <strong>Feuerwehr Hamburg</strong> zu einem schweren Arbeitsunfall auf einem<strong> Reiterhof an der B75 </strong> in <strong>Marmstorf</strong> alarmiert. Der Vorfall ereignete sich auf der Bremer Straße, wo der 61-jährige Mitarbeiter des Hofes bei Arbeiten mit einem Traktor verletzt wurde.</p><p>Ersten Berichten zufolge war der Mann bei der Arbeit mit einer sogenannten "Giftspritze" unter das Fahrzeug geraten und eingeklemmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>