<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stöver/Trepoll: "Senat erkennt nicht den Ernst der Lage der Kriminalitätsentwicklung"</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/stöver-trepoll-rot-grün-verschließt-die-augen-vor-der-kriminalitätsentwicklung-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-06/250626Messer.jpg?width=1080&height=539" alt="Stöver/Trepoll: "Senat erkennt nicht den Ernst der Lage der Kriminalitätsentwicklung"" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Der Bezirk Harburg hat in den vergangenen Monaten durch Massenschlägereien und schwere Gewalttaten immer wieder für Negativschlagzeilen gesorgt. Ein klar erkennbarer<strong> Kriminalitätsschwerpunkt</strong> war und ist hierbei das <strong>Phoenix-Viertel</strong> rund um die<strong> Wilstorfer Straße.</strong></p><p>Am 26. Juni kam es wie berichtet im beliebten Einkaufszentrum<strong> Phoenix-Center</strong> zu einer weiteren Gewalttat: Im Bereich des „Food Court" im Untergeschoss verletzte ein Mann vor den Augen dutzender Passanten einen anderen mit einem Messer schwer. (Foto) Das Opfer verstarb kurze Zeit später im Krankenhaus. Es soll sich um einen sogenannten „Ehrenmord“ gehandelt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3200 Euro für krebskranke Kinder: Bilder-Galerie vom Charity-Ride an der Elbbrücke</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/charity-ride-an-der-alten-elbbrücke-3200-euro-für-krebskranke-kinder.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250714Charity.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250714Charity.JPG?width=1600&height=803" alt="3200 Euro für krebskranke Kinder: Bilder-Galerie vom Charity-Ride an der Elbbrücke" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Live-Musik, knatternde Motorräder, deftiges vom Grill, gute Stimmung - und zudem eine tolle Spende für die <strong>Fördergemeinschaft Kinderkresbs-Zentrum</strong>. Zum 19. Mal luden die <strong>Hanse-Biker</strong> am Sonntag zum <strong>Nicostars Charity-Ride</strong> an die <strong>Alte Elbbrücke.</strong></p><p>Allerdings spielte dieses Mal das Wetter zunächst nicht mit: Am Vormittag gab es viel Regen, so das viele Biker den Weg zur „Britsch“ nicht auf sich nehmen konnten. Erst mittags blieb es trocken und die Buden-Meile füllte sich langsam. <em>„Wir hatten in diesem Jahr rund 200 Besucher“,</em> sagte uns Hansebikerin <strong>Petra Lefeber.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflege des DRK Harburg feiert 40. Jubiläum: „Nicht nur Beruf, sondern Haltung“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/pflege-des-drk-harburg-feiert-40-jubiläum-„nicht-nur-beruf,-sondern-haltung“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250714DRKJubiläum.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250714DRKJubiläum.jpg?width=1600&height=802" alt="Pflege des DRK Harburg feiert 40. Jubiläum: „Nicht nur Beruf, sondern Haltung“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Ein starkes Zeichen für gelebte Fürsorge, nachhaltiges Wachstum und gemeinschaftliches Engagement: Die Pflege des <strong>DRK Harburg</strong> feierte Anfang Juli ihr 40-jähriges Bestehen – mit einem Festakt auf dem DRK-Campus an der Außenmühle. Im Zentrum stand dabei ein Versprechen, das seit vier Jahrzehnten gilt: „<em>Wir sind da, wenn ihr uns braucht.“</em></p><p>Aus einem kleinen Kreis von nur fünf Mitarbeitern die in den Achtzigern wichtige Grundlagen für die Sozialstation legten, entwickelte sich ein Team aus 83 versierten und engagierten Mitarbeitenden in der ambulanten Pflege. Insgesamt umfasst die gesamte Pflegeeinrichtung des DRK Harburg heute rund 160 Mitarbeitende.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Helbachhaus: Vier Verletzte nach Fettbrand in Restaurant-Küche</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/drei-verletzte-nach-fettbrand-in-restaurant-küche-im-helbachhaus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250713Fettbrand.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250713Fettbrand.jpg?width=1600&height=801" alt="Helbachhaus: Vier Verletzte nach Fettbrand in Restaurant-Küche" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Meckelfeld</strong> – Einsatz für die Feuerwehr im <strong>Helbachhaus</strong> in <strong>Meckelfeld:</strong> Am Samstagabend um etwa 19.45 Uhr kam es im Restaurant Poseidon in der Bürgermeister-Heitmann-Straße im Helbachhaus einem Fettbrand zweier Fritteusen. Das Restaurant, in dem gerade eine Hochzeit stattfand, wurde während der Löscharbeiten vollständig geräumt.</p><p>Das Feuer griff auch auf das Küchenmobiliar über und musste von der Feuerwehr gelöscht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf regennasser Straße: Dacia Logan kippt nach Kollision auf die Seite</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-auf-regennasser-straße-dacia-logan-kippt-auf-die-seite.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250712Veddel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250712Veddel.JPG?width=1600&height=801" alt="Unfall auf regennasser Straße: Dacia Logan kippt nach Kollision auf die Seite" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Veddel</strong> – Am Freitagabend kam es am <strong>Georgswerder Bogen</strong> gegen 21.30 Uhr zu einem Verkehrsunfall auf regennasser Straße. Ein Dacia Logan kippte nach einem Zusammenstoß mit einer Mercedes Limousine vor dem Zubringer zur <strong>Stadtautobahn B75/A255</strong> in Richtung Innenstadt auf die Seite.</p><p>Wie es zu dem Unfall kam und warum sich beide Fahrzeuge auf der Kreuzung begegneten, ist unklar. Die Polizei ermittelt. Glücklicherweise wurde nur ein Fahrzeuginsasse leicht an der Hand verletzt und musste vom Rettungsdienst betreut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>