<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Walls can Dance: Harburg bekommt sechs neue Mega-Kunstwerke</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/walls-can-dance-harburg-bekommt-sechs-neue-mega-kunstwerke.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250917UrbanArt.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250917UrbanArt.JPG?width=1600&height=804" alt="Walls can Dance: Harburg bekommt sechs neue Mega-Kunstwerke" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - <strong>Walls Can Dance,</strong> Norddeutschlands größte<strong> Freiraumgalerie</strong> für <strong>Urban Art</strong> im Süden Hamburgs, wird derzeit um sechs neue großformatige Fassadenkunstwerke erweitert, die noch bis nächsten Montag von hochkarätigen nationalen sowie internationalen Künstlern in Harburg gemalt werden.</p><p>Dazu gibt es ein vielfältiges kostenloses Rahmenprogramm mit Street Art Touren, Piano Konzerten und Open Air Kino. Damit wächst die Zahl von 15 auf 20 Murals an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:20:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hittfeld feiert Dorffest: Party, Live-Musik und Familienprogramm</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hittfeld-feiert-dorffest-party,-live-musik-und-familienprogramm.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-09/240913Dorffest.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-09/240913Dorffest.jpg?width=1600&height=800" alt="Hittfeld feiert Dorffest: Party, Live-Musik und Familienprogramm" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Hittfeld</strong> - Das <strong>Hittfelder Dorffest</strong> steht in den Startlöchern: Von Freitag, 19. bis Sonntag, 21. September, wird an diesem Wochenende in Hittfeld wieder ausgiebig gefeiert. Drei Tage lang warten Unterhaltung, Geselligkeit und Spaß auf Besucher jeden Alters.</p><p>Am <strong>dritten Septemberwochenende</strong> verwandelt sich Hittfeld in einen lebendigen Treffpunkt für alle Festfreunde. Das Dorffest bietet die perfekte Gelegenheit, alte Bekannte zu treffen, gemeinsam zu plaudern und unbeschwert zu feiern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Premiere im Harburger Rathaus: Erste Sprechstunde mit neuem Bezirksamtsleiter</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/premiere-im-harburger-rathaus-erste-sprechstunde-mit-dem-neuen-bezirksamtsleiter.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250917Bezirksamt.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250917Bezirksamt.JPG?width=1600&height=802" alt="Premiere im Harburger Rathaus: Erste Sprechstunde mit neuem Bezirksamtsleiter" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Im <strong>Harburger Rathaus</strong> gibt es am Dienstag, 30. September, eine Premiere: An diesem Tag gibt es die erste Sprechstunde des neuen Bezirksamtsleiters <strong>Christian Carstensen.</strong></p><p>Am Dienstag, 30. September, haben alle Harburger in der Zeit von 16 bis 17.30 Uhr erstmals die Möglichkeit, den neuen Bezirksamtsleiter persönlich zu sprechen und ihre Anliegen vorzutragen. Die Sprechstunde findet in einem vertraulichen Rahmen statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Baustelle in Harburg: Die Weusthoffstraße ist jetzt Einbahnstraße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/neue-baustelle-in-harburg-die-weusthoffstraße-ist-jetzt-einbahnstraße.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250916Weusthoffstraße.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250916Weusthoffstraße.JPG?width=1600&height=798" alt="Neue Baustelle in Harburg: Die Weusthoffstraße ist jetzt Einbahnstraße" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Die Zahl der<strong> Sperrungen</strong> und <strong>Behinderungen</strong> in Harburg nimmt jetzt noch einmal zu: Die vorhandenen Baustellen wie Binnenhafen, Reeseberg, Bremer Straße und Langenberg werden jetzt um die neue <strong>Weusthoffstraße</strong> ergänzt.</p><p>Seit Montag ist die Straße zwischen<strong> Eißenforfer Straße</strong> und Große Straße <strong>Einbahnstraße</strong> - und das voraussichtlich bis 3. Oktober.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:20:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Golfturnier des Wirtschaftsvereins: Viele Teilnehmer und eine Premiere</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/wirtschaft/golfturnier-des-wirtschaftsvereins-viele-teilnehmer-und-eine-gelungene-premiere.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/250916Golf1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/250916Golf1.JPG?width=1600&height=804" alt="Golfturnier des Wirtschaftsvereins: Viele Teilnehmer und eine Premiere" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg/Winsen</strong> – Gelungene Premiere beim <strong>11. Golfturnier</strong> der <strong>Wirtschaft des Hamburger Südens:</strong> Die Wirtschaftslenker aus Harburg Stadt und Land waren die ersten Turnierspieler, die auf dem komplett neugestalteten, <strong>18-Loch Süd-West-Course</strong> des<strong> Golf Clubs Green Eagle</strong> an den Start gingen.</p><p>Die Anlage vor den Toren Hamburgs setzt damit neue Maßstäbe im deutschen Golfsport und war so eine echte Herausforderung für die 25 Teams, die bei bestem Golf-Wetter die Herausforderung annahmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:20:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>