<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Proteste gegen mögliche Rodungen im „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/proteste-gegen-mögliche-rodungen-im-„wilden-wald“-in-wilhelmsburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg.</strong> Im <em><strong>„Wilden Wald“</strong> </em>in Wilhelmsburg haben am Dienstagmorgen rund 50 Aktivisten gegen <strong>mögliche Baumfällungen</strong> protestiert. Anlass ist eine neu eingerichtete Baustelle im Zusammenhang mit den Planungen für das künftige Spreehafenviertel. Die Initiative <em>„Waldretter:innen Wilhelmsburg“</em> hatte zu einer angemeldeten Kundgebung am Waldrand aufgerufen.</p><p>Die Demonstrierenden befürchten, dass kurzfristig vorbereitende Rodungsarbeiten beginnen könnten. Nach Angaben eines Reporters vor Ort sollen einzelne Bäume bereits besetzt worden sein. Der Naturschutzbund Hamburg (Nabu) hatte am Vortag beim Verwaltungsgericht einen Eilantrag eingereicht, um mögliche Fällungen vorerst gerichtlich zu stoppen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:55:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bilanz der Feuerwehr Seevetal: Einsatzzahlen gestiegen - 43 Menschenleben gerettet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/bilanz-der-feuerwehr-seevetal-einsatzzahlen-gestiegen-43-menschenleben-gerettet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Mehrere Großbrände haben im vergangenen Jahr die <strong>14 Ortsfeuerwehren</strong> der Gemeinde Seevetal in Atem gehalten. Seevetals Gemeindebrandmeister<strong> Rainer Wendt</strong> erinnerte in seinem Jahresbericht insbesondere an den Brand des reetgedeckten Hauses in <strong>Emmelndorf</strong> im November letzten Jahres, einen Dachstuhlbrand in <strong>Maschen</strong> im April letzten Jahres sowie einen Kellerbrand mit einem so genannten Massenanfall von Verletzten ebenfalls in Maschen im November letzten Jahres.</p><p>Auch ein personalintensiver Einsatz bei einem Lagerhallenbrand in<strong> Fleestedt</strong> im Oktober letzten Jahres zählte zu den Großeinsätzen für die Feuerwehr Seevetal. Einmal mehr machten auch zahlreiche schwere Verkehrsunfälle mit eingeklemmten Personen auf den Bundesautobahnen, Land- und Kreisstraße des Gemeindegebiets eine größere Anzahl der Einsätze aus. Besonders belastend für die Einsatzkräfte waren weiterhin ein Tiefbauunfall mit tragischem Ausgang in Horst und ein ebenfalls tragisch geendeter Badeunfall in Maschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:55:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Annelie Bethge: Ex-Nationalturnerin vom HTB gestorben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/leute/trauer-um-annelie-bethge-ex-nationalturnerin-und-übungsleiterin-vom-htb-gestorben.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Ihre Familie und Nachbarn sowie die gesamte Familie des Harburger Turnerbunds (HTB) trauern um<strong> Annelie Bethge,</strong> die am 27. Januar im Alter von 81 Jahren gestorben ist. Mehr als 58 Jahre lang hatte Annelie Bethge "ihrem" HTB die Treue gehalten und erwarb sich in dieser Zeit herausragende Verdienste.</p><p>Zunächst war der Eimsbütteler Turnverband (ETV) ihre turnerische Heimat, wo sie in kurzer Zeit bis zur Nationalturnerin aufstieg. Beim einem Vergleichskampf lernte sie ihren späteren Ehemann, den Leistungsturner und späteren langjährigen HTB-Vorsitzenden Jürgen Bethge kennen. Nachdem sie ihn im Jahr 1967 geheiratet hatte, setzte Annelie Bethge ihre geradezu beispielhafte Karriere von da an im Harburger Turnerbund fort.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:55:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>120 Säcke Müll in Hanstedt illegal entsorgt: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/120-säcke-müll-in-hanstedt-illegal-entsorgt-polizei-sucht-zeugen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Hanstedt</strong> - Am Sonntag wurde der Polizei eine illegale Müllentsorgung gemeldet. Ein Zeuge hatte im Wald zwischen Hanstedt und Niendorf, etwa 2 Kilometer nördlich des Wildparks, an der Verlängerung der Straße Fastweg, einen großen Haufen Müll entdeckt.</p><p>Vor Ort fanden die Beamten rund 120 gefüllte graue Müllsäcke, die am Wegesrand abgelegt worden waren. Seit wann die Säcke dort lagern, ist unbekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:55:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Nachhaltigkeitspreis verliehen: Kiezläufer holen den ersten Preis</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/13-harburger-nachhaltigkeitspreises-verliehen-kiezläufer-holen-den-ersten-preis.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Am Freitag wurde im Harburger Rathaus der<strong> 13. Harburger Nachhaltigkeitspreises</strong> verliehen. Die <strong>Bezirksversammlung</strong> Harburg ehrte zum dreizehnten Mal nachhaltige Aktivitäten im Bezirk Harburg. Vier ausgewählte Projekte konnten sich über Preise in der Gesamthöhe von 5.000 Euro freuen.</p><p>Nach der Eröffnung der Veranstaltung durch den Moderator Jürgen Marek vom lokalen NachhaltigkeitsNetzwerk HARBURG21 sowie Grußworten von Bezirksamtsleiter Christian Carstensen und der Harburger-Filialleiterin der Sparda-Bank Hamburg, Jacqueliene Birkner, folgte die Vorstellung und Würdigung der Siegerprojekte durch Dr. Regina Marek von HARBURG21.<br/>Für musikalische Begleitung sorgte die Band des Alexander-von-Humboldt-Gymnasiums „Humm Bolt“ unter der Leitung von Manuel Kock.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:55:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>