<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harburg in neuen Ansichten: Ralf Schwinge ab Freitag im Museum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/harburg-in-neuen-ansichten-ralf-schwinge-ab-freitag-im-harburger-museum.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250522Schwinge1.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250522Schwinge1.JPG?width=1600&height=803" alt="Harburg in neuen Ansichten: Ralf Schwinge ab Freitag im Museum" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Unter dem Titel <em>„Stadtmaler Ralf Schwinge: Harburg in neuen Ansichten"</em> nimmt das <strong>Harburger Museum</strong> die Besucher mit auf eine spannende Reise durch das facettenreiche Stadtbild des südlichsten Hamburger Bezirks.</p><p>Ab Freitag, 23. Mai, ist der Maler<strong> Ralf Schwinge</strong> - Jahrgang 1990 - zu Gast im Stadtmuseum Harburg. Der Künstler dokumentiert seit vielen Jahren die Entwicklung seiner Heimatstadt Hamburg und insbesondere die des Hamburger Südens.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:20:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Tage volles Programm: Der SV Eißendorf feiert sein Vogelschießen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/drei-tage-volles-programm-der-sv-eißendorf-feiert-sein-vogelschießen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250522SVEißendorf.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250522SVEißendorf.JPG?width=1600&height=800" alt="Drei Tage volles Programm: Der SV Eißendorf feiert sein Vogelschießen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> – Am kommenden Wochenende beginnt in Harburg die <strong>Schützensaison:</strong> Neben dem <strong>SV Rönneburg</strong> feiert auch der <strong>SV Eißendorf</strong> von Freitag, 23. bis Sonntag, 25. Mai, sein großes Volksfest und Vogelschießen.</p><p>Dreh- und Angelpunkt ist der Festplatz am Schützenheim im <strong>Strucksbarg 37a.</strong> Der Festplatz bietet Bierwagen, Fischbude, Bühne und Kindervergnügen, wie eine Hüpfburg. Der „kleine, aber feine“ Festplatz öffnet an allen drei Tagen um 15 Uhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:20:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Abschluss: 30 neue Elternlotsen stärken die Integrationsarbeit</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/erfolgreicher-abschluss-30-neue-elternlotsen-stärken-die-integrationsarbeit.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250521Elternlotsen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250521Elternlotsen.jpg?width=1600&height=804" alt="Erfolgreicher Abschluss: 30 neue Elternlotsen stärken die Integrationsarbeit" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Das <strong>Deutsche Rote Kreuz</strong> (DRK) Harburg freut sich über den erfolgreichen Abschluss der Schulung von 30 neuen<strong> Elternlotsen</strong> und <strong>Nachbarschaftsmüttern.</strong> Diese engagierten Personen werden zukünftig neu zugewanderte Familien mit Kindern in den Stadtteilen Wilstorf, Rönneburg, Langenbek, Sinstorf, Neuwiedenthal und Neugraben-Fischbek unterstützen. Die intensive Schulung fand vom 1. April bis 15. Mai statt und bereitete die Teilnehmer umfassend auf ihre Aufgaben vor.</p><p>Elternlotsen sind mehrsprachige Frauen und Männer mit eigener Migrationserfahrung. Sie stehen Familien mit Kindern im Alltag zur Seite, indem sie übersetzen, zu Terminen bei Kindergärten, Schulen, Ärzten oder Behörden begleiten und über Angebote in den Stadtteilen informieren. Ihre Fähigkeit, in der Muttersprache der Familien zu kommunizieren, ist von großem Wert, um Fragen und Probleme zu klären und das Ankommen in der neuen Umgebung zu erleichtern. Die Elternlotsen beteiligen sich zudem aktiv an Kulturveranstaltungen und fördern den kulturellen Dialog sowie die Vernetzung im Stadtteil. Ihr Engagement ist ehrenamtlich - sie erhalten lediglich eine Aufwandsentschädigung und werden von den Projektleitungen fachlich unterstützt und begleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:20:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gürtelprüfung beim KSC: Der Judo-Nachwuchs zeigte sein Können</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/erfolgreiche-gürtelprüfung-beim-ksc-der-judo-nachwuchs-zeigte-sein-können.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250522Gurtprüfung.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250522Gurtprüfung.jpg?width=1600&height=803" alt="Gürtelprüfung beim KSC: Der Judo-Nachwuchs zeigte sein Können" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Beim KSC standen jetzt die<strong> Gürtelprüfungen</strong> für den Judo-Nachwuchs auf dem Programm. Die Gürtelfarben beim Judo haben eine besondere Bedeutung: Im Judo werden die verschiedenen Grade – oder auch Könnens-Stufen - eines Judokas durch die Gürtelfarbe dargestellt.</p><p>Die Schüler Grade (Kyu Grad) beginnen beim Weiß Gurt (9. Kyu) und reichen bis zum Braungurt (1. Kyu). Mit dem Schwarzgurt beginnt der Meister Grad (Dan Grad). Diese reichen vom 1. Dan bis zum 10. Dan.<br/>Viele junge KSC-Judoka freuen sich über die kürzlich abgenommene Gürtelprüfung zum nächsthöheren Judogürtel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei intensiviert Einsatz im Phoenix-Viertel: Drogentaxi aufgeflogen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-intensiviert-schwerpunkteinsatz-im-phoenix-viertel-drogentaxi-aufgeflogen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250521Kontrolle.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250521Kontrolle.JPG?width=1600&height=800" alt="Polizei intensiviert Einsatz im Phoenix-Viertel: Drogentaxi aufgeflogen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Polizei intensiviert Schwerpunkteinsatz im <strong>Phoenix-Viertel:</strong> Dienstagabend von 17 bis 22 Uhr führte die Polizei im Phoenix-Viertel und den angrenzenden Straßen umfassende Verkehrskontrollen durch.</p><p>Unterstützt von der Bereitschaftspolizei und mehreren mobilen Kontrollteams richteten die Beamten ihren Fokus auf den fließenden Verkehr. Insgesamt wurden dabei 130 Fahrzeuge und 230 Personen überprüft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>