<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rönneburg: Technischer Defekt löst Amokalarm an Schule aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/rönneburg-technischer-defekt-löst-amokalarm-an-schule-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250718_Amork.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250718_Amork.jpg?width=1600&height=800" alt="Rönneburg: Technischer Defekt löst Amokalarm an Schule aus" style="max-width:100%;"><br><p><b>Rönneburg</b> - Großeinsatz der Polizei an der Schule Rönneburg. Dort dort war am Freitag gegen 13:30 Uhr Amokalarm ausgelöst worden. Die Polizei schickte Peterwagen aus, ganz Hamburg zum Einsatzort. Über Rönneburg kreiste der Polizeihubschrauber. Auch das SEK rückte an.</p><p>Kurz  darauf Entwarnung. Offenbar war der Alarm, der mit dem Alarm einer Brandmeldeanlage. Vergleichbar ist, durch einen technischen Defekt ausgelöst worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 06:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entenrennen der Rotarier: 10.000 Euro-Spende für die Harburger Tafel</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/entenrennen-der-rotarier-10-000-euro-spende-für-die-harburger-tafel.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/250718Tafel.jpg#joomlaImage://local-images/250718Tafel.jpg?width=1600&height=803" alt="Entenrennen der Rotarier: 10.000 Euro-Spende für die Harburger Tafel" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Heimfeld</strong> – Strahlende Gesichter hat es am Freitag im Heimfelder<strong> Hotel Lindtner</strong> gegeben. Im Rahmen des Rotary-Meetings wurden - wie im vorigen Jahr - die Erlöse des <strong>15. Entenrennens</strong> des <strong>Rotary-Clubs Hamburg-Harburg</strong> auch in diesem Jahr für die Harburger Tafel übergeben.</p><p>Während einer Präsentation durch „Entenvater“ <strong>Michael Witthöft</strong> übergaben die Rotarier den symbolischen Scheck über 10.000 Euro an <strong>Sabine Pena, Wolfgang Naujoks</strong> und <strong>Thomas Rohde</strong> von der Harburger Tafel.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 06:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei durchsucht drei Lokale in Harburg: Eins davon wurde sofort geschlossen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-durchsucht-drei-lokale-in-harburg-eins-davon-wurde-sofort-geschlossen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250718Razzia_Harburgnew.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250718Razzia_Harburgnew.JPG?width=1600&height=809" alt="Polizei durchsucht drei Lokale in Harburg: Eins davon wurde sofort geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Am Donnerstagabend durchsuchte die <strong>Polizei</strong> in Harburg gemeinsam mit dem <strong>Bezirksamt</strong> drei Ladenlokale in Harburg. In der Straße <strong>Großer Schippsee,</strong> ahndete das Bezirksamt im Apollonia Café einige Gewerberechtsverstöße.</p><p>Nur eine Ecke weiter, am <strong>Kleinen Schippsee,</strong> stellten Beamte der Polizei drei illegal betriebene Glücksspielautomaten sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 06:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Jahre Harburger Reitverein: Jubiläumsturnier an diesem Wochenende</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/100-jahre-harburger-reitverein-jubiläumsturnier-an-diesem-wochenende.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-07/230727Reitturnier.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-07/230727Reitturnier.jpg?width=1600&height=802" alt="100 Jahre Harburger Reitverein: Jubiläumsturnier an diesem Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der<strong> Harburger Reitverein</strong> von 1925 e.V. (HRV) feiert in diesem Jahr sein 100-jähriges Bestehen – und lädt dieses Wochenende - vom 18. bis 20. Juli - zum großen <strong>Jubiläumsturnier</strong> auf seine Anlage am <strong>Wiesenweg in Rosengarten</strong> ein. Mit hochklassigem Reitsport, spannenden Wettkämpfen und einer Jubiläumsfeier erwartet Reiter und Besucher ein Wochenende voller Emotionen und sportlicher Highlights.</p><p>Für das leibliche Wohl der Turnier-Gäste und Teilnehmer sorgen ein Imbisswagen sowie verschiedene Buden mit leckeren Snacks, Kuchen und Getränken. Der Eintritt ist kostenlos.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 06:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historischer Trafoturm auf Reisen: In zwei Tagen von Ashausen zum Kiekeberg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/historischer-trafoturm-auf-reisen-in-zwei-tagen-von-ashausen-zum-kiekeberg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/25071Travoturm.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/25071Travoturm.jpg?width=1600&height=804" alt="Historischer Trafoturm auf Reisen: In zwei Tagen von Ashausen zum Kiekeberg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ehestorf</strong> - Das <strong>Freilichtmuseum am Kiekeberg</strong> hat seine neue Baugruppe<strong> Königsberger Straße</strong> <em>„um ein wichtiges historisches Zeugnis der ländlichen Infrastruktur"</em>, wie <strong>Sybille Kahnenbley</strong>, die Vorsitzende des Stiftungsrats des Museums, erklärt.</p><p>Es handelt sich um den über 80-jährigen <strong>Trafoturm</strong> (Transformatorenturm) aus der Siedlung Büllhorn, die zu Ashausen in der Gemeinde Stelle gehört. Das Freilichtmuseum hat den Turm am Dienstag, 15. Juli, von der Firma JaKo Baudenkmalpflege abbauen, zum Kiekeberg transportieren und am Mittwoch, 16. Juli, wieder aufbauen lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 06:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>