<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwer bewaffnete Polizisten im Phoenix-Viertel: Erneuter Großeinsatz wegen Swatting</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizisten-mit-maschinenpistolen-im-phoenix-viertel-erneuter-großeinsatz-wegen-swatting.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251011PhoenixViertel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251011PhoenixViertel.JPG?width=1600&height=806" alt="Schwer bewaffnete Polizisten im Phoenix-Viertel: Erneuter Großeinsatz wegen Swatting" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Wieder gab es in der vergangenen Nacht einen Großeinsatz wegen <strong>Swatting</strong> im <strong>Phoenix-Viertel:</strong> Gegen 1 Uhr in der Nacht zum Samstag kam es in einem Wohnhaus der <strong>Geraden Straße</strong> im Phoenix-Viertel zu einer sogenannten Swatting-Attacke.</p><p>Es war nicht der erste Einsatz an dieser Adresse, bereits am 25. März wurde ein damals 17-jähriger während des Livestreams von der Polizei überrascht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 06:18:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogen in Erdlöchern: Großeinsatz auf dem Alten Harburger Friedhof</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/drogen-in-erdlöchern-großeinsatz-auf-dem-alten-harburger-friedhof.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251011Friedhof.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251011Friedhof.jpg?width=1600&height=804" alt="Drogen in Erdlöchern: Großeinsatz auf dem Alten Harburger Friedhof" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Großeinsatz der Polizei am Freitagnachmittag auf dem<strong> Alten Harburger Friedhof</strong> an der Maretstraße: Gegen 16.12 Uhr wählte eine schockierte Frau den Notruf: Eine Gruppe von Menschen soll dort offen Drogen konsumiert haben – offenbar sogar Jugendliche darunter.</p><p>Eine Streifenwagenbesatzung machte sich sofort auf den Weg ins <strong>Phoenix-Viertel.</strong> Als die Beamten eintrafen, versuchten mehrere Verdächtige, in die parkähnliche Friedhofsanlage zu flüchten. Unterstützung wurde angefordert – insgesamt rückten sechs Streifenwagen von Landes- und Bundespolizei an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 06:18:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei zieht Bilanz: Viele Verstöße bei Verkehrskontrollen – Auch in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/polizei-zieht-bilanz-viele-verstöße-bei-verkehrskontrollen-–-auch-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251010Kontrolle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251010Kontrolle.jpg?width=1600&height=795" alt="Polizei zieht Bilanz: Viele Verstöße bei Verkehrskontrollen – Auch in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Bei einer groß angelegten Verkehrskontrolle im Rahmen der europaweiten<em> Aktion „ROADPOL“</em> hat die Hamburger Polizei am Donnerstag zahlreiche Verstöße festgestellt. Zwischen 6 und 22 Uhr überprüften rund 225 Beamte im gesamten Stadtgebiet insgesamt 597 Fahrzeuge und 655 Personen. Auch in <strong>Harburg</strong> wurden an verschiedenen Orten, wie etwa in<strong> Neuland</strong> oder am Ernst-Bergeest-Weg in <strong>Marmstorf</strong> Kontrollen durchgeführt.</p><p>Der Schwerpunkt der Kontrollen lag auf dem Thema „Ablenkung im Straßenverkehr“, etwa durch Handynutzung oder Unachtsamkeit am Steuer. Ziel der europaweiten Aktion ist es, die Aufmerksamkeit der Verkehrsteilnehmenden zu erhöhen und so das Unfallrisiko zu verringern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 06:18:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburgs Lange Nacht der Clubs: Heute steigt die 15. SuedKultur Music-Night</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/szene-gastro/harburgs-lange-nacht-der-clubs-morgen-steigt-die-15-suedkultur-music-night.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251010MusicNightmarias_ballroom_Anemone_Breda_Barst_00h.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251010MusicNightmarias_ballroom_Anemone_Breda_Barst_00h.jpg?width=1600&height=809" alt="Harburgs Lange Nacht der Clubs: Heute steigt die 15. SuedKultur Music-Night" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Runter vom Sofa und rein in die Clubs: Das Netzwerk <strong>SuedKultur</strong> lädt am heutigen  Sonnabend, 11. Oktober, zur bereits <strong>15. SuedKultur Music-Night</strong> ein. Das Festival bietet den Besucher für nur 7,50 Euro Eintritt 40 Acts in 14 Locations live.</p><p>Was als lokale Idee begann, hat sich zu einer festen Größe im Hamburger Süden entwickelt. Die Music-Night wurde von der Idee der "Langen Nacht der Clubs" in Hamburg inspiriert, unterscheidet sich aber entscheidend durch die zentrale und fußläufige Erreichbarkeit aller Veranstaltungsorte in Harburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 06:18:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vernissage an der TUHH: Feierliche Eröffnung der Ausstellung „Schwebezustände“</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/vernissage-an-der-tuhh-feierliche-eröffnung-der-ausstellung-„schwebezustände“.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-09/251010Kunst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-09/251010Kunst.JPG?width=1600&height=802" alt="Vernissage an der TUHH: Feierliche Eröffnung der Ausstellung „Schwebezustände“" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Mit einer Vernissage hat die <strong>Technische Universität</strong> in Harburg am Donnerstagabend die Ausstellung <em>„Schwebezustände“</em> mit den Werken des Hamburger Künstlers <strong>Johannes Hartmann</strong> im Hauptgebäude der TUHH eröffnet.<strong> Dr. Ralf Grote</strong> würdigte im Namen der<strong> Kunstinitiative der TU Hamburg</strong> die Ausstellung im Beisein des Künstlers, der im gemeinsamen Rundgang Einblicke in den Entstehungsprozess einzelner Werke gewährte.</p><p>Johannes Hartmann, 1954 in Hamburg geboren, wurde unter anderem durch den Friedensspruch „Stell Dir vor, es ist Krieg und Keiner geht hin.“ bekannt, den er 1981 als Graffiti am Hamburger Bunker auf dem Heiligengeistfeld sprühte und anschließend als Plakatgrafik verbreitete.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 06:18:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>