<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auf Medikamente angewiesen: Polizei sucht 28-Jährigen aus Neugraben</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/auf-medikamente-angewiesen-polizei-sucht-28-jährigen-aus-neugraben.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251020Vermist.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251020Vermist.jpg?width=1600&height=800" alt="Auf Medikamente angewiesen: Polizei sucht 28-Jährigen aus Neugraben" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Neugraben</strong> - Seit vergangenen Samstag wird der 28-jährige <strong>Ruben Lennart Benthin</strong> aus einer Wohngruppe im Stadtteil <strong>Neugraben-Fischbek</strong> vermisst. Die Polizei fahndet jetzt öffentlich mit einem Foto nach ihm und bittet die Bevölkerung um Mithilfe bei der Suche.</p><p>Der Vermisste verließ am Samstag seine Wohngruppe und seitdem ist sein Aufenthalt unbekannt. Der 28-Jährige ist dringend auf die <strong>Einnahme von Medikamenten</strong> angewiesen und dürfte der Witterung nicht entsprechend gekleidet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 06:21:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mythos Superhelden: Tonnenschwere Marketing-Aktion vor dem Museum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/mythos-superhelden-tonnenschwere-marketing-aktion-vor-dem-harburger-museum.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251020Superhelden.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251020Superhelden.JPG?width=1600&height=801" alt="Mythos Superhelden: Tonnenschwere Marketing-Aktion vor dem Museum" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Gelungene Marketing-Aktion vor dem <strong>Harburger Museum:</strong> Dort wurden am Montagvormittag mit einem Kran zwei tonnenschwere<strong> Tetrapoden</strong> vor dem Eingang abgestellt. Allerdings sind es keine normalen Wellenbrecher: Sie wurden vom Künstler<strong> „Brozilla“</strong> mit <strong>Superman</strong> und <strong>Wonder-Woman</strong> besprayt und gehören eigentlich dem Kunst-Kenner, Galeristen und Bauunternehmer <strong>Arne Weber.</strong></p><p>Und die beiden Eye-Catcher aus Beton – über sechs Tonnen schwer, zwei Meter breit und drei Meter hoch - passen ganz hervorragend zur neuen Ausstellung im Harburger Museum, die den Namen <em>„Mythos Superhelden - Von Herakles zu Superman“</em> trägt, und am Mittwoch eröffnet wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 06:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweres Gerät im Stadtpark: Entschlammung des Schulgartenteichs</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/schweres-gerät-im-stadtpark-entschlammung-des-schulgartenteichs.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251020Stadtpark.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251020Stadtpark.JPG?width=1600&height=801" alt="Schweres Gerät im Stadtpark: Entschlammung des Schulgartenteichs" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Schweres Gerät ist derzeit im <strong>Harburger Stadtpark</strong> im Einsatz (Foto). Anlässlich des Jubiläums <em>„100 Jahre Harburger Stadtpark“</em> im Jahr 2026 führt das Bezirksamt Harburg eine umfassende Aufwertungsmaßnahme im Nordteil des Parks durch. Ziel ist es, die Attraktivität und ökologische Vielfalt nachhaltig zu steigern.</p><p>Ein zentrales Projekt der Aufwertung ist die <strong>Entschlammung des Schulgartenteichs</strong> nahe des Außenmühlenteichs. Das etwa 500 Quadratmeter große Stillgewässer hinter der „Hochzeitswiese“ beginnt zu verlanden und würde ohne Sanierung mittelfristig verloren gehen. Durch die Maßnahme wird das geschützte Biotop erhalten und die Qualität des Lebensraums für Tiere wie Amphibien und Libellen deutlich verbessert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 06:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Saisonende beim SV-Vahrendorf: Erster Kassierer Jan Wagner wurde neuer Vizekönig</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/saisonende-beim-sv-vahrendorf-erster-kassierer-jan-wagner-wurde-neuer-vizekönig.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251020King.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251020King.jpg?width=1600&height=804" alt="Saisonende beim SV-Vahrendorf: Erster Kassierer Jan Wagner wurde neuer Vizekönig" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Vahrendorf -</strong> Der Sommer neigt sich dem Ende und so tut es auch die Kleinkaliber-Saison im <strong>Schützenverein Vahrendorf.</strong> Wie in jedem Jahr wird das Ende der Saison beim Schlussschießen gefeiert.</p><p>Als besonderes Highlight findet dabei auch das Ausschießen des <strong>Vizekönigs</strong> statt. Ein spannender Wettkampf bei dem sich viele motivierte Schützen beteiligt haben. Mit dem 178. Schuss fiel um 16:22 Uhr der Vizekönigsvogel.<br/>Gejubel auf dem Schießstand – der neue Vizekönig ist der 1. Kassierer <strong>Jan Wagner.</strong> Zu seinen Adjutanten hat er sich <strong>Lasse Völsch</strong> und<strong> Felix Grösel</strong> gewählt, die ihn in seinem kommenden Vizekönigsjahr tatkräftig unterstützen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 06:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KSC-Judoka auf internationaler Bühne: Erfolge und Erfahrungen in Schweden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/ksc-judoka-auf-internationaler-bühne-erfolge-und-erfahrungen-in-schweden.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025-10/251020Judo.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025-10/251020Judo.jpg?width=1600&height=806" alt="KSC-Judoka auf internationaler Bühne: Erfolge und Erfahrungen in Schweden" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Mit guter Laune und strahlendem Sonnenschein im Gepäck brachen die Judoka des <strong>KSC Bushido</strong> in ein neues Abenteuer: ein fernes Land, die raue See und unbekannte Gegner.</p><p>Die erfolgreichen Nachwuchsjudoka reisten nach Südschweden, um dort an einem Judoturnier teilzunehmen. Natürlich kam auch die kulturelle Bildung dabei nicht zu kurz - so besichtigte man den südlichsten Punkt Schwedens, <strong>Smygehuk</strong>, mit seinem kleinen Leuchtturm und hielt auf der Rückreise in Dänemarks Hauptstadt, Kopenhagen, an.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 06:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>