<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>"Harburg boxt!": Am Sonnabend fliegen in der "Kersche" wieder die Fäuste</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/harburg-boxt-am-sonnabend-fliegen-in-der-kersche-wieder-die-fäuste-2.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250516Boxen.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250516Boxen.JPG?width=1600&height=796" alt=""Harburg boxt!": Am Sonnabend fliegen in der "Kersche" wieder die Fäuste" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am morgigen Sonnabend, 17. Mai, heißt es wieder <em>„Harburg boxt!“ i</em>n der Sporthalle <strong>Kerschensteiner Straße.</strong> Zum dritten Mal in Folge veranstaltet der <strong>Harburger Sport Club (</strong>HSC) seine große Box-Gala.</p><p>Insgesamt stehen 24 Kämpfe in unterschiedlichen Gewichtsklassen auf dem Programm. Boxer aus ganz Norddeutschland werden antreten, und die Fäuste fliegen lassen. Mit von der Partie sind auch sieben Boxer aus der Boxabteilung des HSC am Start, die sich seit Monaten auf dieses Event in Harburg vorbereiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 06:18:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 3 Promille im Bahnhof Harburg: Bundespolizei findet hilflosen Mann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/über-3-promille-im-bahnhof-harburg-bundespolizei-findet-hilflosen-mann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250504Gewahrsam.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250504Gewahrsam.jpg?width=1080&height=538" alt="Über 3 Promille im Bahnhof Harburg: Bundespolizei findet hilflosen Mann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Wieder über 3 Promille: Erneut musste die <strong>Bundespolizei</strong> einen hilflosen Mann im<strong> Bahnhof Harburg</strong> in <strong>Schutzgewahrsam</strong> nehmen. Vor nicht einmal zwei Wochen gab es wie berichtet einen ähnlichen Fall im Bahnhof Harburg.</p><p>Am Donnerstag gegen 13.40 Uhr informierte ein DB-Mitarbeiter telefonisch die Bundespolizei im Revier im Bahnhof Harburg über einen am Bahnsteig 1 regungslos liegenden Mann. Umgehend erreichte ein Streifenteam der Bundespolizei den Bahnsteig. Dort lag tatsächlich ein offensichtlich stark alkoholisierter Mann am Boden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 06:18:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausbau der Radrouten: Nartenstraße Einbahnstraße und Hafenbezirk voll gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/ausbau-der-radrouten-einbahnstraße-in-der-nartenstraße-und-vollsperrung-hafenbezirk.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250516Kreisel.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250516Kreisel.JPG?width=1600&height=800" alt="Ausbau der Radrouten: Nartenstraße Einbahnstraße und Hafenbezirk voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der Ausbau der<strong> Radrouten 10 und 13</strong> in Harburg geht weiter: Die <strong>Nartenstraße</strong> wird zur Einbahnstraße und der <strong>Hafenbezirk</strong> wird<strong> voll gesperrt.</strong></p><p>Ab Montag, 19. Mai, wird in der Nartenstraße zwischen Schiffsgraben und dem neuen Kreisverkehr eine<strong> Einbahnstraße</strong> Richtung Kreisverkehr eingerichtet. Die Einrichtung erfolgt zusätzlich zur Sperrung der Brücke des 17. Juni.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 06:18:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochrangiger Besuch am IKG: Schüler diskutieren mit Staatsrätin Liv Assmann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/hochrangiger-besuch-am-ikg-schüler-diskutieren-mit-staatsrätin-liv-assmann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-05/250516IKG.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-05/250516IKG.JPG?width=1600&height=805" alt="Hochrangiger Besuch am IKG: Schüler diskutieren mit Staatsrätin Liv Assmann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf -</strong> Hochrangiger Besuch am IKG: Staatsrätin <strong>Liv Assmann</strong> war zu Gast am Marmstorfer Gymnasium.<em> „Sie haben den Ruf einer sehr engagierten Europaschule!“ -</em> so lautete die Begründung der Staatsrätin und Bevollmächtigten Hamburgs beim Bund, der Europäischen Union und für auswärtige Angelegenheiten,<strong> Liv Assmann</strong>, warum sie für das Europa-Event ganz bewusst das Immanuel-Kant-Gymnasium (IKG) ausgewählt habe.</p><p>Nach den Veranstaltungen mit Staatsrätin Petra Lotzkat und dem ehemaligen Bildungssenator Ties Rabe in den vergangenen Jahren war dies bereits der dritte hochrangige Besuch aus der Politik am IKG.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 06:18:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkohol und Drogen im Spiel: Syrer klaut zwei Autos und baut zwei Unfalle</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/alkohol-und-drogen-im-spiel-syrer-klaut-zwei-autos-und-baut-zwei-unfalle.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Alkohol und Drogen im Spiel: Syrer klaut zwei Autos und baut zwei Unfalle" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – So etwas erlebt auch die<strong> Polizei</strong> nicht jeden Tag: Ein 26-jähriger Syrer wurde nach zweifachen Autodiebstahl und zwei Unfällen von den Beamten in Harburg festgenommen.</p><p>Zunächst hat der Mann in der Nacht zu Mittwoch in der <strong>Haakestraße</strong> mehrere Nummernschilder von parkenden Autos abmontiert. Damit ging er zu einem Gebrauchtwagenhandel und schlug die Scheibe von einem VW Passat ein. Die Nummernschilder montierte er an dem Fahrzeug, dann fuhr er los.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 06:18:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>