<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau zieht ohne Not die Notbremse im fahrenden Zug: Festnahme in Harburg</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/frau-zieht-ohne-not-die-notbremse-im-fahrenden-zug-festnahme-in-harburg.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Montag gegen 2.15 Uhr soll eine 30-jährige Frau die <strong>Notbremse</strong> grundlos in einem fahrenden<strong> ICE</strong> auf der Strecke: Lüneburg - Harburg gezogen und zwei Fenster mit einem <strong>Nothammer</strong> beschädigt haben.</p><p>Ein aufmerksamer 36-jährger Zeuge beobachtete die Tathandlung und informierte umgehend die Zugbegleitung. Durch einen Zugbegleiter wurde die Bundespolizei zum nächsten Halt des Zuges im Bahnhof Harburg angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Grenzenlos – Harburgs koloniales Erbe“: Ausstellung im Harburger Rathaus eröffnet</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/„grenzenlos-–-harburgs-koloniales-erbe“-ausstellung-im-harburger-rathaus-eröffnet.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Der <strong>Harburger Binnenhafen</strong> war Ende des 19. und Anfang des 20. Jahrhunderts Teil von kolonialen Handelsnetzwerken. Mit der Frage<em> „Wo ist Kolonialismus im Stadtteil Harburg bis heute sichtbar?“</em>, setzten sich Schüler des Kunst-Profils des <strong>Heisenberg-Gymnasiums</strong> auseinander. Die entstandenen Beiträge sind jetzt in einer <strong>Ausstellung</strong> zu sehen, die im <strong>Harburger Rathaus</strong> gezeigt wird.</p><p>Am Montag fand die Ausstellungseröffnung im großen Saal des Harburger Rathauses statt. Nach einer Begrüßung von Bezirksamtsleiter <strong>Christian Carstensen</strong> und einem musikalischen Beitrag der <strong>Jazz-Band</strong> am HGH unter der Leitung von <strong>Frank Schaub,</strong> erklärte der 17-jährige HGH-Schüler <strong>Finn Bienek</strong> den Gästen die Entstehungsgeschichte und Hintergründe zur Ausstellung. „<em>Koloniales Erbe ist nichts Abgeschlossenes. Es ist nicht nur Vergangenheit, sondern wirkt bis heute fort“</em>, sagte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrsunfall auf der A7: Zwei Leichtverletzte bei Egestorf nach Glätte</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/verkehrsunfall-auf-der-a7-zwei-leichtverletzte-bei-egestorf-nach-glätte.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Egestorf</strong> - Am Montagabend kam es auf der <strong>A7</strong> in Fahrtrichtung<strong> Hamburg</strong> zwischen den Anschlussstellen <strong>Evendorf</strong> und<strong> Egestorf</strong> zu einem schweren Verkehrsunfall aufgrund winterglatter Fahrbahn.</p><p>Gegen 19:25 Uhr war ein 49-jähriger Mann mit seinem BMW auf der linken von drei Fahrspuren unterwegs. Kurz vor der Anschlussstelle Egestorf überholte er den Audi eines 64-jährigen Mannes, der auf der mittleren Fahrspur fuhr. Auf der winterglatten Fahrbahn brach das Heck des BMW aus und touchierte den Audi.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weller zieht Bilanz für 2025: Deutlicher Neuwagenzuwachs und stabiles Gesamtwachstum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/wirtschaft/weller-zieht-bilanz-für-2025-deutlicher-neuwagenzuwachs-und-stabiles-gesamtwachstum.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Berlin/Harburg</strong> - Die <strong>Weller Holding SE &amp; Co. KG</strong> blickt auf ein intensives und zugleich erfolgreiches Kalenderjahr 2025 zurück. In einem weiterhin anspruchsvollen Umfeld konnte das Unternehmen seine wirtschaftliche Entwicklung fortsetzen.</p><p>Im Kalenderjahr 2025 verkaufte WELLER insgesamt 53.338 Fahrzeuge und steigerte den Umsatz auf über 1,8 Milliarden Euro. Besonders ausgeprägt war die Entwicklung im Neuwagenbereich: Der Absatz stieg von 16.931 Fahrzeugen im Vorjahr auf 23.203 Fahrzeuge und verzeichnete damit einen sehr starken Zuwachs. Der Gebrauchtwagenabsatz lag mit 30.135 Fahrzeugen leicht unter dem Vorjahresniveau von 31.178 Einheiten, bewegte sich jedoch weiterhin auf einem hohen und stabilen Niveau.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körperverletzung in der S-Bahn: Mit Tretroller geworfen und Fahrgäste belästigt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/körperverletzung-in-der-s-bahn-mit-tretroller-geworfen-und-fahrgäste-belästigt.html</link>
    <description><![CDATA[<p>Neugraben - Gefährliche <strong>Körperverletzung</strong> in der S-Bahn: Nach derzeitigem Ermittlungsstand soll in einer haltenden S-Bahn der Linie<strong> S3</strong> im <strong>S-Bahnhof Neugraben</strong> am Sonnabend gegen 10 Uhr ein 55-jähriger Mann, versucht haben mit einem <strong>Tretroller i</strong>n Richtung einer Sicherheitsdienstmitarbeiterin der DB-Sicherheit zu werfen. Die 38-jährige Sicherheitsdienstmitarbeiterin konnte dem geworfenen Tretroller ausweichen, wurde nicht getroffen und nicht verletzt.</p><p>Im Vorfeld soll der portugiesische Staatsangehörige in der fahrenden S-Bahn auf der Strecke Neuwiedenthal-Neugraben Bahnreisende aggressiv belästigt haben. Daraufhin wurde er durch zwei Sicherheitsdienstmitarbeiter auf Grund seines Verhaltens aufgefordert die S-Bahn im S-Bahnhof Neugraben zu verlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>