<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Festnahme im Bahnhof Harburg: Kontrollierter Mann wurde per Haftbefehl gesucht</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/festnahme-im-bahnhof-harburg-kontrollierter-mann-wurde-per-haftbefehl-gesucht.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Festnahme und Zuführung nach Kontrolle durch die<strong> Bundespolizei</strong>: Am Sonnabend gegen 4.45 Uhr geriet ein 28-jähriger Mann im <strong>Bahnhof Harburg</strong> nach offensichtlichen <strong>Manipulationen an einem Fahrscheinautomaten</strong> in das Visier einer Präsenzstreife der Bundespolizei.</p><p><em>„Der deutsche Staatsangehörige versuchte nach eigenen Angaben mit einem langen Draht an Münzgeld zu gelangen. In der Folge wurden die Personaldaten des Mannes fahndungsmäßig überprüft; Ergebnis: Ausschreibung zur Festnahme“</em>, sagt Polizeioberkommissar <strong>Rüdiger Carstens.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phoenix-Viertel: Umgestürzter Baum begräbt Auto in Harburg unter sich</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/umgestürzter-baum-begräbt-auto-in-harburg-unter-sich.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Die Hamburger Feuerwehr ist am Sonntagabend zu einem weiteren wetterbedingten Einsatz ins<strong> Phoenix-Viertel</strong> ausgerückt.</p><p>Wie berichtet hatte es im Süden Hamburgs 26 Einsätze am Nachmittag gegeben. Gegen 21.35 Uhr stürzte in der Straße <strong>Beckerberg</strong> in Harburg ein Straßenbaum um und fiel auf ein geparktes Auto. Auch ein Transporter wurde durch herabfallende Äste beschädigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starkregen: Viele Einsätze der Feuerwehr auch im Hamburger Süden</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/starkregen-viele-einsätze-der-feuerwehr-auch-im-hamburger-süden.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Seit etwa 13.30 Uhr musste die Feuerwehr am Sonntag im Hamburger Stadtgebiet zu zahlreichen Wettereinsätzen ausrücken. In Hamburg waren es mehr als 50, allein in <strong>Harburg, Neugraben und Wilhelmsburg</strong> im Süden der Stadt <strong>26 Einsätze</strong> innerhalb anderthalb Stunden, hier setzte der Regen gegen 14.30 Uhr ein.</p><p>Starker Regen hat innerhalb weniger Minuten für überflutete Straßen, und abgeknickte Bäume gesorgt. Das Regenband sei von Nord-Westen nach Süd-Osten über die Stadt gezogen, so ein Feuerwehrsprecher auf Nachfrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 150 Menschen protestieren in Harburg gegen rechte Kundgebung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/über-150-menschen-protestieren-in-harburg-gegen-rechte-kundgebung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Am Sonnabendmittag haben rund 150 Menschen in Harburg gegen eine Kundgebung rechter Aktivisten demonstriert. Zu dem Gegenprotest hatte das Harburger Bündnis<strong> „Einig gegen Rechts“</strong> aufgerufen. Auf dem <strong>Harburger Rathausplatz</strong> standen etwa 15 Teilnehmer der rechten Versammlung einer deutlich größeren Zahl von Gegendemonstrierenden gegenüber.</p><p>Nach Angaben des Veranstalters handelte es sich bei der rechten Kundgebung um eine Versammlung, die unter anderem von Mitgliedern und Unterstützern der AfD getragen wurde. Die Gruppe hatte eine kurze Demonstrationsroute rund um den Rathausplatz angemeldet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg in neuen Ansichten 2.0: Ralf Schwinge stellt in der Sparkasse aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/harburg-in-neuen-ansichten-2-0-ralf-schwinge-stellt-in-der-sparkasse-aus.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Nach dem großen Erfolg der Ausstellung „<em>Harburg in neuen Ansichten“</em> im <strong>Stadtmuseum Harburg</strong> geht die Schau in eine neue Runde: Ab Montag, 27. Oktober präsentiert die <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> am Sand in Harburg die weiterführende Ausstellung „Harburg in neuen Ansichten 2.0“ mit Werken von Stadtmaler <strong>Ralf Schwinge.</strong></p><p>In den Räumen der Sparkasse werden nicht nur bekannte Highlights zu sehen sein - die Präsentation wird erweitert: Zahlreiche neue Arbeiten, die bislang noch nicht öffentlich gezeigt wurden, geben frische Einblicke in das vielfältige Harburg von heute. Rund 40 Gemälde zeigen den Stadtteil in unterschiedlichsten Szenerien: Mal poetisch, mal überraschend, mal surreal - aber immer mit einem ganz eigenen Blick.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>