<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Täter droht mit Messer: Zeugenaufruf nach schwerem Raub in Wilstorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/täter-droht-mit-messer-zeugenaufruf-nach-schwerem-raub-in-wilstorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/PolizeiBAnd.jpg?width=1600&height=800" alt="Täter droht mit Messer: Zeugenaufruf nach schwerem Raub in Wilstorf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Wilstorf</strong> – Am Donnerstagmorgen erbeutete in der <strong>Rote-Kreuz-Straße</strong> in <strong>Wilstorf</strong> ein noch Unbekannter die Einnahmen eines<strong> Zigarettenautomaten.</strong> Die Polizei sucht nun Zeugen.</p><p>Den bisherigen Erkenntnissen des Harburger Raubdezernates zufolge trat um 8.45 Uhr ein Mann an einen 28 Jahre alten Mitarbeiter eines Zigarettenautomatenaufstellers heran, als dieser die Einnahmen aus dem Automaten entnommen und in seinem Auto deponiert hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Busbahnhof: Weitere Verzögerung - frühestens Ende 2026 ist er fertig</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/weitere-verzögerung-beim-zob-umbau-wiederinbetriebnahme-frühestens-ende-2026.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2023/2023-07/230707Busbahnhof.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2023/2023-07/230707Busbahnhof.jpg?width=1600&height=808" alt="Neuer Busbahnhof: Weitere Verzögerung - frühestens Ende 2026 ist er fertig" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - 2023 wurde der <strong>Zentrale Omnibusbahnhof</strong> (ZOB) im Herzen Harburgs für umfangreiche Umbaumaßnahmen außer Betrieb genommen. Provisorisch wurden am Harburger Ring Höhe S-Bahnhaltestelle Harburg-Rathaus Ersatzhaltestellen mit verschiedenen Abfahrbereichen eingerichtet.</p><p>Zudem verkehren diverse Buslinien seither ersatzweise durch die <strong>Wilstorfer Straße</strong>. In der Antwort auf eine aktuelle Anfrage der Harburger CDU-Abgeordneten<strong> Birgit Stöver</strong> musste der rot-grüne Senat nun eingestehen, dass die <strong>Wiederinbetriebnahme</strong> dieses weit über Harburg hinaus wichtigen <strong>Verkehrsknotens</strong> für frühestens <strong>Ende 2026</strong> geplant ist und damit noch einmal ein halbes Jahr später als zuletzt bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:22:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Schlangenlinien auf der A39: 44-Jähriger ohne Führerschein pustet über zwei Promille</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/in-schlangenlinien-auf-der-a39-44-jähriger-ohne-führerschein-pustet-über-zwei-promille.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250224Polizei.jpg?width=&height=" alt="In Schlangenlinien auf der A39: 44-Jähriger ohne Führerschein pustet über zwei Promille" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> - So etwas erleben auch die Beamten der <strong>Autobahnpolizei</strong> nicht jeden Tag: Eine Autofahrerin meldete Mittwoch kurz nach 21 Uhr, einen in <strong>Schlangenlinien</strong> fahrenden Audi auf der<strong> A 39</strong> in Fahrtrichtung <strong>Maschen.</strong> Eine Streife der Autobahnpolizei Maschen konnte das Fahrzeug im Bereich des Maschener Kreuzes finden und schließlich an der Anschlussstelle Fleestedt kontrollieren.</p><p>Der Fahrer des Audi, ein 44-jähriger Mann, wirkte auf die Beamten schon beim Aussteigen deutlich alkoholisiert. Er gab den Beamten gegenüber an, dass er seinen Führerschein nicht mehr habe, weil er ihm vor einigen Wochen von der Polizei abgenommen worden war.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Masters-Meisterschaften: 19 Medaillen für vier Harburger Leichtathleten</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/norddeutsche-masters-meisterschaften-19-medaillen-für-vier-harburger-leichtathleten.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250710Sport.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250710Sport.JPG?width=1600&height=802" alt="Masters-Meisterschaften: 19 Medaillen für vier Harburger Leichtathleten" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Bei den <strong>Norddeutschen Meisterschaften</strong> der<strong> Masters</strong> in Berlin räumten die vier Leichtathleten des <strong>SV Grün-Weiss Harburg</strong> richtig ab: Insgesamt 19 Medaillen war die Bilanz der Sportler <strong>Beate Lenzing, Tanja Hecht</strong> sowie<strong> Heinz </strong>und<strong> Wiebke Baseda.</strong></p><p>In diesem Jahr richtete der Berliner Leichtathletik Verband die Norddeutschen Masters-Meisterschaften im Stadion von Berlin-Lichterfelde aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:22:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicostars Charity-Ride: Motorrad-Treffen für Kinderkrebs-Zentrum</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/nicostars-charity-ride-großes-motorrad-treffen-an-der-alten-elbbrücke.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250710CharityRide.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250710CharityRide.jpg?width=1600&height=797" alt="Nicostars Charity-Ride: Motorrad-Treffen für Kinderkrebs-Zentrum" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Wenn es an der<strong> Alten Harburger Elbbrücken</strong> laut dröhnt, röhrt, Benzingeruch in der Luft liegt, die dicken Motorrädern angefahren kommen dann ist wieder der <strong>Nicostars Charity-Ride</strong> angesagt.</p><p>Am Sonntag, 13. Juli, laden die <strong>Hansebiker</strong> befreundete Clubs, Motorradfahrer, Unterstützer, Sponsoren und natürlich die Nachbarschaft von 11 bis 16 Uhr auf die "Britsch" ein, um Geld zugunsten der Fördergemeinschaft Kinderkrebs-Zentrum Hamburg e.V. zu sammeln – und das bereits zum 19. Mal.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>