<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödlicher Angriff in Meckelfeld: Ergebnis der Obduktion liegt vor</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/tödlicher-angriff-in-meckelfeld-ergebnis-der-obduktion-liegt-vor.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Meckelfeld</strong> - Nach dem<strong> tödlichen Angriff</strong> auf einen 31-jährigen Mann am Samstagabend haben die Beamten des Zentralen Kriminaldienstes am Sonntag zahlreiche Zeugen vernommen und mit der Auswertung der in der Nacht gesicherten Spuren begonnen.</p><p>Der Leichnam wurde am Sonntag in der <strong>Rechtsmedizin</strong> obduziert. Dabei wurde festgestellt, dass der 31-Jährige – wie bereits vermutet - durch <strong>Messerstiche tödlich</strong> verletzt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburger Wochenmarkt: Mittwoch gibt es wieder frisch gepresstes Olivenöl</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/olivenöl-aus-italien.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – In dieser Woche gibt es einen besonderen Grund, dem<strong> Harburger Wochenmarkt</strong> auf dem Sand einen Besuch abzustatten: Am Mittwoch, 3. Dezember, kommt<strong> Jakob Wenning</strong> mit <strong>frisch gepresstem Olivenöl</strong> der Sorte Olivastra Seggianese vom Monte Amiata auf dem Harburger Wochenmarkt am Sand.</p><p>Ein Pflichttermin für Genießer und Olivenöl-Fans: Die Ernte war ok und das Öl wieder gewohnt gut. Frisches Öl direkt aus der Presse ist immer etwas würziger und naturtrüb, also nicht gefiltert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienstreit in Wilhelmsburg: Frau verletzt Verwandten mit Küchenmesser</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/familienstreit-in-wilhelmsburg-frau-verletzt-verwandten-mit-küchenmesser.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Wilhelmsburg</strong> - In Wilhelmsburg ist es am Sonntagvormittag zu einer gewaltsamen <strong>Auseinandersetzung</strong> innerhalb einer Familie gekommen. Gegen 10.30 Uhr erschien eine Frau an der Wohnungstür eines Verwandten am <strong>Schwentnerring</strong> und bedrohte ihn mit einem Küchenmesser. Kurz darauf fügte sie dem Mann eine leichte Verletzung zu.</p><p>Während die Polizei im Süden Hamburgs bereits wegen eines parallellaufenden<strong> Großeinsatzes</strong> in<strong> Heimfeld</strong> gebunden war, flüchtete die Tatverdächtige zunächst vom Tatort. Einsatzkräfte konnten sie wenige Minuten später an ihrer Wohnadresse in der <strong>Neuenfelder Straße</strong> antreffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:24:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Bahnbrücke Stelle auf der K22 ist ab sofort wieder eingeschränkt befahrbar</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/die-bahnbrücke-stelle-auf-der-k22-ist-ab-sofort-wieder-eingeschränkt-befahrbar.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Stelle/Fliegenberg</strong> - Freie Fahrt zwischen Stelle und Fliegenberg: Die <strong>Bahnbrücke</strong> im Zuge der <strong>Kreisstraße 22</strong> ist am vergangenen Freitag wieder eingeschränkt freigegeben. Die Schäden an dem Bauwerk lassen eine eingeschränkte Nutzung zu. Dazu wurde eine Ampel installiert und entsprechende Hinweisschilder aufgestellt.</p><p>Damit alle Verkehrsteilnehmer die Brücke sicher nutzen können und um das Bauwerk möglichst gering zu belasten, kann die Brücke nur einspurig befahren werden. Der Verkehr wird mit einer Ampel geregelt. Bei der freigegebenen Fahrspur beträgt das maximal zulässige Gesamtgewicht der Fahrzeuge 30 Tonnen. Fahrzeuge, die ein zulässiges Gesamtgewicht von 7,5 Tonnen überschreiten, müssen mindestens 50 Meter Abstand einhalten. Starkes Beschleunigen und Bremsen sollte vermieden werden. So kann die Lebensdauer der Brücke und damit die Befahrbarkeit möglichst lange erhalten werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann droht Polizisten anzugreifen: SEK-Einsatz in Heimfeld</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/mann-droht-polizisten-anzugreifen-sek-einsatz-in-heimfeld.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld-</strong> In Heimfeld hat die Polizei am Sonntag einen größeren Einsatz ausgelöst, nachdem ein Mann auf einem Balkon mit einem <strong>Messer</strong> herumfuchtelte und Passanten bedrohte. Obwohl der 10.17 Uhr gemeldete Tatverdächtige zunächst Gesprächsbereitschaft zeigte, kippte die Lage wenig später: Er drohte den eintreffenden Beamten, sie anzugreifen, sollte sich jemand nähern.</p><p>Die Polizei sperrte den Bereich ab und zog zusätzliche Kräfte hinzu. Da der Mann trotz wiederholter Ansprache nicht einlenkte, wurde schließlich das<strong> SEK</strong> alarmiert. Die <strong>Spezialkräfte</strong> drangen in die Wohnung ein und nahmen ihn widerstandslos fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>