<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch am Marmstorfer Weg: Fahrstreifen Richtung Hohe Straße gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/wasserrohrbruch-am-marmstorfer-weg-fahrstreifen-richtung-hohe-straße-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250724Wasserrohr.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250724Wasserrohr.JPG?width=1600&height=800" alt="Wasserrohrbruch am Marmstorfer Weg: Fahrstreifen Richtung Hohe Straße gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> – Notmaßnahme wegen eines A<strong>bwasserohrbruchs</strong> auf dem <strong>Marmstorfer Weg:</strong> Unterhalb der<strong> B-75-Brücke</strong> zwischen Hohe Straße und Dahlenkamp, kommt es seit Donnerstag, bis voraussichtlich 31. Juli, zu Behinderungen.</p><p>Der Fahrstreifen in Richtung <strong>Hohe Straße</strong> ist gesperrt. Der Verkehr wird in beide Richtungen einspurig am Baufeld vorbeigeführt. Ab 25. Juli, gegen 7.30 Uhr wird eine Engstellensignalisierung eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blütenpracht im Dauerregen: Auch die Sonnenblumen lassen die Köpfe hängen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/blütenpracht-im-dauerregen-auch-die-sonnenblumen-lassen-die-köpfe-hängen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250724Sonnenblume.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250724Sonnenblume.JPG?width=1600&height=797" alt="Blütenpracht im Dauerregen: Auch die Sonnenblumen lassen die Köpfe hängen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Sommerzeit ist <strong>Sonnenblumenzeit:</strong> In <strong>Ehestorf,</strong> auf dem Selbstpflückfeld am Wildpark, blühen seit einigen Tagen die ersten Sonnenblumen. Doch in diesem Jahr lassen selbst die Sonnenblumen die Köpfe hängen, angesichts des Dauerregens, der seit vielen Tagen in Harburg Stadt und Land herunterkommt.</p><p>Es ist Ende Juli, die Schulkinder haben <strong>Sommerferien</strong> – doch vom Sommer fehlt derzeit jede Spur. Statt Freibadwetter gibt’s Regenwetter. Und der scheint nicht aufhören zu wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zapfenstreich, Zeltdisco und Kinderfest: Moorburg feiert Schützenfest</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/schuetzen/zapfenstreich,-zeltdisco-und-kinderfest-moorburg-feiert-schützenfest.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250724Moorburg.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250724Moorburg.jpg?width=1600&height=800" alt="Zapfenstreich, Zeltdisco und Kinderfest: Moorburg feiert Schützenfest" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Moorburg</strong> – Der <strong>Schützenverein zu Moorburg</strong> feiert vom 1. Bis 3. August sein <strong>Schützenfest.</strong> Es präsentiert sich im neuen Gewand: Der Verein hat sein Fest umstrukturiert und attraktiv umgestaltet. Die größte Neuerung: das Kinderfest findet nun am Samstag statt.</p><p>In diesem Jahr marschiert der Schützenverein nicht am Sonnabend durch Moorburg, sondern am Freitag, 1. August. Um 16.30 Uhr treten die Schützen im Moorburger Elbdeich 447 an und nehmen von dort aus ihren Weg einmal quer durchs Dorf. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bühne frei im Harburger Stadtpark: Der „Sommer im Park“ hat begonnen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/bühne-frei-im-stadtpark-der-„sommer-im-park“-hat-dienstag-begonnen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250723SommerimPark.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250723SommerimPark.JPG?width=1600&height=805" alt="Bühne frei im Harburger Stadtpark: Der „Sommer im Park“ hat begonnen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Jetzt geht’s los: Am Dienstagnachmittag ist der diesjährige<strong> Sommer im Park</strong> gestartet worden. Noch bis Sonntag, 27. Juli, wird das große Kultur- und Musik-Event rund um die <strong>Freilichtbühne</strong> im <strong>Harburger Stadtpark</strong> veranstaltet.</p><p><em>„Der Aufbau hat sehr gut funktioniert. Leider hat es bei der Theater-Aufführung (Foto unten) angefangen zu regnen. Wir hoffen morgen und natürlich die nächsten Tage auf besseres Wetter“,</em> sagte uns <strong>Louisa Knipschild</strong> vom Organisator <strong>Harburg-Marketing.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Stauende: Betrunkener Autofahrer kracht auf A1 ungebremst gegen Vordermann</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/unfall-am-stauende-betrunkener-autofahrer-kracht-auf-a1-ungebremst-gegen-vordermann.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-02/250224Polizei.jpg?width=1600&height=803" alt="Am Stauende: Betrunkener Autofahrer kracht auf A1 ungebremst gegen Vordermann" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Schwerer Unfall auf der <strong>A1</strong> bei Buchholz: Am Dienstag gegen 17.30 Uhr verursachte ein betrunkener Autofahrer, der zudem nicht im Besitz eines Führerscheins ist, einen Unfall am Stauende, bei dem eine Person schwer verletzt wurde.</p><p>Aufgrund einer Gefahrenstelle kam es auf der A1 bei <strong>Buchholz</strong> zum Stau. Der 34-jähriger Autofahrer erkannte das Stauende nicht und fuhr einem 29-jährigen Fahrer eines Mazdas ungebremst in das Heck.<br/>Während der Fahrer des Mazda nur leichte Verletzungen erlitt, wurde der Fahrer des Citroen schwer verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>