<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großflächiger Warnstreik am Mittwoch: KVG-Busse fallen aus</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/großflächiger-warnstreik-am-mittwoch-kvg-wird-bestreikt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250512KVGBus.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250512KVGBus.jpg?width=1600&height=798" alt="Großflächiger Warnstreik am Mittwoch: KVG-Busse fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Landkreis</strong> - Im Zuge des laufenden Tarifstreits mit dem <strong>Arbeitgeberverband Nahverkehr Niedersachsen</strong> (AVN) hat die Gewerkschaft ver.di zu einem weiteren kurzfristigen und großflächigen eintägigen Warnstreik aufgerufen. Das teilte am Montag der <strong>Landkreis Harburg</strong> mit.</p><p>Nach Angaben der<strong> KVG Stade</strong> wird das komplette Unternehmen am <strong>Mittwoch, 14. Mai,</strong> bestreikt. Das betrifft unter anderem die Betriebshöfe Hittfeld, Lüneburg und Buxtehude. Die Busfahrer treten in den Ausstand. Der gesamte Regional- und Schulbusverkehr im Landkreis Harburg droht dann ganz oder zumindest weitestgehend zu entfallen. Betroffen ist auch das elbMOBIL.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 06:20:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontal gegen Baum: Autofahrer stirbt bei Verkehrsunfall in Maschen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/frontal-gegen-baum-autofahrer-stirbt-bei-verkehrsunfall-in-maschen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Frontal gegen Baum: Autofahrer stirbt bei Verkehrsunfall in Maschen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Maschen</strong> – Ein 46-jähriger Autofahrer ist am Montagmorgen bei einem Verkehrsunfall auf der<strong> Kreisstraße 86</strong> zwischen<strong> Maschen</strong> und<strong> Stelle</strong> um Leben gekommen. Aus bislang unbekannter Ursache kam der Mann mit seinem Auto von der Straße ab und fuhr frontal gegen einen Baum.</p><p>Gegen 8 Uhr meldete ein Verkehrsteilnehmer eine bewusstlose Person nach einem Verkehrsunfall. Demnach war ein Mann mit seinem Pkw in Fahrtrichtung Stelle nach rechts von der Fahrbahn abgekommen und frontal gegen einen Baum geprallt. Durch den Zusammenstoß wurde der Fahrer aus dem Fahrzeug geschleudert und blieb reglos liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 06:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußballfans feiern Aufstieg im Auto: Zu viele Mitfahrer und Alkohol am Steuer</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/fußballfans-feiern-aufstieg-im-auto-zu-viele-mitfahrer-und-alkohol-am-steuer.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg?width=1600&height=800" alt="Fußballfans feiern Aufstieg im Auto: Zu viele Mitfahrer und Alkohol am Steuer" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Diese <strong>Fußballfans</strong> haben es Sonnabend mit ihrer <strong>Aufstiegsfeier</strong> leicht übertrieben: Gegen 22.45 Uhr fiel Beamten ein Auto in der Straße Nordring in <strong>Buchholz</strong> auf, aus welchem während der Fahrt durch mehrere Insassen Fahnen aus dem Fenster geschwenkt wurden.</p><p>Bei der anschließenden Kontrolle stellte sich heraus, dass die insgesamt sieben Fahrzeuginsassen den Aufstieg eines Fußballvereins während der Fahrt feierten. Der Pkw war nur für fünf Personen zugelassen und zwei der Mitfahrer waren Kinder im Alter von 9 und 11 Jahren, welche nicht angeschnallt waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 06:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Personalversammlung: Recyclinghöfe bleiben nächsten Sonnabend geschlossen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/personalversammlung-recyclinghöfe-und-energieberg-bleiben-nächsten-sonnabend-geschlossen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-04/250512Recyclinghof.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-04/250512Recyclinghof.jpg?width=1600&height=807" alt="Personalversammlung: Recyclinghöfe bleiben nächsten Sonnabend geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Am kommenden Sonnabend bleiben die 12 R<strong>ecyclinghöfe</strong> und der<strong> Energieberg</strong> Georgswerder geschlossen. Davon betroffen sind auch die beiden Recyclinghöfe im Hamburger Süden, am <strong>Neuländer Kamp</strong> in Harburg und am<strong> Ascheland</strong> in Neugraben.</p><p>Der Grund: Am Sonnabend, 17. Mai, findet die jährliche Personalversammlung der Stadtreinigung Hamburg statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 06:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisstensuche auf der Elbe: Sportbootfahrer behindern Einsatz</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/vermisstensuche-auf-der-elbe-sportbootfahrer-behindern-einsatz.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2024/2024-07/240704Boot.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2024/2024-07/240704Boot.jpg?width=1600&height=800" alt="Vermisstensuche auf der Elbe: Sportbootfahrer behindern Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Winsen</strong> – Großangelegte Suchaktion auf der Elbe in <strong>Laßrönne</strong> bei <strong>Winsen:</strong> 150 Polizei- und Rettungskräfte, 7 Boote und eine Drohne waren am Sonnabend über mehrere Stunden bei einer Vermisstensuche auf der Elbe im Einsatz.</p><p>Am Sonnabend gegen 14 Uhr stellten Beamte der Polizei Winsen in der <strong>Elbuferstraße</strong> ein unverschlossenes Auto fest. Der 54-jährige Fahrzeugführer konnte in der Nähe des Fahrzeugs nicht angetroffen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 06:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>