<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geschenke aus dem Museum: Im Museumsshop gibts viele Last-Minute-Ideen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/geschenke-aus-dem-museum-last-minute-ideen-aus-dem-museumsshop.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Wenn in Hamburg wieder Tausende von Lichtern die Straßen erleuchten, dann naht Weihnachten. In jedem Stadtteil funkeln und glitzern sie und die Weihnachtsstimmung ist an jeder Ecke zu spüren. So natürlich auch im <strong>Harburger Museum:</strong> In der Vorweihnachtszeit hat das Museum wieder ein buntes Weihnachtsangebot zusammengestellt.</p><p>Und für alle, die noch keine Geschenke für ihre Lieben haben, bietet ein Museumsbesuch - gleich gegenüber des Harburger Weihnachtsmarktes - eine echte Shopping-Alternative. In diesem Jahr wartet das Haus mit ganz besonderen <strong>Geschenkideen</strong> auf: Passend zur neuen Ausstellung<em> "Mythos Superhelden"</em> wird im <strong>Museumsshop</strong> ein großes Sortiment zu Superman, Spiderman, Batman und Co. angeboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der "Tausendfüssler" breitet sich aus: Verkehrsprävention an Grundschulen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/der-tausendfüssler-breitet-sich-weiter-aus-verkehrsprävention-an-grundschulen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Seevetal</strong> - Seit 2012 gibt es das Projekt <em>"Tausendfüssler</em>". Der <strong>Präventionsrat Seevetal</strong> und das<strong> Polizeikommissariat Seevetal</strong> haben sich mit diesem Projekt zum Ziel gesetzt, <strong>Grundschulkinder</strong> fit für die Teilnahme am Straßenverkehr zu machen. Und dazu gehört, sich zu Fuß auf den Weg zur Schule zu machen, anstatt mit dem Elterntaxi bis vor die Tür gefahren zu werden.</p><p>Bereits fünf der sieben Grundschulen nehmen an dem Projekt teil. Jüngst ist die Grundschule Horst dazugekommen. Neben Unterrichtseinheiten zur Verkehrssicherheit, bei denen die Kontaktbeamtin Stephanie Jahnert mit den Kindern über das richtige Verhalten im Straßenverkehr, Sicherheit durch Sichtbarkeit und vieles mehr spricht, veranstalten manche Schulen auch Aktionswochen, in denen die Schülerinnen und Schüler durch das Sammeln von Punkten dazu motiviert werden sollen, verstärkt zu Fuß zur Schule zu kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltcup-Feeling in Moorburg: Cyclocross auf dem Obsthof kam super an</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/weltcup-feeling-in-moorburg-cyclocross-auf-dem-obsthof-kam-super-an.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Moorburg</strong> – Weltcup-Feeling in Moorburg - das gab es noch nie. Am Sonntag kämpfte sich die <strong>Norddeutsche Cyclocross Elite</strong> durch den Schlamm und Sand auf dem herausfordernden, 2,4 Kilometer langen Parcours auf dem <strong>Obsthof Jürgen Ecks</strong>.</p><p>Wie berichtet konnte das traditionelle Radrennen nicht auf dem<strong> Schwarzenberg</strong> stattfinden, denn dort entsteht derzeit Harburgs<strong> neue Attraktion,</strong> die<strong> Aktiv-Zone</strong> mit vielen Sport und Freizeitangeboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausstellung "Harburg in neuen Ansichten 2.0" in der Sparkasse geht in die Verlängerung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/ausstellung-harburg-in-neuen-ansichten-2-0-in-der-sparkasse-geht-in-die-verlängerung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Seit dem Kulturtag Anfang November ist die Ausstallung<em> "Harburg in neuen Ansichten 2.0" d</em>es Stadtmalers<strong> Ralf Schwinge</strong> in den Räumen der <strong>Sparkasse Harburg-Buxtehude</strong> am Sand in Harburg zu sehen. Weil sich die Ausstellung großer Beliebtheit erfreut, wird sie über das Jahresende hinaus bis zum 27. Februar 2026 verlängert.</p><p>Auch wird es im Januar einen weiteren Termin für eine persönliche Führung mit dem Künstler geben: am 13. Januar 2026 lädt Ralf Schwinge interessierte Bürger von 15 bis 17 Uhr in die Sparkasse ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtskonzert am FEG: Ein musikalischer Höhepunkt im Advent</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/weihnachtskonzert-friedrich-ebert-gymnasium-ein-musikalischer-höhepunkt-im-advent.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Das ebenso traditionelle wie beliebte <strong>Weihnachtskonzert</strong> im Heimfelder <strong>Friedrich-Ebert-Gymnasium</strong> gehört jedes Jahr zu den Momenten, auf die viele Schüler sowie Familien ganz besonders warten. Auch in diesmal füllte sich die Halle am gestrigen Donnerstag schnell - und schon vor dem ersten Ton lag eine erwartungsvolle Stimmung in der Eberthalle. Auch viele ehemalige Schüler besuchten das Konzert, und es entstanden viele schöne Gespräche in der Pause und am Ende des Events.</p><p>Das C-Orchester eröffnete den Abend und gab sofort einen Eindruck davon, wieviel Vorbereitung und Freude in diesem Konzert steckt. Bei den musikalischen Beiträgen der Klassenorchester aus den Jahrgängen 7 und 8 erklangen bekannte Melodien und ließen sofort weihnachtliche Bilder im Kopf entstehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>