<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwei Festnahmen nach schwerem Raub bei Autokauf in Marmstorf</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/zwei-festnahmen-nach-schwerem-raub-bei-fahrzeugkauf-marmstorf.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeiwagen.jpg?width=1600&height=800" alt="Zwei Festnahmen nach schwerem Raub bei Autokauf in Marmstorf" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Marmstorf</strong> - In der Nacht zu gestern sind zwei 20-jährige Deutsche vorläufig festgenommen worden, die im Verdacht stehen, einen 23-Jährigen bei einem Fahrzeugankauf in<strong> Marmstorf</strong> am <strong>Schafshagenberg</strong> beraubt zu haben.</p><p>Nach den Erkenntnissen des zuständigen Raubdezernats verabredete sich der 23-Jährige aufgrund einer Annonce auf einer Internetplattform zum Kauf eines Mercedes-Benz mit den angeblichen Verkäufern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Sonnenbad das Essen vergessen: Frau erleidet eine Rauchgasvergiftung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/beim-sonnenbad-das-essen-vergessen-frau-erleidet-eine-rauchgasvergiftung.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250702Feuer.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250702Feuer.JPG?width=1600&height=810" alt="Beim Sonnenbad das Essen vergessen: Frau erleidet eine Rauchgasvergiftung" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Einsatz für die Feuerwehr in der Harburger City: Am Mittwoch gegen 12.30 Uhr wurde die Feuerwehr in die <strong>Bremer Straße</strong> wegen eines Feuers alarmiert.</p><p>Im zweiten Stockwerk eines Mehrfamilienhauses hatte offenbar die Mieterin einer Wohnung, ihr Mittagessen auf dem Herd vergessen, wurde an der Einsatzstelle berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:22:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Chef im Harburger Rathaus: So lief die Wahl von Christian Carstensen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/neuer-chef-im-harburger-rathaus-so-lief-die-wahl-von-christian-carstensen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250702Carstensen.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250702Carstensen.jpg?width=1600&height=797" alt="Neuer Chef im Harburger Rathaus: So lief die Wahl von Christian Carstensen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Das Harburger Rathaus hat einen neuen Chef: Die Bezirksversammlung hat den 53 Jahre alten Volkswirt <strong>Christian Carstensen</strong> (SPD), wie bereits Dienstagabend berichtet, mit großer Mehrheit zum neuen Bezirksamtsleiter gewählt. Für den Leiter der Präsidialabteilung der Stadtentwicklungsbehörde stimmten 47 Abgeordnete. Sein Gegenkandidat, der 33 Jahre alte Politologe<strong> Julian Georg</strong> (Die Linke) bekam nur neun Stimmen, drei Abgeordnete enthielten sich.</p><p>Die beiden Kandidaten verfolgten gemeinsam auf der Zuschauerbank im Harburger Ratssaal die Auszählung. Nach der Verkündung gratulierte Georg seinem Konkurrenten, bevor er sich dem Applaus der Abgeordneten anschloss.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:22:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lasst uns Feiern: Großes Fest zum 60. Geburtstag der Schule Alte Forst</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/lasst-uns-feiern-großes-fest-zum-60-geburtstag-der-schule-alte-forst.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250702AlteForst.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250702AlteForst.JPG?width=1600&height=803" alt="Lasst uns Feiern: Großes Fest zum 60. Geburtstag der Schule Alte Forst" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Eißendorf</strong> - In wenigen Tagen ist es so weit: Am Sonnabend, 5. Juli, feiern die 650 Kinder der<strong> Schule In der Alten Forst</strong> und gut 120 Kinder der Kita Alte Forst zusammen mit zahlreichen Gästen den <strong>60. Geburtstag</strong> der Schule mit einem besonderen Familienfest.</p><p>Das gesamte Schulgelände ist fröhlich und bunt geschmückt - auch für zwei besondere Ehrengäste: Punkt 12 Uhr werden die <strong>Senatorinnen</strong> für Schule, Familie und Berufsbildung und Wirtschaft und Innovation – begleitet vom Polizeiorchester Hamburg - gemeinsam das Fest eröffnen und das mit ganz unterschiedlichen Schwerpunkten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:22:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Summertime-Music: Benefiz-Event bringt 3000 Euro für Kinder und Jugendarbeit</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/summertime-music-benefiz-event-bringt-3000-euro-für-kinder-und-jugendarbeit.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250702Summertime.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250702Summertime.JPG?width=1600&height=806" alt="Summertime-Music: Benefiz-Event bringt 3000 Euro für Kinder und Jugendarbeit" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Der Name war Programm: Bei bestem Sommerwetter fand die dritte Auflage der <strong>Summertime-Music,</strong> veranstaltet vom der <strong>Lions Club Hamburg-Harburger Berge,</strong> statt.</p><p>Rund 100 Gäste folgten der Einladung zu dem Charity-Event in der <strong>Helms-Lounge</strong> am Museumsplatz. Gleich zwei Bands standen auf der Open-Air-Bühne am Museumsplatz: Die <em>„Homefield Stompers“</em> und die <em>„Jawbone“.</em> Die Helms-Lounge verwöhnte die Gäste mit herzhaftem vom Grill und kühlen Drinks.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>