<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in Flüchtlingsunterkunft: 25-jähriger Bewohner in Untersuchungshaft</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/nach-feuer-in-flüchtlingsunterkunft-25-jähriger-bewohner-in-untersuchungshaft.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Jesteburg</strong> – Nach dem Feuer in einer<strong> Flüchtlingsunterkunft</strong> in<strong> Jesteburg</strong> gab es eine Festnahme: Ein 25-jähriger Bewohner der Unterkunft ist noch am Freitag unter dringendem Tatverdacht vorläufig festgenommen worden.</p><p>Der Mann, der im Zuge der ersten Ermittlungen zunächst keine Angaben gemacht hatte, fiel am Freitagnachmittag im Rahmen eines <strong>anderen Polizeieinsatzes</strong> erneut auf. Hierbei ergaben sich aus seinen Äußerungen konkrete Verdachtsmomente.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 06:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Ticket gelöst: Buchholzer Formations-Tanzteam begeistert bei der DM</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/wm-ticket-gelöst-buchholzer-formations-tanzteam-begeistert-bei-der-dm.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Bremen/Buchholz</strong> - Jubel beim Trainer- und Betreuer-Team und natürlich bei den acht Paaren selbst sowie auch bei den Fans des <strong>Latein-Formatiomsteam</strong>s von<strong> Blau-Weiss Buchholz:</strong> Vor mehr als 3500 Zuschauern in der <strong>Bremer Stadthalle</strong> haben sich die Nordheide-Tanzpaare am vergangeen Sonnabend bereits zum dritten Mal für die Weltmeisterschaften im Formationstanz am Sonnabend, 6. Dezember, in Wien qualifiziert.</p><p>Das <strong>Blau-Weiss-Team</strong> musste sich lediglich dem überragenden Team des gastgebenden Grün-Gold-Clubs geschlagen geben. In drei Runden tanzten sich die Buchholzer, die bereits im Vorfeld als großer Favorit für das zweite WM-Ticket galten, in das Finale der vier besten Teams.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 06:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HNT-Boxer mit starken Leistungen: Nikolaos Kosmadakis gewinnt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/sport/hnt-boxer-mit-starken-leistungen-nikolaos-kosmadakis-gewinnt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Neugraben</strong> - Erfolg für Boxer <strong>Nikolaos Kosmadakis:</strong> Der 20-Jährige von der <strong>Hausbruch-Neugrabener Turnerschaft</strong> (HNT) gewann am vergangenen Wochenende beim <strong>Nord Cup</strong> in der Gewichtsklasse bis 65 Kilogramm.</p><p>Das von den drei Landesverbänden aus Hamburg, Schleswig-Holstein und Niedersachsen veranstaltete Amateurturnier fand in Seelze bei Hannover statt. Durch die Teilnahme von Boxerinnen und Boxern aus dem gesamten Norden wurde es zur inoffiziellen Norddeutschen Meisterschaft, bei der sich Niko mit starken Leistungen im Halbfinale und Finale durchgesetzt hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 06:22:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahreskonzerte von Gospel Train & Friends: Jetzt noch schnell Karten sichern</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/jahreskonzerte-von-gospel-train-friends-jetzt-noch-schnell-karten-sichern.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Heimfeld</strong> - Darauf freuen sich viele Fans von<strong> "Gospel Train &amp; Friends"</strong> schon seit vielen Wochen - auf die beiden Jahreskonzerte unter dem Motto<em> „Aufsteh´n – rausgeh´n“.</em> Sie finden statt am Freitag, 21. November, und Samstag, 22. November, Beginn jeweils ab 19 Uhr, in der Heimfelder <strong>Friedrich-Ebert-Halle</strong>. Die Moderation wird zur Freude von<strong> Peter Schuldt</strong> auch diesmal wieder von <strong>Luca Büttner,</strong> bekannt aus Radio Hamburg und RSH, übernommen. </p><p>Der seit Jahren weit über Hamburg bekannte und vielbeschäftigte Chor Gospel Train überzeugt schon seit vielen Jahren immer wieder durch stimmliche Wucht und Vielfalt, die ihresgleichen sucht. Begleitet wird der Harburger Chor durch eine phantastische neunköpfige Band.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 06:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cabrio auf Horster Landstraße in Flammen: Einsatz für die Feuerwehr Maschen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/cabrio-auf-horster-landstraße-in-flammen-einsatz-für-die-feuerwehr-maschen.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Horst</strong> - Ein brennendes Auto in Horst hat am Sonntagabend die <strong>Freiwillige Feuerwehr Maschen</strong> auf den Plan gerufen. Die Feuerwehr war um 19.12 Uhr durch die Winsener Rettungsleitstelle zu einem PKW-Brand auf der <strong>Horster Landstraße</strong> in Horst alarmiert worden.</p><p>Beim Eintreffen der ersten Einsatzkräfte der Maschener Feuerwehr stand das Fahrzeug in Höhe des Ortsausgangs in Richtung <strong>Ramelsloh</strong> bereits in Vollbrand. Unverzüglich leiteten die Einsatzkräfte einen Löschangriff ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 06:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>