<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>A7-Rastplatz Harburger Berge: Polizei kontrolliert Lkw-Verkehr – zahlreiche Verstöße</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/a7-rastplatz-harburger-berge-polizei-kontrolliert-lkw-verkehr-–-zahlreiche-verstöße-festgestellt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> – Bei einer groß angelegten <strong>Verkehrskontrolle</strong> auf dem <strong>Rastplatz Harburger Berge Ost</strong> hat die Polizei am Donnerstag zahlreiche Verstöße im<strong> Schwerlastverkehr</strong> festgestellt. Die Aktion fand im Rahmen der europaweiten Kontrollwoche „Roadpol Truck &amp; Bus“ statt und dauerte von 7.30 bis 13 Uhr.</p><p>Einsatzkräfte der Verkehrsdirektion 4, der Wasserschutzpolizei, mehrerer Polizeikommissariate sowie Justiziare überprüften insgesamt 24 Lastwagen und deren Fahrer. Bei 14 Fahrzeugen stellten die Beamten teils mehrere Mängel fest. In neun Fällen wurde die Weiterfahrt wegen gravierender Probleme bei der Ladungssicherung untersagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:52:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behinderungen auf der A261: Auffahrt Marmstorf und Hauptfahrstreifen gesperrt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/verkehr/behinderungen-an-der-a261-auffahrt-marmstorf-und-hauptfahrstreifen-bis-sonnabend-gesperrt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Marmstorf</strong> – Autofahrer, die in <strong>Fahrtrichtung Bremen</strong> auf die <strong>A261</strong> auffahren wollen, müssen derzeit etwas mehr Zeit einplanen: Die <strong>Auffahrt HH-Marmstorf/Lürade</strong> ist ab heute bis einschließlich Sonnabend, 14. Februar, 15 Uhr, gesperrt. Außerdem wird der Hauptfahrstreifen zwischen dem HH-Südwest und der Landesgrenze Hamburg<strong> Richtungsfahrbahn Süd</strong> gesperrt.</p><p>Grund für die Sperrung: Die Autobahnmeisterei Othmarschen führt<strong> Grünschnittarbeiten</strong> auf der A261 im Bereich der Anschlussstelle HH-Marmstorf/Lürade (2) durch. <em>„Die Arbeiten sind zwingend erforderlich, um Totholz und verkehrsgefährdende Bäume aus Verkehrssicherheitsgründen zu fällen. Die Arbeiten müssen bis Ende des Montas durchgeführt werden“,</em> heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:52:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vortrag im Planet Harburg: Superhelden der Antike: Herakles, Theseus & Achill</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/kunst-kultur/neuer-vortrag-im-planet-harburg-superhelden-der-antike-herakles-–-theseus-–-achill.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Harburg</strong> - Mit einem neuen spannenden Vortrag setzt das <strong>Archäologische Museum</strong> den Veranstaltungsreigen im <strong>Planet Harburg</strong> im <strong>Ex-Karstadt-Haus</strong> am Herbert-und-Greta-Wehner-Platz fort und bietet – passend zur Ausstellung<em><strong> „Mythos Superhelden – Von Herakles zu Superman“</strong> </em>- Einblicke in das Superhelden-Universum. Am Donnerstag, 26. Februar, um 18 Uhr wird <strong>Dr. Frank Hildebrandt,</strong> Kurator der Sammlung Antike, Museum für Kunst und Gewerbe Hamburg, über die Vorbilder für bekannte Superhelden der Gegenwart in alten Mythen und Legenden berichten.</p><p>Die aktuelle Ausstellung im Archäologischen Museum Hamburg, „Mythos Superhelden – Von Herakles zu Superman“, lädt dazu ein, eine Welt zu erkunden, in der Menschen fliegen, Gedanken lesen, Zeit und Magnetfelder kontrollieren, Wände erklimmen und zaubern können. Sie spannt einen Bogen von den Anfängen der Superhelden in der griechischen Mythologie über literarische Vorbilder bis hin zu den heutigen Film-Blockbustern und verspricht einen neuen Blick auf die Superhelden: Archäologische Objekte spiegeln den Einfluss griechischer und römischer Mythen auf die Entstehung der modernen Superhelden wider. Insbesondere Vasenbilder und Statuen der Antike vermitteln einen lebhaften Einblick in die Welt der Heroen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:52:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altes Backhaus in neuem Glanz: Denkmalschutz unterstützt Sanierung</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/altes-backhaus-in-neuem-glanz-denkmalschutz-unterstützt-sanierung.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Jesteburg-Lüllau</strong> - Das Feuer in dem alten<strong> Steinbackofen</strong> in <strong>Jesteburg-Lüllau</strong> ist seit Jahrzehnten erloschen. Das allerdings soll sich bald ändern: Denn das alte Backhaus mit dem Ofen auf dem Brookhoff in Lüllau erstrahlt in neuem Glanz. „<em>Das Backhaus gehört einfach dazu“,</em> sagt Besitzer <strong>Achim Peters.</strong> Den müsse man einfach erhalten. Unterstützung hat er dabei von der Denkmalpflege des Landkreises Harburg erhalten, und unter anderem über EU-Fördertöpfe konnte ein Großteil der Kosten gedeckt werden.</p><p>Klein und beinahe unscheinbar steht das alte Backhaus direkt an der Dorfstraße, gleich an der Hofeinfahrt. Gleich dahinter murmelt leise ein kleiner Quellbach. Die gesamte Hofanlage mit Bauernhaus, Dorfkrug, Wassermühle, Schafstall, Speicher, Hofeichen – und eben dem Backhaus – ist ein denkmalgeschütztes Ensemble und vermittelt einen Eindruck, wie ein großer Heidehof früher aussah. Doch der Ort wirkt nicht wie ein Museum, sondern voller Leben. Und auch in das Backhaus soll wieder Leben einziehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Historische Gerechtigkeit“: Albert-Schäfer- wird in Max-Goldschmidt-Weg umbenannt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/politik/„historische-gerechtigkeit“-albert-schäfer-wird-in-max-goldschmidt-weg-umbenannt.html</link>
    <description><![CDATA[<p><strong>Eißendorf</strong> - Ein langjähriger<strong> Streit</strong> um die <strong>Ehrung eines NS-Profiteurs</strong> findet ein Ende: Die <strong>Linksfraktion Harburg</strong> hat nun einen Antrag eingebracht, den <strong>Albert-Schäfer-Weg</strong> in Eißendorf umzubenennen (Drs. 22-1464), den die Fraktionen von SPD und Grünen unterstützen.</p><p>Künftig soll die Straße den Namen von Max Goldschmidt tragen. Damit rückt der Bezirk Harburg das Gedenken an einen jüdischen Mitbürger in den Vordergrund, der durch den bisherigen Namensgeber persönlich und wirtschaftlich schwer geschädigt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:52:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>