<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Harburg Aktuell – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://harburg-aktuell.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von Harburg-Aktuell.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>4,08 Promille und keinen Führerschein: Autofahrer schläft am Steuer ein</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/4,08-promille-und-kein-führerschein-volltrunkener-autofahrer-schläft-am-steuer-ein.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/Evergreens/Polizeikelle.jpg?width=1600&height=800" alt="4,08 Promille und keinen Führerschein: Autofahrer schläft am Steuer ein" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Buchholz</strong> – Da staunten auch die Polizisten: Ein <strong>volltrunkener Autofahrer</strong> ist am Mittwoch in<strong> Buchholz</strong> hinter dem Lenkrad eingeschlafen. Als die Beamten ihn weckten, pustete er<strong> 4,08 Promille.</strong></p><p>Ein aufmerksamer Verkehrsteilnehmer meldete sich am Mittwochvormittag, gegen 08.25 Uhr, bei der Polizei in Buchholz und gab einen Hinweis auf einen Verkehrsteilnehmer, der ihm aufgrund seiner merkwürdigen Fahrweise aufgefallen war.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommer im Park: 5500 Besucher genossen sechs Tage voller Musik und Kreativität</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/sommer-im-park-5500-besucher-genossen-sechs-tage-voller-musik-und-kreativität.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250731IngaRumpf.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250731IngaRumpf.JPG?width=1600&height=802" alt="Sommer im Park: 5500 Besucher genossen sechs Tage voller Musik und Kreativität" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> - Sechs Tage voller Musik, Begegnungen und Kreativität liegen hinter Harburg. Sechs Tage lang verwandelte das Kultur-Open-Air <strong>„Sommer im Park“</strong> den <strong>Harburger Stadtpark</strong> bereits zum achten Mal in eine lebendige Bühne mit einem facettenreichen, generationenverbindenden Programm.</p><p>So viele Besucher wie noch nie nutzten nach Angaben der Veranstalter die Gelegenheit, Kultur unter freiem Himmel in entspannter Atmosphäre zu genießen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz für die Feuerwehr: BMW auf Autobahnparkplatz an der A7 in Flammen</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/einsatz-für-die-feuerwehr-bmw-auf-autobahnparkplatz-an-der-a7-in-flammen.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250730FeuerA7.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250730FeuerA7.jpg?width=1600&height=802" alt="Einsatz für die Feuerwehr: BMW auf Autobahnparkplatz an der A7 in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Ramelsloh</strong> - In voller Ausdehnung hat am Mittwochmittag ein BMW auf dem <strong>Rastplatz „Seevetal“</strong> an der A7, Richtungsfahrbahn Hamburg kurz hinter der Anschlussstelle<strong> Ramelsloh</strong> gebrannt.</p><p>Die Winsener Rettungsleitstelle alarmierte um 12.55 Uhr die Freiwilligen Feuerwehren Ohlendorf und <strong>Maschen</strong> sowie den Einsatzleitwagen der Feuerwehr Seevetal zu dem Fahrzeugbrand. Die Einsatzkräfte konnten die Brandstelle „auf Sicht“ anfahren, denn weithin sichtbar stand eine <strong>schwarze Rauchwolke</strong> über dem Park- und Rastplatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei kontrolliert Urlauber und Wacken-Besucher an Raststätte Harburger Berge</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/polizei-feuerwehr/operation-safe-holidays-polizei-kontrolliert-urlauber-und-wacken-besucher-an-raststätte-harburger-berge.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250730Kontrolle.JPG#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250730Kontrolle.JPG?width=1600&height=810" alt="Polizei kontrolliert Urlauber und Wacken-Besucher an Raststätte Harburger Berge" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Die Hamburger Polizei nahm am Mittwoch <strong>Urlauber </strong>und<strong> Wacken-Besucher</strong> gleichermaßen ins Visier: An der <strong>A7-Raststätte Harburger Berge</strong> fand in Fahrtrichtung Norden die <em>„Operation Safe Holiday“</em> statt.</p><p>In der Zeit von 8.30 Uhr bis 13.30 Uhr kontrollierten mehr als 20 Einsatzkräfte insgesamt 44 Fahrzeuge auf dem Rastplatz Harburger Berge. Hierbei sind 25 Wohnmobile und 19 Wohnwagengespanne überprüft worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Abriss und Neubau: Binnenhafen-Rundgang der Geschichtswerkstatt</title>
    <link>https://harburg-aktuell.de/news/vermischtes/zwischen-abriss,-renovierung-und-neubau-binnenhafen-rundgang-der-geschichtswerkstatt.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://harburg-aktuell.de/images/article_new/2025/2025-07/250730Güterbahnhof.jpg#joomlaImage://local-images/article_new/2025/2025-07/250730Güterbahnhof.jpg?width=1600&height=802" alt="Zwischen Abriss und Neubau: Binnenhafen-Rundgang der Geschichtswerkstatt" style="max-width:100%;"><br><p><strong>Harburg</strong> – Kein anderes Quartier in Harburg verändert sich so dynamisch, wie der <strong>Harburger Binnenhafen</strong>. Vor allem der Bereich zwischen dem <strong>Westlichem Bahnhofskanal</strong> und der <strong>Hannoverscher Straße</strong> hat sich rasant verändert.</p><p>In diesem Gebiet haben sich im Laufe der Zeit die ersten zwei <strong>Harburger Bahnhöfe,</strong> ein <strong>Rangierbahnhof</strong> und <strong>Hafenanlagen</strong> befunden. Seit Anfang dieses Jahrtausends entsteht nun ein gemischtes Gebiet aus Wohn- und Bürogebäuden mit der dazugehörigen Infrastruktur.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>