<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödliches Unglück vor den Augen des Ehemanns: Frau gerät unter U-Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedliches-unglueck-vor-den-augen-der-angehoerigen-frau-geraet-unter-u-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unglueck-u-bahn.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tödliches Unglück vor den Augen des Ehemanns: Frau gerät unter U-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau ist am Dienstagabend im U-Bahnhof Gänsemarkt tödlich verunglückt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nonstop News</span></p><p><strong>Am frühen Dienstagabend ist eine Frau am U-Bahnhof Gänsemarkt tödlich verunglückt. Ihr Ehemann sah den Unfall mit an, er wird vom Kriseninterventionsteam betreut.</strong></p><p>Eine Frau ist am frühen Dienstagabend im U-Bahnhof Gänsemarkt tödlich verunglückt. Sie sei aus noch ungeklärter Ursache zwischen die Bahnsteigkante und einen Zug geraten, sagte ein Polizeisprecher. Dabei wurde sie so schwer verletzt, dass sie noch am Unfallort starb.</p><p>Der Ehemann war bei dem Unfall dabei. Er musste nach Angaben des Polizeisprechers vom Kriseninterventionsteam betreut werden, ebenso eine Bekannte, die das ältere Ehepaar begleitet hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Autos durch Schüsse beschädigt – Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drei-autos-durch-schuesse-beschaedigt-taeter-mit-weissem-cap-auf-der-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/403705216-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=630px%2C468px%2C1216px%2C1216px&webp=1" alt="Drei Autos durch Schüsse beschädigt – Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Heimfeld wurden mehrere Fahrzeuge aus noch ungeklärter Ursache beschossen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Andreas Rosar</span></p><p><strong>Schreck am Samstagabend in Heimfeld: Anwohner hörten gegen 18.45 Uhr mehrere laute Knallgeräusche im Bereich Grumbrechtstraße/Nobléestraße. Erst hielten viele sie für Böller – doch schnell zeigte sich: Es waren offenbar Schüsse.</strong></p><p>Drei geparkte Autos wurden laut Polizei durch Projektile beschädigt. Ein Halter (41) entdeckte an seinem Mercedes Einschusslöcher und alarmierte die Beamten. Polizisten fanden in der Umgebung mehrere Patronenhülsen. Auch ein VW und ein Opel wiesen Beschädigungen auf.</p><p>Zeugen berichteten, kurz nach den Schüssen einen Mann flüchten gesehen zu haben. Er soll etwa 30 Jahre alt sein, ein laut Polizei ein „südländisches Erscheinungsbild“ haben und einen dunklen Bart tragen. Bekleidet war er mit einem weißen Cap, einer schwarzen Jacke mit weißen Applikationen, grauer Jogginghose und weißen Schuhen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-mittwoch-fuer-sie-92/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago203766251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-cd72219e-2a6a-4f5f-aa38-31a038c750ba">Sie können von Ratschlägen eines Menschen profitieren, der mehr Erfahrung besitzt als Sie. Nachmittags dürfen Sie auf einen Beweis der Zuverlässigkeit und Treue rechnen.</p><p id="block-cd34611e-8de7-4581-926a-1bc4ede5a14b">Sie brauchen heute ein bisschen länger, um an einen anderen Menschen heranzukommen. Suchen Sie nachmittags das Gespräch, gehen Sie ernsthaft auf andere ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbrecher beim Ausspähen erwischt? Mercedes fährt „scheinbar ziellos“ durch Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-kontrolliert-mercedes-und-entdeckt-maenner-mit-einbruchswerkzeug-und-masken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/512948057-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Einbrecher beim Ausspähen erwischt? Mercedes fährt „scheinbar ziellos“ durch Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nahaufnahme vom Mercedes-Stern am Kühlergrill. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Udo Herrmann</span></p><p><strong>Ergebnis der Verkehrskontrolle: Masken und jede Menge mögliches Einbruchswerkzeug. Vier Männer werden jetzt genauer überprüft.</strong></p><p>Die Zivilfahnder wurden am Montag auf einen Mercedes-Benz aufmerksam, der „scheinbar ziellos“ durch Rahlstedt fuhr, so eine Polizeisprecherin. Als die Beamten den Wagen kontrollieren wollten, versuchte der Fahrer zu fliehen, doch die Einsatzkräfte blockierten das Fahrzeug mit ihren Streifenwagen.</p><p>Im Inneren saßen vier Männer im Alter zwischen 20 und 41 Jahren. Bei der Durchsuchung entdeckten die Beamten mehrere mutmaßliche Einbruchswerkzeuge und Masken. Nach Abschluss der Maßnahmen wurden die Männer zwar entlassen, aber Ermittler prüfen nun, ob sie für zurückliegende Einbrüche verantwortlich sein könnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im feinen Blankenese: So lief die fiese Masche der diebischen Putzfrauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/inkognito-putzfrauen-opfer-aus-nobelviertel-packen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-6465-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=148px%2C1116px%2C1050px%2C1050px&webp=1" alt="Im feinen Blankenese: So lief die fiese Masche der diebischen Putzfrauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beiden angeklagten Frauen im Amtsgericht Blankenese. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tomke Blohm</span></p><p><b>Sie nannten sich Anna und Mona, ließen sich in Blankeneser Haushalten als Putzfrauen anheuern – und sollen dann kräftig zugegriffen haben. Schmuck, Handtaschen und teures Parfum verschwanden. Am Dienstag standen die zwei Frauen in Blankenese vor dem Amtsgericht. Ihre Opfer fanden die vermeintlichen Reinigungskräfte anfangs sehr sympathisch. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der berühmteste Studenten-Spruch: Wie zwei Hamburger der Uni den „Muff” austrieben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-beruehmteste-studenten-spruch-wie-zwei-hamburger-der-uni-den-muff-austrieben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/1967-11-09-talare-muff-von-1000-jahren-1967-print.jpg?resize=300%2C300&crop=529px%2C198px%2C824px%2C824px&webp=1" alt="Der berühmteste Studenten-Spruch: Wie zwei Hamburger der Uni den „Muff” austrieben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Professoren der Hamburger Universität und die Würdenträger der Stadt waren düpiert: Gerd Hinnerk Behlmer (rechts) und Detlev Albers kaperten mit dem inzwischen legendären Spruchband die Rektoratsübergabe 1967 im Audimax. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ARBEITSSTELLE FÜR UNIVERSITÄTSGESCHICHTE</span></p><p><b>Keine Parole der Rebellion an den Hochschulen hatte mehr Wirkung: Zwei junge Hamburger machten „Unter den Talaren – Muff von 1000 Jahren“ zum Symbol der deutschen Studentenbewegung. Vom Trauerstoff des erschossenen Studenten Benno Ohnesorg zum Symbol der Rebellion – der Banner war doppelt symbolträchtig. 58 Jahre später erinnert am Audimax eine kleine Gedenktafel an die legendäre Protestaktion – Anfang November weihte die Uni ihren neuen Gedenkort ein. Der Auftritt von Gerd Hinnerk Behlmer und Detlev Albers: ein Symbol des Widerstands gegen die NS-Vergangenheit deutscher Universitäten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eugen Block erhebt schwere Vorwürfe gegen Richterin – Entscheidung gefallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eugen-block-erhebt-schwere-vorwuerfe-gegen-richterin-gericht-faellt-entscheidung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/imago0105890296h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eugen Block erhebt schwere Vorwürfe gegen Richterin – Entscheidung gefallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Block (Archivbild) versuchte, die Richterin im Prozess gegen seine Tochter wegen Befangenheit austauschen zu lassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Im Strafprozess gegen seine Tochter rund um die Entführung seiner Enkel erhob der Block-House-Gründer Eugen Block (85) zuletzt schwere Vorwürfe gegen die Vorsitzende Richterin Isabel Hildebrandt. Diese sei befangen, ließ er über seinen Anwalt mitteilen und legte eine Dienstaufsichtsbeschwerde ein. Jetzt hat das Gericht eine Entscheidung getroffen.</strong></p><p>Im Zentrum der Beschwerde: Ein Artikel im „Hamburger Abendblatt“ vom 20. September 2025. Darin ging es um Isabel Hildebrandt. Sie ist aktuell Vorsitzende Richterin in einem Prozess, wie ihn Hamburg so noch nie gesehen hat: In der Silvesternacht 2023/2024 wurden die Block-Kinder, Eugen Blocks Enkel, aus der Obhut ihres Vaters Stephan Hensel aus Dänemark entführt und nach Deutschland entführt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-geht-in-die-naechste-runde-wer-heute-vor-gericht-aussagt/">Hauptangeklagte ist Eugen Blocks Tochter Christina Block.</a> Sie soll die Entführung beauftragt haben und muss sich seit dem 11. Juli vor dem Landgericht verantworten. Die 52-Jährige bestreitet die Vorwürfe.</p><p>In besagtem Artikel wird eine langjährige Weggefährtin von Hildebrandt, Jessica Koerner, zitiert. Koerner ist ebenfalls als Richterin am Landgericht Hamburg tätig und sagte demnach unter anderem über Hildebrandt: „Sie ist eine absolute Vollblut-Richterin, die uns hier in Hamburg wirklich guttut“ und „Wir führen Prozesse öffentlich, aber nicht für die Öffentlichkeit.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jubel am Osterbrook: „Kurort“ im Herzen Hamburgs darf bleiben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jubel-im-osterbrook-kulturprojekt-das-boot-darf-bleiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sm-boot230609-ekminutebaba-g-new9787-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C304px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="Jubel am Osterbrook: „Kurort“ im Herzen Hamburgs darf bleiben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Das Boot“ im Osterbrookviertel bietet an den Sommerwochenenden auch Konzerte und Veranstaltungen an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Boot e.V.</span></p><p><strong>Nachbarn treffen, Kaffeetrinken und auf der Bille paddeln – das Kulturprojekt „Das Boot“ bringt alle im Osterbrookviertel (Hamm-Süd) zusammen. Ende dieses Jahres wäre der Pachtvertrag für das Grundstück am Wasser ausgelaufen, doch jetzt konnten sich der gemeinnützige Verein und die Stadt auf eine Verlängerung um ganze zehn Jahre einigen. Für Initiator Stefan Malzkorn ist die Vereinbarung eine große Erleichterung.</strong></p><p>„Im Sommer ist es wie ein Kurort mitten in Hamburg“, sagt Malzkorn. „Das Boot“, das ursprünglich nur ein mit Kunstrasen beklebter Camper war, gibt es schon seit 2016. Als „Café Bootswagen“ stand der Camper zu Anfang immer im Sommer auf dem Löschplatz am Hammer Deich und bot an den Wochenenden Kaffee, Kuchen und kleine Konzerte für die Bewohner des Quartiers zwischen Eiffestraße und Billebecken an.</p><p>Getragen wird das Projekt seit Beginn vom gemeinnützigen Verein „Boot e.V.“. Im Mai 2023 pachtete der Verein das mehr als 1000 Quadratmeter große <a href="https://www.mopo.de/hamburg/stadt-stimmt-zu-ein-ankerplatz-fuer-das-boot-vom-osterbrook/">Grundstück am Osterbrookplatz von der Stadt. </a>Sehr verwildert sei es gewesen, erinnert sich Malzkorn. Aber einige Bäume und Büsche haben sie stehen lassen. „Dazu kamen dann unser Wohnwagen, eine kleine Open-Air-Bühne und ein großes Regal für unsere Kanus.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ratgeber: Problematische Stoffe in vielen Kerzen – aber es gibt Alternativen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ratgeber-diese-klima-killer-stecken-in-vielen-kerzen-aber-es-gibt-alternativen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/imago0196973255h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C212px%2C1495px%2C1495px&webp=1" alt="Ratgeber: Problematische Stoffe in vielen Kerzen – aber es gibt Alternativen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer noch echte Kerzen am Weihnachtsbaum hat, sollte darauf achten, was drinsteckt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><b>„Garantiert ohne Palmöl“, „rein natürliches Wachs“ oder „ausschließlich pflanzlich“ – auf Kerzen stehen verschiedenste blumige Hinweise. Am Ende weiß der Verbraucher trotzdem nicht, was da verbrannt wird, wenn er das Streichholz an den Docht hält: Bei Kerzen müssen die Inhaltsstoffe nicht deklariert werden, und so gut wie alle enthalten drei teilweise sehr problematische Zutaten. Welche Klimakiller in Kerzen stecken, was die Verbraucherzentrale rät, damit es trotzdem gemütlich wird – die MOPO hat mal nachgefragt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Hamburger Influencerin (†33) – Schwester teilt emotionalen Abschiedspost</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauer-um-hamburger-influencerin-33-schwester-teilt-emotionalen-abschiedspost/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago58028553-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1461px%2C112px%2C796px%2C796px&webp=1" alt="Trauer um Hamburger Influencerin (†33) – Schwester teilt emotionalen Abschiedspost" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburgerin Kim Flint (r.) ist im Alter von 33 Jahren nach einer Krebserkrankung verstorben. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Mit 29 Jahren erhielt sie die Schockdiagnose, vor knapp einer Woche folgte der „Umzug in den Himmel“: Die Influencerin Kim Flint aus Harvestehude hat im Alter von gerade einmal 33 Jahren den Kampf gegen ein Nebennierenkarzinom verloren.</strong> <strong>Die Welle der Anteilnahme reißt seitdem nicht ab. Tausende Menschen betrauern auf den sozialen Medien den Tod der jungen Frau. Nun meldete sich auch Flints Schwester zu Wort – und rührt mit einem emotionalen Post.</strong></p><p>„Ich hätte mir nie einen Moment vorstellen können, in dem ich Worte finden müsste, um mich von dir zu verabschieden“, beginnt Kelly Flint ihren Beitrag. Acht Tage nach dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-verliert-kampf-gegen-krebs/">Tod ihrer älteren Schwester Kim</a> nimmt die Influencerin auf Instagram mit rührenden Worten Abschied. Dazu teilt sie mehrere Bilder. Es sind Momentaufnahmen ihres gemeinsamen Lebens: von Kinderbildern bis zu Bildern von Kims Hochzeit im Juni auf Sylt.</p><p>Bis zuletzt hatte Kim Flint die Hoffnung auf ein Ende der Krankheit nicht aufgegeben. „Leute, ich fasse es einfach nicht. Licht am Horizont“, schrieb sie noch Ende Oktober, als sie in einer Klinik in Heidelberg einen neuen Therapieansatz gestartet hatte. Und auch ihre Schwester schreibt: „Ein Teil von mir glaubte fest daran, dass du es schaffen würdest, dass dein Wunder doch noch geschehen würde.“ Selbst eine Woche nach dem Tod würde es sich unwirklich anfühlen. „Die letzten Wochen sind verschwommen, und dieser Verlust lässt sich in keinem Satz beschreiben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Azubi sticht Kollegin nieder: „Ich dachte, wenn ich sie töte, hört das auf“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ich-dachte-dann-hoert-das-auf-azubi-will-kollegin-toeten-weil-sie-ihn-nervt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557933339-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=310px%2C175px%2C1532px%2C1532px&webp=1" alt="Azubi sticht Kollegin nieder: „Ich dachte, wenn ich sie töte, hört das auf“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den 26-jährige Angeklagten (l.) wird versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Große-Wilde</span></p><p><strong>Zwei Auszubildende in einer Hamburger IT-Firma kommen nicht gut miteinander aus. Schließlich soll ein 26-Jähriger einen unglaublichen Entschluss gefasst haben. „Ich hatte vor, sie mit dem Messer zu töten“, sagt der Angeklagte beim Auftakt des Prozesses. </strong></p><p>Weil er seine Kollegin niedergestochen hat, muss sich seit Dienstag ein 26-Jähriger vor dem Landgericht Hamburg verantworten. Dem jungen Mann wird laut Anklage versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen.</p><p>Der Auszubildende einer IT-Firma in Harburg soll am 19. Juni gegen 16 Uhr in den Büroräumen der Firma einer anderen Auszubildenden „plötzlich in Tötungsabsicht ein Messer mit einer etwa zehn Zentimeter langen Klinge in den Hals gestochen haben“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Kulturverein: 15.000 Euro Bargeld entdeckt – mehrere Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-kulturverein-15-000-euro-bargeld-entdeckt-mehrere-festnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/razzia-harburg.jpeg?resize=300%2C300&crop=351px%2C516px%2C983px%2C984px&webp=1" alt="Razzia in Kulturverein: 15.000 Euro Bargeld entdeckt – mehrere Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann wurde bei der Razzia in Harburg festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Montagnachmittag haben Vertreter von Polizei, Zoll und dem Bezirksamt einen Kulturverein in Harburg durchsucht. Zunächst war ihnen nur ein verdächtiger Mann aufgefallen, doch bei der Durchsuchung entdeckten sie 15.000 Euro Bargeld – und nahmen mehrere Männer fest.</strong></p><p>Die Beamten beobachteten gegen 15 Uhr einen Mann, der einen Kulturverein in der Straße Zur Seehafenbrücke betrat und nach wenigen Minuten durch einen anderen Ausgang wieder verließ. Sie hatten den Verdacht, dass in dem Haus Drogen verkauft wurden, so die Polizei. Nach MOPO-Informationen wurden in dem Kulturverein schon einmal Drogen gefunden.</p><p>Als sie den Mann kontrollierten, fanden sie eine kleine Menge Betäubungsmittel. Daraufhin durchsuchten sie auch den Kulturverein und die angrenzende Wohnung. In der Wohnung stellten sie 15.000 Euro mutmaßliches Dealgeld sicher. Außerdem wurden Rauschgiftspuren und eine kleine Menge Marihuana entdeckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Afghanen aus Aufnahmeprogrammen fliegen nach Deutschland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/afghanen-aus-aufnahmeprogrammen-fliegen-nach-deutschland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/555725009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C351px%2C1342px%2C1342px&webp=1" alt="Afghanen aus Aufnahmeprogrammen fliegen nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Afghanen auf dem Flughafen Hannover. Viermal sind dort bereits gefährdete Menschen angekommen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Moritz Frankenberg</span></p><p><strong>Erneut reisen afghanische Staatsbürger mit Zusage der Bundesregierung nach Deutschland. Andere müssen weiter in der pakistanischen Hauptstadt Islamabad ausharren.</strong></p><p>Zum fünften Mal seit dem Regierungswechsel in Berlin sind Afghanen und Afghaninnen mit Aufnahmezusage Richtung Deutschland aufgebrochen. Wie eine Reporterin der dpa am Flughafen in der pakistanischen Hauptstadt Islamabad erfuhr, starteten insgesamt elf afghanische Staatsbürger per Linienflug Richtung Hannover – mit Zwischenstopp in Istanbul. </p><p>Insgesamt warten rund 1900 Afghaninnen und Afghanen in Pakistan auf eine Ausreise nach Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall! Polizei sucht mit Hubschrauber nach drei Männern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handyraub-in-fussgaengerzone-polizei-fahndet-per-hubschrauber-erfolglos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251111-133158-720.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C105px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Raubüberfall! Polizei sucht mit Hubschrauber nach drei Männern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstagmittag kam es in der Neuen Großen Bergstraße zu einem Raub. Die Täter sind flüchtig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Drei maskierte Männer haben am Dienstagmittag ein Mobilfunkgeschäft in der Neuen Großen Bergstraße in Altona überfallen. Sie bedrohten einen Mitarbeiter, raubten mehrere Handys und flüchteten unerkannt – trotz Großfahndung mit zwanzig Streifenwagen und einem Polizeihubschrauber.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilt, betraten die Täter um 12.22 Uhr den Verkaufsraum des Geschäfts, drängten einen Mitarbeiter in einen Nebenraum und bedrohten ihn. Einer der Männer soll eine Schusswaffe bei sich getragen haben. Sie forderten die Herausgabe von Wertgegenständen, nahmen mehrere Mobiltelefone an sich, verstauten sie in einer weißen Stofftasche und flüchteten anschließend in Richtung Louise-Schroeder-Straße.</p><p>Eine sofort eingeleitete Fahndung mit knapp zwanzig Funkstreifenwagen und dem Polizeihubschrauber „Libelle“ blieb ohne Erfolg. Die Räuber konnten bislang nicht gefasst werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>