<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv:Irans Kronprinz fordert Trump zum Angriff auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/exklusiv-irans-kronprinz-fordert-trump-zum-angriff-auf-698f0217616e1cbb1fcd4fc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f0217616e1cbb1fcd4fc7/b7dd9876f376ebacbd61a39298b92353,819455d6?w=992" alt="Exklusiv:Irans Kronprinz fordert Trump zum Angriff auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Werden die USA gegen das iranische Regime zuschlagen? Oder verhandelt Präsident Donald Trump einen Deal mit den Mullahs aus und lässt das Regime am Leben? Der bekannteste iranische Oppositionelle, Kronprinz Reza Pahlavi, hält einen Krieg für unausweichlich – und warnt den Westen vor einem gefährlichen Fehler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen trafen Trumps Gesandte die Vertreter des iranischen Regimes zu direkten Verhandlungen. Die Amerikaner verlangen von Teheran, die Uran-Anreicherung zu stoppen, das ballistische Raketen-Arsenal zu begrenzen als auch die Unterstützung von Terror-Organisationen (u.a. Hamas, Hisbollah) einzustellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mdmeets.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->MD MEETS<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dem Podcast von Axel-Springer-CEO Mathias Döpfner, zweifelt Pahlavi an den Verhandlungen und ruft zu einem Militärschlag gegen die Mullahs auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hören Sie jetzt die neue Podcast-Folge mit MD MEETS: Mathias Döpfner im Gespräch mit Reza Pahlavi. Bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/2vsmuZYdTDVhwcrrTGL8BG?si=xIj9aEZcQ2SFtJSabe7AGg" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Spotify<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/irans-crown-prince-reza-pahlavi-trump-war-regime-change/id1843043635?i=1000749622317" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Apple Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=He9z2ryCHAw&amp;t=853s" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->YouTube<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Stunde zu Besuch:Mette-Marit heimlich bei Marius im Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-von-mama-mette-im-gefaengnis-besucht-ohne-haakon-698f16350abe5c8b74ece69c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f16350abe5c8b74ece69d/0eb9ab05d8b1326ca7d13ee7af02d935,cfd346e2?w=656" alt="Eine Stunde zu Besuch:Mette-Marit heimlich bei Marius im Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein schwerer Gang in schweren Zeiten für Mette-Marit von Norwegen (52). Die Kronprinzessin besuchte allein ihren Sohn Marius im Osloer Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein bedeutsamer Besuch für Mutter und Sohn. Doch warum blieb Kronprinz Haakon (52) fern? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details über den Gefängnisbesuch, was über Mettes Visite bei Marius Borg Høiby (29) bekannt ist und wie Haakons (52) Fernbleiben gedeutet werden kann. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichenfund in Ennepetal:Töteten Einbrecher Krankenschwester Sabine?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/frau-liegt-tot-im-haus-toeteten-einbrecher-krankenschwester-sabine-698f0439616e1cbb1fcd5000</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f0439616e1cbb1fcd5000/dec1bb1e2c767c18c22435e47921be69,729a3f22?w=320" alt="Leichenfund in Ennepetal:Töteten Einbrecher Krankenschwester Sabine?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Einfamilienhaus in Ennepetal ist völlig verwüstet, als Thorsten T. nach Hause kommt und den Notruf wählt: Seine Frau Sabine liegt tot im Schlafzimmer. Die Krankenschwester soll nur ein T-Shirt getragen haben. Alles deutet auf einen Einbruch hin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei steht vor einem mysteriösen Fall und ermittelt intensiv. Erfahren Sie mehr über die Ermittlungen und die neuesten Entwicklungen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Bei dieser Geldbörse jubelt mein Spar-Herz</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f5a0356df0f71cc041e07/e9066c59b8cdd96211e0ebaf33276c3b,70144197?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Bei dieser Geldbörse jubelt mein Spar-Herz" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Analyse der Kanzler-Rede von Peter Tiede:Merz stimmt auf Abschied vom Schutz-Onkel USA ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/analyse-von-peter-tiede-merzabschiedsrede-aus-der-deutschen-traumwelt-698f0b200abe5c8b74ece553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f0b200abe5c8b74ece554/d5ec59e43f521d5556652e58837152cb,9f48c48?w=992" alt="Eine Analyse der Kanzler-Rede von Peter Tiede:Merz stimmt auf Abschied vom Schutz-Onkel USA ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Vorsicht mit Superlativen. Aber das, was Bundeskanzler Friedrich Merz heute in München gesagt hat, ist für die Bundesrepublik historisch. Keine Zeitenwende-Rede – mehr, viel mehr: eine Epochenwende-Rede. Das alte Europa, der alte Westen: Geschichte! Her muss ein anderes Europa. Ein neuer Westen. Wir müssen uns reinkämpfen in eine neue Weltordnung, die nicht erst kommt, die schon da ist. Friedrich Merz nimmt die Wirklichkeit an. Schon das ist für die deutsche Außen- und Sicherheitspolitik ein Fortschritt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz bläst zum Kampf für die Freiheit: Er nannte seine Rede <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-warnt-in-muenchen-grossmaechte-gefaehrden-welt-698f0fcf56df0f71cc041703"><!-- --><!--[--><!--[-->„Ein Programm der Freiheit“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er meinte auch: Sich die Freiheit zu nehmen, Klartext zu reden, für die eigenen Interessen einzustehen. Und die Freiheit, mit einer Politik der Unterwürfigkeit und des Selbstbetrugs abzurechnen. Auch mit Blick auf China, auch im Verhältnis zu den USA: „Der Führungsanspruch der Vereinigten Staaten ist angefochten, vielleicht verspielt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie immer bei solchen Reden bleibt am Ende die Frage: Was tut er nun konkret, was folgt aus dem, was gesagt wurde? Aber in diesem Fall sind schon die schonungslose Diagnose und die Bereitschaft, das lange Undenkbare auszusprechen, bemerkenswert. Die BILD-Analyse: Das bedeutet diese harte Rede für …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz bietet dem US-Präsidenten Donald Trump nichts weiter an, als den Kampf aufzunehmen. Merz erkennt die Realitäten an: Trump ist wie er ist, das werden wir nicht ändern. Damit muss man umgehen. Trump setzt auf Härte. Merz möchte dagegenhalten. Merz stimmt uns ein auf den großen Abschied vom großen Schutz-Onkel, der auch die Grundrichtung in Europa bestimmt hat. Und er rechnet ab mit der eigenen Schwäche:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Münchner Sicherheitskonferenz:Söder warnt vor Bruch mit den USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/muenchner-sicherheitskonferenz-soeder-warnt-vor-bruch-mit-den-usa-698f6378f4d0b8d94ca1bc87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f6378f4d0b8d94ca1bc88/2a4431a13c3e66544ddbe8ffc78b2ff3,622c5b89?w=992" alt="Münchner Sicherheitskonferenz:Söder warnt vor Bruch mit den USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Klare Worte aus München! Bayerns Ministerpräsident und CSU-Chef Markus Söder (59) warnt eindringlich vor einem Bruch mit den USA. Bei einem Interview mit WELT TV (gehört wie BILD zu Axel Springer) auf der Münchner Sicherheitskonferenz (MSC) machte er deutlich: Das Verhältnis zwischen Amerika und Europa sei entscheidend. Gleichzeitig lobte Söder die Rede des Kanzlers. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die wichtigste Frage ist, wie es im Verhältnis USA und Europa weitergeht“, sagte Söder. Und weiter: „Das ist der Schlüssel für die Stärke und die Sicherheit der Europäer. Und deswegen fand ich: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Bundeskanzler<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat einen ganz guten Sound gesetzt, auf der einen Seite uns stärker zu machen. Aber es ist mir ein wichtiges Anliegen, nicht zu brechen mit Amerika.“ Dazu sei Europa „nicht annähernd in der Lage: militärisch, sicherheitspolitisch, digital oder auch ökonomisch“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söders Rat: „Wir sollten ein bisschen langen Atem bewahren, auf Klugheit setzen und die Amerikaner jetzt nicht vor den Kopf stoßen, aber ihnen schon eine Richtung geben.“ Das sei wie in einer „Beziehungskiste“: „Eine kleine Delle drin, ja! Aber man sollte nicht zu schnell ausziehen, sondern schauen, dass man es wieder gut kitten kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kanzler warnt vor einer Welt der globalen Machtkämpfe und will an Europas Partnerschaft mit den USA festhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordversuch in NRW:Afghane (16) sticht Mann nach Karnevalsfeier nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mordversuch-in-nrw-afghane-16-sticht-mann-nach-karnevalsfeier-nieder-698f4f49f4d0b8d94ca1bb40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f4f49f4d0b8d94ca1bb41/41b8652c4ec89c4df3a1b37545a38a14,2a813aa9?w=576" alt="Mordversuch in NRW:Afghane (16) sticht Mann nach Karnevalsfeier nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grefrath (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Brutale Messerattacke nach einer Karnevals-Party am Niederrhein! Ein 20-Jähriger erlitt lebensgefährliche Verletzungen, der Täter soll ein Afghane (16) sein. Die Staatsanwaltschaft Krefeld und die Polizei Mönchengladbach gehen von versuchter Tötung aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach wurde der junge Mann in der Nacht zu Freitag gegen 23.45 Uhr auf dem Parkplatz der Eissporthalle in Grefrath (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) niedergestochen. Im Festzelt unweit des Tatorts ging etwa zeitgleich die „Altweiberschwoof“-Party zu Ende. An Altweiber, dem Donnerstag vor Rosenmontag, beginnt traditionell der Straßenkarneval. Hunderte Jecke aus der 15.000-Einwohner-Stadt im Kreis Viersen feiern jedes Jahr mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler berichten am Freitag nach der Bluttat: „Nach bisherigem Ermittlungsstand kam es zunächst zu verbalen Streitigkeiten zwischen dem 20-Jährigen und drei Männern. Im weiteren Verlauf soll einer der Männer laut Zeugenaussagen ein Messer gezogen und dem 20-Jährigen eine Stichverletzung zugefügt haben.“ Rettungskräfte brachten den Verletzten ins Krankenhaus, Lebensgefahr konnte nicht ausgeschlossen werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort wurde von den Ermittlern abgesperrt, auf dem Parkplatz liegt mutmaßlich eine Perücke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Android:Neue Google-Funktion zeichnet Telefonate auf</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/neue-google-funktion-fuer-android-zeichnet-telefonate-auf-698f0174616e1cbb1fcd4fb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f0174616e1cbb1fcd4fb5/f5ac958e7473d0e91ff34b41c5c2765e,23327f4b?w=576" alt="Für Android:Neue Google-Funktion zeichnet Telefonate auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nie wieder Details vergessen: Google testet eine neue Funktion für Android, mit der Nutzer Telefonate direkt auf dem Smartphone aufnehmen können. Wer während eines Gesprächs wichtige Infos mitschreibt und später merkt, dass etwas fehlt, bekommt damit eine praktische Hilfe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Testversion erscheint während eines laufenden Telefonats eine zusätzliche Schaltfläche. Nach dem Aktivieren speichert das Handy das Gespräch direkt auf dem Gerät. Die Mitschnitte landen in der Anrufliste. Dort können Nutzer sie anhören, verwalten oder weiterleiten. Wie unter anderem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.heise.de/news/Google-Beta-der-Telefon-App-ermoeglicht-Anrufaufnahmen-11174822.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Heise<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, soll die Aufnahme fest in die offizielle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/apps-aktuelle-infos-und-news-P0peX3hn56q8GBC0Gopw"><!-- --><!--[--><!--[-->App<!--]--><!--]--></a><!--[--> integriert werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit der Speicher nicht unbemerkt vollläuft, lässt sich eine automatische Löschfrist einstellen. Auf Wunsch verschwinden die Aufnahmen nach sieben, 14 oder 30 Tagen. Auch können Nutzer festlegen, dass bestimmte Gespräche automatisch aufgezeichnet werden, etwa Anrufe von unbekannten Nummern oder von ausgewählten Kontakten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mai 2022 hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/google/suchmaschine-und-wegweiser-im-internet-16834770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Google<!--]--><!--]--></a><!--[--> Apps zur Gesprächsaufzeichnung stark eingeschränkt. Viele Entwickler nutzten den Accessibility Service, einen Dienst für Barrierefreiheit, über den Apps mit anderen Anwendungen interagieren können. So ließen sich auch Telefonate mitschneiden. Nach strengeren Regeln verschwanden viele Programme aus dem Play Store. Nun integriert Google die Funktion selbst in die eigene Telefon-App.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltverband schaltet sich ein:Auffällige Wertung sorgt weiter für Wirbel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-auffaellige-wertung-sorgt-weiter-fuer-wirbel-698f4337f4d0b8d94ca1ba63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f4337f4d0b8d94ca1ba64/6dc88e4e9fcf05a6dc0e0831aea8325d,f6040724?w=992" alt="Weltverband schaltet sich ein:Auffällige Wertung sorgt weiter für Wirbel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Streit um die umstrittene </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gold-Entscheidung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Eistanz geht in die nächste Runde! Nach heftiger Kritik an der Wertung – vor allem wegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-auffaellige-wertung-wirbel-um-gold-entscheidung-698ed30b0abe5c8b74ecdeab"><!-- --><!--[--><!--[--><b>auffälliger Abweichungen einer Jurorin</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – hat sich jetzt der Eislauf-Weltverband ISU eingeschaltet. Beim Eistanz hatte das französische Duo Laurence Fournier Beaudry und Guillaume Cizeron vor den US-Favoriten Madison Chock und Evan Bates gewonnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher erklärte gegenüber der US-Nachrichtenagentur AP: „Es ist normal, dass es innerhalb eines Panels unterschiedliche Wertungen gibt, und es existieren verschiedene Mechanismen, um diese Abweichungen zu mildern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Unterschiedliche Noten seien kein Skandal – sondern Teil des Systems. Gleichzeitig betonte der Verband sein „vollstes Vertrauen in die vergebenen Punktzahlen“ und die „vollständige Verpflichtung zu Fairness“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Eistanz bei den Olympischen Winterspielen sorgt eine Entscheidung für mächtig Wirbel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich weiß noch nicht genau, was das bedeutet“:Vonn braucht 4. und 5. OP!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/lindsey-vonn-braucht-4-und-5-op-weiss-noch-nicht-was-das-bedeutet-698f5c6712e01366e5874327</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f5c6712e01366e5874328/c385ce5d9d730c05cb9890e07cac9860,83ec3614?w=576" alt="„Ich weiß noch nicht genau, was das bedeutet“:Vonn braucht 4. und 5. OP!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>olympischen Abfahrtsrennen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war Lindsey Vonn (41) schwer gestürzt. Dabei zog sie sich eine komplexe Tibiafraktur zu. In der Folge musste Vonn bereits dreimal operiert werden. Nun hat sich der US-Superstar in einer Videobotschaft auf Instagram erneut zu Wort gemeldet und verkündet, dass eine vierte Operation notwendig sei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vonn in dem Video: „Die letzten Tage hier im Krankenhaus waren ziemlich hart. Endlich fühle ich mich wieder mehr wie ich selbst, aber ich habe noch einen langen, langen Weg vor mir.“ Vonn liegt im Krankenhaus Ca’ Foncello in Treviso.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Olympiasiegerin von 2010 bedankt sich bei „allen, die mir Blumen, Briefe und Stofftiere geschickt haben“. Vonn weiter: „Das war einfach unglaublich und hat mir sehr geholfen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie gibt außerdem einen Einblick in ihre medizinische Verfassung. „Morgen werde ich erneut operiert und hoffe, dass alles gut verläuft, damit ich möglicherweise entlassen werde und nach Hause zurückkehren kann“, sagt sie und führt aus. „Ich werde noch eine weitere Operation benötigen. Ich weiß noch nicht genau, was das bedeutet. Aber das ist sozusagen mein aktueller Stand.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Kondome sind aus:Sex-Alarm im Olympia-Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-sex-alarm-in-cortina-sind-schon-die-kondome-aus-698f13f90abe5c8b74ece657</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f13f90abe5c8b74ece658/9a162075c1e99be0e9e043ec5c4b7919,7885bc02?w=576" alt="Die Kondome sind aus:Sex-Alarm im Olympia-Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amore mio – jetzt sind schon die Kondome aus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen <!--]--><!--]--></a><!--[-->Spielen in Mailand und Cortina jagt ein Höhepunkt den nächsten – anscheinend auch in den Olympischen Dörfern, die es in Mailand, Predazzo, Cortina und Livigno gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade mal eine knappe Woche dauern die Spiele nun an, doch im ersten Ort wird bereits gemeldet: Die Kondome im Olympischen Dorf sind aus! In Cortina, wo die Wettkämpfe im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/ueberraschung-im-2-lauf-rodel-bronze-fuer-deutschland-698cc6a662ee8b267c15bf90"><!-- --><!--[--><!--[-->Eiskanal<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Curling und Ski Alpin (Frauen) stattfinden, gibt es keine Verhütungsmittel mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kondom-Alarm bei Olympia. Wie immer bei den Spielen, stellt das IOC kostenlos im Olympischen Dorf Kondome zur Verfügung. Die Verteilung von Kondomen hat eine lange Tradition. Schon bei den Spielen 1988 in Seoul (Südkorea) gibt es die Folienpackungen. Für viele auch ein beliebtes Souvenir.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Video nach Horrorsturz:Lindsey Vonn meldet sich bei ihren Fans</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/nach-horrorsturz-lindsey-vonn-meldet-sich-bei-ihren-fans-698f5f3f56df0f71cc041e4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f5f3f56df0f71cc041e4d/d4a48ccb7189660fd7852a091fa9e0f9,faa55dd3?w=304" alt="Erstes Video nach Horrorsturz:Lindsey Vonn meldet sich bei ihren Fans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn meldet sich aus dem Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wegen-spruch-auf-ring-box-taylor-swift-meldet-sich-zu-olympia-heiratsantrag-698eea43f4d0b8d94ca1b127</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eea43f4d0b8d94ca1b127/3d0d0af26b50fc04f4568b3539dd223e,62ce9347?w=304" alt="Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Ski-Star Breezy Johnson wird mit einem Heiratsantrag überrascht und dazu gratuliert auch Taylor Swift. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:49:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>