<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ex-Schumi-Manager in seiner Villa ausgeraubt und geschlagen:Als er den Tresor-Code nicht verriet, schlugen die Täter zu</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/willi-weber-brutal-ueberfallen-jetzt-spricht-er-in-bild-6939739011f914c89b859207</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939739011f914c89b859208/4295a55600e009ea622681cfe22078c1,f529bee1?w=992" alt="Ex-Schumi-Manager in seiner Villa ausgeraubt und geschlagen:Als er den Tresor-Code nicht verriet, schlugen die Täter zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ausgerechnet an dem Ort, an dem er sich am sichersten fühlen sollte, kam es zu einem traumatischen Vorfall: Willi Weber, der ehemalige Manager von Formel-1-Ikone Michael Schumacher, wurde in seiner Villa brutal überfallen. Mit Sturmhauben maskierte Täter drangen ein, schlugen Weber, bis er den Tresor-Code preisgab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Raubüberfall hinterließ nicht nur körperliche Spuren, sondern versetzte ihn auch in einen Schockzustand. Welche Details der Überfall aufgedeckt hat, wie es Weber jetzt geht und was er über den Abend sagt, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstmals saß auch sie neben ihm auf der Anklagebank:Welche Rolle spielt Frau Benko?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rene-und-nathalie-benko-erstmals-gemeinsam-auf-anklagebank-693990a9d865906264177e22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693990a9d865906264177e23/316b953b140789b5375f87822e046114,4b4d2d10?w=576" alt="Erstmals saß auch sie neben ihm auf der Anklagebank:Welche Rolle spielt Frau Benko?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Sie waren DAS österreichische Glamour-Paar: René und Nathalie Benko. Am heutigen Mittwoch saßen die beiden gemeinsam ab 9 Uhr auf der Anklagebank des Landesgerichts Innsbruck. Der Vorwurf: „Betrügerische Krida“. Das entspricht dem deutschen Bankrott. Das Urteil: 15 Monate Haft auf Bewährung für den Gründer des Immobilien- und Handelsimperiums Signa, seine Frau wurde freigesprochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen war es das erste Aufeinandertreffen der beiden seit der Inhaftierung des Pleite-Milliardärs am 23. Januar. BILD war vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft wirft dem früheren Milliardär, der über seine Signa Holding u.a. Galeria Kaufhof erwarb, und seiner Frau vor, während seiner privaten Insolvenz Vermögenswerte vor Gläubigern verborgen zu haben. Es geht um 120.000 Euro in bar sowie um Luxusuhren, Ringe und Manschettenknöpfe im Wert von 248.817 Euro, die René Benko beiseitegeschafft haben soll, um sie den Gläubigern zu entziehen. Nathalie soll ihm dabei geholfen haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kaum wiederzuerkennen: Nathalie Benko ungeschminkt und betont unauffällig gestylt im Gerichtssaal<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlagabtausch mit Europas Staatschefs!:Trump: „Haben in ziemlich deutlichen Worten über die Ukraine diskutiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-ueber-telefonat-mit-merz-und-co-haben-in-deutlichen-worten-ueber-ukraine-diskutiert-693a0655c3b4893a9e2b5110</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a0655c3b4893a9e2b5111/0cb8c21b1c39a5fed9f9397aee214acd,387871eb?w=576" alt="Schlagabtausch mit Europas Staatschefs!:Trump: „Haben in ziemlich deutlichen Worten über die Ukraine diskutiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Verhandlungen über einen Frieden in der Ukraine laufen auf Hochtouren – doch ein Ergebnis, das sowohl die Ukraine als auch Russland akzeptieren, liegt immer noch nicht auf dem Tisch. Jetzt offenbart US-Präsident Donald Trump: Bei den Gesprächen ging es zuletzt hitzig zu!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben in ziemlich deutlichen Worten über die Ukraine diskutiert“, sagte Trump am Mittwoch im Weißen Haus vor Journalisten über sein Gespräch mit Bundeskanzler Friedrich Merz, dem britischen Premierminister Keir Starmer und Frankreichs Präsidenten Emmanuel Macron kurz zuvor. Der US-Präsident fuhr fort: „Wir hatten wohl einige kleine Meinungsverschiedenheiten über Personen, und wir werden sehen, wie sich das entwickelt.“ Ins Detail ging er nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig deutete er an, dass eine Lösung bald „gefunden“ werden könnte. „Viele Leute sagen, dass wir näher dran sind als je zuvor.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu weiteren Gesprächen sagte Trump, die Europäer hätten den Wunsch geäußert, dass US-Vertreter am Wochenende an einem Treffen in Europa teilnehmen. Ein Ja gab er dazu aber noch nicht. „Wir werden eine Entscheidung treffen, je nachdem, welche Antwort sie uns (nach dem Telefonat, d. Red.) geben“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump.<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Wir wollen keine Zeit verschwenden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit großer Tabelle:So viel mehr bringt Ihnen die neue Pendlerpauschale</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pendlerpauschale-steigt-ab-2026-so-stark-profitieren-sie-grosse-tabelle-6932938311f914c89b85379e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932938311f914c89b85379e/92fb46f3ef09d43771e6f2751082f94e,f7493014?w=656" alt="Mit großer Tabelle:So viel mehr bringt Ihnen die neue Pendlerpauschale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 gibt es für Pendler eine erfreuliche Änderung: Die Entfernungspauschale steigt für alle Beschäftigten. Die rund 20 Millionen Menschen, die täglich zur Arbeit pendeln, können dadurch mehr Geld vom Finanzamt zurückholen und erhebliche Steuerersparnisse erzielen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was das für Betroffene bedeutet, wann die Steuerersparnis wirklich greift und wie Sie die Pauschale optimal in Ihrer Steuererklärung nutzen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geprüft im TV-Labor:Diese Spitzen-Fernseher sind Vorweihnachts-Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/weihnachten-tv-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939c92011f914c89b8598a0/acdc3fe963a9db3097de0d897079be13,6391b175?w=320" alt="Geprüft im TV-Labor:Diese Spitzen-Fernseher sind Vorweihnachts-Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stefanie Giesinger verrät:Ich habe nur Lust auf Sex, wenn …</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefanie-giesinger-enthuellt-sexuelle-unlust-im-podcast-6939468bff72d1ca14998251</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939468bff72d1ca14998251/87ecf5563b687814eb5b2bfd52ed1c23,1cc293b5?w=320" alt="Stefanie Giesinger verrät:Ich habe nur Lust auf Sex, wenn …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In ihrem Podcast „G Spot“ packt Stefanie Giesinger oft Tabuthemen an. Jetzt widmet sie sich einer Sache, die am liebsten totgeschwiegen wird: sexuelle Unlust in Beziehungen. Und erzählt, wie oft sie selbst wirklich Lust auf Intimität hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich kenne viele Freundinnen, die monatelang keinen Sex haben – und das ist völlig okay“, sagt Giesinger im Gespräch mit Moderatorin Maria Popov (32). Die GNTM-Siegerin von 2014 habe sich gefragt, wie oft sie tatsächlich Lust auf Sexualität verspüre. Giesinger ist seit einem Jahr mit ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefanie-giesinger-das-model-ist-verlobt-6708f93a2a748979b746ef06"><!-- --><!--[--><!--[-->Partner Armando Mayr<!--]--><!--]--></a><!--[--> zusammen. Mittlerweile hat sich das Paar sogar verlobt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl die Liebe noch sehr frisch ist, überrascht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/stefanie-giesinger/stefanie-giesinger-alle-infos-76664486.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Giesingers<!--]--><!--]--></a><!--[--> Antwort, wann sie vor allem Lust habe: „Bei mir sind das ein paar Tage im Monat, wenn ich meinen Eisprung habe.“ Frauen haben um den Eisprung herum oft mehr Lust auf Sex, weil der Östrogenspiegel seinen Höhepunkt erreicht, was die Libido steigert und zu einem stärkeren sexuellen Verlangen führt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/stefanie-giesinger/stefanie-giesinger-alle-infos-76664486.bild.html" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Giesinger<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagt offen, dass sie an vielen anderen Tagen im Monat nicht aus eigenem Antrieb Sex hat, sondern aus einem Gefühl der Verpflichtung heraus: „Manchmal ist es einfacher, einfach Ja zu sagen, als eine Diskussion zu führen.“ Sie nennt das im Gespräch „Verlegenheitssex“. Ein Akt aus Liebe, aber ohne eigenes Verlangen nach körperlicher Nähe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die BVB-Wahrheit?:Komm endlich in die Pötte, Schlotterbeck!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nico-schlotterbeck-entscheidungsdruck-in-dortmund-6939d7f711f914c89b859933</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939d7f711f914c89b859934/f61f06e46103f838eb1af1968c027e28,3486fc01?w=656" alt="Die BVB-Wahrheit?:Komm endlich in die Pötte, Schlotterbeck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nico Schlotterbeck, was willst Du wirklich?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Dortmund bauen sie Dir gerade ein Denkmal – und Du überlegst, ob Dir das Trikot von Barcelona, Bayern oder Liverpool besser steht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Oder grübelst Du wegen Champions-League-Blamagen wie gegen Norwegen-Gigant Bodø/Glimt (2:2) in Wahrheit schon länger gar nicht mehr über Deine Zukunft?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sicher ist: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> sieht in Dir den Kapitän der Zukunft. Chef der Kabine. Gesicht des Vereins. Der neue Mars Hummels (36), der neue Marco Reus (36) – am besten beide Legenden in einem.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandt-Doppelpack reicht nicht!:Pfiffe gegen BVB-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-reus-und-grosskreutz-sehen-sorgen-auftritt-des-bvb-693997d611f914c89b8595cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693997d611f914c89b8595cd/5b7238ded7619e58aa0a751816554872,139c1f79?w=576" alt="Brandt-Doppelpack reicht nicht!:Pfiffe gegen BVB-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Legenden bringen dem BVB kein Glück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund blamiert sich in der Champions League gegen den norwegischen Außenseiter Bodø/Glimt, spielt nach zweimaliger Führung nur 2:2. Nach Abpfiff hallt ein Pfeifkonzert durch den Signal Iduna Park.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehr Sorgen gibt’s, weil gleich zwei Abwehrspieler verletzt ausgewechselt werden müssen. All das vor den Augen von Marco Reus (36) und Kevin Großkreutz (37) mitten in der Kurve.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BVB-Legende Reus (429 Spiele) ist primär als DAZN-Experte im Einsatz. Sagt vor dem Spiel über seinen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Es war und ist immer noch mein Leben. Ich habe dem Verein versucht, alles zu geben – und umgekehrt. So etwas vergisst du nicht.“ Reus spielte zwölf Jahre in Dortmund, gewann zwei Mal den DFB-Pokal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Blamage gegen No-Name-Norweger:Schlotterbeck-Vorwürfe gegen seinen BVB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-schlotterbeck-vorwuerfe-gegen-seinen-bvb-nach-blamage-6939ce3111f914c89b8598c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939ce3111f914c89b8598c3/fd467b6447543295d5fa9e549407fade,d4ebb1cb?w=576" alt="Nach Blamage gegen No-Name-Norweger:Schlotterbeck-Vorwürfe gegen seinen BVB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er legt den Finger in die Wunde!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund blamiert sich in der Champions League gegen den norwegischen No-Name-Gegner Bodø/Glimt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-reus-und-grosskreutz-sehen-sorgen-auftritt-des-bvb-693997d611f914c89b8595cc"><!-- --><!--[--><!--[-->2:2<!--]--><!--]--></a><!--[-->), kassiert dafür von den eigenen Fans Pfiffe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Abpfiff nimmt Dortmund-Kapitän Nico Schlotterbeck (26/BILD-Note 4) kein Blatt vor den Mund, erhebt dabei sogar Vorwürfe gegen seinen BVB und seine Team-Kollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schlotterbeck am DAZN-Mikro deutlich: „Wir fangen an, nach dem 1:0 extrem fahrig zu spielen, haben unfassbar schlechte erste Kontakte. Jeder spielt so ein bisschen sein Spiel. Die Spieler, die reinkommen, verlieren jeden Ball. Ich sage immer, Winner-Mentalität ist, das Spiel zu killen. Das haben wir nicht hinbekommen. Wir chippen vor dem Torhüter, umkurven noch ein, zwei Spieler und wollen es schön machen. Das reicht dann nicht.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimpapier enthüllt krasse US-Pläne:Trump will vier Länder von der EU „wegziehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-plan-gegen-die-eu-ist-noch-krasser-als-gedacht-693968f97a0ab5a4f7a80ac1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693968f97a0ab5a4f7a80ac2/05707acae26375ccfeaae79891d6375d,156877e?w=656" alt="Geheimpapier enthüllt krasse US-Pläne:Trump will vier Länder von der EU „wegziehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In seiner Nationalen Sicherheitsstrategie erklärt US-Präsident Trump, dass er die EU schwächen will. Doch jetzt kommt es noch krasser.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine bislang geheime Langfassung des Papiers wurde enthüllt – und darin verrät die US-Regierung, wie genau sie die EU spalten und schwächen will. Und was Trump damit meint, dass er den „Widerstand“ gegen die EU unterstützten möchte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die spektakuläre Enthüllung und was sie für Europa bedeutet – jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royals beim Staatsbankett:Nach Epstein-Enthüllungen! Prinzessin Sofia fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-skandal-erschuettert-prinzessin-sofia-meidet-nobelbankett-69399532d865906264177ea5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69399532d865906264177ea5/87c505fd7e2d8cf63e861526c87a45e8,fdf43194?w=320" alt="Royals beim Staatsbankett:Nach Epstein-Enthüllungen! Prinzessin Sofia fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stockholm – <!--]--><!--[--><b>Als es am Mittwochabend in Stockholm beim Nobelpreis-Bankett (Nobel Banquet) glitzerte und funkelte, fehlte eine, die sonst nie eine Gelegenheit für royale Strahlkraft auslässt: Prinzessin Sofia.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet jetzt, wo neue Enthüllungen ihre frühere Nähe zu Jeffrey Epstein öffentlich gemacht haben, blieb sie dem Nobel-Bankett fern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carl-Philip sitzt beim Nobelpreis-Bankett nicht neben seiner Ehefrau, sondern ist Tischnachbar einer anderen Dame<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Liegt es an diesen skandalösen Enthüllungen? Sofia hatte mehrfach persönlichen Kontakt zu Sexualstraftäter Jeffrey Epstein. Der schwedische Hof musste gegenüber der überregionalen Zeitung „Dagens Nyheter“ einräumen: „Prinzessin Sofia hat die betreffende Person vor etwa 20 Jahren ein paar Mal getroffen. Sie wurde der betreffenden Person um das Jahr 2005 herum einige Male vorgestellt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Temu, Shein & Co.:Gift und Müll: Umweltminister knöpft sich China-Pakete vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/temu-shein-co-gift-und-muell-umweltminister-knoepft-sich-china-pakete-vor-693986d511f914c89b85944b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693986d511f914c89b85944b/d1ba7d29a5d5927a3f6c6dbe4cedac1a,6f3cca5f?w=320" alt="Temu, Shein & Co.:Gift und Müll: Umweltminister knöpft sich China-Pakete vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Jeden Tag kommen mehr als 400.000 Pakete aus China nach Deutschland – und der Müll bleibt hier! Oft ist auch Müll drin – und anders als die meisten europäischen Onlinehändler zahlen die Händler, die über die Online-Plattformen Temu, Shein oder AliExpress verkaufen, auch nicht für den Verpackungsmüll! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundesumweltminister Carsten Schneider (49, SPD) reicht es jetzt mit der Paket- und Müllflut aus dem Kommunisten-Reich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Minister Schneider zu BILD: „Diese Billigpakete aus China machen viel zu viele Probleme: Spielzeuge, die Gift enthalten, Billigtextilien, die nur einmal getragen werden und dann die Altkleidercontainer überfluten, oder Elektrogeräte, die nicht den Sicherheitsstandards entsprechen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Knöpft sich die Schrott-Pakete aus dem Peking-Reich vor: Umweltminister Carsten Schneider (49, SPD)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 03:59:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>