<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Linke fordert kostenlosen Eintritt in Hamburgs Freibäder – unter dieser Bedingung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/linke-fordert-kostenloser-eintritt-in-hamburgs-freibaeder-unter-einer-bedingung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/412246222-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Linke fordert kostenlosen Eintritt in Hamburgs Freibäder – unter dieser Bedingung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sprung ins kühle Nass: Hier im Kaifu-Bad (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Ste<strong>igt das Thermometer in Hamburg über 27 Grad</strong>, können Schulen schließen: Hitzefrei. Und die Berufstätigen? Die schwitzen weiter in stickigen Büros, unter der prallen Sonne auf dem Bau oder in vollen Geschäften. Vor dem Hintergrund fordert die Linksfraktion Hamburg eine Sonderregelung in Hamburgs Freibädern. </strong></p><p>Die Idee der Fraktion: Ab 27 Grad sollen alle Hamburger kostenlos Freibäder besuchen dürfen. Der Gedanke dahinter: Hohe Temperaturen belasten viele Berufstätige, und nicht jede Familie kann sich einen Urlaub am Meer leisten. Offene Bäder an heißen Tagen würden eine unkomplizierte Möglichkeit zur Abkühlung mitten in der Stadt schaffen – und so die Gesundheit der Bürger fördern.</p><p>Jan Libbertz, familienpolitischer Sprecher der Fraktion Die Linke, sagt: „Gratis abkühlen in den Bäderland-Freibädern – an solchen Hundstagen ist das für alle kleinen und großen Hamburger:innen eine Chance, der Hitze zu trotzen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonne satt! So wird das Wetter in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sonne-satt-so-wird-das-wetter-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/kaifu-freibad-03-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C1003px%2C703px%2C703px&webp=1" alt="Sonne satt! So wird das Wetter in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucherinnen eines Hamburger Freibads (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bäderland </span></p><p><strong>Hamburger dürfen sich auf wahres Sommerwetter freuen: reichlich Sonnenschein und Temperaturen um die 30 Grad. Nur vereinzelt soll es Tropfen oder leichte Gewitter geben.</strong></p><p>Am Dienstag ziehen teilweise dichte Wolkenfelder über den sonst blauen Himmel über Hamburg, meldet der Deutsche Wetterdienst (DWD). Im Laufe des Tages könnte es auch etwas tröpfeln. Das trübt das Sommerfeeling jedoch nicht: Die Temperaturen steigen auf bis zu 28 Grad. Dazu bläst eine schwache Brise durch die Stadt.</p><p>In der Nacht zum Mittwoch fallen die Temperaturen auf etwa 25 Grad. Einzelne Wolken bedecken den Nachthimmel, nass wird es kaum.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leck in Lkw-Tank gerissen: 150 Liter Diesel laufen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leck-in-lkw-tank-gerissen-150-liter-diesel-ausgelaufen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-lkw-tank-auf-baustelle-aufgerissen-20250812-000994.jpeg?resize=300%2C300&crop=109px%2C321px%2C880px%2C879px&webp=1" alt="Leck in Lkw-Tank gerissen: 150 Liter Diesel laufen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Etwa 150 Liter Diesel liefen aus dem beschädigten Tank des Lkws.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Der Tank eines Lkw ist am Dienstagmittag aufgerissen, weshalb rund 150 Liter Diesel auf einer Baustelle in Lohbrügge ausliefen.  </strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 11 Uhr an eine Schul-Baustelle an der Billwerder Straße gerufen, weil der Tank eines Lkw aufgerissen war und rund 150 Liter Diesel ausliefen. Die Einsatzkräfte fingen den Großteil des Treibstoffs mithilfe einer Plane auf, erklärte ein Sprecher der Feuerwehr. Danach pumpten sie den Tank aus. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kanu-chaos-am-kuhmuehlenteich-keiner-kuemmert-sich/">Kanu-Chaos am Kuhmühlenteich: Keiner kümmert sich</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof: Mann brüllt Passanten an – jetzt sitzt er im Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hauptbahnhof-mann-bruellt-passanten-an-jetzt-sitzt-er-im-knast/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/274314622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C404px%2C1302px%2C1306px&webp=1" alt="Hauptbahnhof: Mann brüllt Passanten an – jetzt sitzt er im Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten haben den 51-Jährigen überprüft, nachdem er am Hamburger Hauptbahnhof Passanten angeschrien haben soll. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / rtn - radio tele nord | rtn, frank bründel</span></p><p><strong>Ein Mann sorgte in der Nacht auf Dienstag für Aufruhr am Hamburger Hauptbahnhof: Grundlos habe er Passanten angeschrien. Als die Bundespolizei den Mann überprüfte, kam heraus: Der Mann wird seit fast einem Jahr mit einem Haftbefehl gesucht. </strong></p><p>Der Vorfall habe sich um kurz nach 0.30 Uhr in der Nacht zu Dienstag ereignet, sagte die Bundespolizei. Polizisten überprüften den herumschreienden, mutmaßlich alkoholisierten 51-Jährigen. Dabei stellten sie fest, dass er seit September 2024 wegen Diebstahls und Unterschlagung mit einem Haftbefehl gesucht wird.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sechs-femizide-schon-in-diesem-jahr-sie-mussten-sterben-weil-sie-frauen-sind/">Sechs Femizide allein in diesem Jahr: Sie mussten sterben, weil sie Frauen sind</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Multi-Millionen-Projekt: Schöner Altbau in der Hamburger City plattgemacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schoener-altbau-in-der-city-platt-gemacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/neustadt-20250806-130306-copy.jpg?resize=300%2C300&crop=309px%2C143px%2C707px%2C707px&webp=1" alt="Für Multi-Millionen-Projekt: Schöner Altbau in der Hamburger City plattgemacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Ecke Poststraße/Große Bleichen in der Hamburger City entsteht ein Neubau.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Nun ist er bald Geschichte, der attraktive Altbau an der Ecke Poststraße/Große Bleichen: Der Abrissbagger hat das Gründerzeitgebäude nahezu plattgemacht. Passanten bleiben an der Rückseite des Alsterhauses fassungslos stehen, machen Fotos.</strong></p><p>Der Abriss erfolgt im Rahmen der „Revitalisierung“ des Hamburger Hofs. Die Einkaufspassage ist schon seit Längerem geschlossen.</p><p>Die Versicherungskonzerne Ergo und Munich reinvestieren in den großen Komplex zwischen Jungfernstieg und Poststraße mehrere Hundert Millionen Euro. Die Fassade des früheren Hotels am Jungfernstieg bleibt erhalten, genauso wie einige Fassaden an den Großen Bleichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>65-Jähriger bei E-Scooter-Crash schwer verletzt: Polizei sucht nach Oben-ohne-Mann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-e-scooter-crash-schwer-verletzt-polizei-sucht-nach-oben-ohne-mann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/308952578-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=301px%2C287px%2C1422px%2C1423px&webp=1" alt="65-Jähriger bei E-Scooter-Crash schwer verletzt: Polizei sucht nach Oben-ohne-Mann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein umgestürzter E-Scooter (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Heftiger Crash in Sülldorf: Ein 65-jähriger Radfahrer wird schwer verletzt – der E-Scooter-Fahrer haut einfach ab. Jetzt sucht die Polizei nach dem jungen Mann.</strong></p><p>Laut Polizei war der E-Bike-Fahrer am Freitagvormittag gegen 11.25 Uhr auf dem Fahrradweg der Sülldorfer Landstraße in Richtung Wedel unterwegs. Dort kam ihm zwischen Sülldorfer Kirchenweg und Sülldorfer Mühlenweg der E-Scooter-Fahrer frontal entgegen.</p><p>Der Mann auf dem schwarzen Roller krachte mit dem Radfahrer zusammen. Der 65-Jährige stürzte zu Boden und musste mit schweren Verletzungen ins Krankenhaus gebracht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trecker, TV-Stars und viel Grün: 20 Sommertipps für Hamburgs unterschätzten Osten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verlassene-drehorte-kuenstliche-burgen-und-viel-gruenes-20-tipps-fuer-wandsbek/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua5617-627-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=755px%2C359px%2C1350px%2C1349px&webp=1" alt="Trecker, TV-Stars und viel Grün: 20 Sommertipps für Hamburgs unterschätzten Osten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Emilia Skibbe versetzt sich auf einem Traktor im Museumsdorf in Volksdorf in das alte Leben in den Walddörfern. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Zwischen Plattenbau und den grünen Walddörfern: Hamburgs bevölkerungsreichster Bezirk hat viel für Ausflugslustige zu bieten. Ob Strand-Flair in Tonndorf, eine Serienkulisse in Jenfeld, Schafe streicheln und Klettern in den Walddörfern oder Ausruhen, mitten an der Wandsbeker Chaussee: Wandsbek bietet Aktivitäten für Altersklassen aller Art. Hier sind 20 Tipps für den Hamburger Nordosten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 11:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Hamburger Werft – Feuerwehr mehrere Stunden im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-in-hamburger-werft-feuerwehr-mehrere-stunden-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-2198-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=669px%2C0px%2C1709px%2C1711px&webp=1" alt="Brand in Hamburger Werft – Feuerwehr mehrere Stunden im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bis 23.20 Uhr waren die Einsatzkräfte mit den Löscharbeiten beschäftigt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Am Montagabend wurde die Hamburger Feuerwehr zu einem Einsatz nach Rothenburgsort</strong> <strong>gerufen.</strong> <strong>Ein Feuer war in dem zweistöckigen Bürogebäude einer Bootswerft ausgebrochen. Verletzt wurde niemand.</strong></p><p>Im Dachgeschoss des Gebäudes an der Straße Kaltehofe-Hinterdeich war es gegen 20 Uhr zu einem Zimmerbrand gekommen, wie ein Sprecher der Feuerwehr der MOPO mitteilte. Vor Ort wurde niemand angetroffen. Rund 20 Einsatzkräfte der Feuerwehr waren an den Löscharbeiten beteiligt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/7-tote-radler-eine-spurensuche/">Schon sieben tote Radfahrer dieses Jahr in Hamburg: Es gibt ein Unfall-Muster</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsbrand in Hamburg: Mann muss aus drittem Stock gerettet werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnungsbrand-in-eidelstedt-mann-muss-aus-drittem-stock-gerettet-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/verpixeltn5-250812-id38069-15.png?resize=300%2C300&crop=777px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Wohnungsbrand in Hamburg: Mann muss aus drittem Stock gerettet werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann musste von den Einsatzkräften aus dem dritten Stock gerettet werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Im Hamburger Stadtteil Eidelstedt hat es am frühen Morgen in einer Wohnung gebrannt. Dabei konnte ein Mann aus dem betroffenen dritten Stock gerettet werden, wie ein Sprecher der Feuerwehr sagte.</strong></p><p>Zwei weitere Personen wurden vom Rettungsdienst behandelt. Gegen 4.30 Uhr sei die Feuerwehr ausgerückt, da Rauch aus dem Fenster im dritten Stock eines Hauses drang.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/elbfischer-rettet-familie-vor-feuer-habe-wie-ein-roboter-reagiert/">Elbfischer rettet Familie von Flammen-Boot: „Habe einfach wie ein Roboter reagiert“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 07:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbrecher-Pärchen überfällt 97-Jährige in ihrer Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verbrecher-paerchen-ueberfaellt-97-jaehrige-in-ihrer-wohnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/513436316-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C188px%2C1518px%2C1519px&webp=1" alt="Verbrecher-Pärchen überfällt 97-Jährige in ihrer Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unbekannte Täter stehlen Schmuck aus der Wohnung einer Seniorin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>In Hamburg-Tonndorf überfällt ein Verbrecher-Pärchen eine 97-Jährige in ihrer Wohnung. Die Polizei ermittelt und sucht nach Zeugen.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich am Samstag: Ein Pärchen klingelt an der Tür einer 97-Jährigen Seniorin und gibt sich als Mitarbeitende der Hausverwaltung aus. Ihr Plan: Sie wollten sich unter dem Vorwand, Messarbeiten durchführen zu müssen, Zugang zur Wohnung verschaffen.</p><p>Wegen erheblicher Zweifel verweigerte die 97-Jährige ihnen den Zutritt. Daraufhin drangen die bislang unbekannten Täter mit Gewalt in die Wohnung ein – wobei die Seniorin unverletzt blieb.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu trocken: Hamburger Imker ernten weniger Honig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zu-trocken-hamburger-imker-ernten-weniger-honig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/540587576.jpg?resize=300%2C300&crop=504px%2C277px%2C743px%2C743px&webp=1" alt="Zu trocken: Hamburger Imker ernten weniger Honig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aufgrund der Trockenheit im Frühjahr verbrauchten Bienen den Nektar hauptsächlich selbst. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / picture alliance | Philippe Ruiz</span></p><p><strong>Der Frühling im Norden war überdurchschnittlich warm und trocken. Das hat Einfluss auf die Honigbilanz der Hamburger Imker. </strong></p><p>Die haben wegen des außergewöhnlich sonnigen, trockenen und warmen Frühlings weniger Honig geerntet als üblich. „Da der Honigertrag eng mit dem Wetter verknüpft ist, fällt die Honigbilanz 2025 insgesamt leicht unterdurchschnittlich aus“, sagte Edda Gebel, Vorsitzende des Imkerverbandes Hamburg, der Deutschen Presse-Agentur in Hamburg. </p><p>Hintergrund ist, dass der Trockenstress bei Pflanzen und Bienen Wasser- und Nektarmangel verursacht hat. „Das führte dazu, dass die Völker im Frühjahr die knappe Ressource überwiegend selbst verbrauchten und nicht so viel als Vorrat einlagern konnten.“ Der Qualität des geernteten Honigs habe das insgesamt jedoch nicht geschadet. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>