<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bei Einreise aus Dänemark:Erneute Festnahme wegen Hamas-Terror</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bei-einreise-aus-daenemark-erneute-festnahme-wegen-hamas-terror-6915db9e58d2cfb625f5aef7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915db9e58d2cfb625f5aef8/11ddacba74df2836aee8c4e2ed91de80,11636e00?w=992" alt="Bei Einreise aus Dänemark:Erneute Festnahme wegen Hamas-Terror" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe – <!--]--><!--[--><b>Am Donnerstagmorgen nahmen Beamte des BKA und der Bundespolizei in einem Zug nach Flensburg den im Libanon geborenen Mahmoud Z. fest – bei seiner Einreise aus Dänemark nach Deutschland. Dem Mann wird vorgeworfen, Waffen für die Terrororganisation Hamas beschafft zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Ermittlern soll er im August in Hessen ein Sturmgewehr, acht Pistolen und über 600 Schuss Munition übernommen und nach Berlin gebracht haben – zu einem weiteren Verdächtigen, Wael F. M., der bereits am 1. Oktober verhaftet wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Waffen waren offenbar für geplante Anschläge auf israelische oder jüdische Einrichtungen in Deutschland und Europa bestimmt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hand in Hand in den Himmel“:Schwestern Dina und Adelina (16, 19) sterben bei Crash</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bad-kissingen-bayern-schwestern-sterben-bei-schwerem-unfall-6913497b71dafa6e0afd06a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6913497b71dafa6e0afd06a2/5405c1f645ac34ec62b7ba85be13d471,e88f0c7d?w=992" alt="„Hand in Hand in den Himmel“:Schwestern Dina und Adelina (16, 19) sterben bei Crash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall nahm Lidia und Andreas W. ihre beiden Töchter Dina (†19) und Adelina (†16). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Weg zu einem Ernte-Dank-Gottesdienst verunglückten die Schwestern tödlich. Trotz des unermesslichen Verlusts finden die Eltern Trost im Glauben und der überwältigenden Unterstützung von Fremden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Familie mit diesem Schicksalsschlag umgeht und warum sie selbst für den Unfallverursacher Verständnis zeigt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst:Einer von 15 Männern muss zum Bund</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-wehrdienst-einer-von-15-maennern-muss-zum-bund-691588eb0407e2fef73cb0ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691588eb0407e2fef73cb0bb/aeac67e24caa37c19f03c765d734ca1f,1dcb826d?w=992" alt="Neuer Wehrdienst:Einer von 15 Männern muss zum Bund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Der Knoten beim Thema Wehrpflicht ist geplatzt: Union und SPD haben sich für den neuen Wehrdienst geeinigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wichtigsten Punkte: ▶︎ Musterung für alle Jungs ab 18! (ab Jahrgang 2008) ▶︎ Unter den Gemusterten wird – falls es nicht genug Freiwillige gibt – ausgelost, wer zur Bundeswehr muss (für sechs Monate) ▶︎ Frauen können, müssen aber nicht gemustert werden – sie kriegen zunächst den gleichen Fragebogen wie die Jungs ▶︎ Der Dienst soll sich lohnen: Es gibt mehr Geld, und der Führerschein wird bezahlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gesetzentwurf zum neuen Wehrdienst wird mit rund 300.000 Wehrpflichtigen pro Jahr gerechnet. Pistorius plant mit folgenden Zahlen: 2026 sollen sich 20.000 junge Menschen zum Wehrdienst melden (2024 waren es gut 10.000). Ab 2027 rechnet der Minister mit 23.000 Freiwilligen, 2028 „mit 28.000, und so weiter“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das heißt: Im kommenden Jahr würde jeder 15. Gemusterte zum Bund, 2028 schon fast jeder Elfte – vorausgesetzt, der Bundestag verabschiedet in einem eigenen Gesetz die Rückkehr der Wehrpflicht („Bedarfswehrpflicht“) und das Losverfahren.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-erwartet-junge-maenner-bei-der-musterung-6915a0ea71dafa6e0afd2750</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915a0ea71dafa6e0afd2751/12c37a6728443dd45de71fa94c8e5104,da6a3f9b?w=576" alt="Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Musterung kehrt zurück! Union und SPD haben sich geeinigt: Mit dem neuen „Bedarfswehrdienst“ sollen alle jungen Männer ab 18 zur Untersuchung. Der Bundestag muss dem Gesetz noch zustimmen – doch klar ist: Bei Hunderttausenden jungen Männern soll künftig geprüft werden, ob sie körperlich und medizinisch fit für den Wehrdienst sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen 1957 und 2011 war die Musterung für jeden 18-Jährigen Pflicht. Verweigern konnte man nur den Dienst, nicht aber die Untersuchung. Wer unentschuldigt fehlte, riskierte ein Bußgeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was erwartet junge Männer bei der Musterung? Bis zum Jahr 2011 erhielt jeder volljährige junge Mann einen Bescheid, sich zur Musterung vorzustellen. Sie wurde im örtlichen Kreiswehrersatzamt durchgeführt. Zuletzt gab es davon 52. Seit Aussetzung der Wehrpflicht im Jahr 2011 wird die Musterung für Freiwillige in den Karrierecentern der Bundeswehr durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schwerpunkt ist die medizinische Untersuchung auf die körperliche Tauglichkeit eines Wehrpflichtigen. Dazu gehören:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressekonferenz zur „Bedarfswehrpflicht“:Zwei haben gedient, zwei nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pressekonferenz-zur-bedarfswehrpflicht-zwei-haben-gedient-zwei-nicht-69159e26c44f28b297ea4de1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69159e26c44f28b297ea4de2/9fc03a4bd9d83874099a8c256d28afab,8e37d4aa?w=576" alt="Pressekonferenz zur „Bedarfswehrpflicht“:Zwei haben gedient, zwei nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vier Politiker haben heute den neuen Wehrdienst erklärt. Direkt an die betroffenen jungen Menschen wandten sie sich dabei aber nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Namen „Bedarfswehrpflicht“ sollen zukünftig ALLE 18-jährigen Männer zur Musterung erscheinen. Melden sich danach zu wenige freiwillig zum Wehrdienst, entscheidet das Los, wer zusätzlich eingezogen wird. Der Wehrdienst soll grundsätzlich sechs Monate dauern, davon drei Monate in der Grundausbildung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen Plan stellten am Donnerstagvormittag CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann, SPD-Fraktionsvorsitzender Matthias Miersch, Unions-Fraktionschef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jens Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Verteidigungsminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Berlin vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei lobten sie die Zusammenarbeit zwischen Schwarz und Rot, machten sich höfliche Komplimente und sprachen von einer kommenden Bereinigungssitzung im Bundestag. Was fehlte: eine direkte Ansprache an die jungen Männer, in deren Leben eingegriffen werden soll, damit sie ihrem Land dienen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD weiß schon, was heute Abend passiert:Bambi-Geheimplan um Gottschalk 
und Cher</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bambi-geheimplan-um-gottschalk-cher-und-klum-69158dfd71dafa6e0afd25b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69158dfd71dafa6e0afd25b2/5e36f40f4a9e0aa4d73d47360b38dea8,c2da2f1c?w=656" alt="BILD weiß schon, was heute Abend passiert:Bambi-Geheimplan um Gottschalk 
und Cher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei der diesjährigen Bambi-Verleihung erfüllt sich für zwei Show-Stars ein großer Wunsch. Lesen Sie mit BILDplus schon jetzt, was heute Abend passieren wird! Es geht um die Pop-Ikone Cher, den Entertainer Thomas Gottschalk und die GNTM-Macherin Heidi Klum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu teuer:Nach 232 Jahren! USA prägen keine Pennys mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-stoppen-penny-produktion-historisches-aus-6915cff30558ca65b4d65469</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915cff30558ca65b4d65469/e4b873e40dbe0fb69b1399c10a23448a,9bfafdf2?w=320" alt="Zu teuer:Nach 232 Jahren! USA prägen keine Pennys mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist fast so alt wie das Land selbst, aber jetzt kommt das Aus. Die USA haben die Produktion ihrer kleinsten Münze nach 232 Jahren eingestellt. Am Mittwoch wurde in Philadelphia der letzte „Penny“ geprägt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon im Februar hatte Ex-Präsident Donald Trump den Schritt verteidigt. Die 1-Cent-Münze sei im Alltag kaum noch von Bedeutung, dafür aber viel zu teuer. Rund vier Cents koste die Herstellung eines Pennys, der hauptsächlich aus Kupfer besteht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut US-Schatzmeister Brandon Beach sollen die letzten geprägten Exemplare versteigert werden. Die letzten Pennys für den normalen Zahlungsverkehr wurden bereits im Juni geprägt. Dennoch bleibt das kleine Kupferstück offiziell gültiges <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/bitcoin-trumpcoin-paypal-laesst-amerikaner-jetzt-mit-krypto-zahlen-688876c6893b255c80dafe0d"><!-- --><!--[--><!--[-->Zahlungsmittel<!--]--><!--]--></a><!--[-->, denn es sind noch etwa 300 Milliarden Stück im Umlauf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die letzten, frisch hergestellten Münzen ihrer Art<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahresendrallye:Bei diesen Aktien schlagen jetzt Großinvestoren zu</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersenwende-buffett-und-gates-setzen-jetzt-auf-sicherheit-691340af2c4a42deba35b9e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691340af2c4a42deba35b9e8/61ff92102fdd4059631fc96416c436a5,93dfd23?w=320" alt="Jahresendrallye:Bei diesen Aktien schlagen jetzt Großinvestoren zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Während der Hype um KI-Aktien weitergeht, vollzieht sich im Hintergrund ein stiller Favoritenwechsel an der Börse. Börsen-Profi Jürgen Schmitt beobachtet, wie große Investoren wie Warren Buffett und Bill Gates verstärkt auf defensive Sektoren setzen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche fünf Titel bei der Jahresendrallye besonders im Fokus stehen und jetzt noch Chancen auf hohe Gewinne haben, erfahren Sie mit BILDplus. Abonnieren Sie jetzt und entdecken Sie, in welche Werte erfolgreiche Anleger jetzt investieren!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europa-Parlament:Brandmauer-Beben in Brüssel!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/buerokratieabbau-beschlossen-aber-brandmauer-beben-in-bruessel-69159ad4418baeaaac0ea6f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69159ad4418baeaaac0ea6fa/2b58cf87670488cd90c56ffec278e6ae,ca065fb0?w=992" alt="Europa-Parlament:Brandmauer-Beben in Brüssel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Gute Nachrichten für den Mittelstand! Aber zugleich ein Polit-Knall, der noch für viele Debatten sorgen wird!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Europa-Parlament hat am Mittag Lockerungen des EU-Lieferkettengesetzes beschlossen – und damit den ersten nennenswerten Schritt zum versprochenen Bürokratieabbau gemacht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->382 der Abgeordneten stimmten für das Vorhaben, 249 dagegen, 13 enthielten sich. Die EU-Kommission, ursprünglich verantwortlich für das Bürokratiemonster, hatte die Entschärfungen auf Druck der Wirtschaft selbst vorgeschlagen, um die Wettbewerbsfähigkeit europäischer Unternehmen zu stärken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Abgeordneten haben jetzt entschieden, dass nur noch Unternehmen mit mehr als 5000 Beschäftigten und einem Jahresumsatz von mindestens 1,5 Milliarden Euro unter die Vorschriften (Dokumentationspflicht für Nachhaltigkeit, Ausschluss von Zwangs- und Kinderarbeit …) fallen sollen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Zukunft der BVB-Stars:Auffälliges Süle-Verhalten in der Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/can-vor-verlaengerung-klausel-schmerzgrenze-bei-adeyemi-die-kader-plaene-des-bvb-691350af0407e2fef73c9652</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691350af0407e2fef73c9653/53e85ac5bd4da77d487f27f5aad0ee58,de47a58c?w=576" alt="Die Zukunft der BVB-Stars:Auffälliges Süle-Verhalten in der Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Elf Profiverträge laufen im kommenden oder nachfolgenden Sommer aus. Beim BVB gibt es eine Menge Entscheidungen zu treffen. SPORT BILD kennt die neuesten Entwicklungen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos und Hintergründe zu u.a. Emre Can, Niklas Süle und Karim Adeyemi lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Japans neue Regierungschefin:Ich schlafe „in der Regel nur zwei Stunden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/japans-neue-regierungschefin-ich-schlafe-in-der-regel-nur-zwei-stunden-6915d39858d2cfb625f5ae50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915d39858d2cfb625f5ae50/c716d44332a4de579f67259afc288675,d62de451?w=320" alt="Japans neue Regierungschefin:Ich schlafe „in der Regel nur zwei Stunden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Inmitten einer Diskussion um die oft extrem langen Arbeitszeiten in Japan hat die neue Regierungschefin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/japan-sanae-takaichi-64-wurde-als-erste-frau-zur-premierministerin-gewaehlt-68f713e859e2e097507068c0"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sanae Takaichi </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>erklärt, dass sie derzeit „in der Regel nur noch etwa zwei Stunden“ schläft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Maximal sind es vier Stunden“, sagte die erste Frau an der Spitze der japanischen Regierung am Donnerstag vor einem Parlamentsausschuss. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie hatte die Diskussion über Arbeitszeiten neu angeheizt, als sie kürzlich ein Treffen ihres Büro-Teams für frühmorgens um 3.00 Uhr ansetzte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sanae Takaichi wurde zur ersten Premierministerin Japans gewählt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Nachricht für Nagelsmann:Kimmich fällt verletzt aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-bayern-star-kimmich-faellt-aus-6915ad9d0558ca65b4d650ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915ad9d0558ca65b4d650ac/843b2e5753011eb7159927434dc27cb9,ff5bc12c?w=320" alt="Schock-Nachricht für Nagelsmann:Kimmich fällt verletzt aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bittere Nachrichten für Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) und die DFB-Elf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kapitän Joshua Kimmich (30) fällt für das vorletzte WM-Qualifikationsspiel am Freitagabend gegen Luxemburg (20.45 Uhr, live bei RTL und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/wm-quali-europa/ma10798250/luxemburg_deutschland/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im BILD-Live-Ticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aus. Der Bayern-Star hat eine Kapselverletzung im rechten Sprunggelenk.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Goretzka zweifelt an Neuers WM-Comeback trotz Spekulationen um Torwartnot beim DFB.</p><p class="teaser__text">So kommen Sie noch an günstige Tickets für die Deutsche Nationalmannschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es steht zum Verkauf:In diesem Haus lebte Donald Trump als Kind</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/steht-zum-verkauf-in-diesem-haus-lebte-donald-trump-als-kind-6914625835739e197250881e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914625835739e197250881f/ed915f5c7ce391f72e8fecbcc18e36f4,c6e7da47?w=992" alt="Es steht zum Verkauf:In diesem Haus lebte Donald Trump als Kind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Heute lebt er im wichtigsten und bekanntesten Gebäude der USA, dem Weißen Haus. Doch die ersten Lebensjahre von US-Präsident Donald Trump (79) waren überraschend normal und unglamourös: Die Familie Trump wohnte in einem Häuschen in New York City. Jetzt steht es zum Verkauf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das einstige Elternhaus von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt im wohlhabenden Stadtteil Jamaica Estates in Queens. Gebaut wurde es 1940 von seinem Vater Fred Trump. Hier lebte Donald Trump seit seiner Geburt am 14. Juni 1946, bis die Familie vier Jahre später in ein größeres Haus in der Nähe zog.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Donald Trump und sein Vater Fred hatten stets ein angespanntes Verhältnis. Fred Trump baute das Familienheim im New Yorker Viertel Jamaica Estates<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor der US-Wahl 2016 kaufte Investor Michael Davis das Haus. Im Glauben, der Immobilienwert würde bei einem Wahlsieg Trumps durch die Decke gehen. Und er sollte recht behalten: Davis zahlte 1,39 Millionen Dollar und verkaufte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/immobilien-W7guFobTMCg8d3Vu0Vgs"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilie<!--]--><!--]--></a><!--[--> nur ein Jahr später für 2,14 Millionen Dollar an eine Chinesin weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:37:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>