<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburgs coolste Galerie: Die Schneemann-Parade an der Außenalster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneemann-galerie-an-der-aussenalster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago845082019-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C116px%2C1592px%2C1594px&webp=1" alt="Hamburgs coolste Galerie: Die Schneemann-Parade an der Außenalster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Krugkoppelbrücke gibt es derzeit eine Schneemann-Parade. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Eisige Kunstwerke wie diese sind nicht in jedem Winter zu sehen: Auf zwei Brücken an der Außenalster thronen Dutzende winzige Schneemänner – und die ungewöhnliche Freiluft-Galerie wird immer größer. </strong></p><p>Manche sind winzig und mit Ästen dekoriert, andere fast einen halben Meter hoch. Ein besonders liebevoll gestaltetes Exemplar hat Augen aus Blaubeeren, ein Blatt als Schal und auf dem Kopf steckt eine Babysocke. Die weiße Truppe, von Passanten auf der Krugkoppelbrücke und der Fernsichtbrücke aufgereiht, kann sich sehen lassen!</p><p>Die Tradition, hier zig Mini-Schneefiguren aufzureihen, gibt es bei Anwohnern und Spaziergängern seit einigen Jahren. In diesem Jahr nimmt die eisige Parade aufgrund der kühlen Temperaturen und der vielen Fotos in sozialen Netzwerken ungeahnte Dimensionen an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 19:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tonnenweise illegale Abnehmmittel sichergestellt – Frau festgenonmmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/lagerraummitverbotenenprodukten.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tonnenweise illegale Abnehmmittel sichergestellt – Frau festgenonmmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In verschiedenen Lagerräumen fanden die Fahnder tonnenweise illegale Abnehmmittel und Kosmetika.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndung Hamburg</span></p><p><strong>Es waren mehrere Lkw nötig, um den Fund abzutransportieren. Beamte der Hamburger Zollfahndung haben am Mittwoch in Hamburg und Neumünster tonnenweise geschmuggelte Kosmetik und illegale Abnehmmittel sichergestellt. Eine Frau, die damit gehandelt haben soll, wurde festgenommen.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Hamburger Zollfahndung mitteilte, soll die Frau (41) dringend tatverdächtig sein, seit mindestens 2023 Kosmetik und illegale Mittel zum Abnehmen aus der Türkei importiert und über einen Onlinehandel vertrieben zu haben. Durch den Verkauf soll sie Erlöse in Millionenhöhe erzielt haben.</p><p>Ermittlungen der Zollfahndung zufolge konnten rund 15.000 Verkaufsvorgänge nachgewiesen werden. Elf weitere Personen sollen die 41-Jährige mit Logistik, Organisation und Vermarktung unterstützt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 18:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-98/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Sammeln Sie heute Kraft, konzentrieren Sie sich fest auf ein bestimmtes Ziel. Suchen Sie abends den Kontakt mit älteren Menschen. Sie bekommen eine wertvolle Anregung.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">In der Partnerschaft können heute Spannungen entstehen, wenn Sie sich nicht festlegen. Am späten Vormittag sollten Sie sich versöhnlich zeigen. Abends haben Sie enorme Kraft!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 20:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Aktive Entfremdung“: Im Block-Prozess steht nun der Vater im Fokus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/aktive-entfremdung-im-block-prozess-steht-nun-der-vater-im-fokus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567697106-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=373px%2C435px%2C1378px%2C1378px&webp=1" alt="„Aktive Entfremdung“: Im Block-Prozess steht nun der Vater im Fokus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stephan Hensel, Vater der Block-Kinder</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Am 28. Verhandlungstag im Block-Prozess ging es nicht um die Entführung der beiden jüngsten Kinder, die der Mutter zur Last gelegt wird, sondern um das Verhalten des Vaters im Vorfeld der brutalen Tat. Vernommen wurde eine ehemalige Mitarbeiterin des Jugendamtes, die seit 2021 mit dem Sorgerechtskrieg befasst war – und die kein gutes Haar am Vater lässt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kälte kann töten“: So können Sie Obdachlosen jetzt helfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kaelte-kann-toeten-was-hamburg-jetzt-fuer-obdachlose-tun-muss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/231589629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„Kälte kann töten“: So können Sie Obdachlosen jetzt helfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein obdachloser Mensch schläft im Eingang eines Kaufhauses (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der Winter zeigt Hamburg derzeit seine härteste Seite – mit bitterer Kälte und Minusgraden. Für Menschen ohne Obdach wird das schnell lebensgefährlich. Das Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“ fordert von Stadt und Behörden sofortiges Handeln.</strong></p><p>„So schön der Schnee auch ist – für obdachlose Menschen ist dieses Wetter lebensbedrohlich“, warnt Geschäftsführer Jörn Sturm. Kälteschutz sei kein Akt der Barmherzigkeit, sondern eine staatliche Pflicht. Besonders kritisch: Die Notunterkünfte des Hamburger Winternotprogramms sind nach Angaben von „Hinz&amp;Kunzt“ bereits zu mehr als 85 Prozent ausgelastet. Der Verein fordert deshalb zusätzliche Schlafplätze – notfalls auch durch die Anmietung von Hotels. Laut Sozialbehörde werde die Lage „fortlaufend“ überprüft.</p><p>Aber nicht alle Betroffenen nutzen die bestehenden Angebote. Viele verbringen trotz eisiger Temperaturen die Nächte im Freien, weil Unterkünfte als zu eng, unsicher oder schwer zugänglich empfunden werden. „Hinz&amp;Kunzt“ fordert deshalb, dass öffentliche, geschützte und warme Räume – etwa Bahnhöfe, S- und U-Bahn-Stationen – rund um die Uhr offen bleiben. Stadt, Hochbahn und Deutsche Bahn müssten hier Verantwortung übernehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 18:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chefin von Asia-Restaurant ausgeraubt – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raub-in-hamburger-restaurant-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-08-um-180214.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Chefin von Asia-Restaurant ausgeraubt – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Green Papaya“ an der OSterstraße (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Einsatz für die Polizei in Eimsbüttel: Drei Männer haben am Mittwoch die Geschäftsführerin eines asiatischen Restaurants ausgeraubt. Die Täter entkamen mit den Tageseinnahmen.</strong></p><p>Die Verdächtigen waren gegen 12 Uhr Gäste in dem Lokal an der Osterstraße. Nach MOPO-Informationen handelt es sich um das „Green Papaya“. Laut Polizei verwickelten die Männer die Geschäftsführerin (41) in ein Gespräch. Dann sollen sie der Frau unvermittelt einen Rucksack mit den Tageseinnahmen entrissen und mit einem in der Nähe bereitgestellten Fahrzeug geflüchtet sein.</p><p>Restaurant-Mitarbeiter und die Geschäftsführerin nahmen noch kurzzeitig die Verfolgung der drei Männer auf. Dabei verletzte sich die 41-Jährige leicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 18:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hat Sophie gesehen? 14-Jährige aus Hamburg vermisst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wer-hat-sophie-gesehen-14-jaehrige-vermisst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/pol-hh-260108-2-vermisstenfahndung-nach-14-j-hriger-aus-hamburg-alsterdorf.jpeg?resize=300%2C300&crop=129px%2C225px%2C560px%2C561px&webp=1" alt="Wer hat Sophie gesehen? 14-Jährige aus Hamburg vermisst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 14-jährige Sophie J. aus Alsterdorf wird seit Freitag vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit vergangenem Freitag wird die 14 Jahre alte Sophie J. aus Alsterdorf vermisst. Die Polizei Hamburg wendet sich nun mit einem Foto an die Öffentlichkeit und bittet dringend um Mithilfe.</strong></p><p>Nach Angaben der Ermittler verließ die Jugendliche ihre Wohnunterkunft und kehrte nicht wie vereinbart zurück. In den Tagen danach bestand zwar noch sporadischer telefonischer Kontakt zu den Erziehungsberechtigten, seitdem fehlt jedoch jede Spur von dem Mädchen.</p><p>Da die bisherigen Suchmaßnahmen erfolglos geblieben sind und eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden kann, fahndet die Polizei nun öffentlich nach Sophie. Die 14-Jährige ist etwa 1,65 Meter groß.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platzt der Prozessstart? „White Tiger“ in U-Haft von Mitgefangenen verprügelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-von-mitgefangenen-misshandelt-verteidigerin-will-justiz-verklagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/white-tiger-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C517px%2C1567px%2C1567px&webp=1" alt="Platzt der Prozessstart? „White Tiger“ in U-Haft von Mitgefangenen verprügelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shahriar J.: Der 21-jährige mutmaßliche Internetsadist ist am Freitag von Mitgefangenen misshandelt worden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Ernster Zwischenfall in der Untersuchungshaftanstalt Holstenglacis am Freitagnachmittag: Shahriar J. (21) alias „White Tiger“ wurde dort von jugendlichen Mitgefangenen angeblich misshandelt. Seine Anwältin Dr. Christiane C. Yüksel macht der Justizvollzugsanstalt schwere Vorwürfe und erwägt eine Strafanzeige. Was ist vorgefallen?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kitas appellieren an Eltern: Lasst eure Kinder Zuhause!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kitas-appellieren-an-eltern-lasst-eure-kinder-zuhause/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567571826-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=370px%2C59px%2C1548px%2C1550px&webp=1" alt="Kitas appellieren an Eltern: Lasst eure Kinder Zuhause!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Weil die Kita-Betreuung am Freitag eingeschränkt ist, müssen Eltern für ihre Kinderbetreuung umplanen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Sipa USA | Paulo Amorim</span></p><p><strong>Die Schulen haben schon die Segel gestreckt und die Behörde hat schneefrei angeordnet. Jetzt melden auch die Elbkinder-Kitas, dass die Betreuung am Freitag wegen des erwarteten Winter-Extrems eingeschränkt wird – und appellieren an Eltern, ihre Kinder zuhause zu lassen.</strong></p><p>„Wir rechnen damit, dass viele unserer Mitarbeitenden wegen Schnee und Eis morgen ihre Arbeit nicht erreichen können und unsere Kitas deshalb nicht wie gewohnt für Sie da sein können“, heißt es in einer Info des Kita-Trägers „Elbkinder“ an Eltern am frühen Donnerstagnachmittag.</p><p>Eltern werden darum gebeten, ihre Kinder zuhause zu lassen. Falls die Kinder in die Notbetreuung gehen, sollen Brot-Boxen nicht nur fürs Frühstück, sondern auch fürs Mittagessen mitgegeben werden – denn vielleicht kommen die Essenslieferanten nicht durch.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rohrbruch unter Hauptverkehrsstraße: Winterwetter verzögert Reparatur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rohrbruch-viele-befahrene-strasse-in-hamburg-gesperrt-haushalte-ohne-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/br-138300-01-30-19standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=1043px%2C335px%2C745px%2C745px&webp=1" alt="Rohrbruch unter Hauptverkehrsstraße: Winterwetter verzögert Reparatur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Löcher klaffen in der Kollaustraße, die vorsorglich komplett gesperrt ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Auch Tage nach dem Rohrbruch unter der Kreuzung Kollaustraße/Papenreye am Wochenende ist noch nicht klar, wann der Verkehr wieder normal fließen wird. </strong></p><p>Seit vergangenen Samstag geht auf der Kollaustraße nicht mehr viel: Da waren auf einmal Risse im Asphalt im Bereich der Kreuzung Papenreye aufgetaucht, die Haushalte im Umkreis waren plötzlich ohne Wasser.</p><p>Die Wasserversorgung ließ sich relativ schnell wiederherstellen, doch der Schaden scheint groß zu sein: Stadtauswärts kann die Straße aufgrund der großflächigen Unterspülung nicht mehr befahren werden: „Momentan finden an der Schadensstelle Arbeiten zur baulichen Sicherung eines großen Regensiels statt, das in unmittelbarer Nähe der gebrochenen Trinkwasserleitung liegt, damit während der Reparaturarbeiten die Abwasserentsorgung gewährleistet bleibt. Daher kann noch keine verlässliche Aussage zur Dauer der Reparaturarbeiten und der Sperrung getroffen werden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt warnt auch der Senat: „Bleiben Sie am Freitag zu Hause!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-warnt-auch-der-senat-bleiben-sie-am-freitag-zu-hause/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/winterwetter-in-norddeutschland-1-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1019px%2C839px%2C828px%2C829px&webp=1" alt="Jetzt warnt auch der Senat: „Bleiben Sie am Freitag zu Hause!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter beseitigen die zentimeterdicke Schneeschicht auf den Bahnsteigen im Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Hamburg erlebt derzeit den stärksten Schneefall seit 15 Jahren – mit gefährlichen Konsequenzen für das Leben der Bürger:innen. Der Senat rät dringend, am Freitag zu Hause zu bleiben und Fahrten zu vermeiden: Es wird gefährlich im Freien! </strong></p><p>Hintergrund: Der Deutsche Wetterdienst hat seine Unwetter-Warnung am Donnerstag noch einmal verschärft. Die Experten rechnen für Freitag mit bis zu 15 Zentimetern Neuschnee und Schneeverwehungen.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/schulfrei-hamburgs-schueler-duerfen-am-freitag-zu-hause-bleiben/">Die Schulbehörde hat den Unterricht für Freitag abgesagt.</a> Eine Notbetreuung ist aber sichergestellt. Alle Schulsporthallen bleiben ab Donnerstagnachmittag und zunächst bis einschließlich Montag gesperrt. Auch die Hamburger Friedhöfe bleiben ab Donnerstagabend geschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alstereisvergnügen in Hamburg? Das sagt die Umweltbehörde dazu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alstereisvergnuegen-in-hamburg-das-sagt-die-umweltbehoerde-dazu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/alstereisvergnuegen-2012-29516236-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=814px%2C768px%2C741px%2C742px&webp=1" alt="Alstereisvergnügen in Hamburg? Das sagt die Umweltbehörde dazu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tausende Menschen sind im Februar 2012 in Hamburg auf der zugefrorenen Außenalster unterwegs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Hamburg bibbert bei eisigen Minusgraden, ein Ende ist bis jetzt nicht abzusehen – Spaß macht das nicht. Aber lässt die Kälte die Alster vielleicht so stark zufrieren, dass es nach vielen Jahren mal wieder ein Alstereisvergnügen gibt? Die Umweltbehörde ist skeptisch. </strong></p><p>„Aktuell ist nicht davon auszugehen, dass die Voraussetzungen für ein Alstereisvergnügen in diesem Jahr gegeben sein werden“, sagte ein Sprecher.</p><p>Zuletzt wurde die Außenalster vor fast 14 Jahren freigegeben – im Februar 2012. Damals strömten Tausende aufs Eis. Damit die Fläche zehntausende Menschen gleichzeitig sicher tragen kann, ist laut Behörde eine durchgehende Kerneisdicke von mindestens 20 Zentimetern nötig.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>