<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Experte erklärt: Warum jetzt viele Amazon-Kunden Geld zurückfordern können</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/experte-erklaert-warum-viele-amazon-kunden-geld-zurueckfordern-koennen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/547277513-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=864px%2C437px%2C1269px%2C1270px&webp=1" alt="Experte erklärt: Warum jetzt viele Amazon-Kunden Geld zurückfordern können" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Lagerhalle eines Amazon-Logistikzentrums (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Wolf von Dewitz</span></p><p><strong>Sie haben schon länger als drei Jahre ein Prime-Abo bei Amazon? Dann können Sie wahrscheinlich Geld von dem Unternehmen zurückfordern. Verbraucherschützer erklären, was nun zu tun ist.</strong></p><p>Viele Amazon-Prime-Kunden, die ihr Abo vor Herbst 2022 abgeschlossen haben, können wegen einer unrechtmäßigen Preiserhöhung Geld von dem Unternehmen zurückverlangen. Dabei sollte man am besten bis Ende 2025 handeln, rät die Stiftung Warentest. Damit sei sichergestellt, dass die Erstattung von Zahlungen, die bereits 2022 geleistet wurden, nicht verjährt.</p><p>Amazon hatte im Herbst 2022 den Prime-Abopreis einseitig erhöht. Kosteten ein Monat Prime bis dahin 7,99 und ein Jahr Prime bis dahin 69 Euro, wurde für ein Monatsabo nach diesem Zeitpunkt ein Euro mehr fällig, fürs Jahresabo waren es 20,90 Euro mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 17:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grausam: Katzenbabys einfach im Schuhkarton entsorgt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grausam-katzenbabys-einfach-im-schuhkarton-entsorgt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/katzenwelpen-im-schuhkarton-3.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C67px%2C776px%2C776px&webp=1" alt="Grausam: Katzenbabys einfach im Schuhkarton entsorgt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei der fünf Katzenbabys, die im Schuhkarton ausgesetzt wurden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Tierschutzverein von 1841</span></p><p><strong>Fünf Katzenjunge wurden mitten in der Nacht in Harburg einfach ihrem Schicksal überlassen. Kaum geboren, ohne Mutter, in einem Karton – und nur durch Zufall überlebten sie. Jetzt sucht der Hamburger Tierschutzverein (HTV) nach den Verantwortlichen und setzt eine Belohnung aus.</strong></p><p>Die winzigen Katzenbabys – kaum zwei Tage alt – sind einfach entsorgt worden. Ein Passant entdeckte die Welpen in der Nacht zum 15. November gegen 1.30 Uhr in der Maretstraße. Eingepfercht in einem Schuhkarton und bei Temperaturen um die fünf Grad, schwebten die Tiere in akuter Lebensgefahr. Der Tierschutzverein hat Anzeige gegen Unbekannt erstattet und bittet dringend um Hinweise.</p><p>Die Welpen – zwei weibliche und drei männliche Europäisch Kurzhaar-Kätzchen – hatten geschlossene Augen, noch Reste der Nabelschnur und litten an Blasenentzündungen. Ihr Ernährungszustand war laut Eingangsuntersuchung „gut bis mäßig“. Sie werden nun auf einer privaten Pflegestelle per Hand großgezogen. „Zum Glück wurden sie rechtzeitig gefunden“, so HTV-Tierschutzberaterin Marieke Hochmann. „Wir hoffen sehr, dass diese Tat aufgeklärt wird.“ Auch das Muttertier dürfte schwer leiden: Wenn eine Katze nach dem Werfen nicht mehr säugen kann, drohen Milchstau und schmerzhafte Entzündungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Angriffe: Teenie-Brüder unter Verdacht – Polizei durchsucht Kinderzimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/homophobe-angriffe-teenie-brueder-unter-verdacht-polizei-durchsucht-kinderzimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/festwiese-436523929-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=479px%2C386px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Homophobe Angriffe: Teenie-Brüder unter Verdacht – Polizei durchsucht Kinderzimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Festwiese im Hamburger Stadtpark (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ermittler des Hamburger Landeskriminalamts haben zwei Brüder im Alter von 16 und 18 Jahren im Stadtteil Winterhude ins Visier genommen. Sie sollen für eine Serie mutmaßlich homophob motivierter Straftaten verantwortlich sein.</strong></p><p>Auslöser der Ermittlungen war ein Vorfall Anfang Oktober: Ein 29-jähriger Mann wurde im Hamburger Stadtpark von zwei jungen Männern homophob beleidigt. Zudem warfen sie einen Böller nach ihm, der nur knapp sein Ziel verfehlte. Der Mann flüchtete, während ein weiterer Böller explodierte. Verletzt wurde er nicht.</p><p>Im Zuge der Ermittlungen geriet zunächst der 18-Jährige ins Visier der Polizei. Bereits Anfang November hatten Einsatzkräfte seine Wohnung in Winterhude durchsucht und umfangreiche Beweismittel sichergestellt. Deren Auswertung führte die Ermittler schließlich zu dessen 16-jährigem Bruder.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg erhält Finanzspritze vom Bund für Olympia-Bewerbung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-bewerbung-hamburg-erhaelt-finanzsspritze-vom-bund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/neulandconcerts-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C265px%2C1177px%2C1176px&webp=1" alt="Hamburg erhält Finanzspritze vom Bund für Olympia-Bewerbung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Eröffnungsfeier von Olympischen Spielen in Hamburg könnte auf der Binnenalster stattfinden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuland Concerts GmbH</span></p><p><strong>Hamburg bekommt für seine Olympia-Bewerbung finanzielle Unterstützung vom Bund. Am Donnerstag haben Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU), Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD), die anderen Olympia-Bewerber und Vertreter des Deutschen Olympischen Sportbundes (DOSB) die Vereinbarung unterschrieben. Auch für die internationale Bewerbungsphase will der Bund Geld bereitstellen.</strong></p><p>Der Vertrag sichert den Bewerberregionen Hamburg, München, Rhein-Ruhr und Berlin eine Unterstützung des Bundes von insgesamt rund sechs Millionen Euro zu. Gedacht ist das Geld für die nationale Phase der Olympia-Bewerbung und für die Vorbereitung auf die internationale Bewerbung.</p><p>Welche Anteile die Regionen jeweils erhalten, ist bislang nicht bekannt. Unter anderem hängt es davon ab, ob einzelne Bewerber vorzeitig ausscheiden. In Hamburg müssen zunächst die Bürger in einem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/umweltverband/">Referendum am 31. Mai 2026 abstimmen</a>, ob sie die Spiele in der Stadt haben wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Ärger um AfD: Rossmann-Chef äußert sich zu dm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/nach-aerger-um-afd-rossmann-chef-schiesst-gegen-drogeriekette/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago840287473-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=356px%2C198px%2C1638px%2C1638px&webp=1" alt="Nach Ärger um AfD: Rossmann-Chef äußert sich zu dm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Filiale der Rossmann-Drogeriekette</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Raoul Roßmann nimmt im AfD-Streit den Konkurrenten dm in Schutz. Der Verband der Familienunternehmer hatte sich zuvor nach harscher Kritik von der AfD distanziert.</strong></p><p>Raoul Roßmann, Chef der Drogeriekette Rossmann, hat den Konkurrenten dm im Streit um die Haltung der Wirtschaft zur AfD in Schutz genommen. „Ich möchte an dieser Stelle betonen, dass ich zutiefst bedauere, wie unser Austritt aus dem Verband der Familienunternehmer instrumentalisiert wurde, um auch die aufrechte Haltung von dir, Christoph, und von dm zu verunglimpfen”, sagte der 40 Jahre alte Unternehmer in einem Gespräch mit dem dm-Chef Christoph Werner (53) in der Wochenzeitung „Die Zeit”.</p><p>Der Verband hatte im Oktober zu einem Parlamentarischen Abend in Berlin erstmals auch Vertreter der AfD eingeladen. Präsidentin Marie-Christine Ostermann sagte, das „Kontaktverbot” zu AfD-Bundestagsabgeordneten sei aufgehoben. Nach scharfer Kritik und dem Austritt namhafter Mitgliedsfirmen wie Rossmann, Vorwerk und Fritz-Kola wurde diese Position zurückgenommen. Die Einladung von AfD-Abgeordneten habe sich als Fehler herausgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politikerin aus dem Norden reißt Deutschland-Fahne ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/politikerin-aus-dem-norden-reisst-deutschland-fahne-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562168148-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Politikerin aus dem Norden reißt Deutschland-Fahne ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wenke Brüdgam, Landesvorsitzende der Linken</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild/Bernd Wüstneck</span></p><p><strong>Die Linke– Politikerin und Gleichstellungsbeauftragte Mecklenburg-Vorpommerns, Wenke Brüdgam, hat nach eigenen Angaben Deutschland-Fahnen heruntergerissen. Ihre Entschuldigung reicht Kritikern nicht.</strong></p><p>Weil sie Deutschland-Fahnen heruntergerissen und zerknüllt hat, ist die Gleichstellungsbeauftragte des Landes Mecklenburg-Vorpommern, Wenke Brüdgam (Linke), zum Rücktritt aufgefordert worden. Die frühere Landesvorsitzende der Partei Die Linke hatte nach eigene Angaben mehrere Deutschland-Flaggen heruntergerissen. Sie entschuldigte sich dafür. CDU, AfD und FDP im Landtag genügt das nicht. Die Oppositionsfraktionen forderten den Rücktritt der Gleichstellungsbeauftragten.</p><p>Der CDU-Fraktionsvorsitzende Daniel Peters sagte: „Frau Brüdgam ist als Gleichstellungsbeauftragte nicht mehr tragbar. Sie hat durch ihr Verhalten gezeigt, dass sie für ein hohes Amt ungeeignet ist – auch wenn sie ihre Tat bereuen sollte. Sie sollte zurücktreten. Wenn sie dazu nicht bereit ist, muss sie entlassen werden.”</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 14:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Haftbefehl bis Merz: Das suchten die Hamburger 2025 bei Google</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-hafti-bis-merz-das-beschaeftigte-die-hamburger-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562094027.jpg?resize=300%2C300&crop=278px%2C0px%2C5157px%2C5159px&webp=1" alt="Von Haftbefehl bis Merz: Das suchten die Hamburger 2025 bei Google" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Google Suchtrends zeigen, was die Hamburger 2025 am meisten beschäftigt hat. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Was haben ein kokainabhängiger Rapper und die Bundestagswahl gemeinsam? Antwort: Beides hat die Hamburger im zu Ende gehenden Jahr besonders interessiert. Google hat jetzt die Suchtrends 2025 für Hamburg veröffentlicht</strong> <strong>– mit spannenden Ergebnissen. </strong></p><p>Was ist heute in Hamburg los? Wie wird das Wetter heute in Hamburg? Was kann man heute in Hamburg machen? Diese drei Fragen stießen auf besonders viel Interesse. Doch die Google-Auswertung zeigt: 2025 bewegte die Menschen noch vieles mehr. Für seinen Jahresrückblick wertet Google nicht die meistgesuchten Begriffe aus, sondern den größten Anstieg beim Suchvolumen.</p><p>Ganz oben in der Kategorie „Allgemeine Suchbegriffe“ in Hamburg: Bundestagswahl 2025 – auch im Rest des Landes landete das Interesse an der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/diese-direktkandidaten-haben-hamburgs-wahlkreise-gewonnen/">Bundestagswahl im Februar </a>auf Platz 1. Es folgen die Begriffe Iran, Charlie Kirk, Handball-WM, Frauen-EM, <a href="https://www.mopo.de/news/promi-show/hamburger-regisseur-verfilmte-sein-leben-gangster-rapper-xater-ist-tot/">Xatar</a>, HSV St. Pauli, Klub-WM, Haftbefehl sowie <a href="https://www.mopo.de/sport/sportmix/management-bestaetigt-ehemalige-deutsche-biathletin-laura-dahlmeier-ist-tot/">Laura Dahlmeier. </a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SAGA-Mietshaus seit sieben Jahren nicht bewohnbar – und jetzt auch das noch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saga-mietshaus-seit-sieben-jahren-nicht-bewohnbar-und-jetzt-auch-das-noch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/20250310-144401-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="SAGA-Mietshaus seit sieben Jahren nicht bewohnbar – und jetzt auch das noch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Mehrfamilienhaus der SAGA in Finkenwerder ist seit mehr als sieben Jahren eingerüstet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Viele Menschen suchen händeringend nach einer Wohnung. Da ist es schwer verständlich, dass in Finkenwerder ein Mietshaus seit mehr als sieben Jahren eingerüstet ist und fünf Wohnungen deshalb leer stehen. Die städtische SAGA erklärte das in den vergangenen Jahren mit Komplikationen bei der Sanierung. Doch jetzt kommt überraschend ein ganz anderer Faktor hinzu. Was bedeutet das für die von vielen sehnlichst erwartete Neuvermietung?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 12:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Erbstreit in der Steakhaus-Dynastie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-erbstreit-in-der-steakhaus-dynastie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/535562378-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess: Erbstreit in der Steakhaus-Dynastie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unkenntlich gemacht: Der angeklagte Anwalt und Block-Vertraute Andreas C. neben seinem Verteidiger Dr. Marko Voss</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pool-dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Im Prozess um die Entführung der Block-Kinder ist er die rätselhafteste Figur: Der Familienanwalt der Blocks, enger Vertrauter des Patriarchen Eugen Block, Problemlöser für Christina Block – und der einzige der sieben Angeklagten, der noch keinen Ton zu den Vorwürfen gesagt hat. Nun berichtet der Focus, dass der Mann, dessen Gesicht nicht gezeigt und dessen Name nicht genannt werden darf, im Zentrum eines Erbstreits in der Familie Block steht.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Legendärer Hamburger Comedy-Club bekommt neues Zuhause</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/landgang-fuer-den-quatsch-comedy-club/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/404679010-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Legendärer Hamburger Comedy-Club bekommt neues Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Thomas Hermanns, Gründer des Quatsch Comedy Club, an Bord des Raddampfers „Queen“ im Sommer 2023. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Er machte deutsche Stand-up-Comedy groß: Seit mehr als 30 Jahren bringt der Quatsch Comedy Club die Hamburger zum Lachen – seit fast drei Jahren auch auf dem Wasser. Jetzt verlässt der Club den Raddampfer „Queen“ und geht zurück an Land.</strong></p><p>„Das waren drei herrliche Jahre auf der ,Queen‘!“, sagt Gründer Thomas Hermanns. „Ob hoher Wellengang oder leichte Brise, wir hatten viel Spaß mit unserem Gastspiel auf der ,Queen‘.“ <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/kultur/einmalig-in-deutschland-hamburgs-neuer-quatsch-comedy-club-wird-anders/">Er danke allen „Wasserratten, die in unseren Shows an Bord einen Kurzurlaub genossen haben.“ </a> Und Hermanns verspricht: „Wir sehen uns wieder!“</p><p>Seit 2023 schippert der Quatsch Comedy Club auf dem Raddampfer „Queen“ von der Reederei Prüsse über die Elbe. Noch bis zum 31. Januar, dem 34. Geburtstag der Talentschmiede, sticht die Live-Show immer freitags und samstags von der Überseebrücke aus in See.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Bankfilialen im Norden haben zuletzt dichtgemacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-banken-im-norden-haben-zuletzt-dichtgemacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/435660922-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=644px%2C250px%2C1592px%2C1590px&webp=1" alt="So viele Bankfilialen im Norden haben zuletzt dichtgemacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Filiale der Deutschen Bank. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Zahl der Bankfilialen im Norden schrumpft weiter: Im vergangenen Jahr gab es in Hamburg und Schleswig-Holstein insgesamt nur noch 72 Kreditinstitute. Das teilte die Bundesbank der Deutschen Presse-Agentur mit. Das waren 28 Prozent weniger Institute als noch vor rund zehn Jahren (2014: insgesamt 100 Institute).</strong></p><p>In Hamburg gab es 2024 noch 33 Kreditinstitute sowie 39 in Schleswig-Holstein. Vor sechs Jahren (2019) waren es 39 in Hamburg sowie 47 in Schleswig-Holstein. Noch drastischer ist das Filialsterben im Vergleich mit 2014: Vor rund zehn Jahren waren es in Hamburg noch 44 Filialen. In Schleswig-Holstein waren es 2014 noch 56.</p><p>In Hamburg am stärksten vertreten sind dabei laut Statistik Regionalbanken und sonstige Kreditbanken sowie Kreditgenossenschaften. In Schleswig-Holstein sind Sparkassen sowie Kreditgenossenschaften die größte Gruppe bei den Kreditinstituten. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 11:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach HSV-Spiel: Mann schlägt Fan Flasche über den Kopf – und beißt zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-hsv-pokalspiel-mann-schlaegt-fan-flasche-ueber-den-kopf-und-beisst-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol398-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C64px%2C1690px%2C1692px&webp=1" alt="Nach HSV-Spiel: Mann schlägt Fan Flasche über den Kopf – und beißt zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Bahnsteig eines S-Bahnhofs. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Nach dem DFB-Pokalspiel des HSV gegen Holstein Kiel ist es in einer Hamburger S-Bahn zu einer brutalen Auseinandersetzung gekommen. Zwei Fans wurden <strong>in der Nacht zu Donnerstag</strong></strong> <strong>verletzt – einer von ihnen durch mehrere Bisse. Die Bundespolizei nahm einen Tatverdächtigen fest</strong>.</p><p>Der Großeinsatz der Bundespolizei rund um das <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/sehr-sehr-bitter-hsv-aus-im-pokal-kiel-zerstoert-das-jatta-maerchen/">Pokalspiel zwischen dem HSV und Holstein Kiel</a> verlief zunächst überwiegend ruhig. Von den 57.000 Besuchern kamen mehr als 25.000 per Bahn zum Volksparkstadion. Doch in der Abreisephase kam es zu einem massiven Zwischenfall: Gegen 1 Uhr eskalierte in einer fahrenden S-Bahn zwischen Sternschanze und Dammtor ein Streit, bei dem zwei HSV-Anhänger verletzt wurden.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen soll ein Fahrgast (34) andere Passagiere ohne erkennbaren Grund massiv belästigt und beleidigt haben. Unter den Mitfahrenden befanden sich zahlreiche HSV-Fans auf dem Heimweg vom Spiel. Plötzlich schlug der Mann einem 41-Jährigen eine Bierflasche auf den Kopf. Das Opfer erlitt eine große Beule, lehnte aber eine Behandlung vor Ort ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei-Sterne-Koch geht: Hamburger Spitzenrestaurant macht überraschend dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-sterne-koch-geht-hamburger-spitzenrestaurant-macht-ueberraschend-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/216948115-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C298px%2C1417px%2C1417px&webp=1" alt="Zwei-Sterne-Koch geht: Hamburger Spitzenrestaurant macht überraschend dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit Blick in die Küche: Spitzenkoch Matteo Ferrantino in seinem Sterne-Restaurant „Bianc“ (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Paukenschlag in der Hamburger Gourmetwelt: Zwei-Sterne-Koch Matteo Ferrantino schließt sein gefeiertes „Bianc“. In einer emotionalen Abschiedsbotschaft kündigt der Starkoch seinen Abschied an – und sein Comeback.</strong></p><p>Es ist eine Nachricht, die Hamburgs Spitzengastronomie erschüttert: Ferrantino verlässt zum 31. Dezember sein Restaurant „Bianc by Matteo Ferrantino“ in der HafenCity. Seine Ankündigung veröffentlichte er auf dem Instagram-Account des Restaurants – verfasst auf Englisch und voller Emotionen.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DRzgoLsDOzS/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Bianc Restaurant (@biancrestaurant)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto prallt gegen Lichtmast – 85-Jähriger tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auto-prallt-gegen-lichtmast-85-jaehriger-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfall-symbol1-1.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C151px%2C1019px%2C1020px&webp=1" alt="Auto prallt gegen Lichtmast – 85-Jähriger tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten im Einsatz bei einem Unfall. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Tödlicher Unfall in Barmbek-Süd: Ein 85-Jähriger ist am späten Mittwochabend bei einer Kollision ums Leben gekommen. </strong></p><p>Nach Angaben der Polizei war der 85 Jahre alte Mann in Barmbek-Süd am späten Mittwochabend zuerst über eine Verkehrsinsel gefahren, bevor er mit seinem Auto frontal gegen einen Lichtmast prallte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/saif-15-fiel-aus-dem-achten-stock-und-starb-jetzt-spricht-der-vater/">Saif (15†) stürzte aus dem achten Stock und starb – jetzt spricht der Vater</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 07:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>