<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geburtenrate auf Tiefstand:Putin plant Prämie für schwangere Schülerinnen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zu-wenig-babys-putin-plant-praemie-fuer-schwangere-schuelerinnen-68fcb830608873eb23addd1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fcb830608873eb23addd1f/5ee4ec10eff87a51277e7ad7564b5659,9edea737?w=992" alt="Geburtenrate auf Tiefstand:Putin plant Prämie für schwangere Schülerinnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine Zäsur für die Frauen in Russland: Kreml-Despot Wladimir Putin führt ab dem 1. März 2026 ein Register für schwangere Frauen ein. Es soll Daten über werdende Mütter, Schwangerschaftsverläufe und die Gesundheit von Neugeborenen zusammenfassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die offizielle Kreml-Version: Das Register soll zur Verbesserung der medizinischen Versorgung beitragen und einen umfangreicheren Überblick über die demografische Situation in Russland ermöglichen. Putin-kritische Zeitungen, die großen Repressionen ausgesetzt sind, kommen zu einer anderen Schlussfolgerung: In Russland werde zunehmend das Recht auf Abtreibung eingeschränkt, der Staat übernimmt immer mehr die Kontrolle über das Privatleben der Frauen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump verhängt Sanktionen gegen russische Öl-Riesen, Putin reagiert wütend.</p><p><!--[--><!--[-->Dabei treibt das Vorgehen gegen Abtreibungskliniken und Ärzte vielerorts kuriose Blüten: Laut „Novaya Gazeta“ trampelte in einer Frauenklinik in Jekaterinburg ein Angestellter des regionalen Gesundheitsministeriums vor laufender Kamera auf einer Verhütungswerbung herum. Tatjana Sawinowa, Leiterin des Ministeriums, kündigte zudem an, Gynäkologen in Swerdlowsk würden in Überzeugungstechniken geschult werden, um Patientinnen von einer Abtreibung abzubringen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Doppelmord erschüttert Großbritannien:Pornostar köpft Männer-Paar und stopft sie in den Koffer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/42-jahre-haft-pornostar-koepft-schwules-paar-polizei-findet-kopf-in-kuehltruhe-68fc91a559e2e0975070b3e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fc91a559e2e0975070b3e1/0c53a603430aa29926aae54ed6f5aaa9,d9d9ef2d?w=992" alt="Dieser Doppelmord erschüttert Großbritannien:Pornostar köpft Männer-Paar und stopft sie in den Koffer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schock in der britischen Hauptstadt! Die Polizei hat in einer Wohnung im Londoner Stadtteil Shepherd’s Bush den abgetrennten Kopf eines Mannes gefunden. Auch die Leichenteile seines Partners wurden entdeckt. Die Ermittlungen führten zu einem Pornostar aus Kolumbien: Yostin M. (35), verheirateter Vater von zwei Kindern – und ein brutaler Doppelmörder. Das Paar hatte ihn selbst eingeladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Den ganzen Fall lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>130 Millionen US-Dollar:Das ist der Mann hinter der Mega-Spende fürs Pentagon</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/pentagon-das-ist-der-mann-hinter-der-mega-spende-68fd11d62c2cf5ad7448826d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fd11d62c2cf5ad7448826e/d09648d5683c0a4c23cd5e8c19146b55,7e27316b?w=576" alt="130 Millionen US-Dollar:Das ist der Mann hinter der Mega-Spende fürs Pentagon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Mitten im Shutdown hat das US-Verteidigungsministerium eine Mega-Spende in Höhe von 130 Millionen US-Dollar bekommen. Von wem – dazu schwieg US-Präsident Donald Trump (79), nannte den Spender nur geheimnisvoll „einen Freund von mir“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat die US-amerikanische Zeitung „New York Times“ enthüllt, wer hinter dem Geldsegen für das Pentagon steckt: Timothy Mellon (83) – ein konservativer Milliardär, der Trump schon im letzten Wahlkampf mit Rekord-Spenden unterstützt hatte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mellon ist einer der Erben der Mellon National Bank, baute sein Vermögen als Unternehmer aus. In den 1980er Jahren übernahm er mehrere Bahngesellschaften der USA. Das Magazin Forbes schätzt das Vermögen der Familie auf etwa 14 Milliarden Dollar. Mellon lebt zurückgezogen in Wyoming, meidet die Öffentlichkeit – ist allerdings durch seine Spenden an Trump und konservative Projekte bekannt geworden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In den vergangenen Jahren unterstützte der Milliardär Trump mit deutlich mehr als hundert Millionen US-Dollar. Alleine im Mai und Juli 2024 überwies Mellon jeweils die Rekordsumme von 50 Millionen US-Dollar an die Lobbygruppe „Make America Great Again Inc.“, um Trumps Wiederwahl zu sichern. Eine Rekordsumme!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Peinlich-Patzer bei „Blamieren oder Kassieren“:Jan Ullrich gewinnt „Schlag den Star“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/schlag-den-star-jan-ullrich-siegt-im-duell-mit-sven-hannawald-68fd5d4f59e2e0975070bd10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fd5d4f59e2e0975070bd11/4f914cb45a285552492db844611fd993,2df12f?w=576" alt="Nach Peinlich-Patzer bei „Blamieren oder Kassieren“:Jan Ullrich gewinnt „Schlag den Star“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein sportliches Duell der Extraklasse wartete am Samstagabend auf die „Schlag den Star“-Fans. Ex-Radprofi Jan Ullrich (51) trat gegen den ehemaligen Skispringer Sven Hannawald (50) an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis am Ende ein Sieger gekürt werden konnte, wurde aber nicht nur körperlich geackert – auch ihr Gehirn mussten die beiden ordentlich anstrengen. Beim Klassiker <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/schlag-den-star-pleite-evelyn-burdecki-verwechselt-ost-mit-nordsee-67b1dd831aeb2534badce219"><!-- --><!--[--><!--[-->„Blamieren oder Kassieren“<!--]--><!--]--></a><!--[--> führte das teilweise zu Antworten, die man eher in der Kategorie „Blamieren“ ansiedeln konnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Beginn tönt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jan-ullrich/sport-nachrichten-news-fotos-videos-22570916.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Ullrich<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Sorry, Sven. Heute bist du bei der Null-Chancen-Tournee.“ Hannawald kontert: „Ab morgen fährt Jan nur noch mit Stützrädern.“ Schon im ersten Spiel „Luftzug“ dann der erste Patzer: Nachdem Ullrich es als Erster schafft, Papiertüten herunterzuwedeln, vergisst er zu buzzern – und verschenkt seinen Punkt an Hannawald.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderator Matthias Opdenhövel (55) schlägt die Hände über dem Kopf zusammen, beim Draußen-Spiel „Werfen-Titschen-Fangen“ gerät er dann aber selbst in Bedrängnis. Kommentator Ron Ringguth (59) gesteht erschrocken: „Unsere gesamten Systeme streiken gerade ein bisschen.“ Die Punkte muss „Opdi“ also selbst mit einem Stift aufschreiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Protest gegen Rammstein-Sänger beim Opernball:Lindemann kommt erst, als seine Gegner weg sind</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/til-lindemann-bei-opernball-in-leipzig-rammstein-saenger-kommt-als-demonstranten-weg-sind-68fcbe36608873eb23addd74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fcbe36608873eb23addd74/f7346fd69c072f634e7bef90f92420a6,f94e2009?w=656" alt="Protest gegen Rammstein-Sänger beim Opernball:Lindemann kommt erst, als seine Gegner weg sind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Für die Einen ist er ein Idol. Für die Anderen, die am Samstag vor der Oper in Leipzig standen, ein Frauenfeind. Letztere wollten Rammstein-Sänger Till Lindemann (62) in seiner Geburtsstadt einen wenig herzlichen Empfang bereiten. Doch der ließ sich ordentlich Zeit und kam so spät zum 30. Leipziger Opernball – da waren die Demonstranten schon weg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Demonstranten mussten hinter Gittern stehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/till-lindemann/kultur-nachrichten-news-fotos-videos-39402160.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Till Lindemann<!--]--><!--]--></a><!--[--> war einer von etwa 40 geladenen Promi-Gästen beim Opernball. Lindemanns Ladung hatte zuvor das Bündnis „Gemeinsam gegen sexualisierte Gewalt und Machtmissbrauch“ auf den Plan gerufen. 30 Initiativen, darunter der DGB, hatten vor einem „fatalen Signal“ an Opfer sexualisierter Gewalt gemahnt, das mit Lindemanns Erscheinen einhergeht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückschlag für Liverpool:DFB-Star sorgt für Wirtz-Pleite!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-dfb-star-sorgt-fuer-wirtz-pleite-68fd2a83ee360c138ef85f55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fd2a83ee360c138ef85f55/4047fcc638758f94d26b0ca63c2dd202,406b194d?w=320" alt="Rückschlag für Liverpool:DFB-Star sorgt für Wirtz-Pleite!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn der Traum zum Alptraum wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Liverpool kann den Champions-League-Schwung durch das 5:1 in Frankfurt nicht mitnehmen und kassiert in Brentford ein 2:3, die 4. Liga-Pleite in Serie. Das gab es zuletzt in der Saison 2020/21. Noch in der letzten Saison lief alles wie am Schnürchen für die „Reds“, war für die Fans ein einziger Traum. Am Ende stand die Meisterschaft. Nun die erste Slot-Krise.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eintracht Frankfurt gedachte Diogo Jota, dem verstorbenen Star vom FC Liverpool.</p><p class="teaser__text">Ex-Coach Daniel Farke (48) spricht in einem Interview über seine Zeit in Gladbach</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Praxistest:Warum dieses Auto-Tuch ein Bestseller ist</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/auto-trockentuecher-test/#h-keine-kratzergefahr-nuke-guys-gamma-dryer-xxl</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a73c745d3e123a945a6ae2/4a1af8529ec61515a01987a935f03372,da432706?w=320" alt="Praxistest:Warum dieses Auto-Tuch ein Bestseller ist" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exil-Angebot aus Abu Dhabi:Wovon lebt Skandal-Prinz Andrew eigentlich?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-andrew-exil-angebot-aus-abu-dhabi-wovon-lebt-der-royal-eigentlich-68fc6d2579c8ef1e997c3a8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fc6d2579c8ef1e997c3a8b/e7f3b8b1bb8b262d1f48257e9388f0a3,9bf32d27?w=992" alt="Exil-Angebot aus Abu Dhabi:Wovon lebt Skandal-Prinz Andrew eigentlich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trotz Skandals lebt er royal! Seit 2019 gilt Prinz Andrew als Persona non grata der britischen Royals, ist aller Pflichten entbunden. Dennoch pflegt der Bruder von König Charles einen High-Class-Lifestyle mit 30-Zimmer-Villa, eigener Security und allerlei mächtigen Business-Kontakten. Das Volk stellt sich inzwischen die Frage: Wie finanziert er diesen Standard?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, aus welchen Quellen der Royal seine Einnahmen anscheinend generiert, durch welchen Deal er sich seinen Windsor-Wohnsitz „Royal Lodge“ leisten kann – und warum er schon bald in den Mittleren Osten auswandern könnte!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieg für Triathlon-Europameisterin:Freispruch! Sex verfälschte ihren Dopingtest</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/triathlon-freispruch-sex-verfaelschte-ihren-dopingtest-sieg-fuer-imogen-simmonds-68fcfaec0569916ef60c6a54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fcfaec0569916ef60c6a55/fc56ca0533d25082bb2d32d8c538a660,895e162d?w=576" alt="Sieg für Triathlon-Europameisterin:Freispruch! Sex verfälschte ihren Dopingtest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihr Kampf gegen den positiven Dopingtest hat sich gelohnt. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/triathletin-imogen-simmonds-behauptet-sex-ist-der-grund-fuer-positiven-doping-test-67c006b7d1e5ac3c115e4e4e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Imogen Simmonds </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(32) ist von der ITA (International Testing Agency) von jedem Fehlverhalten freigesprochen worden. Dabei klang ihre Ausrede damals kurios.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Im Dezember 2024 ist die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/triathlon/triathlon-alle-infos-76677768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Triathletin<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Vorfeld der Ironman-70.3-Weltmeisterschaft im neuseeländischen Taupō positiv auf Ligandrol getestet worden. Das Ergebnis war für sie ein Schock, sie selbst habe nichts Verbotenes zu sich genommen. Im Februar erklärte sie, dass Sex der Grund für das positive Dopingergebnis sei. Bei Instagram schrieb Simmonds: „In Anbetracht der zeitlichen Abfolge der Ereignisse - insbesondere der Tatsache, dass ich sechs Tage zuvor und 22 Tage danach eine negative Dopingkontrolle hatte und dass mein Partner und ich sowohl am Tag vor als auch am Tag nach meiner Dopingkontrolle am 8. Dezember 2024 eine intime Beziehung hatten - sind mein Rechtsteam und ich zu dem Schluss gekommen, dass diese Substanz durch die Übertragung von Körperflüssigkeiten in mein System gelangt ist.“ Klingt fast unglaublich. Doch sie kämpfte für ihre Unschuld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Erklärung der ITA, die im Auftrag von Ironman für Dopingkontrollen und -verfahren zuständig ist, heißt es nun: „Im Laufe des Ergebnismanagementverfahrens konnte die Sportlerin nachweisen, dass das Vorhandensein von Ligandrol in ihrer Probe auf eine unbeabsichtigte Kontamination durch engen Kontakt mit ihrem Partner zurückzuführen war, der ohne ihr Wissen Nahrungsergänzungsmittel mit der verbotenen Substanz einnahm.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Die Athletin konnte zudem nachweisen, dass sie im Rahmen der ADRV (Anti-Doping-Regeln-Verstöße, d.Red.) weder ein Verschulden noch eine Fahrlässigkeit trifft. Daher wird ihr keine Sperre auferlegt und sie kann ab sofort wieder an Wettkämpfen teilnehmen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen TV-Spot:Trump bestraft Kanada mit Zusatz-Zollhammer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-bestraft-kanada-mit-zusatz-zollhammer-wegen-tv-spots-68fd3ae9b9c3680f27ad1fec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fd3ae9b9c3680f27ad1fed/af4e34442912d14e6c03824054c92a86,d586ff1f?w=576" alt="Wegen TV-Spot:Trump bestraft Kanada mit Zusatz-Zollhammer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Während der US-Präsident auf einer Asienreise ist, um den Handelsstreit mit China beizulegen, gießt er nun im Zoll-Streit mit Kanada Öl ins Feuer. Wegen eines Werbespots der Kanadier in den USA, erhöht der US-Präsident die Zölle zum nördlichen Nachbarn nochmals um zehn Prozent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Kanada wurde auf frischer Tat ertappt – beim Veröffentlichen einer gefälschten Werbung mit einer Rede von Ronald Reagan über Zölle“, tobt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf seiner Plattform Truth Social. Die Aussagen vom Amtsvorgänger Ronald Reagan seien verfälscht worden. Reagan sei nicht gegen Zölle gewesen, er habe sie geliebt, so Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Organisation „The Ronald Reagan Presidential Foundation &amp; Institute“ hatte sich zuvor beschwert, das Tonmaterial von Ronald Reagan sei ohne ihre Erlaubnis und sehr selektiv und verzerrend verwendet worden. <!--]--><!--[--><b>Zweck laut Trump:</b><!--]--><!--[--> <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-eines-werbespots-trump-bricht-handelsgespraeche-mit-kanada-ab-68faff63c008edcf0c851fcc"><!-- --><!--[--><!--[-->Durch den Werbespot<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollte der Oberste Gerichtshof beeinflusst werden und eine Entscheidung gegen seine Zoll-Politik fällen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der US-Präsident hat abrupt alle Handelsgespräche mit Kanada beendet</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Megan Fox und MGK:Liebes-Comeback fürs Baby?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/liebes-comeback-megan-fox-und-mgk-versoehnen-sich-fuer-ihr-baby-68fd2633c988fef7bdb41749</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fd2633c988fef7bdb41749/d7d3813bc5d9cb0026466f9a75865e9e,64e39488?w=320" alt="Megan Fox und MGK:Liebes-Comeback fürs Baby?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Ihr Baby bringt sie wieder zusammen. Schauspielerin Megan Fox („Transformers“) und ihr Ex, der Rapper Machine Gun Kelly, sollen ein knappes Jahr nach ihrer Trennung und sieben Monate nach der Geburt ihres Kindes wieder zueinandergefunden haben. Der Grund für das Liebes-Comeback ist ihre kleine Tochter Saga Blade. Das berichtet das US-Magazin „People“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/megan-fox-im-steckbrief-haben-sie-das-ueber-den-film-star-gewusst-67597de7e1414a21652cd459"><!-- --><!--[--><!--[-->Megan Fox<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei glücklich darüber, wie sich der Rapper für sie und das Baby einsetzt. Ein Insider: „Er verbringt so gut wie jede Nacht mit dem Baby in ihrem Haus, und sie benehmen sich wie ein Paar, aber sie haben ihrer Beziehung noch keinen Namen gegeben und nichts offiziell gemacht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Machine Gun Kelly und Megan Fox 2021 bei den MTV Video Music Awards. Das Paar war bekannt für freizügige Auftritte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Obwohl sie noch getrennte Wohnungen haben, verbringen sie viel Zeit als Familie zusammen“, so der Insider. „Das Baby steht für sie an erster Stelle, und das hat sie in vielerlei Hinsicht näher zusammengebracht. Momentan läuft alles super. Er geht toll mit dem Baby um, und sie genießt es sehr, Zeit mit ihm zu verbringen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Offizielle ihr gesagt haben sollen:Ist DIESE Schiedsrichterin zu sexy?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-offizielle-ihr-sagten-ist-diese-schiedsrichterin-zu-sexy-68f8c343017aa2400fa9a3d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8c343017aa2400fa9a3d7/ee7e17c57c913eb23ca54905dbac150f,68e5380b?w=320" alt="Was Offizielle ihr gesagt haben sollen:Ist DIESE Schiedsrichterin zu sexy?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manuela Nicolosi teilt Einblicke in ihr Schiedsrichter-Leben mit der Welt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump setzt größten Flugzeugträger der Welt ein:Von Malle in den Drogenkrieg!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-setzt-groessten-flugzeugtraeger-der-welt-ein-von-malle-in-den-drogenkrieg-68fcfeb1c008edcf0c8537ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fcfeb1c008edcf0c8537ae/e2e5b81081c6d1ef1cd568353b8a9ed1,3b82080d?w=992" alt="Trump setzt größten Flugzeugträger der Welt ein:Von Malle in den Drogenkrieg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine neue Eskalationsstufe im Kampf der US-Regierung gegen Drogenkartelle aus Lateinamerika. US-Kriegsminister Pete Hegseth (45) hat am Freitag ein Kriegsschiff in die Region entsandt – konkreter: den größten Flugzeugträger der Welt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/us-flugzeugtraeger-dampft-an-wimmelt-mallorca-bald-vor-soldaten-68dba3a09207ead1797a31a1"><!-- --><!--[--><!--[--><b>lag zuletzt auch vor Mallorca, der Lieblingsinsel der Deutschen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Und hat dort ganz anders für Aufsehen gesorgt als durch den Kampf gegen Drogen: nämlich die Party-Laune der Soldaten an Bord. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Mallorca Zeitung“ Anfang Oktober berichtet hat, seien die US-Soldaten während ihres fünftägigen Malle-Aufenthalts häufig in den Party-Hotspots der Insel anzutreffen gewesen. Da die Besatzung sehr jung sei, komme ihr die spanischen Regelungen sehr entgegen, berichtete der „Focus“: Denn statt wie in den USA erst mit 21 ist Alkohol dort ab 18 Jahren erlaubt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Insgesamt 75 Flugzeuge kann der Flugzeugträger tragen. Hier wird ein F-18 Kampfjet in den Himmel katapultiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 03:42:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>