<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Störfall:Gaswolke zieht über Aschaffenburg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/behoerden-warnen-gelbe-gaswolke-ueber-aschaffenburg-vermutlich-giftig-68e5520b488425bb3cb1ec7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e5520b488425bb3cb1ec80/0ebaf20e8db454e30b150a64e8400402,3321b2b?w=992" alt="Nach Störfall:Gaswolke zieht über Aschaffenburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg – <!--]--><!--[--><b>In einem Betrieb im unterfränkischen Mainaschaff (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) ist es zu einem Störfall gekommen – dabei wurde eine gelbliche Gaswolke freigesetzt. Dem Bundesamt für Bevölkerungsschutz zufolge sind die freigesetzten Gase möglicherweise giftig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Stadtverwaltung zieht sie derzeit auch über das direkt angrenzende Stadtgebiet von Aschaffenburg. Die Behörden rufen die Bevölkerung auf, in den Häusern zu bleiben, Menschen aus dem Freien hereinzuholen und Fenster sowie Türen geschlossen zu halten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spezialisten in Schutzanzügen sind vor Ort, das Gebiet wurde abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zwischenfall soll sich in einem Galvanikbetrieb ereignet haben. Über die App KatWarn wurde eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/verbrauchertipps/thema-lebensmittel-rueckrufe-warnungen-alle-infos-und-news-d3WZTBkvjuWIbs9CA8Zf"><!-- --><!--[--><!--[-->Warnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> an die Bevölkerung herausgegeben. Warnstufe: Extreme Gefahr.<!--]--><!--[--><b>
</b><!--]--><!--[-->„Aktuell sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Polizei und Rettungsdienst mit einem Großaufgebot in Mainaschaff im Einsatz“, erklärte die Stadt Aschaffenburg auf Instagram. „Bitte meiden Sie das Gebiet. Schließen Sie Fenster und Türen, schalten Sie Lüftungen und Klimaanlagen ab. Informieren Sie Ihre Nachbarn und unterstützen Sie Kinder sowie hilfsbedürftige Personen – ohne sich selbst zu gefährden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:35:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Retter fanden sie blutend im Sessel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/angriff-auf-herdecker-buergermeisterin-polizei-vernimmt-beide-adoptivkinder-15-17-68e538d2c9fcb483178bada6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e538d2c9fcb483178bada7/dcfca0dc0f77a1138063922c30162962,4a265647?w=992" alt="Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Retter fanden sie blutend im Sessel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Messer-Angriff auf Iris Stalzer, die neue Bürgermeisterin von Herdecke: Die Politikerin (57) schwebt nach der Attacke in Lebensgefahr. Die Polizei schließt einen familiären Hintergrund nicht aus. Was geschah wirklich am Tatort? Wie Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:35:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans mussten tagelang warten:Selena Gomez zeigt ihre Hochzeits-Fotos mit Taylor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-teilt-foto-mit-taylor-swift-im-32-000-euro-kleid-zur-hochzeit-68e4f9d3c9fcb483178ba6f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4f9d3c9fcb483178ba6f6/e9b3999b3672732a2fe33c9ed66cf59f,ec1d1109?w=992" alt="Fans mussten tagelang warten:Selena Gomez zeigt ihre Hochzeits-Fotos mit Taylor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santa Barbara (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Auf diese Fotos warten Fans sehnsüchtig! Ende September war Taylor Swift der Stargast auf der Hochzeit ihrer besten Freundin Selena Gomez – doch Promis und Brautpaar feierten komplett abgeschirmt auf einem Luxusanwesen in Santa Barbara. Jetzt endlich teilt Selena innige Momente bei Instagram, die sie und ihre beste Freundin am Tag der Trauung zeigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schnappschüsse beweisen: Es war ein emotionaler Tag, voller Liebe! Zu sehen ist, wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-packt-ueber-verlobung-aus-travis-hat-alles-gegeben-68e0d714c9fcb483178b7509"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihre Freundin Selena filmt, während ein Stylist deren Schleier zurechtzupft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Taylor kann nicht glauben, wie wunderschön ihre Freundin als Braut ausschaut und quietscht: „Meinst du das jetzt ernst? Schau sie dir an! Oh mein Gott! Oh mein Gott!“ Die Freundinnen kichern, und Selena haucht in die Kamera: „Ich bin so glücklich, ich werde heiraten. Endlich!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-sagt-endlich-ja-ihr-liebesmaerchen-wird-wahr-68d8d60d88300c7476b99c49"><!-- --><!--[--><!--[-->Selena Gomez<!--]--><!--]--></a><!--[--> sah an ihrem großen Tag aus wie eine Disney-Prinzessin – auch Taylor Swift funkelte. Der Megastar trug ein Kleid von Oscar de la Renta. Das nudefarbene Dress ist aus der brandneuen Frühlingskollektion und besticht durch ein mit Pailletten besetzten Korsett sowie einen luftigen Tüllrock. Preis? Unglaubliche 32.000 Euro!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:35:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emma Watson mit Klunker in Paris:Hermine heimlich verlobt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verlobt-emma-watson-zeigt-sich-mit-xxl-ring-am-finger-68e4bca0453c0752a42dee66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4bca0453c0752a42dee67/3cb32dee810aedc261ed358400f56cd4,51969db7?w=576" alt="Emma Watson mit Klunker in Paris:Hermine heimlich verlobt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris –<!--]--><!--[--><b> Emma Watson machte sich in den letzten Jahren bewusst rar in der Öffentlichkeit. Jetzt überraschte die „Harry Potter“-Zauberin mit einem Auftritt in Paris bei der Fashion Week – noch überraschender war nur ihr neues Glitzer-Accessoire! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im zartrosa Minikleid, schwarzen Kitten-Heels und einer cognacfarbenen Wildlederjacke legte Emma Watson am Montag bei der Show von Miu Miu einen glänzenden Auftritt hin. Doch der wahre Hingucker funkelte an ihrem Finger. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die kleine Miu-Miu-Tasche (Modell: Arcadie) liegt in dieser Saison total im Trend, doch der XL-Klunker mit Halo-Stein ist eindeutig der Star von Emmas Herbst-Look<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cool, cooler, Emma! Als wäre der Fashion-Week-Auftritt nicht schon überraschend genug, legte die Schauspielerin nach der Show auch noch einen besonders spektakulären Abgang hin: Auf einem Bike und mit Schutzhelm brauste die Britin vom Palais d'Iéna zurück zu ihrem Hotel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:35:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Gesetz:Söder gibt Drohnen zum Abschuss frei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesetzentwurf-soeders-polizei-bekommt-bewaffnete-drohnen-68e4e6521de834f4da2e187f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4e6521de834f4da2e1880/c6ae17f587d4844862b988cef4f5d10c,4731b376?w=576" alt="Neues Gesetz:Söder gibt Drohnen zum Abschuss frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>München - Bayerns Polizisten sollen die Jagd auf Drohnen eröffnen. Die Regierung unter Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU) hat einen Gesetzesentwurf beschlossen, der Polizisten das Recht zur Drohnenbekämpfung gibt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder hatte das Vorhaben vorige Woche angekündigt. In der Rekordzeit von acht Tagen ist der Kabinettsbeschluss da. Söder: „Der Schutz der Infrastruktur hat für die Staatsregierung Priorität. Wir haben heute gesagt, wir müssen Tempo machen. Die Befugnisse der Polizei gegenüber der Drohne und dem Drohnenführer werden massiv verstärkt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das soll der Polizei im größten deutschen Flächenstaat erlaubt werden:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Sie soll Drohnen über Einrichtungen sensibler Infrastruktur aufspüren können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft den Prime Day:Das sind HEUTE 
die besten Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diese-25-schnaeppchen-sind-wirklich-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e5455989973cba61e84e01/3dcd3e68ee8dfe8194e99ded9af83d2c,abf27c18?w=656" alt="BILD-Sparfochs prüft den Prime Day:Das sind HEUTE 
die besten Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbrenner-Verbot soll bleiben!:Jetzt provoziert die SPD den Kanzler ganz offen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-merz-will-verbrenner-verbot-kippen-68e4c7c01de834f4da2e1560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4c7c01de834f4da2e1560/7db28081840c2d52a3bd24c3bfc0dde3,b254ca54?w=320" alt="Verbrenner-Verbot soll bleiben!:Jetzt provoziert die SPD den Kanzler ganz offen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenige Tage herrschte Harmonie in der schwarz-roten Koalition. Vor dem Koalitionsgipfel am Mittwoch stehen die Zeichen nun wieder auf Streit. Und zwar auf heftigen Streit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Knackpunkt ist das ab 2035 geplante Verkaufsverbot für Neuwagen mit Verbrennermotor in der EU. Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) will dieses Verbot wieder kippen. Begründung unter anderem: Es schade vor allem den deutschen Herstellern. Konzerne wie Volkswagen haben das Aus für neue Benziner und Diesel-Fahrzeuge in der EU bereits infrage gestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD stellt sich quer. Sie will am Verbrenner-Verbot für Neuwagen ab 2035 festhalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richtig angeheizt hat den Streit nun Carsten Schneider (49, SPD). Der Umweltminister widerspricht dem Kanzler öffentlich und provoziert damit die Union. Sollten sich die Autobauer nicht daran halten, dass Neuwagen ab 2035 kein CO₂ mehr ausstoßen dürfen, sollten „die Hersteller Strafen zahlen“, so Schneider in der „Zeit“. Das sei „die aktuelle Rechtslage“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leweling mit Adduktorenproblemen:Nagelsmann holt Star nach einem Jahr zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-holt-ihn-nach-einem-jahr-wieder-ins-dfb-team-68e54ecc89973cba61e84e6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e54ecc89973cba61e84e6c/7cc088c2b98247db874109dee27da74e,c070e8d?w=320" alt="Leweling mit Adduktorenproblemen:Nagelsmann holt Star nach einem Jahr zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nächste Personal-News beim DFB. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem am Montagabend bekannt wurde, dass Torwart Noah Atubolu nachnominiert werden muss, hat der DFB nun mitgeteilt, dass auch Kevin Schade (23/Brentford) nachträglich zum Team von Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) stoßen wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Offensivspieler reist nach, weil Jamie Leweling (24/Stuttgart) muskuläre Probleme im Adduktorenbereich plagen. Bundestrainer Julian Nagelsmann nominierte Schade bislang einmal – für zwei Spiele im Oktober 2024. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegen Bosnien (2:1) stand er damals im Kader, kam aber nicht zum Einsatz. Beim 1:0-Sieg gegen Holland in München kam er in der 77. Minute für Aleksandar Pavlović rein. Insgesamt kommt der variable Außenbahnspieler bislang auf vier Länderspiele für das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>DFB-Team</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Sein Debüt gab er am 25. März 2023 gegen Peru (2:0) unter Ex-Bundestrainer Hansi Flick (60).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franz Josef Wagner (†82) über …:Weltstars, spätere Terroristen und eine 100-Millionen-Dollar-Klage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/franz-josef-wagner-82-ueber-weltstars-spaetere-terroristen-und-eine-100-millionen-dollar-klage-68e4fdce727cb23c5079349e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4fdce727cb23c5079349f/2927ba6f65126d5ab89189f1de6f2b17,c0c07528?w=992" alt="Franz Josef Wagner (†82) über …:Weltstars, spätere Terroristen und eine 100-Millionen-Dollar-Klage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Schon als Kind schrieb er Karl May um. Ihm gefiel nicht, dass die Schwester von Winnetou erschossen wird. Er kippte mit Andreas Baader ein Polizeiauto um, als der noch kein RAF-Terrorist war. Franz Beckenbauer schrie ihn an, weil er einschlief, als der Fußball-Kaiser ihm etwas erzählte. Tom Cruise hängte ihm eine Klage über 100 Millionen Dollar an. Mit Romy Schneider schlenderte er Arm in Arm, bis sie ihn empört stehen ließ. Hannelore Kohl rief ihn nachts in großer Aufregung an. Und Marlene Dietrich war ihm bis zu ihrem Tod unendlich dankbar.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das aufregende Leben von Franz Josef Wagner (†82) sprengte jeden Rahmen: Feuerwehrreporter, Bestsellerautor, Chefredakteur, BILD-Kolumnist – und Kriegsberichterstatter.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Poet von BILD ist tot. Ein Nachruf auf Franz Josef Wagner von BILD-Autor Norbert Körzdörfer.</p><p><!--[--><!--[-->► Rund zweieinhalb Stunden stand er zu Weihnachten 2023 Paul Ronzheimer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://shows.acast.com/ronzheimer/episodes/zum-tod-von-franz-josef-wagner" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->in dessen Podcast Rede und Antwort<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und das war keine Sekunde zu lang.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:36:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frankreich-Präsident angeschlagen:Macron rutscht in die Mega-Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/frankreich-in-der-staatskrise-was-nun-monsieur-le-president-68e3c534c9fcb483178b9786</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3c534c9fcb483178b9787/273800b0b6a42420ccfca4fbd7fbf91e,af6cc8f5?w=576" alt="Frankreich-Präsident angeschlagen:Macron rutscht in die Mega-Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>TV-Kameras fingen den Präsidenten am Montagvormittag am Ufer der Seine ein: Emmanuel Macron (47) auf einem einsamen Spaziergang – vor einer einsamen Entscheidung. Kurz zuvor hatte Sébastien Lecornu (39), der fünfte Premier Frankreichs in nicht einmal zwei Jahren und Macrons letztes Ass im Ärmel, entnervt das Handtuch geworfen. Nach nicht einmal einem Monat im Amt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar beauftragte Macron Lecornu am Montagabend doch noch mit „letzten Verhandlungen“, der Präsident erklärte aber auch, dass er sich seiner „Verantwortung stellen“ werde, sollte der Rettungsversuch scheitern. Viele interpretierten das als Andeutung seines Rücktritts. Und tatsächlich: Ausgeschlossen ist nichts mehr. Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleiben noch zwei weitere Optionen: ein neuer Premier oder Neuwahlen. Die Frage ist: Was wird er tun? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Am wenigsten wahrscheinlich: (Der bei Franzosen äußerst unbeliebte) Macron macht Schluss. Der Präsident, der 2017 als großer Hoffnungsträger gestartet war, schloss einen Rücktritt stets aus – weil er einen Rechtsaußen-Nachfolger verhindern wollte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Europa-Experte Mujtaba Rahman von der Denkfabrik Eurasia vermutet, dass Macron wieder einen neuen Premier benennen wird – womöglich einen aus dem linken oder rechten Lager, um ihm doch noch eine Mehrheit zu sichern. Doch ob dadurch das Patt in der Nationalversammlung aufgelöst werden kann? Fraglich. Dazu fehlt im Moment die Kompromissbereitschaft auf beiden Seiten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>