<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stromausfall im Hamburger Norden – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stromausfall-im-hamburger-norden-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-3554-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C0px%2C1963px%2C1964px&webp=1" alt="Stromausfall im Hamburger Norden – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch die Ampeln an der Kreuzung Poppenbütteler Weg/Ecke Alsterkehre sind ausgefallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Stromausfall in Poppenbüttel: Gegen 13.30 Uhr fiel am Donnerstag in mehreren Haushalten die Elektrizität aus.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Hamburger Energienetze der MOPO sagte, ist eine defekte Muffe die Ursache. Dabei handelt es sich um ein Verbindungsstück zwischen zwei Stromkabeln, das beschädigt wurde.</p><p>In der Folge kam es im Bereich Poppenbütteler Weg und Alsterkehre zu der Unterbrechung der Stromversorgung. Dabei seien 38 Privathaushalte und ein Gewerbekunde betroffen gewesen, so der Sprecher weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Wird der Familienanwalt jetzt zum Sündenb(l)ock?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wird-der-familienanwalt-jetzt-zum-suendenblock/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/564459347-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess: Wird der Familienanwalt jetzt zum Sündenb(l)ock?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwalt und Mitglied im Aufsichtsrat der Block-Holding: Dr. Andreas C. ist zusammen mit Christina Block wegen Kindesentführung angeklagt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>„Problemlöser“, „verlängerter Arm der Familie Block“, „Ziehsohn von Eugen Block“ – dem Angeklagten Dr. Andreas C. sind im Prozess um die Entführung der Block-Kinder schon viele Rollen zugeschrieben worden, von Zeugen und von seiner Mitangeklagten Christina Block. Er selbst, Jurist, schweigt eisern. Nun allerdings scheint sich abzuzeichnen, dass Christina Block auf Distanz zu dem engen Vertrauten ihres Vaters geht und dem Anwalt einen Großteil der Verantwortung zuschieben will.</b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 17:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hass-Attacken im HVV: Messerangriff im Bahnhof – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hass-attacken-im-hvv-polizei-fahndet-nach-taetern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/523121825-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=939px%2C455px%2C1295px%2C1295px&webp=1" alt="Hass-Attacken im HVV: Messerangriff im Bahnhof – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Bahn der Linie U1 (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Nach zwei Fällen von Hasskriminalität im Hamburger Nahverkehr ermittelt der Staatsschutz und bittet um Zeugenhinweise. In Barmbek und Ohlsdorf wurden Fahrgäste homophob und rassistisch beleidigt, bedroht und angegriffen.</strong></p><p>Gegen 1.20 Uhr am Dienstag wurde ein 27-Jähriger im Nachtbus der Linie 607 auf der Fahrt von St. Pauli nach Barmbek von einem unbekannten Mann homophob beleidigt und bedroht. An der Haltestelle Flachsland verfolgte der Täter den Mann kurzzeitig weiter. Der Angreifer wird beschrieben als männlich, etwa 24 bis 29 Jahre alt, 1,68 bis 1,75 Meter groß, laut Polizei mit „osteuropäischem“ Erscheinungsbild, dunkle Jacke mit Kapuze, Basecap mit nach hinten getragenem Schirm.</p><p>Am Dienstagmittag kam es in der U1 Richtung Großhansdorf zu einer rassistischen Beleidigung. Am U-Bahnhof Ohlsdorf eskalierte die Situation gegen 12.30 Uhr: Nach einer körperlichen Auseinandersetzung bedrohte der Täter sein Opfer mit einem Messer. Zeugen griffen ein, beide Männer flüchteten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 16:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Auffälliges Gangbild“: Hamburger seit Wochen verschwunden – dringende Suche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auffaelliges-gangbild-hamburger-seit-wochen-verschwunden-dringende-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/thomas-g-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Auffälliges Gangbild“: Hamburger seit Wochen verschwunden – dringende Suche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Mitte Dezember fehlt von Thomas G. jede Spur.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Wochen fehlt von Thomas G. jede Spur. Der 35-Jährige aus Winterhude ist auf Medikamente angewiesen, die Polizei schließt eine Eigengefährdung nicht aus und fahndet nun öffentlich mit Foto.</strong></p><p>Die Polizei Hamburg sucht nach dem 35-jährigen Thomas G. aus Winterhude. Nach bisherigen Erkenntnissen hatte seine Mutter zuletzt Mitte Dezember telefonischen Kontakt zu ihm. Als G. Anfang Januar auch nicht in seiner Wohnung angetroffen wurde, wandte sich eine Betreuerin an die Polizei.</p><p>Trotz sofort eingeleiteter Suchmaßnahmen blieb die Fahndung bislang ohne Erfolg. Da der 35-Jährige regelmäßig Medikamente einnehmen muss, geht die Polizei von einer möglichen Eigengefährdung aus. Eine Richterin ordnete deshalb die öffentliche Suche mit Foto an. Die Ermittlungen führt das Landeskriminalamt Nord (LKA 144).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit ums Geld: Ryanair streicht Flüge ab Flughafen Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-ums-geld-ryanair-streicht-fluege-ab-flughafen-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/ryanair-hamburg-airport-260544895-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1076px%2C891px%2C816px%2C817px&webp=1" alt="Streit ums Geld: Ryanair streicht Flüge ab Flughafen Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Ryanair-Flieger am Hamburger Flughafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Shotshop | Photology2000</span></p><p><strong>Ryanair füllt seinen Deutschland-Flugplan wieder auf: 300.000 zusätzliche Sitze kommen dazu, vor allem für Verbindungen an kleineren Airports. Hamburg verliert deutlich – der Billgflieger nennt einen Grund.</strong></p><p>Europas größter Billigflieger legt im Sommer wieder nach: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/billig-airline-streicht-angebot-am-hamburger-flughafen-drastisch-zusammen/">Nach zwischenzeitlichen Streichungen</a> kündigt das Unternehmen elf neue Strecken und insgesamt 300.000 zusätzliche Sitzplätze an.</p><p>Die neuen Angebote sollen vor allem von kleineren Flughäfen kommen – genannt werden Niederrhein-Weeze, Memmingen und Bremen. Auch in Köln plant Ryanair zusätzliche Starts.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg testet neues Parkplatz-Konzept: „Feierabendparken“ bei Lidl</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-testet-neues-parkplatz-konzept-feierabend-parken-bei-lidl/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua1410-372-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C348px%2C1361px%2C1360px&webp=1" alt="Hamburg testet neues Parkplatz-Konzept: „Feierabendparken“ bei Lidl" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andre von Lühmann (l.-r.), Leiter Immobilien Region Nord von Lidl Immobilien Dienstleistung, Anjes Tjarks (Bündnis90/Die Grünen), Hamburgs Senator für Verkehr und Mobilitätswende, und Ralf Neubauer, Bezirksamtsleiter Hamburg-Mitte, vor der Lidl-Filiale.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>Nach Düsseldorf rüstet nun auch Hamburg den ersten Parkplatz um: Anwohner können ab Montag nachts günstig beim Discounter Lidl parken – im Rahmen des sogenannten „Feierabendparkens“.</strong></p><p>In Hamm startet ein neues Pilotprojekt gegen den chronischen Parkplatzmangel der Hansestadt. Seit der Umgestaltung der Carl-Petersen-Straße in eine grüne Fußgängerzone im vergangenen Jahr wuchs der Frust der Anwohner über die dadurch verlorenen Parkmöglichkeiten. Die Stadt versprach bereits zu Planungsbeginn Abhilfe – jetzt liefert sie.</p><p>Ab dem 19. Januar stehen zehn der knapp 60 Parkplätze der Lidl-Filiale in der Carl-Petersen-Straße für das „Feierabendparken“ zur Verfügung. Erlaubt ist die Nutzung jeweils von 18 Uhr bis 8 Uhr am nächsten Morgen. Dadurch möchte Lidl sicherstellen, dass die Kunden des Discounters durch das Projekt nicht benachteiligt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 14:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer in Ottensen: Beliebter Gastronom ganz plötzlich verstorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauer-in-ottensen-beliebter-gastronom-ganz-ploetzlich-verstorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/mds-hmp-2019-06-09-71-148380154-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1829px%2C1827px&webp=1" alt="Trauer in Ottensen: Beliebter Gastronom ganz plötzlich verstorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beerig-nussige Kreationen: Cengiz Özdemir in seinem beliebten Bistro in Ottensen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>Ein Meer aus Kerzen und Blumen liegt vor dem „Lily of the Valley“: Anwohner und Kunden trauern um den beliebten Wirt des Bistros in der Bahrenfelder Straße 212 (Ottensen). Der erst 36 Jahre alte Cengiz Özdemir ist am Dienstag ganz plötzlich verstorben.</strong></p><p>Wo er war, war die Stimmung gut: Cengiz Özdemir war ein Mann, der stets vor Energie sprühte und seine Fröhlichkeit auf andere übertrug. Auch für die Mitarbeiter der MOPO war sein vegetarisches Restaurant mit den beerig-nussigen Gerichten ein populärer Anlaufpunkt in der Mittagspause – wenn man denn einen Platz fand. Denn der Andrang in dem kleinen Laden mit nur wenigen Tischen war stets enorm.</p><p>Umso größer der Schock im ganzen Stadtteil über den überraschenden Tod des Hans Dampf in allen Gassen. „Cengiz ist vor zwei Tagen von uns gegangen“, sagt seine frühere Lebensgefährtin Lena, mit der Özdemir auch einen Sohn hat, traurig. Besonders für den Siebenjährigen sei es sehr schwer. „Die beiden hatten ein sehr enges Verhältnis“, so die Mutter.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bereinigter Gender-Pay-Gap: So viel weniger verdienen Frauen in Hamburg wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bereinigter-gender-pay-gap-so-viel-weniger-verdienen-frauen-in-hamburg-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/42081721-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=46px%2C78px%2C1599px%2C1598px&webp=1" alt="Bereinigter Gender-Pay-Gap: So viel weniger verdienen Frauen in Hamburg wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frauen in Hamburg verdienen immer noch weniger als Männer (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Begsteiger</span></p><p><strong>Frauen verdienen in Hamburg weiter weniger – und die Lücke bleibt. Bereinigt liegt der Gender-Pay-Gap unverändert bei sieben Prozent, unbereinigt sogar bei 17 Prozent</strong>.</p><p>Frauen in Hamburg haben vergangenes Jahr bereinigt weiter sieben Prozent weniger Geld als Männer verdient. Das teilte das Statistikamt Nord in Hamburg mit. Damit hat sich zu 2024 keine Änderung ergeben. Um den bereinigten Wert zu errechnen, vergleicht das Amt zusätzlich Qualifikationen, Tätigkeiten und Erwerbsbiografien. Zu den Ursachen des Unterschieds machte das Amt auf Nachfrage keine weiterführenden Angaben. </p><p>Der bereinigte Gender-Pay-Gap stellt laut dem Statistikamt eine Art Obergrenze dar, die über die Verdienstdiskriminierung von Frauen informiert. Der Unterschied fiele geringer aus, wenn weitere Informationen vorlägen – etwa Angaben zum individuellen Verhalten in Gehaltsverhandlungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Meth und 100.000 Euro erwischt: Mercedes-Fahrerin gestoppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-meth-am-steuer-polizei-zieht-frau-mit-104-000-euro-bargeld-aus-dem-verkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/512948057-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mit Meth und 100.000 Euro erwischt: Mercedes-Fahrerin gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nahaufnahme vom Mercedes-Stern am Kühlergrill. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Udo Herrmann</span></p><p><strong>Mehr als 900 Autofahrer hat die Polizei am Mittwoch kontrolliert. Eine Frau fiel besonders auf: Sie fuhr nicht nur unter dem Einfluss von Meth, sondern hatte auch mehr als 100.000 Euro Bargeld im Wagen.</strong></p><p>Am Mittwochabend hielten Polizisten an der Rennbahnstraße (Horn) einen Mercedes an. Dabei ergab sich der Verdacht, dass die Fahrerin (35) unter Einfluss von Methamphetaminen unterwegs war. Eine Blutprobe wurde entnommen.</p><p>Doch damit nicht genug: Im Fahrzeug fanden die Beamten laut Polizei rund 104.000 Euro Bargeld. Die Polizei leitete ein Verfahren wegen des Verdachts auf Geldwäsche ein und stellte das Bargeld sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bäckerei-Kette eröffnet riesiges Café mit einer Besonderheit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baeckerei-kette-eroeffnet-riesiges-cafe-mit-einer-besonderheit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/foto-24.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C176px%2C513px%2C512px&webp=1" alt="Bäckerei-Kette eröffnet riesiges Café mit einer Besonderheit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So ähnlich wird es auch im neuen Bäckerei-Café aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Junge Die Bäckerei</span></p><p><strong>Noch wird umgebaut: Ende März soll in Harburg ein Café des Bäckers „Junge“ eröffnen – mit viel Platz zum Sitzen und umfangreichem Frühstück. Die MOPO hat nachgefragt, was die Gäste erwartet.</strong></p><p>Viel zu erkennen gibt es noch nicht, an der Adresse Sand 41 in Harburg. Doch der Schriftzug „Es wird ein Junge“ lässt es erahnen: Am 26. März eröffnet hier ein Bäckerei-Café der Kette. Es wird – nach der Filiale im Phoenix-Center und am Großmoordamm – das dritte in Harburg.</p><p>Und es soll groß werden, mit 90 Sitzplätzen drinnen und weiteren 70 im Außenbereich. Neben Brot, Brötchen und Kuchen zum Mitnehmen (auch sonntags) kriegen die Gäste hier vor Ort „individuell zusammenstellbare Verwöhnfrühstücke, deftig oder süß“, sagt Gerd Hofrichter, Sprecher des Lübecker Familienunternehmens. Das Angebot sei für Anwohner und Pendler gedacht. Als Besonderheit warte auf Kinder eine Spielecke.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Gastro-Freundinnen in der Krise: „Haben uns verrannt und überschätzt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-gastro-freundinnen-in-der-krise-haben-uns-verrannt-und-ueberschaetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image00002-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C805px%2C1707px%2C1714px&webp=1" alt="Hamburgs Gastro-Freundinnen in der Krise: „Haben uns verrannt und überschätzt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gastronominnen Chinh Keyser und Thao Nguyen haben schwere Zeiten hinter sich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: 16h</span></p><p><b>Handpulled Noodles, vietnamesische Sandwiches, die Nationalsuppe Pho: Die Gastronominnen Chinh Keyser und Thao Nguyen betreiben vier asiatische Restaurants in Hamburg – darunter das beliebte Lokal „Cyn Cyn“. Auf Social Media sieht man die beiden nur strahlend. Doch nun schildern sie ganz offen, dass es bei ihnen gerade alles andere als perfekt läuft. Im Gespräch mit der MOPO geht es um Baustellen-Chaos, Konkurrenz und Streit unter den Freundinnen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt der Aufschwung? Deutsche Wirtschaft wächst erstmals wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/kommt-der-aufschwung-deutsche-wirtschaft-waechst-erstmals-wieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/strassenbau-rahmedetalbruecke-565817009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=292px%2C551px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Kommt der Aufschwung? Deutsche Wirtschaft wächst erstmals wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiten an der Rahmedetalbrücke auf der A45 (Archivbild). Infrastrukturprojekte wie dieses steigern das Wirtschaftswachstum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Deutschlands <strong>Wirtschaft</strong> ist knapp am dritten Jahr ohne Wachstum vorbeigeschrammt und hofft nun auf einen von staatlichen Milliardeninvestitionen getragenen Aufschwung. Für 2025 errechnete das Statistische Bundesamt auf vorläufiger Basis ein Mini-Wachstum von 0,2 Prozent. Im Jahr 2023 (minus 0,9 Prozent) und 2024 (minus 0,5 Prozent) war Europas größte Volkswirtschaft in die Rezession gerutscht.</strong></p><p>Im neuen Jahr dürften Milliardenausgaben für Infrastruktur wie Straßen und Schienen sowie Investitionen in Verteidigung für etwas Auftrieb in der Wirtschaft sorgen. Zugutekommen dürfte der Konjunktur auch, dass es 2026 mehr Arbeitstage gibt, weil mehr Feiertage auf ein Wochenende fallen. </p><p>Einen spürbaren Aufschwung erwarten viele Ökonomen allerdings erst ab 2027, wenn die gewaltigen Summen, die der Staat in die Hand nimmt, ihre volle Wirkung entfalten. Damit jedoch die Lockerung der Schuldenbremse und die so ermöglichten Ausgaben kein Strohfeuer erzeugen, seien Reformen zwingend. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bezirksamtschef: „Hier sollte man nicht sparen, sondern mehr machen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/er-ist-der-neue-im-bezirksamt-eimsbuettel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hamburg-eimsbuettel-christian-zierau-bezirksamtsleiter-bezirksamt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=454px%2C201px%2C1471px%2C1472px&webp=1" alt="Neuer Bezirksamtschef: „Hier sollte man nicht sparen, sondern mehr machen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Jahresbeginn haben die Eimsbütteler Nachrichten Christian Zierau zum Gespräch im Bezirksamt Eimsbüttel getroffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rainer Wiemers</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/christian-zierau-bezirksamtsleitung-bezirksamt-verwaltung/">Er ist der Neue im Bezirksamt Eimsbüttel</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Eimsbüttel hat einen neuen Bezirksamtsleiter – Christian Zierau hat die Stelle zu Jahresbeginn angetreten. In seinem ersten großen Interview spricht er über die Herausforderungen, vor denen der Bezirk steht, Olympia – und die Schwierigkeiten, eine Wohnung zu finden.</strong></p><p><em>Christian Zierau ist 50 Jahre alt, Vater von drei Töchtern und der neue Bezirksamtsleiter von Eimsbüttel. Aktuell pendelt er von Kiel nach Hamburg – dort war er zuletzt als Stadtrat tätig. Im Laufe des Jahres will er nach Eimsbüttel umziehen.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum fällt der Block-Prozess heute aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-faellt-der-block-prozess-heute-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568558769-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C57px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Darum fällt der Block-Prozess heute aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess gegen Christina Block wegen der Entführung ihrer Kinder fällt heute aus (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/dpa POOL | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Eigentlich hätten heute weitere Zeugen im Prozess um die Entführung der Block-Kinder vernommen werden sollen, da kam zwei Stunden vor Beginn des Verhandlungstages die Nachricht: Der Termin fällt aus.</strong></p><p>Grund sei ein Krankheitsfall aufseiten des Gerichts, heißt es. Der folgende Termin am Montag soll aber wie geplant stattfinden. Geladen waren für den 30. Prozesstag ein Bankmitarbeiter, die Prokuristin der Block-Holding sowie eine Kriminalbeamtin.  In den vergangenen beiden Prozesstagen war es um den Sorgerechtsstreit im Vorfeld der Entführung in der Silvesternacht 2023 gegangen, sowie um <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-der-29-verhandlungstag/">die Gratisunterbringung der späteren Entführer im Hotel </a>Grand Elysée der Familie Block.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/anwalt-im-block-prozess-fuehle-mich-bedroht/">Anwalt im Block-Prozess: „Fühle mich bedroht“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 09:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>