<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In der Sonne gelegen und den Herd vergessen: Frau erleidet Rauchgasvergiftung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-der-sonne-gelegen-und-den-herd-vergessen-frau-erleidet-rauchgasvergiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image3.png?resize=300%2C300&crop=416px%2C420px%2C646px%2C647px&webp=1" alt="In der Sonne gelegen und den Herd vergessen: Frau erleidet Rauchgasvergiftung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Harburgerin musste wegen einer Rauchgasvergiftung behandelt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Eine Frau genoss in Harburg auf ihrem Balkon <strong>die Sonne</strong>. Dabei vergaß sie wohl ihr Mittagessen, das auf dem Herd stand – ein Feuer brach aus.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 12.30 Uhr wegen eines Brandes in die Bremer Straße gerufen. Im zweiten Stock eines Mehrfamilienhauses hatte die Mieterin einer Wohnung offenbar ihr Mittagessen auf dem Herd vergessen, wie ein Reporter vor Ort berichtete.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eingeladen-als-ehrengast-der-mann-der-sagt-dass-er-den-terrorchef-der-hamas-liebt/">Eingeladen als Ehrengast: Der Mann, der sagt, dass er den Terrorchef der Hamas liebt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 20:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen, Zoff, Entführung – jetzt sagt die Tochter gegen Christina Block aus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/traenen-zoff-entfuehrung-jetzt-sagt-die-tochter-gegen-christina-block-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/500994689.jpg?resize=300%2C300&crop=2359px%2C362px%2C4190px%2C4193px&webp=1" alt="Tränen, Zoff, Entführung – jetzt sagt die Tochter gegen Christina Block aus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steakhaus-Erbin Christina Block.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Ab dem 11. Juli muss sich Christina Block (44) in Hamburg vor Gericht verantworten. Der Vorwurf: Sie soll ihre beiden Kinder in der Silvesternacht 2023 aus Dänemark entführt haben – seit 2021 leben sie dort beim Vater.</strong></p><p>Für besondere Brisanz sorgt das Vorhaben der älteren Tochter: Die 14-Jährige will offenbar im Prozess gegen ihre Mutter aussagen. Laut <a href="https://www.ndr.de/nachrichten/hamburg/14-jaehrige-tochter-will-im-prozess-gegen-christina-block-aussagen,block-102.html">NDR</a> erhebt sie schwere Vorwürfe – von „rabiaten Erziehungsmethoden“ ist die Rede. Block bestreitet das. Die Tochter soll zudem Anzeige gegen eine Mitarbeiterin des Hamburger Jugendamts gestellt haben. (<a href="https://www.mopo.de/hamburg/block-entfuehrung-tochter-erhebt-vorwuerfe-gegen-mitarbeiterin-des-jugendamts/">MOPO berichtete</a>)</p><p>Nach der Entführung sei den Kindern laut Unterlagen, die dem NDR vorliegen, sogar der Kontakt zur Außenwelt verwehrt worden. „Ich wusste nicht, ob mein Vater noch lebt“, soll die Schülerin gesagt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schlug im Süden Hamburgs zu – Serieneinbrecher gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-schlug-im-sueden-hamburgs-zu-serieneinbrecher-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/231237585-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Er schlug im Süden Hamburgs zu – Serieneinbrecher gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blaulicht (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Lino Mirgeler</span></p><p><strong>Nachdem ein mutmaßlicher Einbrecher im März in Harburg bei einem Einbruch erwischt worden war, soll er für mindestens drei weitere Taten im Hamburger Süden verantwortlich sein. Wie ein Sprecher der Hamburger Polizei mitteilte, hatten Ermittler des Landeskriminalamtes (LKA) den 45-Jährigen am Dienstag verhaftet. Er sitze nun in Untersuchungshaft. </strong></p><p>Den Angaben nach hatte ein Pärchen Mitte März den aus ihrer Hochparterrewohnung flüchtenden Mann gesehen – zuvor hatte er offenbar das Küchenfenster aufgehebelt. Der bei seiner Flucht verletzte Mann wurde vorläufig festgenommen. Haftgründe lagen damals zunächst nicht vor.</p><p>Im Rahmen ihrer Ermittlungen ordneten die Beamten dem 45-Jährigen zunächst drei weitere Wohnungseinbrüche seit Ende Dezember 2022 in den Stadtteilen Harburg, Heimfeld und Eißendorf zu. Geholfen habe dabei der Abgleich zuvor gesicherter DNA-Spuren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Regenbogenflagge zum CSD: Hamburger Polizei mit klarer Botschaft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-um-regenbogenflagge-zum-csd-hamburger-polizei-mit-klarer-botschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/07/regenbogenflagge-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1032px%2C384px%2C1322px%2C1323px&webp=1" alt="Streit um Regenbogenflagge zum CSD: Hamburger Polizei mit klarer Botschaft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Regenbogenfahne steht für Vielfalt und gilt als ein Zeichen gegen Diskriminierung von queeren Menschen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/epd</span></p><p><strong>Streit um das Symbol der Vielfalt: Im Bundestag wird aktuell darüber diskutiert, warum die Regenbogenflagge zum Christopher Street Day nicht mehr über dem Reichstag wehen sollte. Die Hamburger Polizei hat eine klare Meinung dazu.</strong></p><p>Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (CDU) entschied sich kürzlich dagegen, die Regenbogenflagge zum Christopher Street Day am 26. Juli über dem Reichstagsgebäude in Berlin zu hissen. <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/merz-zu-regenbogenfahne-am-csd-bundestag-kein-zirkuszelt/">Rückendeckung bekam sie dabei von ihrem Parteikollegen, dem Kanzler Friedrich Merz</a>: „Wir reden hier über das deutsche Parlament und im deutschen Parlament werden nicht jeden Tag beliebig irgendwelche Fahnen aufgehängt, sondern die deutsche Nationalflagge und die europäische Flagge“, erklärte er am Dienstagabend in der Talk-Sendung Maischberger.</p><p>Der Bundestag sei schließlich „kein Zirkuszelt“. Die Regenbogenflagge soll künftig nur noch am 17. Mai, dem Tag gegen Homophobie, über dem Reichstag hängen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 17:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt sinkt die Kriminalität in Hamburg – doch leider nicht in allen Bereichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/weniger-straftaten-in-hamburg-im-ersten-halbjahr-mit-einer-ausnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/501224129-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1143px%2C345px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Jetzt sinkt die Kriminalität in Hamburg – doch leider nicht in allen Bereichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann in Handschellen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / K. Schmitt</span></p><p><strong>In Hamburg wurden im ersten Halbjahr insgesamt weniger Straftaten angezeigt als von Januar bis Juni 2024. Doch nicht in allen Bereichen ging die Kriminalität zurück.</strong></p><p>Die Zahl der Straftaten ist in Hamburg in den ersten sechs Monaten des Jahres gesunken. Insgesamt seien von Januar bis Juni rund 110.000 Straftaten und damit gut 9500 weniger als im Vergleich zum Vorjahreshalbjahr gemeldet worden, gab die Innenbehörde bekannt. Das entspricht einem Rückgang um acht Prozent.</p><p>Die Aufklärungsquote erhöhte sich von 46,2 Prozent auf 48,7 Prozent. Zuvor hatte der NDR berichtet. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 15:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg hinkt hinterher: Kaum Balkonkraftwerke in der Stadt – trotz Solarboom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-hinkt-hinterher-kaum-balkonkraftwerke-in-der-stadt-trotz-solarboom/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/440512195-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=652px%2C485px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Hamburg hinkt hinterher: Kaum Balkonkraftwerke in der Stadt – trotz Solarboom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Balkonkraftwerke lassen sich mit wenigen Handgriffen am Balkon, an der Fassade oder auf dem Garagendach installieren. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Frank Hoermann/SVEN SIMON</span></p><p><strong>In Hamburg tut sich was auf den Balkonen – aber längst nicht genug: Im ersten Halbjahr 2025 ist die Zahl der sogenannten Balkonkraftwerke in der Hansestadt zwar um rund 1800 gestiegen, trotzdem bleibt Hamburg im bundesweiten Vergleich Solarschlusslicht. </strong></p><p>Insgesamt wurden in der Hansestadt 7491 solcher Anlagen gemeldet. Setzt man die Zahl der Balkonkraftwerke ins Verhältnis zur vom Statistischen Bundesamt erhobenen Zahl der Haushalte, kann man besser sehen, wie verbreitet diese Photovoltaikanlagen sind.</p><p>Knapp acht Anlagen pro 1000 Haushalte gibt es in Hamburg – damit ist unsere Stadt das Schlusslicht im bundesweiten Vergleich. Generell haben die Stadtstaaten die niedrigsten Dichten an Balkonkraftwerken. Möfliche Gründe: zu wenig geeignete Flächen und ein hoher Anteil von Mietwohnungen am Gesamtwohnraum. Bundesweit liegt der Wert bei 24,6.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugfahrten im Norden werden nicht richtig angezeigt – und gute Nachrichten für die U3</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/landungsbruecken-u3-juergen-ritter-imago-hvv-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C468px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="Zugfahrten im Norden werden nicht richtig angezeigt – und gute Nachrichten für die U3" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U3 an den Landungsbrücken in Hamburg-St. Pauli (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>13.51 Uhr:</strong> Gute Nachrichten für alle Fahrgäste der Linie U3: Ab Freitagmorgen, 4. Juli fährt die historische Ringlinie auch wieder zwischen den Stationen Rathaus und St. Pauli. Seit dem 20. Juni war der Betrieb auf der auch bei Touristen beliebten Strecke komplett eingestellt. In der Zeit wurden laut der Hochbahn insgesamt 620 Meter Gleise sowie 790 Meter Schwellen erneuert.</p><p><strong>2. Juli, 9.30 Uhr:</strong> Ob die Züge des Metronom verspätet sind oder nicht, können Zugreisende gerade nicht wissen. Seit einem System-Update am Dienstagabend habe man diese Probleme in der Online-Fahrplanauskunft und an den Anzeigen auf den Bahnhöfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Hamburger Studiengänge haben einen NC</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-hamburger-studiengaenge-haben-einen-nc/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fast-die-haelfte-aller-hamburger-studiengaenge-zulassungsbeschraenkt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="So viele Hamburger Studiengänge haben einen NC" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Studentinnen und Studenten sitzen während einer Vorlesung in einem Hörsaal. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Rolf Vennenbernd</span></p><p><strong>Wer in Hamburg studieren möchte, benötigt weiterhin gute Noten. Die Quote der zulassungsbeschränkten Studienfächer ist zwar deutlich gefallen, liegt im Ländervergleich aber immer noch auf Platz 3.</strong></p><p>Hamburgs Hochschulen haben den Anteil zulassungsbeschränkter Studiengänge deutlich reduziert und sind im Ländervergleich vom ersten auf den dritten Platz gefallen.</p><p>So sind im kommenden Wintersemester noch 49,2 Prozent der Studienangebote mit einem Numerus clausus (NC) oder einem Eignungsfeststellungsverfahren versehen, wie aus einer Studie des Centrums für Hochschulentwicklung in Gütersloh hervorgeht. Das seien 13,2 Prozentpunkte weniger als im Vorjahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetterwarnung für den Hamburger Westen: Orkanböen bis 110 km/h und Hagel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hitze-deutschland-norden-hamburg-live/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/119436261-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Unwetterwarnung für den Hamburger Westen: Orkanböen bis 110 km/h und Hagel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Archivbild</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Starke Hitze und extrem hohe UV-Belastung – der Mittwoch in Deutschland ist heiß – sehr heiß! Auch im Norden kletterte das Thermometer auf schwindelerregende Höhen. So hoch, dass der Deutsche Wetterdienst sogar eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/amtliche-hitzewarnung-fuer-hamburg-und-den-norden/">amtliche Warnung</a> herausgegeben hat. Alle Infos zum Hitzetag lesen Sie hier in unserem Liveblog:</strong></p><p><strong>20.58 Uhr:</strong> Das Warn-System Katwarn hat am Mittwochabend eine Warnmeldung für den Landkreis Pinneberg und den Hamburger Westen herausgegeben. Um 20.55 Uhr sendete die App einen Hinweis, wonach der Deutsche Wetterdienst in diesem Bereich vor schweren Gewittern und Orkanböen mit heftigem Starkregen und Hagel warnte. Die Böen könnten eine Geschwindigkeit von bis zu 110 km/h erreichen. In Schenefeld und Iserbrook kam es gegen 20.45 Uhr zu einem kurzen und heftigen Starkregen, anschließend beruhigte sich die Lage zunächst wieder.</p><p><strong>20.20 Uhr:</strong> Wir hatten hier im Norden also den heißesten Tag des Jahres. Ob aber irgendwo auf einem Schulhof ein Ei gebraten werden konnte, so wie das in Frankreich der Fall war. <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/bericht-erzieher-braet-ei-in-pfanne-auf-heissem-schulhofboden/">Lesen Sie hier die verrückte Geschichte</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 21:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Wirtschaftsexperte: Darum mache ich Schluss mit Politik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-wirtschaftsexperte-darum-mache-ich-schluss-mit-politik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/256937501-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C229px%2C1465px%2C1464px&webp=1" alt="CDU-Wirtschaftsexperte: Darum mache ich Schluss mit Politik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Götz Wiese ist Wirtschaftsexperte der Hamburger CDU-Fraktion.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Hamburgs CDU-Wirtschaftsexperte Götz Wiese hat überraschend seinen Rückzug aus der Politik angekündigt. Der 59-jährige Rechtsanwalt galt bisher als gut vernetzte und starke Stimme seiner Fraktion. Die MOPO sprach mit Wiese darüber, warum er nur wenige Monate nach der Wahl geht und was er zu den Spekulationen über seine Beweggründe sagt.</strong></p><p>„Einen guten Zeitpunkt, um zu gehen, gibt es nie“, sagt Wiese im Gespräch mit der MOPO. „Wenn ich vor der nächsten Wahl gegangen wäre, dann hätte es auch Fragen gegeben.“ Neben seiner Tätigkeit in der Fraktion ist Wiese auch als Rechtsanwalt in eigener Kanzlei und als Hochschullehrer tätig. Das sei für ihn „schon eine Doppelbelastung“ gewesen.</p><p>Die Hamburgische Bürgerschaft ist ein sogenanntes „Teilzeitparlament“. Das heißt, die Abgeordneten haben in der Regel einen anderen Hauptjob, weshalb Sitzungen meist am Nachmittag oder Abend stattfinden. „Es gibt vieles, was für ein Teilzeitparlament spricht, aber es gibt auch vieles, was nicht zeitgemäß ist. Als Abgeordneter ist man heute fast rund um die Uhr aktiv“, sagt Wiese.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Kreuzungsunfall in Hamburg: Autofahrer fährt Biker an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-kreuzungsunfall-motorradfahrer-von-auto-erfasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250702-id37459-8.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C295px%2C785px%2C785px&webp=1" alt="Schwerer Kreuzungsunfall in Hamburg: Autofahrer fährt Biker an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Motorradfahrer wurde auf dem Überseering in Hamburg von einem Autofahrer angefahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in der City Nord: Am Mittwochmorgen wurde ein Motorradfahrer von einem Auto erfasst – und dabei laut Polizei lebensgefährlich verletzt.</strong></p><p>Gegen 7.49 Uhr wurden die Rettungskräfte alarmiert, da sich an der Kreuzung Überseering/Mexikoring ein Unfall zwischen einem Motorradfahrer und einem Auto ereignet hatte.</p><p>Was war passiert? Eine 56-jährige Skoda-Fahrerin befuhr laut Polizei den Überseering aus Richtung Jahnring kommend und wollte nach links in den Mexikoring abbiegen. Dabei hielt sie zunächst an, um mehrere Fahrzeuge aus nördlicher Richtung passieren zu lassen. Als sie anschließend losfuhr, kam es zur Kollision mit einem 21-jährigen Motorradfahrer, der auf seiner Suzuki ebenfalls aus Richtung Norden kam und bei Rot über die Ampel fuhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Gastronomin eröffnet neues Edel-Lokal in der City – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-fruehstueck-bis-after-work-das-hat-die-neue-tagesbar-in-hamburg-zu-bieten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/tagesbar.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C370px%2C474px%2C473px&webp=1" alt="Hamburger Gastronomin eröffnet neues Edel-Lokal in der City – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Die Tagesbar“ hat in Hamburg-Altstadt eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Die Tagesbar</span></p><p><strong>Sie betreibt mit ihrem Vater die italienischen Restaurants „Spaccaforno“ und „Gallo Nero“ in Hamburg. Nun hat Nina Falco ihr erstes Solo-Projekt gestartet und „Die Tagesbar“ in der Altstadt eröffnet. Lesen Sie hier, was die Gäste dort erwartet.</strong></p><p>Fünf Meter hohe Decken, Terrazzoboden, viel Marmor, viel Holz: Edel sieht es aus in der „Tagesbar“, die jetzt im Hahntrapp 1 (Altstadt), in einem Neubau im Nikolai-Quartier, eröffnet hat. „Es ist mein erstes eigenes Ding“, sagt Gastronomin Nina Falco und strahlt. Auf insgesamt 300 Quadratmetern gibt es drinnen 85 Sitzplätze, auf der Terrasse sollen weitere 85 entstehen.</p><p>„Hier gibt es Frühstück, Lunch und abends Barfood und Drinks“, sagt Nina Falco zur MOPO. Auf der Mittagskarte stehen zum Beispiel ein griechischer Salat oder Caesar Salad, Risotto oder geschmortes Fleisch (12-25 Euro). Küchenchef ist der Grieche Andreas Karagiannis. Der stellvertretende Küchenchef Billy Michos hat vorher im Steak-Restaurant „Theo’s“ im Luxushotel „Grand Elysée“ gearbeitet. „Wir arbeiten saisonal und die Speisen auf der Karte werden wechseln“, so Falco.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 11:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasturbinen für 150 Millionen Euro illegal auf die Krim geschmuggelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gasturbinen-fuer-150-millionen-euro-illegal-auf-die-krim-geschmuggelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/88658275-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=205px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Gasturbinen für 150 Millionen Euro illegal auf die Krim geschmuggelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten sollen an der Lieferung von Gasturbinen auf die von Russland besetzte ukrainische Halbinsel Krim beteiligt gewesen sein (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Ulrich Baumgarten</span></p><p><strong>Den 65- und 61-jährigen Angeklagten C. und P. wird vorgeworfen, als Geschäftsführer zweier Unternehmen maßgeblich daran beteiligt gewesen zu sein, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/trotz-embargo-111-millionen-deal-mit-russland-mitarbeiter-haben-jetzt-aerger/">vier Gasturbinen über den Hamburger Hafen auf die Krim geschmuggelt zu haben</a>, obwohl dies seit 2014 verboten ist. Die Turbinen sollen einen Wert von rund 112 Millionen Euro gehabt haben.</strong> <strong>Jetzt müssen sich die Angeklagten wegen einer Straftat nach dem Außenwirtschaftsgesetz vor dem Landgericht Hamburg verantworten.</strong></p><p>Ursprünglich – nach Vertrag zwischen einem russischen Joint-Venture-Unternehmen und einem russischen Staatsunternehmen 2015 – war das Lieferziel der Turbinen ein Kraftwerksprojekt in der südrussischen Stadt Taman gewesen. C. soll dabei in seiner Position als Vertriebsleiter für Gasturbinenanlagen das Vertragsangebot über die Lieferung der Gasturbinen nach Taman ausgehandelt haben. P. soll zu dem Zeitpunkt Geschäftsführer eines russischen Joint-Venture-Unternehmens gewesen sein und das Angebot an das russische Staatsunternehmen abgegeben haben.</p><p>Doch laut Staatsanwaltschaft wurde die Lieferung im Wissen der Angeklagten im Juli 2017 mit einem Binnenschiff auf die Krim gebracht. Beiden Angeklagten wird vorgeworfen, interne Warnungen und Vorgaben zur Endverbleibskontrolle ignoriert und entscheidende Informationen vor den Genehmigungsbehörden zurückgehalten zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>