<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Autobauer hat ein Disziplin-Problem:VW feuert 500 Blaumacher</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vw-mehr-als-500-mitarbeiter-wegen-regelverstoessen-gefeuert-68dbccc4a429f108c56224f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbccc4a429f108c56224f8/8a27bd55898788c6d7cb833a5f668596,eb6cfb88?w=992" alt="Autobauer hat ein Disziplin-Problem:VW feuert 500 Blaumacher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Volkswagen greift immer härter gegen Mitarbeiter durch. Der Autokonzern feuerte im ersten Halbjahr 2025 weltweit 548 Beschäftigte wegen Regelverstößen. Hinzu kommen 2079 Abmahnungen. Das geht aus dem Bericht zur Disziplinarstatistik hervor, den VW halbjährlich intern veröffentlicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der häufigste Grund für Sanktionen: unentschuldigtes Fehlen. BILD erfuhr: Bei der Kernmarke VW hagelte es 2025 deshalb bereits mehr als 300 Kündigungen – allein an den sechs deutschen Standorten Wolfsburg, Braunschweig, Emden, Hannover, Salzgitter und Kassel! Das entspricht in etwa der Gesamtzahl im Vorjahr. Und bedeutet auch: Die Zahl der Rauswürfe stieg in den vergangenen Monaten rasant an.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">VW steht vor radikalem Wandel: Neue Struktur soll Klarheit und Effizienz bringen.</p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist offenbar erst der Anfang: Nach BILD-Informationen rechnet das Unternehmen in diesem Jahr mit weiteren Kündigungen im dreistelligen Bereich – alle wegen zu vieler Fehlzeiten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei No-Name-Gegner Pafos:Bayern trifft auf seinen schlimmsten Albtraum!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-champions-league-gegen-pafos-david-luiz-spielt-beim-no-name-gegner-68db8bb43204c86ca0ddd939</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db8bb43204c86ca0ddd93a/223f458385799349c803afe15efa20a4,d94b550f?w=576" alt="Bei No-Name-Gegner Pafos:Bayern trifft auf seinen schlimmsten Albtraum!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diesen Gegner kennen nur die Fußball-Insider: Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> trifft am heutigen Dienstagabend in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf den FC Pafos (21 Uhr/Amazon Prime Video und Liveticker bei BILD.de)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf wen? Der Meister aus Zypern ist ein Neuling auf Europas großer Bühne. Gegründet wurde Pafos erst 2014. Vor elf Jahren schlossen sich zwei kleine Teams zusammen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Richtig Fahrt nahm das Projekt dann 2017 auf: Zwei russische Investoren brachten Geld und Visionen. Im Mai feierte der Klub den größten Erfolg seiner Geschichte, wurde erstmals zyprischer Meister.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit war der Weg frei für die Champions-League-Qualifikation. Dort folgte eine Sensation nach der anderen: Erst Maccabi Tel Aviv ausgeschaltet, dann Dynamo Kiew und in den Playoffs Roter Stern Belgrad. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Treffen mit Militärspitze:Trump und Hegseth schwören US-Militär auf Krieg ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/generaele-aus-aller-welt-zusammengetrommelt-hegseth-schwoert-us-militaer-auf-krieg-ein-68dbd5989207ead1797a37e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbd5989207ead1797a37ea/417e9374973fea01aa07b226e3062495,bee21a6?w=576" alt="Treffen mit Militärspitze:Trump und Hegseth schwören US-Militär auf Krieg ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Quantico – <!--]--><!--[--><b>Pentagon-Chef Pete Hegseth hat die US-Militärführung während einer Rede dazu aufgefordert, sich auf einen Krieg vorzubereiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Kriegsminister erklärte vor hochrangigen Militärs, die extra für ein Treffen auf der Marine-Militärbasis Quantico im US-Staat Virginia einbestellt wurden und teils auf der ganzen Welt stationiert sind, dass fortan „die einzige Mission des neu wiederhergestellten Kriegsministeriums“ sei, Krieg zu führen, „sich auf den Krieg vorzubereiten und sich auf den Sieg vorzubereiten“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine krasse Ansage, die er anschließend teilweise wieder einkassierte: Das sei nicht deswegen notwendig, weil die USA einen Krieg wollten, sondern weil sie Frieden liebten. „Niemand hier will Krieg“, betonte er. Doch die, die Frieden wollten, müssten sich auf Krieg vorbereiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ranghohes Militär wurde von US-Stützpunkten weltweit zusammengetrommelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Jahre wurde Deutschland ihn nicht los:Abgeschobener Intensivtäter protzt jetzt im Porsche</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/10-jahre-lang-unabschiebbar-intensivtaeter-protzt-jetzt-im-porsche-68dba6851b9f01e5174789a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba6851b9f01e5174789a5/371bb22de35fff23ee7cb6519d723160,78580ae?w=992" alt="10 Jahre wurde Deutschland ihn nicht los:Abgeschobener Intensivtäter protzt jetzt im Porsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zehn Jahre lang terrorisierte Tarik J. (43) die thüringische Kleinstadt Apolda, saß als Intensivtäter im Knast. Erst als sich die damalige Bundesinnenministerin Nancy Faeser (55) einschaltete, nahm sein Heimatland Marokko den Schwerkriminellen zurück. Jetzt meldete er sich aus Casablanca zurück – im Porsche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie der Marokkaner in nur drei Monaten 36 Straftaten beging, was er BILD über sein angeblich neues Leben erzählte – und warum er keine Spur der Reue zeigt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klausurtagung:Das ist der Anti-Bürokratie-Plan der Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klausurtagung-so-will-die-regierung-die-buerokratie-zurueckbauen-68dbf05774573f5a6973e370</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbf05774573f5a6973e371/5d1ee137f0c5135c2833f948b49849b8,b740f56a?w=576" alt="Klausurtagung:Das ist der Anti-Bürokratie-Plan der Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Verwaltungen ächzen unter bürokratischen Auflagen, dem Paragrafendschungel und einem Flickenteppich an EDV- und IT-Systemen. Jetzt will die Bundesregierung gegensteuern und den Staatsapparat schlanker aufstellen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch soll das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kabinett<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf seiner Klausurtagung in der Villa Borsig am Tegeler See eine „Modernisierungsagenda“ des Anti-Bürokratie-Ministers <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/karsten-wildberger-im-steckbrief-vom-konzernchef-zum-digitalminister-680f5a931ad6da6415c21775"><!-- --><!--[--><!--[-->Karsten Wildberger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (56) beschließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD kennt den aktuellen Entwurf und nennt zentrale Punkte: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Einrichtung eines Bürokratie-Prangers für Bürger (neues Meldeportal). Wo Irrsinns-Vorschriften wuchern, sollen Bürger Meldung machen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Rekorde in aller Welt!:Diese 42 Aktien können Sie noch günstig kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-rekorde-in-aller-welt-bei-diesen-42-aktien-koennen-sie-noch-guenstig-einsteigen-68dbda46a429f108c5622673</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbda46a429f108c5622673/5c6dd644cdd4cd7bd6781f07facb50d4,1004b80?w=656" alt="Börsen-Rekorde in aller Welt!:Diese 42 Aktien können Sie noch günstig kaufen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-1013"><!--[--><!--[--><b>Rund um den Globus notieren die Börsen auf Rekordniveau – oder zumindest, wie in Deutschland, nur wenige Prozentpunkte darunter.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1013"><!--[--><!--[-->In den USA glänzen die drei wichtigsten Aktienindizes S&amp;P 500, Dow Jones und Nasdaq mit Allzeithochs. Rekorde purzeln in Kanada, Japan, Südafrika. In Deutschland hat der Leitindex Dax 40 seit Jahresanfang um rund 19 Prozent zugelegt. Der Hang Seng in Hongkong (China-Aktien) schaffte sogar mehr als 32 Prozent. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1013"><!--[--><!--[--><b>Das ist fabelhaft für all jene, die den Mut zu Aktien hatten und nun in ihrem Depot ein kräftiges Plus verzeichnen. Weniger toll sind solch euphorische Zeiten für diejenigen, die erst noch einsteigen wollen. Sie fragen sich: Gibt es heute an der Börse überhaupt noch preiswerte Aktien, die man getrost kaufen kann?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die klare Antwort ist ja. Welche Branchen sich hier besonders lohnen und welche Aktien einen preisgünstigen Einstieg lohnen, lesen Sie exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Virkus sofort weg:Gladbach-Abschied per SMS</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-so-verabschiedete-sich-roland-virkus-vom-team-68dbeedbe12da109b804f576</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbeedbe12da109b804f576/8104cfeef189c62b9fa7730c5b77ddc7,6a68613f?w=320" alt="Virkus sofort weg:Gladbach-Abschied per SMS" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Ende nach 35 Jahren im Klub!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dienstag trennte sich Gladbach von Sport-Chef Roland Virkus (58) – der war seit 1990 in verschiedenen Funktionen (Jugend-Trainer, Nachwuchs-Chef, zuletzt Geschäftsführer Sport) für Borussia tätig gewesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>SO verabschiedete sich Virkus vom Team!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Skandal-Urteil:Neue Ermittlungen gegen Wiener Jugendbande</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-freispruch-neue-missbrauchs-vorwuerfe-gegen-wiener-jugendbande-68dbb680a429f108c562229c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbb680a429f108c562229c/4a3ead7b91c3832c0cab69823f7a9af5,538d7fd2?w=320" alt="Nach Skandal-Urteil:Neue Ermittlungen gegen Wiener Jugendbande" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Sie sollen die damals erst 12-jährige Mia (Name geändert) über Monate zum Sex einbestellt und sogar zu zehnt in einem Hotelzimmer über sie hergefallen sein. Den­noch wurde eine Jugendbande  am Freitag vom Landesgericht Wien freigespro­chen. Nun wird bekannt: Gegen sieben der zehn Angeklagten wird erneut ermittelt – wieder geht es um Vergewaltigungs-Vorwürfe einer 12-Jährigen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die junge Wienerin soll nach Angaben des Senders „Puls24“ mit den Worten „Ich habe eine Überraschung für dich“ in ein Treppenhaus am Antonsplatz gelockt und dann zum Oralsex gezwungen worden sein. Nach den ersten Berichten über Mia meldete sie sich bei den Ermittlungsbehör­den. „Ich kann bestätigen, dass es ein weiteres Verfahren mit teils denselben Beschuldigten gibt“, sagte Staatsanwältin Ju­dith Ziska am Dienstag auf BILD-Anfrage.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laut Mias Anwalt Sascha Flatz könnten die neuen Vorwürfe die Glaubwürdigkeit seiner jungen Mandantin unterstreichen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Puls24“ wirft das Mäd­chen den Beschuldigten auch Mobbing, Nötigung und Kör­perverletzung vor. Sie sei ge­treten und mit Wasser be­spuckt worden. Ein Foto von ihr mit einem T-Shirt voller Wasserflecken sei mit dem Kommentar verbreitet worden, sie habe Sperma auf dem Shirt. Sie soll den aus Syrien, Bulgarien, Nordmazedonien und der Türkei stammenden Jugendlichen im Alter zwischen 16 und 21 Jahren ihr junges Al­ter mitgeteilt und sogar ihren Ausweis gezeigt haben. Wie im Fall Mia gibt es aber auch Zeu­genaussagen, wonach sie sich älter gemacht habe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine legte Großstadt lahm:Nach Überraschungsangriff! Plötzlich fürchten Russen die „Niederlage“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-ukraines-schock-angriff-ploetzlich-fuerchten-russen-die-niederlage-68db8e4933dd0a2d11b107f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db8e4933dd0a2d11b107fa/145481e04ff969ddbd29a7e9a997f2ea,a81564e9?w=992" alt="Ukraine legte Großstadt lahm:Nach Überraschungsangriff! Plötzlich fürchten Russen die „Niederlage“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schockstarre und Wut in Russland!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ukraine hat es geschafft, eine russische Großstadt lahmzulegen – mit einem Angriff, den der Kreml nicht kommen sah.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist in Russland plötzlich von der „Niederlage“ die Rede. Lesen Sie alles über große Russen-Angst nach dem Angriff jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen Jugendamt:Baby Ashley im Haus der Eltern verhungert!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/brunsbuettel-baby-im-haus-seiner-eltern-verhungert-vorwuerfe-gegen-amt-68dbbab31b9f01e517478c29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbbab31b9f01e517478c2a/e6e4b8c208aeae87914bde9448d286a5,6c08a61d?w=576" alt="Schwere Vorwürfe gegen Jugendamt:Baby Ashley im Haus der Eltern verhungert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brunsbüttel (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Tod der kleinen Ashley (4 Monate) ist es jetzt grausame Gewissheit: „Nach ersten Ergebnissen aus der Rechtsmedizin ist das Baby verhungert“, erklärte Oberstaatsanwalt Peter Müller-Rakow am Dienstagmittag gegenüber BILD. Ihre Eltern (beide 24) sitzen wegen Mord-Verdachts in U-Haft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit nicht genug: Auch der Gesundheitszustand der Zwillingsmädchen (2) des Paares ist Gegenstand der Ermittlungen, wie ein Sprecher der Staatsanwaltschaft Itzehoe bestätigt. Sie befinden sich aktuell in einer Betreuungseinrichtung. Jetzt erheben Angehörige und Anwohner schwere Vorwürfe gegen die Behörden. Offenbar war die Familie dem Amt bereits seit einem Jahr bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Haus wurde von der Mordkommission als Tatort beschlagnahmt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir und noch viele andere standen seit einem Jahr mit dem Jugendamt in Kontakt, welches leider auf ganzer Linie versagt hat“. Diese Nachricht (liegt BILD vor) erhielt Jochen Kolbe, der eine Trauerkundgebung für Ashley organisiert, von einer engen Angehörigen des Babys.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Puls auf 180!:Darts-Star van Gerwen prügelt sich im Döner-Laden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/puls-auf-180-darts-star-van-gerwen-pruegelt-sich-im-doener-laden-68dbabce1b9f01e517478a43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbabce1b9f01e517478a44/c0d6bfcbe0b104b64f0f38d082b31c9b,479f6130?w=576" alt="Puls auf 180!:Darts-Star van Gerwen prügelt sich im Döner-Laden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Darts-Star van Gerwin wollte doch eigentlich nur einen Happen essen gehen … landete aber irgendwie in einem echt chaotischen Handgemenge.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was die Übernahme bedeutet:Die Macht der Saudis über EA Sports</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/ea-uebernahme-durch-saudi-arabien-was-bedeutet-der-milliarden-deal-68db94b93204c86ca0ddd9f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db94b93204c86ca0ddd9f2/5012189a4093b4f91efd6bdafb358393,c3719223?w=320" alt="Was die Übernahme bedeutet:Die Macht der Saudis über EA Sports" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Milliarden-Übernahme bei Electronic Arts: Der Spielehersteller, bekannt für „Sims“ und „EA FC“ (ehemals FIFA), geht für 55 Milliarden US-Dollar an Investoren aus Saudi-Arabien und den USA. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gaming-Szene diskutiert bereits heftig über mögliche Auswirkungen, wie eine Aufwertung saudi-arabischer Spieler und großer Namen (auch ein deutscher Spieler wird hier genannt) oder Veränderungen bei Ingame-Käufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was bedeutet das für die Zukunft von EA-Spielen und die Fans? Lesen Sie die detaillierte Analyse mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dabei hatte der ihn begnadigt:Plötzlich verklagt der Kapitol-Schamane Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/randale-schamane-verklagt-trump-und-elon-musk-68dbb640a429f108c5622295</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbb640a429f108c5622295/5e455ad286749cfe7b282f9f374e7cfa,6f9e6df7?w=320" alt="Dabei hatte der ihn begnadigt:Plötzlich verklagt der Kapitol-Schamane Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt eigentlich nur ein Wort, mit dem alles, was jetzt folgt, beschrieben werden kann: verrückt! Jacob Chansley, der Mann mit Pelz, Hörnern und Schminke im Gesicht, besser bekannt als „Randale-Schamane“, will US-Präsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (79) verklagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau der Verschwörungstheoretiker, der mit vielen Gleichgesinnten am 6. Januar 2021 das Kapitol in Washington stürmte, zu 41 Monaten Knast verurteilt und einen Tag nach dem zweiten Amtsantritt von Trump begnadigt wurde – der verklagt jetzt seinen Gönner. Und mit ihm auch gleich die Federal Reserve, die National Security Agency, den Internationalen Währungsfonds, die Weltbank, den Staat Israel, Elon Musks X-Corp, T-Mobile und Warner Bros. Studios.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Klageschrift, die 26 Seiten umfasst und aus einem einzigen Absatz besteht, fordert er auch, dass künftig nur zwei Gesetze gelten sollen – die Bill of Rights und die ursprüngliche Verfassung der USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Er will sogar eine Goldmünze prägen lassen. Gewicht: eine Unze. Wert: 40 Billionen Dollar – damit sollen die US-Staatsschulden getilgt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>