<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hungersnot in Gaza:Wie dieses Kind für Propaganda missbraucht wird</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hungersnot-in-gaza-wie-dieses-kind-fuer-propaganda-missbraucht-wird-6889cfbaeba40421e07de1e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889cfbaeba40421e07de1e4/3e56e29453090895cae7669caabad7d5,bc5b0f57?w=992" alt="Hungersnot in Gaza:Wie dieses Kind für Propaganda missbraucht wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Ein Foto geht um die Welt und wird zum Symbol für den Hunger von Gaza. Doch die Hintergründe des Fotos werfen Fragen auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt viele Aufnahmen, die das Leid der Menschen im Kriegsgebiet Gaza zeigen. Eine wurde besonders berühmt. Sie zeigt ein ausgemergeltes, knochiges Kind in den Armen seiner Mutter. Das Foto schaffte es auf die Titelseite der renommierten „New York Times“ und der „Washington Post“. Auch CNN, die BBC, der „Guardian“, die „Daily Mail“, die britische „Times“ und viele mehr verbreiteten es weiter. Der „Stern“ druckt es auf seiner Titelseite. Die ZEIT titelt dazu: „So sieht Hunger aus“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nach der weltweiten Veröffentlichung des Fotos kam heraus, dass der Junge vor allem schwer krank ist. Der 18 Monate alte Junge leidet seit seiner Geburt an einer Behinderung, mutmaßlich verursacht durch eine geerbte genetische Erkrankung. Sein Hirn ist geschädigt (Zerebralparese), seine Muskeln steif, Bewegungen und Körperhaltung gestört. Er braucht seit seiner Geburt spezielle medizinische Nahrungsergänzungsmittel. Seine Mutter sagt, es wiege nur sechs Kilo, von zuvor neun.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„So sieht Hunger aus“, titelt die ZEIT – doch das stimmt nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:40:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Kritik am Ausbau des Kanzleramts:„Monument der Steuergeldverschwendung“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kritik-am-ausbau-des-kanzleramts-verschwendung-von-steuergeld-688a214e04c6af4608d5c6c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a214e04c6af4608d5c6c8/d2c65cedd682b4801e565b85ea80fd99,1335ef18?w=992" alt="Riesen-Kritik am Ausbau des Kanzleramts:„Monument der Steuergeldverschwendung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Modernes Arbeiten mit geteilten Schreibtischen, die abends aufgeräumt werden? In Deutschland ist solch flexibles Arbeiten im Wechsel zwischen Homeoffice und Büro inzwischen in vielen Unternehmen und Behörden Standard – vor allem auch, weil es Flächen spart. Aber nicht im Kanzleramt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundesrechnungshof moniert in einem Brandbrief zum geplanten Monster-Erweiterungsbau des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesrechnungshof-fordert-sparmassnahmen-fuer-merz-kanzleramt-6889f650eba40421e07de583"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanzleramts<!--]--><!--]--></a><!--[--> (für 590 neue Arbeitsplätze): „Das Bundeskanzleramt hat im Jahr 2023 erklärt, wegen seiner spezifischen Arbeitsabläufe und Organisationszusammenhänge könne es auf die häufige Präsenz der Beschäftigten nicht verzichten. Daher sei Desksharing mit dem damit verbundenen Clean-Desk-Gebot auf absehbare Zeit nicht umsetzbar.“ Doch diese Argumente, so das Urteil der Rechnungsprüfer, „überzeugen nicht“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Monströser Anbau: Das Kanzleramt soll um das rot markierte Gebäude erweitert werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: „Das Bundeskanzleramt ist von der Verpflichtung, seine Büroflächen zu optimieren, nicht ausgenommen. Das Clean-Desk-Gebot lässt sich insbesondere bei verstärkter Nutzung von E-Akten ohne Einschränkungen umsetzen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:40:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Katy Perry und Justin Trudeau:Es war nicht nur ein Kaffee!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-perry-und-justin-trudeau-date-marathon-in-montreal-688a400304c6af4608d5ca3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a400304c6af4608d5ca3f/9f17f941170ad090611b3ea97afc9496,5e5f6503?w=576" alt="Katy Perry und Justin Trudeau:Es war nicht nur ein Kaffee!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großes Lovestory-Potenzial in Kanada: Sängerin Katy Perry (40) und Ex‑Premier Justin Trudeau (53) sorgen für das wohl heißeste Liebesgerücht des Sommers. Der Politiker und die Pop-Prinzessin wurden bei einem Dinner-Date im Edel-Restaurant „Le Violon“ in Montreal gesichtet. Doch schon vor ihrem gemeinsamen Abendessen am Sonntag verbrachten die beiden Zeit miteinander …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wo die beiden bereits zuvor und noch nach ihrem Dinner turtelten, welches Familienmitglied Trudeau bereits kennenlernen durfte und wo sich die beiden bereits sehr nah kamen – das erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:40:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wassermassen und Blitze:Metal-Camp beim Wacken geräumt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wacken-zeltplatz-wegen-unwetter-geraeumt-688ab2108f091c7c8852f8a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688ab2108f091c7c8852f8a2/aec6be191c7e0091359e1b52c230d842,66f42071?w=576" alt="Wassermassen und Blitze:Metal-Camp beim Wacken geräumt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wacken (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Headbanger mit klatschnassen Haaren und schlammverschmierte Metal-Fans mussten ihre Zelte verlassen. Über Wacken zuckten heftige Blitze. Wegen eines heftigen Unwetters wurde der Campingplatz in der Nacht nach dem verregneten Festivalauftakt geräumt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Metalfans verlassen in der Nacht in Regenponchos das Festivalgelände<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Metalheads, bitte begebt euch in eure Autos und weist andere mithilfe des Warnblinkers auf freie Plätze hin“, diese Nachricht verschickten die Veranstalter am Donnerstag um 1.40 Uhr über den Wacken-Chat. Etliche der 85.000 Metal-Fans, die bis Sonntag die 2098-Seelen-Gemeinde in Schleswig-Holstein bevölkern, schälten sich aus ihren klammen Schlafsäcken, trotteten zu ihren Autos.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit dieser Warnung über den Festivalchat holten die Veranstalter die Fans aus den Zelten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:40:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bomben nach Waffenstillstand:Putin zeigt, was er von Trumps Drohung hält</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-antwortet-trump-mit-bombenangriffen-in-kiew-688afbdeeba40421e07df295</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688afbdeeba40421e07df295/cfda6924219259e73466a22263121366,9463e3be?w=656" alt="Bomben nach Waffenstillstand:Putin zeigt, was er von Trumps Drohung hält" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew –<!--]--><!--[--><b> Diese Antwort ist unmissverständlich. Russen-Präsident Wladimir Putin (72) reagiert auf das jüngste Ultimatum von US-Präsident Donald Trump (79) erneut mit heftigen Bombenangriffen auf die Ukraine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei einem Besuch in Schottland erklärt: „Ich bin von Präsident Putin enttäuscht. Sehr enttäuscht.“ Die Frist, die er Putin Mitte Juli für einen Waffenstillstand im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/ukraine-konflikt/ukraine-konflikt-alle-infos-78901514.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krieg gegen die Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesetzt habe, verkürzte der US-Präsident deshalb von 50 auf „10 bis 12 Tage“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein ukrainischer Polizist am Donnerstag mit verzweifelten Menschen vor den zerstörten Gebäuden in Kiew <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sollte Russland nicht einlenken, würden neue Sanktionen folgen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:40:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Firmen in Waldhütte:Bismarcks Steueroase wird dicht gemacht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bismarck-steuer-schlupfloch-beruehmter-familie-geschlossen-688a2903eba40421e07deb35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a2903eba40421e07deb35/edbb0fc8930d2d653f066df1836ab612,7010d2a0?w=320" alt="20 Firmen in Waldhütte:Bismarcks Steueroase wird dicht gemacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sachsenwald (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Schluss mit Finanzen nach Gutsherren-Art: Schleswig-Holstein plant die Eingemeindung des „Forstgutbezirks Sachsenwald“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter dieser unscheinbaren Botschaft verbirgt sich eine pikante Nachricht: Der Norden will damit nämlich zum 1. Januar 2026 ein mittlerweile bundesweit berüchtigtes Steuerschlupfloch der Familie Bismarck dichtmachen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zur Erinnerung: In einer unscheinbaren Waldhütte in dem Gehölz hatte die berühmte Familie von Gregor von Bismarck (60), Ururenkel des Reichskanzlers Otto von Bismarck (1815–1898), Firmen einen günstigen Gewerbesteuer-Satz eingeräumt. Weit attraktiver als die Abgaben im benachbarten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oder in umliegenden Kommunen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Uralt-Gesetz machte es möglich: Rund 20 Unternehmen unterhielten dort mutmaßlich reine Briefkastenfirmen. Damit soll nun Schluss sein!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:41:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger!:Dieses Gerät macht ihr Balkonkraftwerk besser</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wechselrichter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6808bb4fb38e7833f3b95135/03992cf1b77d353856287e9dc47ff632,b39d2ea4?w=320" alt="Testsieger!:Dieses Gerät macht ihr Balkonkraftwerk besser" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:41:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ZDF-Film über Laura Dahlmeier (†31):Auf ihrem Karabiner stand „Gipfelglück“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-auf-ihrem-karabinerhaken-stand-gipfelglueck-688a758aeba40421e07deff1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a758aeba40421e07deff2/f863d6cfd54953dfe27a3ff2c1f9abc9,701caf23?w=992" alt="ZDF-Film über Laura Dahlmeier (†31):Auf ihrem Karabiner stand „Gipfelglück“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Tod von Laura Dahlmeier bewegt das ganze Land.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zweimalige Biathlon-Olympiasiegerin ist bei einer Expedition in Pakistan <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-war-nach-steinschlag-wohl-sofort-tot-688a6b525c91fe0415ed287b"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlich verunglückt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein Steinschlag erfasste sie auf 5700 Metern Höhe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dahlmeier war nach ihrer aktiven Karriere als ZDF-Expertin tätig. Der öffentlich-rechtliche Sender änderte deshalb nach der Todesmeldung das Programm, sendete um 22:15 Uhr einen 15-minütigen Beitrag. In dem Film werden ihre Karriere-Highlights gezeigt, dazu gibt es Aufnahmen vom Klettern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem von Dahlmeier aufgenommenen Selfie-Video klettert sie am Berg und zeigt ihren Karabinerhaken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:41:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn es die Witterung zulässt, wird sie geborgen:Lauras Leichnam bleibt nicht im Berg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-dann-wird-ihr-leichnam-geborgen-offizieller-verraet-es-688a2f7aeba40421e07debae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a2f7aeba40421e07debaf/b2f26ec1d318fc7e4a09638077405594,f0fc4614?w=576" alt="Wenn es die Witterung zulässt, wird sie geborgen:Lauras Leichnam bleibt nicht im Berg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Biathlon-Königin Laura Dahlmeier ist im Alter von 31 Jahren bei einer Expedition in Pakistan tödlich verunglückt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan kam die erfahrene Bergsteigerin ums Leben. Aufgrund der schwierigen Wetterbedingungen konnte Dahlmeier noch nicht geborgen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vizepräsident des Alpine Club of Pakistan (ACP), Karrar Haidri, erklärte: „Die deutsche Olympiasiegerin Laura Dahlmeier wurde am Mittwoch nach einem tragischen Bergsteigerunfall in den hohen Bergen Pakistans für tot erklärt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dahlmeiers Leiche soll geborgen werden, sobald die Bedingungen einen sicheren Zugang zum Unfallort zulassen, hieß es in dem Statement des ACP, das pakistanische Medien veröffentlichten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:41:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihre Kletterpartnerin setzte den Notruf ab:Marina versuchte über Stunden, Laura (†31) zu bergen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-marina-versuchte-ueber-stunden-sie-zu-retten-688a257504c6af4608d5c758</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a257504c6af4608d5c759/6f3399022189a07bf21a413144569f1f,f6828e2f?w=576" alt="Ihre Kletterpartnerin setzte den Notruf ab:Marina versuchte über Stunden, Laura (†31) zu bergen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Tod von Laura Dahlmeier bewegt ganz Deutschland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommen immer mehr Details zum Vorschein, wie die letzten Stunden der Biathlon-Königin abgelaufen sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zweifache Olympiasiegerin und siebenfache Weltmeisterin im Biathlon war am 28. Juli mit ihrer Seilpartnerin Marina Krauss bei einer Expedition im Karakorum-Gebirge in Pakistan unterwegs, als die erfahrene Bergsteigerin auf 5700 Meter Höhe von einem Steinschlag getroffen wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto, vermutlich zu Beginn der Expedition aufgenommen. Laura Dahlmeier (3. v. r.) am Flughafen in Skardu (Pakistan). Daneben: Marina Krauss<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:41:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sadist soll ein Kind (13) in den Tod getrieben haben:FBI-Vorwürfe gegen deutsche „White Tiger“-Ermittler</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/fall-white-tiger-schwere-vorwuerfe-gegen-deutsche-polizei-688a128c04c6af4608d5c475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a128c04c6af4608d5c475/f6c7c94c7e30af513d55037b0b57e8e6,5c17c946?w=656" alt="Sadist soll ein Kind (13) in den Tod getrieben haben:FBI-Vorwürfe gegen deutsche „White Tiger“-Ermittler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Er soll einen labilen Teenager (13) in den Selbstmord getrieben, sich vor dem Bildschirm live am Todeskampf des Jungen ergötzt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Chatforen nannte sich Shahriar J. (20) aus Hamburg „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/der-fall-white-tiger-dieser-fall-ist-kaum-zu-ertragen-6852968329238b11a8d1ddad"><!-- --><!--[--><!--[-->White Tiger<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Jahrelang umgarnte er bei Telegram, Discord oder Instagram labile Jugendliche, bis sie ihm Geheimnisse anvertrauten und Nacktbilder schickten. Damit setzte J. seine Opfer unter Druck: Er zwang sie, sich selbst zu verletzen oder ihre Haustiere zu töten. Eines seiner Opfer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/hamburger-soll-13-jaehrigen-in-den-selbstmord-getrieben-haben-die-nacht-als-der-teufel-unser-kind-holte-685b67333446cc6249ea4407"><!-- --><!--[--><!--[-->hängte sich im Januar 2022 hinter einem Supermarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Seattle (US-Staat Washington) auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juni 2025 wurde J. festgenommen und wegen Mordes angeklagt. Nun erhebt ein Ex-FBI-Ermittler schwere Vorwürfe gegen die deutschen Kollegen: Sie hätten mit der Festnahme von Shariar J. (20) viel zu lange gewartet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Sadist soll Kinder genötigt haben, sich selbst zu verstümmeln und seinen Namen mit Blut zu schreiben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:41:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krise in der Autobranche:Jetzt auch BMW! Gewinneinbruch bei den Münchnern</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/herbe-verluste-gewinneinbruch-bei-bmw-688b005d97501d2cebe052e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b005d97501d2cebe052e0/2f7bcba6b70e29e18237e20d9236a899,8b6fe13b?w=320" alt="Krise in der Autobranche:Jetzt auch BMW! Gewinneinbruch bei den Münchnern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zölle, schwierige Geschäfte in China und der schwache Dollar haben BMW im ersten Halbjahr einen Gewinneinbruch um mehr als ein Viertel beschert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Steuern verdiente der Münchner Konzern 4 Milliarden Euro - 29 Prozent weniger als im Vorjahreszeitraum, wie er mitteilte. Das ist bereits der dritte Rückgang in einem ersten Halbjahr in Folge. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit steht BMW allerdings immer noch stabiler da als die anderen deutschen Automobilkonzerne: VW hatte - wie seine Tochter Audi - im ersten Halbjahr mehr als ein Drittel, Mercedes-Benz sogar mehr als die Hälfte des Gewinns eingebüßt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Konzernchef Oliver Zipse wertete die BMW-Halbjahreszahlen als Beleg dafür, „wie robust unser Geschäftsmodell ist“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:41:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betriebe schlagen Alarm:Azubis können nicht richtig Deutsch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/betriebe-schlagen-alarm-azubis-koennen-nicht-richtig-deutsch-688a25e504c6af4608d5c775</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a25e504c6af4608d5c775/5edad5ab809c48785ab3ea5d41c90c94,a324c16c?w=320" alt="Betriebe schlagen Alarm:Azubis können nicht richtig Deutsch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kaum Bewerber, mieses Deutsch: Deutsche Betriebe schlagen Alarm! Eine brisante Umfrage unter tausenden Betrieben offenbart, wie groß die Probleme sind, die passenden Azubis zu finden. Mit heftigen Folgen für die Unternehmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Exklusiv mit BILDplus lesen Sie, was dahintersteckt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:41:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>