<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Audi kracht in 9,5-Tonner:Zwei Kinder (4) bei Traktor-Unfall schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zwei-kinder-4-bei-traktor-unfall-schwer-verletzt-audi-kracht-in-gerstetten-in-9-5-tonner-688e03ab641e0d7e2a6b48cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688e03ab641e0d7e2a6b48cd/5b9bd63b532f62933e2648c2a46d4b31,da4dccd7?w=992" alt="Audi kracht in 9,5-Tonner:Zwei Kinder (4) bei Traktor-Unfall schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerstetten (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Trümmer liegen auf dem Asphalt, ein Audi steht zerschmettert im Graben, der Traktor, ein 9,5 Tonnen schwerer Koloss, völlig demoliert auf einem Acker! Horror-Crash in Gerstetten: Vier Menschen, darunter zwei Kinder, wurden schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> ereignete sich am Samstagvormittag kurz vor 11 Uhr auf der L 1229 zwischen den Orten Steinenkirch und Gussenstadt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->), etwa 30 Kilometer von Ulm entfernt. Ein Mann (29) war mit einem großen Fendt-Traktor der 8er-Baureihe unterwegs – mit ihm saßen zwei Kinder (4) in der Fahrerkabine.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Traktor in einen Feldweg abbiegen wollte und langsamer wurde, rauschte ein Audi A5 von hinten an und krachte laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit hoher Wucht ins Heck des 9,5-Tonnen-Kolosses. Am Steuer des Autos saß ein 21-Jähriger.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Trecker überschlug sich – ein Kind (4) wurde aus der Fahrerkabine geschleudert und schwer verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Blockierer:Rente, Steuern, Bürgergeld: SPD bremst Union aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bas-zum-reiche-vorstoss-laenger-arbeiten-nicht-mit-der-spd-chefin-688dc26ca4488f28874e5fd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688dc26ca4488f28874e5fd8/5d1d664aacf3458650e65e066b9d1d8a,5128da97?w=992" alt="Die Blockierer:Rente, Steuern, Bürgergeld: SPD bremst Union aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Debatte um die Rente sorgt weiter für Riesen-Zoff in der schwarz-roten Regierung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet sich die SPD-Chefin und zuständige Arbeitsministerin Bärbel Bas zu Wort und erteilt dem Vorschlag, länger zu arbeiten, eine deutliche Absage. Die Diskussion darüber sei eine „Scheindebatte“. Bas blockiert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und macht zugleich eine Ansage an CDU-Wirtschaftsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/katherina-reiche-alle-news-und-infos-eBj9L27XOBBk0ZOQuAoI"><!-- --><!--[--><!--[-->Katherina Reiche<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Diese hatte zuvor eine längere Lebensarbeitszeit ins Spiel gebracht – und damit für Entsetzen beim Koalitionspartner gesorgt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bas sagte jetzt dem RND: „Wer 45 Jahre geackert hat, für den muss auch mal Schluss sein. Wer gleichzeitig über eine Erhöhung der Lebensarbeitszeit und die Abschaffung der Rente für langjährig Versicherte spricht, hat von der Lebensrealität vieler Menschen keine Ahnung und macht ihnen Angst.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Test im LIVE-Ticker:Erster Auftritt von Luis Diaz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-testet-gegen-lyon-luis-diaz-im-kader-688de769b5abd81523c8d5fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688de769b5abd81523c8d5fd/408f8a3a2bef5c3533e39fe9e7501a40,8743d0ba?w=656" alt="Bayern-Test im LIVE-Ticker:Erster Auftritt von Luis Diaz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erster Kracher in der Vorbereitung!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Tage nach dem Trainingsstart steht für die Bayern das erste Testspiel auf dem Programm. Gegen Olympique Lyon könnte auch 75-Millionen-Mann Luis Diaz erstmals zum Einsatz kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Spiel ist ab 15.30 Uhr live und exklusiv auf FC Bayern TV PLUS zu sehen – hier lesen Sie die Partie im Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lyon wechselt einmal durch – und trifft direkt danach zum Anschluss. Der Youngster Gomes Rodríguez macht das Tor.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Meisterschaft:Alica zu langsam fürs Finale!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alica-schmidt-verpasst-finale-bei-deutscher-meisterschaft-der-leichtathletik-688dfae7b5abd81523c8d6cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688dfae7b5abd81523c8d6cf/7d2dc9b187364f51413aa989e8584ae2,784953bc?w=320" alt="Deutsche Meisterschaft:Alica zu langsam fürs Finale!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das hat sie sich eigentlich ganz anders vorgestellt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschlands prominenteste Leichtathletin Alica Schmidt (26/5,6 Mio. Follower auf Instagram) muss bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/finals-2025-heute-so-sehen-sie-die-wettkaempfe-live-im-free-tv-68809ee1c1ef6365168b776f"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Meisterschaften<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Dresden schon im 800-Meter-Halbfinale die Segel streichen. Schmidt kam im ersten von drei Quali-Läufen nur als Dritte ins Ziel. Auch ihre Zeit (2:06,47 Minuten) rettete den Endlauf der Top 8 nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was war da denn los bei der zweifachen Olympia-Teilnehmerin?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schmidt: „Ich muss sagen, die Vorbereitung die letzten drei Wochen war sehr, sehr schwierig für mich. Ich hatte Corona und bin jetzt auch wieder angeschlagen. Leider ist es nicht gegangen, weil ich seit zwei Tagen wieder ein bisschen mit einer Erkältung kämpfe. Ich wollte das Highlight der Saison nicht sausen lassen. Ich habe es versucht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Fall in Italien:Mutter tötet Sohn und zerhackt seine Leiche</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/italien-mutter-und-freundin-toeten-mann-und-zerhacken-seine-leiche-688ddc4fb5abd81523c8d558</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688ddc4fb5abd81523c8d558/5082a2346d1b3a7fce727bcc6aa6688c,ffa8bd84?w=320" alt="Brutaler Fall in Italien:Mutter tötet Sohn und zerhackt seine Leiche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gemona del Friuli (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sie soll ihren eigenen Sohn unter Drogen gesetzt und dann getötet haben. Damit nicht genug: Im Anschluss soll Lorena V. (61) die Leiche mit einer Axt zerstückelt haben. Die Polizei in Italien ermittelt derzeit wegen Mordes gegen die Krankenschwester.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie soll die brutale Tat gemeinsam mit der Freundin (30) des Opfers, Alessandro V. ( †35), begangen haben. Seine Leiche fand man am vergangenen Donnerstag in einer Mülltonne in der Nähe der Stadt Udine. Sein toter Körper soll in drei Teile zerstückelt worden und laut einem Bericht des „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mirror.co.uk" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mirror<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ mit Kalk bestreut gewesen sein, um den Verwesungsgeruch zu überdecken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler glauben, dass der junge Mann bereits seit mehreren Tagen tot war, bevor eine Frau seine sterblichen Überreste fand. Lokale Medien berichten, dass sich die Verdächtigen – seine eigene Mutter Lorena V. und seine kolumbianische Freundin (30) – der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestellt hätten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mutter Lorena gestand die unglaublich schockierende Tat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Russland schließt den Kessel“:DIESE Stadt soll fallen – um jeden Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-schliesst-kessel-diese-stadt-soll-fallen-um-jeden-preis-688b367e74590e27a46a17dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b367e74590e27a46a17dd/84ec17bc9cbb4db3fd68f99bd4475578,69d028b0?w=992" alt="„Russland schließt den Kessel“:DIESE Stadt soll fallen – um jeden Preis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russische Truppen rücken in der Ukraine immer weiter vor – eine Frontstadt ist besonders hart umkämpft. Die seit Monaten dort stationierte 68. Brigade steht unter massivem Druck, während Putins Armee die Versorgungsrouten abschneiden will. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was passiert, wenn sich der Kessel schließt? Und könnte das Ultimatum von Donald Trump eine Rolle spielen? Alle Details – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sitzung des Sicherheitskabinetts:Merz besorgt: Hamas krallt sich fast alle Hilfsgüter!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-besorgt-hamas-krallt-sich-fast-alle-hilfsgueter-688deaf3e4a58504f7113855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688deaf3e4a58504f7113856/7e0766443a8baf652ea9d629a0581568,74a85a02?w=576" alt="Nach Sitzung des Sicherheitskabinetts:Merz besorgt: Hamas krallt sich fast alle Hilfsgüter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit Freitag wirft die Bundeswehr Hilfsgüter über dem Gazastreifen ab. Doch ob die Lebensmittel und Medikamente auch bei den hungernden und leidenden Palästinensern ankommen, ist ungewiss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das wurde heute bei einer Dringlichkeitssitzung des Sicherheitskabinetts in Berlin bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen geht die Bundesregierung sogar davon aus, dass 50 bis 100 Prozent aller internationalen Hilfsgüter bei der radikal-islamistischen Terrorgruppe Hamas landen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An diesem Samstag hatten sich Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) und die für Sicherheit und Hilfe zuständigen Minister telefonisch mit Außenminister Johann Wadephul (62) zur Krise in Gaza und Israel beraten. Wadephul war am Donnerstag und Freitag in der Region gewesen und hatte sich mit Israels Präsident Isaac Herzog (64), Premier Benjamin Netanjahu (75), Christen im Westjordanland, die von israelischen Siedlern terrorisiert werden, sowie mit Geisel-Angehörigen und dem Palästinenser-Führer Mahmud Abbas (89) getroffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Revolution oder Totalschaden:Die letzte VW-Chance: ein neuer Konzern</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/vw-chef-blume-kaempft-um-radikale-konzern-revolution-688c8200eba40421e07e0848</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c8200eba40421e07e0849/9b8f6f413c786122c7b8c6d01c8271bf,5a89c7ef?w=656" alt="Revolution oder Totalschaden:Die letzte VW-Chance: ein neuer Konzern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->VW steht vor einer historischen Herausforderung: Sparpakete und Stellenabbau reichen nicht, um den Konzern zu retten. Finanzvorstand Arno Antlitz und CEO Oliver Blume planen eine radikale Strukturreform. Wird es gelingen, Europas größten Autohersteller wieder flottzukriegen? Blicken Sie auf die brisanten Entwicklungen und exklusiven Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Werbung mit Sydney Sweeney:Jeans-Riese wehrt sich gegen Rassismus-Vorwürfe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/werbung-mit-sydney-sweeney-jeans-riese-wehrt-sich-gegen-rassismus-vorwuerfe-688dcfd15bfd36554e9e5057</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688dcfd15bfd36554e9e5057/f7b880192057fbec28b245ce8b52c9f9,580e0dce?w=320" alt="Werbung mit Sydney Sweeney:Jeans-Riese wehrt sich gegen Rassismus-Vorwürfe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Werbung hat für mächtig Aufruhr gesorgt: Die Schauspielerin Sydney Sweeney (27) posierte in Kleidung der amerikanischen Jeansmarke American Eagle. Dazu präsentierte der Milliarden-Konzern den Slogan „Sidney Sweeney Has Great Jeans“: ein Wortspiel, das auf den Gleichklang der Wörter „Jeans“ und „Genes“ (Gene) abzielt – und prompt einen Shitstorm mit Rassismus-Vorwürfen auslöste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wehrt sich der Jeanshersteller gegen die Kritik. Die Werbekampagne „Sydney Sweeney Has Great Jeans“ habe sich immer nur um Jeans gedreht, schrieb der Modekonzern auf Instagram. „Ihre Jeans. Ihre Geschichte. Wir werden damit fortfahren zu feiern, wie jeder seine AE-Jeans mit Selbstvertrauen auf seine Weise trägt. Großartige Jeans stehen jedem gut.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist klar: American Eagle lässt die Kritik abprallen. Der Rassismus-Shitstorm hat keine Auswirkungen auf die Kampagne. Im Gegenteil dürfte er der Werbung zusätzliche Aufmerksamkeit verschafft haben. Allein in den sozialen Netzwerken wurden die Werbespots mit Sweeney mehr als 20 Millionen Mal angeklickt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Gute Jeans“ oder „Gute Gene“: Das kritisierte Wortspiel beschränkt sich nicht auf einen Plakat-Slogan, sondern wird in Werbespot sogar noch ausgeführt: „Gene werden von den Eltern an ihre Nachkommen weitergegeben und bestimmen oft Merkmale wie Haarfarbe, Persönlichkeit und sogar Augenfarbe“, heißt es da. „Meine Jeans ist blau.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schuldlos Punkte in Flensburg:Miese Betrugsmasche kann Sie Ihren Lappen kosten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/punkte-in-flensburg-miese-betrugsmasche-kann-sie-den-fuehrerschein-kosten-688dd46ae4a58504f711370e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688dd46ae4a58504f711370e/ff708af617886f0201268e9b2540a309,d4934ca2?w=320" alt="Schuldlos Punkte in Flensburg:Miese Betrugsmasche kann Sie Ihren Lappen kosten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine fiese Betrugsmasche kann unschuldige Autofahrer den Führerschein kosten. Dafür nennen etwa Raser bei Kontrollen einfach einen anderen Namen sowie falsche Adressen und diejenigen bekommen dann den Bußgeldbescheid.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im schlimmsten Fall ist dann das Punktekonto in Flensburg voll und der Führerschein weg – ohne dass die Betroffenen wissen, wie ihnen geschieht. Über die dreiste Methode berichtet jetzt „Auto Motor und Sport“ und erklärt, wie man sich schützen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So wurden aktuell einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-ich-verkehrssuender-einfach-fotografieren-die-antwort-ueberrascht-64709043e235376cb533224d"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsteilnehmer <!--]--><!--]--></a><!--[-->acht Verstöße vorgeworfen – an keinem davon war er beteiligt. Hintergrund: Die Täter nannten ihn im von der Behörde verschickten Anhörungsbogen als Fahrer und gaben erfundene Adressen an. Die Bescheide selbst landeten dann im Leeren. Der betroffene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/verkehr-in-diesen-staedten-wohnen-die-schlechtesten-autofahrer-67ff91a00c382a037951587b"><!-- --><!--[--><!--[-->Autofahrer <!--]--><!--]--></a><!--[-->selbst erfuhr davon erst, als ihm wegen der vielen Punkte in Flensburg der Führerschein entzogen werden sollte. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD verrät, wo Sie auf Reisen günstiger tanken und beim Proviant sparen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Packung nach dem Abstieg:Bochum-Horror!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-liga-bochum-horror-bei-pleite-in-darmstadt-688dcee8e4a58504f71136be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688dcee8e4a58504f71136bf/701848a7246edd3d51642199baea4d25,13026b36?w=992" alt="Packung nach dem Abstieg:Bochum-Horror!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bochums Startschnarcher-Fluch geht weiter - 1:4 bei Darmstadt 98!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor neun Jahren konnte der Pott-Klub zum bislang letzten Mal mit einem „Dreier“ in die neue Spielzeit starten. Damals war's, ebenfalls in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga/2-liga-startseite-52368772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->2. Liga<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ein knappes Heim-2:1 gegen Union Berlin. In der Folge lief dann nicht mehr viel. Nur ein Unentschieden (2020 mit 2:2 gegen St. Pauli) bei sieben Niederlagen. Jetzt verpatzt VfL-Trainer Dieter Hecking (60) den Start erneut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>5. Min: Traumstart für die Lilien durch Lidberg. Der haut die Kugel im Strafraum aus spitzem Winkel voll zum 1:0 ins rechte obere Eck. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und was macht Bochum? Kommt kurz darauf fast zum Ausgleich, aber Schuhen hält klasse gegen Broschinski (14.). 20 Minuten später macht es Broschinski dann besser. Im Mittelfeld setzt er sich gegen Pfeiffer durch, läuft frei durch und trifft zum 1:1-Ausgleich (34.). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>