<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fahnder erkennen Kfz-Aufbrecher wieder – U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahnder-erkennen-kfz-aufbrecher-wieder-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/216429639-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fahnder erkennen Kfz-Aufbrecher wieder – U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kfz Aufbrecher kam in U-Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Zivilfahnder haben am vergangenen Dienstagnachmittag in der Altstadt einen Kfz-Aufbrecher festgenommen. Die Beamten erkannten den Mann wieder, nachdem er in der Vergangenheit wegen ähnlicher Delikte aufgefallen war.</strong></p><p>Laut Polizei hatten die Fahnder in zivil den Mann (26) gegen 17 Uhr am Raboisen dabei beobachtet, wie er sich an einem Audi zu schaffen machte. Als sie den 26-Jährigen überprüften, bemerkten sie, dass ein „alter Bekannter“ vor ihnen stand. Der Mann hatte in der Vergangenheit schon ähnliche Delikte begangen und war erwischt worden.</p><p>Bei seiner Durchsuchung stellten die Polizisten ein Messer und 2300 Bargeld bei ihm sicher. Weil sich der Täter zudem illegal in Deutschland aufgehalten haben soll, kam er in U-Haft. Ein Richter erließ Haftbefehl.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 13:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Größte Kegelbahn der Welt wird abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/groesste-kegelbahn-der-welt-vor-dem-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua9005-012-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=561px%2C219px%2C1298px%2C1298px&webp=1" alt="In Hamburg: Größte Kegelbahn der Welt wird abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inhaber Nikola Tunici (l.) mit dem Geschäftsführer und seinem Cousin Felix Tunici (36). Ihre Kegelanlage wird bald abgerissen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hier poltert und rumpelt es Tag für Tag, doch bald ist es damit vorbei. Nikola Tunici (36) betreibt in Barmbek-Süd die größte Kegelanlage der Welt, wie er sagt. Doch bald werden hier Bagger anrollen und die 28 Bahnen dem Erdboden gleichmachen. Und das hat gleich mehrere Gründe. </strong></p><p>Eine Gruppe Jungs steht zusammen, um sie herum ertönt die Popmusik der vergangenen Jahre. Lila-rotes Licht tanzt über ihre Gesichter, die Reflexion der riesigen Discokugel, die an der Decke der Halle hängt. An den Wänden sind große Bilder von Hamburg zu sehen: der Michel, der Hafen. Drei Kabinen weiter die Weihnachtsfeier einer Hamburger Energie-Firma. Anstoßen auf ein Jahr, das sich dem Ende neigt.</p><p>Ein unausweichliches Ende steht auch dem gesamten Komplex bevor, in dem sich diese Szene abspielt. Es ist das „Tunici Restaurant“ inklusive Kegelbahn in Barmbek-Süd, an der Adolph-Schönfelder-Straße. Draußen nieselt es, drinnen sitzen Menschen an den Tischen des Restaurants zusammen oder stehen an den Kegelbahnen, vorne die Kugeln, hinten die neun Kegel, die möglichst alle umfallen sollen. Und mittendrin: Nikola Tunici (36), Inhaber des Restaurants, das mit neun weiteren im Familienbesitz ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Brand in Ex-Baumarkt: Wann kommt wieder Leben in diesen „Lost Place”?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-brand-in-ex-baumarkt-wann-kommt-wieder-leben-in-diesen-lost-place/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-8170-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C390px%2C1314px%2C1314px&webp=1" alt="Nach Brand in Ex-Baumarkt: Wann kommt wieder Leben in diesen „Lost Place”?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im ehemaligen Max-Bahr-Baumarkt in Bergedorf hat es am ersten Weihnachtstag gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><b>Seit Oktober brannte es in Bergedorfs bekanntestem „Lost Place“ bereits drei Mal – zuletzt am 1. Weihnachtsfeiertag. Zwölf Jahre ist es schon her, dass der ehemalige „Max Bahr“-Baumarkt in Bergedorf schließen musste und seit der Möbel-Gigant „XXXLutz“ das inzwischen mehr als heruntergekommene Gelände übernahm. Mehrere Pläne waren in der Vergangenheit gescheitert, doch bald könnten die Karten neu gemischt werden.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 12:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rohrbruch: Viel befahrene Straße in Hamburg gesperrt – Haushalte ohne Wasser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rohrbruch-viele-befahrene-strasse-in-hamburg-gesperrt-haushalte-ohne-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/br-138300-01-30-19standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=708px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Rohrbruch: Viel befahrene Straße in Hamburg gesperrt – Haushalte ohne Wasser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Löcher klaffen in der Kollaustraße, die vorsorglich komplett gesperrt ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Autofahrer und Anwohner: Die viel befahrene Kollaustraße in Niendorf ist am Samstag komplett gesperrt worden. Grund ist ein Wasserrohrbruch, von dem zahlreiche Haushalte betroffen sind.</strong></p><p>Der Asphalt brach in Folge der Unterspülung auf, mehrere Löcher klaffen in der Straße, die großflächig abgesackt wirkt. „Daher mussten wir in Absprache mit der Hamburger Polizei die gesamte Breite der Kollaustraße sperren lassen, weil wir den Verkehr nicht gefährden und Schlimmeres verhindern möchten“, so eine Sprecherin von Hamburg Wasser zur MOPO. Fahrzeuge könnten wegen möglicher Hohlräume durch den Asphalt brechen.</p><p>Man wolle so schnell wie möglich den Schaden begutachten und die Stelle freilegen. Sobald man weiß, wie groß der Schaden sei, könne man eine Aussage zur Dauer der Behebung treffen. Man arbeite mit Hochdruck an einer Lösung, so die Sprecherin weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungen statt Lebensmittel: Jetzt wird vermüllter Ex-Rewe abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-karstadt-fussgaengerzone-und-ganz-viele-neue-wohnungen-das-passiert-in-harburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/harburg-qua8605-895.jpg?resize=300%2C300&crop=350px%2C124px%2C713px%2C713px&webp=1" alt="Wohnungen statt Lebensmittel: Jetzt wird vermüllter Ex-Rewe abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch wird am ZOB gebaut. Im Herbst soll alles fertig sein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Südlich der Elbe hat sich das Image Harburgs in diesem Jahr nicht gerade verbessert. Zu oft machte der Bezirk durch Gewalt in der Wilstorfer Straße und haltlose Zustände im Phoenix-Viertel auf sich aufmerksam. Dabei passiert eigentlich sehr viel Zukunftsweisendes im Süden der Stadt. Was im neuen Jahr im Bezirk Harburg ansteht, lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Events, Großkonzerte, Messen, Dom & Co – der große Überblick fürs neue Jahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/events-grosskonzerte-messen-dom-co-der-grosse-ueberblick-fuers-neue-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/442050136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=761px%2C96px%2C1502px%2C1501px&webp=1" alt="Events, Großkonzerte, Messen, Dom & Co – der große Überblick fürs neue Jahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Helene Fischer tritt am 3. und 4. Juli 2026 in Hamburg auf (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / osnapix | Hirnschal</span></p><p><strong>Am besten schon mal vormerken: Straßenfeste, Dom, Messen, Großkonzerte, Sport-Highlights, Hafen-Events und internationale Kreuzfahrt-Termine – das Jahr 2026 hält für Hamburg wieder eine Vielzahl großer Veranstaltungen bereit. Damit Sie den Überblick behalten, hat die MOPO die wichtigsten Termine des Jahres zusammengestellt.</strong></p><p><strong>14. bis 15. Januar:</strong> „Hamburg Open“ ist eines der ersten Branchen-Highlights des Jahres in den Messehallen und richtet sich an Fachleute aus den Bereichen Medienproduktion, Streaming, Broadcast- und Filmtechnik. Auf der Messe präsentieren Aussteller neueste Technologien und Trends für die Medien- und Kreativbranche. Geöffnet ist am Mittwoch von 10 bis 18 Uhr und am Donnerstag von 10 bis 15 Uhr. Das Ticket für beide Tage kostet 45 Euro.</p><p><strong>17. und 18. Januar:</strong> Hochzeitstage Hamburg. Ein Pflichttermin für alle, die gerade auf Wolke sieben schweben und ihre Liebe mit einem Ring besiegeln möchten. In den Messehallen präsentieren sich Hochzeitsplaner, Fotografen, Juweliere, Styling-Profis sowie Brautmodenausstatter. Geöffnet ist jeweils von 11 bis 17 Uhr. Das Tagesticket kostet ab 15 Euro, ein Partnerticket für zwei Personen ab 28 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>