<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Anschlag auf Rocker in Köln:Als der Hells Angel telefonierte, schlugen die Kugeln ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/anschlag-auf-hells-angel-in-koeln-rocker-telefonierte-dann-fielen-schuesse-6947bacaf6fc544dba9af6fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947bacaf6fc544dba9af6ff/2ea4a61b28e35314dbde587bce1c76aa,405a753d?w=992" alt="Anschlag auf Rocker in Köln:Als der Hells Angel telefonierte, schlugen die Kugeln ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er sitzt im schwarzen Audi, ist gerade in einem Telefonat – da nähert sich plötzlich ein Unbekannter, richtet die Waffe auf die Frontscheibe und feuert achtmal! Kugeln zerfetzen das Glas – treffen den Fahrer (36) schwer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wer das lebensgefährlich verletzte Opfer ist, welche Bezüge der Mann ins Rocker-Milieu und zu den Hells Angels in Köln hat und welche Rolle er bei früheren Auseinandersetzungen spielte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:51:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Augen auf!:Revolutioniert dieser Deutsche das Internet?</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/revolutioniert-dieser-deutsche-mit-seinem-iris-scanner-das-internet-69133f420407e2fef73c9456</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69133f420407e2fef73c9457/a2e58de1b939c5e760ccaa4c5d50434e,a8dd187e?w=992" alt="Augen auf!:Revolutioniert dieser Deutsche das Internet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco –<!--]--><!--[--><b> KI-Fakes, Deepfakes, Bots: Im Netz verschwimmt die Grenze zwischen Mensch und Maschine. Der Deutsche Alex Blania (31) aus Erlangen arbeitet mit Sam Altman (40), dem Macher von ChatGPT, an einer Technologie, die das ändern soll: World – ein Iris-Scan, der beweisen soll, dass wir online noch echt sind. Das Unternehmen dahinter, Tools for Humanity, wurde 2019 in San Francisco gegründet, mit Blania als CEO.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Blania ging für KI-Forschung in die USA – dort überzeugte ihn Sam Altman, die akademische Laufbahn zu verlassen. Blania zu BILD: „Als wir World gegründet haben, verfolgten wir eine klare Vision: ein Netzwerk aus echten Menschen zu schaffen, das den Weg in eine Zukunft ebnet, in der Online-Interaktionen vertrauenswürdig sind, öffentliche Ressourcen gerecht verteilt werden und man im Netz eindeutig zwischen Menschen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterscheiden kann.“ Sein Ziel: eine Milliarde Nutzer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alex Blania (30, l.) und Sam Altman (40): Der Physiker aus Erlangen baut mit dem OpenAI-Chef an einem globalen Identitätssystem<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell ist das Unternehmen 2,5 Milliarden Dollar wert, 37 Millionen nutzen die App, rund 20 Millionen haben ihre Iris scannen lassen. In Deutschland kann man sich in München scannen lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:51:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele erhöhen die Beiträge:Wie Sie jetzt noch schnell die Krankenkasse wechseln</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/beitragsanpassung-2026-krankenkassen-erhoehen-beitraege-so-geht-der-wechsel-694672a1ba368aa01269ee63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694672a1ba368aa01269ee64/90f2bb8c97ef550db0bd3d493909d2fe,89c21de9?w=576" alt="Viele erhöhen die Beiträge:Wie Sie jetzt noch schnell die Krankenkasse wechseln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab dem 1. Januar 2026 müssen Millionen gesetzlich Versicherte tiefer in die Tasche greifen: Die Beitragssätze der Krankenkassen steigen. Doch es gibt Hoffnung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Möglichkeiten es gibt und welche Fristen Sie beachten müssen, erfahren Sie hier. Nutzen Sie die Chance, um Ihre Beiträge zu optimieren und gleichzeitig wichtige Zusatzleistungen zu sichern. Alle Details und Tipps für den optimalen Kassenwechsel – lesen Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:51:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganzes Klärwerk lahmgelegt:Welcher Idiot schmeißt immer seine Unterhosen ins Klo?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/im-klo-runtergespuelt-unterhosen-legen-immer-wieder-klaerwerk-lahm-6943f6af30ed0ba32e70e65d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f6af30ed0ba32e70e65e/f7998a57d727d459ba0220a4fd22dbd4,60b57b34?w=576" alt="Ganzes Klärwerk lahmgelegt:Welcher Idiot schmeißt immer seine Unterhosen ins Klo?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burgdorf (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Gerade mal 1000 Einwohner leben im kleinen Örtchen Schillerslage. Doch einer von ihnen macht immer wieder großen Ärger. Alles, was man von ihm weiß, ist, dass er Unterhosen einer bestimmten Marke bevorzugt – und die immer wieder im Klo herunterspült. Die Folge: verstopfte Abwasserrohre, Totalausfall im örtlichen Pumpwerk.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein Problem, das unter die Gürtellinie geht. Seit rund anderthalb Jahren ziehen die Schmutzwasserpumpen in dem idyllischen Ortsteil von Burgdorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen)<!--]--><!--]--></a><!--[--> regelmäßig Männerunterhosen aus den Leitungen. „Auffällig oft nach Festen“, sagt Abwassermeister Olaf Klippstein (62). Zuletzt nach dem Weihnachtsmarkt. Dann klingelt nachts das Telefon, die Anlage meldet eine Störung und jemand muss raus. Sofort!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Männer-Schlüpfer gibt es in diversen Farben wie Neon und Orange, aber alle in XL und nur von einer Marke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Hier unten sammelt sich das ungeklärte, örtliche Abwasser“, erklärt Klippstein. Eine Pumpe saugt die braune Brühe an und presst sie mit ordentlichem Druck (56 Kubikmeter pro Stunde) über eine Leitung weiter ins Klärwerk bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Verheddert sich eine Unterhose im Inneren, verstopft die Pumpe – und schaltet ab. Dann übernimmt die nächste. Stehen aber alle still, wird es brenzlig: Das Abwasser staut sich und droht überzulaufen. Eine echte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/umwelt/news-fotos-videos-17026108.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Umwelt<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sauerei!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:51:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimnis seiner Top-Form?:Drohnen-Training macht Woltemade so stark</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nick-woltemade-dfb-star-spricht-in-bild-der-woltemade-kosmos-in-newcastle-694660fcf6fc544dba9ae912</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694660fcf6fc544dba9ae912/ef21ad0ebb868c54e2368db6b36db3f5,c8129792?w=656" alt="Geheimnis seiner Top-Form?:Drohnen-Training macht Woltemade so stark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fast vier Monate ist es her, dass Nick Woltemade (23) für eine Summe von rund 75 Millionen Euro vom VfB Stuttgart zu Newcastle United gewechselt ist. Innerhalb des neuen Klubs hat sich der Stürmer schnell zurechtgefunden. Wie ihm dabei eine Trainingsform mit Drohnen half, lesen Sie mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:51:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosa Fleck am Straßenrand:Flamingo überrascht Autofahrer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/bei-ulm-wilder-flamingo-steht-im-dichten-nebel-am-strassenrand-6947cc8cfdea65cb0cc58c13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947cc8cfdea65cb0cc58c13/ea5235c96766add10d8b269aaf98bca4,f0743717?w=320" alt="Rosa Fleck am Straßenrand:Flamingo überrascht Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ulm (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Am grauen Sonntagmorgen sah ein Autofahrer plötzlich einen rosa Flecken am Straßenrand. Er verlangsamte das Tempo – und identifizierte den Farbtupfer im Nebel als lebendigen Besuch aus tropischen Gefilden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 8.40 Uhr teilte der Verkehrsteilnehmer der Polizei seine ungewöhnliche, standesgemäß auf einem Bein verharrende, Beobachtung mit. Bei seiner Fahrt durch Ulm-Ermingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) erblickte er tatsächlich einen Flamingo.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> stand der Tropenvogel dort „gewohnt leichtfüßig und chillend“ im tristen Grau des Dauernebels. Die Beamten und Kräfte der Feuerwehr rückten an, „für den Fall, dass das Tier hätte gerettet werden müssen“, wie es heißt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Flamingo im Schwarzwald – damit hatte am Titisee wohl niemand gerechnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:51:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preistipps aus dem Techniklabor:Das ist das mit Abstand beliebteste Tablet zum Fest!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/top-tablets-preis-tipps/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947bbdbba368aa01269f9a1/84c4d22dd1043e0143f06843b23b0911,7098390b?w=320" alt="Preistipps aus dem Techniklabor:Das ist das mit Abstand beliebteste Tablet zum Fest!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patrice Aminati reagiert auf BILD-Interview von Daniel:„Wenn meine Ehe so verlaufen wäre, hätte ich ihn nie verlassen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-reagiert-auf-bild-interview-von-daniel-6946c3a24480b753eb670f9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946c3a24480b753eb670f9f/69033f2291613acf9ba65d01dc93bc29,d15c5941?w=992" alt="Patrice Aminati reagiert auf BILD-Interview von Daniel:„Wenn meine Ehe so verlaufen wäre, hätte ich ihn nie verlassen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach sieben Jahren ist die Ehe von Daniel Aminati (52) und seiner krebskranken Frau Patrice (30) gescheitert. Am 23. September hatte sich die Influencerin, Modedesignerin und Musikerin von ihrem Mann getrennt. „Es ging nicht anders“, sagte sie zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihr Noch-Ehemann Daniel Aminati erklärt BILD im Interview: „Ich liebe diese Frau. Und ich würde alles dafür tun, um sie wieder in meinem Leben zu haben.“ Es ist seine Wahrheit. Seine Frau Patrice hat eine andere. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt reagiert Patrice Aminati auf die Worte ihres Ex und sagt: „Wenn meine Ehe so verlaufen wäre, hätte ich ihn nie verlassen.“ Lesen Sie alles zu den unterschiedlichen Auffassungen des Ex-Paares mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:52:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfolgung im Nationalpark:Zebra macht Jagd auf Leopard</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/verfolgung-im-nationalpark-zebra-macht-jagd-auf-leopard-6940492011416590a630c063</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940492011416590a630c064/4c28c6be61898c1ef5c4a2c5063902bf,7d0f656?w=576" alt="Verfolgung im Nationalpark:Zebra macht Jagd auf Leopard" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mutter führt ihr Fohlen aus dem Wasser – da greift der Leopard an! In einem Nationalpark in Tansania kommt es zum Kampf, einer der besten Landjäger weltweit stürzt sich mit einem Satz vorwärts, bereit zum Töten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:52:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emirates im Anflug auf Berlin!:Bundesländer kloppen sich um Golf-Airline</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/emirates-will-in-berlin-landen-flughafen-krimi-um-den-ber-694132ac52fde7cf1a8f33e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694132ac52fde7cf1a8f33e4/0afc00ab8bf495fc7b5c0a388ee1200a,195f9762?w=576" alt="Emirates im Anflug auf Berlin!:Bundesländer kloppen sich um Golf-Airline" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er sollte einmal „Berlin Brandenburg International“ heißen. Doch wer vom BER, dem Flughafen der deutschen Hauptstadt, in die Welt will, hat es nicht leicht. Das könnte sich bald ändern. Nach BILD-Recherchen ist die Fluggesellschaft Emirates im Anflug auf Berlin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele kennen die Airline aus den Vereinigten Arabischen Emiraten (VAE) als Trikotsponsor von Top-Clubs wie Real Madrid oder Arsenal London. Geleitet wird sie von Scheich Ahmed bin Said Al Maktum (67), dem Onkel des Emirs von Dubai. Nun schon seit Jahrzehnten will Emirates mehr Ziele in Deutschland ansteuern. Die Bundesregierung blockte bislang ab. Deshalb landen Maschinen aus dem Golfstaat nur in Frankfurt (Main), München, Düsseldorf und Hamburg.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sucht gute Beziehungen in Deutschland: Emirates-Chef Scheich Ahmed bin Said Al Maktum (67, l.) mit dem mächtigen deutschen Ex-Airbus-Chef Thomas Enders (67)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt aber winken neue Landerechte an Deutschlands drittgrößtem Flughafen (25,5 Mio. Passagiere). Das bestätigten gleich drei unabhängige Quellen gegenüber BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:52:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach beschlossenem BVB-Aus:Top-Klub-Gerücht um Süle!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-top-klub-geruecht-um-suele-6947ba62ba368aa01269f982</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947ba62ba368aa01269f983/c4e121008cf553bbf7c419b14cbb0e58,ec080973?w=576" alt="Nach beschlossenem BVB-Aus:Top-Klub-Gerücht um Süle!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Führt ihn sein Weg sofort ins Ausland?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-sommer-aus-von-niklas-suele-in-dortmund-beschlossen-69426d9f11416590a630dbcd"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD hatte zuletzt vom beschlossenen BVB-Aus für Niklas Süle (30) berichtet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der am Saisonende auslaufende Vertrag des Innenverteidigers soll nicht verlängert werden, Dortmund sich im Hintergrund bereits intensiv nach neuem Defensiv-Personal umschauen. Für Süle selbst könnte sich angeblich eine ganz neue Karriere-Option eröffnen. Ein europäischer Spitzenverein soll ihn ins Visier genommen haben …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die italienische „Gazzetta dello Sport“ hat den ehemaligen deutschen Nationalspieler (49 DFB-Einsätze) nun als Wintertransfer-Kandidaten bei der AC Mailand ins Spiel gebracht. Der Tabellenzweite der Serie A will sich neben dem bevorstehenden Transfer von DFB-Stürmer Niklas Füllkrug (32/West Ham) dringend auch im Abwehrzentrum verstärken.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Niklas Süles Zeit beim BVB endet im kommenden Sommer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:52:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans feiern ihn bei Kurzeinsatz:Leipzig-Boss mit Ansage an Timo Werner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-fans-feiern-ihn-boss-schaefer-mit-ansage-an-timo-werner-6947b08af6fc544dba9af656</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947b08af6fc544dba9af657/509ad215c2937b814561d11e723a1255,6b925f4a?w=576" alt="Fans feiern ihn bei Kurzeinsatz:Leipzig-Boss mit Ansage an Timo Werner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War es das für Timo Werner (29) bei RB Leipzig?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-rb-boss-auf-der-tribuene-juergen-klopp-sieht-naechste-leipzig-pleite-694529dff6fc544dba9ad561"><!-- --><!--[--><!--[-->Beim 1:3 gegen Leverkusen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, RB Leipzigs erster Heimpleite der Saison, saß der Stürmer zunächst auf der Bank, wurde nach 79. Minuten für Tidiam Gomis (19) eingewechselt. Seine Bilanz: 2,6 Kilometer Laufleistung, fünf Sprints, 10 Ballkontakte. Das Publikum feierte Werner bei seiner Einwechslung, rief laut seinen Namen, einige Fans erhoben sich von ihren Plätzen. Die Fans in Leipzig lieben ihn extrem ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und doch hatte es etwas von einer Abschiedsvorstellung. Dazu passen auch die deutlichen Worte, die Sport-Geschäftsführer Marcel Schäfer (40) nach Abpfiff wählte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig schiebt nach der ersten Heim-Pleite in der Bundesliga-Saison Frust!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:52:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>