<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Erstes Bundesliga-Spiel wegen Schnee abgesagt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schnee-chaos-stoppt-bundesliga-st-pauli-gegen-leipzig-abgesagt-6960ef84fa56382de1f647f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ef84fa56382de1f647f6/3f61d4e1b7fbff863341cabf4c8d98c1,8377d253?w=992" alt="BILD exklusiv:Erstes Bundesliga-Spiel wegen Schnee abgesagt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat das Schnee-Chaos auch in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Einzug gehalten! Wie BILD aus Behördenkreisen erfuhr, muss das Bundesliga-Spiel zwischen dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/st-pauli/startseite-pauli-31148670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC St. Pauli </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>RB Leipzig</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wegen der schlechten Wetterbedingungen abgesagt werden. Die Partie hätte eigentlich am Samstag um 15.30 Uhr im Stadion Millerntor stattfinden sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Entwicklung zeichnete sich im Laufe des Freitagvormittags schon immer deutlicher ab. Bereits am Donnerstag schneite es in Hamburg ergiebig, ab Freitag-Morgen legte Sturmtief „Elli“ noch eine Schippe drauf. Rund um das Millerntor wurde es noch weißer, zum Teil mit Schneeverwehungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab 10 Uhr gab es erste Platzbegehungen. Bereits da wurde deutlich, dass wohl nichts gehen wird. Der Rasen selbst wäre wohl spielfähig gewesen am folgenden Tag, aber die Zuwege rund ums Stadion und die Ränge hätten nicht genügend geräumt werden können. Zudem gab es unkalkulierbare Gefahren durch Schnee und Eis auf den Stadiondächern. Für die Zuschauer wäre dies neben der gefährlichen Anreise ein großes Sicherheitsrisiko gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine rechtzeitige Absage war auch für Gegner RB Leipzig wichtig. Nach der Pressekonferenz um 14.30 Uhr mit Trainer Ole Werner sollte es zum Flughafen gehen. Den Weg und die Anreise können sich die Leipziger sparen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Brand-Katastrophe mit 40 Toten in Crans-Montana:Hier kommen die Betreiber der Todes-Bar zum Verhör</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/inferno-nacht-in-crans-montana-hier-gehen-die-betreiber-der-todes-bar-zum-verhoer-6960ce8dfa56382de1f64424</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ce8dfa56382de1f64425/21c66ebc2c49f02bf23331dfb2ad40e8,1505c728?w=992" alt="Nach Brand-Katastrophe mit 40 Toten in Crans-Montana:Hier kommen die Betreiber der Todes-Bar zum Verhör" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Eine Woche nach der Inferno-Nacht in der Bar „Le Constellation“ richtet sich der Fokus der Ermittler erstmals auf die Betreiber selbst. Am Freitag sollen Jacques (49) und Jessica Moretti (40) von der Staatsanwaltschaft in der Stadt Sitten vernommen werden. Gegen die Gastronomen wird wegen fahrlässiger Tötung, fahrlässiger Körperverletzung und fahrlässiger Brandstiftung ermittelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/todes-feuer-in-crans-montana-strafverfahren-gegen-bar-betreiber-eingeleitet-69592954666ac1993e7cc496"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Morettis<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten sich erst am Dienstag öffentlich zu Wort gemeldet. In einer schriftlichen Erklärung kündigten sie ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/jetzt-spricht-der-betreiber-der-todes-bar-wir-werden-alles-tun-um-mitzuhelfen-6957fb77392c7b91b7cd2af6"><!-- --><!--[--><!--[-->„vollständige Zusammenarbeit“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit den Schweizer Behörden an. „Wir werden in keiner Weise versuchen, uns diesen Dingen zu entziehen“, erklärten sie. Zugleich betonten sie, sie seien „am Boden zerstört und voller Trauer“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Romain Jordan, Anwalt mehrerer Hinterbliebener, wurde vor der Befragung deutlich: Seine Mandanten verlangten endlich „Antworten“. Warum konnte „dieses Drama, das sich nie hätte ereignen dürfen“, in der Schweiz passieren – einem Land mit strengen Gesetzen, Kontrollen und Aufsicht? Die Familien wollen, dass ihre Interessen ernst genommen werden – und „alle Verantwortlichkeiten von A bis Z festgestellt“ werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Moment soll den Beginn der Katastrophe zeigen: Ein Teil der Deckenverkleidung brennt bereits<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BSW stimmt mit AfD:Brandenburgs Landtag lehnt Neuwahl ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bsw-stimmt-mit-afd-doch-brandenburgs-landtag-lehnt-neuwahl-ab-6960f46a4d1d5f581eeb127a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960f46a4d1d5f581eeb127b/82be8ff3f3b83d35e74f46b0dcf52369,8bdd4a43?w=576" alt="BSW stimmt mit AfD:Brandenburgs Landtag lehnt Neuwahl ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam – <!--]--><!--[--><b>Der Brandenburger Landtag steckt nach dem Aus der Rot-Lila-Koalition (zwischen SPD und BSW) im politischen Stillstand – und eine schnelle Neuwahl wird es vorerst nicht geben. Ein Antrag der AfD auf Auflösung des Parlaments ist gescheitert – obwohl das BSW geschlossen mit ihr stimmte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die möglichen künftigen Regierungspartner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> lehnten ihn ab. Alle BSW-Abgeordneten stimmten bei der namentlichen Abstimmung für den AfD-Antrag. Für einen Erfolg wäre eine Zwei-Drittel-Mehrheit nötig gewesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wollen SPD und CDU stattdessen ausloten, ob sie gemeinsam regieren können, planen baldige Gespräche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ministerpräsident Dietmar Woidke (64, SPD) hatte die bundesweit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/eilmeldung-koalitions-aus-in-brandenburg-spd-wechselt-von-bsw-zu-cdu-695cd426fb77630dac278f00"><!-- --><!--[--><!--[-->einzige SPD/BSW-Koalition<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstag beendet. Als Gründe nannte er Instabilität durch einen Zerfall der BSW-Landtagsfraktion nach Austritten dreier Abgeordneter sowie ein fehlendes Bekenntnis der Fraktion zur gemeinsamen Koalition.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 50 Prozent:Diese 7 deutschen Aktien haben jetzt Mega-Potenzial</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-7-deutschen-aktien-haben-2026-mega-potenzial-695e79d2af760025de95d906</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e79d2af760025de95d907/049b3d3d4c8a174c1e5869b663c0f218,b70dbb56?w=576" alt="Bis zu 50 Prozent:Diese 7 deutschen Aktien haben jetzt Mega-Potenzial" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Börsenjahr 2026 ist noch jung, doch an den Märkten kristallisieren sich bereits erste Favoriten heraus. Analysten haben sieben Aktien aus Dax, MDax und SDax im Blick, denen sie teils zweistellige Kurschancen zutrauen. Treiber sind unter anderem robuste Geschäfte, klare Strategien und Bewertungen, die noch Luft nach oben lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo diese Aktien heute stehen, welche Kursziele für die nächsten Monate erwartet werden und welche genauen Faktoren den Kursanstieg antreiben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Proteste gegen das Mullah-Regime:Neue Schüsse auf Demonstranten im Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mullah-regime-im-iran-wackelt-tod-dem-diktator-rufe-hallen-durch-teheran-696036f24d1d5f581eeb0751</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696036f24d1d5f581eeb0752/64df9e4fbb9819e8dd15a1c26908bb9b,39a0b5ea?w=992" alt="Proteste gegen das Mullah-Regime:Neue Schüsse auf Demonstranten im Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – Es wird schon wieder auf friedliche Demonstranten scharf geschossen! Mullah-Schergen eröffneten am Freitag in der sunnitisch geprägten Stadt Zahedan im Südosten Irans das Feuer auf Demonstranten und verletzten dabei mehrere Menschen, wie die Menschenrechtswebsite Haalvsh berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 28. Dezember 2025 protestieren die tapferen Iraner gegen das mörderische Mullah-Regime. Am Donnerstagabend erreichten die Demonstrationen einen neuen Höhepunkt! Hunderttausende gingen auf die Straßen, weil sie nach 46 Jahren Scharia-Diktatur genug haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Entwicklungen zur aktuellen Lage im Iran lesen Sie in unserem Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haut er jetzt ab?:Kwasniok schmeißt Köln-Star raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-haut-er-jetzt-ab-lukas-kwasniok-schmeisst-luca-waldschmidt-raus-6960deb78605767e8f93098b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960deb78605767e8f93098c/b140e285c100711431f2ad641734f703,997c75c9?w=576" alt="Haut er jetzt ab?:Kwasniok schmeißt Köln-Star raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch das noch! Köln hat vor dem wichtigen Start-Spiel in Heidenheim (Samstag, 15.30 Uhr) mächtig Zoff in der Bude. Trainer Lukas Kwasniok (44) hat Luca Waldschmidt (29) noch im Trainingslager in La Nucia (Spanien) aus dem Spieltags-Kader geschmissen. „Sky“ berichtete zuerst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC will den Kader-Rausschmiss nicht bestätigen. BILD weiß aber, dass Waldschmidt in Heidenheim definitiv nicht dabei sein wird. Nach BILD-Infos soll es unterschiedliche Auffassungen zwischen Waldschmidt und Trainer Kwasniok geben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Luca Waldschmidt (29/vorne) im Duell mit Leverkusens Edmond Tapsoba<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die sollen so aussehen: Der Offensiv-Mann (3 Tore, 2 Vorlagen) sieht sich als klaren Stammspieler, der unter Kwasniok allerdings viel zu wenig Spielzeit (10 Einsätze, 5x als Einwechselspieler) bekommt. Der Trainer ist anderer Meinung und fordert mehr Leistung von seinem Star. Das hat Kwasniok seinem Spieler in einem persönlichen Gespräch auch so vermittelt. Ein Interview, in dem sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-brisante-situation-so-riskant-wird-der-koeln-start-6960b01a8605767e8f9304c2"><!-- --><!--[--><!--[-->Waldschmidt<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuletzt kritisch über seine unzufriedene Rolle geäußert hatte, soll aber nichts mit dem Kader-Aus zu tun haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf wen hört der US-Präsident wirklich?:Die neue Hackordnung der Trump-Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-hackordnung-auf-wen-hoert-trump-bei-der-weltpolitik-695e811c39f407efbce2d8c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e811c39f407efbce2d8c1/d3a48ea02fc62d07e0ad17c695d23498,b2230d60?w=656" alt="Auf wen hört der US-Präsident wirklich?:Die neue Hackordnung der Trump-Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Donald Trump startet mit einer aggressiven weltpolitischen Offensive ins neue Jahr und ordnet die globalen Machtstrukturen neu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Venezuelas Machthaber Nicolás Maduro in New York vor Gericht steht, droht Trump anderen Staaten und greift nach Grönland. Doch wer sind die Schlüsselspieler hinter dieser Wendung in der US-Außenpolitik? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wer nun Trumps wichtigster Berater ist und welche Auf- und Absteiger um seinen Einfluss kämpfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die spannenden Details, die Sie kennen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Herr der Ringe“-Dreh:Frodo und Gandalf heizen Vorfreude auf neuen Film an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/herr-der-ringe-gandalf-und-frodo-heizen-vorfreude-auf-neuen-film-an-6960944efa56382de1f64018</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960944efa56382de1f64018/39e6d32156aa3c0a75ae44443f7888f1,dbcb2d41?w=320" alt="„Herr der Ringe“-Dreh:Frodo und Gandalf heizen Vorfreude auf neuen Film an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wellington (Neuseeland) – <!--]--><!--[--><b>Seit drei Jahren freuen sich Fans nun, dass ein neuer „Herr der Ringe“-Kinofilm gedreht werden soll. Jetzt wurde endlich der Drehstart bekanntgegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mai lässt Erfolgsproduzent Peter Jackson (64) Frodo, Gandalf und Gollum nach Mittelerde zurückkehren. Der bisherige Arbeitstitel lautet „Der Herr der Ringe: Die Jagd auf Gollum“ und soll in Deutschland am 16. Dezember 2027 starten. Wie die bisherigen „Ringe“-Teile kommt also auch das neue Abenteuer wieder zu Weihnachten ins Kino.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Mein Schatz!“: Gollum (Andy Serkis, 61 ) zählt zu den kultigsten Bösewichtern der Filmgeschichte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inhaltlich soll sich der Film auf die Perspektive des Bösewichts fokussieren. Dazu verriet Peter Jackson bereits: „Wir wollen Gollums Hintergrundgeschichte erforschen und uns mit den Teilen seiner Reise beschäftigen, für die wir in den früheren Filmen keine Zeit hatten. Es ist noch zu früh, um zu sagen, wer seinen Weg kreuzen wird, aber wir werden uns an Professor Tolkien orientieren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>380.000 Menschen ohne Strom:Unwetter sorgt für Blackout in Frankreich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/380-000-menschen-ohne-strom-unwetter-sorgt-fuer-blackout-in-frankreich-6960f6ff8605767e8f930c0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960f6ff8605767e8f930c0d/a4a52555a404795e8954e9d8b868cf64,3849c8c0?w=320" alt="380.000 Menschen ohne Strom:Unwetter sorgt für Blackout in Frankreich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Frankreich sind rund 380.000 Haushalte ohne Strom, nachdem Sturm „Goretti“ in der Nacht mit Geschwindigkeiten von örtlich bis zu 200 Kilometern pro Stunde über den Nordwesten des Landes gezogen ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar beendet Babypause!:Silbereisen überrascht Helene live im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/silbereisen-ueberrascht-helene-fischer-superstar-beendet-babypause-6960ac08fa56382de1f6416f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ac08fa56382de1f64170/0ac3ca01a9fafe852442578daafaf592,81aff800?w=992" alt="Superstar beendet Babypause!:Silbereisen überrascht Helene live im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist endlich so weit: Helene Fischer kehrt zurück auf die große Bühne!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Florian Silbereisens „Schlagerchampions“-Eurovisionsshow am Samstagabend (ARD, 20.15 Uhr) wird sie wieder richtig loslegen. Helenes Fans durften wählen, welche ihrer Hits sie singen wird. Aber das Voting-Ergebnis ist noch ein Geheimnis!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welcher Song laut BILD-Informationen auf jeden Fall dabei sein wird, was Florian Silbereisen zu Helenes Comeback sagt – und warum bei ihrem Auftritt diesmal alles anders ist!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoll-Krimi mit Südamerika vor Abschluss:Anti-Trump-Deal der EU fast perfekt!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/mercosur-ist-fix-eu-macht-weg-fuer-deal-mit-suedamerika-frei-6960dfcf8605767e8f9309ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960dfcf8605767e8f9309ac/b2a849a5535e159ae9017722907f1477,c1c0ca8f?w=576" alt="Zoll-Krimi mit Südamerika vor Abschluss:Anti-Trump-Deal der EU fast perfekt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Der Weg für den Abschluss des EU-Freihandelsabkommens mit den vier südamerikanischen Mercosur-Staaten Brasilien, Argentinien, Uruguay und Paraguay ist frei. Bei einer Sitzung von Vertretern der 27 EU-Länder stimmten in Brüssel ausreichend viele Teilnehmer der geplanten Unterzeichnung des Deals zu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Es entsteht der weltweit größte Zollfrei-Raum mit 700 Millionen Menschen vom Feuerland (Argentinien) bis nach Lappland (Finnland)! Sie stehen für 31 Prozent der weltweiten Warenexporte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt auch: Mit dem Deal – der auch als Anti-Trump-Deal zu sehen ist – fallen die Zölle für unsere Exportwaren, etwa Autos. Bislang verhinderten Zölle von 35 Prozent einen nennenswerten Marktanteil der Europäer in Südamerika – zum Vorteil von Chinesen und Amerikanern, die uns neuerdings ihrerseits hohe Zölle auferlegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Viele Waren werden für Verbraucher billiger. Zum Beispiel: das gute Rindfleisch aus Argentinien. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Madrid-Derby versinkt im Chaos:Heftiger Zoff zwischen Simeone und Vini Jr.!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/madrid-derby-versinkt-im-chaos-heftiger-zoff-zwischen-simeone-und-vini-jr-6960ab8efa56382de1f64163</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ab8efa56382de1f64164/eccd42e89de7987f3dabe8b36c5b63ad,ba044df?w=576" alt="Madrid-Derby versinkt im Chaos:Heftiger Zoff zwischen Simeone und Vini Jr.!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Halbfinale der Supercopa kommt es zum Madrid-Derby zwischen Real und Atlético. Und mal wieder chaotischen Szenen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Venezuela-Pläne:US-Ölbosse sauer auf Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/venezuela-plaene-us-oelbosse-sauer-trump-zieht-uns-ueber-den-tisch-6960bb664d1d5f581eeb0c42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960bb664d1d5f581eeb0c42/5007b2e9d1a0c3f0993db2c91f30fab2,c30713cc?w=320" alt="Venezuela-Pläne:US-Ölbosse sauer auf Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Trump will nach dem Sturz von Diktator Maduro Venezuelas Ölsektor übernehmen und die Rohölpreise senken. Doch amerikanische Öl-Bosse sind sauer! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn einem Teil der Ölindustrie stößt die Aussicht auf niedrigere Preise sauer auf: Wie die „Financial Times“ (FT) berichtet, schlagen vor allem die Chefs der Schieferölindustrie Alarm. Sie fürchten, dass venezolanisches Öl ihnen massiv schadet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Diese Regierung zieht uns mal wieder über den Tisch“, schimpft ein führender Manager in der „Financial Times“. Am Freitag trifft sich Trump mit den Chefs der großen amerikanischen Ölkonzerne. Doch die kleineren, unabhängigen Bohrfirmen sind nicht dabei – und fühlen sich übergangen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Kalkül ist klar: billiger Sprit, niedrige Preise, zufriedene Wähler. Im Bundesstaat Texas wächst allerdings der Eindruck, dass „America First“ plötzlich woanders beginnt – und die heimische Bohr-Industrie auf der Strecke bleibt. Hatte Trump im Wahlkampf noch Bohrungen ohne Ende versprochen („Drill, baby, drill!“ „Bohrt, Kinder, bohrt!“), scheint er plötzlich gar nicht zu Hause bohren zu wollen, sondern auf Importe aus Venezuela zu setzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:59:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>