<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wichtiger neuer S-Bahn-Tunnel für Hamburg: Planung steht still</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtiger-neuer-s-bahn-tunnel-fuer-hamburg-planung-stockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/538995341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C0px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="Wichtiger neuer S-Bahn-Tunnel für Hamburg: Planung steht still" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichtes Gedränge am Hamburger Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><strong>Eigentlich sollen schon bald mehr Züge durch Hamburg fahren, doch die Strecken sind überlastet. Ein neuer S-Bahn-Tunnel sollte Entlastung bringen – doch das Projekt ist ins Stocken geraten.</strong></p><p>Das Projekt eines neuen S-Bahn-Tunnels zwischen dem Hamburger Hauptbahnhof und dem neuen Bahnhof Altona ist zum Stillstand gekommen. Der sogenannte Verbindungsbahnentlastungstunnel (VET) soll ermöglichen, dass auf der vielbefahrenen Verbindungsbahn über Dammtor und Sternschanze zwei S-Bahngleise freiwerden und von Fern- und Regionalzügen genutzt werden können. „Beim VET sind derzeit keine Planungsfortschritte erkennbar”, erklärte der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion.</p><p>Eine angekündigte Studie zum Eisenbahnknoten Hamburg habe das Bundesverkehrsministerium bislang nicht beauftragt. Auch die Finanzierung des Projekts sei unklar. Der Senat sieht den Bund in der Pflicht. „Eine Finanzierungszusage des Bundes erfolgte bisher nicht”, hieß es. Zu den geschätzten Kosten wollte der Senat keine Angaben machen. Die Entlastung der Verbindungsbahn ist für den Ausbau des Deutschlandtakts wichtig.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 07:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen Senat: Darum tut Hamburg nichts gegen den Mietwucher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mietenwucher-mehr-als-1000-verdachtsfaelle-aber-null-personal-bei-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/414077872.jpg?resize=300%2C300&crop=1598px%2C965px%2C4224px%2C4225px&webp=1" alt="Schwere Vorwürfe gegen Senat: Darum tut Hamburg nichts gegen den Mietwucher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Verdachtsfälle von Mietwucher wurden den Bezirksämtern gemeldet (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><b>Es war das vermutlich erfolgreichste Projekt der Linken überhaupt: die Mietwucher-App, mit der man seine Miethöhe online überprüfen lassen konnte. Weil das Angebot dermaßen einschlug, richtete der Senat im Februar 2025 – eilig im Wahlkampf – einen eigenen „Mietenmelder“ ein. Der Erfolg: Hamburgs gepeinigte Mieter nutzten die beiden Kanäle lebhaft und meldeten den Bezirksämtern mehr als 1300 Verdachtsfälle von Wuchermieten. Wieviele davon wurden inzwischen bearbeitet? Das wollte die Linke nun vom Senat wissen – und erhielt eine erschütternde Antwort.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müll- und Abwasserentsorgung in Hamburg werden teurer – und nicht nur das</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muell-und-abwasserentsorgung-in-hamburg-wird-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/zwei-kolleginnen-der-restmullabfuhr.jpg?resize=300%2C300&crop=667px%2C584px%2C749px%2C750px&webp=1" alt="Müll- und Abwasserentsorgung in Hamburg werden teurer – und nicht nur das" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter der Stadtreinigung bei der Arbeit. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SRH/hfr</span></p><p><strong>Die städtischen Gebühren in Hamburg steigen im kommenden Jahr teils deutlich. Betroffen sind unter anderem die Kosten zur Aufbewahrung von Fundsachen, aber auch die Müllgebühren.</strong></p><p>Die städtischen Gebühren in Hamburg steigen im neuen Jahr teilweise deutlich. Der rot-grüne Senat habe entsprechende Änderungen beschlossen, teilte die Finanzbehörde mit. So stiegen die Gebühren für die Verwahrung von Fundsachen zum 1. Januar 2026 um bis zu 33 Prozent, jene im Kontext der Zweckentfremdung von Wohnraum sogar um bis zu 45 Prozent, um die Kostendeckung schrittweise zu erhöhen. „Eine gewisse Lenkungswirkung zum Erhalt von Wohnraum zu Wohnzwecken ist dabei durchaus gewünscht“, sagte Finanzsenator Andreas Dressel (SPD).</p><p>Auch die Müllabfuhr wird den Angaben zufolge teurer – und zwar um 3,4 Prozent. Deutlich höhere prozentuale Gebührensteigerungen seien beim 100-Liter-Abfallsack sowie beim 100-Liter-Abfallsack für Laub vorgesehen. In einem Fall steige die Gebühr um 16,7 Prozent auf 3,50 Euro, im anderen Fall um 140 Prozent auf 2,40 Euro. Für einen durchschnittlichen Hamburger Haushalt im Geschosswohnungsbau führten die Gebührenerhöhungen zu zusätzlichen Ausgaben von monatlich 74 Cent oder 8,88 Euro im Jahr. Die Stadtreinigung wiederum rechne mit Mehrerlösen von rund 10,6 Millionen Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird die Oberstufe reformiert? Was sich bald für Hamburgs Abiturienten ändert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wird-die-oberstufe-reformiert-was-sich-bald-fuer-hamburgs-abiturienten-aendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/218282300-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=991px%2C345px%2C1175px%2C1175px&webp=1" alt="Wird die Oberstufe reformiert? Was sich bald für Hamburgs Abiturienten ändert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bald greifen neue Regeln für das Abitur. Wird in dem Zuge auch die Hamburger Oberstufe reformiert? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Werden sich Hamburgs Abiturienten künftig in einem fünften Fach prüfen lassen? Und muss die Profil-Oberstufe doch wieder Leistungskursen weichen? Bald greifen neue Vorgaben der Kultusministerkonferenz (KMK), um das Abitur deutschlandweit vergleichbarer zu machen. Die MOPO erklärt, was das für Hamburgs Schüler bedeutet.</strong></p><p>Das Abitur soll über die Bundesländer hinweg vergleichbarer werden. Das ist das Ziel der neuen Regelungen, die die KMK schon im Jahr 2023 beschlossen hat. Sie betreffen die zwei Jahre Oberstufe, aus der Leistungen zu zwei Dritteln in das Abitur einfließen. Die eigentliche Abiturprüfung, für die es das Zentralabitur gibt, zählt nur zu einem Drittel. Die Änderungen sollen ab dem Schuljahr 2027/28 greifen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnstrecke zwischen Hamburg und Lübeck gestört: Ersatzbusse im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pendler-chaos-zuege-zwischen-hamburg-und-luebeck-fallen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-3858.jpeg?resize=300%2C300&crop=270px%2C220px%2C737px%2C737px&webp=1" alt="Bahnstrecke zwischen Hamburg und Lübeck gestört: Ersatzbusse im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hunderte Menschen würden in Ahrensburg auf Ersatzbusse warten, wie ein Reporter vor Ort berichtet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Friedrichs</span></p><p><strong>Eine technische Störung hat am Dienstag den Bahnverkehr zwischen Hamburg und Hamburg-Rahlstedt lahmgelegt. Alle Züge zwischen Hamburg und Lübeck fielen aus. Auch am Mittwoch gibt es noch Einschränkungen – denn die Arbeiten werden bis mittags andauern. Ein Busersatzverkehr soll aushelfen, doch der Andrang ist groß.</strong></p><p>Auf der Strecke zwischen dem Hamburger Hauptbahnhof und Hamburg-Rahlstedt fuhren seit Dienstagnachmittag keine Züge. Grund dafür sind Reparaturarbeiten, nachdem auf der Strecke eine technische Störung aufgetreten ist.</p><p>Auch am Mittwoch läuft noch nicht wieder alles rund. Mit dem Betriebsstart ab 4 Uhr sollen die Züge des RE8 zwischen Lübeck und Hamburg wieder auf ihrem Regelweg fahren, allerdings ohne Halt in Ahrensburg. Die Züge der Linie RE80 zwischen Lübeck und Hamburg über Ahrensburg sollen wieder normal fahren. Die Linie RE81 zwischen Bad Oldeslohe und Hamburg Hauptbahnhof rollt allerdings nur zwischen Bad Oldeslohe und Hamburg-Rahlstedt. Die Bahn erklärt, dass es auf den Linien zu Verspätungen kommen kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>