<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Video zeigt unglaubliche Szenen nahe Hauptbahnhof:Passant überwältigt Messer-Mann in Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/article/683333b611c54108e4fe8eb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683333b611c54108e4fe8eb9/376d00e697876c7577b68642131ff075,d504b736?w=992" alt="Video zeigt unglaubliche Szenen nahe Hauptbahnhof:Passant überwältigt Messer-Mann in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Mann läuft mit einem großen Küchenmesser durch Hamburg – glücklicherweise wird niemand verletzt. Ein mutiger Passant überwältigt ihn. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur einen Tag zuvor gab es eine Messerattacke am Hauptbahnhof der Hansestadt mit 18 Verletzten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wovor die Polizei jetzt warnt und was genau sich im Fall des Küchenmesser-Manns abgespielt hat, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst freigelassen, dann SEK-Einsatz:Hamburger Messer-Mann bedrohte auch eigene Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/nach-amoklauf-in-hamburg-sek-nimmt-messermann-vom-steindamm-fest-68335deb11c54108e4fe9086</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68335deb11c54108e4fe9087/1f4cd008bd09efbf7f0509f58bb93225,9feefe9c?w=576" alt="Erst freigelassen, dann SEK-Einsatz:Hamburger Messer-Mann bedrohte auch eigene Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Nur rund 20 Stunden nach dem Amoklauf im Hamburger Hauptbahnhof drohte ein Mann (69) am Samstag auf dem nahen Steindamm mit einem großen Küchenmesser. Er wurde von Passanten überwältigt und kam auf die Polizeiwache. Nach kurzem Verhör wurde er wieder entlassen – ohne, dass ein Amtsarzt eingeschaltet wurde. Am Sonntag sorgte der 69-Jährige wieder für einen Großeinsatz.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schwer bewaffnete Elitepolizisten kommen nach dem Einsatz aus dem Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund war nach BILD-Informationen eine neue Gefahr, die von dem 69-Jährigen ausging: Er hatte Familienangehörige bedroht – wieder mit einem Messer. Die riefen die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Polizei</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu Hilfe. Mehrere Streifenwagen rasten zu der Wohnstraße im Stadtteil Barmbek in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg,</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sperrten sie weiträumig ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/spezialeinsatzkommando/politik-nachrichten-news-fotos-videos-02-42509142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spezialkräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom SEK wurden alarmiert. Schwer bewaffnet und geschützt mit einem Kettenhemd zum Schutz gegen Messerangriffe stürmten sie die Wohnung. Sie legten den Mann in Handschellen, führten ihn ab und brachten ihn auf eine nahe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeiwache<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auch die Feuerwehr war für den Notfall mit Rettungswagen und Notarzt am Einsatzort, wurde aber glücklicherweise nicht benötigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast jeden Tag gibt es Opfer:Ein Monat Messer-Hass in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/immer-mehr-angriffe-mit-messern-in-deutschland-6830a9b7d892283a30e7f34c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6830a9b7d892283a30e7f34d/adf72aaff24cb20a5e37796e783d8037,66be52ac?w=576" alt="Fast jeden Tag gibt es Opfer:Ein Monat Messer-Hass in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Eine Frau (39) sticht in Hamburg auf mehrere Menschen ein, in Berlin sticht ein 13-Jähriger einen Grundschüler (12) nieder, in Bielefeld werden vier Männer (22–27) und eine Frau (26) von einem Messer-Mann schwer verletzt. Fast täglich kommt es in Deutschland zu einer blutigen Attacke mit Messern – BILD listet einige der vergangenen vier Wochen auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 20. April: Bei einem Messerangriff in einem Park in Mainz ist ein Mann (39) getötet worden. Der Täter wurde festgenommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 26. April: Bei einer Auseinandersetzung an der Bushaltestelle in Paderborn erlitt ein junger Mann leichte Messerverletzungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 26. April: Polizeieinsatz in einem Hotel in Weißenburg. Ein Bewohner (48) wurde nach einer Messerattacke schwer verletzt.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Eine Frau (54) und ein Mann (45) wurden festgenommen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer aufisst, muss nichts zahlen:Wirt serviert 2-Kilo-Döner</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/augsburg-wirt-serviert-2-kilo-schweren-doener-6834105611c54108e4fe9473</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834105611c54108e4fe9474/f821289049ea04392ca8c6344cf19264,fa4c3469?w=992" alt="Wer aufisst, muss nichts zahlen:Wirt serviert 2-Kilo-Döner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Augsburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Das ist keine Mahlzeit, das ist ein Marathon! Mit einer fleischigen XXL-Challenge sorgt Döner-Wirt Haci Öztürk aus Augsburg für mächtig Aufsehen – und für volle Bäuche! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Laden „Ali Baba“ serviert auf Wunsch den wohl größten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/doener/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-20156232.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Döner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Deutschlands – zwei Kilo schwer, 30 Zentimeter im Durchmesser und mit allem, was dazugehört.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Döner – serviert mit Salat, Soße und ordentlich Fleisch – bringt das Sixpack zum Weinen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu gibt’s nicht nur ordentlich Soße und Salat, sondern auch eine Herausforderung, bei der einem schon beim Zuschauen der Gürtel enger wird: Wer den Riesen-Döner plus drei Ayran-Getränke in 30 Minuten vertilgt, zahlt nichts – und bekommt obendrauf noch einen 50-Euro-Gutschein für den nächsten Hungeranfall.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Landgericht Braunschweig:Haft für frühere VW-Manager wegen Dieselaffäre!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/landgericht-braunschweig-haft-fuer-fruehere-vw-manager-wegen-dieselaffaere-68341b6e7f7de9084f87adc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68341b6e7f7de9084f87adc9/26fbbc06dc7a0adf09a7e9abd23784c1,2925d54e?w=576" alt="Landgericht Braunschweig:Haft für frühere VW-Manager wegen Dieselaffäre!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Mammutprozess rund um manipulierte Abgas-Tests sind vier ehemalige Top-Manager des Autobauers Volkswagen nun schuldig gesprochen worden. Das Landgericht Braunschweig verhängte gegen zwei der Ex-Führungskräfte mehrjährige Haftstrafen, zwei weitere kamen mit Bewährung davon.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast vier Jahre wurde im Gerichtssaal verhandelt, gestritten und geschwiegen – jetzt das Urteil: Betrug! So sehen es zumindest die Richter. Während die Angeklagten aus Sicht der Ermittler überführt sind, geben sich die Angeklagten selbst kämpferisch. Sie sehen sich als „Bauernopfer“ in dem milliardenschweren Industrie-Skandal.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Prozessbeteiligten – bis auf die vier Angeklagten – stehen im Gerichtssaal im Landgericht Braunschweig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der frühere Leiter der Dieselmotoren-Entwicklung, Jens H., muss für vier Jahre und sechs Monate ins Gefängnis. Auch der Ex-Chef der Antriebselektronik, Hanno J., bekommt zwei Jahre und sieben Monate – ohne Bewährung! Der ranghöchste Angeklagte, der ehemalige VW-Entwicklungsvorstand Heinz-Jakob N., erhielt ein Jahr und drei Monate auf Bewährung. Der Ex-Abteilungsleiter D. wurde zu einem Jahr und zehn Monaten verurteilt, ebenfalls auf Bewährung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glück in der Liebe UND im Job:Sandy startet als Moderatorin durch!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alessandra-meyer-woelden-sie-startet-als-moderatorin-durch-6834038311c54108e4fe93de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834038311c54108e4fe93df/d90c8b5e17a409139fd8e5c4d028c0c5,5ad6abeb?w=576" alt="Glück in der Liebe UND im Job:Sandy startet als Moderatorin durch!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Herz von Alessandra „Sandy“ Meyer-Wölden ist derzeit wahrscheinlich am Beben. Denn sie und ihr Ex-Freund Alexander Müller haben sich ein zweites Mal ineinander verliebt. Und bald gibt es für sie noch einen Grund für eine erhöhte Herzfrequenz: Sie hat sich einen Topjob geangelt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sie genau vorhat, was ihr Partner damit zu tun hat, was sie zum Liebes-Comeback sagt und welche gemeinsame Leidenschaft Alexander Müller zu einem perfekten Match für sie macht, lesen Sie nur bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„King of Queens“-Star Kevin James:„Wünsche mir nichts mehr als 
ein Comeback!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/kevin-james-im-bild-interview-wuensche-mir-ein-king-of-queens-comeback-682ee3896829c86eb2b1affa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682ee3896829c86eb2b1affa/8539068e657512fbb8b55049d8e51435,3f0e6caf?w=656" alt="„King of Queens“-Star Kevin James:„Wünsche mir nichts mehr als 
ein Comeback!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In seinem neuen Film spielt er einen harten Mafioso-Mitarbeiter, doch seine Fans lieben Kevin James vor allem als Doug Heffernan im US-Serien-Hit „King of Queens“. Eine Neuauflage hat der Comedy-Star in den letzten Jahren immer ausgeschlossen, doch jetzt macht er seinen Fans Hoffnung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich wünsche mir nichts mehr als ein ‚King of Queens‘-Comeback!“, sagt er im exklusiven BILD-Interview. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ihm die Kult-Serie bedeutet, ihm allerdings auch Sorgen macht und welche Verletzung er sich bei den Dreharbeiten zu seinem neuen Film zuzog, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die sind SOLCHE Bros!“:Ist ER der Grund für Wirtz’ Liverpool-Wechsel?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-sind-solche-bros-ist-er-der-grund-fuer-wirtz-liverpool-wechsel-68343129c3d43c3a5fc7402f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68343129c3d43c3a5fc7402f/b25d5ff6fd931d423dd8325d83ae755f,6230271?w=320" alt="„Die sind SOLCHE Bros!“:Ist ER der Grund für Wirtz’ Liverpool-Wechsel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein völlig neuer Aspekt im Wirtz-Poker!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das brachte sie aus dem Takt:Musikerin vergisst 80.000 Euro teure Geige im Zug</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/musikerin-vergisst-80-000-euro-teure-geige-im-zug-68341fe45f7a8d25a5be2400</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68341fe45f7a8d25a5be2400/b6efa332c9ffc5011d2bde33b5240658,4ac33e78?w=320" alt="Das brachte sie aus dem Takt:Musikerin vergisst 80.000 Euro teure Geige im Zug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld/Münster (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Gleich zwei auf einen Streich! Die Bundespolizei hat Musikerinnen dabei geholfen, ihr teures Instrument beziehungsweise Zubehör wiederzubekommen. Beide Gegenstände wurden nach Zugfahrten beim Aussteigen vergessen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der erste Fall passierte am Freitagmorgen: Eine Hannoveranerin (62) stieg am Bahnhof Herford aus einem Regionalzug und bemerkte kurz danach, dass sie ihre Geige liegen gelassen hatte. Wert des Instruments: 80.000 Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Not meldete die Frau den Verlust telefonisch der Polizei. Die wiederum verständigte die Bundespolizei am Hauptbahnhof in Bielefeld. Bei der Durchsuchung des Zuges fanden die Einsatzkräfte das hochwertige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/instrument/news-fotos-videos-17014398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Musikinstrument<!--]--><!--]--></a><!--[--> und übergaben es wenig später an die glückliche Besitzerin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur einen Tag später meldete eine Wuppertalerin (35) der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Verlust ihres Violoncello-Bogens. Ihr Freund habe ihn in einem Zug nach Rheine (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) vergessen. Laut der 35-Jährigen ist der Violoncello-Bogen des französischen Herstellers André Vigneron 100 Jahre alt und hat einen Wert von 20.000 Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rauchfrei-Hypnose:Mit 11 Jahren fing Nicole an zu rauchen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/rauchfrei-hypnose-in-90-minuten-wurde-nicole-zur-nichtraucherin-68305f8011c54108e4fe7162</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68305f8011c54108e4fe7163/16ec89a7c0f7e2b6ffb7061a17fce81b,192a8660?w=992" alt="Rauchfrei-Hypnose:Mit 11 Jahren fing Nicole an zu rauchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Jahr ohne Zigarette. Dank der Rauchfrei-Hypnose von BILD und Jan Becker konnte Nicole Sporrer das Laster nach 30 Jahren als Raucherin stressfrei hinter sich lassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sagt: „Ich bin immer noch so wahnsinnig stolz auf mich. Für lange Jahre bestimmte die Sucht meinen Alltag. Alles war nach Zigarettenpausen getaktet. Und dann konnte ich ganz stressfrei und ohne Nebenwirkungen aufhören.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/nichtraucher-hZZiK1wsTDNjrKfojjRW"><!-- --><!--[--><!--[-->Rauchfrei-Hypnose<!--]--><!--]--></a><!--[--> endlich weg von der Zigarette – ganz ohne Stress und Nebenwirkungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Jahr ohne das Verlangen nach einer Zigarette? Nein, nicht ganz. Die 41-Jährige aus Straubing (Bayern) sagt ehrlich: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihre Follower waren bis zum Schluss bei ihr:TikTok-Star stirbt mit 19 an Hirntumor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-grace-phelan-tiktok-star-stirbt-mit-19-an-hirntumor-6833fc9618d9232e40b168b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6833fc9618d9232e40b168b4/27231870984c8b04cfd276cdd427c381,1edfa25?w=576" alt="Ihre Follower waren bis zum Schluss bei ihr:TikTok-Star stirbt mit 19 an Hirntumor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie glaubte, hoffte, kämpfte und teilte bis zum Schluss alles mit ihren Followern. Jetzt ist TikTok-Star Anna Grace Phelan im Alter von 19 Jahren gestorben – acht Monate nach der verheerenden Diagnose unheilbarer Gehirntumor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mit großer Trauer geben wir bekannt, dass unsere wunderschöne Tochter Anna Grace zu ihrem Herrn und Erlöser Jesus Christus heimgegangen ist“, schreiben die Eltern an 142.000 Follower auf Annas TikTok-Seite. „Tausende haben ihre Reise begleitet – wir sind dankbar für jedes Gebet.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im August 2024 hatte Anna Grace (l.) erste Symptome eines aggressiven Hirntumors. Für sie und die Familie, vor allem ihre Mutter Nadine, war das ein großer Schock<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das gläubige Mädchen wuchs in Florida auf, lebte später in Georgia. Sie hatte ihren ersten Freund, arbeitete als Empfangskraft in einer Arztpraxis, engagierte sich in ihrer Kirchengemeinde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offiziell!:Ten Hag neuer Leverkusen-Trainer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-nach-michels-und-bosz-ten-hag-wird-bayers-dritter-holland-trainer-683314bad892283a30e80c0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683314bad892283a30e80c0b/903ab9bba38cf756594adc9f74c0f38d,39b1b83f?w=320" alt="Offiziell!:Ten Hag neuer Leverkusen-Trainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vizemeister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayer Leverkusen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> hat seinen neuen Trainer gefunden. Der Klub verkündete am Montag um 11 Uhr: Erik ten Hag (55) steigt als Coach ein. Der Niederländer unterschreibt einen Vertrag bis 2027 unter dem Bayer-Kreuz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Nachfolger von Xabi Alonso (43/geht zu Real Madrid) wird am heutigen Montag um 14.30 Uhr auf einer Pressekonferenz vorgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sport-Boss Simon Rolfes (43) sagte über den neuen Cheftrainer: „Mit Erik ten Hag setzen wir auf einen erfahrenen Trainer mit beeindruckenden sportlichen Erfolgen. Seine sechs Titelgewinne mit Ajax Amsterdam waren außergewöhnlich. Mit drei Meisterschaften und zwei Pokalsiegen haben er und Ajax von 2018 bis 2022 den holländischen Fußball unangefochten beherrscht. Und auch durch die anschließenden Erfolge mit Manchester United unter teils schwierigen Bedingungen hat Erik seine Klasse als Trainer bewiesen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>