<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überraschungsfund hinterm Kiosktresen: Fast ein Kilo Koks</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/festnahme-nach-drogenfund-im-kiosk-zoll-entdeckt-kokain-haschisch-und-bargeld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/507914270-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Überraschungsfund hinterm Kiosktresen: Fast ein Kilo Koks" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei kontrolliert einen Kiosk. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>In einem unscheinbaren Kiosk in Hamburg-Mitte haben Zöllner bereits Mitte Juli einen größeren Fund gemacht: Sie entdeckten Kokain, Haschisch und eine verdächtige Menge Bargeld.</strong></p><p>Wie der Hamburger Zoll mitteilte, kontrollierten die Beamten das Geschäft und trafen dort auf einen 29-jährigen Verkäufer. Dieser gab an, im Laden seines Bruders zu arbeiten. Hinter dem Tresen entdeckten die Einsatzkräfte zunächst mehrere unversteuerte E-Zigaretten.</p><p>Bei der anschließenden Durchsuchung stießen die Zöllner auf rund 800 Gramm Kokain und feinsäuberlich protokollierte Kleinmengen weiterer Drogen: „23,86 Gramm brutto Haschisch – 3,76 Gramm brutto Marihuana – 2,03 Gramm brutto Kokain“. Dazu eine Waage und 1655 Euro „in szenetypischer Stückelung“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich hatte diese Flucht nicht geplant“ – heute ist Najaf Hamburger Busfahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mussten-wohnung-schnell-verlassen-wie-ein-gefluechteter-in-hamburg-busfahrer-wurde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/478807069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=338px%2C240px%2C1338px%2C1338px&webp=1" alt="„Ich hatte diese Flucht nicht geplant“ – heute ist Najaf Hamburger Busfahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Linienbus der Hochbahn fährt durch den Stadtteil Eimsbüttel. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><b>Im Iran war Najaf A. Fischhändler, hatte dort seinen eigenen Laden – heute fährt er täglich für die Hochbahn durch Hamburg, um Fahrgäste aufzusammeln. Bis dahin war es allerdings ein harter Weg, vor allem an die Jahre in der Geflüchtetenunterkunft erinnert er sich nur ungern. Der MOPO hat er seine Geschichte erzählt, wie er im Jahr 2013 sein altes Zuhause Hals über Kopf verlassen musste.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 08:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geduld ist gefragt: U3 bis Sonntag unterbrochen, S-Bahn taugt nicht als Ersatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teilstrecke-der-u3-uebers-wochenende-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/imago0153471016h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=77px%2C209px%2C1119px%2C1119px&webp=1" alt="Geduld ist gefragt: U3 bis Sonntag unterbrochen, S-Bahn taugt nicht als Ersatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine U-Bahn der Linie U3. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Bis Sonntag müssen sich Bahnfahrende auf Verzögerungen von bis zu 20 Minuten auf der Linie U3 einstellen. Auch die S1 ist gesperrt.</strong></p><p>Fahrgäste der Linie U3 müssen sich am Wochenende auf Verzögerungen einstellen. Hintergrund ist eine Sperrung der Strecke zwischen Barmbek und Mundsburg, die vom Betriebsbeginn am Freitag bis zum Betriebsschluss am Sonntag andauern soll.</p><p>Wie die Hochbahn mitteilte, werden in diesem Abschnitt die Gleise erneuert. Ein Ersatzverkehr mit Bussen ist demnach eingerichtet. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Situation ist ernst“: Stadtteil kämpft um Ärzte – und wird im Stich gelassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ernste-situation-mahnwache-in-steilshoop-wegen-aerztemangel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250904-roeer-9287-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Die Situation ist ernst“: Stadtteil kämpft um Ärzte – und wird im Stich gelassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Harm Dallmeyer von der Stadtteilkonferenz in Steilshoop hat die Mahnwache mitorganisiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Die Ärzte in Steilshoop lassen sich an einer Hand abzählen: Nur noch fünf sind in Vollzeit vor Ort – für rund 20.000 Einwohner. Mit einer Mahnwache haben einige von ihnen am Donnerstag auf die brenzlige Lage aufmerksam gemacht. „Wir kämpfen für unsere Gesundheit“, sagt Harm Dallmeyer (58) von der Steilshooper Stadtteilkonferenz. Bald müssen Ärzte und Apotheke auch noch umziehen – das sorgt für neuen Ärger. Inzwischen beschäftigt sich die Politik mit dem Fall. Die MOPO hat den Anwohner vor Ort zugehört und bei den verantwortlichen Stellen nachgefragt. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stauwarnung am Flughafen: Besser mehr Zeit einplanen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stauwarnung-am-flughafen-besser-mehr-zeit-einplanen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/316303349-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Stauwarnung am Flughafen: Besser mehr Zeit einplanen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Anfahrtsebene zu Terminals Eins und Zwei des Hamburg Airport</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Wer ab kommenden Montag mit dem Auto zum Hamburger Flughafen will, sollte die Anfahrtszeit großzügiger bemessen: Wegen Bauarbeiten auf der B433 drohen in beide Richtungen Staus. </strong></p><p>Wer in den kommenden Monaten zum Flughafen Hamburg möchte, sollte für die Anreise auf die S-Bahn als auf das Auto setzen: Denn wer mit dem Pkw zum Airport will, muss mit mehr Staus als üblich rechnen. Wie der Airport mitteilt, beginnen am 8. September Arbeiten auf der Alsterkrugchaussee/B433.</p><p>Dafür wird nicht nur im gesamten Baustellenbereich der B433 die Höchstgeschwindigkeit auf 50 km/h (im Bereich der Rampen sogar auf nur 30 km/h) begrenzt, es steht in beide Richtungen auch nur noch eine Fahrspur zur Verfügung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachruf auf Tarek Ehlail: Ein urgewaltiger Mann, der das Leben liebte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-urgewaltiger-mann-der-das-leben-liebte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/19783827-copy.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nachruf auf Tarek Ehlail: Ein urgewaltiger Mann, der das Leben liebte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tarek Ehlail mit Mario Adorf bei den Dreharbeiten zu „Gegengerade“ (2011). Der Film spielte im Umfeld des FC St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Tarek Ehlail war Film-Regisseur, Geschäftsführer einer Security-Firma und ein Mann mit urgewaltiger Präsenz. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-regisseur-bei-autounfall-verunglueckt/">Am vergangenen Freitag starb der gebürtige Saarländer, der eine neue Heimat auf dem Kiez gefunden hatte, bei einem Autounfall</a>, zwei Tage vor seinem 44. Geburtstag. Ein sehr persönlicher Nachruf.</strong></p><p>Einen Nachruf auf Tarek zu schreiben, fühlt sich total absurd an. Ich kenne niemanden, der mehr am Leben ist als er. Am Leben war, muss ich jetzt schreiben. Irgendwann wird das real, vermute ich. Wir waren vier Jahre lang ein Liebespaar. Sehr viel Liebe war da im Spiel, bis jetzt, zehn Jahre nach der Trennung. „Tarryman, ich bin froh, dass wir uns haben“, das war eine meiner letzten Nachrichten an ihn.  </p><p>Seit letztem Freitag gibt es also nur noch Erinnerungen. Immerhin, die sind auch lebendig.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles so schön pink hier! Warum Dior plötzlich ein Café an der Alster eröffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dior-cafe-in-hamburg-ueber-luxus-boom-und-protz-influencer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250904-roeer-9757-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C362px%2C1312px%2C1312px&webp=1" alt="Alles so schön pink hier! Warum Dior plötzlich ein Café an der Alster eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Traum in pink: Besucher:innen des Cafés können Perlenketten knüpfen und Postkarten schreiben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Ein paar Hundert Meter weiter quälen sich am ZOB Drogenabhängige von Schuss zu Schuss. Doch hier, auf einer Terrasse an der Außenalster, ist davon nichts zu spüren: Auf einem pinken Teppich stehen pinke Tische mit pinken Parfumfläschchen und pinken Blumen, Frauen mit pinken Limonaden in der Hand blicken übers Wasser. Eine pinke Scheinwelt – das Leid der Großstadt scheint an diesem Ort wie ausgeschaltet. Im Hintergrund läuft Lounge-Musik. Am Donnerstag hat in Hamburg ein Pop-up-Café der französischen Luxusmarke Dior eröffnet – eine PR-Aktion, die nur zwei Tage lang dauert. Zwischen Flakons und Handtaschen zeigt sich: Luxus boomt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil erwartet: AfD klagt gegen Innensenator Grote – schon wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/urteil-erwartet-afd-klagt-gegen-innensenator-grote/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/498474731-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=660px%2C506px%2C1203px%2C1204px&webp=1" alt="Urteil erwartet: AfD klagt gegen Innensenator Grote – schon wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Innensenator Andy Grote (SPD) wird von der AfD angeklagt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die Hamburger AfD ist gegen Innensenator Andy Grote (SPD) wegen einer mutmaßlichen Verletzung des Neutralitätsgebots vor das Verfassungsgericht gezogen. Grote soll der AfD in einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft eine Relativierung des Holocaust vorgeworfen haben. Das Gericht spricht am Freitag sein Urteil – es ist nicht das erste Mal, dass die AfD den Senator vor Gericht zerrt.</strong></p><p>Was ist geschehen? In der Bürgerschaftssitzung am 8. November 2024 gab es eine Debatte über einen fraktionsübergreifenden Antrag zum Thema „Ein Bekenntnis zur Solidarität mit Israel, der Verurteilung der Terrorangriffe durch die Hamas und die Forderung zur Schließung des IZHs durch das Bundesministerium des Inneren“.</p><p>Dabei sagte Grote: „Die Relativierung des Nationalsozialismus und des Holocaust gehören zur Grunderzählung der AfD. Und deshalb verwahren sich die Vertreterinnen und Vertreter des Judentums in Deutschland zurecht gegen jede durchsichtige und instrumentelle Solidarität der AfD.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das eigene Haus angezündet? Mutmaßliche Brandstifterin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/die-eigene-wohnung-angezuendet-mutmassliche-brandstifterin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/285079423-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C160px%2C1405px%2C1406px&webp=1" alt="Das eigene Haus angezündet? Mutmaßliche Brandstifterin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Außenansicht des Amtsgerichts Hamburg-Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Grillanzünder auf dem Sofa, Petroleumlachen auf dem Flur: Eine Frau soll ihr eigenes Haus angezündet haben und muss sich nun vor dem Amtsgericht Hamburg-Harburg verantworten.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich am 26. Februar 2023 in dem von der Angeklagten und ihrer Familie bewohnten Reihenhaus in Marmstorf. Um die Mittagszeit soll die Frau Grillanzünder auf dem Sofa im Wohnzimmer, auf dem Bett im Elternschlafzimmer sowie auf dem Fußboden eines Kinderzimmers platziert haben. Außerdem habe sie Petroleum auf dem Flur verteilt und angezündet.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/komplizin-von-maja-t-eltern-kaempfen-gegen-auslieferung-ihrer-tochter/#google_vignette"><strong> </strong>Clara seit Monaten in Hamburg in Haft: Wie ihre Eltern gegen die Auslieferung kämpfen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brennendes Auto krachte gegen Baum – keine Überlebenschance</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/brennendes-auto-krachte-gegen-baum-keine-ueberlebenschance/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua5489-602-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=504px%2C88px%2C1595px%2C1595px&webp=1" alt="Brennendes Auto krachte gegen Baum – keine Überlebenschance" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alle Rettungsmaßnahmen brachten letztendlich nichts – der Mann starb drei Wochen nach dem Unfall im Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Hirschbiegel</span></p><p><b>In dieser Folge geht es für mich ans Eingemachte. Ich muss auch 35 Jahre nachdem ich das Foto oben gemacht habe, noch heftig schlucken. Am 12. Juni 1990 war ich gegen 8 Uhr morgens mit dem Auto auf dem Weg zur Wäscherei „Frauenlob” an der Brahmsallee in Harvestehude. Ich fuhr über die Hochallee und wurde plötzlich von einem VW Golf überholt – der brannte! Sekunden später krachte der Wagen gegen einen Baum. Ich brauchte einen Augenblick, um die Situation zu erfassen, griff dann mechanisch in den Kofferraum, schnappte meine Kameras.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>