<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Entführer im Block-Prozess:„Das alles ist eine Blutfehde“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-packt-der-mutmassliche-entfuehrer-ueber-die-steakhaus-erbin-aus-68af08c85d3e123a945ad227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af08c85d3e123a945ad228/b28755d7226335645e1bef2f4f499f0f,552a7e7b?w=992" alt="Mutmaßlicher Entführer im Block-Prozess:„Das alles ist eine Blutfehde“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Im Gerichtssaal 237 wird es sehr emotional: Der israelische Ex-Polizist Tal S. (36) hat das Kidnapping der Block-Kinder detailliert geschildert, richtet nur seine Worte an die Eltern Stephan Hensel und Christina Block: „Das ist alles eine Blutfehde.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin soll Tal S. durch die israelische Securityfirma (Cyber Cupula) damit beauftragt haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Kinder Klara (damals 13) und Theo (damals 10) bei ihrem Vater <!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->(51) in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dann holte sie die Geschwister zu sich nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Cyber-Cupala-Angestellte gibt vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> an, dass er die Entführung und den Kindsvater nun anders sehe. Dann richtet er seine Worte an den 51-Jährigen: „Hensel soll dem Krieg der Eltern ein Ende setzen! Warum ich das an Herrn Hensel richte? Weil er der Stärkste ist. Wenn er das tun würde, wäre er der Größte, der hier diesen Krieg beenden und Frieden stiften kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tal S. (Archiv-Foto) ist laut eigener Aussage Ex-Soldat und ehemaliger Polizist. Der Israeli ist der einzige Angeklagte, der in Untersuchungshaft sitzt. Er wird vor jeder Verhandlung aus einem Haftraum und einem Tunnel in Saal 237 gebracht. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Werner Mauss hat Verfassungsschutz informiert:Top-Agent enthüllt mutmaßliche Hintermänner der Block-Entführung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-entfuehrung-top-agent-mauss-enthuellt-mutmassliche-hintermaenner-68aef4517810010108f7ce4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aef4517810010108f7ce4d/ad553c157e5a3ed728b58eca7fe31f9f,a982e43b?w=992" alt="Werner Mauss hat Verfassungsschutz informiert:Top-Agent enthüllt mutmaßliche Hintermänner der Block-Entführung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Entführung der Block-Kinder entwickelt sich zu einem regelrechten Agenten-Krimi. Christina Block steht vor dem Hamburger Landgericht, weil sie die Entführung ihrer Kinder beim Vater in Dänemark beauftragt haben soll. BILD konnte exklusiv streng vertrauliche Unterlagen einsehen, wie Deutschlands berühmtester Geheimagent Werner Mauss in den Fall involviert ist! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In mehreren Schreiben informierte er höchste Sicherheitskreise über die mutmaßlichen Hintermänner der Entführung und berief sich dabei auf vertraulich mitgeteilte Erkenntnisse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was in den Ausführungen von „Deutschlands geheimsten Geheimagenten“ steht und welche israelischen und deutschen Sicherheitsakteure von der Entführung wussten – und sie in Auftrag gegeben haben sollen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Schwerverletzte im Ruhrpott:Messerstecherei in der Fußgängerzone</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/blutbad-in-gelsenkirchen-mann-sticht-mit-messer-auf-kontrahenten-ein-68afe3a45d3e123a945adab7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68afe3a45d3e123a945adab8/9d8ff699a25391b52020b8c76489bb59,3b530e80?w=576" alt="Zwei Schwerverletzte im Ruhrpott:Messerstecherei in der Fußgängerzone" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz für Polizei und Rettungsdienst am Mittwochabend! Zwei Männer liegen blutend am Boden, einer kämpft nach einer brutalen Messerattacke in der Fußgängerzone mit dem Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Ermittlungen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerieten gegen 19 Uhr auf der Bochumer Straße hinter dem Hauptbahnhof in Gelsenkirchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mindestens drei Personen in Streit. Plötzlich gingen die Männer aufeinander los. Im Verlauf der Auseinandersetzung zog mindestens einer der Beteiligten ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> und stach auf zwei Kontrahenten ein. Ein Opfer wurde mehrfach von der Klinge getroffen und erlitt dabei lebensgefährliche Stichwunden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rettungskräfte versorgen einen verletzten Mann<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tatort sieht man, dass das Opfer durch die Messerstiche viel Blut verloren hat. Direkt nach der Einlieferung ins Krankenhaus wurde der Mann notoperiert. Das zweite Opfer wurde durch die Messerattacke ebenfalls schwer verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das arme Kind“:Schwangere Ministerin veröffentlicht Hass-Nachrichten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-arme-kind-schwangere-ministerin-macht-hass-nachrichten-oeffentlich-68b00b555d3e123a945add50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b00b555d3e123a945add51/b32a1888ca92c3da16f648e8435f49fa,2ac0ad4b?w=576" alt="„Das arme Kind“:Schwangere Ministerin veröffentlicht Hass-Nachrichten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Verena Hubertz ist Ministerin – und wird Mutter. Was eigentlich eine schöne Nachricht ist, entzürnt offenbar einige. In einem LinkedIn-Beitrag hat Hubertz Hass-Nachrichten veröffentlicht, die sie seit Bekanntgabe ihrer Schwangerschaft erhalten hat.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So schrieben Menschen der Ministerin:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Das arme Kind. Wird wohl nicht viel von seiner Mutter mitbekommen.“  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Und dann will sie ihr Kind noch mit zur Arbeit schleppen? Diese Frau ist dermaßen größenwahnsinnig, dass es dafür keine Worte mehr gibt.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Clooney sagt in Venedig alle Termine ab:„Ihm ging es plötzlich nicht mehr gut!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/george-clooney-ploetzlich-krank-der-filmstar-faellt-beim-festival-in-venedig-aus-68aff784d492032667a5d403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aff784d492032667a5d403/09838a56db3f8dfd2f7a936a30387521,71f4ce24?w=656" alt="Clooney sagt in Venedig alle Termine ab:„Ihm ging es plötzlich nicht mehr gut!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Bei einem Filmfestival bewegt man sich normalerweise in einem einzigen Rausch aus Applaus, Kino-Spaß und glamourösen Auftritten. Manchmal kommt aber auch das echte Leben dazwischen! Und da hilft auch die beste Schauspielkunst nichts: Wenige Minuten, bevor er Interviews zu seinem neuen Film geben sollte, sagte George Clooney alle Termine ab – auch den mit BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn George Clooney irgendwo auftaucht, dann in der Regel mit seinem umwerfenden Lachen. Er zählt zu den beliebtesten Schauspielern – auch in seiner Branche. Der Star, der erst mit Mitte 30 seinen Durchbruch feierte, gilt unter Kollegen als extrem zuverlässig und als hart arbeitender Künstler. Und vor allem weiß man: Clooney ist niemand, der sich vor irgendwas drückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gequältes Lächeln bei der Ankunft am Hotel „Excelsior“ auf dem Lido in Venedig. Das Wetter war heiß, schwül, kurze Zeit später regnete es<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun also kam er gerade mit dem Boot am Hotel „Excelsior“ an, sollte gleich über seinen Film „Jay Kelly“ sprechen, der bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/venedig-filmfestspiele-heidi-klum-george-clooney-und-julia-roberts-gondeln-ein-68ad5fc6d6fbb97dca47a1b4"><!-- --><!--[--><!--[-->Internationalen Filmfestspielen von Venedig<!--]--><!--]--></a><!--[--> Weltpremiere feiert. Doch schon als er auf den Bootssteg sprang, um noch einmal den Fotografen zu winken, merkten Beobachter: Irgendwas stimmt nicht. Sein Lächeln wirkte gequält, sein Gang war eher schlurfig als federnd. Auf dem Weg zum Interviewraum begrüßte er den BILD-Reporter noch mit „Buongiorno“, doch auch im Hotelflur nahm er die Sonnenbrille nicht ab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwalt bestätigt:Ochsenknecht darf Österreich verlassen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/medienbericht-jimi-blue-ochsenknecht-darf-oesterreich-verlassen-68b01cb68c33b226bcaea926</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b01cb68c33b226bcaea926/443e4fea45e0deaa1d991fe0cd52f4f7,c0299340?w=320" alt="Staatsanwalt bestätigt:Ochsenknecht darf Österreich verlassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck (Österreich) –<!--]--><!--[--><b> Jetzt ging alles ganz schnell: Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht (33) darf Österreich wieder verlassen und nach Deutschland ausreisen. Das habe das Landesgericht Innsbruck entschieden, berichtet die „Krone“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Staatsanwalt Hansjörg Mayr bestätigte die Entscheidung gegenüber BILD: „Es wurde alles aufgehoben. Das Gelöbnis, in Österreich einen Wohnsitz zu nehmen, die Abnahme der Reisepapiere und die hinterlegte Kaution.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ende Juni wurde Jimi Blue am Flughafen Hamburg verhaftet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verfügung sei am späten Mittwochabend ergangen. Zuvor sei die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> konsultiert worden: „Wir waren einverstanden. Die Maßnahmen waren ja nur dafür da, die Fluchtgefahr abzuwenden. Nun hat die Hauptverhandlung stattgefunden, er war ja da.“ Das Landesgericht Innsbruck war am Vormittag nicht für eine Stellungnahme zu erreichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr und Polizei im Großeinsatz:Fünfstöckiges Haus in Berlin droht einzustürzen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-fuenfstoeckiges-haus-wird-wegen-einsturzgefahr-geraeumt-68b02cbcd492032667a5d933</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02cbcd492032667a5d933/7338a81a6676e5a33ce989c1451104c7,63e05a35?w=320" alt="Feuerwehr und Polizei im Großeinsatz:Fünfstöckiges Haus in Berlin droht einzustürzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Berlin-Mitte wird unweit des Friedrichstadtpalasts derzeit ein fünfstöckiges Wohn- und Geschäftsgebäude wegen Einsturzgefahr geräumt. Wie die Feuerwehr mitteilte, steht das Haus in der Reinhardtstraße, nahe der Ecke zur Friedrichstraße. Wie viele Menschen sich in dem Gebäude aufhalten, war zunächst unklar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Unterbringung der Menschen im Trockenen wurde einem Feuerwehrsprecher zufolge ein Bus der Berliner Verkehrsbetriebe angefordert. Auch das Technische Hilfswerk (THW) wurde demnach alarmiert. Das THW verfüge über technisches Spezialgerät, das unter anderem beim Abstützen des Gebäudes helfen könne, hieß es. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Sprecher zufolge hat sich an dem betroffenen Gebäude der Dachstuhl nach vorn Richtung Straße geschoben. Dachstuhl und Fassade würden Richtung Straße gedrückt und drohten herunterzustürzen. Die Reinhardtstraße wurde von der Kreuzung Friedrichstraße bis zur Albrechtstraße komplett gesperrt und ist in diesem Abschnitt auch für Fußgänger derzeit nicht begehbar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verzweiflung zwei Tage vor der Traumhochzeit:Leyla: „Habe Mike lange nicht mehr so geknickt gesehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-verzweiflung-zwei-tage-vor-der-traumhochzeit-68b014b9d492032667a5d664</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b014b9d492032667a5d665/2b90f702cd89e06722d39af2a1e96a73,2815101c?w=992" alt="Verzweiflung zwei Tage vor der Traumhochzeit:Leyla: „Habe Mike lange nicht mehr so geknickt gesehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Bei Mike ist gerade nix heiter. Düstere Stimmung so kurz vor der Traumhochzeit! Hinter den Kulissen der großen Reality-TV-Sause herrscht Panik. Was ist los? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich fing alles so malerisch an: Mike und Leyla Heiter flogen am Mittwoch maximal glücklich und entspannt an die Amalfiküste nach Italien. Hier steigt am Samstag ihre märchenhafte Hochzeit. BILD überträgt das Spektakel ab 16 Uhr sechs (!) Stunden lang per <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Livestream<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Heiters am Rande der Verzweiflung! Noch scheint die Sonne, während sich Leyla (29) bei Instagram von der Amalfiküste zeigt. Doch das soll sich bald ändern ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Euphorie bekommt aktuell einen Dämpfer. Leyla Heiter schildert am Donnerstag: „Mike und ich sind so verzweifelt. Es kann sein, dass alles am Ende die größte Katastrophe wird!“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparkassenverband erklärt:So kam es zur Milliarden-Panne bei Paypal</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/paypal-so-kam-es-zur-milliarden-panne-68aff4395d3e123a945adb60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aff4395d3e123a945adb61/efeca65b8716ce09346d81d9ba10043e,cede76fb?w=576" alt="Sparkassenverband erklärt:So kam es zur Milliarden-Panne bei Paypal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Millionen Paypal-Nutzer in Aufregung: Durch eine Sicherheitslücke stoppten Banken in den vergangenen Tagen Lastschriften in Milliardenhöhe. Das enthüllte die „Süddeutsche Zeitung“ (SZ) am Mittwoch. Insgesamt blockierten deutsche Geldhäuser demnach Transaktionen in Höhe von zehn Milliarden Euro. Aber wie konnte es eigentlich zu der Bezahl-Panne kommen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Sparkassen- und Giroverband (DSGV) erklärte, in den vergangenen Tagen sei es „zu Vorfällen mittels unberechtigter Lastschriften von PayPal gegenüber verschiedenen Kreditinstituten gekommen. Diese Vorfälle hatten erhebliche Auswirkungen auf den Zahlungsverkehr in ganz Europa und insbesondere auch in Deutschland. Dies war am vergangenen Montag für einige Stunden auch für Kundinnen und Kunden von Instituten der Sparkassen-Finanzgruppe zu spüren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kriminelle versuchen immer wieder, Banken und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/themenseiten-specials/geld-nachrichten-news-fotos-videos-23604372.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Finanzdienstleister<!--]--><!--]--></a><!--[--> wie Paypal auszutricksen und mit gefälschten Lastschriften Geld von Bankkonten ihrer Opfer zu erbeuten. Das Paypal-Sicherheitssystem, das diese Betrugsversuche erkennen und herausfiltern soll, war nach Informationen der „Süddeutschen Zeitung“ Ende vergangener Woche „offenbar komplett oder größtenteils ausgefallen“. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutsche-banken-blocken-ueberweisungen-paypal-panne-milliarden-in-zahlungen-gestoppt-68aec5205d3e123a945aca5e"><!-- --><!--[--><!--[-->Dadurch habe Paypal offenbar ungeprüft sämtliche Lastschriften bei den Banken eingereicht<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Mitteilung des DSGV heißt es weiter. Paypal habe die Störungen im Geschäftsbetrieb eingeräumt und versichert, dass das Problem mittlerweile behoben sei. „Der Zahlungsverkehr von und zu Paypal läuft auf Seiten der Sparkassen-Finanzgruppe seit Dienstagmorgen wieder normal, steht aber weiter unter Beobachtung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Energie-Wahnsinn:Deutschland verramscht so viel Ökostrom wie nie!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/energie-wahnsinn-deutschland-verramscht-so-viel-oekostrom-wie-nie-68aecb455d3e123a945acb39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aecb455d3e123a945acb39/c3b5841529ad75d8c2c7c9e6cc65891a-square,b7874795?w=656" alt="Energie-Wahnsinn:Deutschland verramscht so viel Ökostrom wie nie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Negativrekord bei den Strompreisen! In diesem Jahr lagen die Strompreise schon so viele Stunden unter null wie im gesamten vergangenen Jahr. Heißt: Netzbetreiber müssen Abnehmer bezahlen, um ihren überschüssigen Strom loszuwerden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu diesem Ergebnis kommt eine Berechnung der Energiesoftware-Firma 1KOMMA5° auf Basis von Daten der Netzagentur. Im Durchschnitt lagen die Negativpreise 2025 bei rund minus 1,3 Cent pro Kilowattstunde. Am 11. Mai sank der Börsenstrompreis kurzzeitig sogar auf minus 25 Cent pro Kilowattstunde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Minuspreise sind ein großes Problem: Sie verteuern den Strom doppelt – für Verbraucher und Steuerzahler!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Prof. Dr. Manuel Frondel, Leiter des Kompetenzbereiches „Umwelt und Ressourcen“ am Leibniz Institut für Wirtschaftsforschung, sagt BILD: „Negative Strompreise sind die Folge von hohen Überschüssen an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/solar-strom/news-nachrichten-news-fotos-videos-19217938.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Solarstrom<!--]--><!--]--></a><!--[-->. An sonnigen Tagen kann das Stromangebot die inländische Nachfrage erheblich übersteigen. Deshalb muss zusätzliche Nachfrage im Ausland geschaffen werden: Länder wie die Niederlande oder die Schweiz nehmen uns den überschüssigen Strom gegen Geld ab.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Übernahme fast perfekt:Berlusconi-Kinder krallen sich ProSiebenSat.1</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/prosiebensat-1-berlusconi-krallt-sich-mehrheit-uebernahme-fast-fix-68b00d768c33b226bcaea73a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b00d768c33b226bcaea73a/f683fb76ad921b4f797669dcbf84fc1e,a011e71c?w=320" alt="Übernahme fast perfekt:Berlusconi-Kinder krallen sich ProSiebenSat.1" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Berlusconi-Hammer steht kurz vor dem Abschluss! Die Mediengesellschaft des früheren italienischen Regierungschefs Silvio Berlusconi (†2023) steht vor der Mehrheit beim deutschen Fernsehkonzern ProSiebenSat.1.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der tschechische Finanzinvestor PPF am Mittwochabend mitteilte, will er seinen Anteil von knapp 15,7 Prozent der ProSiebenSat.1-Aktien an die Berlusconi-Gesellschaft Media for Europe (MFE) verkaufen. Nachdem MFE nach Ablauf der ersten Angebotsfrist schon eine Beteiligung von 43,6 Prozent gemeldet hatte, dürfte ihre Beteiligung mit den Anteilen von PPF auf fast 60 Prozent wachsen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die beiden ältesten Kinder von Silvio Berlusconi, Pier Silvio (Foto) und seine Schwester Marina, erhielten gemeinsam den größten Teil des Erbes des verstorbenen ehemaligen italienischen Ministerpräsidenten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->PPF hatte den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/prosieben/organisation-news-fotos-videos-19409844.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ProSiebenSat.1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Aktionären ebenfalls eine Übernahmeofferte gemacht, diese aber im Gegensatz zum Berlusconi-Konzern zuletzt nicht mehr erhöht. Mit dem Ablauf der ersten Frist hatte MFE die angestrebte Aktienmehrheit an ProSiebenSat.1 zwar verfehlt. Allerdings dürfen Aktionäre wie PPF ihre Anteile noch bis 1. September MFE andienen. PPF will nun auch seine verbliebenen Finanzinstrumente aus seinem eigenen Übernahmevorhaben abwickeln.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>