<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er war der Mozart Hamburgs: Mendelssohn Bartholy wurde nur 38, ist doch unsterblich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/sie-nannten-ihn-hamburgs-mozart-er-wurde-nur-38-und-ist-doch-unsterblich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/482507734-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C2511px%2C2511px&webp=1" alt="Er war der Mozart Hamburgs: Mendelssohn Bartholy wurde nur 38, ist doch unsterblich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Felix Mendelssohn Bartholdy (1809-1847), einer der größten Komponisten der Musikgeschichte. Er wurde 1809 in Hamburg geboren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Heinz-Dieter Falkenstein</span></p><p><b>Sie, lieber Leser, sind vielleicht kein Klassik-Fan und der Name Felix Mendelssohn Bartholdy sagt Ihnen nicht viel. Doch selbst dann kennen Sie seine berühmteste Melodie mit Sicherheit: den „Hochzeitsmarsch“. Komponiert hat ihn der Hamburger Musiker für Shakespeares Komödie „Ein Sommernachtstraum“. Das wunderschöne Stück hat schon in mehr als 100 Filmen den Weg eines Brautpaares zum Altar begleitet. Am 3. Februar 1809, an einem frostigen Freitagmorgen, kommt der Mann, der als „Mozart des 19. Jahrhunderts“ in die Musikgeschichte eingegangen ist, in der Großen Michaelisstraße 14 zur Welt – keine hundert Meter vom Michel entfernt. Ein Hanseat, wenn auch nur auf Zeit. Denn schon zwei Jahre später verlässt die Familie fluchtartig die Stadt – wegen Napoleon./b&gt;<br/><br/><br/></b></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><b><t></t></b></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit unter Nachbarn eskaliert – plötzlich fallen Schüsse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-feuert-schreckschusswaffe-im-streit-ab-nachbar-flieht-halb-nackt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/streit-hausbruch.jpg?resize=300%2C300&crop=619px%2C94px%2C955px%2C955px&webp=1" alt="Streit unter Nachbarn eskaliert – plötzlich fallen Schüsse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der beiden Streithähne sitzt halbnackt vor dem Haus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Streit zwischen zwei Männern eskaliert komplett: Einer feuerte am Dienstagnachmittag in Hamburg-Hausbruch dreimal seine Schreckschusswaffe ab. Die Polizei ermittelt nun die Hintergründe des Konflikts.</strong></p><p>Zwei Bewohner eines Mehrfamilienhauses an der Straße Lange Striepen in Hausbruch sind am Dienstag dermaßen aneinander geraten, dass sie einen Polizeieinsatz auslösten. Einer der beiden Streithähne zückte gegen 15.15 Uhr eine Schreckschusswaffe und bedrohte seinen Nachbarn, so der Lagedienst der Polizei Hamburg.</p><p>Er soll dreimal mit der Schreckschusswaffe in der Wohnung geschossen haben. Daraufhin flüchtete der Nachbar halb nackt auf die Straße. Keiner der Männer wurde verletzt. Der Schütze stellte sich freiwillig der Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 20:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleis gesperrt: Bahnverkehr zwischen Hamburg und Bremen tagelang ausgebremst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gleis-gesperrt-bahnverkehr-zwischen-hamburg-und-bremen-tagelang-ausgebremst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250812-joto-bahnstrecke-gesperrt-eckel-002-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=205px%2C532px%2C1160px%2C1160px&webp=1" alt="Gleis gesperrt: Bahnverkehr zwischen Hamburg und Bremen tagelang ausgebremst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Regionalzug des Unternehmens Metronom auf der Strecke zwischen Hamburg und Bremen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Aufgrund einer Gleissperrung kommt es seit Dienstagnachmittag auf der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Bremen im Landkreis Harburg zu Beeinträchtigungen im Zugverkehr – und das nicht nur heute.</strong></p><p>Laut Angaben der Deutschen Bahn ist schon seit 13:45 Uhr ein Gleis zwischen Buchholz in der Nordheide und Hamburg-Harburg gesperrt. Grund für die Einschränkungen sind Beschädigungen am Gleis, deren genaue Ursache am Abend noch nicht bekannt war.</p><p>Die Bahngesellschaft Metronom, die auf dieser Strecke die Regionalbahnen RE4 und RB41 betreibt, informierte über Verspätungen auf der gesamten Linie zwischen dem Hamburger und Bremer Hauptbahnhof. Durch die eingleisige Streckenführung im betroffenen Abschnitt müssten Reisende mit längeren Fahrzeiten rechnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 19:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne stellen Antrag auf graue Tonnen am Gehweg – aber nicht für Müll!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/regentonnen-am-gehweg-neues-klimakonzept-fuer-eimsbuettel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-eimsbuettel-regentonnen-bezirksversammlung-gruene-fritschestrasse.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Grüne stellen Antrag auf graue Tonnen am Gehweg – aber nicht für Müll!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Grünen wollen in Eimsbüttel Regentonnen einführen, die am Gehweg stehen – wie hier zu sehen in Berlin. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Initiative Fritschestraße</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/regentonnen-gehweg-klimakonzept-schwammstadt/">Regentonnen am Gehweg – neues Klimakonzept für Eimsbüttel?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Die Grünen wollen in Eimsbüttel Regentonnen aufstellen lassen, die öffentlich nutzbar sind. Wie das Konzept aussieht und wo es bereits umgesetzt wird.</strong></p><p>In der Bezirksversammlung Eimsbüttel hat die Grünenfraktion einen Antrag auf den Weg gebracht. Das Ziel: Im Bezirk sollen Regentonnen an Gehwegen aufgestellt werden. Die Fraktion orientiert sich dabei am Beispiel von Berlin.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 18:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>43-Jähriger in St. Georg vermisst – er braucht dringend ärztliche Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/43-jaehriger-in-st-georg-vermisst-er-benoetigt-dringend-aerztliche-versorgung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/vermisster43.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="43-Jähriger in St. Georg vermisst – er braucht dringend ärztliche Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild sucht die Polizei nach dem Vermissten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Seit Dienstagvormittag wird in Hamburg-St. Georg ein 43-jähriger Mann vermisst. Er ist orientierungslos und benötigt dringend ärztliche Versorgung. Nun fahndet die Polizei Hamburg öffentlich nach ihm. </strong></p><p>Andre Meints (43) hat am Dienstagmorgen gegen ärztlichen Rat die Asklepios Klinik St. Georg in der Lohmühlenstraße verlassen. Dort war er wegen einer schweren Kopfverletzung behandelt worden. Seitdem ist der Wohnungslose verschwunden.</p><p>Zuletzt war er mit einer kurzen, schwarzen Jogginghose und einem hellgrünen T-Shirt bekleidet. Darüber trug er eine schwarze Sweatkapuzenjacke und einen lilafarbenen Rucksack. Meints misst 180 cm, hat eine schlanke Figur und eine laut Polizei „westeuropäische“ Erscheinung. Er ist orientierungslos und benötigt dringend ärztliche Hilfe.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 18:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dressel: Elterngeld-Regelung ist „bürokratisches Monster“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/dressel-elterngeld-regelung-ist-buerokratisches-monster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/andreas-dressel-86430803.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dressel: Elterngeld-Regelung ist „bürokratisches Monster“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Michael Bahlo/dpa</span></p><p><strong>Wer vom Staat Leistungen beziehen möchte, muss dies zumeist beantragen. Wie das geht und was zu beachten ist, regelt der Gesetzgeber. So auch beim Elterngeld – in Hamburg ist man damit unzufrieden.</strong></p><p>Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel hat die Elterngeld-Regelung in Deutschland als „bürokratisches Monster“ bezeichnet und eine rasche Überarbeitung angemahnt. Nach der Novelle des Gesetzes durch die vorherige Bundesregierung sei die Zahl der Antragsteller zwar stabil geblieben. Aber die Bearbeitung der Anträge sei ungleich komplizierter geworden – „und zwar sowohl für die Antragstellenden wie für die Verwaltung“, sagte der SPD-Politiker nach der wöchentlichen Senatssitzung im Rathaus. </p><p>Man habe das Personal zur Bearbeitung der Anträge in den Elterngeldstellen der Bezirksämter zwar aufgestockt, dennoch komme es zu längeren Bearbeitungszeiten. Der Grund: hoher Beratungsbedarf und zum Teil außergewöhnlich komplexe Fallsachbearbeitungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 18:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Jugendgefängnis im Zeitplan – CDU mit kurioser Befürchtung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-jugendgefaengnis-im-zeitplan-cdu-mit-kurioser-befuerchtung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214576928-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=488px%2C464px%2C1243px%2C1243px&webp=1" alt="Neues Jugendgefängnis im Zeitplan – CDU mit kurioser Befürchtung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die JVA Billwerder (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Hamburgs neues Jugendgefängnis neben der bestehenden JVA Billwerder</strong> <strong>soll Anfang 2027 in Betrieb genommen werden. Wird der Bau pünktlich fertig? Wegen fehlender Möbelstücke könnte sich der Umzug am Ende doch noch verzögern. </strong></p><p>In einer Antwort auf eine Kleine Anfrage des CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Richard Seelmaecker versicherte der Senat, dass die Baumaßnahmen im vorgesehenen Zeit- und Kostenrahmen liegen. Doch nach Ansicht von Seelmaecker ist der Zeitplan der Justizbehörde in Gefahr. </p><p>Denn: „Bis jetzt ist nicht ein einziges Möbelstück für die Jugendanstalt geschreinert. Nicht einmal eine Ausschreibung zur Beschaffung des Materials kann der Senat verkünden“, erklärte Seelmaecker. „Ein Verzug des Umzuges aufgrund fehlender Möbel in der Jugendanstalt wäre geradezu absurd.“ Der Justizexperte verweist damit auf die mangelhafte Organisation von Ausstattung und Möbeln, die von Gefangenen in der JVA Billwerder hergestellt werden sollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iris Berben wird 75 – in Hamburg flog sie von der Schule</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/iris-berben-wird-75-in-hamburg-flog-sie-von-der-schule/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/523760855-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1111px%2C687px%2C1022px%2C1021px&webp=1" alt="Iris Berben wird 75 – in Hamburg flog sie von der Schule" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Iris Berben wuchs in Hamburg-Farmsen auf. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Frank Hammerschmidt</span></p><p><strong>In Deutschland gehört sie zu den ganz Großen. Klar, das liegt an den Filmen, die Iris Berben in all den Jahren gedreht hat. Aber da ist noch etwas anderes.</strong> <strong>Die Schauspielerin redet offen über ihr Engagement, ihre rebellischen Jahre und ob diese überhaupt schon vorbei sind. </strong></p><p>Man könnte Iris Berben lange zuhören, wenn sie über das Leben spricht. Die Schauspielerin hat so eine natürliche Autorität, etwas Hinterfragendes. Am Dienstag (12. August) wird sie nun 75 Jahre alt. Als junger Mensch habe sie sich oft gefragt: „Was bedeutet Leben?“, erzählte sie mal in dem Podcast „Hotel Matze“. Sie hat für sich eine berührende Antwort gefunden, aber dazu später mehr.</p><p>Fürs Fernsehen und fürs Kino hat Berben viel gedreht. Vielleicht ist sie so etwas wie die Isabelle Huppert der Bundesrepublik. Aber eigentlich reicht es ja, einfach „die Berben“ zu sein. So etwas schaffen nicht viele.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw kracht gegen Brücke: U3 noch bis Mittwoch unterbrochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0312725133h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C315px%2C903px%2C904px&webp=1" alt="Lkw kracht gegen Brücke: U3 noch bis Mittwoch unterbrochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der Linie U3 hält an der Saarlandstraße (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>12. August, 19.02 Uhr: </strong>Noch immer konnte der Lkw nicht unter der Brücke befreit werden, dafür wurde nun eine Spezialfirma gerufen. Erst danach kann die Brücke statisch überprüft werden. Die Linie U3 wird daher frühestens Mittwochmorgen wieder planmäßig verkehren. Ab 19 Uhr sollen Pendelzüge zwischen Saarlandstraße und Kellinghusenstraße den Ersatzverkehr mit Bussen ersetzen.</p><p><strong>12. August, 18.01 Uhr: </strong>Die Linie U3 ist zwischen Saarlandstraße und Kellinghusenstraße komplett gesperrt: Ein LKW steckt fest. Gegen 16:40 Uhr wollte am Dienstagnachmittag ein Pritschen-Lkw unter der U-Bahn-Brücke am U-Bahnhof Kellinghusenstraße entlangfahren – doch die Durchfahrt endete abrupt. Der Lkw prallte gegen die Brücke und blieb stecken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlaub zuhause: „Ach, geh doch nach Wandsbek!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urlaub-im-nordosten-wo-wandsbek-laut-und-leise-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua5617-627-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=755px%2C359px%2C1350px%2C1349px&webp=1" alt="Urlaub zuhause: „Ach, geh doch nach Wandsbek!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Emilia Skibbe versetzt sich auf einem Traktor im Museumsdorf in Volksdorf in das alte Leben in den Walddörfern. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Wat narms gelt, dat gelt to Wandsbek“ („Was nirgendwo gilt, das gilt in Wandsbek“). So spotteten Umliegende früher gerne, als der heutige Hamburger Bezirk noch eine eigene Stadt war (bis 1937). So konnten in Wandsbek zum Beispiel junge Paare ohne die Zustimmung der Eltern getraut werden. Unvorstellbar für die rechtschaffenen Hamburger! Bis heute gibt es in Dänemark die Redensart „Ach, geh doch nach Wandsbek!“. „Mein“ Bezirk – mit sieben Jahren bin ich dort hingezogen – ist auch heute nicht unbedingt beliebt außerhalb der Bezirksgrenzen. Zu Unrecht! Das will ich Ihnen heute gerne beweisen und nehme Sie mit auf einen Ferien-Trip durch eine bunte Mischung aus Plattenbau, dörflichen Häuschen und großen Villen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 17:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dienstwaffe aus Streifenwagen geklaut? Polizei sucht mit Großaufgebot – und schweigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dienstwaffe-aus-streifenwagen-geklaut-grosseinsatz-am-dammtor-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250812-id38065-25-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C516px%2C1191px%2C1191px&webp=1" alt="Dienstwaffe aus Streifenwagen geklaut? Polizei sucht mit Großaufgebot – und schweigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch am Dienstag geht die Suche nach dem Diebesgut mit erheblichem Personaleinsatz weiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Aus einem an einer Tankstelle abgestellten zivilen Einsatzfahrzeug der Polizei Hamburg soll am Montagabend die Dienstwaffe eines Beamten gestohlen worden sein. Auch am Tag danach fehlt eine offizielle Bestätigung für die Beute.</strong></p><p>Montagabend, gegenüber des Dammtor-Bahnhofs: Die Shell-Tankstelle ist abgesperrt, mehrere Streifenwagen stehen dort, wo sonst Hamburger ihre Wagen tanken. Mittendrin ein auffällig unaufälliger dunkler Pkw: anscheinend ein ziviler Streifenwagen.</p><p>Aus diesem Auto soll die Dienstwaffe eines Beamten gestohlen worden sein, so berichten es mehrere Reporter vor Ort. Die Polizei suche mit Hochdruck nach Waffe und Dieb, dieser soll auf Aufnahmen der Überwachungskamera der Tankstelle gut zu erkennen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 16:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linke fordert kostenlosen Eintritt in Hamburgs Freibäder – unter dieser Bedingung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/linke-fordert-kostenloser-eintritt-in-hamburgs-freibaeder-unter-einer-bedingung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/412246222-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Linke fordert kostenlosen Eintritt in Hamburgs Freibäder – unter dieser Bedingung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sprung ins kühle Nass: Hier im Kaifu-Bad (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Ste<strong>igt das Thermometer in Hamburg über 27 Grad</strong>, können Schulen schließen: Hitzefrei. Und die Berufstätigen? Die schwitzen weiter in stickigen Büros, unter der prallen Sonne auf dem Bau oder in vollen Geschäften. Vor dem Hintergrund fordert die Linksfraktion Hamburg eine Sonderregelung in Hamburgs Freibädern. </strong></p><p>Die Idee der Fraktion: Ab 27 Grad sollen alle Hamburger kostenlos Freibäder besuchen dürfen. Der Gedanke dahinter: Hohe Temperaturen belasten viele Berufstätige, und nicht jede Familie kann sich einen Urlaub am Meer leisten. Offene Bäder an heißen Tagen würden eine unkomplizierte Möglichkeit zur Abkühlung mitten in der Stadt schaffen – und so die Gesundheit der Bürger fördern.</p><p>Jan Libbertz, familienpolitischer Sprecher der Fraktion Die Linke, sagt: „Gratis abkühlen in den Bäderland-Freibädern – an solchen Hundstagen ist das für alle kleinen und großen Hamburger:innen eine Chance, der Hitze zu trotzen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonne satt! So wird das Wetter in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sonne-satt-so-wird-das-wetter-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/kaifu-freibad-03-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C1003px%2C703px%2C703px&webp=1" alt="Sonne satt! So wird das Wetter in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucherinnen eines Hamburger Freibads (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bäderland </span></p><p><strong>Hamburger dürfen sich auf wahres Sommerwetter freuen: reichlich Sonnenschein und Temperaturen um die 30 Grad. Nur vereinzelt soll es Tropfen oder leichte Gewitter geben.</strong></p><p>Am Dienstag ziehen teilweise dichte Wolkenfelder über den sonst blauen Himmel über Hamburg, meldet der Deutsche Wetterdienst (DWD). Im Laufe des Tages könnte es auch etwas tröpfeln. Das trübt das Sommerfeeling jedoch nicht: Die Temperaturen steigen auf bis zu 28 Grad. Dazu bläst eine schwache Brise durch die Stadt.</p><p>In der Nacht zum Mittwoch fallen die Temperaturen auf etwa 25 Grad. Einzelne Wolken bedecken den Nachthimmel, nass wird es kaum.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leck in Lkw-Tank gerissen: 150 Liter Diesel laufen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leck-in-lkw-tank-gerissen-150-liter-diesel-ausgelaufen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-lkw-tank-auf-baustelle-aufgerissen-20250812-000994.jpeg?resize=300%2C300&crop=109px%2C321px%2C880px%2C879px&webp=1" alt="Leck in Lkw-Tank gerissen: 150 Liter Diesel laufen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Etwa 150 Liter Diesel liefen aus dem beschädigten Tank des Lkws.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Der Tank eines Lkw ist am Dienstagmittag aufgerissen, weshalb rund 150 Liter Diesel auf einer Baustelle in Lohbrügge ausliefen.  </strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 11 Uhr an eine Schul-Baustelle an der Billwerder Straße gerufen, weil der Tank eines Lkw aufgerissen war und rund 150 Liter Diesel ausliefen. Die Einsatzkräfte fingen den Großteil des Treibstoffs mithilfe einer Plane auf, erklärte ein Sprecher der Feuerwehr. Danach pumpten sie den Tank aus. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kanu-chaos-am-kuhmuehlenteich-keiner-kuemmert-sich/">Kanu-Chaos am Kuhmühlenteich: Keiner kümmert sich</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>