<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Judenhasser treten auf Polizisten ein:„Reines Glück, dass er überlebt hat“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/demo-attacke-auf-berliner-polizist-reines-glueck-dass-er-ueberlebt-hat-6827005b6ebf7d29dc929a65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827005b6ebf7d29dc929a66/eb9fc3068a02f8df9f1bc5b43af08d57,de9533ec?w=992" alt="Judenhasser treten auf Polizisten ein:„Reines Glück, dass er überlebt hat“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In eine Wärmefolie gewickelt liegt der Polizist auf dem Asphalt. Kollegen und Rettungskräfte sind bei ihm, versorgen ihn mit Sauerstoff und Schmerzmitteln. Eine Szene, die schockiert. Judenhasser haben bei einer Demonstration in Berlin am Donnerstag rücksichtslos auf ihn eingetreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt spricht ein Kollege des schwer verletzten Beamten Klartext. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.gdp.de/berlin/de/deine-gdp/vorstand-(glbv)" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Stephan Weh von der Gewerkschaft der Polizei (GdP)<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagt: „Wenn ein Kollege in eine Menschenmenge gezogen und dort niedergetrampelt wird, mehrfach das Bewusstsein verliert, müssen wir von reinem Glück reden, dass er die Nacht überlebt hat.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Forderung des erfahrenen Beamten: „Dieser Wahnsinn muss ein Ende haben, bevor einer unserer Kollegen bei einer solchen Versammlung sein Leben lässt.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rund 1100 Israel-Hasser kamen am Donnerstagabend in Kreuzberg zusammen. Aggressiv wurde gegen Israel und den Krieg in Gaza gehetzt. Dazu gab es Flaschen- und Steinwürfe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:50:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Donald Trump:Dieses Füßchen ist ihm erst mal wichtiger als Ukraine-Frieden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-wieder-opa-us-praesident-reist-doch-nicht-in-die-tuerkei-6826fad89e86f94a31b7b263</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6826fad89e86f94a31b7b264/37cd928545ac4ee0d98ef5a79ef7fab3,a124ddb4?w=992" alt="Donald Trump:Dieses Füßchen ist ihm erst mal wichtiger als Ukraine-Frieden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt Dinge, die sind sogar für den mächtigsten Mann der Welt – zumindest für einen kurzen Moment – erst mal wichtiger als alles andere. US-Präsident Donald Trump verzichtet nach seiner Nahost-Reise auf einen Abstecher zu den Ukraine-Gesprächen in der Türkei, fliegt stattdessen schnell zurück in die USA. Der Grund: Nachwuchs in seiner Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagabend wurde bekannt: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/donald-trump-opa-geworden-ein-kleiner-sohn-fuer-trump-tochter-tiffany-682621934ebd087c961709b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump ist zum elften Mal Opa geworden<!--]--><!--]--></a><!--[--> – seine Tochter Tiffany (31) brachte Söhnchen Alexander zur Welt. Das verkündete Tiffany in einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Post.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Foto eines winzigen Baby-Füßchens schrieb sie: „Willkommen auf der Welt, unser süßer, kleiner Junge, Alexander Trump Boulos. Wir lieben dich unendlich! Danke, dass du in unser Leben gekommen bist!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für ihren Vater bedeutet das: Koffer packen und ab nach </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/washington/nachrichten-news-fotos-videos-20348392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Washington</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Bei einer Veranstaltung in den Vereinigten Arabischen Emiraten erklärte er, er wolle seinen Enkel so schnell wie möglich sehen. Er freue sich darauf, direkt nach Washington zurückzukehren. Trump weiter: „Wahrscheinlich hätte ich gestern Abend schon abreisen sollen.“ Er habe aber seine Gastgeber in Abu Dhabi nicht enttäuschen wollen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:50:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Konkurrenz für Dortmund:Heißer Bundesliga-Poker um Bellingham-Bruder</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-heisser-topklub-poker-um-bellingham-bruder-6826e255a9929d4acc5e00dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6826e255a9929d4acc5e00dd/5fe918fb1011707a147a5229ae5bf63c,75638e45?w=576" alt="Plötzlich Konkurrenz für Dortmund:Heißer Bundesliga-Poker um Bellingham-Bruder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der Fußball-Bundesliga bahnt sich ein heißes Wettbieten um Supertalent Jobe Bellingham (19) an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der jüngere Bruder von Real-Star Jude Bellingham steht nicht nur bei Dortmund auf der Liste. Auch zwei weitere Bundesligisten haben starkes Interesse! Die Entscheidung fällt nach dem Aufstiegs-Finale mit Sunderland. Was sind die Gründe für die plötzlichen Chancen anderer Bundesligisten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die exklusiven Details und tiefen Einblicke – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demi Moore über Po-Deal in „Drei Engel für Charlie“:„Habe sie angefleht, meinen Hintern nicht zu filmen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/demi-moore-po-deal-fuer-drei-engel-fuer-charlie-68243bc99074dc4fc90a7983</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68243bc99074dc4fc90a7984/845d1b1b86eeae970cb540b8985143a5,52ee328c?w=576" alt="Demi Moore über Po-Deal in „Drei Engel für Charlie“:„Habe sie angefleht, meinen Hintern nicht zu filmen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reunion zweier „Drei Engel für Charlie“-Stars: In der „Drew Barrymore Show“ trafen sich Gastgeberin Drew und Schauspielerin Demi Moore knapp 22 Jahre nach ihrem Kultfilm wieder und sprachen über Schönheitsbilder und Set-Geheimnisse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2003 standen sie in „Drei Engel für Charlie – Volle Power“ vor der Kamera. Barrymore als Engel neben Cameron Diaz und Lucy Liu (56) – Moore als fiese Gegenspielerin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Barrymore war damals 28, Moore wurde 40. Und Demi enthüllt jetzt eine überraschende Bedingung rund um ihre ikonische Bikiniszene, wo sie mit Surfbrett aus dem Wasser watet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Alles, woran ich mich erinnere, war, sie anzuflehen, nicht meinen Hintern zu filmen“, erzählt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/demi-moore-auszeichnung-als-schoenste-frau-der-welt-6809fbedd40b10440c256b09"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Demi Moore</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Es war ihre einzige Bedingung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bezos-Verlobte feiert in Paris:Wiedersehen der Raketen-Truppe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lauren-sanchez-feiert-junggesellinnen-abschied-in-paris-6826df2ddce96874a8fe2957</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6826df2ddce96874a8fe2957/a218c568026cadd5b8151a2c42b18729,54a42c7d?w=656" alt="Bezos-Verlobte feiert in Paris:Wiedersehen der Raketen-Truppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer mit IHR das Glas erheben darf, gehört wirklich zur Elite der Reichen und Schönen. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lauren-sanchez-hat-die-milliarden-im-griff-bezos-verlobte-mit-klunker-6821a0d7c956e61cc27b518e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lauren Sánchez </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>steht kurz vor dem Jawort mit Amazon-Mogul Jeff Bezos (61). Jetzt feierte sie ihren Junggesellinnen-Abschied in der Stadt der Liebe! 

</b><!--]--><!--[-->Am Donnerstagabend versammelte die Ex-Moderatorin ihre engsten Vertrauten zu einem Mädelsabend in Paris. 13 handverlesene Frauen waren dabei – Superstars, Business-Queens und sogar die Frau von Laurens Ex-Freund. BILD erklärt, wer zur exklusivsten Girl-Gang gehört.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kim Kardashian (l.) und Lauren Sanchez teilen die Vorliebe für Fell. Die Bezos-Verlobte wählte einen flauschigen weißen Mantel und eine Minitasche für ihren großen Abend in Paris <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist vermutlich erst der Auftakt zu einem mondänen Junggesellinnen-Wochenende. Am Donnerstagabend staunten Passanten, als eine Reihe extravaganter Damen das 5-Sterne-Hotel „Cheval Blanc“ verließ (Zimmerpreis: ab 3500 Euro pro Nacht) und in einem Van verschwand.
</b><!--]--><!--[-->￼
Mit dabei, auffällig elegant, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/katy-perry/unterhaltung-musik-nachrichten-news-fotos-videos-15816224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pop-Star Katy Perry.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Sängerin war schon im April bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/erste-frauen-crew-heute-fliegen-sechs-engel-fuer-jeff-ins-weltall-67c9ad90022a312e9178c422"><!-- --><!--[--><!--[-->Raketenausflug<!--]--><!--]--></a><!--[--> an Laurens Seite. Damals flogen die 2 mit 4 weiteren VIP-Ladys in einer Rakete des Bezos-Unternehmens Blue Origin ins All. Jetzt feierte sie in einem rosa-seidenen Bustierkleid mit der zukünftigen Braut.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->14. April: Kerianne Flynn (57), Sanchez, Katy Perry, Amanda Nguyen (33), Aisha Bowe (38) und Gayle King (70, v. l.) flogen als erste rein weibliche Crew von Texas aus ins Weltall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Cannabis-Bonbons!:Basketball-Profi droht die Todesstrafe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball-profi-droht-die-todesstrafe-6826e1739e86f94a31b7b052</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6826e1739e86f94a31b7b052/c129fe106d6bee067ff03dd884a597a0,2759508d?w=320" alt="Wegen Cannabis-Bonbons!:Basketball-Profi droht die Todesstrafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was passiert jetzt mit Jarred Shaw (34)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verschiedenen Berichten zufolge ist der US-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Basketballer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seiner neuen Heimat in Indonesien nach einem Polizeieinsatz festgenommen worden. Er soll versucht haben, Drogen in das südostasiatische Land zu schmuggeln.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Real-Star Raúl Asencio sieht sich mit schweren Vorwürfen konfrontiert. Nun droht der Knast.</p><p><!--[--><!--[-->Polizeichef Ronald Sipayung: „Wir führen noch immer die Ermittlungen durch, um das internationale Drogennetzwerk hinter diesem Fall aufzudecken und seinen Vertrieb zu stoppen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Todesdatum:Xatar lag stundenlang tot in Kölner Wohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/xatar-43-raetsel-um-todesdatum-er-lag-stundenlang-tot-in-wohnung-6825e095f55c834635305e4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825e095f55c834635305e4a/846c7af270cd613cc08a1f5970b3deaf,ebb7aa0b?w=320" alt="Rätsel um Todesdatum:Xatar lag stundenlang tot in Kölner Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kommen neue Details zu seinem Tod ans Licht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Beisetzung von Gangster-Rapper Xatar (†43) am Donnerstag in Bonn nahmen hunderte von Anhängern Abschied. Am Rande der Trauerfeier kam heraus, dass der Musiker bereits am 7. Mai verstorben ist. Bis jetzt war nur bekannt, dass er am späten Nachmittag des 8. Mai leblos in einer Wohnung in Köln gefunden worden war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alles über das Rätsel zum Todesdatum von Xatar. So wurde es zufällig öffentlich – und darum wurde der Rapper vergangene Woche erst nach mehreren Stunden gefunden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perfekte Altersvorsorge:So leicht kopieren Sie das Depot der Börsen-Expertin</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/etfs-aktien-krypto-so-leicht-kopieren-sie-das-depot-der-boersen-expertin-6825b0d4f55c834635305906</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b0d4f55c834635305907/44a4c800387ca5deb835d5fca60f5527,25317e5b?w=992" alt="Perfekte Altersvorsorge:So leicht kopieren Sie das Depot der Börsen-Expertin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Investieren wie die Profis! Möchte nicht fast jeder Anleger in so ein Depot schauen? Für BILD zeigt die Börsen-Expertin Astrid Zehbe, Herausgeberin des Frauen-Finanzmagazins „Finanzielle“ Ihre Zusammensetzung aus ETFs, Aktien und Kryptowährung. Die perfekte Altersvorsorge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Interessiert an den genauen Details ihres Portfolios und ihrer Core-Satellite-Strategie? Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wie Astrid Zehbe investiert und welche Tipps sie für Anleger hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>50 Festnahmen in Berlin:Tritte, immer wieder Tritte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-judenhasser-treten-polizisten-in-die-klinik-6826d7e066e0cc0c5673fece</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6826d7e066e0cc0c5673fecf/08ea706bce6703177870791a7c7541ce,4f72ad40?w=576" alt="50 Festnahmen in Berlin:Tritte, immer wieder Tritte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Als er am Boden lag, trampelten sie einfach auf ihm herum! Judenhasser haben am Abend im Zuge einer Großdemonstration einen Polizisten niedergerissen und in ihrer Menge getreten. Immer wieder getreten. Er wurde so schwer verletzt, dass er noch vor Ort von einem Notarzt mit Sauerstoff und Schmerzmitteln versorgt und ins Krankenhaus gebracht werden musste. Grenzenlose Gewalt! Und wieder müssen wir um einen schwer verletzten Polizisten bangen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten standen am Donnerstag in Berlin-Kreuzberg teilweise äußerst aggressiven Demonstranten gegenüber. Auf dem Foto sorgt ein Beamter mit ausgestrecktem Arm für Abstand zwischen sich und einem der Teilnehmer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ausschreitungen passierten am Donnerstag in Kreuzberg. Nicht allzu überraschend im Zuge einer sogenannten Nakba-Demo. Auf den Demos soll offiziell an die Staatenlosigkeit vieler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahost-konflikt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19552112.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Palästinenser<!--]--><!--]--></a><!--[--> erinnert werden. Tatsächlich sind sie jedoch immer wieder Anlass, Judenhass auf die Straße zu tragen, auch mit Gewalt. So auch gestern wieder. Viele der 1100 Demonstranten hatten ihre Gesichter vermummt oder maskiert. Einige trugen ihre Aggression offen zur Schau. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am späten Nachmittag gab es erste Rangeleien. Gegen 18 Uhr kam es zur Eskalation. Demonstranten wollten die Polizeiketten durchbrechen, die Einsatzleitung schickte präventiv einen Wasserwerfer. Dann flogen Flaschen, Getränkedosen, offenbar auch Steine. Obwohl das Oberverwaltungsgericht am späten Nachmittag den angemeldeten Demo-Zug durch die Stadt verboten hatte, versuchten immer wieder aggressive Demonstranten, sich in Bewegung zu setzen. 600 Beamte verhinderten dies – und wurden dabei beschimpft und angegriffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Test:So legen Sie sich eine smarte Videoklingel zu!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/video-doorbells-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68270c61a9929d4acc5e0474/59e6ce3735afc4671be3554113232335,60c5c869?w=576" alt="Großer Test:So legen Sie sich eine smarte Videoklingel zu!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebeserklärung an Frau und Kind:Hier wird Lindner emotional wie nie</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/liebeserklaerung-an-frau-und-kind-hier-wird-lindner-emotional-wie-nie-68271ee712e3f312c4bcb950</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68271ee712e3f312c4bcb951/7a6ac27d249a83b925f877dc4849937d,c81dc43c?w=320" alt="Liebeserklärung an Frau und Kind:Hier wird Lindner emotional wie nie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Christian Lindner legt seine politischen Ämter nieder und verabschiedet sich mit einer emotionalen Rede.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wussten von nichts!:Kompany und Eberl von Sané-Trip überrascht!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sie-wussten-von-nichts-kompany-und-eberl-von-sane-trip-ueberrascht-68271252a6a34a0a032855c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68271252a6a34a0a032855c2/11cece8a2cb65b724f36b696edff936b,f4992773?w=320" alt="Sie wussten von nichts!:Kompany und Eberl von Sané-Trip überrascht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf der Pressekonferenz vor dem letzten Bundesliga-Spiel in Hoffenheim hat BILD Bayern-Trainer Vincent Kompany und Sportvorstand Max Eberl mit dem Monaco-Blitztrip von Leroy Sané konfrontiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:51:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>