<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau am Großglockner erfroren:Richter spricht Bergsteiger schuldig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/frau-am-grossglockner-erfroren-richter-spricht-bergsteiger-schuldig-699780bb6e900962941aa9e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699780bb6e900962941aa9e1/86b078c489ad103f0cc371c0dcd8bca5,63122406?w=992" alt="Frau am Großglockner erfroren:Richter spricht Bergsteiger schuldig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Seine Freundin war auf dem Großglockner erfroren, jetzt ist Bergsteiger Thomas P. (37) wegen grob fahrlässiger Tötung verurteilt worden. Der Richter am Landesgericht Innsbruck verhängte am Donnerstag eine Bewährungsstrafe von fünf Monaten, zudem eine Geldstrafe über 9600 Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Urteilsbegründung hieß es unter anderem, das Verfahren sei eine Belastung mit Verlust eines nahestehenden Menschen gewesen. Deshalb sei der Schuldspruch „mit massiven Abstrichen zum Strafantrag“ ausgefallen. Der 37-Jährige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/prozess-um-drama-am-grossglockner-es-tut-mir-unendlich-leid-6996ce23e29e5d6f1421eb02?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->hatte zuvor ausgesagt, es täte ihm „unendlich leid“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und er habe seine Freundin Kerstin G. „geliebt“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kerstin G. (33) erfror nur 50 Meter unter dem Gipfel des Großklockners<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft warf dem Österreicher vor, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tod-am-grossglockner-warum-starb-kerstin-50-meter-vor-dem-gipfel-693564d315b159d12238acba"><!-- --><!--[--><!--[-->die Frau in der Nacht „schutzlos, entkräftet, unterkühlt und desorientiert“ zurückgelassen zu haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er habe nicht ihre mangelnde Erfahrung berücksichtigt und auch nicht für die erforderliche Ausrüstung gesorgt. Auch habe er nicht rechtzeitig am letzten möglichen Umkehrpunkt auf der Route kehrtgemacht, obwohl der starke Wind mit bis zu 74 km/h die gefühlte Luft auf minus 20 Grad heruntergekühlt habe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Royal ist wieder zu Hause:Andrews Angst-Gesicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ex-prinz-andrew-verlaesst-polizeistation-und-kehrt-nach-hause-zurueck-699764296e900962941aa8e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699764296e900962941aa8e4/59bdfe184315e3965d9b095fe0304fd1,72b7f054?w=992" alt="Ex-Royal ist wieder zu Hause:Andrews Angst-Gesicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor (66) hat nach seiner Festnahme am Donnerstagmorgen die Polizeistation in Norfolk wieder verlassen. Das erste Foto zeigt Andrew am Abend auf dem Rücksitz eines Autos mit aufgerissenen Augen. Der Schock, die Angst, die Fassungslosigkeit stehen ihm ins Gesicht geschrieben. Es ist der 66. Geburtstag des britischen Royals. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seiner Festnahme ging es um den Verdacht des Amtsmissbrauchs im Zusammenhang mit dem verstorbenen Straftäter Jeffrey Epstein (†66). Trotz seiner Entlassung ist der Fall Andrew noch lange nicht vorbei. Der Bruder von König Charles (77) durfte nur unter Auflagen wieder nach Hause. Die Polizei teilte mit, dass die Ermittlungen andauern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut britischen Medien wurde Andrew um kurz nach 19 Uhr Ortszeit (20 Uhr deutsche Zeit) von der Polizeistation in Norfolk entlassen. Sein Gesicht sprach Bände: Die Augen starr,  erschrocken aufgerissen. Es heißt, selbst der König wusste nichts davon, dass die Polizei den Ex-Prinzen festnehmen und seine Residenzen durchsuchen würde. Rund eine Stunde, nachdem Andrew die Wache verlassen hatte, fuhr ein schwarzer Range Rover vor dem königlichen Anwesen Sandringham vor. Exakt dort also, wo er am Morgen festgenommen wurde. Auf dem Rücksitz saß der Ex-Prinz, die Hände dieses Mal schützend vor sein Gesicht gedrückt. Genau am BILD-Reporter vorbei fuhr sein Chauffeur ihn zurück nach Hause.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor auf allen Vieren über eine zierliche Frau gebeugt – eines von vielen Skandal-Bildern aus den Epstein-Akten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Mails enthüllen:Epstein soll Fergie 15 Jahre lang finanziell unterstützt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/jeffrey-epstein-er-soll-fergie-15-jahre-finanziell-unterstuetzt-haben-699770786e900962941aa966</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699770786e900962941aa967/710519cb572b7f84bafa8a0c154b98b6,393e0e44?w=576" alt="E-Mails enthüllen:Epstein soll Fergie 15 Jahre lang finanziell unterstützt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Neu aufgetauchte E-Mails aus den Epstein-Akten deuten darauf hin, dass Jeffrey Epstein (†66) Sarah „Fergie“ Ferguson (66) über viele Jahre finanziell unterstützt haben könnte. In einer der Nachrichten behauptet Epstein, der ehemaligen Herzogin von York seit 1996 – dem Jahr ihrer Scheidung von Andrew Mountbatten-Windsor (66) – über einen Zeitraum von 15 Jahren finanziell unter die Arme gegriffen zu haben. Das berichtet die „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15573451/Epstein-bankrolled-Fergie-15-YEARS-Fresh-Sarah-Ferguson-bombshell-new-emails-reveal-disgraced-paedophile-financially-supported-former-duchess-soon-divorced-Andrew-1996.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Daily Mail</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Korrespondenz, die an einen Vertrauten gerichtet war, wurde im jüngsten Veröffentlichungsabschnitt der Akten bekannt. Darin lässt Epstein anklingen, seine Zuwendungen hätten den öffentlich eingeräumten Betrag von 15.000 Pfund (knapp 18.000 Euro) überstiegen. Diese Zahlung hatte Ferguson 2011 selbst als „schweren Fehler“ bezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ex-Herzog Andrew wird mit Schockstarre im Gesicht von der Polizei entlassen</p><p class="teaser__text">Hinter den Palastmauern brodelt es! Ein Palastmitarbeiter packt bei BILD aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Festnahme:„Eine Schande!“ Trump äußert sich zu Andrew</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/trump-bedauert-prinz-andrews-festnahme-im-epstein-skandal-eine-schande-699776b1bbc0d13fd82fe3e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699776b1bbc0d13fd82fe3e6/a8d6211aaed5215e25b5ebf3a62907d6,cbd5ca46?w=576" alt="Nach Festnahme:„Eine Schande!“ Trump äußert sich zu Andrew" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) - <!--]--><!--[--><b>Jetzt mischt sich Donald Trump (79) ein! Der US-Präsident hat die vorübergehende Festnahme des früheren britischen Prinzen Andrew Mountbatten-Windsor (66) im Zusammenhang mit dem Epstein-Skandal als „sehr traurig“ bedauert. An Bord der Air Force One sagte Trump am Donnerstag vor Journalisten: „Es ist eine Schande und sehr schlecht für die königliche Familie.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verdacht gegen den Bruder von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Fehlverhalten im öffentlichen Amt, basierend auf den Epstein-Akten. Er könnte in seiner Rolle als britischer Handelsbeauftragter, die er von 2001 bis 2011 innehatte, sensible Informationen an Sexualstraftäter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jeffrey-epstein-cgQBHnH8NHeznqrVMQHB"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66) weitergegeben haben. Es geht bei der Festnahme nicht um die Vorwürfe des sexuellen Missbrauchs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-festgenommen-alle-entwicklungen-im-live-ticker-6996e583f9269d94305a461b"><!-- --><!--[--><!--[-->droht Andrew jetzt lebenslange Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Donnerstagmorgen wurde er auf dem königlichen Anwesen Sandringham festgenommen, nach stundenlangem Verhör <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ex-prinz-andrew-verlaesst-polizeistation-und-kehrt-nach-hause-zurueck-699764296e900962941aa8e3"><!-- --><!--[--><!--[-->aber am Abend um 20 Uhr (dt. Zeit) wieder entlassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Möglicherweise diente seine Festnahme also (erstmal) nur zur Befragung. Er selbst bestreitet bislang jegliches Fehlverhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor (66, hier ein Archivfoto von 2024) wurde am Donnerstagmorgen festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klum: „Sie ist lost“:Heidis Model verläuft sich auf GNTM-Catwalk</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/germanys-next-topmodel-heidis-model-verlaeuft-sich-auf-dem-catwalk-699715aebbc0d13fd82fdd69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699715aebbc0d13fd82fdd69/e8ca263e59f3bf74da6816dd24d87ee3,ce53802c?w=656" alt="Klum: „Sie ist lost“:Heidis Model verläuft sich auf GNTM-Catwalk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>High Heels und heillose Verwirrung! Model-Mama Heidi Klum (52) hatte sich in der letzten Woche 27 GNTM-Damen ausgesucht, die jetzt alle miteinander ins Luxus-Loft einziehen dürfen. Erst gab’s Diskussionen um die Bettenverteilung. Dann sorgte der erste große Fashionwalk der Mädels für Probleme. Der Catwalk wurde nicht nur zur Stolperfalle. Für ein Model wurde er sogar zum Labyrinth.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Models sind begeistert von ihrem Loft, doch die erste Grüppchenbildung sorgt für Diskussionen. Ein Viererteam beansprucht eine bestimmte Bettengruppe für sich, während Alisa (26) sich dort schon einen Platz reserviert hatte. Mit Engelszungen wird auf sie eingeredet, am Ende gibt sie nach.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Heidi Klum öffnet ihr Herz – in der neuen TV-Doku „On &amp; Off the Catwalk“.</p><p><!--[--><!--[-->Kurz darauf meldet sich Heidi mit dem ersten Auftrag. Für eine Fashionshow sollen Outfits von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/giulianocalza/?hl=de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Designer Giuliano Calza<!--]--><!--]--></a><!--[--> (38) präsentiert werden. Als Coach ist Topmodel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kate-moss-modelschwester-lottie-setzt-auf-den-sydney-sweeney-faktor-69329f09bdb9c3d5970e49cf"><!-- --><!--[--><!--[-->Lottie Moss <!--]--><!--]--></a><!--[-->(28) dabei, die den Damen ganz genau zeigt, wie sie zu laufen haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger reduziert:Die stärkste Powerbank, die wir jemals getestet haben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/powerbanks-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997394fbbc0d13fd82fe15e/27376a22e4886a7493f10aef5cdfcdb9,14803ab0?w=320" alt="Testsieger reduziert:Die stärkste Powerbank, die wir jemals getestet haben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An ehemaliger Forschungsanlage:Festnahme! Deutsche (44) bei Florenz enthauptet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/an-alter-forschungs-anlage-deutsche-44-enthauptet-in-italien-gefunden-69973d1a20e745047f84b7c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69973d1a20e745047f84b7c7/0ac5cbb93984d63be6aa8bd84c338feb,8a5f5b72?w=320" alt="An ehemaliger Forschungsanlage:Festnahme! Deutsche (44) bei Florenz enthauptet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Scandicci (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Auf einem ehemaligen Forschungsgelände bei Scandicci nahe Florenz wurde die zerstückelte Leiche einer Frau gefunden. Dabei soll es sich um eine 44-jährige Deutsche handeln, deren Kopf abgetrennt war! Jetzt wurde ein Verdächtiger gefasst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann, der das Opfer offenbar kannte, habe heimlich in dem verlassenen Gebäude gelebt, aus dem am Mittwochmorgen der Notruf kam, wie die italienische Nachrichtenagentur Ansa berichtet. Er sei der Besitzer eines Pitbulls – vermutlich der Hund, der die Tote bewachte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Carabinieri stellten mehrere Beweisstücke am Fundort sicher, darunter auch ein Messer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn zunächst hatten sich die Beamten eine Stunde lang der Leiche nicht nähern können, weil der Vierbeiner niemanden an sie heranließ. Als das Tier eingefangen war, entdeckten die Ermittler am Fundort eine Waffe. Zunächst war von einem Messer die Rede, erst später wurde bekannt, dass eine Machete mit blutiger Klinge als Beweisstück sichergestellt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jetzt muss die Regierung liefern!“:Deutschlands Industrie-Boss verliert Geduld mit Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/industrie-boss-stellt-merz-ultimatum-jetzt-muss-die-regierung-liefern-6995cba9fc148b255d14ee6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995cba9fc148b255d14ee6b/2fdf75856ee33065891828bd19cb4bf0,23ba4164?w=992" alt="„Jetzt muss die Regierung liefern!“:Deutschlands Industrie-Boss verliert Geduld mit Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Wirtschaft stellt Bundeskanzler Friedrich Merz (70) anlässlich des CDU-Parteitags ein Reform-Ultimatum! Nach drei Jahren Stillstand verlieren die Unternehmen die Geduld. Die Bundesregierung war mit vielen Versprechen angetreten: Im vergangenen Sommer sollte alles „spürbar besser“ werden, dann sollte der „Herbst der Reformen“ kommen und zum Jahreswechsel erklärte Merz „Wirtschaft zur Priorität“. Der Bundesverband der Deutschen Industrie (BDI) will jetzt endlich Taten sehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BDI-Präsident Peter Leibinger warnt in BILD: „Wir messen die Regierung daran, was für Unternehmen spürbar wird, nicht an Absichtserklärungen.“ Leibinger fordert, nach den großen Ankündigungen endlich zu handeln. Dass die aktuelle Bundesregierung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur Priorität erklärt hätte, sei „angesichts von drei Jahren Rezession und Stagnation das Mindeste“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leibinger zählt die versprochenen Projekte auf: Geschwindigkeit bei Strukturreformen, konsequenter Bürokratieabbau, schnellere Genehmigungen, flexiblere Arbeitszeitmodelle, tragfähige Sozialversicherungen. Leibingers eindringliche Warnung an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Das ist keine Liste netter Wünsche, sondern die Voraussetzung, um die Rezession endgültig zu überwinden.“ Die Erkenntnis sei da: „JETZT muss die Regierung in der Umsetzung liefern.“ Jede Entscheidung der Koalition in diesem Jahr müsse darauf zielen, „Wettbewerbsfähigkeit, Beschäftigung und Wachstum zu stärken“. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaft-fordert-merz-soll-es-endlich-so-machen-wie-schroeder-699495dc73621fceec20e323"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitgeber-Boss Rainer Dulger (62, BDA) forderte von Kanzler Merz ein XL-Reformpaket,<!--]--><!--]--></a><!--[--> wie es 2003 Kanzler Gerhard Schröder (81, SPD) mit der „Agenda 2010“ vorgelegt hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die deutsche Industrie freut sich plötzlich über immer mehr Aufträge!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wahlen in Baden-Württemberg:Özdemirs seltsame Palmer-Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wahlen-in-baden-wuerttemberg-oezdemirs-seltsame-palmer-wende-6996f32f80bddfc6bbe3f567</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996f32f80bddfc6bbe3f568/5b28a6896db5e3c2df5415658a32547f,1464fc7c?w=576" alt="Wahlen in Baden-Württemberg:Özdemirs seltsame Palmer-Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Wie viel Polit-Kalkül steckt in der Inszenierung dieser Freundschaft? In Baden-Württemberg macht Grünen-Spitzenkandidat Cem Özdemir (60) Wahlkampf mit dem Tübinger Oberbürgermeister und Ex-Grünen Boris Palmer (53). Politisch brisant ist: Noch vor wenigen Jahren rechnete er hart mit ihm ab und wollte ihn aus der Partei werfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cem-oezdemir-hat-geheiratet-heimliche-hochzeit-mitten-in-der-nacht-69900f5df4d0b8d94ca1c0aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Özdemir und Juristin Flavia Zaka (40) am Wochenende das Ja-Wort gaben, wurden sie von Boris Palmer<!--]--><!--]--></a><!--[--> getraut. Als Özdemir kurz darauf bei einem Wahlkampfauftritt mit Palmer gefragt wurde, ob er den OB zum Minister befördern werde, sagte er nicht Nein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Özdemir zündet den Palmer-Booster“, titelt der „Spiegel“ über den Versuch des Grünen-Spitzenkandidaten, den großen Umfragerückstand zur CDU wenige Wochen vor der Wahl (8. März) aufzuholen. Das „Kalkül der Grünen-Strategen“ sei, den als Klartext-Politiker bekannten Ex-Grünen als „Stimmenfänger“ zu nutzen. Özdemir solle von der „breiten Wählerschaft“ Palmers „etwas abbekommen“, in dem er „näher an ihn rückt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich suchte Özdemir nicht immer Palmers Nähe. Noch vor wenigen Jahren distanzierte er sich massiv von seinem damaligen Parteifreund, sprach ihm die Eignung für ein Ministeramt ab und forderte die Öffentlichkeit auf, ihn zu ignorieren. Im Wahlkampf nun die 180-Grad-Wende.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Präsident sagte über Außerirdische: „Sie sind real“:Trump sauer über Obamas Alien-Sätze</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-sauer-ueber-obamas-alien-saetze-grosser-fehler-69977bfabbc0d13fd82fe430</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69977bfabbc0d13fd82fe431/e3d2882b2707a1140b8d97cde9ea30de,e79d8434?w=576" alt="Ex-Präsident sagte über Außerirdische: „Sie sind real“:Trump sauer über Obamas Alien-Sätze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es geht um Außerirdische – und um Staatsgeheimnisse! US-Präsident Donald Trump (79) wirft Amtsvorgänger Barack Obama (64) vor, bei einem Podcast-Auftritt vertrauliche Informationen über Aliens verraten zu haben! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er hat geheime Informationen preisgegeben, das sollte er nicht tun“, sagte Trump am Donnerstag gegenüber Reportern an Bord der Air Force One. „Er hat einen großen Fehler gemacht.“ Auf die Nachfrage, ob das bedeute, dass Außerirdische real seien, blieb Trump vage. Er wisse nicht, „ob sie real sind oder nicht“. Doch er legte nach: „Ich kann Ihnen sagen, er hat geheime Informationen preisgegeben, das sollte er nicht tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/obama-enthuellt-er-glaubt-dass-ufos-existieren-699174924f433d4463b12eb7"><!-- --><!--[--><!--[-->Obama<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Gespräch mit Youtube-Star Brian Tyler Cohen (37) gefragt: „Sind Aliens real?“ Obama lächelte – und antwortete: „Sie sind real, aber ich habe sie nicht gesehen.“ Woher er also wissen will, dass Aliens existieren, wenn er sie nicht selbst gesehen hat, verriet der 44. Präsident der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vereinigten Staaten<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht. Er sagte nur: „Sie werden nicht in Area 51 festgehalten.“ Seit den 1950er-Jahren halten sich hartnäckig Gerüchte, auf der Militärbasis im Bundesstaat Nevada würden abgestürzte UFOs gelagert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ex-Präsident Barack Obama (64) sprach in einem Podcast über die Existenz von Aliens (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VfB mit einem Bein im Achtelfinale:Stuttgart schießt Schotten-Stadion leer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-vfb-stuttgart-schiesst-gegen-celtic-glasgow-schotten-stadion-leer-69976c16e7879dd4789cda6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69976c16e7879dd4789cda6d/11684ad742464eb0d26825fe82043a7f-square,96b608cd?w=656" alt="VfB mit einem Bein im Achtelfinale:Stuttgart schießt Schotten-Stadion leer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war ihnen wohl zu viel. Stuttgart gewinnt das Hinspiel der Play-offs in der Europa League bei Schotten-Klub Celtic Glasgow locker 4:1. Damit steht der VfB schon vor dem Rückspiel am kommenden Donnerstag (18.45 Uhr) mit einem Bein im Achtelfinale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Krass: Schon nach dem vermeintlichen Tor von Demirovic zum 4:1 (60.) haben die ersten Celtic-Fans offenbar genug, flüchten aus dem Celtic Park – 30 Minuten vor Abpfiff. Weil der Treffer aber wegen Abseits zurückgenommen wird, drehen einige wieder um. Doch beim Stand von 1:3, 10 Minuten vor Schluss, herrscht dann bei vielen Celtic-Fans wirklich Aufbruchstimmung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Celtic-Fans verlassen den Celtic Park vorzeitig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->VfB-Sportvorstand Fabian Wohlgemuth (46) sagt nach dem Spiel: „Es sah tatsächlich so aus, als hätten wir dem Celtic Park den Stecker gezogen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensmittel oder Kapseln:Wer Omega-3-Fettsäuren braucht – und wer nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/omega-3-fettsaeuren-wer-sie-wirklich-braucht-und-wer-nicht-697b1b1041a8aad2d8dc36df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1b1041a8aad2d8dc36df/129c8ae8ddb091249fdb9659db49c587,e2f793f2?w=320" alt="Lebensmittel oder Kapseln:Wer Omega-3-Fettsäuren braucht – und wer nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Omega-3-Fettsäuren sind echte Alleskönner: Sie beeinflussen Entzündungen, Blutfette, Gefäße, Nerven und mehr. Doch sind Omega-3-Kapseln für jeden notwendig? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ernährungsexpertin Prof. Dr. Michaela Axt-Gadermann erklärt, wer besonders von diesen Fettsäuren profitiert – und wer sie vielleicht gar nicht braucht. Erfahren Sie mit BILDplus, worauf Sie achten sollten und ob Omega-3 auch für Sie wichtig ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach nicht mal einem Jahr:Liebes-Aus bei Formel-1-Weltmeister</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-liebes-aus-bei-weltmeister-lando-norris-und-margarida-corceiro-69975b76f9269d94305a50fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69975b76f9269d94305a50fa/fe48d90cef3835abd8c0ccdcba9d9425,4b296442?w=320" alt="Nach nicht mal einem Jahr:Liebes-Aus bei Formel-1-Weltmeister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das nächste Kapitel in der wilden On-off-Liebe des amtierenden Formel-1-Weltmeisters: Lando Norris (26) hat sich von seiner Freundin Margarida Corceiro (23) getrennt. Das berichtet der angesehene Formel-1-Fotograf Kym Illman.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Instagram-Video sagt der Australier: „Ihr werdet morgen in ‚The Sun‘ darüber lesen, er hat sich von seiner Freundin getrennt. Vielleicht habt ihr schon Gerüchte gehört, aber es ist definitiv wahr.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Illman ist seit einem Jahrzehnt Formel-1-Fotograf, kennt den Rennzirkus in- und auswendig. Seine Fotos – und sein Wort – haben Gewicht, bei Instagram folgen dem Australier 880.000 Menschen. Sein Youtube-Account hat mehr als eine halbe Million Abonnenten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell bestätigt ist das Liebes-Aus noch nicht. Doch schon zuletzt tauchten Gerüchte um eine Trennung zwischen dem McLaren-Piloten und dem portugiesischen Topmodel auf. Hintergrund: Bei einem offiziellen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Video, in dem die Fahrer für das traditionelle Startfoto zur Saisoneröffnung aufgereiht waren, meinten Formel-1-Fanseiten erkannt zu haben, dass Norris mit Williams-Pilot Carlos Sainz über seine Trennung gesprochen habe. Nun hat Illman die Gerüchte über das Liebes-Aus als Erster aus dem Kreis der Formel-1-Medien bestätigt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:37:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>