<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall an Hamburger Autobahn – AMG Mercedes rast gegen Dacia</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-an-hamburger-autobahn-amg-mercedes-rast-gegen-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncn-pkw-auf-seite-georgswerder-20250711-0003.jpg?resize=300%2C300&crop=173px%2C254px%2C945px%2C946px&webp=1" alt="Unfall an Hamburger Autobahn – AMG Mercedes rast gegen Dacia" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute befreiten die Dacia-Fahrerin, nachdem ein AMG-Mercedes in Georgswerder mit ihr kollidiert war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>An der A255 in Georgswerder kam es am Freitagabend zu einem Verkehrsunfall. Ein AMG-Mercedes kollidierte dort mit einem Pkw. Es gab eine Leichtverletzte.</strong></p><p>Gegen 21.30 Uhr wurden Rettungskräfte der Feuerwehr und die Polizei zur Autobahnabfahrt am Georgswerder Bogen gerufen. Dort war der Fahrer eines AMG-Mercedes offenbar zu forsch von der A255 abgefahren. An der Einmündung zum Georgswerder Bogen kam es dann zu einer Kollision mit einem Dacia.</p><p>Durch die Wucht des Aufpralls kippte der Dacia auf die Seite. Feuerwehrleute befreiten die Fahrerin und übergaben sie an den Rettungsdienst. Die Frau war leicht verletzt, brauchte aber nicht in die Klinik zu, der Mercedes-Fahrer blieb unverletzt. Die Polizei ermittelt die genaue Unfallursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chaos um Richter-Wahl: Das sagt die Uni Hamburg zu den Plagiatsvorwürfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chaos-um-richter-wahl-das-sagt-die-uni-hamburg-zu-den-plagiatsvorwuerfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/520784363-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Chaos um Richter-Wahl: Das sagt die Uni Hamburg zu den Plagiatsvorwürfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um die Wahl von Kandidatin Frauke Brosius-Gersdorf ans Bundesverfassungsgericht ist ein Streit in der Koalition entbrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / teutopress</span></p><p><strong>Die Universität Hamburg sieht aktuell keinen Anlass, die Doktorarbeit der Bundesrichter-Kandidatin Frauke Brosius-Gersdorf zu überprüfen. Das machte die Universität auf Anfrage der Deutschen Presse-Agentur deutlich. Zuvor waren Plagiatsvorwürfe gegen die Juristen laut geworden und hatten unter anderem dazu geführt, dass <a href="http://Richterwahl geplatzt – Regierungskrise droht!">ihre Wahl vertagt wurde</a>.</strong></p><p>Die Jura-Professorin soll auf Vorschlag der SPD neue Richterin am Bundesverfassungsgericht werden. Wegen massiven Widerstands in der Unionsfraktion gegen die SPD-Kandidatin Frauke Brosius-Gersdorf wurden die Abstimmungen über die insgesamt drei Vorschläge für das Bundesverfassungsgericht kurzfristig von der Tagesordnung des Bundestages genommen.</p><p>Einer der Gründe für die Forderung seitens der Unionsfraktion, die Wahl von Brosius-Gersdorf von der Tagesordnung abzusetzen: Der österreichische Plagiatssucher Stefan Weber hatte am Donnerstag auf Übereinstimmungen zwischen der Dissertation Brosius-Gersdorfs und der Habilitationsschrift ihres Ehemanns hingewiesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partys und Burnout? Wie wild ist der Job als Werbetexter und was verdient man damit?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/partys-und-drogen-wie-wild-ist-der-job-als-werbetexter-wirklich-und-was-verdient-man-damit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago471097931-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=732px%2C0px%2C1514px%2C1515px&webp=1" alt="Partys und Burnout? Wie wild ist der Job als Werbetexter und was verdient man damit?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Werbetexter beim Brainstorming. (Symbolbilld)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Über Geld spricht man nicht? Oh doch! Wir machen jede Woche mit Menschen aus Hamburg den Kassensturz. Heute erzählt ein Hamburger Werbetexter von Branchenklischees und dem Geheimnis hinter guter Werbung.</strong></p><p>Ich habe schon immer gerne mit Sprache gearbeitet. Ich bin jetzt 24 Jahre alt und schreibe seit über zehn Jahren in meiner Freizeit Texte für Rap-Songs. Diese Kreativität und den Umgang mit Sprache habe ich mir erhalten. Deshalb arbeite ich seit vier Jahren als Texter in einer Werbeagentur. Der Weg dorthin ist kurz, aber intensiv: Die Ausbildung zum Werbetexter dauert zwar nur ein Jahr, dafür arbeitet man Vollzeit und hat jeden Tag nach Feierabend noch zwei bis drei Stunden Vorlesung.</p><p>Meine genaue Jobbezeichnung ist Copywriter. In der Werbung mache ich alles, was mit Texten und Worten zu tun hat: Vom Social-Media-Einzeiler bis zur kompletten Landingpage für ein Unternehmen. Insbesondere kurze Slogans machen mir sehr viel Spaß. Da ist es wie mit Punchlines in Rap-Texten: Die müssen knackig sein und sofort sitzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>