<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der BILD Live-Ticker zum Staatsbesuch:Trump flirtet mit Kate</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/trump-trifft-charles-alle-news-im-bild-liveticker-68ca6626e257831613ddff41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6626e257831613ddff42/057cc7144fcb128257a3eda56a22dc2c,aad59acd?w=992" alt="Der BILD Live-Ticker zum Staatsbesuch:Trump flirtet mit Kate" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor/London –<!--]--><!--[--><b> Die Welt blickt heute nach Windsor. Dort ereignet sich der historische zweite Staatsbesuch des US-Präsidenten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Großbritannien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das amerikanische Staatsoberhaupt wird von Ehefrau Melania begleitet. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzt auf seine Ehefrau Königin Camilla sowie das Thronfolgerpaar Prinz William und Prinzessin Kate. Für Trump wird am heutigen Mittwoch das volle Programm aufgefahren: Militärzeremonie, Staatsbankett &amp; Co. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD berichtet live für Sie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dank der zahlreichen Fotografen vor Ort erhascht die Öffentlichkeit wenigstens ein paar Blicke hinter die Mauern von Schloss Windsor. Auf dieser Aufnahme bestaunen Trump und Melania im grünen Salon von Windsor Castle eine Sonderausstellung mit Exponaten aus der Royal Collection, die einen Bezug zu den Vereinigten Staaten von Amerika haben. Der US-Präsident hört der Kuratorin aufmerksam zu. Melanias Mimik bleibt durch ihren Hut bis zu den Wangenknochen verdeckt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schickte noch ein Selfie vom Gipfel:Extrem-Bergsteiger „Steppenwolf“ in Alpen verschollen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ueber-5500-gipfel-bezwungen-jetzt-verlor-sich-die-spur-vom-steppenwolf-68ca7c6d4efb433c11cea589</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca7c6d4efb433c11cea58a/0e4cb98dee1a1487747c89592cca7dad,1b97fff1?w=992" alt="Er schickte noch ein Selfie vom Gipfel:Extrem-Bergsteiger „Steppenwolf“ in Alpen verschollen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Klagenfurt (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Man nennt ihn den „Steppenwolf“ – weil er am liebsten allein auf die höchsten Berge klettert. Über 5500 Gipfel hat Kai Mosbacher (62) aus Gar­misch-Partenkirchen bereits bezwungen, doch nun ist der Extrem-Bergsteiger in den Kärntner Alpen verschollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 10. September meldete eine Bekannte das prominen­te DAV-Mitglied bei der Berg­rettung als vermisst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie hatte am 8. September um 17 Uhr von Mosbacher ein Gipfel-Selfie vom Schwarzkopf (3174 Meter, Bezirk Spittal an der Drau/ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bekom­men. Danach meldete er sich gegen seine Gewohnheit nicht mehr. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bergrettung und die Alpinpolizei suchten nach dem vermissten Bergsteiger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ARD entscheidet:Kein Raab mehr beim ESC-Vorentscheid!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/ohne-raab-und-rtl-deutscher-esc-vorentscheid-nur-noch-in-der-ard-68cabe61f10a2c069c8de245</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cabe61f10a2c069c8de246/4b5af17c87a8c4ef4ca2e37896debb08,35864697?w=576" alt="ARD entscheidet:Kein Raab mehr beim ESC-Vorentscheid!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Zusammenarbeit mit dem Privatsender RTL und Moderator Stefan Raab beim diesjährigen Eurovision Song Contest (ESC) will die ARD Medienberichten zufolge den deutschen Vorentscheid wieder in Eigenregie ausrichten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es werde im kommenden Jahr statt des zuletzt mit Raab als Chefjuror gewählten Formats mit mehreren Shows nur einen Vorentscheid in der ARD geben, berichteten der „Fanblog ESC kompakt“ und der Mediendienst „dwdl.de“ am Mittwoch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb der ARD wechselte die Zuständigkeit für den ESC vom NDR zum SWR. Die Zusammenarbeit mit Raab und RTL lag noch in Verantwortung des NDR. Die Einschaltquoten des deutschen Vorentscheids und auch die Quoten des ESC-Finales im schweizerischen Basel stiegen in dieser Zusammenarbeit. Mit dem 15. Platz verpasste das deutsche Starterduo Abor &amp; Tynna beim Finale in Basel allerdings deutlich das von Raab ausgegebene Ziel, den ESC zu gewinnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen von „ESC kompakt“ geht aus der Ausschreibung für den kommenden deutschen Vorentscheid hervor, dass es sich nicht um ein Castingformat handeln wird. Im bereits angelaufenen Bewerbungsverfahren werde von der Redaktion des ESC die künstlerische und stimmliche Qualität der Bewerber bewertet. Nach weiteren Bewertungen unter anderem durch Expertenjurys würden abschließend die Teilnehmer des deutschen Vorentscheids ausgewählt. Dieser solle Ende Februar in einer einzelnen Show stattfinden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauchklatscher im Wassergraben:Sturz-Drama um Gesa Krause!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-gesa-krause-stuerzt-im-hindernislauf-in-wassergraben-68ca95b9f10a2c069c8dddca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca95b9f10a2c069c8dddcb/fed28bec1e58a5769f2cab0ca03274ae,c665e9c5?w=576" alt="Bauchklatscher im Wassergraben:Sturz-Drama um Gesa Krause!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war denn in diesem Rennen alles los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/leichtathletik/leichtathletik-alle-infos-76676154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WM in Tokio<!--]--><!--]--></a><!--[--> über 3000-Meter-Hindernis gibt’s gleich mehrere Stürze. Und auch Gesa Krause (33) ist betroffen. Bei ihrer siebten WM-Teilnahme erwischt es Krause ausgerechnet in der letzten Runde am Wassergraben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zweifache Europameisterin bleibt hängen, fliegt nach vorne und landet auf dem Bauch. Stark: Sie ist blitzschnell zurück auf den Beinen, wird trotz Sturz bei ihrer siebten WM-Teilnahme noch siebte und ist damit beste Europäerin des Rennens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Krause: „Am letzten Wassergraben war eigentlich der Moment, wo ich eine Attacke zünden wollte. Aber ich glaube, ich war da vom Kopf schon einen Schritt weiter, das war ein Moment der Unkonzentriertheit.“ Und: „Ich habe den Grip verloren und deswegen auch dieser bisschen komische Sprung nach vorne auf den Bauch.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Fotos:Maddie-Verdächtiger bei McDonald’s</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/christian-brueckner-hier-stoppte-der-maddie-verdaechtige-als-erstes-nach-seiner-freilassung-68ca6bc3e257831613ddffb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6bc3e257831613ddffb5/eee3e18c580aef9b04e1d54c035635f6,d40a653e?w=992" alt="Exklusive Fotos:Maddie-Verdächtiger bei McDonald’s" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Freiheit schmeckt ihm! Der Maddie-Verdächtige Christian Brückner (48) ist raus aus dem Knast, ein freier Mann!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sehen Sie mit BILDplus die exklusiven Fotos. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Blind vor Liebe“ schützt nicht:Lehrer (47) nach Affäre mit 14-Jähriger gefeuert</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lueneburg-lehrer-wegen-intimer-beziehung-entlassen-68ca8d1ff10a2c069c8ddd1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca8d1ff10a2c069c8ddd1e/946d9cbaf6f7efe045f510882f63a338,4b47bb87?w=576" alt="„Blind vor Liebe“ schützt nicht:Lehrer (47) nach Affäre mit 14-Jähriger gefeuert" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-389"><!--[--><!--[-->Lüneburg – <!--]--><!--[--><b>Er war ihr Lehrer, sie erst 14 – doch er küsste und umarmte sie immer wieder. Jetzt ist das Urteil gefallen: Das Oberverwaltungsgericht Lüneburg hat einen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>niedersächsischen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Studienrat aus dem Dienst entfernt. Das Vertrauen in den Pädagogen sei für immer zerstört.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-389"><!--[--><!--[-->Über Monate pflegte der 47-Jährige eine intime Beziehung zu seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schülerin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Geschlechtsverkehr hatten die beiden zwar nicht, trotzdem werteten die Richter die Küsse, Umarmungen und sonstigen Zärtlichkeiten des Mannes als sexuelle Handlungen und damit als schwerwiegendes Dienstvergehen. Lehrkräfte hätten gemäß Beamtenstatusgesetz (BeamtStG) gegenüber Minderjährigen strikte körperliche Distanz zu wahren. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-389-951"><!--[--><!--[-->Der Lehrer hatte behauptet, im Einvernehmen mit der Schülerin gehandelt zu haben. Das OVG stellte jedoch klar, dass es darauf nicht ankomme. Ein „Einverständnis“, ob es ein solches nun gegeben habe oder nicht, sei mangels notwendiger Autonomie des Kindes unbeachtlich. Minderjährige verfügten nicht über die notwendige Reife, in ein solches Näheverhältnis einzuwilligen. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-951-1362"><!--[--><!--[-->Dramatisch: Das Mädchen litt unter Panikattacken, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2023/ratgeber/bulimie-und-magersucht-essstoerungen-bei-jugendlichen-nehmen-massiv-zu-83791270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Essstörungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und verletzte sich selbst. Gerade deshalb hätte der Lehrer Verantwortung zeigen müssen – stattdessen habe er die „psychische Labilität“ des Kindes ausgenutzt, wie es in einem Bericht der „Legal Tribune Online“ heißt.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Rückschlag für Dortmunds Königstransfer:Brisante Bosse-Aussagen zu Bellingham!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-brisante-bosse-aussagen-zu-jobe-bellingham-68ca8fac416a177d432adad5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca8fac416a177d432adad6/2f585a2d1c7b3a6c770a307196320309,deabe73?w=576" alt="Nächster Rückschlag für Dortmunds Königstransfer:Brisante Bosse-Aussagen zu Bellingham!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Aussagen bringen noch mehr Zündstoff in die Diskussion um Jobe Bellingham (19)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dortmunds Königstransfer war sogar nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-juve-bvb-4-4-der-wahnsinn-von-turin-68c9af33d8311b00eab8d8e0"><!-- --><!--[--><!--[-->Acht-Tore-Wahnsinn in Turin<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter das bestimmende BVB-Thema. Denn: Bellingham schmorte beim 4:4-Spektakel in der Champions League gegen Juve zum zweiten Mal in Folge nur auf der Ersatzbank, wurde erst nach 71 Minuten eingewechselt. Die große Frage: Ist er wirklich eine 30,5-Mio.-Verstärkung oder eher ein teurer Sorgen-Profi?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dortmunds</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Bosse sind von der Debatte um den jüngeren Bruder von Real-Star Jude Bellingham (22) inzwischen mächtig genervt, können das Thema aber auch nicht wegdiskutieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenteil: Ihre öffentlichen Äußerungen bedeuten für den Mittelfeld-Star sogar den nächsten Rückschlag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm-Urteil vom Bundesrechnungshof:Deutschlands Finanzen stehen am Abgrund!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schock-studie-vom-bundesrechnungshof-deutschlands-finanzen-stehen-am-abgrund-68ca7e34416a177d432ad908</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca7e34416a177d432ad908/ada79bd99977b31bd509afd8d4d67f4b,9c35dc50?w=656" alt="Alarm-Urteil vom Bundesrechnungshof:Deutschlands Finanzen stehen am Abgrund!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ist das Zufall? Mitten in die Redeschlacht um neue Milliarden-Schulden platzt ein Schock-Gutachten zu Deutschlands Staatsfinanzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundesrechnungshof hat den Etat der Regierung für 2026 unter die Lupe genommen. Der erschütternde Befund (liegt BILD vor) der Prüfer: Die Finanzen des Bundes sind in einem miserablen Zustand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: Im nächsten Jahr soll fast jeder 3. Euro „auf Pump“ ausgegeben werden. Der Bund lebe „strukturell über seine Verhältnisse. Er ist nicht mehr in der Lage, staatliche Kernaufgaben dauerhaft aus seinen Einnahmen zu finanzieren“, so das brisante Fazit der Prüfer. Die Regierung sei „von einer soliden Finanzwirtschaft weit entfernt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine knallharte Watsch‘n – vor allem für Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD). Der hatte als SPD-Chef noch vor Beginn der Koalitionsverhandlungen XXL-Schuldenpakete und eine Aufweichung der Schuldenbremse bei Friedrich Merz (69, CDU) durchgedrückt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte verrät:Das kann das neue iPhone 17!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/iphone-17-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68caaa50416a177d432add4f/ca5db1a22408309be0ef68b6f682b653,fbf4e789?w=320" alt="Experte verrät:Das kann das neue iPhone 17!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Model Sara Kulka:Ein Liebesschwindler hat mich reingelegt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/model-sara-kulka-ein-liebesschwindler-hat-mich-reingelegt-68c6cd94f313976149c6f582</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6cd94f313976149c6f582/15d8c56f3e3e82332295e1aded59f5f3,c2b840e7?w=320" alt="Model Sara Kulka:Ein Liebesschwindler hat mich reingelegt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war einfach zu schön, um wahr zu sein. Im Frühjahr zeigte Model und TV-Star Sara Kulka (35) erstmals öffentlich den neuen Mann an ihrer Seite. „Er hat mein Herz erobert“, schwärmte sie damals in BILD. Doch jetzt ist alles aus! Schlimmer noch: Ihr Herz wurde gebrochen – offenbar von einem Hochstapler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie unter anderem, wie der Liebesschwindler aufflog.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Cancel Culture“ beim NDR:Julia Ruhs wehrt sich gegen Mobbing-Angriffe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cancel-culture-beim-ndr-julia-ruhs-wehrt-sich-gegen-mobbing-angriffe-68ca88b4416a177d432ada28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca88b4416a177d432ada29/78b7c52eda6e3c21709fcbbe6b943ae1,549c2a6b?w=992" alt="„Cancel Culture“ beim NDR:Julia Ruhs wehrt sich gegen Mobbing-Angriffe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/München – <!--]--><!--[--><b>Die Journalistin Julia Ruhs (31) meldet sich nach den internen Querelen beim NDR mit deutlichen Aussagen zu Wort. Auf X zeigt sie sich fassungslos über die Entscheidung des öffentlich-rechtlichen Senders, sie nicht länger das Politik-Format „KLAR“ moderieren zu lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin zutiefst enttäuscht, ja fassungslos über die Entscheidung des NDR, genauso wie mein gesamtes KLAR-Team“, schreibt Ruhs. Für sie ist das Vorgehen ein „Armutszeugnis“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der NDR setzt Moderatorin Julia Ruhs ab, der interne Streit um ihre Ansichten eskaliert.</p><p class="teaser__text">Elmar Theveßen schob Kirk bei Lanz ungeheuerliche Sätze über Schwule über Schwarze unter.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Insider ist sich sicher:Diese 7 Aktien sind die Stars von morgen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-profi-schmitt-enthuellt-sieben-comeback-aktien-68c82514d353e9512dc919fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c82514d353e9512dc919fd/0051d6adb5219d4a3c6374dacce1a672,f26e9268?w=576" alt="Börsen-Insider ist sich sicher:Diese 7 Aktien sind die Stars von morgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>An der Börse geht es oft turbulent zu: Aktien, die gestern noch unbeliebt waren, sind heute gefragt. Warum ist das so? Börsen-Profi Jürgen Schmitt erklärt die Strategie, die Erfolg verspricht, und nennt sieben Verlierer-Aktien mit starkem Comeback-Potenzial. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, welche Aktien Schmitt empfiehlt und warum Geduld entscheidend ist. Lesen Sie die detaillierte Analyse und Tipps mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittlungen wegen Untreue:Razzia bei Chef von Polizeibehörde</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schwerin-razzia-bei-chef-von-polizeibehoerde-68caa37ce257831613de056f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68caa37ce257831613de0570/4fb0dc130b166bc73789d6c4699a9828,f9e33055?w=576" alt="Ermittlungen wegen Untreue:Razzia bei Chef von Polizeibehörde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Razzia in den Räumen der Polizeibehörde in Schwerin! Die Staatsanwaltschaft hat die Büroräume des Staatssekretärs für Inneres und einen Polizeidirektor durchsuchen lassen. Beide stehen schon seit Tagen in einem anderen Zusammenhang in den Schlagzeilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Durchsuchung fand am Mittwoch statt. Ziel war es, Beweismittel im Rahmen laufender Ermittlungen zu sichern. Nach Informationen aus Justizkreisen richten sich die Ermittlungen direkt gegen den Behördenchef, Wolfgang Schmülling (SPD), berichtet u.a. der NDR.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut BILD-Informationen geht es um den Verdacht der Untreue! Den beiden hohen Beamten wird schwere Untreue zum Nachteil des Landes </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mecklenburg-Vorpommern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> vorgeworfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darum geht es: Im Jahr 2020 hat das Landesamt Corona-Schutzausrüstungen für die Landkreise beschafft. Das Landesamt sollte auch die Abrechnung organisieren. Doch dazu kam es offenbar nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 14:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>