<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Felix Baumgartner stirbt nach Paraglider-Unfall:Urlauber planschten, als er neben den Pool stürzte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/baumgartner-unfall-urlauber-planschten-als-er-neben-den-pool-stuerzte-687a14ea3511bc17ac86e6e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a14ea3511bc17ac86e6e6/6b50ac880232c68e3563df0f8553e14a,ab58ec31?w=992" alt="Felix Baumgartner stirbt nach Paraglider-Unfall:Urlauber planschten, als er neben den Pool stürzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porto Sant’Elpidio (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Absturz von Felix Baumgartner (56) bei einem Paragliding-Flug an der italienischen Adriaküste werden immer mehr Einzelheiten bekannt. Der Extremsportler stürzte am Donnerstagnachmittag auf das Gelände einer Ferienanlage – vermutlich nach einem medizinischen Notfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich war gerade hier, und einen Moment lang fragte ich mich: ,Was passiert da’? Ich dachte, er würde landen, aber dann sah ich, wie er plötzlich fiel, und ich habe gesagt: ,Er ist gestürzt‘. Ich war hier am Strand mit Blick auf die Mimosenbäume, und ich sah, wie dieser Fallschirm, also dieser Gleitschirm, plötzlich zu Boden ging“, schildert eine Augenzeugin den Moment des tragischen Unglücks gegenüber <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.oe24.at/sport/felix-baumgartner-tot-neue-details-erschuettern/641265690" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->oe24<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Felix Baumgartner starb am Donnerstag bei einem Unfall mit einem Paraglider<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Baumgartner soll gegen eine Holzhütte neben dem Swimmingpool der Ferienanlage „Le Mimose del Club del Sole“ geprallt sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Kundenfalle:Mietwagen-Firma verlangt Strafen für zu schnelles Fahren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/mietwagen-falle-anbieter-spioniert-geschwindigkeit-aus-68774fab9ecd0f747df65b24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68774fab9ecd0f747df65b25/545b4bcd1925091b9872dcb38f2700a5,e08cbac6?w=992" alt="Heftige Kundenfalle:Mietwagen-Firma verlangt Strafen für zu schnelles Fahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer bei 123 Transporter einen scheinbar preiswerten Umzugswagen bucht, erlebt häufig eine böse Überraschung. Denn neben dem niedrigen Mietpreis lauern zahlreiche Zusatzkosten, die oft erst im Nachhinein sichtbar werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon geringfügige Tempolimit-Überschreitungen können teuer werden – oft ohne konkrete Beweise oder nachvollziehbare Angaben. Juristen sehen die Praxis kritisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Vertragsklauseln im Detail aussehen, welche rechtlichen Fragen sie aufwerfen, welche Erfahrungen Kunden gemacht haben – und was Partner und Behörden zu der Trickserei sagen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wandert aus Mittelamerika ein:Fleischfressende Fliegen-Larve bedroht US-Viehzucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fleischfressende-bedrohung-usa-wollen-millionen-fliegen-aus-flugzeugen-abwerfen-68777acc543f7a2c50a2a173</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68777acc543f7a2c50a2a174/1fe76860a47bc0fb5906b11a837641bf,e27913c1?w=576" alt="Sie wandert aus Mittelamerika ein:Fleischfressende Fliegen-Larve bedroht US-Viehzucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es klingt wie aus einem Hollywood-Horrorfilm, doch es ist bitterer Ernst. Die USA planen den massenhaften Abwurf von Fliegen aus Flugzeugen, um eine lästige Plage zu bekämpfen. Es geht um den Neuwelt-Schraubenwurm, eine fleischfressende Fliegenlarve, die Tiere bei lebendigem Leib auffrisst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schmeißfliegenart mit dem wissenschaftlichen Namen Cochliomyia hominivorax verbreitet seit Anfang 2023 in Mittelamerika Angst und Schrecken. Jetzt steht sie kurz davor, die Südgrenze der USA zu überqueren. Und das mit katastrophalen Folgen für Rinder, Pferde, Haustiere und sogar Menschen. Das berichtet der amerikanische Fernsehsender „CNN“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die weibliche Schraubenwurmfliege legt Hunderte Eier, bevorzugt in offene Wunden lebender <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[--> – während andere Maden sich bevorzugt von totem Gewebe ernähren. Kaum sind die Larven des Schraubenwurms geschlüpft, fressen sie sich gnadenlos durchs Fleisch. Das befallene Tier stirbt oft qualvoll binnen weniger Tage. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Impfstoff, keine zuverlässige Abwehr – ein Albtraum besonders für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/landwirtschaft/news-nachrichten-news-fotos-videos-20116650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Viehzucht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Schraubenwurm befällt übrigens nicht nur Nutztiere, sondern auch Wild- und Haustiere sowie in seltenen Fällen sogar Menschen. CNN zitiert Professor Dr. Philipp Kaufman von der Texas A&amp;M University: „Die Larven beginnen sofort, sich in das Gewebe des Tieres einzugraben und sich davon zu ernähren, wodurch sehr große Wunden entstehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 32 Grad:Ein fast perfekter Sonnen-Samstag</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/das-wird-ein-super-sommer-samstag-hitze-und-nur-ganz-wenig-blitze-687a4046554a3718a6c1e9f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a4046554a3718a6c1e9f8/5802e4ebd3f24ad520555afc5531283a,a76cb035?w=656" alt="Bis zu 32 Grad:Ein fast perfekter Sonnen-Samstag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst wird es heiß, dann wird es nass am Wochenende: Bis zu 32 Grad können es am Samstag werden. Dann gibt es Unwettergefahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spanne der Höchsttemperaturen am Samstag lautet 27 bis 32 Grad, an den Küsten bleibt es bei etwa 23 Grad. Viel Sonne gibt es hauptsächlich in der Nordosthälfte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de zu BILD: „Am Samstag gibt es ein Sonnenfestival für ganz Deutschland. Eine kleine Ausnahme bilden der Westen und Südwesten (NRW, Saarland, Rheinland-Pfalz, evtl. auch Baden-Württemberg), wo es am Nachmittag und Abend einzelne Schauer und Gewitter geben kann. Punktuell können diese auch mal unwetterartig sein. Fast ein Traum-Samstag bei 30 bis 32 Grad.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Es wird heiß! Die Wettervorhersage für Samstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fördergeld:Regierung will 200 Mio. Euro für Spiele ausgeben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zum-daddeln-regierung-will-200-millionen-euro-fuer-pc-spiele-ausgeben-687a50333e67c8722e9b47b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a50333e67c8722e9b47b8/c1769a00a39e25f1673312e1673dd6e8,ea58953c?w=320" alt="Fördergeld:Regierung will 200 Mio. Euro für Spiele ausgeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Förderung von Computerspielen mit Steuerzahler-Geld sorgte schon unter der Ampel für Kritik – jetzt stockt die neue Bundesregierung ihre Subventionen sogar deutlich auf! 200 Millionen Euro sollen binnen zwei Jahren an deutsche Videospiel-Programmierer fließen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kündigte Bundesforschungsministerin Dorothee Bär (47, CSU) an. Sie nennt die Games-Industrie „eine Wachstumsbranche“, will mit dem Geld große Projekte ermöglichen. Ab August können sich Entwickler wieder umfassend um Förderungen bewerben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎„Wir heben die Förderung deutlich auf bis zu acht Millionen Euro pro Projekt an und ermöglichen hierdurch auch große, mehrjährige Vorhaben“, sagte Bär. „Mit dem neuen Förderaufruf setzen wir ein starkes Signal für die Games-Entwicklung.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ In diesem Jahr sollen insgesamt 88 Millionen Euro, 2026 sogar 125 Millionen Euro fließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öffentlichkeitsfahndung:Amelia (13) in Berlin vermisst!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/oeffentlichkeitsfahndung-amelia-13-in-berlin-vermisst-687a70243e67c8722e9b4a3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a70243e67c8722e9b4a3c/4681b68768482d32dab1d551be40c9df,44c962f7?w=320" alt="Öffentlichkeitsfahndung:Amelia (13) in Berlin vermisst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Vermisstenstelle der Berliner Polizei bittet die Bevölkerung mit der Veröffentlichung von Bildern um Hilfe! Die 13-jährige Amelia Draschek ist seit Donnerstag spurlos verschwunden. Das Kind ist keine Ausreißerin – sie wurde noch nie vermisst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag gegen 15 Uhr verließ Amelia die elterliche Wohnung an der Frankfurter Allee in Berlin-Lichtenberg. Seitdem haben die Eltern nichts von ihrer Tochter gehört. Laut Polizei scheiterte bisher jeder Versuch der Kontaktaufnahme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es kann nicht ausgeschlossen werden, dass sich Amelia in einer hilflosen Lage befindet“, sagt ein Polizeisprecher. Dass sie gestern nicht nach Hause kam, „ist ein ungewöhnliches Verhalten“, so ein Ermittler.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein weiteres Foto der 13-jährigen Amelia<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto erfasste ihren E-Scooter:Hunderte Lichter leuchten für die totgerasten Zwillinge</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/auf-e-scooter-erfasst-hunderte-lichter-leuchten-fuer-totgeraste-zwillinge-687a2adf3e67c8722e9b447c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a2adf3e67c8722e9b447d/bc24c1f1e97d5c738cf8f9429a12e7ba,6e7b6a28?w=992" alt="Auto erfasste ihren E-Scooter:Hunderte Lichter leuchten für die totgerasten Zwillinge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Hamburg versammelten sich unzählige Menschen, um der Zwillingsbrüder Duy Quang und Quang Minh (†23) zu gedenken, die tragisch bei einem Unfall starben. Ihre Geschichte: ein Traum vom neuen Leben in Deutschland, zerstört von einem rücksichtslosen Raser. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus vom Schicksal der beiden, warum sie nach Deutschland gekommen waren und warum die Familie der Opfer um Spenden für die Überführung nach Vietnam bittet. Ihre ehemalige Chefin einer Kieferorthopädie-Praxis gedenkt mit emotionalen Worten der beiden jungen Männer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:22:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock am frühen Morgen:20 Trophäen weg! Fußball-Ikone Platini überfallen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-ikone-michel-platini-ueberfallen-20-trophaeen-und-medaillen-weg-687a635eac4eb2618d528fe2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a635eac4eb2618d528fe3/b479ea8d0b0bea33717aa3d52a0b3c3d,ba29a8b5?w=576" alt="Schock am frühen Morgen:20 Trophäen weg! Fußball-Ikone Platini überfallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Seine größten Erinnerungen wurden gestohlen ...</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die französische Mittelfeld-Ikone Michel Platini (70) wurde am Freitagmorgen überfallen! 20 Trophäen und Medaillen sind weg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Haus in Cassis bei Marseille wurde der ehemalige Uefa-Präsident aus dem Schlaf gerissen, nachdem er „ein Geräusch in seinem Garten gehört“ hatte. Der Europameister von 1984 sah sich daraufhin „einer maskierten, schwarz gekleideten Person vor seinem Fenster gegenüber“, erklärte die Staatsanwaltschaft von Marseille am Freitagnachmittag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Dieb war in sein Gartenhäuschen eingebrochen, in dem die Trophäen der französischen Fußball-Legende (72 Länderspiele zwischen 1976 und 1987) aufbewahrt wurden. Als er den dreimaligen Ballon-d’Or-Gewinner sah, flüchtete der Dieb. Noch ist unklar, welche Auszeichnungen genau entwendet wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Nächster Bayern-Abgang fix!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-das-ist-an-den-bayern-geruechten-um-real-star-rodrygo-dran-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/4804891147c3bb96f4549a2b904e18df,395ab071?w=576" alt="Transfer-Ticker:Nächster Bayern-Abgang fix!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Abschied nach einem Jahr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Afghanische Straftäter vor Abschiebung:1000 Euro Taschengeld für Mörder und Vergewaltiger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afghanische-straftaeter-erhalten-geldgeschenke-bei-abschiebung-687a3bb43511bc17ac86eb52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a3bb43511bc17ac86eb52/e37b07501b739223e80cf92445bf5ce6,9b253c70?w=656" alt="Afghanische Straftäter vor Abschiebung:1000 Euro Taschengeld für Mörder und Vergewaltiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig/Kabul – <!--]--><!--[--><b>Für die afghanischen Straftäter, die am Freitag nach Afghanistan abgeschoben wurden, gab es zum Abschied Geldgeschenke auf Kosten der Länder! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstaunlich ist die unterschiedliche Höhe des Taschengeldes! Nach BILD-Informationen unterscheiden sich die Zahlungen massiv in der Höhe. Afghanen, die aus der Obhut bayerischer Behörden entlassen wurden, sollen nach BILD-Informationen nur bis zu 100 Euro erhalten haben. Das bestätigt eine Sprecherin des Bayerischen Landesamtes für Rückführungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie sagt: „Es wurde an insgesamt sechs Personen je 100 Euro Rückkehrhilfe ausgezahlt, da diese Personen ansonsten im Heimatland mittellos gewesen wären. Die anderen neun Personen erhielten keine Rückkehrhilfe, da sie über eigene Mittel verfügten und somit keine Bedürftigkeit bestand.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Abschiebe-Flieger am Freitag gegen 6 Uhr morgens am Flughafen Leipzig/Halle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Upsi!“:Lustiger BH-Moment bei Tennis-Superstar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/intime-einblicke-tennis-superstar-zeigt-ihre-chaos-bude-687a5f413511bc17ac86ee9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a5f413511bc17ac86ee9c/8d3d032d70c3a64ffbe5826ae25ff647,f149d6b8?w=320" alt="„Upsi!“:Lustiger BH-Moment bei Tennis-Superstar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein ungewöhnlicher Einblick in den Wimbledon-Alltag: Aryna Sabalenka zeigt ganz unverblümt, was so in der Turnier-Unterkunft eines Tennis-Superstars abgeht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehalts-Obergrenze fixiert:Das verdienen die Top-Stars des HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-neue-gehalts-obergrenze-festgelegt-das-verdienen-die-top-stars-6879558d3e67c8722e9b3a2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879558d3e67c8722e9b3a2e/c0caa1893424c080535c76886c90d341,7488cd7a?w=320" alt="Gehalts-Obergrenze fixiert:Das verdienen die Top-Stars des HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der Bundesliga-Rückkehr legen die HSV-Bosse für ihre Profis eine Gehalts-Obergrenze fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, bei welcher Summe sie liegt, was die Top-Stars verdienen und mit welchen weiteren Mitteln die Hamburger ihre Wunschspieler ködern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 19:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>