<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tauschaktion in Hamburg: Neue Chance für ungeliebte Geschenke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/menschen-tauschen-ungewollte-geschenke-im-hamburger-dungeon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/566564837.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tauschaktion in Hamburg: Neue Chance für ungeliebte Geschenke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch 2025 fand im Hamburg Dungeon wieder die „Gruseligen Geschenke Tausch-Aktion“ statt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Kuschelkissen, Deko-Zwerg oder Freikarte: Im Hamburger Dungeon wechselt Weihnachtskitsch die Besitzer. Wer leer ausgeht, tut trotzdem Gutes – dank Spende an „Hafen Hilft! e.V.“.</strong></p><p>Tauschen statt Ärgern oder Schlangestehen beim Umtausch: Im Hamburger Dungeon haben einige Menschen wieder ungewollte Weihnachtsgeschenke gegen ein besser passendes Präsent eingetauscht. „Wir haben alles Mögliche bekommen, darunter viele Bücher und Dekoartikel – angefangen vom Kuschelkissen mit Weihnachtsmann bis zum Dekoweihnachtszwerg“, sagte eine Sprecherin.</p><p>Die Geschenke-Tausch-Aktion des Hamburger Dungeons sollte ungeliebten Geschenken eine zweite Chance geben, hieß es. Wer keine passende Alternative findet, konnte sich mit etwas Glück auch eine von insgesamt 15 Freikarten für den nächsten Besuch im Hamburg Dungeon sichern. Geschenke, die am Ende der Aktion noch da sind, sollen der Hamburger Hilfsorganisation „Hafen Hilft! e.V.“ gespendet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsbaum entsorgen: Abholtermine für alle Hamburger Stadtteile</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsbaum-entsorgen-die-abholtage-fuer-alle-hamburger-stadtteile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/srh-mitarbeiter-hebt-einen-ausgedienten-tannenbaum-in-das-muellfahrzeug.jpeg?resize=300%2C300&crop=401px%2C398px%2C902px%2C902px&webp=1" alt="Weihnachtsbaum entsorgen: Abholtermine für alle Hamburger Stadtteile" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in diesem Jahr sammelt die Stadtreinigung Hamburg im Januar wieder die Weihnachtsbäume ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><strong>Alle Jahre wieder fragen sich die Hamburger, wie sie ihren Tannenbaum richtig entsorgen können. Die Stadtreinigung Hamburg (SRH) bietet auch 2026 eine einfache Lösung: Ab dem 5. Januar beginnt die alljährliche Tannenbaumsammlung. </strong></p><p>In jedem Stadtteil wird der Baum bis zum 16. Januar an jeweils zwei festen Terminen abgeholt. Die genauen Termine können online <a href="https://www.stadtreinigung.hamburg/entsorgung-recycling/bioabfall/termine-weihnachtsbaum/">auf der Website der Stadtreinigung </a>eingesehen werden. Wer will, kann sich zudem im <a href="https://www.stadtreinigung.hamburg/abfuhrkalender/">Abfuhrkalender</a> eintragen und wird so an die Termine erinnert.</p><p>Damit die Abholung problemlos klappt, sollten die Bäume nicht größer als 2,50 Meter sein und vollständig abgeschmückt werden. Auch Tannenbaumständer aus Holz müssen entfernt werden. Adventskränze werden nicht eingesammelt und sollten über die Restmülltonne entsorgt werden. Wer den Baum schneller loswerden möchte, kann ihn auch kostenlos an einem der Hamburger Recyclinghöfe abgeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 15:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum Sie zwischen Weihnachten und Neujahr keine Wäsche waschen sollten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-sie-zwischen-weihnachten-und-neujahr-keine-waesche-waschen-sollten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago121632561.jpg?resize=300%2C300&crop=2288px%2C335px%2C4821px%2C4817px&webp=1" alt="Warum Sie zwischen Weihnachten und Neujahr keine Wäsche waschen sollten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besonders junge Frauen sind dem Mythos zufolge gefährdet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Westend61</span></p><p><strong>Weder Tattoos noch freizügige Kleidung oder Outings jeglicher Art könnten meine Oma schocken, für ein Kind der Nachkriegsgeneration ist sie ausgesprochen modern. Dennoch <strong><strong>fiel</strong></strong> <strong>sie aus allen Wolken</strong>, nachdem</strong> <strong>ich beiläufig fallen ließ, wie viel Kleidung ich nach Weihnachten noch zu waschen habe. Bitterernst warnte sie mich davor, zwischen den Jahren die Waschmaschine anzuschmeißen, die fürchterlichsten Dinge könnten dann passieren. Es geht um Geister, das Jenseits und tote Familienmitglieder – ein Aberglaube, der in einer aufgeklärten Gesellschaft bemerkenswert weit verbreitet ist.</strong></p><p>Kommentare unter Instagram-Posts zu dem Thema zeigen, dass die Angst nicht nur bei Omas und (Schwieger-)Müttern, sondern auch in der jungen Generation im deutschsprachigen Raum tief verwurzelt ist. „Die Wäsche nicht draußen hängen lassen, weil sich sonst die wilde Jagd darin verfängt… Ich halte mich tatsächlich daran!“, steht da zum Beispiel.</p><p>Auch wird deutlich, dass es vom Wäsche-waschen-Mythos verschiedene Ausführungen gibt: Da gibt es die Mitglieder der Esoteriker-Fraktion, die richtig tief drinstecken und überzeugt sind, dass in den Raunächten (25. Dezember bis 6. Januar) die Grenzen zwischen Diesseits und Jenseits verwischen und noch mehr Geister unterwegs sind als sonst. Letztere führen in den zwölf Nächten eine „Wilde Jagd“ am Himmel durch und könnten sich in der aufgehängten Wäsche verfangen – so schrieb es schon Jacob Grimm in seiner „Deutschen Mythologie“. Deren Erscheinungsjahr ist nun aber auch schon 190 Jahre her.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 14:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder bei Unfall auf wichtiger Hauptstraße verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auf-wichtiger-hauptstrasse-kinder-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/stader-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C303px%2C1616px%2C1617px&webp=1" alt="Kinder bei Unfall auf wichtiger Hauptstraße verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall wurden zwei Kinder verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Heimfeld sind am Dienstagmittag drei Menschen verletzt worden, darunter zwei Kinder im Alter von sieben und neun Jahren.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 12.40 Uhr auf der Stader Straße vor der A7. Dort kollidierten aus bislang ungeklärter Ursache zwei Pkw miteinander. Drei Personen wurden verletzt, darunter auch zwei Kinder. Alle Beteiligten erlitten glücklicherweise nur leichte Verletzungen.</p><p>Die Feuerwehr war mit drei Rettungswagen und einem Löschfahrzeug im Einsatz. Während die Sanitäter die Verletzten versorgten, sperrte die Polizei den Bereich um die Unfallstelle ab. Dadurch kam es kurzzeitig zu Verkehrsbehinderungen. Die Unfallursache wird ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo Böllern in Hamburg verboten ist – das gilt an Silvester</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wo-boellern-in-hamburg-verboten-ist-das-gilt-an-silvester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/500119037-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C546px%2C1161px%2C1161px&webp=1" alt="Wo Böllern in Hamburg verboten ist – das gilt an Silvester" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An vielen Orten in Hamburg ist Böllern verboten (Archivfoto von der Elbpromenade)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Nicht nur die Innenstadt ist tabu: Polizei und Feuerwehr erklären, wo in Hamburg an Silvester kein Feuerwerk gezündet werden darf – und warum.</strong></p><p>Wie die Polizei Hamburg mitteilt, gilt zum Jahreswechsel 2025/2026 erneut ein <a href="https://www.polizei.hamburg/feuerwerksverbot-2025-2026-1125568">Feuerwerksverbot in zentralen Bereichen der Innenstadt</a>. Betroffen sind die Binnenalster sowie der Rathausmarkt einschließlich der Straßen Jungfernstieg, Neuer Jungfernstieg, Ballindamm, Reesendamm und Lombardsbrücke. Das Verbot gilt von Dienstag, 31. Dezember, 18 Uhr, bis Mittwoch, 1. Januar, 1 Uhr. Untersagt sind alle Feuerwerkskörper außer Kleinstfeuerwerk der Kategorie F1, etwa Wunderkerzen oder Knallerbsen. Hintergrund sind Erfahrungen aus den vergangenen Jahren, in denen es in diesen Bereichen wiederholt zu gefährlichen Situationen und Verletzten kam.</p><p>Darüber hinaus weist die Polizei auf eine stadtweite Regelung hin: Das Abbrennen von Feuerwerkskörpern ist in unmittelbarer Nähe von Krankenhäusern, Pflege- und Altenheimen sowie Kirchen grundsätzlich verboten. Diese Vorgabe ergibt sich aus der ersten Sprengstoffverordnung und wurde auch in einer Anordnung der Hamburger Bezirksämter festgeschrieben. Sie gilt unabhängig vom Stadtteil und soll besonders schutzbedürftige Menschen vor Lärm, Stress und Gefahren schützen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Akt richterlicher Willkür“: Erneuter Rückschlag für Eugen Block</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/akt-richterlicher-willkuer-erneuter-rueckschlag-fuer-eugen-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/464778211-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=465px%2C120px%2C1589px%2C1590px&webp=1" alt="„Akt richterlicher Willkür“: Erneuter Rückschlag für Eugen Block" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gründer Eugen Block vor der „Block House“-Filiale im Deutschlandhaus in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Er taucht in dem Prozess rund um die Entführung seiner Enkelkinder immer wieder auf – obwohl er im Verfahren bislang noch gar nicht offiziell in Erscheinung getreten ist: Eugen, „der Patriarch“, Block (84). Nicht nur stellte er (bislang erfolglose) Dienstaufsichtsbeschwerden gegen die Vorsitzende Richterin, er belehrte die Justiz auch wiederholt, wie diese in dem Prozess vorzugehen habe. Jetzt muss er einen erneuten Rückschlag verkraften – und poltert gleich weiter. Im Fokus: erneut die Kammer, die über seine Tochter urteilen wird.</strong></p><p>Grund für den Zorn des Steakhouse-Gründers: Die Kammer will nicht gleichzeitig gegen Christina Block und gegen ihren Ex-Mann Stephan Hensel verhandeln, obwohl Eugen Block das für geboten hält. Am 22. Dezember wies die Kammer unter dem Vorsitz der Richterin Isabel Hildenbrandt einen entsprechenden Antrag von Christina Blocks Verteidiger Ingo Bott auf Zusammenlegung der beiden Verfahren zurück.</p><p>In Hensels Verfahren geht es um Kindesentzug, weil er die beiden jüngsten gemeinsamen Kinder nach einem Besuchswochenende im Jahr 2021 widerrechtlich bei sich in Dänemark behalten hat – obwohl er das Sorgerecht damals mit Christina Block teilte. Später sprach das Hamburger Familiengericht der Mutter das alleinige Aufenthaltsbestimmungsrecht zu, was die dänischen Behörden nach Gesprächen mit den Kindern jedoch nicht durchsetzten. Hensels dänische Ehefrau ist wegen Beihilfe angeklagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Pläne: Tschentscher hat einen Wunsch an die Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-plaene-tschentscher-hat-einen-wunsch-an-die-hamburger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/565907207-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C294px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Olympia-Pläne: Tschentscher hat einen Wunsch an die Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) steht im Hamburger Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Im Mai des kommenden Jahres stimmen die Hamburger über die Olympia-Pläne ihrer Stadt ab. Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) sieht in möglichen Spielen eine große Chance für die Stadt.</strong></p><p>Ein Ausstieg Hamburgs bei der geplanten Bewerbung für Olympische Spiele 2036, 2040 oder 2044 wäre aus Sicht von Tschentscher ein großer Fehler. „Neben dem sportlichen Großereignis haben wir auch das Interesse, zusätzliche Bekanntheit und internationale Strahlkraft für unsere Stadt zu erreichen und Investitionen nach Hamburg zu holen“, sagte der SPD-Politiker. Und genau das sei nach der Erfahrung anderer Olympia-Städte in großem Umfang der Fall.</p><p>Das höre er sowohl von den Olympia-Städten Seoul (1988) als auch von Paris (2024). „Viele Olympia-Städte berichten, dass sie durch die Spiele eine enorme Schubkraft für ihre eigene Entwicklung bekommen haben.“ Er wünsche sich, „dass alle erkennen, dass Olympische Spiele in Hamburg eine Riesen-Chance sind“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start des Böllerverkaufs: Feuerwehr schon jetzt im Dauereinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/beginn-boellerverkauf-ploetzlich-stiegen-die-brandeinsaetze-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feu1178-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Start des Böllerverkaufs: Feuerwehr schon jetzt im Dauereinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder mussten die Retter ausrücken, um brennende Müllcontainer zu löschen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Es war wie jedes Jahr zu Silvester: Hunderte Menschen standen am Montag lange vor der Öffnung der Geschäfte Schlange. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wir-sind-die-boeller-verrueckten-und-das-geben-wir-fuer-knallkram-aus/">Jeder wollte der Erste sein, um sich mit Silvesterfeuerwerk einzudecken</a>. Ganze Einkaufswagen, prall gefüllt mit Böllern, wurden aus den Läden geschoben. Doch die Vorfreude auf die Knallerei hat auch ihre Schattenseiten.</strong></p><p>Überall in Hamburg dasselbe Bild: In Scharen strömten die Menschen in Supermärkte, Läden und Lagerverkäufe. Im Fokus standen dabei jedoch nicht Lebensmittel, sondern Böller, Raketen und sonstiges Silvesterfeuerwerk.</p><p>Davon bekam auch die Hamburger Feuerwehr schnell etwas zu spüren: Mit Beginn der Dämmerung schossen die Brandeinsätze in die Höhe. Ab 16 Uhr mussten die Retter immer wieder ausrücken, um brennende Müllcontainer und andere Kleinbrände zu löschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hamburger Einkaufszentrum eskaliert: Mehrere Schwerverletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-einkaufszentrum-eskaliert-mehrere-verletzte-zwei-davon-schwer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/539279999-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=334px%2C223px%2C1696px%2C1697px&webp=1" alt="Streit in Hamburger Einkaufszentrum eskaliert: Mehrere Schwerverletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Restaurant im Billstedt-Center kam es zu einer blutigen Auseinandersetzung. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Im Billstedter Einkaufszentrum ist es am Montagabend zu einer blutigen Auseinandersetzung gekommen. Drei Männer wurden dabei schwer verletzt. Einer von ihnen erlitt eine schwerste Augenverletzung</strong>.</p><p>Gegen 19.50 Uhr war das Billstedt-Center noch gut besucht. Hunderte Menschen eilten durch die Gänge, als plötzlich Schreie aus dem Restaurant Sekandar hallten. Drei Gäste waren mit drei Mitarbeitern des Restaurants in Streit geraten. Die Situation eskalierte, die Männer schlugen mit allem, was sie greifen konnten, aufeinander ein. Am Ende wurden drei Personen schwer verletzt.</p><p>Ein 25-jähriger Restaurantbesucher erlitt durch eine abgebrochene Glasflasche eine schwere Augenverletzung. Ein Notarzt brachte ihn in eine Klinik, wo Ärzte zunächst um sein Augenlicht kämpften. Entgegen ersten Befürchtungen wird der Mann dieses jedoch wohl nicht verlieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 09:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel an der Spitze! Das sind die beliebtesten Vornamen im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wechsel-an-der-spitze-das-sind-die-beliebtesten-vornamen-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/446063410.jpg?resize=300%2C300&crop=973px%2C169px%2C5001px%2C5005px&webp=1" alt="Wechsel an der Spitze! Das sind die beliebtesten Vornamen im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Jahr 2025 gab es bei den beliebtesten Mädchen-Vornamen einen Wechsel an der Spitze. (Symbolbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sina Schuldt</span></p><p><strong>Im Jahr 2025 haben Eltern im Norden ihre Kinder besonders oft Emma und Noah genannt. Das geht aus einem am Dienstag veröffentlichten Ranking des norddeutschen Vornamen-Experten Knud Bielefeld hervor. Während der Sieger bei den Jungs also gleich bleibt, löste Emma bei den Mädchen die Siegerin vom letzten Jahr ab.</strong></p><p>Bei den Jungs folgten Mats und Henry auf Platz 2 und 3 und und verdrängten damit Matteo und Liam auf hintere Plätze. Neu hinzugekommen ist Levi auf Platz 5 und Ben, Adam und Oskar auf den Plätzen 8, 9 und 10. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-sind-die-beliebtesten-vornamen-in-hamburg-und-im-norden/">Der im Vorjahr beliebte Jungenname Fiete tauchte 2025 dagegen in den Top Ten nicht mehr auf.</a></p><p>Bei den Mädchen kletterte Emma von dem 2. auf den 1. Platz und löste damit Emilia aus 2024 ab. Auf den Plätzen 2. und 3. folgen Ella und Ida. Etwas in der Gunst der Eltern verloren haben Mia (4), Maja (10) und Emilia (6), die einige Plätze einbüßen mussten. Neu in die Top Ten aufgestiegen sind Clara (5), Juna (8) und Frieda (9).</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 09:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Soziale Spaltung in Hamburg: Welche Viertel auf- und welche absteigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-welche-viertel-auf-und-welche-absteigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/550227308.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C171px%2C5163px%2C5163px&webp=1" alt="Soziale Spaltung in Hamburg: Welche Viertel auf- und welche absteigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wo in Hamburg die gut situierten Bürger leben und wo es Brennpunkte gibt, zeigt das jährliche Sozialmonitoring (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><b>Wo in Hamburg die gut situierten Bürger wohnen und wo es soziale Brennpunkte gibt, zeigt jährlich eine Karte der Stadtentwicklungsbehörde. Das sogenannte Sozialmonitoring 2025 ist jetzt frisch erschienen. Tatsächlich lebt die Mehrheit der Hamburger in einem Gebiet mit mittlerem oder hohem Status, doch es gibt auch deutliche Abweichungen. Die MOPO zeigt, welche Stadtteile auf- und welche abgestiegen sind.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Widerwärtige Menschen“: Elf Katzen in Hamburg bei Eiseskälte ausgesetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/katzen-bei-kaelte-ausgesetzt-tiere-in-bergedorf-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/7064-7074-f-25-7067-7072-katzen-mw-ekh-2.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C274px%2C1152px%2C1156px&webp=1" alt="„Widerwärtige Menschen“: Elf Katzen in Hamburg bei Eiseskälte ausgesetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die acht Jungtiere sind erst wenige Wochen alt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Tierschutzverein von 1841 e.V.</span></p><p><strong>Minus zwei Grad, kein Futter, kein Wasser: In Bergedorf wurden an Weihnachten elf Katzen in einem Karton entsorgt – die Polizei spricht von erheblichem Tierleid.</strong></p><p>Bei eisiger Kälte wurden am zweiten Weihnachtstag in der Holtenklinker Straße in Bergedorf drei erwachsene Katzen und acht junge Kitten in einem Karton neben einem Mülleimer gefunden. Die Tiere waren bei rund minus zwei Grad Celsius schutzlos ausgesetzt, ohne Zugang zu Futter oder Wasser. Nach dem Fund kamen sie zunächst zur Polizeiwache und anschließend ins Tierheim. Die Kätzchen sind vermutlich Anfang November geboren, die älteren Katzen etwa zwei bis vier Jahre alt, wie der Hamburger Tierschutzverein <a href="https://www.facebook.com/photo/?fbid=1325751329592139&amp;set=pcb.1325756856258253">mitteilt</a>.</p><p>Der Zustand der Tiere deutet auf Vernachlässigung hin: Mehrere Katzen hatten verschmutzte Ohren, es besteht der Verdacht auf Ohrmilben, zudem wurde Flohkot im Fell festgestellt. Die Polizei hält fest, dass diese Form der Aussetzung eine Zufügung erheblicher Schmerzen oder Leiden gemäß des Tierschutzgesetzes darstellt, also eine Straftat ist, die mit Geldstrafen oder bis zu drei Jahren Haft bestraft werden kann. Beim Auffinden wirkten die Katzen stark verängstigt – zumindest die jungen Tiere zeigten sich aber schnell zutraulich ihren Rettern gegenüber.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Geld im neuen Jahr: Gute Nachricht für 159.000 Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-geld-im-neuen-jahr-gute-nachricht-fuer-159-000-hamburger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/gelddd-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C379px%2C1328px%2C1328px&webp=1" alt="Mehr Geld im neuen Jahr: Gute Nachricht für 159.000 Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mindestlohn steigt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Spürbar mehr Geld pro Stunde und ein Plus auf dem Konto? Der Mindestlohn steigt ab 2026 deutlich – in Hamburg profitieren rund 159.000 Beschäftigte von der Anhebung.</strong></p><p>Zum 1. Januar 2026 steigt der gesetzliche Mindestlohn von 12,82 auf 13,90 Euro pro Stunde. <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/einigung-beim-mindestlohn-so-viel-gibt-es-kuenftig/">Das hatten Gewerkschaften und Arbeitgeber in der Mindestlohnkommission bereits im vergangenen Sommer beschlossen</a>. Ein weiterer Schritt folgt Anfang 2027, dann soll der Mindestlohn auf 14,60 Euro steigen.</p><p>In Hamburg betrifft die Erhöhung ab 2026 rund 159.000 Beschäftigte – das sind 13,5 Prozent aller Jobs. Besonders verbreitet ist der Mindestlohn im Gastronomiegewerbe: Dort arbeitet mehr als jede zweite Beschäftigte zu dieser Lohnuntergrenze. Insgesamt liegt der Anteil der Mindestlohnjobs in den Dienstleistungsbranchen bei 14,6 Prozent. Für 2027 rechnet das Statistikamt Nord sogar mit bis zu 203.000 betroffenen Arbeitsverhältnissen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>