<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kita: In diesem Bezirk werden Kids am häufigsten ganztags betreut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kita-in-diesem-bezirk-werden-kids-am-haeufigsten-ganztags-betreut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/549184736-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=394px%2C0px%2C1604px%2C1606px&webp=1" alt="Kita: In diesem Bezirk werden Kids am häufigsten ganztags betreut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Kinder werden in Hamburg in der Kita ganztags betreut. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Immer mehr Hamburger Familien setzen auf die Ganztagsbetreuung in Kitas. Laut Statistikamt Nord verbringen rund 61 Prozent der Kinder mehr als sieben Stunden täglich in der Einrichtung – Tendenz steigend. Doch es gibt große Unterschiede zwischen den Bezirken.</strong></p><p>In Hamburg wird der Großteil der Kita-Kinder länger als sieben Stunden am Tag betreut, wie das Statistikamt Nord in Hamburg mitteilte. Stichtag für die Erhebung war Anfang März. </p><p>Ein Jahr zuvor habe der Anteil der im Ganztag betreuten Kinder in Hamburg bei gut 59 Prozent gelegen, wie ein Sprecher des Statistikamtes sagte. Die Zahlen beziehen sich auf die vertraglich vereinbarten Betreuungszeiten. Ob das Kind tatsächlich für die vereinbarte Zeit in der Kita war, geht aus der Statistik nicht hervor.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 09:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneckentempo, dann Vollgas! 18-Jähriger rast über Reeperbahn – Mädchen verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verfolgungsjagd-auf-dem-kiez-18-jaehriger-gibt-ploetzlich-gas/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0133184968h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1232px%2C556px%2C1150px%2C1151px&webp=1" alt="Schneckentempo, dann Vollgas! 18-Jähriger rast über Reeperbahn – Mädchen verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen der Hamburger Polizei im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago / C. Tamke</span></p><p><strong>In der Nacht zu Dienstag hat sich ein 18-Jähriger auf der Reeperbahn eine Verfolgungsjagd mit der Polizei geliefert. Zuvor war sein Wagen den Beamten aufgefallen – langsam und nur mit Standlicht unterwegs. Die Flucht endete, als das Auto gegen einen Mast krachte. Zwei 16-jährige Mitfahrerinnen wurden leicht verletzt.</strong></p><p>Gegen 0.27 Uhr bemerkten Bundespolizisten das Fahrzeug auf der Königstraße. Sie forderten den 18-jährigen Fahrer auf, anzuhalten, doch er trat aufs Gas. Nach Angaben eines Polizeisprechers raste der junge Mann weiter über die Reeperbahn, fuhr dort zunächst gegen einen Kantstein, dann gegen ein Schild und schließlich gegen einen Mast.</p><p>Der 18-jährige Fahrer wurde bei dem Unfall nicht verletzt, seine beiden 16-jährigen Begleiterinnen, die auf der Rückbank saßen, jedoch schon. Als die Beamten das Fahrzeug überprüften, stellten sie fest, dass der Fahrer keinen Führerschein besaß. Außerdem bestand der Verdacht auf Betäubungsmittelkonsum, da es im Wagen sehr stark nach Marihuana roch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viel Gewalt: Drastische Änderung im Stadtpark?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-gewalt-im-stadtpark-kommt-jetzt-eine-mobile-polizeistation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/532444622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=744px%2C386px%2C1321px%2C1320px&webp=1" alt="Zu viel Gewalt: Drastische Änderung im Stadtpark?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Sommer dieses Jahres eskalierte ein Streit unter Jugendlichen im Stadtpark (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NEWS5 | René Schröder</span></p><p><b>Randale, Partys und eine Messerattacke: Immer wieder kam es in den vergangenen Jahren zu Tumulten auf der großen Stadtparkwiese. Im Sommer dieses Jahres eskalierte ein Streit zwischen Jugendlichen, dabei wurde ein 17-Jähriger mit einem Messer attackiert. Die Bezirkskoalition (SPD, CDU, FDP) fordert jetzt deutlich mehr Kontrollen und eine mobile Polizeistation für den Stadtpark.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Damit nahm das Drama seinen Lauf...“: Heißhunger auf Süßes wird Mann zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/damit-nahm-das-drama-seinen-lauf-heisshunger-auf-suesses-wird-mann-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/feuerwehramautomaten1.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C405px%2C1671px%2C1673px&webp=1" alt="„Damit nahm das Drama seinen Lauf...“: Heißhunger auf Süßes wird Mann zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr musste den Snackautomaten mit technischem Gerät öffnen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Sein Verlangen nach etwas Süßem wurde einem Mann am frühen Montagmorgen zum Verhängnis: Weil das nötige Kleingeld fehlte, hatte der 33-Jährige versucht, sich einen Snack aus einem Automaten zu fischen – und geriet dabei in eine äußerst missliche Lage.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, befand sich der polizeibekannte Mann um kurz nach 4 Uhr morgens an der S-Bahnstation Elbgaustraße (Eidelstedt), als ihn offensichtlich ein „Heißhunger auf Süßes“ überkam. Da ihm aber das nötige Kleingeld für den Snackautomaten fehlte, griff er direkt in den Ausgabeschacht des Automaten. Dabei drang der 33-Jährige mit seinem Unterarm immer tiefer in den Automaten vor. „Damit nahm das Drama seinen Lauf“, so die Bundespolizei.</p><p>„An die begehrten Süßwaren gelang der ,Langfinger‘ aufgrund diverser Sicherungen nicht, blieb aber stattdessen mit der Hand und dem Unterarm im Inneren des Automaten stecken.“ Zeugen wählten daraufhin den Notruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch an den Landungsbrücken – Tresor entwendet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-an-den-landungsbruecken-tresor-entwendet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/478713367-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=191px%2C266px%2C1325px%2C1325px&webp=1" alt="Einbruch an den Landungsbrücken – Tresor entwendet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht Zeugen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag haben Unbekannte ein Restaurant auf St. Pauli ausgeraubt. Die Polizei sucht nach Zeugen.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei verschaffte sich mindestens ein Täter gegen 3 Uhr Zutritt zu dem Lokal an der Landungsbrücke 10. Zusammen mit einem Komplizen entwendete er gewaltsam einen Tresor – das Duo flüchtete anschließend in unbekannte Richtung.</p><p>Aufnahmen einer Überwachungskamera zeigen zwei vermummte Personen. Eine war dunkel gekleidet, trug eine Schirmmütze, Kapuze, helle Schuhe und Handschuhe. Die zweite Person war mit einer knielangen Daunenjacke, hell reflektierenden Sportschuhen, einem Basecap und ebenfalls Handschuhen bekleidet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>