<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Morgen letztes Rennen:Preuß verkündet sofortiges Karriere-Ende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-preuss-verkuendet-sofortiges-karriere-ende-morgen-letztes-rennen-699872fb42c1e3ae5f4df1f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699872fb42c1e3ae5f4df1fa/fd85899c2a40886b0782024d4bec6bd1,60de506e?w=992" alt="Morgen letztes Rennen:Preuß verkündet sofortiges Karriere-Ende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es für sie noch den versöhnlichen Abschluss? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Franziska Preuß geht am Samstag (14.15 Uhr, live in der ARD, Eurosport und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/olympia/mailand-2026/co1255/massenstart/ma11488370/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) im letzten Biathlon-Wettbewerb dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spiele<!--]--><!--]--></a><!--[--> an den Start. Der Massenstart wird das letzte Rennen ihrer Karriere – danach ist Schluss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Deutsche Ski Verband am Freitag bekannt gab, wird Preuß nach Olympia ihre Karriere beenden. Deutschlands Sportlerin lässt in einem Statement verlauten: „Gleichzeitig spüre ich nach so vielen Jahren im Leistungssport, dass jetzt der richtige Zeitpunkt gekommen ist, ein neues Kapitel in meinem Leben aufzuschlagen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist Preuß dankbar für viele unvergessliche Momente: „Ich muss ehrlich sagen, wenn ich heute auf meine Karriere zurückblicke, dann fühlt sich das einfach nur unglaublich an. Als ich damals mit Biathlon angefangen habe, hätte ich mir vieles von dem, was ich erleben und erreichen durfte, wirklich nicht erträumt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum CDU-Parteitag:Technik-Panne bei Merz-Wahl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-ticker-zum-cdu-parteitag-merz-stellt-sich-zur-wiederwahl-69980e05bbc0d13fd82fe882</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69980e05bbc0d13fd82fe883/fa810adb204676df9b77c6309509504b,1873ba27?w=992" alt="Live-Ticker zum CDU-Parteitag:Technik-Panne bei Merz-Wahl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wird es ernst für Friedrich Merz: Seine Wiederwahl als Parteichef steht an! Über zwei Stunden später als ursprünglich geplant. Problem: Eigentlich sollte die Wahl elektronisch über den Computer bzw. das Tablet stattfinden, aber die Technik streikt! Heißt: Die rund 1000 Delegierten müssen mit Papier und Stift abstimmen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die große Frage: Wie viele Stimmen holt der Kanzler? Noch vor zwei Jahren wählten ihn knapp 90 Prozent der Delegierten. Ein Ergebnis, das viele derzeit für nicht möglich halten. Es wäre ein Triumph. Ein Ergebnis darunter, aber über dem von CSU-Chef Markus Söder (83,6 Prozent), wäre ein deutlicher Dämpfer. Alles darunter wäre ein Debakel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Delegierten werden elektronisch abstimmen, bereits fünf Minuten danach wird das Ergebnis bekannt gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU-Parteitag</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Stuttgart – hier im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live vom CDU-Parteitag:Merz stellt sich zur Wiederwahl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/live-vom-cdu-parteitag-merz-stellt-sich-zur-wiederwahl-69981b25f9269d94305a567e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69981b25f9269d94305a567f/8dd2fb6512eef742d7e982226ea23e8b,7323b3fd?w=992" alt="Live vom CDU-Parteitag:Merz stellt sich zur Wiederwahl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hier geht es für CDU-Chef Friedrich Merz (70) um alles! Auf seinem ersten großen Parteitag, seit er Kanzler ist, stellt sich Merz in Stuttgart vor rund 1000 Delegierten zur Wiederwahl als Parteichef. Für ihn ist es die Stunde der Wahrheit. Das Ergebnis wird der Gradmesser seiner Kanzlerschaft und der Koalition in der Partei sein. Knapp 90 Prozent Zustimmung bekam Merz vor zwei Jahren bei seiner Wahl zum Parteichef. Alles deutlich darunter wäre jetzt mindestens ein Dämpfer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Managerbeben!:Audi schmeißt den Technik-Chef raus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/audi-wechselt-erneut-technik-vorstand-aus-69985fe6153f05936cafe28f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69985fe6153f05936cafe28f/a2e00e8a260335d95120fcbf8dfd0d09,8b6cb03a?w=656" alt="Managerbeben!:Audi schmeißt den Technik-Chef raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erneuter Paukenschlag bei Audi: Der Technik-Chef Geoffrey Bouquot muss nach nur zweieinhalb Jahren seinen Posten räumen. Sein Nachfolger steht bereits fest. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum kommt es in Ingolstadt immer wieder zu solch drastischen Personalwechseln? Wie viele Top-Manager müssen noch gehen, bis Audi seinen „Vorsprung durch Technik“ zurückgewinnt? Die Hintergründe und was das für die Zukunft von Audi bedeutet – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs prüft Bestseller:Kaffeebohnen zum Knallerpreis entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69988ceaee35d0f0647c23b8/e36749f2011317bc3a0d933af0114121,c679bada?w=320" alt="Sparfochs prüft Bestseller:Kaffeebohnen zum Knallerpreis entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Statistiken:Ohne Schlotterbeck ist der BVB besser</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ueberraschende-statistiken-ohne-nico-schlotterbeck-ist-der-bvb-besser-6998810dee35d0f0647c229f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998810dee35d0f0647c229f/0119f16972ddefa80b7b88e2fae7e367,4e2b9ec5?w=320" alt="Überraschende Statistiken:Ohne Schlotterbeck ist der BVB besser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nico Schlotterbeck fehlt Borussia Dortmund gegen RB Leipzig erneut. Überraschende Zahlen zeigen, dass der BVB ohne den DFB-Star mehr Punkte holt und weniger Gegentore kassiert. Doch was bedeutet das für die Rolle des Nationalspielers in der Mannschaft? Und wer ist der neue Star, der in seiner Abwesenheit auftrumpft? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zu Schlotterbecks Einfluss und den neuen Helden in der BVB-Abwehr erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was bedeutet das für uns?:Illegal! Oberster Gerichtshof der USA kippt Trumps Zölle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-und-die-zoelle-unrechtmaessig-oberster-gerichtshof-der-usa-kippt-strafzoelle-69987864153f05936cafe5d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69987864153f05936cafe5d1/ae39aed433fa31f3bc6a78797ac6105b,20f0580f?w=992" alt="Was bedeutet das für uns?:Illegal! Oberster Gerichtshof der USA kippt Trumps Zölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wirtschafts-Hammer vor Gericht! Der Oberste Gerichtshof der USA hat die von Präsident Donald Trump (79) in seiner zweiten Amtszeit verhängten Zölle am Freitag für unrechtmäßig erklärt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump habe gegen Bundesrecht verstoßen, als er einseitig weitreichende Zölle weltweit verhängte – eine empfindliche Gerichts-Klatsche für das Weiße Haus in einer Frage von zentraler Bedeutung für Trumps komplette außen- und wirtschaftspolitische Agenda.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht setzte Trump nun Grenzen für Trumps Notstands-Befugnisse. Das Urteil (6:3 Stimmen) fällt trotz mehrerer Erfolge für Trump in Eilverfahren in anderen Fällen, etwa bei Migration oder Einschnitten in den Staatsausgaben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Das heißt noch lange nicht, dass Trump gar keine Zölle erheben kann. Er wird andere Wege dafür finden müssen, und Umfang und Tempo könnten stark gebremst werden. Und: Die EU-Zölle auf Stahl und Aluminium sind davon nicht betroffen, die wurden mit Brüssel ausgehandelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stillstand an den Bahnhöfen:Bahn sperrt bundesweit Rolltreppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bahn-sperrt-bundesweit-rolltreppen-an-bahnhoefen-69986e83709407312ff1ebb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69986e83709407312ff1ebb1/275649d0ccace1595555d3facfce984b,c1f1d866?w=576" alt="Stillstand an den Bahnhöfen:Bahn sperrt bundesweit Rolltreppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bahn sperrt bundesweit an Bahnhöfen Rolltreppen! Schuld sei der Hersteller. Ein Bahninsider beklagt gegenüber BILD: „Der Ärger über den Hersteller Kone ist riesengroß. Zu wenig Ersatzteile, zu wenige Techniker vor Ort.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Berliner Hauptbahnhof und am Bahnhof Südkreuz sind seit Mittwochabend zahlreiche Rolltreppen außer Betrieb. Ein Ende der Panne sei erst ab Samstag in Sicht. Dann sollen die ersten Rolltreppen wieder in Betrieb gehen, wie BILD erfuhr. 
Konkret nehmen morgen am Berliner Hauptbahnhof die ersten Anlagen ihren Betrieb wieder auf. Mitarbeiter der Deutschen Bahn und des Herstellers haben die am Donnerstag begonnenen Sicherheitsprüfungen erfolgreich abgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt 42 Rolltreppen am Berliner Hauptbahnhof sowie zehn weitere am Südkreuz mussten am Donnerstag kurzfristig überprüft werden. „Die Überprüfungen finden heute und morgen statt“, erklärte DB-Managerin Katja Hüske am gestrigen Tag. Der Grund: mögliche Defekte im Getriebe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auch der Bahnhof Südkreuz in Berlin ist betroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 1 PS in die Radarfalle:Reitlehrerin lässt sich absichtlich blitzen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/freiburg-pferd-durch-radarfalle-gejagt-699857ea4f25149ec09b0754</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699857ea4f25149ec09b0755/822f87640f4c78689bb19eec7061e4c1,e857bbb4?w=576" alt="Mit 1 PS in die Radarfalle:Reitlehrerin lässt sich absichtlich blitzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Freiburg – <!--]--><!--[--><b>Mit einer ungewöhnlichen Aktion hat eine Reitlehrerin aus Freiburg für Staunen gesorgt. Martina Scherrer wollte testen, ob der mobile Blitzer auch auf ein Pferd reagiert. Ins Rennen um den Strafzettel schickte sie ihre 20 Jahre alte Stute. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Straße vor der Reitschule gilt Tempo 10. Eine Vorgabe, an die sich viele Autofahrer und Radfahrer jedoch kaum halten. Die Freiburger Reitlehrerin begrüßte daher die aufgestellte mobile Tempokontrolle. Plötzlich kam ihr eine ungewöhnliche Idee: Was passiert wohl, wenn ein Pferd geblitzt wird?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für diesen Versuch wählte sie ihre 20 Jahre alte Stute, die aufgrund ihres Alters schon eher zu den Senioren gehört. Doch offenbar steckt noch reichlich Energie in ihr. Damit das Messgerät ansprang, benötigte das Tier jedoch etwas Reflektierendes. Zunächst versuchte es Scherrer mit einer Warnweste und Reflektoren an den Beinen – ohne Erfolg. Also musste eine leuchtende Nierendecke mit größerer Reflektionsfläche her, die sie dem Pferd vorn umband – quasi als Nummernschild-Ersatz. Die Stute trabt schließlich am Messgerät vorbei. Blitz! Der Plan ging auf, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/radarfalle/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19406746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Radarfalle<!--]--><!--]--></a><!--[--> löste tatsächlich aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Sprecherin der Stadt Freiburg bestätigte, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reiterin<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihrem Pferd tatsächlich von der Radarfalle erfasst wurde. Einen Bescheid hat sie bislang jedoch nicht erhalten – und damit ist auch nicht zu rechnen. Denn weder Strafzettel noch Bußgeld sind in diesem Fall zu befürchten, wie die Sprecherin der Stadt versicherte. Zuerst berichtete die „Badische Zeitung“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo es glatt wird:Achtung, Blitzeis! Deutschland rutscht aus dem Winter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/achtung-blitzeis-deutschland-rutscht-aus-dem-winter-wo-es-glatt-wird-6998356f42c1e3ae5f4dea19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998356f42c1e3ae5f4dea19/a3d4353009e24857a5ca2e41c44788f8,9ce85c6e?w=656" alt="Wo es glatt wird:Achtung, Blitzeis! Deutschland rutscht aus dem Winter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das wird hoffentlich die letzte Zugabe: Noch einmal legt der Winter nach, bevor der Frühling nächste Woche so richtig durchstartet. Doch wenn Deutschland auftaut, droht Gefahr: Der Wetterumschwung bringt spiegelglatte Straßen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in der Nacht zum Samstag geht es los: Ein atlantischer Tiefausläufer zieht aus dem Westen kommend flächendeckend über Deutschland und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetterumschwung-in-deutschland-22-grad-unterschied-in-zwei-tagen-69958dd8f7cab1fa8ee5e549"><!-- --><!--[--><!--[-->bringt deutlich mildere Luft mit<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Aber auch viel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/regen-wie-er-entsteht-und-weitere-infos-zum-wetterphaenomen-660fa057873a8a5d194a417b"><!-- --><!--[--><!--[-->Regen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der in den frühen Morgenstunden gegen 6 Uhr dann auch den Norden und Osten des Landes erreicht – und vielerorts überfriert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Atlantische Tiefausläufer greifen ab Samstagmorgen auf den Westen Deutschlands über, es wird milder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überall dort, wo die Nässe auf gefrorenen Boden trifft, gibt es Blitzeis. Ein Sprecher des Deutschen Wetterdienstes (DWD) auf BILD-Anfrage: „Die schwache Warmfront bringt den Niederschlag, der überfriert. Besonders betroffen sind Gebiete Bayerns südlich der Donau sowie Brandenburg und Mecklenburg im Nordosten Deutschlands. Auch in Berlin sollten die Menschen auf Warnungen achten.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeifahndung in Leipzig:Dieser Mann wollte eine Prostituierte umbringen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-fahndung-dieser-mann-wollte-eine-prostituierte-umbringen-69987007153f05936cafe49a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69987007153f05936cafe49a/de2a2759d48e6ae5999342056e077408,1584cc2c?w=320" alt="Polizeifahndung in Leipzig:Dieser Mann wollte eine Prostituierte umbringen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Es klingelt an der Tür eines Wohnungsbordells in der Demmeringstraße in Leipzig. Eine Prostituierte (26) erwartet am 21. Januar einen Kunden. Als sie öffnet, wird sie brutal angegriffen. Der Mann attackiert die Frau unvermittelt. Nach Einschätzung der Polizei versucht er, ihr so gewalttätig zu schaden, dass die Ermittler von einem versuchten Tötungsdelikt ausgehen. Die 26-Jährige schreit um Hilfe. Erst als ein Zeuge auftaucht und ihr beistehen will, lässt der Angreifer von ihr ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich in den Nachmittagsstunden gegen 15.15 Uhr, berichtet die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Täter ist bislang unbekannt, die Fahndung läuft. Um ihn zu identifizieren, fertigten Ermittler ein Phantombild an. Zusätzlich wurde ein Bild aus einer Überwachungskamera veröffentlicht. Es zeigt den Mann beim Klingeln an der Tür. Die Polizei hofft nun auf Hinweise aus der Bevölkerung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gesuchte soll zwischen 40 und 45 Jahre alt sein. Er wird als etwa 1,90 bis 2 Meter groß beschrieben. Laut Polizei hat er eine kräftige Statur mit Bauchansatz, dunkelblonde bis rötliche Haare und einen Dreitagebart. Zudem trug er eine Brille. Wichtig für die Fahnder: Durch die Gegenwehr der jungen Frau erlitt der Mann Kratzspuren am Hals. Diese könnten zeitweise noch sichtbar gewesen sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Ermittler fertigten dieses Phantombild des mutmaßlichen Angreifers an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein „Kanonenfutter“:Schüler in Hamburg streiken gegen Wehrpflicht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/demo-in-hamburg-schueler-protestieren-gegen-neuen-wehrdienst-6998694a153f05936cafe3a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998694a153f05936cafe3a6/b3168db20bd6810cb1a3db0c7be25e0a,1fb3c888?w=320" alt="Kein „Kanonenfutter“:Schüler in Hamburg streiken gegen Wehrpflicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Lautstark, wütend und entschlossen: Erneut sind in Hamburg Schüler gegen den neuen Wehrdienst auf die Straße gegangen. Unter dem Motto „Schulstreik gegen Wehrpflicht“ zogen am Vormittag mehr als 1000 junge Menschen vom Hauptbahnhof bis vor das Rathaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihren Plakaten standen klare Botschaften: „Wir sterben nicht in Euren Kriegen“ oder „Fuck Wehrpflicht“. Viele Jugendliche machten deutlich, dass sie nicht „Kanonenfutter“ werden wollen und keine Post von der Bundeswehr erhalten möchten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Eure Kriege, unsere Zukunft“ – Schüler machen ihrem Unmut in Hamburg Luft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei nahmen „in der Spitze rund 1200 Personen“ an der Demonstration in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> teil. Die Veranstalter hatten bei der Anmeldung mit 2500 Teilnehmern gerechnet. 
Es war bereits die zweite Aktion dieser Art: Schon Anfang Dezember hatte das Bündnis „Schulstreik gegen Wehrpflicht“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/nach-bundestagsbeschluss-protest-in-90-staedten-gegen-neue-wehrpflicht-6932e127f4bf598c0697b0df"><!-- --><!--[--><!--[-->zu einem Streik aufgerufen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, nachdem der Bundestag grünes Licht für den neuen Wehrdienst gegeben hatte. Damals sprach das Bündnis von 5000 Demonstranten, die Polizei zählte 1700.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auffällige Fotos unserer Gold-Heldin:Das steckt hinter Maiers knallroter Zunge</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-das-steckt-hinter-maiers-knallroter-zunge-auffaellige-fotos-im-skicross-6998726542c1e3ae5f4df1e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998726542c1e3ae5f4df1e6/6c16d8a2b0c4ab34acd3413e49818e05,22bec2d7?w=992" alt="Auffällige Fotos unserer Gold-Heldin:Das steckt hinter Maiers knallroter Zunge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war das bitte für eine souveräne Vorstellung? Daniela Maier (29) rast bei den Olympischen Winterspielen im Skicross souverän zu GOLD! Unsere Deutsche dominiert dabei jeden Lauf, wird in keinem einzigen Rennen überholt. Auch im Finale fährt sie allen davon. Nach der Zieleinfahrt jubelt Maier, reißt die Arme in die Luft und streckt ihre Zunge raus. Vielen TV-Zuschauern fällt dabei auf, wie rot diese ist. BILD kennt die Hintergründe!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die rote Zunge fällt auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag ist Maier krank geworden, sagte am Mittwoch bei einer Presserunde vor ihrem Rennen: „Ich glaube, man hört es immer noch ein bisschen. Die drei Trainingsläufe heute waren schon hart.“ Als BILD sie nach ihrem Gold-Coup auf ihre rote Zunge anspricht, fragt Maier: „Hat man das wirklich so doll gesehen?“ Dann erklärt sie: „Ich musste einfach schauen, dass ich den Hals geschmeidig halte. Deswegen hat es ein paar Halsschmerztabletten gegeben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Eigentlich habe ich mich echt gut gefühlt. Aber nach dem Seeding-Run hat sich meine Lunge gemeldet und hat gesagt, die findet das jetzt nicht so cool. Es war sau anstrengend. Und deswegen musste ich schauen, dass ich in den Heats gut verpflegt bin und mich mit Lutschtabletten gut versorge, damit es keine Probleme bereitet. Das hat Gott sei Dank funktioniert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:50:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>