<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Polizei fand blutiges Tatmesser im Kinderzimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/herdecke-attacke-auf-buergermeisterin-polizei-findet-tatmesser-in-kinderzimmer-68e633dbdaea3e0002fb2f11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e633dbdaea3e0002fb2f12/05f8b6a621c86cf2d49ff06ba2ae2a0d,df3a12f?w=992" alt="Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Polizei fand blutiges Tatmesser im Kinderzimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herdecke – <!--]--><!--[--><b>Der Angriff auf die frisch gewählte Bürgermeisterin Iris Stalzer (57) – jetzt hat die Polizei neue Erkenntnisse zur Bluttat. Nach BILD-Informationen wurde die mutmaßliche Tatwaffe, ein Küchenmesser, im Kinderzimmer ihres Adoptivsohns (15) gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angeblich soll es mit frischen Blutspuren im Rucksack des Jungen gewesen sein. Dort wurde aber wohl auch blutverschmierte Kleidung gefunden. Brisant: Die Anziehsachen sollen der Adoptivtochter (17) der Politikerin gehören. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem stellten nach BILD-Informationen Mitarbeiter der Spurensicherung in dem Haus fest, dass offenbar größere Blutspuren vor dem Notruf beseitigt wurden. Diese konnten wohl aber durch Spurensicherungsmaßnahmen wieder sichtbar gemacht werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Iris Stalzer wurde am 28. September zur neuen Bürgermeisterin von Herdecke gewählt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tiefpunkt seit Kriegsbeginn:Heftiger Konjunktur-Knall</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft-groesster-produktions-einbruch-seit-kriegsbeginn-68e63c491ca87c870af4db9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e63c491ca87c870af4db9d/bc7ac5c28b1183c5fd27c98ae047788a,fcef337b?w=992" alt="Tiefpunkt seit Kriegsbeginn:Heftiger Konjunktur-Knall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein heftiger Konjunktur-Knall lähmt die deutsche Wirtschaft: Wie das Statistische Bundesamt am Mittwoch mitteilte, haben die deutschen Unternehmen ihre Produktion im August so stark gedrosselt wie seit Beginn des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/ukraine-konflikt/ukraine-konflikt-alle-infos-78901514.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine-Krieg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>s im Februar 2022 nicht mehr. Immerhin: Die Bundesregierung rechnet mit einem Aufwärtstrend im kommenden Jahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU) stellte am Mittwochnachmittag die Konjunkturprognose der Bundesregierung vor – für 2026 rechnet Reiche demnach mit einem Wirtschaftswachstum von 1,3 Prozent. Das ist mehr als die damalige geschäftsführende Ampel-Regierung im Frühjahr erwartet hatte: Sie ging für 2026 von einem Wachstum von 1,0 Prozent aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch zunächst ist die Stimmung im Keller: Industrie, Bau und Energieversorger stellten laut dem Bundesamt zusammen 4,3 Prozent weniger her als im Vormonat. Dies ist der größte Rückgang seit dem russischen Angriff auf die Ukraine. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das ist ein erneuter heftiger Schlag für die deutsche Konjunktur“, sagte LBBW-Analyst Jens-Oliver Niklasch. „Für das dritte Quartal wird damit ein erneuter Rückgang der Wirtschaftsleistung wahrscheinlicher.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch SEK vor Ort:Amok-Alarm! Großeinsatz an Paderborner Schule</title>
    <link>https://www.bild.de/news/paderborn-amok-alarm-berufsschule-grosseinsatz-laeuft-68e6563edaea3e0002fb3313</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6563edaea3e0002fb3314/6fc0590d1f3ff5ec6865b3416b6c4fd7,2fc5a7bc?w=576" alt="Auch SEK vor Ort:Amok-Alarm! Großeinsatz an Paderborner Schule" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Westfalenkolleg, einer Weiterbildungsschule in Paderborn (NRW), ist Amok-Alarm ausgelöst worden. Das bestätigte die Polizei gegenüber BILD. Derzeit läuft ein Großeinsatz, auch das SEK ist vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen gibt es mindestens einen Schwerverletzten, der möglicherweise lebensgefährliche Verletzungen erlitten hat. Der Täter befindet sich in Polizeigewahrsam. Er konnte noch vor Ort angetroffen werden. Bei der Tatwaffe soll es sich um ein Stichwerkzeug handeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spezialkräfte durchsuchen aktuell die Gebäude der Schule. Unklar ist, ob es noch weitere Verletzte oder Täter gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Schule im Nordwesten der Stadt können Schüler das Abitur und die Fachhochschulreife erwerben. 350 Schüler besuchen die Schule, etwa 40 Lehrer arbeiten dort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putin schimpft:Panik wegen Drohnen in Sibirien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-schimpft-panik-wegen-drohnen-in-sibirien-68e53c86c9fcb483178badf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e53c86c9fcb483178badf2/04f796135a1c1972d4d8ed92e3f51baf,a9060802?w=992" alt="Putin schimpft:Panik wegen Drohnen in Sibirien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Über Russland surren fast täglich ukrainische Drohnen – und nun dringen sie offenbar sogar bis ins eisige Sibirien vor. Erstmals sollen Drohnen das Ural-Gebirge überflogen haben! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An seinem Geburtstag sprach Putin persönlich über die ukrainischen Angriffe. Wie tief zielt die Ukraine wirklich in Putins Hinterland? Lesen Sie mit BILDplus Details zu den neuesten Entwicklungen und den Spekulationen um die Drohnen-Angriffe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um seine schwere Bayern-Zeit:Palhinha-Vorwurf an Kompany!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/joao-palhinha-kritisiert-bayern-trainer-kompany-neues-glueck-bei-tottenham-68e61038baad99385c953f4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e61038baad99385c953f50/587b77330e50cae6dee65a3bbaafd722,73acde8e?w=576" alt="Es geht um seine schwere Bayern-Zeit:Palhinha-Vorwurf an Kompany!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Satz von João Palhinha (30) ist ziemlich brisant!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der vom FC Bayern an die Tottenham Hotspur verliehene Mittelfeld-Abräumer hat überraschend offen über seine schwierige Zeit beim deutschen Rekordmeister gesprochen – und dabei einen Vorwurf gegen den Münchner Coach Vincent Kompany (39) erhoben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Freude musste einfach raus. Joao Palhinha (30) riss sich das Trikot vom Leib, sprintete zu den Tottenham-Fan.</p><p class="teaser__text">Darauf hat er soooo lange gewartet!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Frau von Fußball-Star Thomas Müller:Praktikum bei Ilse Aigner! Lisa Müller lernt jetzt Politik</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lisa-mueller-exklusiv-sie-macht-ein-praktikum-bei-ilse-aigner-68e56061727cb23c50793c66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e56061727cb23c50793c67/09c7cc1d748aa0c107de04312d18f705,9b456032?w=656" alt="Die Frau von Fußball-Star Thomas Müller:Praktikum bei Ilse Aigner! Lisa Müller lernt jetzt Politik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Mit hohen Tieren kennt sich Dressurreiterin Lisa Müller (35) zwar aus. Doch was sie ab heute macht, ist für die gebürtige Münchnerin Neuland. BILD weiß exklusiv: Müller absolviert ein Praktikum bei Ilse Aigner (CSU), der mächtigen Präsidentin des Bayerischen Landtags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entstanden ist dies durch ein Missverständnis. „Ich habe bei Frau Aigners Sommerempfang auf Schloss Schleißheim gesagt, dass ich mich für Politik interessiere. Das mache ich schon immer, verpasse keine Talkshow oder Podcast“, sagt Lisa Müller zu BILD. „Daraus wurde gemacht, dass ich mir vorstellen könne, in die Politik zu gehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge war ein Treffen mit der Gastgeberin. „Frau Aigner und ich haben uns zwei Stunden im Landtag super ausgetauscht“, sagt die Frau von Fußball-Liebling <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Vancouver Whitecaps). <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/ilse-aigner/nachrichten-news-fotos-videos-15785726.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ilse Aigner<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Ich habe mich sehr gefreut, als Lisa Müller mich gefragt hat, ob sie ein Praktikum bei mir machen kann. Sie möchte erleben, wie parlamentarische Arbeit konkret aussieht. Das unterstütze ich natürlich gerne.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ilse Aigner empfängt Lisa Müller in ihrem Landtagsbüro. Die beiden Frauen verstehen sich gut<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer nach der Schule:Eltern zwingen Kind (11) in Abstellkammer zu bleiben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vilsbiburg-kind-musste-stundenlang-im-abstellraum-auf-eltern-warten-68e6221b14154520ea136c13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6221b14154520ea136c13/2049fc9d0c5b5515e76d9e3e5d542907/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Immer nach der Schule:Eltern zwingen Kind (11) in Abstellkammer zu bleiben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vilsbiburg – <!--]--><!--[--><b>Verstörender Fall in Niederbayern: Ein elfjähriges Mädchen musste jeden Tag nach der Schule allein in einer Abstellkammer ausharren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Vilsbiburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) alarmierten Zeugen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil sie merkwürdige Vorgänge in einem Haus bemerkten: Das Kind hatte sich immer nachmittags in einen kargen Abstellraum setzen müssen, nur etwa vier Quadratmeter groß.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In dem Raum habe die Kleine täglich bis zu zwei Stunden warten müssen, bis beide berufstätige Eltern nach Hause kommen, wie die Polizei nach dem anonymen Hinweis mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine Domina soll einen 62-Jährigen in München aus Erbgründen getötet haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DA staunt sogar Brady:Mega-Influencer besser als 99% der NFL-Profis</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/da-staunt-sogar-brady-mega-influencer-besser-als-99-der-nfl-profis-68e4f4c1c9fcb483178ba644</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4f4c1c9fcb483178ba644/acd116898b1c6842689868ae3dd141be,c2f1670c?w=320" alt="DA staunt sogar Brady:Mega-Influencer besser als 99% der NFL-Profis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->NFL-Legende Tom Brady schaut dem Streamer IShowSpeed beim Training zu und zeigt sich beeindruckt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker:„Die Ansage von Block war klar: Finden Sie etwas über meinen nichtsnutzigen Schwiegersohn“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-im-block-fall-sagt-detektiv-aus-der-aus-entfuehrungsfall-ausstieg-68e5396cc9fcb483178badc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e5396cc9fcb483178badc3/85f5a02f9d640bdd70b54c31e91c1363,c1a5f379?w=992" alt="Live-Ticker:„Die Ansage von Block war klar: Finden Sie etwas über meinen nichtsnutzigen Schwiegersohn“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Am 16. Prozesstag kommt plötzlich der Familienpatriarch Eugen Block (85) ins Spiel. Er soll den Detektiv Karsten Sch. angeheuert und nicht sehr nett über seinen Ex-Schwiegersohn geredet haben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christina Block steht vor Gericht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->weil sie die Entführung von Theodor (damals 11) und Klara (damals 13) bei ihrem Vater Stephan Hensel in Dänemark beauftragt haben soll.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Als Hensel die Geschwister nach einem Besuchswochenende widerrechtlich nicht zurück nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht hatte, soll der Block-House-Gründer den Detektiv engagiert haben. Mit dem Auftrag: „Die Ansage von Herrn Block war ganz klar: Finden Sie etwas über meinen nichtsnutzigen Schwiegersohn.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Informationen sollten beim Sorgerechtsverfahren gegen Hensel verwendet werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was im Prozess des Jahres vor </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gericht</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> passiert ist, lesen Sie im Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Applaus für Tore des Stürmers:Werner trainiert bei 15 Grad mit Mütze und Handschuhen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-bei-15-grad-timo-werner-mit-muetze-und-handschuhen-zurueck-im-training-68e5213089973cba61e84adc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e5213089973cba61e84add/67ecc3fb07ea17473164e3f41f272bbe,2909771d?w=576" alt="Applaus für Tore des Stürmers:Werner trainiert bei 15 Grad mit Mütze und Handschuhen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Comeback-Trio sorgt für große Freude bei den Fans von RB Leipzig! Mit Xaver Schlager (27), Timo Werner (29) und Kevin Kampl (35) kehrten am Dienstag gleich drei Stars ins Training zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus sportlicher Sicht am wichtigsten: Vize-Kapitän Schlager! Über drei Wochen nachdem er sich in Mainz (1:0) eine Wadenverletzung zugezogen hatte, zeigte sich der Mittelfeld-Abräumer gut gelaunt – und machte auf dem Platz schon wieder einen richtig guten Eindruck.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig hat den Umbruch gemeistert! Das sind die Gewinner und Verlierer.</p><p class="teaser__text">Kurz vor dem Spiel gegen den BVB flog Yan Diomande aus der Startelf von RB Leipzig.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:52:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>