<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alles fix!:Bayern holt neuen Stürmer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-alles-fix-muenchen-holt-neuen-stuermer-68b2a7cc8c33b226bcaecf2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2a7cc8c33b226bcaecf2c/bf1c26c7d09cc75c42f2dd7b7ac035f5,9adb65b0?w=992" alt="Alles fix!:Bayern holt neuen Stürmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deal perfekt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Transfer-Insider Fabrizio Romano zuerst berichtete, haben sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Chelsea über eine Leihe von Stürmer-Star Nicolas Jackson (24) zum Rekordmeister geeinigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Leihgebühr soll bei 15 Mio. Euro liegen. Das deckt sich auch mit BILD-Informationen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem haben sich die Münchner laut „Sky“ eine Kaufoption in Höhe von 65 Mio. Euro für den Sommer 2026 gesichert. Nach Informationen des Online-Portals „Givemesport“ haben sich Sportvorstand Max Eberl (51) und Jackson auch schon auf einen Vertrag geeinigt, für den Fall, dass der Angreifer im kommenden Jahr fest verpflichtet wird. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitslosigkeit auf 10-Jahres-Hoch ++ Hunderttausende offene Stellen:Job-Alarm!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/3-mio-arbeitslose-verbandsboss-regierung-muss-endlich-handeln-68b1c7385d3e123a945afc38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1c7385d3e123a945afc39/be09e1f519d42b8ef21319e7bbfabcc4,9f517781?w=992" alt="Arbeitslosigkeit auf 10-Jahres-Hoch ++ Hunderttausende offene Stellen:Job-Alarm!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Für Sozialministerin Bärbel Bas (57, SPD) begann der Freitag wenig erfreulich. Um kurz vor 10 Uhr teilte die Bundesagentur für Arbeit mit: Die Zahl der Arbeitslosen liegt wieder über 3 Millionen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vorab hatte die BA die Zahlen an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[-->Bas<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Berlin gekabelt. Danach waren im August 3,025 Millionen Personen auf Jobsuche. Das sind 153.000 mehr als vor einem Jahr – und so viele wie zuletzt 2015.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders groß ist der Stellenabbau in der Industrie (u. a. Metall, Elektro, Stahl): Dort fielen innerhalb eines Jahres unterm Strich 256.000 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jobs<!--]--><!--]--></a><!--[--> weg. Im Handel waren es 20.000, in der Baubranche 12.000.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gründe für die Job-Flaute: die Dauerkrise der deutschen Wirtschaft und die Sommerpause. BA-Chefin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/andrea-nahles/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33843920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Andrea Nahles</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Wir sind noch mitten in der Talsohle drin. Wir sind noch nicht raus.“ Dabei suchen viele Firmen händeringend neue Mitarbeiter. Laut BA sind aktuell 631.000 Stellen nicht besetzt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verstöße gegen Parteiengesetz:AfD muss mehr als eine Million Euro Strafe zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-afd-millionenstrafe-wegen-illegaler-spenden-684436cf28e5c13c1b0561c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684436cf28e5c13c1b0561c4/6b62aef981822b6a4dde684dd7f157cc,d086f483?w=576" alt="Verstöße gegen Parteiengesetz:AfD muss mehr als eine Million Euro Strafe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Unzulässige Spenden, falsche Angaben – die Verstöße gegen das Parteiengesetz sind vielfältig. Und sie kosten die Betroffenen einige Millionen Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit ihrem Einzug in den Bundestag 2017 muss die AfD tief in die Tasche greifen: rund 1,1 Millionen Euro Strafen wegen Verstößen gegen das Parteiengesetz – mehr als alle anderen Parteien zusammen! Das zeigt eine Übersicht der Bundestagsverwaltung, über die die „WELT am Sonntag“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: Besonders ins Gewicht fielen verdeckte Unterstützungsleistungen der Schweizer Goal AG für AfD-Landesverbände sowie eine illegale Spende aus der Schweiz in Höhe von fast 400.000 Euro. Auch fehlerhafte Rechenschaftsberichte führten zu Rückforderungen. Über eine Strafzahlung von rund 108.000 Euro muss nach einer Klage der AfD das Bundesverwaltungsgericht entscheiden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die AfD versucht, den Imageschaden kleinzureden: „Insbesondere in den ersten Jahren konnte die AfD bisher nicht auf den Erfahrungsschatz im Umgang mit Spenden zurückgreifen, den andere Parteien in Jahrzehnten gesammelt haben“, sagte Bundesschatzmeister Carsten Hütter (61). Heute werde jede Spende streng geprüft, es gebe ein „Sechs-Augen-Prinzip“ sowie intensive Schulungen.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eifersuchts-Drama!:Iris hatte Angst vor der nächsten Yvonne</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iris-klein-und-stefan-braun-eifersuchts-drama-um-diese-frau-68b19a975d3e123a945af7ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b19a975d3e123a945af7eb/193f278a72bd5386fe2a9dd22dd72c28,59b44595?w=576" alt="Eifersuchts-Drama!:Iris hatte Angst vor der nächsten Yvonne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Worms (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Es war wie das Aufreißen einer alten Wunde: Als der Lebensgefährte von Iris Klein bei Dreharbeiten eine andere Frau kennenlernte, kochte die Katzenberger-Mama vor Eifersucht und machte kurzzeitig Schluss. BILD sprach exklusiv mit der Lady, in der Iris die nächste Yvonne Woelke sah.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einem Monat schockte Iris Klein ihre Fans, als sie alle gemeinsamen Fotos mit ihrem Freund Stefan Braun bei Instagram löschte. Sie schrieb: „Ich habe gelernt, wer einen Platz an meinem Tisch verdient. Und wer dort nie wieder sitzen wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Iris Klein und ihr „Teddybär“ Stefan Braun sind seit Februar 2024 zusammen. Im Juli trennte sie sich von ihm, dann versöhnten sie sich wieder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stefan drehte für die TV-Show „Darts Party“ („Sport 1“) in der Dominikanischen Republik. Für die Produktion waren auch andere Frauen vor Ort, die sich mit ihm anfreundeten. Wie BILD aus Produktionskreisen erfuhr, verstand sich der 48-Jährige besonders gut mit Teilnehmerin Nazret. Ihretwegen machte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/iris-klein/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-27989168.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iris Klein<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihrem Freund Schluss!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuern, Gehalt und Wohnen!:So lockt Dubai Deutsche an</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/so-lockt-dubai-deutsche-an-steuern-gehalt-und-wohnen-68af1a938c33b226bcae9deb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af1a938c33b226bcae9dec/b1b75da5286fab9164afdb07bca42b8a,f21a2842?w=992" alt="Steuern, Gehalt und Wohnen!:So lockt Dubai Deutsche an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit neun Koffern, Designer-Taschen und Sohn Rocco im Schlepptau ist TV-Star Verona Pooth nach Dubai ausgewandert. Sie ist nicht allein – immer mehr Deutsche suchen ihr Glück am Persischen Golf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Steuerfrei leben, 365 Tage Sonne und eine sichere Umgebung ziehen viele an. Doch was bedeutet es wirklich, in Dubai zu leben? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie hoch die Lebenshaltungskosten in Dubai sind, welche Gehälter Sie brauchen, um dort gut zu leben, und warum viele Deutsche auch gleich eine Wohnung oder ein Haus dort kaufen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dritter tödlicher Crash auf A38 in einer Woche:Porsche-Fahrer (29) kracht bei Regen gegen Brücke – tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/nordhausen-porsche-verunglueckt-auf-a38-bei-starkregen-fahrer-tot-68b294112c691533275637ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b294112c691533275637ac/d73a9956b3441f200015db4c5ebab43d,e7717770?w=576" alt="Dritter tödlicher Crash auf A38 in einer Woche:Porsche-Fahrer (29) kracht bei Regen gegen Brücke – tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nordhausen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Der Porsche liegt völlig zerstört am Straßenrand, das Heck ist vom Aufprall zerquetscht. Trümmer liegen auf der Straße! Der Ausflug eines Autofahrers (29) und seiner Beifahrerin (26) endete in einer Tragödie. Für den Fahrer kam jede Hilfe zu spät.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagnachmittag verlor der Mann auf der A 38 bei Nordhausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bei Starkregen die Kontrolle über seinen Porsche Panamera. Der Wagen rutschte etwa 75 Meter die Böschung entlang – dann schlug er mit dem Heck in einen Brückenpfeiler.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für den Fahrer des Luxus-Sportwagens kam jede Hilfe zu spät – er starb an der Unfallstelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ursache für den Crash ist noch nicht abschließend geklärt. Doch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat einen Verdacht: Der Porsche-Fahrer war auf regennasser Straße offenbar viel zu schnell unterwegs. Ein Augenzeuge sagte zu „nnz-online“, er sei selbst mit 120 km/h gefahren – und trotzdem noch von dem Sportwagen überholt worden. Wenige Sekunden später passierte das Unglück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/99929584cd0e20b8c1b2b06a2d448b2b,2a02d1bd?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike und Leyla feiern los!:Ein letztes Donnerwetter vor der Traumhochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-feiern-los-ein-letztes-donnerwetter-vor-der-traumhochzeit-68b2851d8c33b226bcaecdec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2851d8c33b226bcaecded/1a73b17141c0b3c51a2fdc5ee13a2023,3a064682?w=576" alt="Mike und Leyla feiern los!:Ein letztes Donnerwetter vor der Traumhochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Regen und Gewitter halten die HEITERs nicht auf! Am Freitagabend feierten Mike und Leyla den Auftakt ihrer großen Hochzeits-Festspiele in Italien mit einem intimen „Family &amp; Friends“-Dinner für ihre 112 Gäste – und einer ordentlichen Portion NASS.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn bevor am heutigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstag ab 16 Uhr das Liebesfinale im Livestream bei BILD gipfelt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, tanzten, lachten, feierten und knutschen sich die Heiters durch Sonnenschein, Regen und Gewitter. Das Wetter ist seit Tagen eine Zitterpartie! Bräutigam Mike Heiter war im Vorfeld wegen des Niederschlags richtig niedergeschlagen, auch Leyla konnte es nicht fassen, witterte schon, dass ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-verzweiflung-zwei-tage-vor-der-traumhochzeit-68b014b9d492032667a5d664"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> verhext wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mike Heiter und Leyla Lahouar heiraten. Mit dem BILD-Wedding-Pass können Sie dabei sein.</p><p class="teaser__text">Düstere Stimmung so kurz vor der Heiters-Traumhochzeit! Was ist bei Mike und Leyla los?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-so-geil-wird-die-live-hochzeit-am-samstag-68aeb9255d3e123a945ac948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb9255d3e123a945ac949/0cae397e99fc3e642d4c9ea8fec68da2,cc8612b7?w=576" alt="BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Was für eine gigantische Woche der Liebe! Harry Styles (31) hat eine neue Flamme, Helene Fischer (41) ist erneut Mama geworden, Taylor Swift (35) ist mit Travis Kelce  (35) verlobt – und Leyla und Mike besiegeln endlich ihr Liebesmärchen in Italien! Hurra, die Heiters-Festspiele sind da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter, die sich im Dschungelcamp 2024 verliebten, feiern am Samstag (30. August) an der malerischen Amalfiküste ihre Traumhochzeit. Nach BILD-Informationen wird die Location mit rund 20.000 Blumen geschmückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetzt schon den „Wedding-Pass“ sichern für alle Infos. Und die große Traumhochzeit live sehen!<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist live dabei – und damit auch Sie, liebe User! Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident tobt:Gericht kassiert Trumps Hammer-Zölle wieder ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-gericht-kassiert-zoelle-von-us-praesident-wieder-ein-68b28f478c33b226bcaece2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b28f478c33b226bcaece2a/aadf0da6ed0c720f51f59416c8a70799,afe83edb?w=656" alt="US-Präsident tobt:Gericht kassiert Trumps Hammer-Zölle wieder ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Wendung im ewigen Hickhack um die aggressive Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump. Ein Berufungsgericht hat seine weitreichenden Zölle auf Importprodukte vorerst einkassiert. Die Entscheidung tritt jedoch nicht vor dem 14. Oktober in Kraft, sodass die US-Regierung noch Zeit hat, sie vor dem Obersten Gerichtshof anzufechten. Wie sich das Urteil auf den Handel mit Staaten auswirkt, mit denen bereits ein Abkommen geschlossen wurde, war zunächst unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Entscheidung des Gerichts bedeutet einen weiteren großen Dämpfer für Trumps  Handelspolitik. Ende Mai hatte ein Bundesgericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/new-york/nachrichten-news-fotos-videos-16974170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->New York<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Zölle aufgehoben und dauerhaft untersagt. Dagegen wehrte sich die Trump-Regierung vor dem Berufungsgericht. Dieses hob die Blockade des New Yorker Gerichts zwar zunächst vorerst auf, um den Fall zu prüfen. Mit seinem Beschluss hält das Berufungsgericht die Entscheidung der unteren Instanz nun aber in großen Teilen aufrecht, auch wenn es die Zölle nicht direkt untersagt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Urteile beziehen sich auf die von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstmals Anfang April angekündigten länderspezifischen Zölle, die Dutzende Handelspartner der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreffen. Danach räumte die US-Regierung Fristen ein, damit die Länder weiter mit den USA verhandeln können. In der Folge veränderten sich einige der Zollsätze. Im Falle der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europäischen Union<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Beispiel gilt seit dem 7. August ein Zollsatz von 15 Prozent auf den Import der meisten EU-Produkte in die USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump begründet seine radikale Zollpolitik mit angeblichen Handelsdefiziten, die für die USA ein nationales Sicherheitsrisiko darstellten – deshalb gebe es einen nationalen Notstand, der die Zölle rechtfertige. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wadephul stellt sich quer:Deutschland stimmt Israel-Sanktionen nicht zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gaza-deutschland-stimmt-israel-sanktionen-der-eu-vorerst-nicht-zu-68b2aa093ac9186c23fa7f8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2aa093ac9186c23fa7f8f/bc89ab3d1f5dedc7d94cf7c24170409e,84b389b1?w=320" alt="Wadephul stellt sich quer:Deutschland stimmt Israel-Sanktionen nicht zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland wird dem Vorschlag der EU-Kommission zur Sanktionierung Israels wegen der katastrophalen humanitären Lage im Gazastreifen vorerst nicht zustimmen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die vorgesehene Einstellung von Zusammenarbeit im Rahmen des Forschungsförderungsprogramms Horizon Europe sei eine Maßnahme, die vermutlich keinen Einfluss auf die politische Willensbildung und auf das militärische Vorgehen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Gazastreifen hätte, erklärte Außenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/johann-wadephul-aktuelle-news-und-infos-FRRAp9KH1zmEw4dqDiGZ"><!-- --><!--[--><!--[-->Johann Wadephul<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU) bei einem EU-Treffen in der dänischen Hauptstadt Kopenhagen. Deswegen sei man von diesen Vorschlägen nicht so sehr überzeugt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wadephul verwies darauf, dass Deutschland stattdessen Waffenlieferungen an Israel einschränke. „Ich glaube, das ist eine sehr gezielte Maßnahme, die sehr wichtig ist und die sehr notwendig ist“, sagte der CDU-Politiker. Sie treffe nämlich das militärische Engagement. Die Wissenschaftskooperation sei dagegen sinnvoll.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am 7. Oktober 2023 überfiel die Terror-Organisation Hamas Israel.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführung der Block-Kinder:Jetzt wird gegen den Ex-BND-Chef Hanning ermittelt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/entfuehrung-der-block-kinder-ermittlungen-gegen-ex-bnd-chef-hanning-68b05ceed492032667a5de69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b05ceed492032667a5de6a/c19269b43303724c5bf2f8b18392b772,867dad7c?w=320" alt="Entführung der Block-Kinder:Jetzt wird gegen den Ex-BND-Chef Hanning ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Ex-Chef des Bundesnachrichtendienstes (BND) hatte Dr. August Hanning (79) die weißeste Weste der Bundesrepublik. Nach BILD-Informationen könnte sein tadelloses Ansehen nun beschmutzt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, warum die Staatsanwaltschaft wegen der Block-Entführung gegen den Juristen ermittelt. Hanning bestreitet diese Vorwürfe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>