<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schule suspendiert Pädagogen, doch ein Gericht macht es rückgängig:Schüler nannten Camper ihres Lehrers „Bumms-Mobil“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/gericht-stoppt-rauswurf-mussten-schuelerinnen-im-bikini-das-auto-des-lehrers-waschen-699d6d487859a5f5c2f119e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d6d487859a5f5c2f119ea/4b1b2a6c38fc1676bdcd7b2c022abcd9,8a110f61?w=992" alt="Schule suspendiert Pädagogen, doch ein Gericht macht es rückgängig:Schüler nannten Camper ihres Lehrers „Bumms-Mobil“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Lehrer steht im Zentrum eines Skandals: Schülerinnen sollen im Bikini sein Auto gewaschen und er soll eine Beziehung zu einer Oberstufenschülerin gehabt haben. Trotz dieser Vorwürfe darf der Pädagoge weiter unterrichten – ein Gericht entschied zu seinen Gunsten. Doch wie kam es zu diesem überraschenden Urteil? 

<!--]--><!--[--><b>Die Bremer Schulbehörde sieht sich den Vorwürfen ausgesetzt, Formfehler begangen zu haben. Eltern und Schüler sind entsetzt. Erfahren Sie, warum der Lehrer wieder im Klassenzimmer stehen darf und welche Details vor Gericht ans Licht kamen. Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„State of the Union“-Rede im Kapitol:Donald Trump: „Dies ist das goldene Zeitalter Amerikas“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-aus-dem-kapitol-donald-trumps-rede-zur-lage-der-nation-699e2d1976d16623d4e8bad8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e2d1976d16623d4e8bad9/0c3f5ac09d264dc23733166453b2f356,aa4d3ade?w=992" alt="„State of the Union“-Rede im Kapitol:Donald Trump: „Dies ist das goldene Zeitalter Amerikas“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist die Nacht der Entscheidung in Washington D.C.! Donald Trump (79) ist im Kapitol – und der Saal bebt! Um Punkt 21 Uhr schreitet der Präsident durch die Reihen. Tosende Standing Ovations begleiten ihn zum Pult. Doch während die Republikaner jubeln, herrscht auf der anderen Seite des Ganges eisiges Schweigen. Die Demokraten erheben sich zwar aus Respekt vor dem Amt, doch ihre Hände bleiben stumm. Kein Klatschen, nur versteinerte Mienen! Zeit für die mit Spannung erwartete „State of the Union“-Rede 2026,</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>die wichtigste politische Rede in den Vereinigten Staaten.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sind die wichtigsten Zitate aus der Grundsatzrede von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Präsident Donald Trump (79)<!--]--><!--]--></a><!--[--> und alle Hintergründe direkt aus Washington.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Applaus und „USA“-Rufe dringen immer wieder durch das US-Kapitol in Washington, D.C.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unterstützung aus dem Publikum: First Lady Melania Trump (55) mit Sohn Barron (19) und Ivanka Trump (44)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer bei Comedy-Legende:Tochter von Hollywood-Star Martin Short stirbt mit 42!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/martin-short-trauert-tragischer-verlust-seiner-tochter-katherine-699e1e47cfca786c686c9bec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e1e47cfca786c686c9bed/ad82f35d398c7dcd489968f5f3d006c4,c001edcf?w=576" alt="Trauer bei Comedy-Legende:Tochter von Hollywood-Star Martin Short stirbt mit 42!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Schicksalsschlag, der kaum in Worte zu fassen ist. Hollywood-Legende Martin Short (75, „Only Murders in the Building“) trauert um seine älteste Tochter Katherine Hartley Short. Sie wurde nur 42 Jahre alt. Wie das US-Portal „TMZ“ berichtet, ereignete sich die Tragödie am Montagabend in den Hollywood Hills. Gegen 18:40 Uhr (Ortszeit) rückten Rettungskräfte und Polizei zu Katherines Haus aus – doch jede Hilfe kam zu spät. Laut Polizeikreisen soll die 42-Jährige durch eine selbstzugefügte Schusswunde gestorben sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem hochemotionalen Statement, das „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/02/24/martin-short-daughter-katherine-dead/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ vorliegt, bestätigte ein Sprecher der Familie den Verlust: „Mit tiefer Trauer bestätigen wir das Ableben von Katherine Hartley Short. Die Familie Short ist am Boden zerstört über diesen Verlust und bittet in dieser Zeit um Privatsphäre. Katherine wurde von allen geliebt und wird für das Licht und die Freude, die sie in die Welt brachte, in Erinnerung bleiben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Martin Short und seine Tochter Katherine (damals 16) am 11. Juni 1998 bei der Premiere von „Akte X“ in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl ihr Vater Martin Short weltweit Millionen zum Lachen bringt, wählte Katherine ein Leben abseits des Blitzlichtgewitters. Nur selten begleitete sie ihren berühmten Papa zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/home-15684852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Premieren<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Galas. Als älteste von drei Geschwistern hielt sie sich aus den Schlagzeilen fern, widmete ihr Leben der Hilfe für andere. Als ausgebildete Sozialarbeiterin (Studium an der NYU und USC) setzte Katherine sich leidenschaftlich für die Organisation „Bring Change To Mind“ ein. Ihr Ziel war es, das Stigma rund um psychische Erkrankungen zu brechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RTL kann 100.000 Euro-Gewinner noch nicht verifizieren:Rätsel um Gewinner des Dschungel-Votings</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-verwirrung-um-100-000-euro-gewinn-699d706a7859a5f5c2f11a61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d706a7859a5f5c2f11a61/9665be3139bb3394c7e5d73296991173,db8e1e8e?w=656" alt="RTL kann 100.000 Euro-Gewinner noch nicht verifizieren:Rätsel um Gewinner des Dschungel-Votings" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit dem Ende des RTL-Dschungelcamps vor rund zwei Wochen wartet ein glücklicher Anrufer auf seine Siegprämie von 100.000 Euro – noch immer ist kein Gewinner offiziell verkündet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz der Veröffentlichung von Finalergebnissen bleibt die Auszahlung aus. Liegt es an technischen Unregelmäßigkeiten oder einer fehlenden Verifizierung? Spekulationen über automatisierte Anrufe und mögliche Manipulationen sorgen für Gesprächsstoff.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter der Verzögerung, was sagt Sender RTL und welche Rolle spielt Gil Ofarim? Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionaler Hintergrund:Außergewöhnliche Countdown-Uhr in der HSV-Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-kuriose-countdown-uhr-in-der-kabine-alle-warten-dass-sie-ablaeuft-699d56e3ee35d0f0647c5745</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d56e3ee35d0f0647c5745/98a736b517da7957c50963dae23130d2,cf156e85?w=320" alt="Emotionaler Hintergrund:Außergewöhnliche Countdown-Uhr in der HSV-Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Countdown-Uhr in der Kabine tickt auf einen emotionalen HSV-Moment hin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was dahintersteckt – mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Experte warnt:660-Milliarden-Blase bedroht jetzt Ihr Depot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-experte-warnt-660-milliarden-blase-bedroht-jetzt-ihr-depot-699da857cfca786c686c9345</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699da857cfca786c686c9345/207254932893f218989fa0278de2c8f4,7e7fc86e?w=320" alt="Börsen-Experte warnt:660-Milliarden-Blase bedroht jetzt Ihr Depot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tech-Giganten pumpen fast 660 Milliarden Dollar in künstliche Intelligenz. Doch nun wächst die Angst: Wird diese Wette zum Risiko für die ganze Börse? Stephan Kemper, Chefmarktanalyst von BNP Paribas, gibt in „Money Mittwoch“ Antworten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norwegen-Zwerg haut Inter Mailand raus:Mega-Sensation in der Champions League!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sensation-in-der-champions-league-norwegen-zwerg-haut-inter-mailand-raus-699e0811cfca786c686c9b12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e0811cfca786c686c9b13/e5e312de4b3fa139a13bd3d4d3ff1766,4ef4dcbc?w=992" alt="Norwegen-Zwerg haut Inter Mailand raus:Mega-Sensation in der Champions League!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strahlende Nordlichter in der Champions League! Bodø/Glimt sorgt für eine faustdicke Königsklassen-Überraschung, haut Vorjahresfinalist und Serie-A-Spitzenreiter Inter Mailand aus dem Wettbewerb! Nach dem 3:1-Heimsieg vergangene Woche im Hinspiel setzt sich der norwegische Fußball-Zwerg (Bodø hat nur rund 50.000 Einwohner – allein das Mailänder Guiseppe-Meazza-Stadion fasst 75.817 Zuschauer …) auch auswärts mit 2:1 durch, steht sensationell im Achtelfinale. Dort trifft das Team auf Manchester City oder Sporting aus Lissabon. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die unglaubliche Reise des krassen Außenseiters geht also weiter. Bereits in der Ligaphase hatte Bodø/Glimt für sensationelle Siege gegen Manchester City (3:1) und bei Atlético Madrid (2:1) gesorgt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Mailand sehen sich die Norweger von Beginn an energischen Angriffen Inters ausgesetzt, verteidigen tapfer, werfen sich in jeden Schuss der Gastgeber. Und davon gibt es eine Menge – aber kaum etwas richtig Zwingendes. Zur Pause ist die Bilanz eindeutig: 12:1 Torabschlüsse, 7:0 Ecken und 74 Prozent Ballbesitz für Inter. Aber: Die Norweger halten vor den Augen von Brasilien- und Inter-Legende Ronaldo das 0:0. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Wechsel leistet sich der Ex-Dortmunder Manuel Akanji (30) einen folgenschweren Patzer. Im Spielaufbau verliert der Inter-Verteidiger als letzter Mann den Ball gegen Bodøs Ole Didrik Blomberg (25), der scheitert noch an Inter-Keeper Yann Sommer (37), doch der mitgelaufene Ex-Frankfurter Jens Petter Hauge (26) staubt ab, trifft zur sensationellen Führung für die Gäste (58.). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrags-Gipfel mit Nmecha! Kovac rüttelt Adeyemi wach! Neuer Vertrag für Top-Talent!:So plant der BVB die Bayern-Attacke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vertrags-gipfel-mit-nmecha-so-plant-borussia-dortmund-die-bayern-attacke-699d7d3c1abe4229fa92cc29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7d3c1abe4229fa92cc2a/ae1a29c5c792732641a889d8415887c0,d91551c6?w=576" alt="Vertrags-Gipfel mit Nmecha! Kovac rüttelt Adeyemi wach! Neuer Vertrag für Top-Talent!:So plant der BVB die Bayern-Attacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim BVB werden derzeit viele Gespräche über die Zukunft geführt... </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der erste Vertrags-Gipfel wegen Felix Nmecha verlief! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Nmechas Berater über die Zukunft des Mittelfeld-Stars sagt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Trainer Kovac Adeyemi mitgab! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kramer ledert nach Leverkusen-Spiel:„Das war große Scheiße“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-kramer-nach-leverkusen-spiel-das-war-grosse-scheisse-699e1eda76d16623d4e8ba9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e1eda76d16623d4e8ba9e/8d416384a33a6c831568c426876114c3,cb11c83a?w=576" alt="Kramer ledert nach Leverkusen-Spiel:„Das war große Scheiße“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayer Leverkusen steht im Achtelfinale der Champions League – das sind die guten Nachrichten nach dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-bayer-im-achtelfinale-aber-sorgen-um-topstar-699dfd4c95fc1797991fa6a2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>0:0 gegen Olympiakos Piräus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Nach der Nullnummer im Rückspiel der Play-offs spart Ex-Bundesliga-Star Christian Kramer (35) jedoch nicht an Kritik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kramer: „Da brauchen wir nicht groß drum reden. Dieses Spiel war große Scheiße“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Es ist gut dass, wenn du so ein Spiel in der Saison drin hast, du es wie Leverkusen heute in einer Partie wie gegen Piräus hast. (...) Ich war etwas verwirrt, warum Piräus hier feiert, weil da war mehr drin.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Leverkusen erreicht glanzlos das Champions-League-Achtelfinale, Sorgen um Ibrahim Maza.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgergeld-Bezieherin prahlt im TV:Was ist hier los, dass Betrüger keine Angst haben?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-betruegerin-im-tv-extrem-dreist-paul-ronzheimer-schockiert-699ddd55f15d29bebb940626</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ddd55f15d29bebb940626/40320a03098a957aa076568705564546,3609d489?w=656" alt="Bürgergeld-Bezieherin prahlt im TV:Was ist hier los, dass Betrüger keine Angst haben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie weit ist es in Deutschland gekommen, dass Bürgergeld-Betrüger im TV alles zugeben? So geschehen in der ersten Folge von Paul Ronzheimers Doku-Reihe „RONZHEIMER – Wie geht’s, Deutschland?“ (lief am Dienstagabend auf Sat.1. und jetzt auch bei Join). Da erklärte eine Frau freimütig in die Kamera, dass sie Sozialleistungen kassiert, obwohl sie schwarzarbeiten geht! Und das nicht aus großer Not, sondern weil sie das System ungerecht findet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Szene überrascht sogar den erfahrenen Reporter Paul Ronzheimer. Der BILD-Vize erklärte danach in seinem Podcast auf die Frage, ob er angesichts der Ungerechtigkeiten im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld<!--]--><!--]--></a><!--[-->-System dafür Verständnis habe: „Nein, habe ich nicht.“ Sein Urteil: „Extrem dreist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Journalist spricht Ronzheimer auch mit Betrügern, wenn es darum geht, ein Problem auszuleuchten. In diesem Fall klar: Hier lässt sich ein Sozialsystem zum Schaden der Steuerzahler ausnutzen.  Ein System, dem immer mehr ehrliche Bürger immer weniger vertrauen. Ein System, das von Betrügern vor laufender Kamera verhöhnt wird – offenbar ohne Sorge vor Konsequenzen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Köln (NRW) – Ausreisepflichtig seit 23 Jahren – und trotzdem bekommt der abgelehnte Asy...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falscher Flugplan?:Fischer Air – nun hängt auch ein Flughafen mit drin</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/fischer-air-skandal-kassels-flughafen-im-fokus-699c1dadd2efdf1bd0d2f436</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c1dadd2efdf1bd0d2f436/6f80e60f74b857ae46e6255fb5746af9,498d2d7b?w=320" alt="Falscher Flugplan?:Fischer Air – nun hängt auch ein Flughafen mit drin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird immer verrückter um die dubiose Fluggesellschaft Fischer Air, die noch gar keine Genehmigung, aber schon Tickets verkauft hat. Geschäftsführer Václav Fischer (71) hat versprochen, den Urlaubern das Geld zu erstatten. Jetzt rückt der krisengeschüttelte Flughafen Kassel ins Blickfeld. Auf der verzweifelten Suche nach Flügen am verwaisten Airport (jeden Tag 14.000 Euro Verlust) wurde Fischer Air der rote Teppich ausgebreitet. Doch darf der Flughafen Werbung mit offensichtlich falschen Flugplänen machen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kassels Flughafen-Chef Lars Ernst sucht händeringend nach Flugverbindungen. Es gibt für dieses Jahr nur zwei seriöse Airlines: TUIfly mit sieben Zielen sowie Sky Alps mit Flügen nach Bozen in Südtirol – und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/zuschuesse-erschlichen-staatsanwalt-ermittelt-gegen-fischer-air-chef-69930c96920e7fffb6a74355"><!-- --><!--[--><!--[-->Fischer Air<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Flugplan auf der Airport-Website sind regelmäßige Fischer-Verbindungen nach Las Palmas (Gran Canaria), Heraklion (Griechenland) oder Mallorca angesetzt. Ist Ernst einem dubiosen Geschäftsmann auf den Leim gegangen?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Fischer Air Chef Václav Fischer wird von der Hamburger Staatsanwaltschaft gesucht.</p><p><!--[--><!--[-->Der hessische Verbraucherschützer Peter Lassek ist entsetzt. Er zu BILD: „Der Airport ist für den Inhalt seiner eigenen Website verantwortlich. Und wenn er von fehlerhaften Inhalten oder gar Rechtsverstößen Kenntnis erlangt, muss er aktiv werden. Dies gilt unseres Erachtens insbesondere auch bzgl. der Veröffentlichung offensichtlich fehlerhafter Flugpläne.“ Und tatsächlich: Die Flüge tragen die Kennung „FF“, sollen also von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/zuschuesse-erschlichen-staatsanwalt-ermittelt-gegen-fischer-air-chef-69930c96920e7fffb6a74355"><!-- --><!--[--><!--[-->Fischer Air <!--]--><!--]--></a><!--[-->durchgeführt werden. Lassek: „Der Kassel Airport wusste ja, dass keine Betriebserlaubnis vorlag und bis heute keine vorliegt.“  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Teneriffa:Norwegischer König Harald in Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/auf-teneriffa-norwegischer-koenig-harald-in-klinik-699e0d52aaa4944110c076aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e0d52aaa4944110c076aa/ba07907ced8fd2a53b261eb1c15066fb,4fadd928?w=320" alt="Auf Teneriffa:Norwegischer König Harald in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teneriffa (Spanien) –<!--]--><!--[--><b> Sorge um König </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/norwegen-marius-skandal-ueberschattet-koenig-haralds-geburtstag-67b700d919756d1c4d18c53b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Harald V. von Norwegen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(89)! Der Monarch wurde auf der spanischen Urlaubsinsel Teneriffa ins Krankenhaus eingeliefert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hof teilte am Dienstagabend mit: „Seine Majestät, der König, wurde heute Abend in das Krankenhaus ‚Hospital Universitario Hospiten Sur‘ auf Teneriffa eingeliefert. Der König muss wegen einer Infektion und Dehydrierung behandelt werden. Es geht ihm den Umständen entsprechend gut.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Leibarzt des Königs soll nun umgehend auf die Kanaren-Insel reisen, um das örtliche Gesundheitssystem zu unterstützen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->König Harald und Ehefrau <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/norwegen-koenigin-sonja-87-nach-atemproblemen-aus-klinik-entlassen-680730c755444c4179cdbcc2"><!-- --><!--[--><!--[-->Sonja von Norwegen <!--]--><!--]--></a><!--[-->(88) verbringen derzeit einen Winterurlaub auf Teneriffa. Er hat am Samstag gerade seinen 89. Geburtstag gefeiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:10:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>