<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Suche nach Laura Dahlmeier für heute eingestellt:Die zweite Nacht bei Minusgraden!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/medienberichte-ex-biathletin-laura-dahlmeier-in-pakistan-schwer-verunglueckt-6888bc1e893b255c80db057a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888bc1e893b255c80db057b/7e2aa20c1045118562550271bb66a6f2,c98e4ca?w=992" alt="Suche nach Laura Dahlmeier für heute eingestellt:Die zweite Nacht bei Minusgraden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bangen um die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt. Dahlmeier wurde am Montag von einem Steinschlag erfasst, es gab auch am Dienstag kein Lebenszeichen. Die Suche nach ihr ist vorerst eingestellt worden, wie ein pakistanischer Behördensprecher mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: Es ist zu dunkel! Denn Pakistan liegt zeitlich drei Stunden voraus. Über den Schritt informierte ein Sprecher der Tourismusbehörde vor Ort die Deutsche Presse-Agentur am Abend (Ortszeit). Die Suche werde am kommenden Morgen weitergehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bedeutet: Für Dahlmeier ist es die zweite Nacht bei Minusgraden, in der Nacht sollen die Temperaturen am Laila Peak auf bis zu minus acht Grad sinken, das besagt ein aktueller Wetterbericht. Auf der Höhe von rund 5.700 Metern liegt auch Schnee, es herrschen hochalpine Wetterbedingungen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Durch die globale Erwärmung haben wir mehr Steinschlag“:Bergsteiger-Legende Messner erklärt den Unfall-Berg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/laura-dahlmeier-bergsteiger-legende-reinhold-messner-erklaert-den-unfall-berg-6888efcd70c93f60da13a9ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888efcd70c93f60da13a9f0/a111003f263b10d1ca40b60d0e1ce019,f6eac662?w=576" alt="„Durch die globale Erwärmung haben wir mehr Steinschlag“:Bergsteiger-Legende Messner erklärt den Unfall-Berg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er kennt die Berge wie kein Zweiter – und bangt um unsere Biathlon-Heldin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag verunglückte Laura Dahlmeier (31) beim Bergsteigen in Pakistan. Am Laila Peak (6.069 Meter) wurde sie in rund 5.700 Metern Höhe von Steinschlag getroffen. Bislang konnte ihr nicht geholfen werden, am Dienstag wurde die Suche aufgrund von Dunkelheit eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Laura Dahlmeier ist beim Bergsteigen in Pakistan schwer verunglückt.</p><p class="teaser__text">Laura Dahlmeier kennt das Risiko des Bergsteigens genau, ließ sich 2,5 Jahre ausbilden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Biathlon-Legende Dahlmeier schwer verunglückt:Ihr Ex-Freund stürzte beim Bergsteigen in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-ihr-ex-freund-stuerzte-beim-bergsteigen-in-den-tod-6888c4b5893b255c80db068d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888c4b5893b255c80db068e/75387889ef5b7e04da3009972ea95eb4,320ee6c2?w=576" alt="Biathlon-Legende Dahlmeier schwer verunglückt:Ihr Ex-Freund stürzte beim Bergsteigen in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier (31) ist bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders tragisch: Dahlmeiers Ex-Freund Robert Grasegger starb Anfang Januar 2022 mit nur 29 Jahren bei einem Lawinenunglück in Patagonien. Was damals passiert war und wie Dahlmeier mit der Tragödie umging – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Duisburg bis Mallorca:Wo Merz und seine Minister Sommerurlaub machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/von-duisburg-bis-mallorca-wo-merz-und-seine-minister-urlaub-machen-68875b71893b255c80daf1a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68875b71893b255c80daf1a4/08c8ca58af67560ca23cf05ac072c23f,771ff711?w=656" alt="Von Duisburg bis Mallorca:Wo Merz und seine Minister Sommerurlaub machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich Sommerpause! Auch unsere Politiker dürfen etwas entspannen. Wo suchen die Kabinettsmitglieder ein erholsames Plätzchen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Am Freitag hat <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b> <!--]--><!--]--></a><!--[-->(69, CDU) noch einen Termin im Saarland – erst danach hat er offiziell frei. Im Kanzleramt geht man davon aus, dass er nicht verreist, sondern sich daheim erholt. Seinen Wohnsitz hat Merz in Arnsberg (Sauerland), außerdem besitzt er ein Ferienhaus am Tegernsee (Bayern).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Kanzleramts-Minister <!--]--><!--[--><b>Thorsten Frei</b><!--]--><!--[--> (51, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bleibt erreichbar. Ein Sprecher zu BILD: „Der Minister wird einige Tage mit seiner Familie verbringen. Es wird auch in dieser Zeit einen regelmäßigen Austausch mit dem Kanzleramt geben. Sollte es dienstlich erforderlich sein, wäre jederzeit eine kurzfristige Rückkehr nach Berlin möglich.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Tote in New York:Killer schlenderte mit Sturmgewehr durch Manhattan</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schuesse-in-new-york-killer-schlenderte-mit-sturmgewehr-durch-park-avenue-6888d4a06b59d0250d709e3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888d4a06b59d0250d709e3a/6c2287a675f6c093f76f7f4fc91ee079,13f2ecca?w=320" alt="Vier Tote in New York:Killer schlenderte mit Sturmgewehr durch Manhattan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Szenen, die fast unwirklich erscheinen: Ein Mann mit Sonnenbrille und Turnschuhen läuft durch die Straßen von Manhattan, vorbei an den schicken Wolkenkratzern und den Menschen in weißen Hemden. Doch er trägt nicht wie sie eine Aktentasche – sondern ein Sturmgewehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niemand um ihn herum scheint in der Park Avenue, einer der bekanntesten Adressen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/new-york/nachrichten-news-fotos-videos-16974170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->New York,<!--]--><!--]--></a><!--[--> die tödliche Gefahr zu realisieren. Bis plötzlich Schüsse fallen. Der 27-jährige Shane Tamura, ein ehemaliger Footballspieler, tötete am Montag am Sitz der National Football League (NFL) vier Menschen und schließlich sich selbst.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Sonnenbrille und Gewehr schlendert der Schütze in das Bürogebäude, wo er vier Menschen und sich selbst töten wird<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schütze wollte offenbar gezielt Mitarbeiter und Verantwortliche der Profiliga ermorden. Laut den Ermittlern versuchte er, in die NFL-Büros zu gelangen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/new-york-mann-erschiesst-vier-menschen-und-sich-selbst-68881cc56b59d0250d709234"><!-- --><!--[--><!--[-->nachdem er in der Lobby des Büroturms mehrere Menschen erschossen hatte.<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Das Hauptquartier der NFL befand sich in dem Gebäude und er ist versehentlich mit dem falschen Aufzug hochgefahren“, erklärte der Bürgermeister von New York, Eric Adams (64), am Dienstag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freundinnen wussten ALLES:Bachelor-Lady kurz vor Hochzeit betrogen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bachelor-kandidatin-paulina-vor-hochzeit-betrogen-freundinnen-wussten-alles-68865d400e680a76f4e9746b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68865d400e680a76f4e9746b/48f6162bbcb3549addedbd270c0f45d7,67f808ad?w=320" alt="Freundinnen wussten ALLES:Bachelor-Lady kurz vor Hochzeit betrogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sollte der schönste Tag in ihrem Leben werden – doch dann stand sie kurz vor dem Jawort vor einem Scherbenhaufen. „Bachelor“-Lady Paulina wurde von ihrem Verlobten und ihren beiden besten Freundinnen betrogen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Paulinas Hochzeitstraum zum Albtraum wurde – das lesen Sie mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welt-Konzern steigt für 7 Jahre ein!:Neuer Millionen-Deal für Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neuer-millionen-deal-welt-konzern-steigt-fuer-7-jahre-ein-6888b75dc1c277665e5bf60a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888b75dc1c277665e5bf60b/fd26d92ac757749e1dc3c674b8eb8bc0,b5fe0340?w=576" alt="Welt-Konzern steigt für 7 Jahre ein!:Neuer Millionen-Deal für Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Bayern haben Gespräche mit einem Welt-Konzern erfolgreich abgeschlossen, kassieren so in den kommenden sieben Jahren mehrere Millionen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen Konzern es geht, wie viel Kohle den Münchnern dadurch künftig winkt und  warum der Deal in der Branche für Aufsehen sorgt – nur hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil erst im Oktober:Diddy will mit Mega-Kaution aus dem Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-will-mit-mega-kaution-aus-dem-knast-68892c278f091c7c8852e426</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68892c278f091c7c8852e427/75278f7324111ed902e1ceb5cac02cbf,e49c2157?w=576" alt="Urteil erst im Oktober:Diddy will mit Mega-Kaution aus dem Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Sean „Diddy“ Combs (55) sitzt seit fast einem Jahr hinter Gittern. Jetzt will der Rap-Mogul aus dem Gefängnis raus – mit einem Kautionspaket in schwindelerregender Höhe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit vorigem September sitzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/sean-diddy-comps/thema-sean-combs-alle-infos-t5zPii1aRAC0hsx0NkT0"><!-- --><!--[--><!--[-->Diddy<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem New Yorker Gefängnis. Nach einem wochenlangen Prozess u.a. wegen Gewalt und Sexhandel wartet er jetzt auf die Verkündung seiner Strafe Anfang Oktober. Seine Anwälte versuchen, ihn schon jetzt aus dem Knast zu holen. Vor Gericht haben sie einen Antrag auf Haftentlassung gestellt. Ihr Plan: eine Kaution von 50 Millionen US-Dollar (ca. 43 Mio. Euro), damit Diddy in seinem Wohnsitz in Miami unter Hausarrest gestellt werden kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er würde das Grundstück nur für Gerichtstermine verlassen, heißt es in dem Antrag. Die Verteidiger betonen, ihr Mandant sei weder eine Gefahr für die Öffentlichkeit noch ein Fluchtrisiko. Doch ähnliche Vorstöße hatte der zuständige Richter bereits abgelehnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Hintergrund: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sean-diddy-combs-an-diesem-tag-erfaehrt-er-sein-strafmass-686d6eefd009353a0c964621"><!-- --><!--[--><!--[-->Am 3. Oktober soll das Strafmaß gegen den 55-Jährigen verkündet werden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In einem aufsehenerregenden Prozess hatten Geschworene ihn Anfang Juli in Teilen schuldig gesprochen – allerdings „nur“ wegen Förderung der Prostitution. Von den schwersten Vorwürfen wurde er freigesprochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf griechischen Inseln:Israel-Hasser blockieren mehrfach Kreuzfahrtschiff</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auf-griechischen-inseln-israel-hasser-blockieren-kreuzfahrtschiff-6888e5b66b59d0250d709fb1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888e5b66b59d0250d709fb2/c9c2c74a130cb10a6978dc0ae149c40e,da42c88e?w=656" alt="Auf griechischen Inseln:Israel-Hasser blockieren mehrfach Kreuzfahrtschiff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kreta – <!--]--><!--[--><b>Verstörende Szenen auf den griechischen Inseln: In der vergangenen Woche gab es mehrfach heftige Proteste gegen Urlauber auf einem Kreuzfahrtschiff.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund für die Blockade: Die Reisenden sind </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israelis</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schiff „Crown Iris“ der israelischen Reederei Mano Maritime beginnt seine kurzen Mittelmeer-Exkursionen immer im Hafen von Haifa und fährt dann entweder griechische Inseln oder Zypern an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Hafen der kretischen Stadt Agios Nikolaos haben sich am Dienstag Hunderte Demonstranten versammelt, um gegen das Schiff zu protestieren, das dort anlegte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit einer Woche vermisst:Aleksandra (17) auf dem Schulweg verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-vermisste-aleksandra-17-verschwand-auf-schulweg-688913381e2c7142f3e3f48d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688913381e2c7142f3e3f48d/10898fea109d3a6bf036c1ec16fb3f2d,10a7eae3?w=320" alt="Seit einer Woche vermisst:Aleksandra (17) auf dem Schulweg verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Seit vergangenem Mittwoch fehlt von Aleksandra Siebert (17) jede Spur. Die Polizei sucht nun mit einem Foto nach der Schülerin und befürchtet, dass sie sich in Gefahr befinden könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Jugendliche verließ am frühen Morgen die elterliche Wohnung in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Osdorf. Ihr Ziel: die Berufsschule. Doch dort kam sie nie an – seitdem ist sie verschwunden. Ihr Aufenthaltsort ist völlig unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz intensiver Bemühungen blieb die Suche der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bislang ohne Erfolg. Die Sorge um das Wohlergehen der 17-Jährigen wächst – die Ermittler schließen eine mögliche Gefährdung nicht mehr aus. Deswegen hat ein Richter nun die Öffentlichkeitsfahndung angeordnet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Laura Dahlmeier ist beim Bergsteigen in Pakistan schwer verunglückt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehr-Unglück:Mindestens zwei Tote bei Hubschrauber-Absturz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hubschrauber-absturz-bei-grimma-2-bundeswehr-angehoerige-tot-geborgen-688901b7fb78b37c64a1979b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688901b7fb78b37c64a1979b/b3743539756e78e13041859972603b45,2c8a0344?w=320" alt="Bundeswehr-Unglück:Mindestens zwei Tote bei Hubschrauber-Absturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Absturz eines von der Bundeswehr genutzten, zivilen Hubschraubers sind zwei Angehörige der Streitkräfte gestorben. Das sagte Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) am Dienstagabend. Die Leichen wurden aus dem Fluss Mulde nahe Grimma in Sachsen geborgen. Eine weitere Person wird noch vermisst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD aus Sicherheitskreisen erfuhr, hatte die Hubschrauberbesatzung den Tiefflug gefechtsreal geübt. Dabei sollte auch eine Brücke unterquert werden. Ob sich das Unglück dabei oder kurz danach ereignete, ist bisher nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Teile des Hubschraubers liegen nach dessen Absturz in der Mulde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten der Generalflugsicherheit würden den Vorfall untersuchen, kündigte ein Bundeswehrsprecher an. Gegen Mittag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/hubschrauberabsturz-in-sachsen-bundeswehr-sucht-pilot-6888abe6fb78b37c64a18fee"><!-- --><!--[--><!--[-->waren im Fluss von Paddlern Trümmer des Helikopters entdeckt worden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Bundesverteidigungsministerium hatte zuvor bestätigt, dass ein Hubschrauber im Flugbetrieb der Bundeswehr auf einem Übungsflug abgestürzt sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offizieller Trailer Folge 1:Die Heiters – jetzt wird geheiratet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mike-und-leylas-heiteres-hochzeitsspektakel-im-trailer-6888e571fb78b37c64a19576</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888e571fb78b37c64a19577/fd2c2b89f7a22ffba76c8276fde053e5,67f88e1a?w=992" alt="Offizieller Trailer Folge 1:Die Heiters – jetzt wird geheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mike und Leyla sagen „Heiter“ JA! Der komplette Weg zur Traum-Hochzeit an der Amalfiküste in 4 exklusiven Doku-Folgen. Die große Live-Hochzeit im August macht das Glück perfekt. „Die Heiters – Jetzt wird geheiratet“: Ab dem 31. Juli, immer donnerstags um 20:00 Uhr, nur mit BILDplus. Im Web, in der App oder auf dem Smart-TV.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>