<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Donald Trump im Interview:Europa? „Sie reden zu viel. Und sie liefern nicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-im-interview-europa-sie-reden-zu-viel-und-sie-liefern-nicht-6937e52211f914c89b8577ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e52211f914c89b8577cf/65718c88e10f95469172abc21df6fe7b,7a9f63b5?w=992" alt="Donald Trump im Interview:Europa? „Sie reden zu viel. Und sie liefern nicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/als-journalistin-ganz-nah-dran-an-trump-wer-ist-dasha-burns-6937f295c3b4893a9e2b2d1e"><!-- --><!--[--><!--[-->Dasha Burns<!--]--><!--]--></a><!--[--> (33) ist Leiterin des POLITICO-Büros im Weißen Haus. POLITICO ist mit BILD, WELT, ONET und BUSINESS INSIDER im Global Reporters Network verbunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Herr Präsident, vielen Dank, dass Sie sich für dieses Gespräch Zeit nehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Donald Trump: Danke.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>POLITICO hat Sie zur einflussreichsten Person benannt, die Europa prägt – im Rahmen unserer jährlichen Liste „POLITICO 28“. Auf dieser Liste standen in der Vergangenheit unter anderem Präsident Wolodymyr Selenskyj, Ministerpräsidentin Giorgia Meloni und Präsident Viktor Orbán ganz oben. In diesem Jahr hat POLITICO mit der Tradition gebrochen und zum ersten Mal in der jahrzehntelangen Geschichte der P28 einen Amerikaner an die Spitze gesetzt. Und, Herr Präsident, es steht außer Frage, dass Sie eine tektonische Wirkung auf den Kontinent und seine Politik ausüben. Eines der drängendsten Themen in Europa ist derzeit der Krieg zwischen Russland und der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Journalistin ganz nah dran an Trump:Wer ist Dasha Burns?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/als-journalistin-ganz-nah-dran-an-trump-wer-ist-dasha-burns-6937f295c3b4893a9e2b2d1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937f295c3b4893a9e2b2d1f/46343b294ead324253e1a160f3e7cd34,d3dbf573?w=992" alt="Als Journalistin ganz nah dran an Trump:Wer ist Dasha Burns?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D. C. – <!--]--><!--[--><b>Wer verstehen will, wie die USA ticken, kommt an ihr nicht vorbei. Seit Januar dieses Jahres leitet Dasha Burns (33) das POLITICO-Büro im Weißen Haus. POLITICO ist mit BILD, WELT, ONET und BUSINESS INSIDER im Global Reporters Network verbunden. Burns ist eine der wichtigsten Stimmen in der US-Politikberichterstattung und das Gesicht der Berichterstattung rund um US-Präsident Donald Trump (79).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Burns hat sich schnell an die Spitze des US-Journalismus gearbeitet. Klare Fragen, hartnäckige Recherchen, ein feines Gespür für politische Dynamik – damit wurde sie zur gefragten Reporterin. Ihr Wechsel zu POLITICO (gehört wie BILD zu Axel Springer) war für Chefredakteur John Harris ein echter Coup: „Wir könnten nicht begeisterter sein, dass Dasha auf uns setzt“, schrieb er in der Ankündigung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor sie bei POLTICO ihre prägende Rolle einnahm, war sie bereits eine der bekanntesten Polit-Korrespondenten von NBC News. Sie sicherte sich 2024 das erste TV-Interview mit Florida-Gouverneur Ron DeSantis (47) nach dessen Kampagnenstart. Danach übernahm sie die Berichterstattung über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> – war vor Ort, als im Juli 2024 ein Attentat auf den Ex-Präsidenten verübt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihren Interviews sorgte sie immer wieder für Aufsehen. Schlagzeilen machte sie unter anderem mit einem Interview mit John Fetterman (56), als er Kandidat für den Senat (Pennsylvania) war. Ein Gespräch, das die Themen Gesundheit und Transparenz in der Politik auf die Titelseiten brachte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern hatten den Pitbull aufgepäppelt:Familienhund beißt Leon (2) tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/auf-griechischer-ferieninsel-pitbull-beisst-leon-2-tot-6936cc6511f914c89b856b35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936cc6511f914c89b856b36/e05616391c7c5f3f1147640b287a5080,8ad7b0e2?w=576" alt="Eltern hatten den Pitbull aufgepäppelt:Familienhund beißt Leon (2) tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zakynthos (Griechenland) – <!--]--><!--[--><b>Stolz hält der Vater seinen kleinen Leon (2) fürs Foto im Arm. Die Eltern beschreiben den Jungen als das liebste Kind, das man sich vorstellen kann. Doch ihr Familienglück wurde auf furchtbare Weise zerstört. Ein Pitbull, den die Familie kürzlich bei sich aufgenommen hatte, biss den Jungen tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15363317/Pictured-British-two-year-old-mauled-death-familys-pitbull-Greek-holiday-island-spooked-hunters-guns.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und zitiert Leons Mama: „Irgendetwas hat ihn plötzlich übermannt, und in den 30 Sekunden, die wir hineingingen, wanderte Leon zu ihm hinüber, und dann war alles vorbei.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robbie Deeth und ihr Mann Loukas waren laut der britischen Zeitung vor ein paar Jahren von England auf die griechische Ferieninsel Zakynthos gezogen. Dort haben sie mehrere Tiere, neben Hunden auch Pferde und Katzen. Den Pitbull habe ihr Mann als abgemagerten Streuner gefunden und aufgepäppelt. „Er war immer lieb, er war in der ganzen Zeit, in der wir ihn hatten, weder bissig noch aggressiv“, wird Deeth zitiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Solch ein Pitbull (Symbolfoto) hat den kleinen Jungen (2) tot gebissen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer jetzt entscheidet:Füllkrug vor Rückkehr in die Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wer-jetzt-entscheidet-niclas-fuellkrug-vor-rueckkehr-in-die-bundesliga-6937fd27c3b4893a9e2b2ed3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937fd27c3b4893a9e2b2ed3/dd0f3ae8170ee8ec354bd6f08a21ad79,7343782a?w=656" alt="Wer jetzt entscheidet:Füllkrug vor Rückkehr in die Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niclas Füllkrug will West Ham verlassen, das machte sein Berater zuletzt deutlich. Ein Ziel dabei: die Bundesliga.  

<!--]--><!--[--><b>Jetzt steht der Ex-BVB-Stürmer vor der Rückkehr! Alle Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff vom Putin-Kumpel:Ballon-Terror! Litauen ruft Notstand aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hybrider-angriff-von-putin-kumpel-notlage-nato-land-reagiert-auf-ballon-terror-6937da9211f914c89b8576e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937da9211f914c89b8576e7/aaed3f7b621edb0eee8efb35c459a2f3,d623bf75?w=320" alt="Angriff vom Putin-Kumpel:Ballon-Terror! Litauen ruft Notstand aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vilnius – <!--]--><!--[--><b>Der Terror aus dem Nachbarland hört nicht auf! Litauen ruft wegen Ballons aus Belarus den Notstand aus. Innenminister Wladislaw Kondratowitsch begründet den Schritt nicht nur mit Störungen des Flugverkehrs, sondern auch mit Interessen der nationalen Sicherheit. EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen spricht von einem „inakzeptablen hybriden Angriff“. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Litauen bildet Kinder in Drohnenkursen für Resilienz und Berufe aus.</p><p class="teaser__text">Litauen investiert 500 Millionen Euro in Abwehr gegen russische Drohnen und Ballons.</p><p><!--[--><!--[-->Die Regierung in Minsk weist die Vorwürfe zurück. Fakt ist aber: In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/litauen/thema-litauen-alle-infos-80021556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Litauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> musste in den vergangenen Wochen mehrfach vorübergehend der Betrieb an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughäfen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegen aus Belarus einfliegender Wetterballons ausgesetzt werden. Schmuggler nutzen die Ballons üblicherweise, um Zigaretten illegal ins Land zu bringen – zuletzt flogen immer mehr davon ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Mann schwer verletzt:SEK umstellt Haus nach Messerstecherei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/messerangriff-in-hamburg-sek-umstellt-haus-6938152391e8695eab442b31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938152391e8695eab442b31/da2d89df410e2abea2a0d17c76a08d12,21418d0a?w=320" alt="Ein Mann schwer verletzt:SEK umstellt Haus nach Messerstecherei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Schwer bewaffnete Elitepolizisten gehen in Stellung, umzingeln ein Einfamilienhaus im Hamburger Stadtteil Stellingen. Nach einem Messerangriff bereitet ein Spezialeinsatzkommando (SEK) den Zugriff vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hatte es am Dienstag gegen 12.15 Uhr in dem Haus an der Kieler Straße einen Streit gegeben. Wie viele Personen daran beteiligt waren, ist derzeit unklar. Fest steht: Ein Mann wurde durch Messerstiche verletzt. Das blutende Opfer schleppte sich auf die Straße.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Rettungsdienst brachte das Opfer in die Klinik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Werden wir gut regiert?“-Sendung:Was war das bitte, ARD?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/werden-wir-gut-regiert-sendung-was-war-das-bitte-ard-6937cc813947f45adfbd1ba8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937cc813947f45adfbd1ba9/2d75ca4007d994d63817935cdfbe7321,cfa37986?w=992" alt="„Werden wir gut regiert?“-Sendung:Was war das bitte, ARD?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was war das bitte? Bei der ARD-Sendung „Die 100 – Was Deutschland bewegt“ (</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ardmediathek.de/video/die-100-was-deutschland-bewegt/werden-wir-gut-regiert-oder-politik-show/wdr/Y3JpZDovL3dkci5kZS9CZWl0cmFnLXNvcGhvcmEtMzliYTRjZTUtMTVhMS00NzBhLTg1N2EtYzg0ZmExZjgzYWQx" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>hier </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>abrufbar in der ARD-Mediathek) am Montagabend mit dem Moderator Ingo Zamperoni (51) ging es um die Frage: „Wird Deutschland gut regiert?“ 100 Menschen im Studio und zwei Journalisten debattierten darüber – scheinbar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anna Planken (45) argumentierte FÜR die Regierung („Merz hat geliefert wie bestellt“), Till Nassif (54) GEGEN sie. Das Stimmungsbild am Anfang: 76 der 100 Teilnehmer sagen: Nein, wir werden nicht gut regiert (15 Prozent sagen: Ja, wir werden gut regiert).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gleich darauf entstand der Eindruck: Die Sendung soll die Bürger umstimmen! </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schlandi, das Deutschland-Maskottchen, sorgte für Laola-Jubel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist sogar schon Opa:NFL-Legende (44) vor Sensations-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/er-ist-sogar-schon-opa-nfl-legende-vor-sensations-comeback-6937e21fc3b4893a9e2b2b90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e21fc3b4893a9e2b2b91/53a438ac41d9ef5b8039aee866837f5b,5348aeab?w=576" alt="Er ist sogar schon Opa:NFL-Legende (44) vor Sensations-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wäre DAS Comeback des Jahres!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Quarterback-Legende Philip Rivers (44) ist seit fünf Jahren im Ruhestand. Der gläubige Katholik hat inzwischen zehn Kinder und ist sogar schon Opa. Kehrt er jetzt noch einmal in die NFL zurück?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie das NFL Network berichtet, planen die Indianapolis Colts, Rivers aus dem Ruhestand zu holen! Am Dienstag soll er in Indianapolis an einem Workout teilnehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen der Annahme von Schmiergeldern:Topmanager in China hingerichtet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/todesstrafe-wegen-korruption-ex-topmanager-in-china-hingerichtet-6937d54511f914c89b857699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937d54511f914c89b85769a/8d1d334bf9d7f3a78b3d46c6d0899b9e,e51e64cc?w=576" alt="Wegen der Annahme von Schmiergeldern:Topmanager in China hingerichtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tianjin (China) – <!--]--><!--[--><b>Er soll Schmiergelder angenommen haben. Deswegen wurde ein früherer Topmanager jetzt in China hingerichtet. Das Todesurteil gegen Bai Tianhui sei am Dienstag vollstreckt worden, berichten chinesische Staatsmedien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bai war Geschäftsführer und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/manager/news-fotos-videos-mode-33400814.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manager<!--]--><!--]--></a><!--[--> zweier Tochterfirmen des staatlichen Vermögensverwalters China Huarong. Die Justiz hatte ihm vorgeworfen, zwischen 2014 und 2018 in verschiedenen Positionen insgesamt rund 1,1 Milliarden Yuan (derzeit etwa 134 Millionen Euro) an Schmiergeldern angenommen zu haben. Der Bestechungsfall wurde landesweit bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Bai im Mai 2024 verurteilt. Die Entscheidung, ihn hinzurichten, begründete es mit der außergewöhnlichen Höhe der Bestechungssummen. Der Manager habe seine hochrangigen Positionen ausgenutzt und mit seinen Straftaten den „Interessen des Staates und der Bevölkerung außergewöhnlich großen Schaden zugefügt“, heißt es im Staatsfernsehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bai war in Berufung gegangen, doch das Gericht hatte sie im Februar zurückgewiesen. Das Oberste Gericht bestätigte anschließend das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesurteil<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vor der Hinrichtung traf der Verurteilte noch Verwandte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Konkurrenz lauert:Apple im Umbruch! Top-Manager verlassen Konzern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/apple-in-fuehrungskrise-top-manager-fluechten-6937fc2611f914c89b857a4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937fc2611f914c89b857a4f/0d3cfc8560252239d92e2609c3a83345,24cef910?w=656" alt="Die Konkurrenz lauert:Apple im Umbruch! Top-Manager verlassen Konzern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer mehr Top-Manager verlassen den Konzern – Rivalen reißen sich um die besten Köpfe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Apple brodelt es wie selten zuvor! Ausgerechnet unter Langzeit-CEO Tim Cook (65), der den Kult-Konzern über Jahre stabil hielt, bricht nun eine regelrechte Fluchtbewegung aus der Chefetage los. Die Gerüchte über einen möglichen Abschied des 65-Jährigen bekommen damit neue Nahrung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein in der vergangenen Woche kündigte Apple den Abgang von gleich vier Schwergewichten an:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allesamt direkte Vertraute von Cook – und seit Jahren tragende Säulen des Konzerns.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher Vorreiter:Diese 6 Aktien sind noch besser als Apple</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/apple-verliert-innovationskraft-singularity-group-warnt-6929931dc25edce70ee725fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929931dc25edce70ee725fc/8e866a3dbe3f3b9e5d8c89dc4f98a61e,a9216fc4?w=320" alt="Früher Vorreiter:Diese 6 Aktien sind noch besser als Apple" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Apple, einst der Inbegriff technologischer Innovation, steht plötzlich im Schatten neuerer Tech-Giganten. Der Singularity Innovation Score zeigt: Apples Innovationskraft ist erschreckend niedrig, während andere Unternehmen mit beeindruckenden Wachstumszahlen glänzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sind Apples goldene Zeiten vorbei? Entdecken Sie, welche Firmen die Innovationswelt gerade dominieren und welche Aktien sich jetzt lohnen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stapel-Crash in Wiesbaden:Linienbus schiebt neun Autos aufeinander</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/unfall-in-wiesbaden-linienbus-schiebt-neun-parkende-autos-zusammen-6937cfa491e8695eab4425b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937cfa491e8695eab4425b1/bdb7652410f372a242f24429df30ebd7,b93038e8?w=992" alt="Stapel-Crash in Wiesbaden:Linienbus schiebt neun Autos aufeinander" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Mit ungläubigem Blick steht ein Polizist auf der Straße. Vor ihm sieht es aus, als hätte ein Kind mit Spielzeugautos gespielt und vergessen aufzuräumen. Ein Linienbus schob am späten Abend in Wiesbaden neun parkende Autos in‑, neben- und übereinander.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Montag, kurz vor 23 Uhr: Ein Linienbus war auf der Rathausstraße unterwegs. Plötzlich geriet der Wagen ins Schleudern: „Nach aktuellem Stand erlitt der 57-jährige Busfahrer bei dem Anfahren der Bushaltestelle ,Robert-Krekel-Anlage‘ einen medizinischen Notfall, verlor die Kontrolle über das Fahrzeug und streifte zunächst mit dem rechten Außenspiegel einen Baum“, sagte ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Linienbus wurde nach dem Crash auf „Betriebsfahrt“ gestellt und abgeschleppt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:57:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mail an alle Abonnenten:Netflix meldete Deal, den es noch gar nicht gibt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/netflix-verkuendete-warner-bros-deal-bereits-per-mail-6937e13b11f914c89b85777f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e13b11f914c89b857780/7add6abc8f3df865df1419ec882dfcf1,ff2cf461?w=576" alt="Mail an alle Abonnenten:Netflix meldete Deal, den es noch gar nicht gibt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>In den USA könnte sich einer der größten Deals der Unterhaltungsbranche anbahnen. Netflix und Paramount kämpfen darum, das Hollywood-Studio „Warner Bros.“ zu übernehmen. Die Verhandlungen laufen seit Tagen, die Summen sind riesig, und der Ausgang ist völlig offen. Dabei hat Netflix den geplanten Deal schon verkündet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag gab Netflix bekannt, dass es die Studios- und Streaming-Sparte von Warner Bros. Discovery übernehmen wird. BILD erfuhr jetzt: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/netflix/netflix-alle-infos-78817448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Netflix<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat den möglichen Kauf bereits direkt an seine zahlenden Kunden kommuniziert. Am Samstag erhielten viele Abonnenten eine Mail, in der der Konzern die geplante Übernahme ankündigte. Dass diese Information schon an Nutzer ging, obwohl der Deal wohl noch nicht entschieden ist, sorgt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Staunen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Mail verschickte Netflix an seine aktiven Kunden bereits nach Bekanntwerden des geplanten Deals<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Mail erklärt Netflix, dass der Konzern Warner Bros. inklusive Filmstudio, TV-Sparte, HBO Max und HBO erwerben möchte. Das Schreiben nennt große Reihen, die dadurch unter einem Dach landen könnten. Dazu gehören unter anderem „Harry Potter“ und „Batman“. Netflix verweist auch auf eigene Erfolge wie „Stranger Things“, „Wednesday“ oder „Squid Game“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Berliner Humboldt Forum:Syrer erstochen! 8 Tatverdächtige festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/syrer-20-in-berlin-erstochen-8-tatverdaechtige-festgenommen-693804efc3b4893a9e2b2fda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693804efc3b4893a9e2b2fdb/4644e2e5786b83bfbefe896c68cf7fb0,7017bbef?w=576" alt="Am Berliner Humboldt Forum:Syrer erstochen! 8 Tatverdächtige festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Grausames Verbrechen mitten in Berlin! Am Humboldt Forum fielen in der Nacht zum 12. September 15 Afghanen über drei Syrer her. Ein 20-Jähriger erlag seinen schweren Stichverletzungen. Jetzt hat die Polizei die mutmaßlichen Täter nach BILD-Informationen gefasst. Dies bestätigte die Staatsanwaltschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Gruppen gerieten aus ungeklärten Gründen aneinander. Erst wurden die drei Syrer mit Fäusten und Tritten traktiert, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-einer-der-vielen-messerstiche-ging-ins-herz-des-syrers-68c80269bc538c447095d52c"><!-- --><!--[--><!--[-->dann zückten die Angreifer Messer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zwei der Opfer (22 und 23) erlitten nur leichte Verletzungen. Doch der 20-Jährige wurde schwerst verletzt: Die Klinge traf sein Herz. Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> kämpften Ärzte noch um sein Leben, öffneten seinen Oberkörper, um das Herz zu stimulieren – vergebens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler der 6. Mordkommission fahndeten seither nach den Tätern. Nach BILD-Informationen nahmen am Montag Elite-Polizisten des Spezialeinsatzkommandos (SEK) sowie Zielfahnder stadtweit acht tatverdächtige Afghanen fest.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu der Messerattacke kam es am 12. September. Auch die zwei Begleiter des getöteten Syrers wurden verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:58:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>