<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weiterer möglicher Vergiftungsfall in Istanbul:Kind starb nach Schädlingsbekämpfung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/weiterer-moeglicher-vergiftungsfall-in-istanbul-schon-im-april-soll-ein-kind-gestorben-sein-692562b0c5f48ea560944a67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692562b0c5f48ea560944a68/be065ceaa0eeaf0cdba646afff3c4424,ed74ce7f?w=992" alt="Weiterer möglicher Vergiftungsfall in Istanbul:Kind starb nach Schädlingsbekämpfung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tragischen Tod einer Hamburger Familie in Istanbul tauchen neue beunruhigende Hinweise auf: Offenbar gab es schon Monate zuvor einen ähnlichen Fall – mit tödlichem Ausgang für ein Kind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die türkische Nachrichtenagentur DHA berichtet, starb bereits im April ein dreijähriger Junge, nachdem in der Nachbarwohnung eine Schädlingsbekämpfung durchgeführt worden war. Brisant: Es soll sich um dieselbe Firma handeln, die auch in jenem Hotel in Istanbul tätig war, in dem Mitte November vier Mitglieder einer Hamburger Familie ums Leben kamen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Hotel im Stadtteil Fatih, in dem die Familie aus Hamburg abgestiegen war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut DHA ergab der Autopsiebericht des Kindes, dass der Dreijährige an einer Vergiftung durch Pestizide gestorben ist. Der Junge habe sich zu Hause zunächst übergeben, sei dann ins Krankenhaus gebracht worden – dort konnte man ihm nicht mehr helfen. Der Vater des Kindes stellte Strafanzeige gegen das Schädlingsbekämpfungsunternehmen, die Generalstaatsanwaltschaft Istanbul nahm die Ermittlungen auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlich korrupte Angestellte in Ausländerbehörde:Bayern-Tickets gegen Aufenthaltstitel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-gab-es-bei-ihnen-bayern-tickets-gegen-aufenthaltstitel-69243cfd637be5004f6da5f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243cfd637be5004f6da5f8/2990949c296803489c9fb26ee76fc62c,518045e3?w=992" alt="Mutmaßlich korrupte Angestellte in Ausländerbehörde:Bayern-Tickets gegen Aufenthaltstitel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein brisanter Korruptionsskandal erschüttert die Münchner Ausländerbehörde: Zwei städtische Mitarbeiter sollen illegal Aufenthaltsgenehmigungen gegen Bargeld und Bayern-Tickets ausgestellt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der mutmaßliche Drahtzieher Arben A. soll ahnungslose Ausländer mit falschen Versprechungen in die Falle gelockt haben, während seine vermeintlichen Komplizen im Kreisverwaltungsreferat die notwendigen Dokumente lieferten. 

Was trieb die städtischen Angestellten laut Anklage zu diesen Vergehen und welche Konsequenzen drohen ihnen nun vor Gericht? Erfahren Sie alle Details zu diesem aufsehenerregenden Fall mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Bank kündigt Vertrag:Familien-Unternehmer öffnen Tür zur AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bank-kuendigt-vertrag-familienunternehmer-oeffnen-tuer-zur-afd-692558ab2a4f267f03992945</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692558ab2a4f267f03992945/cd7e6d012aef58cd93adc4652156fc67,4cc1be82?w=656" alt="Deutsche Bank kündigt Vertrag:Familien-Unternehmer öffnen Tür zur AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Heftiger Streit um die deutschen Familienunternehmer! Weil ihr Verband (rund 6500 Mitglieder) jetzt auch offiziell mit AfD-Vertretern reden will, hagelt es Kritik – und zwar von Grünen und CDU gleichermaßen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Eine gesichert rechtsextreme Partei, vor der unsere Sicherheitsbehörden vehement warnen, kann kein Gesprächspartner für Demokratinnen und Demokraten sein“, erklärten die Vize-Vorsitzenden der Grünen-Bundestagsfraktion, Konstantin von Notz (54) und Andreas Audretsch (41), dem Redaktionsnetzwerk Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">SPD wirft Grünen vor, in Kiel die AfD-Brandmauer bewusst eingerissen zu haben.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Von Notz und Audretsch werfen der Präsidentin des Familienunternehmerverbands, Marie-Christine Ostermann (47), vor, mit ihren Aussagen eine persönliche politische Agenda zu verfolgen. Sie spreche nicht für die Mehrheit der Mitglieder.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bisherige System soll gesprengt werden:DFB plant Regionalliga-Reform</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/arbeitsgruppe-fuer-aufstiegsreform-vorschlag-von-juergen-klopp-faellt-durch-6924b0b9eb937070084a12f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924b0b9eb937070084a12f3/55d365aca598cbe479239ae3e4cd3f6b,8b497dfd?w=320" alt="Bisherige System soll gesprengt werden:DFB plant Regionalliga-Reform" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Meister müssen aufsteigen! Unter dem Motto wollen über 50 Vereine wie </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/union-berlin/startseite-union-31148690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Union Berlin</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Schalke 04</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-magdeburg/startseite-magdeburg-55900784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>1. FC Magdeburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oder </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/lok-leipzig/home-80643548.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lok Leipzig</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> eine Reform der Aufstiegsregelung in die 3. Liga erreichen. Zuletzt wurde eine Arbeitsgruppe eingesetzt, die am Montag tagte – und erste Ergebnisse lieferte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb/dfb-alle-infos-76660784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Fußball-Bund (DFB)<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Montag bekannt gab, verständigte sich die 13-köpfige Gruppe darauf, sich "zunächst auf die Reduzierung der Regionalliga auf vier Staffeln zu fokussieren". Eine zweigleisige vierte Profiliga ist vom Tisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bedeutet: Die bisherige fünfgleisige Liga soll gesprengt werden – um in der neu geordneten Struktur den Meistern die Chance zu geben, direkt in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga/home-15770732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->3. Liga<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufzusteigen. Logische Aufteilung wäre in eine Nord-, Ost-, West- und Süd-Staffel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unklar ist noch, wie die Neuaufteilung konkret aussehen soll. Ob die Verbands-Grenzen (wie zum Beispiel im Nordostdeutschen Fußballverband/NOFV) eingehalten werden sollen, oder Vereine aus einem Landesverband in verschiedenen Staffeln auflaufen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glätte-Unfälle im Süden:Streufahrzeug kracht in geparktes Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter-glaette-unfaelle-streufahrzeug-rutscht-gegen-auto-69255f95c5f48ea560944a10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69255f95c5f48ea560944a10/8993487eea918cf03f02f77b5bb11098/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="Glätte-Unfälle im Süden:Streufahrzeug kracht in geparktes Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rot am See – <!--]--><!--[--><b>Der Süden Deutschlands schlittert weiter durch die Woche! Am frühen Morgen wurde mehreren Autofahrern die Glätte auf einer abschüssigen Straße zum Verhängnis: Drei Autos rutschten in Rot am See (Baden-Württemberg) von der Fahrbahn. Selbst ein zur Hilfe gerufenes Streufahrzeug kam ins Schleudern und krachte gegen ein stehendes Auto. Verletzt wurde niemand. Die Durchfahrtsstraße des Teilortes Kleinbrettheim ist derzeit gesperrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 5.20 Uhr kam der erste Wagen von der Straße ab. Ein 49-Jähriger verlor die Kontrolle über sein Fahrzeug, touchierte eine Hauswand und rammte ein Baustellenfahrzeug. Die Polizei schätzt den Schaden auf rund 10.000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenig später erwischte es einen 67-Jährigen. Sein Auto geriet nach links von der Fahrbahn ab und krachte gegen eine Laterne und einen Stein. Schaden: etwa 8000 Euro. Ein weiterer Fahrer kam ebenfalls aus der Spur und streifte mit seinem Fahrzeug eine Mauer. Ob dabei Schaden entstand, war zunächst unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ein herbeigerufenes Streufahrzeug konnte der Glätte nicht trotzen. Es geriet ins Schleudern und fuhr gegen ein stehendes Auto. Die Schadenshöhe ist auch hier noch unbekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff eskaliert in der Fraktion:Donnernder Applaus für den Renten-Aufstand gegen Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rentenstreit-eskaliert-junge-cdu-gegen-spahn-und-merz-69255698c5f48ea56094496d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69255698c5f48ea56094496e/7dcadd20982f636fdde622fcbc2d7485,a5321e4c?w=992" alt="Zoff eskaliert in der Fraktion:Donnernder Applaus für den Renten-Aufstand gegen Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Jungen Wilden in der CDU gegen Kanzler und CDU/CSU-Fraktionschef Spahn: Im Rentenstreit ist plötzlich klar, wo die Sympathien liegen – und zwar bei den Jungen. </b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: In der Fraktionssitzung der Union am Montagabend plätscherte die Debatte um das Rentenpaket (u.a. Mütterrente, 48 Prozent Rentenniveau über 2031 hinaus) zunächst dahin. Mehrere Redner, darunter CDU/CSU-Fraktionschef Jens Spahn (45) machten klar: Sie wollen das Rentenpaket, und zwar schnell. Ihre Botschaft an die jungen Rebellen: Sie müssen ihren Widerstand aufgeben. Ansonsten würde die SPD die Unterstützung für die Ukrainehilfen zurückziehen. Das wäre ein Drama für das von Russland überfallene Land und Europa, so Spahn und andere CDU-Politiker. Laut Teilnehmern gab es dafür mäßigen Applaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann Auftritt des 35-jährigen CDU-Politikers Carl-Philipp Sassenrath, der erst seit März im Bundestag sitzt. Er gehört zu den Jungen, die gegen das Rentenpaket in der jetzigen Form sind. Und er war früher Mitarbeiter im Büro von Spahn.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Mann im Dauerkrisen-Modus. CDU/CSU-Fraktionschef Jens Spahn (45) soll und MUSS das Rentenchaos beenden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Bayern ist interessiert:BVB nimmt Bundesliga-Torjäger ins Visier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-nimmt-bundesliga-torjaeger-ins-visier-6924b418eb937070084a1329</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924b418eb937070084a132a/78a0d881f8f15ae544009552014fec0d,76edcb94?w=576" alt="Auch Bayern ist interessiert:BVB nimmt Bundesliga-Torjäger ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB plant die Zukunft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür haben die Bosse einen Bundesliga-Torjäger im Visier – auch der FC Bayern mischt mit. Um wen es geht und wann er wechseln könnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kidnapper-Chef David Barkay sagt aus:Frau Block bezahlte mich in bar für die Entführung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kidnapper-chef-frau-block-bezahlte-mich-in-bar-fuer-die-entfuehrung-692386cfb524e0ce7f1c5ee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692386cfb524e0ce7f1c5ee1/c3b8454a0b3a8193cb2139e0728bec25,50b42e46?w=656" alt="Kidnapper-Chef David Barkay sagt aus:Frau Block bezahlte mich in bar für die Entführung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein dramatischer Wendepunkt im Prozess gegen Steakhaus-Erbin Christina Block, die wegen Kindesentziehung vor Gericht steht: Der Entführer-Chef David Barkay brach sein Schweigen und offenbarte schockierende Details über die Entführung der Block-Kinder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er vor Ermittlern zu Protokoll gab und was das jetzt bedeuten könnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cathy Hummels’ Soap-Debüt:„Wenn’s mit der Liebe schon nicht klappt …“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/cathy-hummels-feiert-ihr-tv-debuet-bei-sturm-der-liebe-69245bc791f9f84f4b4d68b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69245bc791f9f84f4b4d68b0/c00b2b7fa02773970f6aebb64d5a21ea,aa67321b?w=320" alt="Cathy Hummels’ Soap-Debüt:„Wenn’s mit der Liebe schon nicht klappt …“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Vielleicht ist es der Start einer neuen Schauspielkarriere. Cathy Hummels ist in einer Gastrolle der erfolgreichen ARD-Telenovela „Sturm der Liebe“ im TV zu sehen. Am Montag wurde Folge 4504 ausgestrahlt, am Freitag schon die erste Episode mit ihr (beide sind in der Mediathek abrufbar). Für die Influencerin eine Chance, allen ihr Talent zu beweisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Große Freude bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sturm-der-liebe-alle-infos-und-videos-jCrb1H7yxj1qIqxeB3Vx"><!-- --><!--[--><!--[-->„Sturm der Liebe“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fans, denn es gab wieder einen prominenten Gast im legendären Serienhotel „Fürstenhof“. Im April stand <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/cathy-hummels/cathy-hummels-alle-infos-76662920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cathy Hummels<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ARD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Telenovela in München vor der Kamera, jetzt folgte die Ausstrahlung. Die Moderatorin und Influencerin spielte in zwei Folgen sich selbst. Laut Story checkte sie als Single im Serienhotel „Fürstenhof“ ein, um sich eine Auszeit von Männern und Datingstress zu gönnen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cathy Hummels am Set von „Sturm der Liebe“ auf dem Bavaria-Gelände in München. Die Telenovela spielt im fiktiven Fünf-Sterne-Hotel „Fürstenhof“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Für mich ist mit ,Sturm der Liebe‘ ein Kindheitstraum in Erfüllung gegangen. Ich wollte schon immer schauspielern und plötzlich durfte ich am Fürstenhof einfach ich selbst sein. Ich habe jeden Drehtag geliebt, vor allem die Arbeit mit dem großartigen Cast“, sagte sie zu BILD. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nur schwer zu ertragen“:Deutliche Medienkritik von Lisa Müller</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lisa-mueller-rechnet-mit-medien-ab-nur-schwer-zu-ertragen-69243b853efb35afaeccc440</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243b853efb35afaeccc440/96d9e69bcdec9cf6755314ea8e3d14e2,5374168?w=320" alt="„Nur schwer zu ertragen“:Deutliche Medienkritik von Lisa Müller" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Scharfe Worte von Lisa Müller (36)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-mit-vancouver-whitecaps-im-mls-halbfinale-6922739c18b978b3b9f55b51"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller (36) mit seinen Vancouver Whitecaps den Halbfinal-Einzug<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Major League Soccer (MLS) feiert, hat seine Frau in Deutschland genug. Nach Kritik an ihrem Auftritt bei den German Masters in Stuttgart platzt der Dressurreiterin der Kragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem Interview mit der „Abendzeitung München“ wettert sie, dass es „nur schwer zu ertragen“ sei, wenn Menschen, die aus ihrer Sicht „gelinde gesagt weniger als gar keine Ahnung“ vom Dressursport haben, öffentlich über ihre Platzierungen oder Leistungen urteilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Müller hatte beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reit-Wettbewerb<!--]--><!--]--></a><!--[--> am vergangenen Wochenende mit ihrem Hengst Zonik den siebten Platz im Dressur-Grand-Prix belegt. Der Wettbewerb ist eine internationale Dressurprüfung der höchsten Klasse.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Prozess gegen 13 brutale Linksextremisten:Chef der „Hammerbande“ trug seinen Hass auf der Haut</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/antifa-ost-chef-der-brutalen-hammerbande-in-dresden-vor-gericht-6921928f18b978b3b9f5521d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921928f18b978b3b9f5521e/b09093aeaf96baeefa98b09bc9ce2fa6,a95eb5ef?w=992" alt="Mega-Prozess gegen 13 brutale Linksextremisten:Chef der „Hammerbande“ trug seinen Hass auf der Haut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Johann Guntermann, der als einer der brutalsten Linksextremisten Deutschlands gilt, steht ab 25. November in Dresden vor Gericht – zusammen mit 6 weiteren Mitgliedern der „Antifa Ost“, die inzwischen sogar von der US-Regierung als Terrororganisation eingestuft wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie alle Hintergründe zur Hammerbande, die Chronologie ihrer mörderischen Überfälle, was Guntermann antrieb und wie er sich radikalisierte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kult-Star Udo Kier (†81):„Ich hatte nie Geld! Ich habe immer gespart!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/udo-kier-81-ich-hatte-nie-geld-ich-habe-immer-gespart-692456b23efb35afaeccc718</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692456b23efb35afaeccc719/c5be80dc30a12fe0fd41c9a3263f512c,fb50973d?w=576" alt="Kult-Star Udo Kier (†81):„Ich hatte nie Geld! Ich habe immer gespart!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Springs – <!--]--><!--[--><b>Blitzende Augen, für immer geschlossen. Eisige Augen wie ein Hai. Felsiges Gesicht wie eine Gebirgsschlucht. Laszive Körpersprache wie eine Diva. Er spielte Hitler und Dracula. Aber er war immer er selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kult-Star Udo Kier („Armageddon“, „Hunters“, „Blade“, „Lili Marleen“, „Die Geschichte der O“ &amp; 270 Filme), die ferne deutsche Hollywood-Legende, kam aus dem zerbombten Kriegsschutt einer Kölner Klinik. Seine Mutter rettete ihr Baby am 14. Oktober 1944 aus dem Geröll des Zweiten Weltkriegs.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Udo Kier (damals 59) steht am Rande von Dreharbeiten zu dem Kinofilm „Lulu und Jimi“ in Köln am Rhein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das verschüttete Kind wurde zum Star neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/madonna/queen-of-pop-und-stil-ikone-15815982.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Madonna<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) und Andy Warhol (†58), Arnold Schwarzenegger (78) und Keanu Reeves (61), Bruce Willis (70) und Matt Damon (55), Christoph Waltz (69) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/til-schweiger/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15816734.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Til Schweiger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (61).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute offizielle Borussia-Erklärung:Neuer Stadion-Name für Gladbach</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-neuer-stadion-name-fuer-gladbach-69256667c5f48ea560944ab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69256667c5f48ea560944ab1/76470f690c25518dff67050b5fc8d6e2,3eb2c17b?w=576" alt="Heute offizielle Borussia-Erklärung:Neuer Stadion-Name für Gladbach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 30. Juli 2004 wurde in Gladbach der „Borussia-Park“ eröffnet. Der Klub zog vom legendären „Bökelberg“, auf dem Borussia in den 70er-Jahren gleich fünf Deutsche Meisterschaften feiern konnte, in das neue Stadion am Nordpark.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Gladbach-Boss Rolf Königs (84, war von 2004 bis 2024 im Amt) hatte bewusst darauf verzichtet, den Stadionnamen zu vermarkten: „Der Borussia-Park ist eine Marke und diesen Markennamen werden wir niemals weggeben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>22 Jahre später ändert sich das!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood trifft Bollywood:J.Lo rockt Luxus-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/j-lo-trump-jr-und-tiesto-mega-gaesteliste-bei-bollywood-luxus-hochzeit-6924d62eeb937070084a143b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924d62eeb937070084a143b/cf053076a4c2c07cca596b534dfd170d,f874e2e5?w=320" alt="Hollywood trifft Bollywood:J.Lo rockt Luxus-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was für ein Spektakel in Indien. Jennifer Lopez verwandelt die Hochzeit von Netra Mantena und Vamsi Gadiraju in eine Show, die ganz Udaipur vibrieren lässt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:30:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>