<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit 21 schon Lebensretter – als Held fühlt Luca sich trotzdem nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-21-schon-lebensretter-als-held-fuehlt-luca-sich-trotzdem-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7841-617-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C0px%2C1492px%2C1492px&webp=1" alt="Mit 21 schon Lebensretter – als Held fühlt Luca sich trotzdem nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Luca Kettner hat mit seiner Stammzellenspende jemandem das Leben gerettet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Luca Kettner ist 21 Jahre alt, Student, er spielt in seiner Freizeit Spikeball oder spaziert durch Ottensen – und er hat ein Leben gerettet. Er ist einer von rund 169.000 in Hamburg registrierten Stammzellspendern. Im März hat er seine Stammzellen einer Frau gespendet. Wie ein Held fühlt er sich allerdings nicht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer in Hamburg: HHLA-Mitarbeiter sterben bei russischem Raketenangriff</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drei-hhla-hafenmitarbeiter-bei-russischen-raketenangriff-in-odessa-verstorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago470656008-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=174px%2C393px%2C1314px%2C1314px&webp=1" alt="Trauer in Hamburg: HHLA-Mitarbeiter sterben bei russischem Raketenangriff" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hafenstadt Odessa wird immer wieder zum Ziel russischer Angriffe (Archivbild). Nun sind bei einer Attacke drei HHLA-Mitarbeiter getötet worden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/ABACAPRESS</span></p><p><strong>Bei einem russischen Angriff sind Raketen in den HHLA-Terminal in der ukrainischen Stadt Odessa eingeschlagen. Drei Mitarbeiter des Hamburger Hafenkonzerns kamen am vergangenen Freitag dabei ums Leben, fünf weitere wurden verletzt.</strong></p><p>„Diese Nachricht hat uns tief erschüttert. Unsere Gedanken sind in diesen schweren Stunden bei den Angehörigen der Verstorbenen sowie bei den verletzten Kollegen und ihren Familien“, heißt es von HHLA-Vorstandschefin Angela Titzrath.</p><p>Für die HHLA sei der Angriff auf den Terminal ein schmerzlicher Einschnitt. „Odessa ist und bleibt ein wichtiger Teil unseres Netzwerks. Wir trauern und wir bleiben vereint und solidarisch – mit Odessa, mit der Ukraine“, sagt Titzrath. Die HHLA stehe mit den Betroffenen im Austausch und sorge vor Ort für Unterstützung. Zudem habe man bereits finanzielle Soforthilfe bereitgestellt, um die Angehörigen der verstorbenen Kollegen zu unterstützen, so eine HHLA-Sprecherin am Freitag zur MOPO. Zuerst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 16:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkplätze weg für bessere Gehwege? Anwohner gehen auf die Barrikaden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/wrangelstrasse-rueckbau-von-parkplaetzen-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hamburg-eimsbuettel-wrangelstrasse-petition-bezirksamt-moratorium-koalitionsvertrag-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1550px%2C696px%2C1010px%2C1011px&webp=1" alt="Parkplätze weg für bessere Gehwege? Anwohner gehen auf die Barrikaden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Wrangelstraße sollten im Zuge von Umbaumaßnahmen Parkplätze wegfallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ella Schinkel</span></p><p><b>In Hoheluft-West wehren sich Anwohner gegen den Abbau von Parkplätzen. Jetzt wurden die Umbaumaßnahmen vorerst gestoppt. Die Baumaschinen ziehen wieder ab und die Straßenabsperrungen verschwinden. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 15:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Moderiese gibt auf: Alle Filialen schließen – auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechster-moderiese-gibt-auf-alle-filialen-schliessen-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/528287729-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=209px%2C359px%2C1510px%2C1510px&webp=1" alt="Nächster Moderiese gibt auf: Alle Filialen schließen – auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Modeunternehmen Gerry Weber schließt alle Filialen in Deutschland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Geschäfte von Gerry Weber waren fester Bestandteil deutscher Innenstädte. Doch die Firma geriet unter Druck, Schritt für Schritt zog sie sich zurück. Nun schließt der Modehersteller alle seine Geschäfte – auch die in Hamburg.</strong></p><p>Der insolvente Modehersteller Gerry Weber macht alle seine Läden in Deutschland dicht. Das Unternehmen teilte in Halle/Westfalen mit, dass der vorläufige Gläubigerausschuss dem Übernahmekonzept der spanischen Modefirma Victrix zugestimmt habe. Auch der vorläufige Sachwalter Lucas Flöther habe sein O. K. gegeben. </p><p>Den Angaben zufolge übernimmt das spanische Familienunternehmen die Marke Gerry Weber. Die noch gut 40 Shops und Outlets von Gerry Weber in Deutschland sowie weitere Shops in anderen Staaten sollen hingegen in den kommenden Monaten geschlossen werden. Damit werden auch die beiden verbliebenen Filialen in Hamburg im Alstertal Einkaufszentrum und am Sachsentor in Bergedorf die Türen schließen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kahlschlag-bei-gerry-weber-so-geht-es-mit-den-hamburger-filialen-weiter/">Einst gab es sechs Filialen in Hamburg, unter anderem am Jungfernstieg. </a>Der neue Markeneigentümer möchte die Gerry-Weber-Damenmode in Deutschland künftig über Handelspartner verkaufen, die auch andere Marken im Sortiment haben. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 15:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke im Hauptbahnhof: 39-Jährige griff auch ihren Vater an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/messerattacke-im-hauptbahnhof-39-jaehrige-griff-auch-ihren-vater-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Messerattacke im Hauptbahnhof: 39-Jährige griff auch ihren Vater an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><strong>Am vergangenen Freitag griff eine Frau wahllos Menschen am Hamburger Hauptbahnhof mit einem Messer an. Sie war den Behörden im Norden schon vorher aufgefallen.</strong> <strong>Die Frau soll auch ein Familienmitglied attackiert haben. </strong></p><p>Lydia S., die bei einer Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof 18 Menschen teils lebensgefährlich verletzt hat, soll bereits im Januar ihren Vater angegriffen haben. Der 39-Jährigen wird vorgeworfen, in Großhansdorf in Schleswig-Holstein für den Angriff auf den damals 69-Jährigen einen spitzen Gegenstand benutzt zu haben, wie die Staatsanwaltschaft Lübeck mitteilte. Zuerst hatten die „Lübecker Nachrichten“ berichtet. </p><p>Zudem soll sich die bei dem Vorfall 71 Jahre alte Mutter der Frau bei der Entwaffnung eine Schnittverletzung an der Hand zugezogen haben. Es sei damals ein Ermittlungsverfahren wegen des Verdachts auf gefährliche Körperverletzung eingeleitet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit mehr als 90km/h durch die 30er Zone: Polizei schnappt Raser in AMG und Co.</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-ueb-er-90km-h-durch-die-30er-zone-polizei-schnappt-naechtliche-raser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/imago375936658-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1202px%2C909px%2C793px%2C794px&webp=1" alt="Mit mehr als 90km/h durch die 30er Zone: Polizei schnappt Raser in AMG und Co." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geschoss auf Rädern: Ein AMG-Mercedes vom Typ C63.  (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Pond5 Images</span></p><p><strong>In der Nacht zu Donnerstag hat die Polizei in mehreren Stadtteilen illegale Straßenrennen gestoppt. Gleich drei teilweise hochmotorisierte Autos wurden beschlagnahmt. Vier Männer erwartet nun ein Strafverfahren.</strong></p><p>In Harburg wurde eine zivile Streife gegen Mitternacht auf einen Mercedes CLK aufmerksam, der mit stark überhöhter Geschwindigkeit durch die Buxtehuder Straße raste und die Beamten überholte. In der 30er-Zone fuhr der 20-jährige Fahrer stellenweise mit 94 km/h, beschleunigte immer wieder stark und überholte auf der Wilhelmsburger Reichsstraße mehrfach rechts, so die Polizei. An der Anschlussstelle Wilhelmsburg war Schluss: Führerschein und Auto wurden beschlagnahmt.</p><p>Wenig später, um kurz vor 1 Uhr, beobachteten zivile Einsatzkräfte in Rahlstedt einen Mercedes AMG C63, der mit hohem Tempo stadteinwärts durch die Bekassinenau jagte. Kurz darauf stieß ein BMW M3 dazu – offenbar ein spontanes Rennen. Beide Fahrer missachteten Verkehrsregeln und gefährdeten womöglich andere Verkehrsteilnehmer.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Ballett liegt in Trümmern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-ballett-liegt-in-truemmern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/485154055-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs Ballett liegt in Trümmern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Szene aus dem Stück „The thing with feathers“ von Demis Volpi. Mit diesem Werk stellte er sich im Herbst 2024 dem Hamburger Publikum vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/picture-alliance/Marcus Brandt</span></p><p><b>Applaus und Buhrufe mischen sich, als Ballettdirektor Demis Volpi am vergangenen Sonntag um elf Uhr die Bühne der Staatsoper betritt. Kein Lächeln ist auf seinem Gesicht. Dem akustischen Tumult aus Türenknallen und Kommentaren wie „Geh doch nach Hause!“ hält er stand, um dann die Ballett-Werkstatt zu eröffnen. Seinen ersten Satz „Es ist nicht leicht für mich, hier zu sein!“ kontert sofort jemand aus den Zuschauerreihen: „Für uns auch nicht!“</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychiatrien an der Belastungsgrenze: Warum das System bei Lydia S. versagte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wenn-psychische-gesundheit-zur-ware-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Psychiatrien an der Belastungsgrenze: Warum das System bei Lydia S. versagte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><b>Auch Tage nach der Messer-Attacke am Hauptbahnhof, bei der am vergangenen Freitag 18 Menschen teils lebensgefährlich verletzt wurden, herrscht  Fassungslosigkeit. Unter anderem weil Lydia S. (39) erst einen Tag vor ihrer Tat aus einer psychiatrischen Klinik entlassen wurde. Nicht ihr erster Aufenthalt. Auch in Hamburg war sie zwischenzeitlich in Behandlung, nachdem sie am Flughafen ein Kind angegriffen hatte. Wie kann das sein? Experten erklären, wo unser psychiatrisches System an seine Grenzen stößt – und warum es manchmal komplett versagt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Geschwister-Duo beim Finale von „Jugend forscht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-geschwister-duo-beim-finale-von-jugend-forscht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/shi-eva-und-daniel.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Geschwister-Duo beim Finale von „Jugend forscht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Geschwister Eva (16) und Daniel (14) Shi treten bei „Jugend forscht“ mit ihrem Assistenz-Roboter an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stiftung Jugend forscht e. V</span></p><p><strong>Großer Auflauf zum Finale in Hamburg: Der Wettbewerb „Jugend forscht“ feiert in diesem Jahr seinen  60. Geburtstag. Der Abschlussakt des Jubiläumsjahrgangs findet an der Helmut-Schmidt-Universität der Bundeswehr statt. Mehr als 10.000 Jugendliche haben teilgenommen, im Finale stehen 167 Schülerinnen und Schüler – darunter ein Hamburger Geschwister-Duo, 14 und 16 Jahre alt. Die Sieger werden am Sonntag gekürt.</strong></p><p>In diesem Jahr stehen Projekte wie ein mit Solarstrom betriebenes E-Bike oder eine Software zur Erkennung von Brustkrebs im Jugend-forscht-Finale.</p><p>Die Geschwister Eva (16) und David (14) Shi präsentieren am Sonntag ihren Assistenz-Roboter mit Namen „FindBot“. Er soll älteren oder mobilitätseingeschränkten Menschen helfen, verlorene Gegenstände – wie Handys oder Geldbeutel – zu finden und ihnen zu bringen. Das Duo vom Helene-Lange-Gymnasium hat sich bereits in einem der 16 Landeswettbewerbe durchsetzen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 13:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsverband: Schnelle Klimaneutralität unbezahlbar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungsverband-schnelle-klimaneutralitaet-unbezahlbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/511216139-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=177px%2C143px%2C1564px%2C1564px&webp=1" alt="Wohnungsverband: Schnelle Klimaneutralität unbezahlbar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption"> Die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ will das Vorziehen der Klimaneutralität mit einem Volksentscheid im Oktober erreichen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Eine Volksinitiative will dafür sorgen, dass Hamburg schon 2040 klimaneutral wird, fünf Jahre eher als vom Senat geplant. Der Verband der Wohnungsunternehmen warnt vor immensen Kosten.</strong></p><p>Ein Vorziehen der Hamburger Klimaschutzziele ist nach Ansicht des Verbandes norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW) nicht bezahlbar. Sollten die Hamburger in einem Volksentscheid im Herbst für die Klimaneutralität ab 2040 statt 2045 stimmen, so müssten nach wissenschaftlichen Studien mindestens 40 Milliarden Euro in die rund 900.000 Wohnungen der Hansestadt investiert werden, erklärte der Verband. Das seien pro Wohnung im Schnitt 45.000 Euro. Die Mieten müssten um ein bis zwei Euro pro Quadratmeter zusätzlich angehoben werden. </p><p>Auf eine Verschärfung der Klimaziele und auf das Vorziehen der Klimaneutralität der Stadt auf 2040 konnten sich SPD und Grüne in ihrem neuen Koalitionsvertrag nicht einigen. Dort wird nach wie vor das Jahr 2045 als Zielmarke genannt. Die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ will das Vorziehen der Klimaneutralität mit einem Volksentscheid im Oktober erreichen. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nicht reinigungswürdig“: 500 Quadratmeter Wasser in Moorfleet mit Ölfilm bedeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/500-quadratmeter-wasser-in-moorfleet-mit-oel-bedeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dsc-2593-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C348px%2C1363px%2C1363px&webp=1" alt="„Nicht reinigungswürdig“: 500 Quadratmeter Wasser in Moorfleet mit Ölfilm bedeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte überprüfen den Ölschaden am Moorfleeter Deich. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend versuchte ein Hydraulikbagger am Moorfleeter Deich Höhe 82, ein Boot an Land zu ziehen. Dabei wurde die Hydraulikleitung des Baggers beschädigt und Hydrauliköl gelangte ins Wasser. Im Holzhafen breitete sich ein 500 Quadratmeter großer Ölfilm auf der Wasseroberfläche aus. </strong></p><p>Um 20.07 Uhr wurden die Hamburger Feuerwehr und die Wasserschutzpolizei über die Ölverschmutzung am Moorfleeter Deich alarmiert. Die Polizei geht davon aus, dass die Leitung beschädigt wurde, als der Bagger versuchte, ein Boot an Land zu ziehen.</p><p id="block-f342fe19-50b3-49fc-9363-8a303178d8aa"><strong>Die <a href="https://plus.mopo.de/wochenmopo/">WochenMOPO</a> – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong><br/><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 07:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Leckere Farben“: Udo Lindenberg nimmt Auszeit von der Musik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/udo-lindenberg-will-sich-2025-ganz-der-malerei-widmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/511825343.jpg?resize=300%2C300&crop=1597px%2C383px%2C4589px%2C4593px&webp=1" alt="„Leckere Farben“: Udo Lindenberg nimmt Auszeit von der Musik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ob Musik oder Kunst, Udo Lindenberg ist ein Multitalent. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernd Weissbrod</span></p><p><strong>2025 wird für den Sänger und Hamburger Legende Udo Lindenberg das „Jahr der Malerei“. Udo ist für seine Kunst bereits bekannt. Jetzt möchte er sich eine künstlerische Auszeit von der Musik nehmen und sich ganz den Farben widmen. Doch er verrät auch: Ein bisschen Zeit für die Musik bleibt trotzdem – nur nicht tagsüber. </strong></p><p>Panikrocker Udo Lindenberg („Sonderzug nach Pankow“) plant für 2025 keine neuen Songs, sondern konzentriert sich stattdessen auf seine bildnerische Kunst. „Es wird das Jahr der Malerei“, sagte der Musiker der Deutschen Presse-Agentur. „Ich hab’ zwölf Monate dem schnellen Strich und den leckeren Farben gewidmet.“ Lindenberg malt seit den 1990er Jahren Aquarelle mit Likör – die „Likörelle“.</p><p>Seine nächste Ausstellung hängt ab dem 29. Juni im Schloss Oberhausen – die Anlage werde dann zu „Schloss Udohausen“, sagte der 79-Jährige augenzwinkernd. Doch die Musik sei nicht völlig außen vor: „Nachts bleibt immer Zeit, sich für die nächste Tour fit zu machen und Gedanken zu Melodien zu wälzen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Zahlen: Ostee-Dorsch und Hering erholen sich kaum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/traurige-zahlen-ostee-dorsch-und-hering-erholen-sich-kaum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/466802779-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=295px%2C0px%2C1636px%2C1636px&webp=1" alt="Traurige Zahlen: Ostee-Dorsch und Hering erholen sich kaum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fischkutter fahren vom Peenestrom auf die Ostsee. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Jens Büttner</span></p><p><strong>Im kommenden Jahr dürften es für die Ostseefischer wenig zu fangen geben. Das legen Zahlen des Internationalen Rates für Meeresforschung nahe. Bei Dorsch und Hering sieht es noch immer nicht gut aus.</strong></p><p>Trotz seit Jahren historisch niedriger Fangquoten gibt es bei Dorsch und Hering in der Ostsee keine Erholung des Bestands. Deshalb gebe es auch im nächsten Jahr für die deutschen Fischer nicht viel davon zu fangen, teilte der Verband der deutschen Kutter- und Küstenfischer in Hamburg unter Berufung auf am Mittwoch veröffentlichte Zahlen des Internationalen Rates für Meeresforschung (ICES) mit.</p><p>Damit werde deutlich, „dass die Fischerei keine Rolle bei der Bestandsentwicklung mehr spielt“, sagte Verbandssprecher Claus Ubl. „Es scheint ganz offensichtlich eine Veränderung des Ökosystems abzulaufen, durch die sich die Lebensbedingungen für einige Arten in der Ostsee verschlechtern.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>