<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Waffen-Einsatz in Bahn-Station: Hunderte Personen kontrolliert – Messer gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrollen-am-jungfernstieg-zahlreiche-messer-sichergestellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-18-um-085601.png?resize=300%2C300&crop=663px%2C501px%2C1073px%2C1073px&webp=1" alt="Waffen-Einsatz in Bahn-Station: Hunderte Personen kontrolliert – Messer gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Jungfernstieg gab es am Dienstag eine Waffenkontrolle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bundes- und Landespolizei haben sich am Dienstag am Bahnhof Jungfernstieg (Neustadt) postiert, um dort zur Einhaltung des Waffenverbots Kontrollen durchzuführen. Unterstützt wurden sie dabei von Kräften der DB-Sicherheit. Erneut wurden verbotene Waffen sichergestellt.</strong></p><p>Wie Rüdiger Carstens, Sprecher der Bundespolizei, sagte, begann die Aktion gegen 14 Uhr und dauerte bis in die Abendstunden an. Rund 60 Einsatzkräfte kontrollierten mehr als 300 Personen. Ziel war es laut dem Sprecher, das Dunkelfeld mitgeführter verbotener Gegenstände aufzuhellen und durch verstärkte Kontrollen ein Zeichen zu setzen.</p><p>Bei den Kontrollen wurden sieben Messer gefunden und sichergestellt. Entsprechende Strafverfahren wurden eingeleitet. Dazu zwei Reizgaskartuschen. Bei zwei Kontrollierten wurden Drogen gefunden. Die Bundespolizei wird auch in Zukunft derartige Kontrollen an Hamburger Bahnhöfen durchführen, kündigte sie an.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Männer am Jungfernstieg niedergestochen: Heute soll das Urteil fallen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-messerattacke-am-jungfernstieg-urteil-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/20240829-roeer-4235.jpeg?resize=300%2C300&crop=182px%2C27px%2C916px%2C916px&webp=1" alt="Männer am Jungfernstieg niedergestochen: Heute soll das Urteil fallen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jungfernstieg im August 2024: Ein Mann erlitt aufgrund der Messerstiche schwere Verletzungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>An einem Spätsommerabend gerieten rund 30 Männer am Hamburger Jungfernstieg aneinander. Es wurde geschlagen, getreten und mit Messern zugestochen. Zwei mutmaßlich Beteiligten drohen nun Haftstrafen.</strong></p><p>Im Prozess um eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/massenschlaegerei-am-jungfernstieg-24-jaehriger-mit-messer-verletzt/">Messerstecherei am Jungfernstieg</a> will das Landgericht Hamburg am Mittwoch (13 Uhr) das Urteil gegen zwei Angeklagte verkünden. Die beiden Männer im Alter von 22 und 25 Jahren sind wegen versuchten Totschlags in zwei Fällen, gefährlicher Körperverletzung und schweren Landfriedensbruchs angeklagt, wie die Gerichtspressestelle mitteilte. </p><p>Mit bis zu 25 unbekannten Mittätern sollen sie am Alsteranleger zwei andere junge Männer – nach Polizeiangaben einen 18- und einen ebenfalls 22-Jährigen – zunächst getreten und geschlagen haben. Dann stachen sie laut Anklage mit Messern auf ihre Kontrahenten ein. Dabei verletzten sie den 22-Jährigen schwer. Der 18-Jährige erlitt dank einer schnellen Ausweichbewegung und des Eingreifens seines Begleiters nur eine oberflächliche Verletzung am Bauch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandserie in Hamburger Abrisshaus: Drittes Feuer innerhalb weniger Tage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brandserie-im-abrisshaus-drittes-feuer-innerhalb-weniger-tage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250617brandserie-buxtehuderstrasse054047-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=425px%2C408px%2C1302px%2C1301px&webp=1" alt="Brandserie in Hamburger Abrisshaus: Drittes Feuer innerhalb weniger Tage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im ehemaligen Zentrum für Energie-, Wasser- und
Umwelttechnik der Handwerkskammer brannte es am Dienstag erneut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Dienstagabend brach in einem leerstehenden Gebäude in Harburg ein Feuer aus. Es ist bereits das dritte Mal, dass es dort innerhalb einer Woche brennt.</strong> <strong>Diesmal meldete ein Zeuge sogar eine vermisste Person in der Ruine.</strong></p><p>Die Feuerwehr musste um 21.56 Uhr erneut zu einem Brand in einem Abbruchhaus hinter der Jet-Tankstelle in die Buxtehuder Straße ausrücken. Diesmal mit einem großen Aufgebot, denn ein Zeuge meldete eine vermisste Person im Gebäude, aus dem es beim Eintreffen der Feuerwehr bereits stark rauchte.</p><p>Die Feuerwehr erkundete das leerstehende und heruntergekommene Bürogebäude daraufhin und fand den Brandort im dritten Obergeschoss schnell, dort brannte erneut Unrat. Es befand sich allerdings keine vermisste Person in dem Gebäude, so ein Sprecher der Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streitschlichter den Hals aufgeschlitzt – blutige Silvesternacht auf St. Pauli</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hals-sechs-zentimeter-aufgeschlitzt-prozess-um-blutige-silvesternacht-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-5404-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=560px%2C776px%2C1144px%2C1144px&webp=1" alt="Streitschlichter den Hals aufgeschlitzt – blutige Silvesternacht auf St. Pauli" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (l.) mit seinem Verteidiger im Gerichtssaal des Landgerichts Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathilda Münchenbach</span></p><p><b>Es ist die Silvesternacht, als ein Familienvater fast stirbt. Der 39-Jährige will auf dem Kiez dazwischen gehen, als sich eine Schlägerei anbahnt – und wird in den Hals gestochen. Er überlebt die Attacke nur knapp. Der angeklagte Messerstecher (25) muss sich seit Dienstag wegen versuchten Totschlags vor dem Landgericht Hamburg verantworten – und hat eine andere Sicht auf das Geschehen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sozialarbeiter vom „Drob Inn“ soll mit Drogen gedealt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sozialarbeiter-vom-drob-innsoll-mit-drogen-gedealt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/drob-inn-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=842px%2C358px%2C1305px%2C1305px&webp=1" alt="Sozialarbeiter vom „Drob Inn“ soll mit Drogen gedealt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Drob Inn“ am Hamburger Hauptbahnhof ist eine Anlaufstelle für Drogenabhängige. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Ein Sozialarbeiter des „Drob Inn“ muss sich vor Gericht verantworten. Der 28-Jährige soll mit Rauschgift gehandelt haben. Ein Teil der Drogen soll er aus einem Konsumraum mitgenommen haben.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem Mann gewerbsmäßiges Handeltreiben mit Betäubungsmitteln, unerlaubtes Handeltreiben mit Cannabis sowie unerlaubten Besitz von Betäubungsmitteln vor.</p><p>Das Hamburger „Drob Inn“ liegt in der Nähe des Hauptbahnhofs in St. Georg, es handelt sich um eine Anlaufstelle für Drogenabhängige. Hier können sie unter hygienischen und überwachten Bedingungen konsumieren, was das Infektionsrisiko senkt und Überdosierungen vorbeugt. Die Einrichtung bietet neben warmen Mahlzeiten und medizinischer Versorgung auch umfassende Beratungsangebote, Unterstützung beim Ausstieg aus der Sucht und Hilfe bei sozialen und behördlichen Angelegenheiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Schwarzfahrt hinter Gittern: Initiative kauft Hamburgerin frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/initiative-kauft-hamburger-schwarzfahrerin-aus-gefaengnis-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/65889335-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C421px%2C1212px%2C1211px&webp=1" alt="Wegen Schwarzfahrt hinter Gittern: Initiative kauft Hamburgerin frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Gefängnis in Billwerder (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Wer ohne Fahrschein unterwegs ist, muss mit einer Geldstrafe rechnen. Wird die Strafe nicht gezahlt, droht Haft. Die Kampagne „Freiheitsfonds“ hat nun eine betroffene Hamburgerin aus dem Gefängnis freigekauft.</strong></p><p>Du kommst aus dem Gefängnis frei: Das Projekt „Freiheitsfonds“ kaufte am 12. Juni nach eigenen Angaben bundesweit rund 110 Menschen aus der Haft frei, die wegen Schwarzfahrens einsitzen. Darunter befand sich auch eine Frau aus Hamburg. Verbunden mit der Initiative sei ein Appell an die neue Bundesjustizministerin Stefanie Hubig (SPD), diese Praxis zu beenden, teilte die Kampagne mit.</p><p>Einer dieser befreiten Personen ist eine Frau aus Hamburg. Sie wurde zu einer Haft von 50 Tagen in der Justizvollzugsanstalt Billwerder verurteilt, weil sie die 60 Euro Strafe für das Fahren ohne Ticket nicht zahlen konnte. Am 12. Juni durfte sie nach nur sechs Tagen Haft das Gefängnis wieder verlassen, wie T-Online berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So gut wie jeder kennt ihre Produktionen: Hamburgs Hörspiel-Königin wird 80</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-gut-wie-jeder-kennt-ihre-produktionen-hamburgs-hoerspiel-koenigin-wird-80/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/heikedine-koerting-w-86307286-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C210px%2C1357px%2C1355px&webp=1" alt="So gut wie jeder kennt ihre Produktionen: Hamburgs Hörspiel-Königin wird 80" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heikedine Körting im Geräuschearchiv neben einem Papp-Aufsteller von Alfred Hitchcock</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Sie ist seit Jahrzehnten in Millionen Kinderzimmern zu Gast: Heikedine Körting machte „Die drei ???“ zum erfolgreichsten Hörspiel der Welt. Eine der wichtigsten Frauen der deutschen Popkultur wird 80.</strong></p><p>In der Mitte des Hörspielstudios Europa an der Rothenbaumchaussee steht ein uraltes Aufnahmepult von der Größe einer Kirchenorgel. Magnetbandgeräte mit Holzfurnier, diskret verbunden zu High-End-Elektronik des Jahres 2025. An diesem Pult entstand im Jahr 1979 „Der Super-Papagei“, das allererste Hörspiel der Jugendkrimireihe „Drei ???“. Auch die Serien „TKKG“, „Hanni und Nanni“ oder „Fünf Freunde“ kamen hier in die Welt. Die Frau hinter all diesen Hits, Heikedine Körting, wird am 18. Juni schon 80 Jahre alt. </p><p>Die Regisseurin flitzt noch immer flink in ihrem Studio hin und her. Sie spannt Bänder ein, sie schiebt Regler vor und zurück, sie drückt Knöpfe. Schritte kommen aus dem Lautsprecher, werden halliger – unheimlicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>