<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großfeuer in Hamburger Halle: Der Schaden ist gigantisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-halle-in-jenfeld-schaden-ist-gigantisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-0711-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1117px%2C795px%2C1078px%2C1079px&webp=1" alt="Großfeuer in Hamburger Halle: Der Schaden ist gigantisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlagen aus dem Dach der Autowerkstatt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/werkstatt-in-flammen-rauchwolke-ueber-hamburger-osten/">Feuer in einer Halle in Hamburg-Jenfeld</a> hat ersten Schätzungen zufolge einen Schaden im Millionenbereich verursacht.</strong> <strong>In der Halle sind eine Autowerkstatt, eine Lackiererei und eine Tischlerei untergebracht.</strong></p><p>Die Löscharbeiten zogen sich am Dienstag bis in die späten Abendstunden hin, wie ein Sprecher des Lagezentrums der Feuerwehr mitteilte. Gegen 22.30 Uhr seien demnach die letzten Einsatzkräfte abgerückt.</p><p>Der Brand war am Dienstagnachmittag aus noch ungeklärter Ursache ausgebrochen. Brandermittler begutachten einem Polizeisprecher zufolge den Brandort im Laufe des Tages. Verletzte gab es nach bisherigen Erkenntnissen nicht. Die Feuerwehr warnte in Teilen Jenfelds vor einer leichten Geruchsbelästigung aufgrund von Rauch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politiker, Manager, Richter: Hamburg trauert um Martin Willich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politiker-manager-richter-hamburg-trauert-um-martin-willich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568793861-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C532px%2C1690px%2C1690px&webp=1" alt="Politiker, Manager, Richter: Hamburg trauert um Martin Willich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der CDU-Politiker und Medienmanager Martin Willich verstarb im Alter von 80 Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Studio Hamburg | NDR/Studio Hamburg</span></p><p><strong>Der ehemalige Hamburger Bürgerschaftspräsident, Medienmanager und Verfassungsrichter Martin Willich ist gestorben. Ohne ihn „wäre Studio Hamburg heute nicht, was es ist“, sagte sein Nachfolger Johannes Züll über den langjährigen Vorsitzenden. Im Rathaus wird ab Freitag ein Kondolenzbuch ausliegen und die Trauerflaggen werden gehisst.</strong></p><p>Willich verstarb am Montag, 12. Januar, im Alter von 80 Jahren. „Mit seinem unverwechselbaren Charisma, seinem Humor, strategischem Weitblick und taktischem Geschick hat er unser Unternehmen, das Gelände und das öffentliche Leben in Hamburg nachhaltig geprägt“, heißt es in einer Mitteilung von Studio Hamburg, das Willich von 1984 bis 2011 als Vorsitzender der Geschäftsführung leitete. Seit 2007 produziert die Firma unter anderem die Talkshow „Anne Will“.</p><p>Seit 1965 war Willich Mitglied der CDU und saß von 1970 bis 1974 für die Partei in der Bezirksversammlung Wandsbek, anschließend bis 1995 in der Hamburgischen Bürgerschaft. Dort war der Jurist unter anderem im Rechts-, Innen- und Verfassungsausschuss tätig. In den Jahren 1986 und 1987 übernahm er das Amt des Bürgerschaftspräsidenten. 2005 wurde er auf Vorschlag der CDU von der Bürgerschaft ins Hamburgische Verfassungsgericht gewählt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mäuseplage am Flughafen: Restaurantbetreiber verzweifelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/maeuseplage-am-flughafen-restaurantbetreiber-verzweifelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-20260113-wa0027.jpg?resize=300%2C300&crop=716px%2C34px%2C786px%2C785px&webp=1" alt="Mäuseplage am Flughafen: Restaurantbetreiber verzweifelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mäuseplage am Flughafen: Auf dem Foto sind vier Nager zu erkennen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Da bleibt dem einen oder anderen Passagier am Hamburger Flughafen schon mal das Brötchen im Halse stecken: Zwischen den Dutyfreeshops und den Restaurants im Gate-Bereich tummeln sich Mäuse! Beobachter sprechen von einer wahren Plage. Die Verantwortlichen am Airport haben eine Erklärung dafür – und bitten um Geduld.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kostet der Panoramablick über Hamburg bald Geld?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kostet-der-panoramblick-ueber-hamburg-bald-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/plaza-der-elbphilharmonie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C203px%2C1577px%2C1578px&webp=1" alt="Kostet der Panoramablick über Hamburg bald Geld?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Plaza der Elbphilharmonie in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rabea Gruber/dpa</span></p><p><strong>Die Stadt Hamburg erwägt, künftig doch Eintritt für die Plaza der Elbphilharmonie zu nehmen. „Das ist eine Diskussion, die wir gerade intensiv führen“, so Kultursenator Carsten Brosda (SPD). </strong></p><p>Als Grund nannte Brosda im Interview mit NDR 90,3 den Kostendruck. Das gesamte Geschäftsmodell der Elbphilharmonie sei seinerzeit darauf ausgerichtet gewesen, die Aussichtsplattform zu bewirtschaften.</p><p>„Wir haben immer gesagt, dass die Plaza nur bis auf Weiteres eintrittsfrei bleibt“, sagte Brosda. Hamburg müsse momentan 3,6 Millionen Euro aus der Kultur- und Tourismustaxe dafür einsetzen, dass die Elbphilharmonie auf einen Eintritt für die Aussichtsplattform verzichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schuldenbremse: Steuerzahlerbund nennt Hamburger Politik „verantwortungslos”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/schuldenbremse-steuerzahler-mit-scharfer-kritik-an-rot-gruen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/456904408-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=872px%2C799px%2C879px%2C879px&webp=1" alt="Schuldenbremse: Steuerzahlerbund nennt Hamburger Politik „verantwortungslos”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der Hamburger Senat soll sich im Bund für eine „Weiterentwicklung der Schuldenbremse“ einsetzen. Das wollen die Regierungsfraktionen am Mittwoch in der Bürgerschaft anregen. Die Kreditspielräume sollen erweitert werden, um mehr Geld für Bildung, Klimaschutz oder Forschung zur Verfügung zu haben. Vom Steuerzahlerbund kommt jetzt scharfe Kritik an dem Vorgehen: Hamburg habe kein Einnahmen-, sondern ein Ausgabenproblem.</strong></p><p>SPD und Grüne schlagen vor, die bestehenden Kreditspielräume geringfügig zu erweitern, um Bereiche wie Bildung, Forschung und Klimaschutz sowie den zivilen Katastrophenschutz besser zu fördern. Zudem sprechen sie sich für eine flexiblere Handhabung von Krediten in Notlagen aus, damit finanzielle Verpflichtungen aus Krisenzeiten geordnet auslaufen können.</p><p>„Herausfordernde finanzpolitische Zeiten“ würden das nötig machen, wie sinkende Steuereinnahmen, steigende Kosten und die weltwirtschaftliche Lage. Der Senat soll sich auf Bundesebene für diese Anpassungen einsetzen, fordern Rot-Grün in ihrem Antrag.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer, Rauch, Hilfeschreie: Feuerwehr rettet eingeschlossene Menschen von Balkonen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-rauch-hilfeschreie-anwohner-muessen-von-balkonen-gerettet-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/260114-tvnk-hh-feu2manv5-lurupmp400-08-05-12standbild018.jpg?resize=300%2C300&crop=663px%2C218px%2C862px%2C862px&webp=1" alt="Feuer, Rauch, Hilfeschreie: Feuerwehr rettet eingeschlossene Menschen von Balkonen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungseinsatz der Feuerwehr: Mit Brandhauben auf den Köpfen werden die Bewohner des Hauses in Hamburg-Lurup in Sicherheit gebracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Feuer und starker Rauch in einem Mehrfamilienhaus: Weil es in einem Treppenhaus brannte, waren in der Nacht zu Mittwoch Anwohner in ihren Wohnungen in Lurup eingeschlossen. Sie mussten teilweise über Leitern ins Freie gerettet werden.</strong></p><p>Gegen 23.30 Uhr wurde die Feuerwehr am späten Dienstag in die Warthestraße in Lurup gerufen, sagte ein Sprecher der Feuerwehr der MOPO. In einem Treppenhaus in einem Mehrfamilienhaus war Abfall in Brand geraten. Es habe laute Hilfeschreie gegeben.</p><p>Die Feuerwehr war mit rund 60 Einsatzkräften vor Ort. Das Feuer im Treppenhaus konnte den Angaben nach zügig gelöscht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Streit mit Freundin: Mann randaliert in Hotel – Polizei muss drei Mal kommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/randalierer-klopft-in-stellingen-an-tueren-polizei-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/polizeieinsatz-hamburg-518898878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C287px%2C1421px%2C1423px&webp=1" alt="Wegen Streit mit Freundin: Mann randaliert in Hotel – Polizei muss drei Mal kommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeieinsatz in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Ein Pärchen stritt sich nach einem gemeinsamen Konzertbesuch in Hamburg. Drei Mal musste die Polizei kommen, um den Mann zu beruhigen, der auf der Suche nach seiner Freundin diverse Hotelgäste aus dem Schlaf riss.</strong></p><p>Zum ersten Mal durfte die Polizei gegen 4.30 Uhr in der Kieler Straße aufschlagen, weil ein 33-Jähriger und seine gleichaltrige Freundin sich nach einem Konzertbesuch gestritten hatten. Beide sollen laut Polizei alkoholisiert gewesen sein. </p><p>Vor Ort im Hotel einigten sich die beiden, die Nacht in getrennten Zimmern zu verbringen. Die Polizei zog ab – und musste eine Stunde später direkt wiederkommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bedrohungslage nach Verfolgungsjagd: Polizei schießt auf Auto</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-tonndorf-polizei-schiesst-auf-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260114-id40325-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=769px%2C433px%2C1270px%2C1270px&webp=1" alt="Bedrohungslage nach Verfolgungsjagd: Polizei schießt auf Auto" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg-Tonndorf kam es am frühen Mittwochmorgen zu einem außergewöhnlichen Einsatz: Die Polizei hat auf einen Pkw geschossen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In den frühen Morgenstunden haben Polizisten auf einen schwarzen Mercedes geschossen, der Fahrer soll zuvor geflüchtet sein. Zunächst war noch vieles unklar. Jetzt äußert sich die Polizei.</strong></p><p>Am Mittwoch kurz vor 4 Uhr morgens ist in Tonndorf eine Verkehrskontrolle eskaliert: Als die Besatzung eines Streifenwagens die Maßnahme durchführen wollte, sei der Fahrer ersten Erkenntnissen nach mit seinem Fahrzeug geflüchtet, so ein Sprecher der Polizei zur MOPO. Er sei von Beamten mit mehreren Streifenwagen verfolgt worden. Auf der Tonndorfer Hauptstraße kam der Wagen zum Stehen.</p><p>Als der Wagen stand, kam es den Angaben nach „zu einer Bedrohungslage, woraufhin es zu einer Schussabgabe durch Einsatzkräfte kam.” Es sei niemand verletzt worden. Die Insassen seien vorläufig festgenommen worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke am Jungfernstieg: Richterin meint es gut – und warnt den Angeklagten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messerattacke-am-jungfernstieg-ploetzlich-sagt-die-richterin-ueberlegen-sie-es-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250709-id37585-1.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C210px%2C871px%2C870px&webp=1" alt="Messerattacke am Jungfernstieg: Richterin meint es gut – und warnt den Angeklagten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler des LKA sichern nach der Messerattacke Spuren am Zugang zur Station Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In fünf Tagen hat Arman D. (Name geändert) Geburtstag. Doch statt mit Kuchen und Freunden eine Party zu feiern, wird er seinen 30. in Untersuchungshaft verbringen. Vor knapp einem halben Jahr soll Arman D. am Alsteranleger des Jungfernstiegs auf einen anderen Mann losgegangen sein, ihn mit einem Messer schwer verletzt haben. Jetzt ist der noch 29-Jährige wegen versuchten Totschlags angeklagt. Er sagt zu dem Vorwurf am ersten Prozesstag nichts. Doch zum Schluss kommen direkte Worte der Richterin.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volle Tonnen, alte Tannenbäume: So holt die Müllabfuhr jetzt nach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/volle-tonnen-alte-tannenbaeume-so-holt-die-muellabfuhr-jetzt-nach/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/232437167-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=350px%2C184px%2C1486px%2C1485px&webp=1" alt="Volle Tonnen, alte Tannenbäume: So holt die Müllabfuhr jetzt nach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee und Eis machen die Müllabfuhr in Hamburg beschwerlich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Jan Woitas</span></p><p><strong>Vielen Hamburgern ist es aufgefallen: In den vergangenen Tagen blieb mancherorts Müll liegen. Grund: Beim Extrem-Wetter kam die Müllabfuhr vor allem in kleinen Nebenstraßen nicht immer durch. Was Betroffene jetzt wissen müssen.</strong></p><p>Volle Tonnen, vertrocknete Tannenbäume: Schnee und Eis machten auch der Müllabfuhr den Alltag schwer – und sorgten zum Beispiel in Niendorf oder am Osdorfer Born für liegengebliebenen Müll. Das Problem sei allerdings nicht auf bestimmte Stadtteile beschränkt, sondern tauche schlicht bei engen Straßen auf, sagt der Sprecher der Stadtreinigung, Johann Gerner-Beuerle, der MOPO.</p><p>„Bei der extremen Wettersituation der vergangenen Tage müssen unsere Fahrer vor Ort entscheiden, ob eine Straße sicher befahren werden kann“, erklärt er. „Und in engen Nebenstraßen war das oft nicht gegeben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frischer Gastro-Wind am Hafen: Asia-Kette statt Edel-Grieche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frischer-gastro-wind-am-hafen-asia-kette-statt-edel-grieche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260113-154849-1085-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1038px%2C680px%2C744px%2C744px&webp=1" alt="Frischer Gastro-Wind am Hafen: Asia-Kette statt Edel-Grieche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „To Gao“ hat in der Hamburger Neustadt eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wo früher Lammkoteletts und gegrillter Oktopus auf den Tisch kamen, gibt es jetzt Miso-Suppe und Dumplings: Am ehemaligen Standort des „The Greek“ nahe der Landungsbrücken ist jetzt eine asiatische Kette eingezogen. Speisekarte, Design, Philosophie: Die MOPO erklärt das Konzept.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>