<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Arbeitslosigkeit auf 10-Jahres-Hoch ++ Hunderttausende offene Stellen:Job-Alarm!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/3-mio-arbeitslose-verbandsboss-regierung-muss-endlich-handeln-68b1c7385d3e123a945afc38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1c7385d3e123a945afc39/be09e1f519d42b8ef21319e7bbfabcc4,7e1dbe43?w=992" alt="Arbeitslosigkeit auf 10-Jahres-Hoch ++ Hunderttausende offene Stellen:Job-Alarm!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Für Sozialministerin Bärbel Bas (57, SPD) begann der Freitag wenig erfreulich. Um kurz vor 10 Uhr teilte die Bundesagentur für Arbeit mit: Die Zahl der Arbeitslosen liegt wieder über 3 Millionen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vorab hatte die BA die Zahlen an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[-->Bas<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Berlin gekabelt. Danach waren im August 3,025 Millionen Personen auf Jobsuche. Das sind 153.000 mehr als vor einem Jahr – und so viele wie zuletzt 2015.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders groß ist der Stellenabbau in der Industrie (u. a. Metall, Elektro, Stahl): Dort fielen innerhalb eines Jahres unterm Strich 256.000 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jobs<!--]--><!--]--></a><!--[--> weg. Im Handel waren es 20.000, in der Baubranche 12.000.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gründe für die Job-Flaute: die Dauerkrise der deutschen Wirtschaft und die Sommerpause. BA-Chefin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/andrea-nahles/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33843920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Andrea Nahles</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Wir sind noch mitten in der Talsohle drin. Wir sind noch nicht raus.“ Dabei suchen viele Firmen händeringend neue Mitarbeiter. Laut BA sind aktuell 631.000 Stellen nicht besetzt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD enthüllt:Liverpool und Man City haben Bayern-Star auf der Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-liverpool-und-manchester-city-haben-michael-olise-auf-der-liste-68b0b0fd5d3e123a945aec67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b0b0fd5d3e123a945aec68/b3091688ec08ee3e5bcc49b57920e587,dc1070d4?w=576" alt="BILD enthüllt:Liverpool und Man City haben Bayern-Star auf der Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Starke Leistungen wecken Begehrlichkeiten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Europäische Top-Klubs haben kurz vor Ende der Transfer-Periode einen Star-Kicker des FC Bayern im Fokus. Liverpool und Manchester City sollen ganz heiß sein auf den Spieler. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, um wen es geht und ob sich die Bayern-Fans ernsthaft Sorgen machen müssen, über einen überraschenden Abgang. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eifersuchts-Drama!:Iris hatte Angst vor der nächsten Yvonne</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iris-klein-und-stefan-braun-eifersuchts-drama-um-diese-frau-68b19a975d3e123a945af7ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b19a975d3e123a945af7eb/193f278a72bd5386fe2a9dd22dd72c28,9648856e?w=576" alt="Eifersuchts-Drama!:Iris hatte Angst vor der nächsten Yvonne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Worms (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Es war wie das Aufreißen einer alten Wunde: Als der Lebensgefährte von Iris Klein bei Dreharbeiten eine andere Frau kennenlernte, kochte die Katzenberger-Mama vor Eifersucht und machte kurzzeitig Schluss. BILD sprach exklusiv mit der Lady, in der Iris die nächste Yvonne Woelke sah.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einem Monat schockte Iris Klein ihre Fans, als sie alle gemeinsamen Fotos mit ihrem Freund Stefan Braun bei Instagram löschte. Sie schrieb: „Ich habe gelernt, wer einen Platz an meinem Tisch verdient. Und wer dort nie wieder sitzen wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Iris Klein und ihr „Teddybär“ Stefan Braun sind seit Februar 2024 zusammen. Im Juli trennte sie sich von ihm, dann versöhnten sie sich wieder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stefan drehte für die TV-Show „Darts Party“ („Sport 1“) in der Dominikanischen Republik. Für die Produktion waren auch andere Frauen vor Ort, die sich mit ihm anfreundeten. Wie BILD aus Produktionskreisen erfuhr, verstand sich der 48-Jährige besonders gut mit Teilnehmerin Nazret. Ihretwegen machte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/iris-klein/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-27989168.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iris Klein<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihrem Freund Schluss!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident tobt:Gericht kassiert Trumps Hammer-Zölle wieder ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-gericht-kassiert-zoelle-von-us-praesident-wieder-ein-68b28f478c33b226bcaece2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b28f478c33b226bcaece2b/035cad725bc350380855eb5e86c18043,6e548766?w=992" alt="US-Präsident tobt:Gericht kassiert Trumps Hammer-Zölle wieder ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Wendung im ewigen Hickhack um die aggressive Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump. Ein Berufungsgericht hat seine weitreichenden Zölle auf Importprodukte vorerst einkassiert. Die Entscheidung tritt jedoch nicht vor dem 14. Oktober in Kraft, sodass die US-Regierung noch Zeit hat, sie vor dem Obersten Gerichtshof anzufechten. Wie sich das Urteil auf den Handel mit Staaten auswirkt, mit denen bereits ein Abkommen geschlossen wurde, war zunächst unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Entscheidung des Gerichts bedeutet einen weiteren großen Dämpfer für Trumps  Handelspolitik. Ende Mai hatte ein Bundesgericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/new-york/nachrichten-news-fotos-videos-16974170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->New York<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Zölle aufgehoben und dauerhaft untersagt. Dagegen wehrte sich die Trump-Regierung vor dem Berufungsgericht. Dieses hob die Blockade des New Yorker Gerichts zwar zunächst vorerst auf, um den Fall zu prüfen. Mit seinem Beschluss hält das Berufungsgericht die Entscheidung der unteren Instanz nun aber in großen Teilen aufrecht, auch wenn es die Zölle nicht direkt untersagt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Urteile beziehen sich auf die von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstmals Anfang April angekündigten länderspezifischen Zölle, die Dutzende Handelspartner der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreffen. Danach räumte die US-Regierung Fristen ein, damit die Länder weiter mit den USA verhandeln können. In der Folge veränderten sich einige der Zollsätze. Im Falle der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europäischen Union<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Beispiel gilt seit dem 7. August ein Zollsatz von 15 Prozent auf den Import der meisten EU-Produkte in die USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump begründet seine radikale Zollpolitik mit angeblichen Handelsdefiziten, die für die USA ein nationales Sicherheitsrisiko darstellten – deshalb gebe es einen nationalen Notstand, der die Zölle rechtfertige. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lufthansa-Pilot verbietet Ex-Metro-Chef den Einstieg:Bomben-Spruch am BER – Flugverbot!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/flughafen-muesste-gesprengt-werden-lufthansa-verbannt-ex-metro-chef-cordes-68b19c515d3e123a945af80e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b19c515d3e123a945af80f/416e0ac75d82359260be74555f20cabb,4b524fe6?w=576" alt="Lufthansa-Pilot verbietet Ex-Metro-Chef den Einstieg:Bomben-Spruch am BER – Flugverbot!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-834"><!--[--><!--[--><b>Brisanter Zwischenfall vor dem Lufthansa-Flug LH 1927 nach München am Berliner Flughafen BER: Ex-Metro-Chef Eckhard Cordes (74, aktuell Aufsichtsratschef des Dienstleisters Bilfinger SE) wurde der Einstieg in den Flieger verweigert, nachdem sich der Manager lautstark über den Airport beschwert hatte. Cordes sagte demnach, der Flughafen „sei so schlecht, dass man sich manchmal wünsche, er würde besser in die Luft gesprengt werden“.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-834"><!--[--><!--[-->Für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lufthansa/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19291056.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lufthansa<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kapitän war danach klar: Cordes darf nicht mit. Sogar die Polizei wurde zum Gate gerufen. Lufthansa-Mitarbeiter berichten ihren Kollegen: Cordes sei als „unruly passenger“ abgeladen worden – ein Fachbegriff für einen störenden Passagier. Grund sei seine Wortwahl in Verbindung mit Sprengstoff oder Bombe. Da schrillten beim Personal alle Alarmglocken.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Yoga, Meditation, Joggen? Es gibt auch verblüffendere Tricks gegen Stress.</p><p class="teaser__text">Haarausfall hat viele Ursachen, auch die Wahl des Getränks hat Einfluss!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/99929584cd0e20b8c1b2b06a2d448b2b,2a02d1bd?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike und Leyla feiern los!:Ein letztes Donnerwetter vor der Traumhochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-feiern-los-ein-letztes-donnerwetter-vor-der-traumhochzeit-68b2851d8c33b226bcaecdec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2851d8c33b226bcaecded/1a73b17141c0b3c51a2fdc5ee13a2023,3a064682?w=576" alt="Mike und Leyla feiern los!:Ein letztes Donnerwetter vor der Traumhochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Regen und Gewitter halten die HEITERs nicht auf! Am Freitagabend feierten Mike und Leyla den Auftakt ihrer großen Hochzeits-Festspiele in Italien mit einem intimen „Family &amp; Friends“-Dinner für ihre 112 Gäste – und einer ordentlichen Portion NASS.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn bevor am heutigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstag ab 16 Uhr das Liebesfinale im Livestream bei BILD gipfelt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, tanzten, lachten, feierten und knutschen sich die Heiters durch Sonnenschein, Regen und Gewitter. Das Wetter ist seit Tagen eine Zitterpartie! Bräutigam Mike Heiter war im Vorfeld wegen des Niederschlags richtig niedergeschlagen, auch Leyla konnte es nicht fassen, witterte schon, dass ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-verzweiflung-zwei-tage-vor-der-traumhochzeit-68b014b9d492032667a5d664"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> verhext wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mike Heiter und Leyla Lahouar heiraten. Mit dem BILD-Wedding-Pass können Sie dabei sein.</p><p class="teaser__text">Düstere Stimmung so kurz vor der Heiters-Traumhochzeit! Was ist bei Mike und Leyla los?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-so-geil-wird-die-live-hochzeit-am-samstag-68aeb9255d3e123a945ac948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb9255d3e123a945ac949/0cae397e99fc3e642d4c9ea8fec68da2,cc8612b7?w=576" alt="BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Was für eine gigantische Woche der Liebe! Harry Styles (31) hat eine neue Flamme, Helene Fischer (41) ist erneut Mama geworden, Taylor Swift (35) ist mit Travis Kelce  (35) verlobt – und Leyla und Mike besiegeln endlich ihr Liebesmärchen in Italien! Hurra, die Heiters-Festspiele sind da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter, die sich im Dschungelcamp 2024 verliebten, feiern am Samstag (30. August) an der malerischen Amalfiküste ihre Traumhochzeit. Nach BILD-Informationen wird die Location mit rund 20.000 Blumen geschmückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetzt schon den „Wedding-Pass“ sichern für alle Infos. Und die große Traumhochzeit live sehen!<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist live dabei – und damit auch Sie, liebe User! Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführung der Block-Kinder:Jetzt wird gegen den Ex-BND-Chef Hanning ermittelt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/entfuehrung-der-block-kinder-ermittlungen-gegen-ex-bnd-chef-hanning-68b05ceed492032667a5de69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b05ceed492032667a5de6a/c19269b43303724c5bf2f8b18392b772,867dad7c?w=656" alt="Entführung der Block-Kinder:Jetzt wird gegen den Ex-BND-Chef Hanning ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Ex-Chef des Bundesnachrichtendienstes (BND) hatte Dr. August Hanning (79) die weißeste Weste der Bundesrepublik. Nach BILD-Informationen könnte sein tadelloses Ansehen nun beschmutzt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, warum die Staatsanwaltschaft wegen der Block-Entführung gegen den Juristen ermittelt. Hanning bestreitet diese Vorwürfe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Fehler:„Sie hören von meinem Anwalt“ kann teuer werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/streit-eskaliert-sagen-sie-niemals-sie-hoeren-von-meinem-anwalt-68ac075110d7ca057c8dd46b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac075110d7ca057c8dd46b/4a10395ab10fc4fe672df70d0b1d4d10,fd132a26?w=320" alt="Schwerer Fehler:„Sie hören von meinem Anwalt“ kann teuer werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Streit im Job, mit dem Vermieter oder beim Nachbarschafts-Zoff eskaliert schnell, wenn die Drohung „Sie hören von meinem Anwalt!“ fällt. Doch Vorsicht! Unüberlegte Drohungen können die Fronten verhärten und Lösungen in weite Ferne rücken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt, warum solche Drohungen die eigene Position schwächen und sogar strafbar sein können. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Christy Turlington:Meine Tochter hätte mich fast das Leben gekostet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild-trifft-christy-turlington-meine-tochter-haette-mich-fast-das-leben-gekostet-68b0f4e68c33b226bcaeb81e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b0f4e68c33b226bcaeb81e/551ba5f4144f2a865f408168b574de5f,bf444ffc?w=320" alt="BILD trifft Christy Turlington:Meine Tochter hätte mich fast das Leben gekostet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig –  <!--]--><!--[--><b>Eine Begegnung mit Christy Turlington ist wie eine Reise in die Zeit, in der man seine Ausstrahlung nicht durch Instagram-Filter manipulieren konnte. Lange, bevor es Smartphones gab, gab es die Supermodels. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen Begriff verbindet man seit den 90er Jahren nur mit ganz wenigen Frauen: Unter ihnen Naomi Campbell, Claudia Schiffer – und Christy Turlington. Kaum jemand war erfolgreicher auf dem Laufsteg und vor den Kameras dieser Welt, als die Kalifornierin. Ihre Karriere, die seit über 30 Jahren andauert, hätte allerdings ein jähes Ende nehmen können – ein tödliches.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Venedig, ein altes Theater inmitten von San Marco. Design-Ikone Diane von Fürstenberg hat eingeladen, um Frauen zu ehren, „die es verdienen, gefeiert zu werden“, erklärt sie BILD. Dazu gehört ihrer Auffassung auch Christy Turlington. Natürlich zum einen aufgrund ihrer einzigartigen Laufbahn, aber auch, weil sie sich seit vielen Jahren sehr für die Verbesserung von medizinischer Versorgung von Müttern direkt nach der Geburt einsetzt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Turlington mit BILD-Reporter Tobias Render in Venedig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 07:20:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>