<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwei Tote in Hamburg:Person packt Fahrgast und stürzt sich mit ihm vor U-Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/toedlicher-vorfall-in-hamburg-u-bahn-erfasst-zwei-menschen-697bf8d1fa531953d5215640</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bf8d1fa531953d5215641/fd41be6b3c146ec72c81167fce491667,aa8b2eec?w=992" alt="Zwei Tote in Hamburg:Person packt Fahrgast und stürzt sich mit ihm vor U-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Ein tödlicher Vorfall erschüttert Hamburg: Im Stadtteil Wandsbek sind zwei Menschen von einer einfahrenden U-Bahn erfasst worden und ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach ersten Erkenntnissen haben sich die Personen unabhängig voneinander auf dem Bahnsteig befunden. Mit dem Einfahren der Bahn griff die eine Person die andere und stürzte beide gemeinsam vor den Zug. Es besteht der Verdacht eines Tötungsdeliktes“, sagte ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. Die Mordkommission LKA 41 hat die Ermittlungen übernommen. 
Der Vorfall geschah gegen 22 Uhr an der Haltestelle Wandsbek-Markt. Unklar war zunächst der Hintergrund des Vorfalls.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch bis tief in die Nacht sicherten die Ermittler Spuren an der Haltestelle in Hamburg-Wandsbek<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich finde es schade, dass …“:Jetzt spricht Ex-Frau Verena Ofarim über Jammer-Gil</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-im-dschungelcamp-jetzt-spricht-seine-ex-frau-verena-ofarim-697b14a92c6b7a14efe20452</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b14a92c6b7a14efe20453/7fb0cb70bf0e9e94f1f26eb978b09e92,fb28d659?w=656" alt="„Ich finde es schade, dass …“:Jetzt spricht Ex-Frau Verena Ofarim über Jammer-Gil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Keine Jobs, kein Geld, durch den Davidstern-Skandal das Image ruiniert. Im RTL-Dschungel jammert Gil Ofarim (43) über seine Lebenssituation. Und bringt dabei seine zwei Kinder ins Gespräch. Die stammen aus der Ehe mit Ex-Frau Verena (37). Und die zeigt sich jetzt im exklusiven Gespräch mit BILD verwundert über Gils Äußerungen. Lesen Sie alle Details nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Simone Ballack spricht über den Tod ihres Sohnes:„In der Nacht, in der er gestorben ist, habe ich das gefühlt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-simone-ballack-spricht-ueber-den-tod-ihres-sohnes-697bb62dfa531953d521542a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bb62dfa531953d521542b/b9e0180d271f05fb8f1a0d5192c36659,df9de946?w=320" alt="Simone Ballack spricht über den Tod ihres Sohnes:„In der Nacht, in der er gestorben ist, habe ich das gefühlt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Im Dschungelcamp sprach Simone Ballack (49) am Donnerstagabend über den Tod ihres geliebten Sohnes Emilio (†18). Der junge Mann verunglückte am 5. August 2021 bei einem Quad-Unfall in Portugal tödlich. Er war der gemeinsame Sohn von Simone und ihrem Ex-Mann, dem ehemaligen Fußball-Profi Michael Ballack (49). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der RTL-Show erzählte die Ex-Spielerfrau, wie sie von der Tragödie erfuhr und welche düstere Vorahnung sie hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Simone Ballack (49, l.) und Mirja du Mont (50) amüsieren sich am Lagerfeuer über die Schlafgeräusche ihrer Mitcamper. Dann werden die Gespräche tiefer, Simone zeigt sich nachdenklich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/simone-ballack-im-steckbrief-so-lebt-die-ex-spielerfrau-heute-695e4ad439f407efbce2d26e"><!-- --><!--[--><!--[-->Simone Ballac<!--]--><!--]--></a><!--[-->k mit Mirja du Mont (50) Nachtwache hat, unterhalten sich die beiden Frauen über ganz persönliche Themen. Darunter auch über den Tod von Simones Sohn. Simone: „In der Nacht, in der mein Sohn gestorben ist, habe ich das ja gefühlt. Ich wusste es.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt greift RTL durch:Bauer Patrick mit Tierquälerei im Dschungelcamp?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/jetzt-greift-rtl-durch-bauer-patrick-mit-tierquaelerei-im-dschungelcamp-697bcfa00bddf67c8d5e1bd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bcfa00bddf67c8d5e1bd3/1e4f834e61d2c284e03ded33aa8176b1,4a6d1fbe?w=320" alt="Jetzt greift RTL durch:Bauer Patrick mit Tierquälerei im Dschungelcamp?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist eine der Szenen der aktuellen IBES-Folge – die Stars werden mit ihren Regelverstößen konfrontiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Nach Rabatt-Flaute: Bestseller-Rasierer wieder zum Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ba8a3393ebaf886c7853c/6bdd2fd6742df0478273bcc597f7e108,2493922e?w=576" alt="BILD prüft Schnäppchen:Nach Rabatt-Flaute: Bestseller-Rasierer wieder zum Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann und Frau festgenommen:Verdacht auf Sprengstoff! Autobahn A3 komplett gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/in-bayern-verdacht-auf-sprengstoff-a3-komplett-gesperrt-697c5721fa531953d52158d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c5721fa531953d52158d9/cc834f6264d3e5b5bad521a3eac85352,8c0f3592?w=576" alt="Mann und Frau festgenommen:Verdacht auf Sprengstoff! Autobahn A3 komplett gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesent (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Vollsperrung auf der A3 im bayerischen Landkreis Regensburg! Bei einer Verkehrskontrolle wurden „sprengstoffverdächtige Gegenstände“ entdeckt. Die Polizei sperrte nach dem Fund die Autobahn. Zwei Personen wurden vorläufig festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beide Fahrstreifen der A3 wurden gesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei <!--]--><!--]--></a><!--[-->wurden die verdächtigen Gegenstände bei einer Verkehrskontrolle in der Nacht auf Freitag zwischen Wiesent und Wörth an der Donau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gefunden. Wegen der möglichen Explosionsgefahr entschieden sich die Beamten für eine großräumige Sperrung. Am Morgen staute sich der Verkehr auf der Autobahn und auf der nahen Bundesstraße 8. Worum es sich bei den Gegenständen genau handelt, lässt sich einem Sprecher zufolge noch nicht sagen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Melanias Filmpremiere:„Wir sind zufrieden, so wie es funktioniert“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bei-premiere-von-melanias-doku-trump-statement-zu-moeglichem-iran-angriff-697c0f61fa531953d5215677</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c0f61fa531953d5215677/336002a0ea1f20c5ee2399ff1435484a,d718d443?w=656" alt="Bei Melanias Filmpremiere:„Wir sind zufrieden, so wie es funktioniert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Was für eine glamouröse Filmpremiere! Immerhin ein Dokumentarfilm  über die First Lady der USA. Melania Trump (55) und zahlreiche Gäste haben am Donnerstag (Ortszeit) in Washington den Start von „Melania“ gefeiert. Ein Streifen, der die 20 Tage vor der zweiten Amtseinführung ihres Mannes Donald Trump (79) im Januar 2025 aus ihrer Perspektive schildert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei gab es pikante Einblicke!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-flop-im-kino-melania-film-verkauft-nur-ein-ticket-fuer-erste-vorstellung-6979d3cc4afa95d9b8ca54b6"><!-- --><!--[--><!--[-->„Ich bin sehr stolz auf den Film“, sagte Melania <!--]--><!--]--></a><!--[-->(kam ganz schick in Schwarz von Dolce &amp; Gabbana). Der Präsident lobte die Doku als „sehr wichtig“. Auf die Frage, wie seine Ehe mit Melania sei, antwortete er: „Wir sind zufrieden, so wie es funktioniert.“ „Ich möchte dem Publikum mein Leben zeigen, was es bedeutet, wieder First Lady zu sein, und den Übergang von einer Privatperson zurück ins Weiße Haus“, sagte Melania Trump Reportern, während sie mit ihrem Mann über einen anthrazitfarbenen Laufsteg statt eines üblichen roten Teppichs ging.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Medienrummel im Trump-Kennedy-Center war groß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todesschüsse in Minneapolis:Trump straft Ministerin Kristi Noem ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-stellt-kristi-noem-nach-todesfaellen-aufs-abstellgleis-697b352ce4f9f267aa118353</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b352ce4f9f267aa118353/5d24c4f10523da8c130a415043debd1f,b98a98ba?w=320" alt="Todesschüsse in Minneapolis:Trump straft Ministerin Kristi Noem ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Von Stunde zu Stunde wuchs der Druck – nun reagiert Donald Trump auf die Kritik an US-Heimatschutzministerin Kristi Noem. Gefeuert ist sie zwar nicht, aber deutlich entmachtet. Im US-Bundesstaat Minnesota übernimmt ab sofort ihr Rivale, der US-Grenzschutzbeauftragte Tom Homan (64). Seine Linie: Deeskalation. Keine Aktionen mehr gegen Demonstranten. Stattdessen gezielte Festnahmen krimineller Einwanderer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Auch in Maine musste Noem jetzt nachgeben. Nach mehr als 200 Festnahmen innerhalb von nur einer Woche hat die US-Einwanderungsbehörde ICE ihre Operationen in dem ländlichen Bundesstaat gestoppt – offenbar auf Drängen der republikanischen US-Senatorin Susan Collins (73), die aus Maine stammt. Und als Reaktion auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Versprechen, die Lage zu beruhigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der republikanische Senator Thom Tillis (65) aus North Carolina sagt: „Noem sollte gehen“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist klar: Noem darf ihren Job zwar (vorerst) behalten, aber für ihre harte Linie im Umgang mit den tödlichen Schüssen auf zwei US-Bürger in Minneapolis wird sie öffentlich abgestraft. Demokraten, Bürgerrechtler und Teile der eigenen Partei hatten Noem für die Todesfälle mitverantwortlich gemacht. Was sie in Minnesota angerichtet habe, „sollte sie für den Job disqualifizieren“, sagte der republikanische Senator Thom Tillis aus North Carolina. „Noem sollte gehen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter als Waffe?:AfD warnt im Bundestag vor „Wettermanipulation“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-stellt-antrag-im-bundestag-manipuliert-berlin-das-klima-697a1de818848ea61928a371</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a1de818848ea61928a371/e10962e05279bb541c2001b7e74d3ce9,d5a90a1f?w=320" alt="Wetter als Waffe?:AfD warnt im Bundestag vor „Wettermanipulation“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Manipuliert die Bundesregierung das Wetter, um das Klima zu retten? Diesen absurden Vorwurf erhebt die AfD und sorgt damit sogar für eine Debatte im Bundestag.   Der SPD-Abgeordnete Holger Mann (46) hält dagegen: Die AfD konstruiere ein Bedrohungsszenario, das mit der Realität nichts zu tun habe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mitantragstellerin Nicole Höchst (55, AfD) erklärt in ihrer Rede am Donnerstagabend, es werde „ernsthaft“ diskutiert, Feinstaubteilchen „gezielt in die Atmosphäre einzubringen, um klimatische Effekte zu erzielen“. Diese Schadstoffe würden sich mit der Zeit ablagern. Der „Klimaextremismus“ wolle „die Pforten der Hölle“ öffnen, so Höchst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Professor Reza Asghari (64, CDU) weist den AfD-Antrag zurück: „Die Manipulation des Wetters findet nur in streng reguliertem Rahmen statt.“ Auch der SPD-Abgeordnete Holger Mann stellt klar: Lokale Wetterversuche und globales Geoengineering sind nicht das Gleiche. Geoengineering finde weder in Deutschland noch in der EU statt. In Deutschland gebe es lediglich regionale Hagelabwehr – eine Maßnahme, die keinerlei Einfluss auf das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/klimawandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-16877746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klima<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe. Die AfD konstruiere mit ihrem Antrag ein Bedrohungsszenario, das mit der Realität nichts zu tun habe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Höchstes Gericht lehnt Berufung ab:Block verliert Sorgerechtsstreit in Dänemark</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/gericht-lehnt-berufung-ab-block-verliert-sorgerechtsstreit-in-daenemark-697bab79fa531953d52153ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bab79fa531953d52153cb/fe2693e880326697bff005cd65c38b81,33acf124?w=992" alt="Höchstes Gericht lehnt Berufung ab:Block verliert Sorgerechtsstreit in Dänemark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sønderborg (Dänemark) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt gibt es für Christina Block (52) im Sorgerechtsstreit um ihre Kinder Klara (15) und Theodor (12)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>keine Hoffnung mehr. Nachdem ihr das Sorgerecht schon zuvor entzogen worden war, lehnte der Oberste Gerichtshof in Dänemark ihren Antrag auf Zulassung der Berufung ab. Damit ist die Entscheidung endgültig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gerichtliche Beschluss liegt BILD vor. Für die Steakhaus-Erbin war es die letzte mögliche Rechtsmittelinstanz, um gegen das Urteil aus dem Mai vergangenen Jahres vorzugehen. Schon damals hatte das Familiengericht in Sønderborg (Dänemark) entschieden, dass Vater Stephan Hensel das alleinige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sorgerecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-20315018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sorgerecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekommt. Klara und Theodor bleiben somit weiterhin in Dänemark – unter strengen Sicherheitsmaßnahmen und an einem geheim gehaltenen Aufenthaltsort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den bisherigen Verfahren hatten die Richter mehrfach betont, dass die Kinder als schwer traumatisiert gelten. In Gesprächen mit Behörden, Schulen und Psychologen hätten sie wiederholt und eindeutig erklärt, dass sie keinen Kontakt zu ihrer Mutter wünschen. Ein von Block gefordertes neues kinderpsychologisches Gutachten wurde abgelehnt. Eine weitere Begutachtung würde den Kindern schaden, so die Begründung. Anzeichen dafür, dass Vater Stephan Hensel die Kinder gezielt gegen ihre Mutter beeinflusst habe, sah das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Juni 2016: Christina Block mit ihren Kindern (v.l.) Greta, Theodor, Johanna und Klara. Block und Hensel hatten sich zwei Jahre zuvor getrennt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zurück zu den Wurzeln:Raab-Hammer! Neue Show, neue Sendezeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/stefan-raab-neue-show-neue-sendezeit-697b1b7b6cd82fb45b1bf819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1b7b6cd82fb45b1bf81a/31d0fa0b31a13fbacecc6805cca564d6,c23e1c83?w=576" alt="Zurück zu den Wurzeln:Raab-Hammer! Neue Show, neue Sendezeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stefan Raab sorgt für frischen Wind: Ab Februar ändert sich einiges bei seinem wöchentlichen Show-Rückblick. Dieser Hammer dürfte seine Fans freuen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter der neuen Strategie, und welche Shows von Raab gibt es bald exklusiv nur noch bei RTL+? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Fakten dazu lesen Sie exklusiv nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was erstmals im TV zu sehen ist:EM-Neuerung bei Deutschland-Halbfinale!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-tv-neuerung-bei-deutschland-halbfinale-697a883822446308a24366be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a883822446308a24366bf/9a2a894713a83765e1f3e0a324eeb822,7f3fb79?w=576" alt="Was erstmals im TV zu sehen ist:EM-Neuerung bei Deutschland-Halbfinale!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt sind die Fans in den entscheidenden Medaillen-Momenten noch näher dran! Am Freitag bestreitet die deutsche Nationalmannschaft bei der Handball-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> das Halbfinale gegen Kroatien. Wenn um 17.45 Uhr angeworfen wird, kommt es zu einem ganz besonderen EM-Debüt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Europäische Handballföderation (EHF) bereits vor dem Turnier mitteilte, werden die Schiedsrichter ab dem Halbfinale erstmals eine spezielle Kamera tragen. Die RefCam, die vom deutschen Unternehmen Riedel Communications entwickelt wurde, wird von den Schiris am Kopf getragen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->EHF-Generalsekretär Martin Hausleitner (58): „Die RefCam bringt die Fans näher an das Geschehen heran als je zuvor. Ihre Einführung unterstreicht das übergeordnete Ziel der EHF, modernste Übertragungstechnologie einzusetzen und das Zuschauererlebnis sowohl in der Arena als auch für Millionen von Zuschauern weltweit kontinuierlich zu verbessern.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Prinzessin Caroline:Charlotte Casiraghi rechnet mit ihrem Luxusleben ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/charlotte-casiraghi-carolines-tochter-rechnet-mit-luxusleben-ab-697b79b5fa531953d5215074</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b79b5fa531953d5215074/9b9c3b1929a1a216b787c116bf6c87e4,91f2655a?w=656" alt="Tochter von Prinzessin Caroline:Charlotte Casiraghi rechnet mit ihrem Luxusleben ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Charlotte Casiraghi (39) veröffentlichte am Donnerstag ihr erstes Buch – und erzählt viel mehr von sich, als sie behauptet. BILD hat es bereits gelesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie gilt als die exzessiv private Tochter von Caroline von Monaco (69). Jetzt veröffentlicht Charlotte Casiraghi ihr Buch „La Fêlure“ – auf Deutsch etwa „Der Riss“ oder „Die Bruchstelle“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche überraschend intimen Einsichten Charlotte darin gewährt. Und wie sie über ihre fürstlichen Privilegien denkt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:48:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>