<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau will ihren Hund aus der Alster retten – und bricht selbst ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-will-ihren-hund-aus-der-alster-retten-und-bricht-selbst-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/nonstopnews-1476523-48265.jpg?resize=300%2C300&crop=657px%2C322px%2C758px%2C758px&webp=1" alt="Frau will ihren Hund aus der Alster retten – und bricht selbst ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mithilfe eines Überlebensanzugs konnten die Einsatzkräfte die Frau aus der Alster retten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Erst stürzte der Hund ins das eiskalte Wasser der Alster, dann seine Halterin: Am Donnerstagnachmittag rückte die Feuerwehr Hamburg in Ohlsdorf zu einem Großeinsatz aus. </strong></p><p>Während eines Spaziergangs an der Alster soll der Hund der Halterin die Eisfläche auf der Alster betreten haben und dann eingebrochen sein, wie ein Sprecher der Feuerwehr Hamburg mitteilte. Hund und Halterin waren im Bereich der Straße Am Hasenberge unterwegs, als sich das Unglück ereignete.</p><p>Um ihr Tier zu retten, soll die Frau sich ebenfalls aufs Eis begeben haben. Auch sie brach ein. Gegen 16.30 Uhr ging der Notruf bei den Einsatzkräften ein. Sie konnten die Frau mithilfe einer Leiter und eines Überlebensanzugs aus dem Wasser retten. Mit einer Unterkühlung wurde sie in ein Krankenhaus geliefert. Lebensgefahr besteht nach Angaben der Feuerwehr nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tipps-noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Optische Illusionen und Perspektivwechsel zum Durchlaufen in der Marktplatz Galerie.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://marktplatzgalerie.de/news/">Marktplatz Galerie Bramfeld</a>, Bramfelder Chaussee 230 – 10:00–19:00<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Eine 3D-Show über die Entstehung des Universums – empfohlen ab 10 Jahren.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.planetarium-hamburg.de/de/veranstaltungen-tickets/details/wir-sind-sterne-3d">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1 (Stadtpark), 22299 Hamburg – 11:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 13,50 € (inkl. 3D-Brille), ermäßigt ab 9,00 €</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Politiker kritisiert Urteil gegen Maja T. – und vergleicht Orban mit Trump</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-politiker-kritisiert-urteil-gegen-maja-t-und-vergleicht-orban-mit-trump/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/20240719-roeer-9098-832-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1184px%2C31px%2C1060px%2C1060px&webp=1" alt="Hamburger Politiker kritisiert Urteil gegen Maja T. – und vergleicht Orban mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Falko Droßmann ist Hamburger SPD-Bundestagsabgeordneter und queerpolitischer Sprecher seiner Fraktion.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/news/panorama/maja-t-in-ungarn-zu-langer-haftstrafe-verurteilt/">Das Urteil gegen Maja T. in Ungarn</a> sorgt weiter für politische Empörung. Acht Jahre Haft wegen eines Angriffs am Rande eines rechtsextremen Aufmarsches – für den Hamburger SPD-Bundestagsabgeordneten Falko Droßmann ist das Strafmaß ein Schock. In einem Interview findet er deutliche Worte und äußert massive Zweifel an der Rechtsstaatlichkeit des Verfahrens.</strong></p><p>„Acht Jahre sind furchtbar, aber ich habe mehr befürchtet. Ich hätte mir einen Freispruch gewünscht, das ist überhaupt keine Frage. Ich hoffe, dass wir Maja so schnell wie möglich zurück nach Deutschland bekommen“, sagte Droßmann, queer- und verteidigungspolitischer Sprecher der SPD-Bundestagsfraktion, gegenüber der „taz“. Der SPD-Politiker hatte Maja T. (identifiziert sich als non-binäre Person) im Sommer 2025 in ungarischer Haft besucht und verfolgt den Fall seitdem.</p><p>Besonders kritisch bewertet Droßmann den politischen Rahmen, in dem das Urteil zustande kam. Ungarns Ministerpräsident Viktor Orbán habe sich öffentlich in das Verfahren eingemischt – für Droßmann ein klarer Tabubruch. „Ein Präsident, die Exekutive, hat sich aus der Judikative herauszuhalten, vor allem wenn es um einen laufenden Prozess geht. Das hat Orbán nicht gemacht, er hat sich da ganz nach Trump-Art eingemischt. Das war unerträglich“, sagte er. Sein Eindruck sei eindeutig: „Ich habe den Eindruck, das war kein rechtsstaatliches Verfahren. Dafür waren auch die Richter zu sehr unter Druck.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 17:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vaterglück? Wohl kaum – Hamburger Rapper Kalim S. zu Haftstrafe verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vaterglueck-wohl-kaum-hamburger-rapper-kalim-s-zu-haftstrafe-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/kalim-s.jpg?resize=300%2C300&crop=120px%2C0px%2C510px%2C510px&webp=1" alt="Vaterglück? Wohl kaum – Hamburger Rapper Kalim S. zu Haftstrafe verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geriet schon des öfteren mit dem Gesetz in Konflikt: Der Hamburger Rapper Kalim S. (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Drogen, Waffen, Körperverletzung, Autorennen. Die Strafakte vom Hamburger Gangsta-Rapper Kalim S. liest sich wie ein Bewerbungsschreiben für seinen Beruf. Mehrfach stand der 33-Jährige vor Gericht, auch jetzt wieder. Am Donnerstag, einen Tag vor dem Erscheinen seines neuen Albums, sitzt Kalim S. neben seiner Verteidigerin und wirkt ziemlich abwesend. Doch das Verhalten hat einen überraschenden Grund, wie er zum Schluss verrät.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkplatz-Ärger: Uni Hamburg will nicht mit Anwohnern teilen – aber macht ein Angebot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/parkplaetze-mit-anwohnenden-teilen-uni-hamburg-sagt-nein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hamburg-eimbuettel-uni-parkplatze-schranke-nah-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1014px%2C382px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="Parkplatz-Ärger: Uni Hamburg will nicht mit Anwohnern teilen – aber macht ein Angebot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Parkplätze am Institut für Technische und Makromolekulare Chemie am Papendamm: Hier bestehe "erheblicher Eigenbedarf" der Universität.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jasper Karin</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/parkplaetze-anwohnende-uni-hamburg/">Parkplätze mit Anwohnenden teilen? Uni Hamburg sagt Nein</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Warum nicht nachts die Parkplätze der Uni Hamburg für Anwohnende freigeben? Diese Idee kam in der Bezirksversammlung Eimsbüttel auf. Von der Universität gab es zunächst jedoch kein grünes Licht.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Termine fallen aus, Container und Lkw stauen sich: So hart trifft der Streik Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/termine-fallen-aus-container-stauen-sich-so-hart-trifft-der-streik-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573296222-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=623px%2C344px%2C1358px%2C1358px&webp=1" alt="Termine fallen aus, Container und Lkw stauen sich: So hart trifft der Streik Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmer bei einem Verdi-Warnstreik an einem Streikposten. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Golejewski</span></p><p><strong>Seit Montag gibt es in Hamburg Streiks. Die Gewerkschaft Verdi setzt auf Schwerpunktstreiks in besonders sensiblen Bereichen – und das kurz vor der dritten Verhandlungsrunde. Die Folgen sind spürbar. </strong></p><p>Seit Tagen werden im Hamburger Hafen keine Container mit tierischen Importen abgefertigt. Das zuständige Veterinär- und Einfuhramt im Hamburger Hafen hat die Arbeit niedergelegt. Rund 600 Lkw stauten sich nach Angaben von Verdi bis Donnerstag an. Das führt zu Verzögerungen in den Lieferketten. Die Folge: In den kommenden Tagen könnten frischer Fisch und Fleisch in Supermärkten knapp werden, so die Gewerkschaft.</p><p>Auch beim Technischen Dienst der Hamburger Feuerwehr zeigen sich laut Verdi die Folgen des Ausstands: Wartung und Instandhaltung von Fahrzeugen und Geräten verzögern sich, die Beschäftigten streiken bereits seit vier Tagen. Nun müssen Fremdfirmen einspringen, was Kosten verursacht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 17:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kündigung nach Gender-Streit: Amtsmitarbeiterin gewinnt erneut vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuendigung-nach-gender-streit-chemikerin-gewinnt-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-3351-2.jpeg?resize=300%2C300&crop=294px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Kündigung nach Gender-Streit: Amtsmitarbeiterin gewinnt erneut vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Klägerin (l.) mit ihrer Anwältin im Verhandlungsraum des Arbeitsgerichts. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ann-christin busch</span></p><p><b>Sie wollte bei der Arbeit nicht gendern – und bekam die Kündigung. Die Mitarbeiterin im Schifffahrtsamt klagte gegen den Rauswurf vor dem Arbeitsgericht, mit Erfolg. Doch das Amt ging in Berufung. Am Donnerstag fällte das Landesarbeitsgericht sein Urteil. Ob die Chemikerin gendern wollte, war dabei aber gar nicht der entscheidende Punkt. Die MOPO war vor Ort.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alstereisvergnügen? Umweltsenatorin Fegebank äußert sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alstereisvergnuegen-das-sagt-die-umweltsenatorin-dazu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/270868321-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alstereisvergnügen? Umweltsenatorin Fegebank äußert sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Außenalster in Hamburg ist nur teilweise zugefroren (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Holger Weitzel</span></p><p><strong>Seit Wochen bibbert Hamburg bei eisigen Minusgraden. Kann der Frost auch etwas Gutes haben und die Alster so stark zufrieren lassen, dass man hier gefahrlos spazieren gehen oder Schlittschuh laufen kann? Ob ein Alstereisvergnügen in diesem ungewöhnlich kalten Winter möglich ist, hat Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) jetzt klargestellt.</strong></p><p>„Das hier ist für alle, die sich fragen, wann es denn das nächste Mal wieder ein Alstereisvergnügen gibt“, beginnt Fegebank ihr Video auf Instagram. „Schlittschuh laufen oder spazieren gehen auf glitzerndem Eis – das klingt magisch, oder?“</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/reel/DUVj5XnDMm-/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">A post shared by Umweltbehörde Hamburg – BUKEA (@umweltbehoerde_hamburg)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 14:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende im Warnstreik: Verdi fordert Hamburg-Zulage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/tausende-im-warnstreik-verdi-fordert-hamburg-zulage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gepixelt-verdi-streik-hamburg-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=911px%2C832px%2C583px%2C583px&webp=1" alt="Tausende im Warnstreik: Verdi fordert Hamburg-Zulage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verdi-Warnstreik in Hamburg: Der Demonstrationszug auf der Mönckebergstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nazanin Shayegan</span></p><p><strong>Mehrere Tausend Beschäftigte im öffentlichen Dienst sind in Hamburg in einen 24-stündigen Warnstreik getreten. Allein zum Demonstrationszug durch die Innenstadt kamen nach Angaben der Gewerkschaft Verdi rund 3000 Menschen. </strong></p><p>Auf der Abschlusskundgebung vor dem Büro von Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) – er ist Verhandlungsführer der Tarifgemeinschaft deutscher Länder (TdL) – stärkte auch der Verhandlungsführer der Arbeitnehmerseite, der Verdi-Bundesvorsitzende Frank Werneke, den Streikenden den Rücken. „Ihr seid ein Kraftzentrum, weil ihr hier in Hamburg gut aufgestellt seid, kämpferisch, entschlossen und gemeinsam“, rief er den Demonstranten zu.</p><p>Diese waren zuvor vom Gewerkschaftshaus durch die Innenstadt zum Rathaus und von dort zur Finanzbehörde gezogen. Vor sich her trugen sie dabei auf großen Buchstaben das Wort „Gerechtigkeit“ oder Plakate mit der Aufschrift „Druck auf den Dressel“ und skandierten unter anderem „Mieten runter, Löhne rauf, Hamburg-Zulage obendrauf“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eugen Blocks nächste Breitseite: Hamburger Justiz „ist bösartig“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/eugen-block-greift-wieder-hamburger-justiz-an-boesartig-schikane/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/neujahrsempfang-der-block-gruppe-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=318px%2C322px%2C1446px%2C1446px&webp=1" alt="Eugen Blocks nächste Breitseite: Hamburger Justiz „ist bösartig“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Block beim Neujahrsempfang seiner Firmengruppe am 5. Januar 2026.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Eugen Block (85) hat sich erneut mit einer „persönlichen Erklärung“ zum Prozess um die Entführung seiner Enkelkinder gemeldet, und diesmal klagt er <a href="https://www.mopo.de/hamburg/akt-richterlicher-willkuer-erneuter-rueckschlag-fuer-eugen-block/">die Justiz nicht als Vater</a>, sondern als Onkel an: Auch seine Nichte und deren Ehemann stehen seit Monaten vor Gericht, wegen eines 20-minütigen Transports der entführten Kinder in einem gesicherten Auto. „Bösartig“ sei das, schäumt der Unternehmer.</strong></p><p>„Meine Nichte und ihr Ehemann sitzen nun schon bald sieben Monate im Gerichtssaal, bis jetzt insgesamt 34 Verhandlungstage vom frühen Morgen bis zum späten Nachmittag“, heißt es in dem Schreiben des „Patriarchen“. Beide sind wegen Beihilfe angeklagt: Die Angeklagte hatte ihre Cousine Christina Block und deren beiden Kinder am 2. Januar 2024 im Hamburger Umland in Empfang genommen und mit ihrem Auto zu Christina Blocks Wohnhaus in Tonndorf gebracht. Die Staatsanwaltschaft wirft ihr vor, dass sie von der Entführung gewusst und extra die Kindersicherung aktiviert habe, damit Klara und Theo nicht flüchten konnten – das sei Beihilfe zur Kindesentführung. Ihr Mann ist ebenfalls der Beihilfe angeklagt, weil er das Treffen der Cousinen mit Standortangaben koordiniert haben soll.</p><p>Eugen Block ist empört und attackiert erneut die Kammer unter Vorsitz der Richterin Isabel Hildebrandt: „Dieser Vorwurf zeigt zugespitzt die ganze Absurdität des Verfahrens. Meine Nichte hat sich nur so verhalten, wie es der ADAC empfiehlt: ‚Kinder ausschließlich ordnungsgemäß gesichert befördern – auch bei kurzen Strecken‘. Eine Justiz, die so etwas zuwege bringt, ist bösartig. Das hat nichts mit der Schaffung von Gerechtigkeit, sondern allein mit Schikane zu tun. Hierfür ist die Große Strafkammer 32 am Landgericht Hamburg verantwortlich!“ Vergeblich hatte Eugen Block bereits mehrere <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eugen-block-erhebt-schwere-vorwuerfe-gegen-richterin-gericht-faellt-entscheidung/">Dienstaufsichtsbeschwerden gegen die Vorsitzende</a> gestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crash vor dem „Atlantic“: Beifahrer tot – Fahrer (18) in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verfolgungsjagd-endet-mit-toten-fahrer-kam-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/lentheunfall.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C213px%2C492px%2C493px&webp=1" alt="Crash vor dem „Atlantic“: Beifahrer tot – Fahrer (18) in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall starb der Beifahrer des BMW.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei dem schweren Unfall vor dem „Hotel Atlantic“ starb der Beifahrer. Nach dem Crash am Samstag ist der 18-jährige Fahrer nun in Untersuchungshaft. </strong></p><p>Die Verfolgungsjagd begann am Doormannsweg (Eimsbüttel). Dort fiel einer Streifenwagenbesatzung ein dunkler BMW auf. Als die Beamten den Wagen stoppen wollten, um den Fahrer zu überprüfen, gab der 18-Jährige Gas. Die Polizisten nahmen die Verfolgung auf.</p><p>Der 18-Jährige fuhr in Richtung Alster. Nachdem er an der Kennedybrücke mehrere Autos überholt hatte, kollidierte der BMW vor dem „Hotel Atlantic“ mit einem Transporter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verfolgungsjagd-endet-mit-crash-vor-hotel-atlantic-beifahrer-stirbt-nach-not-op/">Ein Mann (35) auf dem Beifahrersitz des BMW wurde dabei schwerst verletzt und starb.</a> Der 18-Jährige wurde schwer verletzt, inzwischen schwebt er nicht mehr in Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 50 Prozent weniger Anmeldungen: Flaute an Hamburgs Fahrschulen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bis-zu-50-prozent-weniger-anmeldungen-flaute-an-hamburgs-fahrschulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/fahrschuelerin-232616552-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=625px%2C232px%2C1474px%2C1475px&webp=1" alt="Bis zu 50 Prozent weniger Anmeldungen: Flaute an Hamburgs Fahrschulen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrschülerin und Fahrlehrerin in Hamburg (Symbolbild). An vielen Fahrschulen herrscht derzeit Flaute.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa-tmn | Christin Klose</span></p><p><strong>Seit der Ankündigung einer Reform zur Führerscheinausbildung schrumpfen die Zahlen der Anmeldungen bei vielen Fahrschulen. Nach Angaben des Hamburger Fahrlehrerverbands meldeten rund 20 Fahrschulen in der Hansestadt einen Anmelderückgang um 50 Prozent in den Monaten November bis Januar im Vergleich zum Vorjahreszeitraum. </strong></p><p>Einsparungen bei Personal und dem Fuhrpark seien bis jetzt aber noch nicht bekannt, erklärte der Verbandsvorsitzende Michael Witt. Sie könnten gegebenenfalls erst später spürbar werden.</p><p>Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) hatte im vergangenen Oktober angekündigt, mit einer Reform die Kosten der Ausbildung senken zu wollen: etwa durch weniger Fragen in der theoretischen Prüfung, ein Ende für verpflichtenden Präsenzunterricht in Fahrschulen, den Einsatz von Fahrsimulatoren sowie weniger verpflichtende Sonderfahrten etwa nachts oder auf Autobahnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein jüdisches Museum in Hamburg? Das soll sich jetzt ändern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekommt-hamburg-bald-ein-juedisches-museum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc-1436-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kein jüdisches Museum in Hamburg? Das soll sich jetzt ändern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wäre ein möglicher Standort: die ehemalige Villa von Albert Ballin an der Feldbrunnenstraße</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Berlin hat eins, Frankfurt und München ebenso. Selbst Rendsburg und Augsburg haben ein jüdisches Museum. Nur ausgerechnet die zweitgrößte Stadt Deutschlands mit einer mehr als 400 Jahre langen jüdischen Geschichte hat keinen Ort, der das Leben dieser von besonders großer Vielfalt geprägten Bevölkerungsgruppe abbildet. Jetzt kommt Bewegung in die Sache – es gibt sogar schon konkrete Vorschläge für ein passendes Gebäude.</strong></p><p>„Es wird Zeit, dass die Stadt sich endlich ihrer Verantwortung stellt und den bedeutenden Beitrag des Judentums zur Entwicklung Hamburgs würdigt“, erklärte Sonja Lahnstein-Kandel, selbst Mitglied der jüdischen Gemeinde Hamburgs und Initiatorin des Förderkreises Jüdisches Museum Hamburg, am Montag bei der Eröffnung des Projektraums <a href="https://www.shmh.de/altonaer-museum/">„Wegmarken Jüdischer Geschichte“ im Altonaer Museum</a>.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ekel-Cocktails und Insekten-Snacks: Olivia Jones holt das Dschungelcamp auf den Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ekel-cocktails-und-insekten-snacks-olivia-jones-holt-das-dschungelcamp-auf-den-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/olivia-jones-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C509px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="Ekel-Cocktails und Insekten-Snacks: Olivia Jones holt das Dschungelcamp auf den Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Olivia Jones (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Reality-TV-Fans sollen ab März auch auf der Reeperbahn auf ihre Kosten kommen. Travestiekünstlerin und Kiezgröße Olivia Jones will dort eine neue Bar eröffnen – angelehnt an das RTL-Dschungelcamp. </strong></p><p>„Ich liebe Reality-TV und habe dem Dschungelcamp viel zu verdanken“, sagte Jones laut einer Mitteilung. Für jeden Geschmack und jede Geschmacklosigkeit sei etwas dabei. Im Angebot von „Olivias Dschungelbar“ soll neben DJ-Musik, Ekel-Cocktails, Insekten-Knabbern und einer Klamotten-Ausstellung auch ein wöchentliches Reality-TV-Quiz sein.</p><p>Olivia Jones selbst hatte durch das Dschungelcamp („Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“) im Jahr 2013 nationale Bekanntheit erlangt. Im Zuge der aktuellen Staffel mit Finale an diesem Sonntag moderiert sie im Anschluss des Dschungelcamps die Show „Die Stunde danach“. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>