<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusive INSA-Umfrage:Der große „Stadtbild“-Streit: Das denken die Deutschen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-insa-umfrage-der-grosse-stadtbild-streit-das-denken-die-deutschen-68f7a37f425f0450220e5ea1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7a37f425f0450220e5ea2/3104a4fb199ad9f0cf36fcb99ea70bfc,444a13b4?w=992" alt="Exklusive INSA-Umfrage:Der große „Stadtbild“-Streit: Das denken die Deutschen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die „Stadtbild“-Äußerung von Friedrich Merz erregt seit Tagen die Gemüter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundeskanzler hatte vor einer Woche während einer Pressekonferenz bei einer Frage nach seiner Strategie gegen die AfD auf die Migrationspolitik verwiesen. Dort sei man „sehr weit“, sagte Merz und ergänzte: „Aber wir haben natürlich immer noch im Stadtbild dieses Problem und deswegen ist der Bundesinnenminister ja auch dabei, jetzt in sehr großem Umfang auch Rückführungen zu ermöglichen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Linken, Grünen und Sozialdemokraten hagelt es seitdem Kritik. Merz wird u.a. Diskriminierung und Rassismus vorgeworfen. Aus der Union kommt dagegen deutliche Unterstützung für Merz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD wollte in einer Blitz-Umfrage vom 21.10. wissen (1001 Befragte), wie die Bevölkerung auf die Aussage des Kanzlers reagiert, ob und wo sie sich sicher oder unsicherer fühlt. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Show-Knaller:Ehefrau trifft im Dschungelcamp auf Affäre ihres Mannes</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-ehefrau-trifft-auf-affaere-ihres-mannes-68f88fd7017aa2400fa99e1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f88fd7017aa2400fa99e1f/af4695cf32b38d584f39943df2d2615d,12b06fb4?w=656" alt="Show-Knaller:Ehefrau trifft im Dschungelcamp auf Affäre ihres Mannes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Busch-News ist eine hitzige Personalie! Nach exklusiven BILD-Informationen kommt es im RTL-Dschungelcamp 2026 zu einem wahren Coup. Denn zwei Promi-Frauen sorgen für Temperament. Und haben sich – und den Kameras – bestimmt so einiges zu sagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr: Eine Ehefrau trifft im Dschungelcamp auf die Affäre ihres Ehemannes. Mit BILDplus erfahren Sie exklusiv alle pikanten Details.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ministerin heiß gehandelt:Macht Merz Prien zur Steinmeier-Nachfolgerin?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-vertraute-heiss-gehandelt-macht-der-kanzler-sie-zur-bundespraesidentin-68f8a533c008edcf0c84fd91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8a533c008edcf0c84fd91/f0ef67b5ab60986a547dc3737b8c9676,6f9ab8c5?w=320" alt="Ministerin heiß gehandelt:Macht Merz Prien zur Steinmeier-Nachfolgerin?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>Übt die Bildungsministerin hier für das ganz große Amt als Staatsoberhaupt Deutschlands? Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier eröffnete gestern den Neubau der Deutschen Botschaft in Wien. Mit dabei in Österreich: Bildungsministerin Karin Prien (CDU). Ein gemeinsamer Termin mit Symbolcharakter?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Bundespräsidialamt hieß es auf BILD-Anfrage, dass Prien „schon vor längerer Zeit Interesse geäußert“ habe, den Bundespräsidenten zu begleiten. Auf dem Programm stehen Gespräche mit Frauen und ein Gedenken für die Opfer der Shoah.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was aussieht wie eine normale Reisebegleitung des deutschen Staatsoberhaupts, hat womöglich einen bedeutenden Hintergrund: Prien wird in hohen Unions-Führungskreisen als heiße Kandidatin für die Steinmeier-Nachfolge gehandelt, wie BILD erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prien habe entsprechende Ambitionen, heißt es übereinstimmend. In der Partei wird angenommen, dass Prien darüber auch mit CDU-Chef und Bundeskanzler Friedrich Merz (69) gesprochen hat. Fakt ist: Das interne Bewerbungsrennen ist eröffnet. Die Kandidaten brauchen Vorlauf, um für sich zu werben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Vertrauen in Cloud-Dienste?:Testsieger! Die beste Festplatte für Fotos und Daten</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/externe-festplatten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8a9ae59e2e09750707fe1/8990f194561d76a567e2db9c5c765b13,6a6a2837?w=320" alt="Kein Vertrauen in Cloud-Dienste?:Testsieger! Die beste Festplatte für Fotos und Daten" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Nach Ehe-Aus! Immunität von CDU-Politiker Kuban aufgehoben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-nach-ehe-aus-immunitaet-von-cdu-politiker-kuban-aufgehoben-68f8d65259e2e09750708470</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8d65259e2e09750708471/97a0ae05510cf1a0db60ed1c4d8aab95,917bc26?w=992" alt="BILD exklusiv:Nach Ehe-Aus! Immunität von CDU-Politiker Kuban aufgehoben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Im Fall der Strafanzeige gegen den CDU-Politiker Tilman Kuban (38) geht es jetzt Schlag auf Schlag!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr, dass der Bundestag die Immunität des Abgeordneten bereits aufgehoben hat, um die Ermittlungen zu ermöglichen. Dieser Schritt war nur eine Formsache. Der Grund: Das Parlament beschloss 1973, dass im Fall der Einleitung strafrechtlicher Ermittlungen gegen Abgeordnete eine „generelle Genehmigung“ erteilt wird. Ohne Ausnahme (siehe Kasten unten).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat die zuständige Staatsanwaltschaft Konstanz vor der Aufnahme der Ermittlungen Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (52, CDU) informiert. Dann ging der Fall am 9. Oktober in den Immunitätsausschuss. Weil 48 Stunden nach Eingang der Mitteilung aus Konstanz kein Widerspruch eingelegt wurde, konnte die Staatsanwaltschaft mit ihren Untersuchungen beginnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollte im Fall Kuban Anklage erhoben werden, müsste der Bundestag auf Antrag des Immunitätsausschusses aber erneut entscheiden. Denn: Diese zweite Stufe der Immunitätsaufhebung wäre durch die generelle Genehmigung nicht mehr gedeckt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Branchenkenner überzeugt:Trumps Handelskrieg löste die VW-Krise aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/chip-krieg-mit-china-niedersachsen-gibt-trump-schuld-an-vw-krise-68f867ec4fa665dfcbddcf7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f867ec4fa665dfcbddcf7c/b913cb5445e11c39dd6140f1b140b17c,2563443a?w=576" alt="Branchenkenner überzeugt:Trumps Handelskrieg löste die VW-Krise aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands wichtigstem Industriezweig droht die Krise – wegen eines Streits um Billig-Chips, die massenweise in Autos verbaut werden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zentrum des Zoffs: die Firma Nexperia mit Sitz in Nijmegen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/holland/thema-niederlande-alle-infos-80037448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Niederlande<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und Produktionsstandorten in Hamburg und China. Sie war seit 2019 in chinesischer Hand – doch die Niederlande verstaatlichten das Unternehmen kurzerhand und warfen ihren Chef raus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pekings Rache ließ nicht lange auf sich warten: Alle Chips, die in China produziert (oder auch nur dort verpackt) werden, dürfen nicht mehr nach Europa. Der mögliche Auslöser für einen Stopp der praktisch gesamten Automobilproduktion in Deutschland! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Niederlande erklärten die Übernahme von Nexperia (eine Abspaltung des Philips-Konzerns, seit 2019 in chinesischer Hand) mit einem Sicherheitsgesetz von 1952, das sie zum ersten Mal anwandten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Limo mit heiklem Namen:Astrid Lindgren verklagt Pipi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pippi-langstrumpf-und-eine-limo-astrid-lindgren-erben-verklagen-pipi-68f8704559e2e09750707c8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8704559e2e09750707c8e/fa4d22b1c9352cb4bac3f81c45a1578f,98e30500?w=576" alt="Limo mit heiklem Namen:Astrid Lindgren verklagt Pipi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stockholm – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine harmlose Limonade in Kroatien – aber in Schweden bringt sie die Astrid Lindgren AG, die alle Rechte und Copyrights der 2002 verstorbenen Autorin Astrid Lindgren verwaltet, auf die Palme. Denn die Limo heißt Pipi ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Label ist ein kleines blondes Mädchen mit kurzen Zöpfen zu sehen. Zudem schreibt sich die Original-Langstrumpf Pippi und nicht Pipi. Zu guter Letzt ist die Pipi-Limo keine neue Erfindung. Sie ist dort schon seit den 70er-Jahren erhältlich. Trotzdem fürchten die Schweden nun eine Verwechslungsgefahr – und klagen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Figur Pippi Langstrumpf tauchte erstmals in den 1940er-Jahren in Lindgrens Werken auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Verwechslungsgefahr ist unmittelbar, wenn man bedenkt, wie nah die Worte beieinander liegen. Auch wenn das Mädchen auf dem Logo anders aussieht, ist es von Pippi Langstrumpf inspiriert“, erklärt Olle Nyman (56), Enkel von Astrid Lindgren und Chefjustiziar der Astrid Lindgren AG, gegenüber der Zeitung „Vimmerby Tidning.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywoodstar fährt U-Bahn:Das ist doch …</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hollywoodstar-faehrt-u-bahn-das-ist-doch-68f89201017aa2400fa99e4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f89201017aa2400fa99e4f/de8d281750d4f5b8fcb06972c965b0bb,d30a969f?w=992" alt="Hollywoodstar fährt U-Bahn:Das ist doch …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Er könnte sich jeden Chauffeur der Welt leisten, doch hier setzt ein Weltstar ganz bodenständig auf die U-Bahn!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In unauffälligem Look (dunkle Jeans und Schuhe, kakifarbene Jacke, grüne Mütze und Tasche) mischte sich der zweifache Oscar-Preisträger am Dienstag in New York unter die Fahrgäste der Linie 6 Richtung Uptown.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurz vor dem Ausstieg hält sich der Promi in der U-Bahn an der Stange fest. Er möchte sich beim Bremsen des Zuges ja nicht hinlegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitten im morgendlichen Berufsverkehr verbarg der Promi sein berühmtes Gesicht hinter einer medizinischen Gesichtsmaske, wollte wohl nicht erkannt werden. Auf den ersten Blick sah der Mann wie ein ganz normaler Berufspendler aus. Auf den zweiten Blick haben ihn dann aber doch einige Mitfahrer erkannt und Fotos gemacht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimliche Videoaufnahmen:Neuer Zoff bei Verena Kerth und Marc Terenzi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marc-terenzi-verena-kerth-neuer-pruegel-zoff-wegen-heimlicher-videos-68f86e24017aa2400fa99c08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f86e24017aa2400fa99c09/a9a9472804a4ab154a38ab16b11868b6,35480e71?w=576" alt="Heimliche Videoaufnahmen:Neuer Zoff bei Verena Kerth und Marc Terenzi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie können es nicht lassen!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Obwohl sie seit weit über einem Jahr getrennt sind, fliegen immer noch die Fetzen. Jetzt gibt es neuen Prügel-Zoff zwischen Marc Terenzi und Verena Kerth. BILD erfuhr: Es geht um heimliche Videoaufnahmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was der Auslöser dafür ist, welche Rolle das Landgericht Köln dabei spielt und was Kerth und Terenzi zur nächsten Eskalationsstufe ihres Streits sagen, das lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schrecklicher Fehler“:Louvre-Direktorin bietet Rücktritt an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schrecklicher-fehler-louvre-direktorin-bietet-ruecktritt-an-68f8fcfc5a18faac7a512b2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8fcfc5a18faac7a512b2e/4a5e674d1a6601098e86c1e133ba54ed,e02fd906?w=576" alt="„Schrecklicher Fehler“:Louvre-Direktorin bietet Rücktritt an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Louvre-Direktorin Laurence des Cars räumt drei Tage nach dem historischen Diebstahl einen „schrecklichen Fehler“ ein. Sie sagt, sie habe ihren Rücktritt angeboten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte des Cars die schweren Sicherheitsmängel erklärt. Bei einer Anhörung vor dem französischen Senat sagte sie am Mittwoch: Die Fassade des weltberühmten Museums sei „unzureichend“ mit Überwachungskameras ausgestattet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Direktorin: „An der Fassade der von dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/diebstahl/news-fotos-videos-17026676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Diebstahl</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> betroffenen Apollo-Galerie gibt es nur eine einzige Kamera – und die hatte nicht das betroffene Fenster im Visier. Wir haben die Ankunft der Diebe nicht mitbekommen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dennoch habe die Alarmanlage funktioniert – und das Personal habe „korrekt reagiert“. Des Cars forderte nun einen ständigen Posten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/paris/nachrichten-news-fotos-videos-16974052.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pariser<!--]--><!--]--></a><!--[--> Polizei im Inneren des Museums und versprach, den Sicherheitsplan ohne Verzögerung umzusetzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Kardashian-Sause in Paris:Warum Kim nicht nur ihren 45. feiert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mega-sause-zum-45-so-feierte-kim-kardashian-ihren-geburtstag-68f8af86c008edcf0c84fede</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8af86c008edcf0c84fede/cc3cd81712d781cab8a8607566527ef0,38724a7b?w=320" alt="Mega-Kardashian-Sause in Paris:Warum Kim nicht nur ihren 45. feiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Ständchen und ein Feuer speiender Geburtstagsturm voller bunter Macarons. So sah zumindest EIN Highlight an Kim Kardashians 45. Geburtstag aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Göring-Eckardt mit Döner:Grüne blamiert sich mit „Stadtbild“-Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/stadtbild-gruenen-politikerin-blamiert-sich-mit-foto-aus-doenerladen-68f89abf59e2e09750707ec4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f89abf59e2e09750707ec4/95aa71501d0303615407d96177fbfb28,794dab36?w=320" alt="Göring-Eckardt mit Döner:Grüne blamiert sich mit „Stadtbild“-Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) entfachte „Stadtbild“-Debatte erhitzt die Gemüter. Auch bei der Grünen-Abgeordneten Katrin Göring-Eckardt ist der Ärger über die Aussage nicht verraucht. Um ein Zeichen für eine vielfältige Gesellschaft zu setzen, teilte sie nun ein Bild ihres Abendessens auf X – eine Halloumi-Tasche aus dem Döner-Laden. Doch das Echo fiel anders aus als erwartet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was als Botschaft der Solidarität mit Migranten in Deutschland gedacht war, ging ordentlich nach hinten los: Wegen des Beitrags sieht sich Göring-Eckardt jetzt sogar selbst Rassismus-Vorwürfen ausgesetzt. Der Grund: ihr Kommentar zum Bild. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Grüne</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> schrieb zu ihrem Foto in schlechtem Deutsch: „Ich hatte heute Stadtbild. Töchter waren keine.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf X sorgte der Beitrag von Göring-Eckardt für reichlich Kopfschütteln <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:33:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>