<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bestseller-Autorin auf Hausboot erschlagen – Sohn ab heute vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/bestseller-autorin-auf-hausboot-getoetet-warum-ihr-sohn-wohl-nicht-in-den-knast-muss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/250425-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1455px%2C583px%2C1009px%2C1009px&webp=1" alt="Bestseller-Autorin auf Hausboot erschlagen – Sohn ab heute vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf diesem Hausboot am Holzhafenufer in Hamburg-Moorfleet geschah die Tat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Im Frühjahr wurde eine 58-Jährige auf ihrem Hausboot in Moorfleet erschlagen. Dringend tatverdächtig: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-auf-hausboot-tatverdaechtiger-festgenommen/">ihr Sohn.</a></strong></p><p>Ein halbes Jahr nach dem gewaltsamen Tod einer Frau auf einem Hausboot beginnt am Landgericht Hamburg ein Prozess gegen einen Sohn der Toten. Dem 23-Jährigen wird Mord vorgeworfen, wie die Staatsanwaltschaft mitteilte. </p><p>Die Behörde geht nach vorläufiger Einschätzung eines Sachverständigen davon aus, dass er bei der Tat schuldunfähig war. In dem sogenannten Sicherungsverfahren, das am nächsten Dienstag beginnen soll, geht es um eine mögliche Unterbringung des 23-Jährigen in einem psychiatrischen Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baklava-Betrug, Bier-Keime, olles Olivenöl – Hygiene-Institut warnt nach Kontrollen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baklava-betrug-bier-keime-olles-olivenoel-hygiene-institut-warnt-nach-kontrollen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/228354720-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Baklava-Betrug, Bier-Keime, olles Olivenöl – Hygiene-Institut warnt nach Kontrollen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht alle Zapfanlagen werden regelmäßig genug gesäubert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | DAVID HERRAEZ CALZADA</span></p><p><b>Im Hamburger Institut für Hygiene und Umwelt (HU) wird geforscht, geprüft und aufgedeckt – mit teils unappetitlichen Ergebnissen. Drei Beispiele: Ob süßes Baklava, frisch gezapftes Bier oder das Olivenöl auf dem Restauranttisch, in allen Bereichen finden die Prüfer reichlich Anlass zur Beanstandung. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall Hilal: Smoothie-Hersteller hilft bei der Suche – und lobt Mega-Belohnung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fall-hilal-neue-unterstuetzung-durch-smoothie-riesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hilal-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Fall Hilal: Smoothie-Hersteller hilft bei der Suche – und lobt Mega-Belohnung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf den Smoothie-Flaschen wird ab sofort auf den Fall aufmerksam gemacht. Am Winterhuder Marktplatz hängt ein Plakat, das Hilal Ercan aus Lurup zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer/true fruits</span></p><p><strong>Hilal Ercan – fast jeder in Hamburg kennt den Namen des kleinen Mädchens, das 1999 spurlos verschwand. Der Fall gilt als einer der aufwendigsten Kriminalfälle der Stadtgeschichte. Die Familie, teils zerbrochen an der jahrelangen Ungewissheit, sucht bis heute nach Antworten. Vor allem Bruder Abbas Ercan hat es sich zur Lebensaufgabe gemacht, seine Schwester zu finden. Ab Dienstag bekommt er dabei prominente Unterstützung: Gemeinsam mit dem Smoothie-Hersteller „True Fruits“ will er endlich herausfinden, was mit Hilal geschah.</strong></p><p>„True Fruits“ nennt die Kampagne die „größte Suchaktion Deutschlands“. Über vier Wochen wird Hilals Porträt – gemeinsam mit dem der seit 2020 im Südschwarzwald vermissten Scarlett (26) – auf den 750-Milliliter-Flaschen des Unternehmens zu sehen sein, in mehr als 30.000 Supermärkten in Deutschland, Österreich und der Schweiz. Zusätzlich soll ein riesiges Plakat am Winterhuder Marktplatz Aufmerksamkeit erregen. Sein Titel: „Was hast du mit meiner Schwester gemacht?“</p><p>Für die Familien sei entscheidend, dass neue Hinweise eingehen, sagt eine Sprecherin des Smoothie-Herstellers. Das könne nur gelingen, wenn viele Menschen von den Fällen erfahren und eine große Reichweite erzielt werde. „Mit der Aktion nutzen die Angehörigen die Bekanntheit, die unser Unternehmen in den vergangenen 19 Jahren aufgebaut hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>