<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehrheit gegen Trump-Pläne:Amerikaner wollen Grönland gar nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-fordert-groenland-usa-in-krisenmodus-6969113204401bff3baa42f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969113204401bff3baa42f3/7c71f7aba188cf38fff567a0c4d0d006,7d3e9f54?w=992" alt="Mehrheit gegen Trump-Pläne:Amerikaner wollen Grönland gar nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) greift nach Grönland und beharrt darauf, die arktische Eisinsel müsse aus „strategischen Gründen“ Teil der Vereinigten Staaten werden. Der aggressive außenpolitische Vorstoß des US-Präsidenten verursachte Schockwellen in Europa – vor allem in Dänemark, zu dem das Territorium gehört. Wegen der US-Drohungen, sich die Insel mit ihren 56.000 Einwohnern notfalls mit militärischer Gewalt zu krallen, droht sogar die Nato, in eine Krise zu schlittern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ABER: Die meisten Amerikaner wollen Grönland gar nicht. Zwar würde die Supermacht flächenmäßig um ein Gebiet wachsen, das fast viermal so groß wie Texas ist. Dennoch taktiert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-knoepft-sich-groenland-premier-vor-wird-grosses-problem-bekommen-6966dfd6efc34518c86ac44a"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> hier am Volk vorbei, wie Demoskopen ermittelten. Nur 17 Prozent der US-Bürger unterstützen Trumps Ambitionen im hohen Norden, ergab eine Umfrage von Reuters/Ipsos. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nuuk (Grönland) –  Die Trump-Drohungen treiben viele Grönländer an ihre Belastungsgrenze.</p><p class="teaser__text">Europäische Soldaten sind nach gescheiterten Verhandlungen in Grönland gelandet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD weiß, welcher Star sie ersetzt:Sandy raus beim Pocher-Podcast!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild-weiss-welcher-star-sie-ersetzt-sandy-raus-beim-pocher-podcast-6967c666587b0b1176afbeb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967c666587b0b1176afbeb1/6de488e581158980d611a20acdd31813,f9f7e27a?w=992" alt="BILD weiß, welcher Star sie ersetzt:Sandy raus beim Pocher-Podcast!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfährt exklusiv: Alessandra Meyer-Wölden ist nicht mehr Teil des Pocher-Podcasts! Sandy ist raus, Oliver Pocher brauchte schnell Ersatz – und fand einen anderen Super-Promi, mit dem er jetzt talkt! Und BILD weiß exklusiv, wer das ist. Und warum der Name so gut zu Olli passt. Denn die beiden VIPs verbindet viel. Alle Details mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frankfurter Bahnhofsviertel:Schulranzen von vermisstem 8-Jährigen gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/frankfurter-bahnhofsviertel-junge-mit-astronauten-ranzen-vermisst-6967c74a9f36d5bf769fbbfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967c74a9f36d5bf769fbbfd/c972b7b3d97ccf29517dab4e1921f93b,468a79d3?w=576" alt="Frankfurter Bahnhofsviertel:Schulranzen von vermisstem 8-Jährigen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Seit gestern Morgen (14. Januar) wird der 8-jährige Schüler Noah R. vermisst. Auf der Suche nach ihm hat die Polizei am Donnerstag einen Schulranzen gefunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei handele es sich mit hoher Wahrscheinlichkeit um den Ranzen des Jungen, sagte ein Polizeisprecher. Er sei in der Nähe der Schule gefunden worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noah wurde am Mittwoch gegen 08.00 Uhr an der Weißfrauenschule in der Gutleutstraße im Frankfurter Bahnhofsviertel abgesetzt, suchte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Anschluss jedoch nicht auf. Seitdem gibt es keinen Hinweis auf einen möglichen Aufenthaltsort des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vermissten<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wo ist Noah R.? Auch dieses Foto zeigt den Jungen zu einem früheren Zeitpunkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dobrindt dagegen:Erste Bundesländer stoppen Abschiebungen in den Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/dobrindt-dagegen-erste-bundeslaender-stoppen-abschiebungen-in-den-iran-6968f1a129d7700ee858312d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968f1a129d7700ee858312e/b5915c5db8474febfd59f8f1e5c5aa20,39a0e08c?w=576" alt="Dobrindt dagegen:Erste Bundesländer stoppen Abschiebungen in den Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>In Schleswig-Holstein ziehen die Behörden die Notbremse: Abschiebungen in den Iran werden ab sofort gestoppt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sozial- und Integrationsministerin Aminata Touré (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grüne<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ordnete den Schritt am Donnerstag an. Grund ist die angespannte Lage in dem Land. Die Ausländerbehörden in Schleswig-Holstein sind bereits informiert. Niemand soll derzeit in den Iran zurückgeführt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Bundesinnenminister dürfte das nicht freuen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gegen Abschiebungen in den Iran: Schleswig-Holsteins Sozialministerin Aminata Touré (33)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Menschen erzählen von ihrem Krebs:„Ich gelte als unheilbar“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/junge-menschen-erzaehlen-von-ihrem-krebs-ich-gelte-als-unheilbar-695cec2e95fe8bf439d66fc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cec2e95fe8bf439d66fc6/fab7031bcb8ff1e320c1d97e671cf088,f16ba2a3?w=656" alt="Junge Menschen erzählen von ihrem Krebs:„Ich gelte als unheilbar“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>JJ Singleton war 27 Jahre alt, als Ärzte bei ihm Darmkrebs feststellten. „Ich gelte als unheilbar“, sagt er. „Ich dachte, Darmkrebs sei nur etwas, das meine Großeltern oder Menschen bekommen, die viel älter sind als ich.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist kein Einzelfall. Immer mehr junge Menschen bekommen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/ratgeber/darmkrebs-symptome-ursache-diagnose-therapie-87487598.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darmkrebs<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in Deutschland sind fünf Prozent jünger als 50 Jahre. Das Wirtschaftsmagazin Business Insider (gehört wie BILD zu Axel Springer) sprach mit fünf Patienten aus den USA, die alle vor ihrem 50. Lebensjahr erkrankten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kochschüler, CEO, Bankmitarbeiterin, Sportler: Viele Betroffene führten ein aktives Leben. Dann kam der Krebs. Frederic Rivers und Christopher Lopez waren bei ihrer Diagnose 30 Jahre alt. Jennifer Goldsack war 42. Jenna Scott bekam mit 31 Jahren Darmkrebs diagnostiziert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> JJ Singleton arbeitete vor seiner Erkrankung beim Familienunternehmen seines Onkels, der einige Baumärkte, Lebensmittelläden und Autowaschanlagen besitzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger bei den WLAN-Steckern:Die cleverste Art Ihr Zuhause zu steuern</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wlan-steckdose-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968ddc004401bff3baa3dcf/ba1723ba7227a5c2132886ff5b9135f6,7b015b23?w=320" alt="Testsieger bei den WLAN-Steckern:Die cleverste Art Ihr Zuhause zu steuern" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Legende des Sports“:Trauer um deutsches Helden-Pferd!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/pferd-von-olympiasieger-beerbaum-stirbt-auch-ahlmann-pferd-daganix-2000-z-ploetzlich-tot-6968eb6c93fcdee3c2bead42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968eb6c93fcdee3c2bead42/18cb66015af37c10698ec18e95ed039e,ca619f47?w=320" alt="„Legende des Sports“:Trauer um deutsches Helden-Pferd!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Traurige Nachricht aus dem deutschen Reit-Sport.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein deutscher Olympia-Held muss von seinem Pferd Abschied nehmen. Der ehemalige deutsche Springreiter Ludger Beerbaum (62) hat neben vier Olympiasiegen unter anderem acht Goldmedaillen bei Welt- und Europameisterschaften gewonnen. Im Jahr 2000 holte er mit Hengst Goldfever Olympia-Teamgold in Sydney. Jetzt ist das Pferd im hohen Alter von 35 Jahren in seinem Heimatstall in Riesenbeck gestorben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung des Pferdestalls „Beerbaum Stables“ heißt es: „In einer einzigartigen Sportlerlaufbahn, in der Goldfever Goldmedaillen bei Olympischen Spielen, Europameisterschaften und Deutschen Meisterschaften ersprungen hat, haben die Siege in den Großen Preisen von Aachen und Calgary einen besonderen Stellenwert und machten ihn zu einer Legende des Springsports.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2005 wurde Beerbaum nach einem positiven Dopingtest bei Goldfever nachträglich für die Olympischen Spiele 2004 disqualifiziert. Dadurch fiel die deutsche Gruppe auf Platz 3, musste die Goldmedaillen zurückgeben. Im Jahr 2009 beendete das Pferd seine Sportkarriere, genoss laut der Mitteilung in den letzten Jahren sein Rentnerleben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war in absoluter Top-Form:Bayern-Star fällt wochenlang aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-nach-3-1-in-koeln-rekordmeister-vermeldet-star-ausfall-6968ef446b40895ba7f6ec5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968ef446b40895ba7f6ec60/2ae5d4501855ef2e220180e5230b8ff5,8d32c9b4?w=992" alt="Er war in absoluter Top-Form:Bayern-Star fällt wochenlang aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist bitter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss demnächst auf Konrad Laimer (28) verzichten. Wie der deutsche Rekordmeister am Donnerstag mitteilte, hat sich der Rechtsverteidiger am Mittwoch beim Bundesliga-Spiel in Köln (3:1) einen Muskelfaserriss in der linken Wade zugezogen und wird vorerst ausfallen. Aktuell ist mit einer Pause von rund drei Wochen zu rechnen, die genaue Ausfallzeit kann allerdings je nach Heilungsverlauf variieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ergaben Untersuchungen am Klub-Gelände an der Säbener Straße. BILD beobachtete Laimer am Tag nach der Partie, wie er um 12.06 Uhr in Begleitung von Team-Doktor Prof. Dr. Ueblacker (48) aus dem Mannschaftsbus stieg – und dann offenbar direkt in die anliegende Arztpraxis ging.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verletzte Konrad Laimer (28/l.) am Donnerstag bei der Ankunft am Bayern-Gelände mit Team-Arzt Prof. Dr. Peter Ueblacker (48/M.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoeneß und Bayern?:„Dann wären sie völlig bescheuert!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hoeness-und-bayern-dann-waeren-sie-voellig-bescheuert-6968c2706b40895ba7f6e746</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968c2706b40895ba7f6e747/f495fb9404c360e418185075bc28daf0,5bfcb6dd?w=576" alt="Hoeneß und Bayern?:„Dann wären sie völlig bescheuert!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wird Stuttgart-Trainer Sebastian Hoeneß doch irgendwann mal Bayern-Trainer? In „Reif ist live“ wird darüber diskutiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Ausland lockt:Mega-Angebot für Hertha-Star Reese</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc-ausland-lockt-traumangebot-fuer-hertha-star-fabian-reese-69688d99d00f642432b12506</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69688d99d00f642432b12507/137ff5adc50484f2fe832da93e0b5ef3,b0d93ec9?w=576" alt="Das Ausland lockt:Mega-Angebot für Hertha-Star Reese" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unmoralisches Angebot für Hertha-Kapitän Fabian Reese (28)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erneut lockt ihn ein Klub aus dem Ausland mit einem Traumgehalt, obwohl der Topstar in Berlin bis 2030 unter Vertrag steht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es mit Herthas Fanliebling weitergeht, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sophie Turner übernimmt „Tomb Raider“:So sieht die neue Lara Croft aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lara-croft-kehrt-zurueck-so-sieht-sophie-turner-als-action-ikone-aus-6968bb3b29d7700ee8582b24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968bb3b29d7700ee8582b24/8fc2eeb8dffb3fc6228db51446fd2610,6df33b9f?w=656" alt="Sophie Turner übernimmt „Tomb Raider“:So sieht die neue Lara Croft aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sophie Turner übernimmt als neue Lara Croft die Rolle einer der bekanntesten Figuren der Popkultur. In der neuen Prime-Original-Serie wird die Geschichte der Archäologin und Abenteurerin neu erzählt, inspiriert von der weltberühmten Videospielreihe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit einer hochkarätigen Besetzung und einem erstklassigen Kreativteam verspricht die Serie ein aufregendes Abenteuer, das alte Legenden mit moderner Spannung verbindet. Wie Sophie Turner der Kultfigur neue Tiefe verleiht, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10. Todestag ihres Mannes:Céline Dion: „Mehr, als wir ertragen können“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/celine-dion-emotionale-erinnerung-zum-10-todestag-ihres-mannes-rene-696880b2587b0b1176afc5b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696880b2587b0b1176afc5b5/798255092d39628178e9f8d4ee5261f1,b7535447?w=320" alt="10. Todestag ihres Mannes:Céline Dion: „Mehr, als wir ertragen können“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Las Vegas (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Gedanke an seinen Tod versetzt ihrem Herzen immer noch einen Stich. Zum 10. Todestag ihres Ehemanns René Angélil (†73) hat Céline Dion (57, „My Heart Will Go On“) eine emotionale Hommage an ihn veröffentlicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Zehn Jahre ohne dich fühlen sich wie ein Tag an – und doch fühlt sich jeder Tag wie ein Jahrzehnt an. Wir vermissen dich mehr, als wir ertragen können, aber du hast uns gelehrt, stark zu sein”, schreibt die Sängerin zu einem Foto von Angélil bei Instagram.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sänger und Musikmanager starb am 14. Januar 2016 im Alter von 73 Jahren nach einem langen Kampf gegen Kehlkopfkrebs. Die weltweit populäre kanadische Sängerin, die momentan in Las Vegas (USA) und Québec (Kanada) lebt, würdigte ihren verstorbenen Ehemann bereits mehrfach öffentlich – zuletzt 2025 zu seinem Geburtstag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„René zu verlieren war ein unglaublicher Verlust“, sagte Céline <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/celine-dion/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dion<!--]--><!--]--></a><!--[--> BILD 2019. „Wir hatten gewusst, dass der Tag kommen würde, an dem wir uns von René verabschieden müssen. Aber wenn es dann passiert, haut es dich um. Ich kann mir auch nicht vorstellen, in naher Zukunft wieder mit jemandem zusammen zu sein. Vielleicht verliebe ich mich nie wieder.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krisenstadt explosiv:Schickt Trump jetzt die Armee nach Minneapolis?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/minneapolis-eskaliert-trump-plant-militaeraktion-6969031604401bff3baa4146</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969031604401bff3baa4146/02ea219933c4cdd0c15755252edf7c3c,3dab9874?w=320" alt="Krisenstadt explosiv:Schickt Trump jetzt die Armee nach Minneapolis?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis <!--]--><!--[--><b>– Die Lage in Minneapolis eskaliert dramatisch: Zuerst der Tod der Aktivistin Renee Good (†37) in der Vorwoche durch einen Beamten der Einwanderungsbehörde ICE. Am Mittwoch dann ein weiterer Schusswaffenvorfall, als ein Venezolaner im Bein getroffen wurde, nachdem er Bundesbeamte mit einer Schaufel attackiert hatte. Hinzu kommen immer häufiger massive Zusammenstöße zwischen einer wahren „Abschiebearmee“ und der wachsenden Protestbewegung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Minnesota-Metropole gleicht einem Pulverfass. Und nun erwägt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-knoepft-sich-groenland-premier-vor-wird-grosses-problem-bekommen-6966dfd6efc34518c86ac44a"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) den nächsten Schritt Richtung Eskalation: Er könnte durch das Ausrufen eines Gesetzes zum Niederschlagen von Aufständen aus dem Jahr 1807 („Insurrection Act“) die US-Armee mobilisieren. Auf „Truth Social“ drohte er der Widerstandsbewegung, die versucht, Verhaftungen – meist illegaler Migranten, aber auch einiger US-Bürger – zu vereiteln.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) während eines exklusiven Interviews mit dem Reuters-Korrespondenten Steve Holland im Oval Office des Weißen Hauses in Washington, D.C., am 14. Januar 2026<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump verurteilte die Demonstranten als „professionelle Agitatoren“. Sollten Politiker in Minnesota „das Gesetz missachten“ und die Widerstandsbewegung nicht stoppen, die „Patrioten von ICE“ anzugreifen, könne die Militarisierung der Krisenstadt beginnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:46:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>