<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Für Olympia! Hamburg plant gigantische Hyperloop-Strecke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuer-olympia-hamburg-plant-gigantische-hyperloop-strecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/454447339.jpg?resize=300%2C300&crop=1438px%2C714px%2C5039px%2C5046px&webp=1" alt="Für Olympia! Hamburg plant gigantische Hyperloop-Strecke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Hyperloop-Röhre können Kapseln mit Personen transportiert werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ASSOCIATED PRESS | Peter Dejong</span></p><p><b>Noch klingt es mehr nach Science-Fiction als nach einem tatsächlichen Szenario: Hamburg plant an einer Teststrecke für Hyperloop-Technologie. Dabei handelt es sich um eine Vakuum-Röhre, die Geschwindigkeiten bis zu 1000 Kilometer pro Stunde erlaubt. Einen neuen Schub könnte diese Idee jetzt durch Olympia bekommen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegale Umbauten, gefälschte Papiere – Autoposer mit irrem 400-PS-Golf gestoppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegale-papiere-illegale-umbauten-polizei-stoppt-getunten-golf-und-wird-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/04/97242621-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=235px%2C114px%2C1606px%2C1604px&webp=1" alt="Illegale Umbauten, gefälschte Papiere – Autoposer mit irrem 400-PS-Golf gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Soko „Autoposer“ bei der Arbeit (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Georg Wendt/dpa | Georg Wendt</span></p><p><strong>Ein 40-jähriger Autofahrer steht im Verdacht, mit einem frisierten PS-Monster jahrelang ohne gültigen Führerschein durch die Stadt gerast zu sein. Die Polizei stoppte ihn – und entdeckte Erstaunliches.</strong></p><p>Am Sonntagnachmittag fiel Polizisten der Kontrollgruppe „Autoposer“ ein VW Golf in der Gluckstraße (Barmbek-Süd) auf. Das Fahrzeug – eine leistungsstarke R-Version – wurde von einem 40-Jährigen gelenkt. Nachdem die Beamten Haltesignale gegeben hatten, zogen sie den Wagen aus dem Verkehr und nahmen Fahrer und Auto genauer unter die Lupe. Schon bei der ersten Kontrolle zeigte sich: Der Wagen war offenbar kein gewöhnlicher Golf mehr. Der Verdacht: Zahlreiche illegale Umbauten und Manipulationen, die die Betriebserlaubnis des Autos erlöschen ließen.</p><p>Laut Polizei verfügte der Golf über einen größeren Ladeluftkühler und eine sogenannte Downpipe mit einer Katalysatorenattrappe. So könnte das Auto statt der serienmäßigen 310 PS rund 400 PS auf die Straße bringen. Auch die Geschwindigkeit soll nicht mehr abgeriegelt gewesen sein. Weitere Umbauten: Bremsanlage und Fahrwerk – ohne gültige Nachweise. Besonders brisant: Der Fahrer zeigte den Beamten zunächst einen deutschen Führerschein. Doch die Polizei fand schnell Hinweise, dass dieser Mann bereits seit 2017 keine gültige Fahrerlaubnis mehr besitzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter mit Harpune erschossen: Mordprozess gegen 19-Jährigen beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mutter-mit-harpune-erschossen-mordprozess-gegen-19-jaehrigen-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/n5-241215-id34112-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=688px%2C457px%2C983px%2C983px&webp=1" alt="Mutter mit Harpune erschossen: Mordprozess gegen 19-Jährigen beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tötungsdelikt in Bramfeld. In der Straße Lohkoppel soll ein Sohn seine Mutter mit einer Harpune getötet haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Nach einer grausamen Tat in Bramfeld beginnt am Dienstag in Hamburg der Prozess gegen einen 19-Jährigen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-50-mit-harpune-getoetet-polizei-nimmt-sohn-19-fest/">Er soll seine Mutter im Dezember des vergangenen Jahres erst mit einer Harpune beschossen und anschließend mit einem Messer getötet haben.</a></strong></p><p>Der Angeklagte soll in der Nacht des 15. Dezember 2024 in einer Wohnung in der Lohkoppel in Bramfeld seiner Mutter zwei Pfeile aus einer Harpune in den Kopf geschossen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hauptbahnhof-taeterin-immer-wieder-aus-psychiatrie-entlassen-wie-kann-das-sein/">Hauptbahnhof-Täterin immer wieder aus Psychiatrie entlassen – wie kann das sein?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-72/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/Horoskop.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Panthermedia</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Stellen Sie sich heute allen Herausforderungen. Sie sind leistungsfähig und verwirklichen Ihre Vorhaben. Lassen Sie sich nachmittags nicht zu Fehlern verleiten.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Ihre Partnerschaft kann Ihnen in der nächsten Zeit Sicherheit und emotionalen Halt geben. Sorgen Sie für Harmonie! Abends sollten Sie sich nicht vor einer Verantwortung drücken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>