<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regenwetter beschert den Museen im Norden stärkeren Zulauf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regenwetter-beschert-den-museen-im-norden-staerkeren-zulauf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/stralsund-aqua-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1018px%2C909px%2C813px%2C812px&webp=1" alt="Regenwetter beschert den Museen im Norden stärkeren Zulauf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Faszinierende Unterwasserwelt im neun Meter hohen Aquarium im Ozeaneum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Museum statt Strand: Wegen des regnerischen Wetters in den vergangenen Tagen haben viele Urlauber in Norddeutschland auf kulturelle Angebote umgeschwenkt. Das hat eine dpa-Umfrage ergeben.</strong></p><p>Mit mehr als 11.800 Gästen verzeichnete das Deutsche Meeresmuseum an seinen beiden Stralsunder Standorten am Dienstag den bisher besucherstärksten Tag des Jahres. 7777 Menschen besuchten den Angaben zufolge das Ozeaneum, das sich den nördlichen Meeren widmet. 4035 bestaunten im modernisierten Meeresmuseum tropische Unterwasserwelten.</p><p>„Wir können unsere Gästezahlen immer sehr am Wetter ablesen“, sagte Sprecherin Almut Neumeister. Empfohlen wird, für Tage mit unbeständigem Wetter vorab online ein Ticket mit festem Zeitfenster zu buchen, wenn möglich für den späten Nachmittag.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 21:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Autorennen mitten in Hamburg: Kein Mord – aber lange Haftstrafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/toedliches-autorennen-hamburg-urteil-gefallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/billstedt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=164px%2C185px%2C1524px%2C1525px&webp=1" alt="Tödliches Autorennen mitten in Hamburg: Kein Mord – aber lange Haftstrafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Während der kleine Mahir (r.) schwer verletzt überlebte, starb sein Zwillingsbruder Mirza im Krankenhaus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: crimespot.de/picture alliance/ABBFoto</span></p><p><strong>Sie fuhren vor fast genau einem Jahr auf dem Schiffbeker Weg ein illegales Rennen, verloren die Kontrolle über ihre Wagen: Es kam zum fatalen Crash, acht Menschen wurden zum Teil schwer verletzt, ein kleiner Junge starb. Die beiden jungen Männer <a href="https://www.mopo.de/hamburg/illegale-raser-wegen-mordes-angeklagt-opferfamilie-fordert-verkehrsaenderung/">waren wegen Mordes angeklagt,</a> nun hat das Gericht die Fahrer eines Mercedes und eines Tesla verurteilt.</strong></p><p>Die 23 und 25 Jahre alten Männer müssen für sieben beziehungsweise siebeneinhalb Jahre in Haft. Haseeb K. und Moritz P. waren am 26. August 2024 über den Schiffbeker Weg gerast. Die Polizei ermittelte später, dass sie bei ihrem mit bis zu 178 km/h, fast dem Vierfachen der erlaubten Geschwindigkeit, unterwegs waren.</p><p>Beide Wagen krachten gegen den Ford von Esengül K.: Die 40-Jährige wurde schwer verletzt, ebenso einer ihrer beiden erst zwei Jahre alten Zwillingssöhne. Doch während Esengül und Mahir überlebten, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mirza-2-in-billstedt-totgerast-mein-kleiner-bruder-fehlt-mir-so-sehr/">starb der kleine Mirza.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Aus für großes Bauprojekt: Veddel bekommt Alternative</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-aus-fuer-zusammenhub-veddel-bekommt-alternative/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/zusammenhub-a0-druck-1.jpg?resize=300%2C300&crop=2463px%2C1868px%2C6238px%2C6238px&webp=1" alt="Nach Aus für großes Bauprojekt: Veddel bekommt Alternative" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sollte der „Zusammenhub“ auf der Veddel einmal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JSWD Architekten Köln</span></p><p><b>Happy End für die Veddel? Nach dem plötzlichen Aus für den geplanten modernen Busbetriebshof mit Nahversorgung waren die Enttäuschung und Wut im Viertel groß. Sogar der Bezirkschef von Hamburg-Mitte, Ralf Neubauer, war sauer. Jetzt haben sich Stadt und Bezirk darauf geeinigt, eine Alternative für das verlorene Projekt zu schaffen. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 18:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grusel-Wetter in Hamburg: Wann hört der Dauerregen endlich auf?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grusel-wetter-in-hamburg-wann-hoert-der-dauerregen-endlich-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/14062290-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=681px%2C535px%2C1390px%2C1390px&webp=1" alt="Grusel-Wetter in Hamburg: Wann hört der Dauerregen endlich auf?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Strömender Regen und starker Wind in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Vollgelaufene Keller, überflutete Straßen: <a href="https://www.mopo.de/im-norden/unwetter-bei-hmburg-strassen-ueberflutet-menschen-im-auto-eingeschlossen/">Rund 100 Einsätze hielten die Feuerwehr im Landkreis Harburg am Dienstagabend auf Trab</a>. Auch im restlichen Norden scheint der Dauerregen nicht abreißen zu wollen. Was hält das Wetter in den kommenden Tagen für den Norden bereit?</strong></p><p>Regenschirm und wasserfeste Jacken müssen auch in den kommenden Tagen mit. „Tief Isaac dreht über der Ostsee weiterhin munter seine Runden und versorgt den Norden und Nordosten heute mit viel Regen und auch Wind“, erklärt Tanja Egerer, Meteorologin beim Deutschen Wetterdienst (DWD), am Mittwoch.</p><p>Auch den restlichen Tag über hängen graue Wolken über dem Norden, gebietsweise wird schauerartiger und kräftiger Regen erwartet. Blitz und Donner sind ebenfalls möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>52-jährige Hamburgerin spurlos verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-hat-diese-frau-gesehen-52-jaehrige-spurlos-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vp.jpg?resize=300%2C284&crop=127px%2C0px%2C300px%2C284px&webp=1" alt="52-jährige Hamburgerin spurlos verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese 52-jährige Frau wird seit Montag vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Dienstag wird Anja-Maria Sutor aus Eißendorf vermisst. Sie erschien nicht zu einem wichtigen Termin im Krankenhaus – jetzt wird öffentlich nach ihr gesucht.</strong></p><p>Wo ist Anja-Maria Sutor? Die Hamburger Polizei sucht seit Dienstag öffentlich nach der vermissten Frau aus dem Ehestorfer Weg in Eißendorf. Die 52-Jährige erschien am Montagmorgen nicht zu einem geplanten Behandlungstermin in einem Harburger Krankenhaus. Seitdem fehlt von ihr jede Spur.</p><p>Weil nicht ausgeschlossen werden kann, dass sich die Frau selbst gefährden könnte, hat das Amtsgericht Hamburg eine Öffentlichkeitsfahndung mit Foto angeordnet. Die bisherigen Suchmaßnahmen blieben ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall auf Pizza-Boten – Polizei fahndet nach den Tätern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raubueberfall-auf-pizza-boten-polizei-fahndet-nach-den-taetern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/478713367-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1051px%2C444px%2C1263px%2C1263px&webp=1" alt="Raubüberfall auf Pizza-Boten – Polizei fahndet nach den Tätern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahndung mit mehreren Streifenwagen brachte keinen Erfolg. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Überfall auf einen Pizza-Boten: Unbekannte haben den Mann <strong>am Dienstagabend</strong> <strong><strong>in Horn</strong></strong> mit Reizgas attackiert und ausgeraubt.</strong></p><p>Laut Polizei habe sich der Lieferfahrer (46) eines Pizza-Dienstes gegen 22.45 Uhr an seinem Fahrzeug auf der Straße Beim Pachthof, Ecke Schetelingsweg aufgehalten. Plötzlich sollen zwei mit schwarzen Kapuzenjacken bekleidete Männer (beide etwa Mitte 20) auf ihn zugestürmt sein.</p><p>Sie sollen den Fahrer mit Reizgas besprüht und dann seine Geldbörse an sich gerissen haben. Anschließend flohen sie in Richtung der U-Bahnstation Horner Rennbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 17:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEK lässt die Muskeln spielen: Firmentor mit Panzerfahrzeug aufgerammt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-einsatz-in-hamburg-eisentor-mit-panzerfahrzeug-aufgerammt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250723-id37812-13-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="SEK lässt die Muskeln spielen: Firmentor mit Panzerfahrzeug aufgerammt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit dem Survivor des SEK wurde das eiserne Tor aufgerammt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein Lauter Knall und „Polizei!“-Rufe. Das Spezialeinsatzkomando hat am Mittwochmorgen das Gelände eines LKW-Handels in Billbrook gestürmt. Dazu wurde das eiserne Tor zum Gelände mit einem Panzerfahrzeug aufgerammt.</strong></p><p>Mehrere Einsatz- und Zivilfahrzeuge sowie der Survivor des SEK fuhren gegen 8 Uhr am Gelände eines LKW Export-Handel am Pinkertweg vor. Im Panzerfahrzeug der Spezialeinheit heulte der Motor auf, dann rammte der Wagen das eiserne Tor auf.</p><p>Schwerbewaffnete Elite-Polizisten durchkämmten das Gelände. Laut einem Sprecher der Polizei sei es dort am Dienstag zu einem Streit zwischen dem Chef und einem Arbeitnehmer gekommen. Dabei soll eine Waffe gezeigt worden sein. Deshalb sei auch das SEK zum Einsatz gekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olivia Jones feiert Regen-Party auf dem Kiez: „Wir können auch feiernd kämpfen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olivia-jones-feiert-regen-party-auf-dem-kiez-wir-koennen-auch-feiernd-kaempfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537300014-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C97px%2C1706px%2C1710px&webp=1" alt="Olivia Jones feiert Regen-Party auf dem Kiez: „Wir können auch feiernd kämpfen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Olivia Jones (r.) mit Micaela Schäfer und Calvin Kleinen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / AAPimages/Lueders | AAPimages/Lueders</span></p><p><strong>Sehen und gesehen werden – das war auch in diesem Jahr wieder das inoffizielle Motto der Sommerparty von Olivia Jones. Ihre mittlerweile zum Kult in der Promi-Welt gewordene Fete am Dienstagabend wurde besonders feuchtfröhlich – dem strömenden Regen sei Dank. Auf der Party gab es auch eine klare Ansage an Friedrich Merz.</strong></p><p>„Wir können auch feiernd kämpfen“, sagte Olivia Jones kurz nach 21 Uhr bei ihrer Ansprache im Club „Bunny Burlesque“. Der Tenor ihrer Rede war ganz klar: Nach der <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/merz-zu-regenbogenfahne-am-csd-bundestag-kein-zirkuszelt/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">unangebrachten Zirkuszelt-Aussage von CDU-Kanzler Friedrich Merz</a>, den sie charmant „Vielfalts-Fritze“ nennt, will die Kult-Dragqueen bei ihrer Party ein Zeichen für Toleranz und Respekt setzen.</p><p>Mit von der Partie waren zahlreiche Stars und solche, die es noch werden wollen. Ein Auszug von der Gästeliste, die vermutlich nur für eingefleischte Trash-Promi-Fans interessant sein dürfte: Claudia Obert, Verena Kerth, Micaela Schäfer, Julian F. M. Stöckel, Ennesto Monte und viele mehr. Auch aus dem Kiez-Kosmos ließen sich einige alte Bekannte sehen , darunter Daniel Schmidt, der Wirt des berüchtigten „Elbschlosskellers“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SAGA fährt Rekordgewinn ein – so hoch sind die Mieten im Schnitt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saga-faehrt-rekordgewinn-ein-so-hoch-sind-die-mieten-im-schnitt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537341159-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1150px%2C881px%2C782px%2C782px&webp=1" alt="SAGA fährt Rekordgewinn ein – so hoch sind die Mieten im Schnitt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die SAGA machte im vergangenen Geschäftsjahr einen Rekordgewinn. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Die Hamburger Wohnungsgesellschaft SAGA ist mit rund 140.000 Wohnungen Deutschlands größter kommunaler Vermieter. 2024 hat das städtische Unternehmen einen Rekordgewinn erzielt.</strong></p><p>Die Summe liegt bei rund 283,5 Millionen Euro nach Steuern – rund 100 Millionen Euro mehr als 2023. Der Umsatz sank dagegen leicht von rund 1,17 Milliarden Euro auf etwa 1,15 Milliarden Euro, wie das städtische Unternehmen bekannt gab.</p><p>„Die SAGA verzeichnet weiterhin Vollvermietung: 2024 lag die Durchschnittsmiete bei 7,46 Euro netto kalt je Quadratmeter und damit um 30 Prozent unter dem Mittelwert des aktuellen Hamburger Mietenspiegels“, so SAGA-Vorstandsmitglied Snezana Michaelis.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommerdom mit zwei Weltpremieren und vielen weiteren Attraktionen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sommerdom-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/1hamburger-dom-12-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=676px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Sommerdom mit zwei Weltpremieren und vielen weiteren Attraktionen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab dem 25. Juli ist beim Sommerdom wieder vier Wochen Spaß garantiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger DOM</span></p><p><strong>Der Sommerdom bringt Ferienstimmung nach Hamburg. Mit der Achterbahn „Nordmann – The Viking Coaster“ und der neuen Geisterbahn „Halloween“ stehen zwei Neuheiten zum allerersten Mal auf einem Volksfest.</strong> <strong>Insgesamt sorgen 250 Schaustellerbetriebe für vier Wochen voller Genuss, Spaß und Action auf dem Heiligengeistfeld. Der Sommerdom beginnt am Freitag, 25. Juli um 15 Uhr; die offizielle Eröffnung findet um 16 Uhr vor dem Riesenrad statt.</strong></p><p>Mit einem Mix aus Neuheiten und Fahrgeschäfts-Klassikern bietet das Volksfest Abenteuer für die ganze Familie. Rund 50 Fahrattraktionen stehen für Spaß und Nervenkitzel,<strong> dazu kommen viele weitere spannende Attraktionen und vielfältige Event-Highlights</strong>. Das Angebot reicht von Looping-Karussells mit mehrfacher G-Beschleunigung bis hin zu gemütlichen Rundfahrten. Auch die Kleinsten kommen bei den zahlreichen liebevoll gestalteten Kinderfahrgeschäften voll auf ihre Kosten. Wasserbahnen, sonnige Biergärten sowie Eis- und Slush-Spezialitäten bieten die perfekte Erfrischung an warmen Sommertagen.</p><p><strong>Nordmann – The Viking Coaster </strong>bedeutet Achterbahnspaß für die ganze Familie! Auf 120 Metern Schiene bietet der Coaster rasante, aber dennoch angenehme Fahrten – ideal für alle, die Achterbahnen lieben, aber auf den ganz großen Adrenalinkick verzichten möchten. Die Züge mit drehbaren Gondeln sorgen für überraschende Wendungen und garantieren Fahrspaß mit Spannung!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 12:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Einbürgerungen in Hamburg weiter auf Rekordniveau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/zahl-der-einbuergerungen-in-hamburg-weiter-auf-rekordniveau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/einburgerungsfeier-im-hamburger-rathaus-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=898px%2C147px%2C1560px%2C1560px&webp=1" alt="Zahl der Einbürgerungen in Hamburg weiter auf Rekordniveau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einbürgerungsfeier im Rathaus: Bürgermeister Peter Tschentscher (r., SPD) überreicht eine Einbürgerungsurkunde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Ein Jahr nach Inkrafttreten des neuen Staatsangehörigkeitsrechts liegt die Zahl der Einbürgerungen in Hamburg weiter auf Rekordniveau. Bis Anfang Juli wurden bereits 6026 Einbürgerungen vorgenommen, wie der Senat auf eine Schriftliche Kleine Anfrage aus der AfD-Bürgerschaftsfraktion mitteilte. </strong></p><p>Zum Vergleich: Im gesamten bisherigen Rekordjahr 2024 erhielten 9599 Neu-Hamburgerinnen und Neu-Hamburger die deutsche Staatsbürgerschaft. </p><p>Die Liste der Hauptherkunftsländer wird weiter von Syrien angeführt und liegt mit bislang 903 Einbürgerungen in etwa auf dem Niveau des Vorjahres. Dahinter folgen Afghanistan (653), Iran (440) und die Türkei (399).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Küche steht in Flammen: Christian ist zufällig vor Ort – und wird zum Helden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kueche-in-flammen-feuerwehrmann-in-freizeit-rettet-bewohnerin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/230725-02.jpeg?resize=300%2C300&crop=248px%2C208px%2C1126px%2C1125px&webp=1" alt="Küche steht in Flammen: Christian ist zufällig vor Ort – und wird zum Helden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Hartz-Arp rettete eine Frau vor dem Feuertod.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Ein ausgedehnter Brand in einem Reihenhaus in Billstedt hat einen Großeinsatz der Feuerwehr ausgelöst. Ein Feuerwehrmann aus Schleswig-Holstein, der zufällig im Nachbarhaus war, hatte den Brand entdeckt und rettete eine Frau vor den Flammen. Dabei brachte er sich selbst in höchste Gefahr.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Reihenhaus – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-reihenhaus-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/feu1787.jpg?resize=300%2C300&crop=99px%2C204px%2C1421px%2C1422px&webp=1" alt="Feuer in Reihenhaus – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit rund 30 Rettern im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz in Groß Flottbek: Ein Reihenhaus brennt. Mehrere Löschzüge und Rettungswagen sind im Einsatz. Es gibt Verletzte.</strong></p><p>Zum Brandausbruch kam es gegen 7.40 Uhr am Osdorfer Weg. Als der Notruf in der Einsatzzentrale einging, sollen sich laut dem Anrufer noch mehrere Personen im Gebäude befunden haben, so ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p>Daher wurde die Alarmstufe erhöht. Neben zwei Löschzügen rückten auch mehrere Rettungswagen und ein Notarzt an. Rund 30 Retter waren im Einsatz. Zwei Bewohner wurden gerettet. Sie kamen mit Rauchvergiftung in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jan Plewka: Küsse im Volksdorfer Fotoautomaten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuesse-im-volksdorfer-fotoautomaten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-17-um-104147.png?resize=300%2C300&crop=39px%2C0px%2C981px%2C980px&webp=1" alt="Jan Plewka: Küsse im Volksdorfer Fotoautomaten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jan Plewka ist vor allem als Sänger der Rockband Selig bekannt – jetzt hat der Hamburger Musiker „Eine Art Soloalbum“ aufgenommen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / hfr</span></p><p><strong>„Es ist so oh-, oooooohne diiiiich!“ Die Hamburger Band Selig und ihr Frontmann Jan Plewka (54) sind vor allem für einen Song bekannt. Dabei hat er noch einige andere nicht zu verachtende Musikgruppen – und Ansichten</strong>, <strong>wie er der MOPO verraten hat.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeister von Hamburg – Ihre erste Amtshandlung?</strong> Ich würde die Stadt von Autos befreien und den immensen Platz, der dadurch entsteht, umfunktionieren in grüne, begegnungsfreundliche Oasen.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> Vorne am Bug der Elbfähre auf der Fahrt von Finkenwerder zu den Landungsbrücken. Beim Blick auf die Silhouette der schönsten Stadt der Welt, da geht mir das Herz auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>