<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stromversorgung ausgefallen:Züge stehen im Tunnel! Eurostar rät von Reisen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/stromversorgung-ausgefallen-zuege-stehen-im-tunnel-eurostar-raet-von-reisen-ab-6953c211f6fc544dba9b77fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953c211f6fc544dba9b77fc/b41b981385e52fe53060230e3b9ca0d1,57c927cb?w=992" alt="Stromversorgung ausgefallen:Züge stehen im Tunnel! Eurostar rät von Reisen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zugverbindung mit dem Eurostar durch den Tunnel von Frankreich nach Großbritannien und zurück ist massiv gestört! Eurostar rät auf seiner Website Kunden davon ab, ihre Reise anzutreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Mirror“ sitzen Passagiere seit Stunden im Tunnel fest. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reisende<!--]--><!--]--></a><!--[--> meldeten sich in den sozialen Medien, um nachzufragen, was los sei, und viele berichteten, dass sie sich im Eurotunnel seit vier Stunden nicht bewegt hätten. Andere Züge fahren wieder zurück, da der Stromausfall zu langen Verspätungen führt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Betreiber teilte mit, die Verzögerungen und Ausfälle wurden durch ein Problem mit der Oberleitung und einen dadurch liegen gebliebenen Autozug verursacht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir raten allen unseren Fahrgästen dringend, ihre Reise auf einen anderen Termin zu verschieben“, teilte Eurostar mit. „Bitte kommen Sie nicht zum Bahnhof, wenn Sie noch keine Fahrkarte haben.“ Es sei wahrscheinlich, dass es zu Verspätungen kommt und Verbindungen kurzfristig gestrichen werden. Auf der Website des Unternehmens wurden bereits mehrere Zugausfälle angezeigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Riesen-Bohrer in Gelsenkirchener Sparkasse eingebrochen:Polizei-Einsatz! Bankkunden bangen um Geld, Gold und Schmuck</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/einbruch-in-gelsenkirchen-sparkasse-bleibt-weiter-zu-69537af24a45863a679f3eaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69537af24a45863a679f3eab/a1c1ffd9c5e373d6515099e434e27ca5,bf6ab5ee?w=992" alt="Mit Riesen-Bohrer in Gelsenkirchener Sparkasse eingebrochen:Polizei-Einsatz! Bankkunden bangen um Geld, Gold und Schmuck" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Die Diebe nutzten die Ruhe der Weihnachtstage. Sie bohrten ein riesiges Loch durch die Wand eines Büros – und landeten mitten im Tresorraum einer Sparkasse in Gelsenkirchen. Dann klauten sie alles aus den Schließfächern, was sie in die Finger bekamen, und türmten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verlust: dramatisch. Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/spektakulaerer-coup-einbrecher-bohren-loch-in-tresorraum-von-sparkasse-695233d7ba368aa0126a5ae1"><!-- --><!--[--><!--[-->geknackten Tresorraum<!--]--><!--]--></a><!--[--> befinden sich rund 3300 Schließfächer in unterschiedlichen Größen. Sie sind an insgesamt 2700 Kunden vermietet, einige verfügen über mehrere Fächer. Jedes Einzelne ist mit bis zu 10.300 Euro versichert. Rein rechnerisch könnte sich der Versicherungsschaden damit auf bis zu 33.990.000 Euro belaufen – falls alle Fächer geplündert wurden und entsprechend befüllt waren. So schätzen es auch die Ermittler. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit Tagen spricht Deutschland über den Mega-Coup zum Ende des Jahres. Und die Bankkunden? Sorgen sich um ihr Geld, ihre Ersparnisse, ihren Schmuck.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist ein außergewöhnlicher Einbruch in eine Bank, den Unbekannte durchführten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tresor-Einbruch auf die Sparkasse:„Wir wollen rein! Wir wollen rein!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-ueberfall-auf-die-sparkasse-wir-wollen-rein-wir-wollen-rein-6953b572a75a88580a6db7cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953b573a75a88580a6db7cc/0a01540a8e55e49f8272d57e0f9541bf,e201c9af?w=992" alt="Nach Tresor-Einbruch auf die Sparkasse:„Wir wollen rein! Wir wollen rein!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schon am frühen Dienstagmorgen versammelten sich erste mutmaßlich Geschädigte vor den Türen der Sparkassen am Robinienhof in Gelsenkirchen-Buer – in der Hoffnung auf Antworten. Vergeblich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatort Berlin-Neukölln:Sterbender Mann auf U-Bahnhof bestohlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/tatort-berlin-neukoelln-sterbenden-mann-auf-u-bahnhof-bestohlen-6953ab41a75a88580a6db705</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953ab41a75a88580a6db706/0900bbad0e2655aeb9c4920678d0e22d,ebc9831f?w=576" alt="Tatort Berlin-Neukölln:Sterbender Mann auf U-Bahnhof bestohlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neukölln – <!--]--><!--[--><b>Wie niederträchtig kann ein Mensch sein? In Berlin ist ein sterbender Mann (65) am zweiten Weihnachtsfeiertag von einem unbekannten Dieb bestohlen worden. Als die Rettungskräfte eintrafen, war er bereits tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->0.40 Uhr am U-Bahnhof Hermannplatz im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bezirk Neukölln: Zeugen bemerkten, dass der Mann auf einer Bank am Bahnsteig der U7 zusammengebrochen war. Sie alarmierten Polizei und Rettungskräfte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Helfer eintrafen, konnten sie kein Lebenszeichen mehr feststellen und begannen mit der Reanimation – vergeblich. Der 65-Jährige war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tot<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Todesursache ist nach ersten Erkenntnissen der Polizei Herz-Kreislaufversagen. In der Schöneberger Wohnung des Mannes wurden Medikamente gefunden, die auf eine entsprechende Erkrankung schließen lassen, sagte ein Sprecher. Hinweise auf ein Fremdverschulden gebe es bislang nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er galt als engster Vertrauter:Rechte Hand von Harry und Meghan schmeißt hin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/harry-und-meghan-wieder-schmeisst-ein-enger-vertrauter-hin-69539eb1a75a88580a6db598</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69539eb1a75a88580a6db599/e51fbf403a97c0f38a9e6dce75149c00,c87fbea2?w=576" alt="Er galt als engster Vertrauter:Rechte Hand von Harry und Meghan schmeißt hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montecito – <!--]--><!--[--><b>Und wieder sagt ein PR-Profi goodbye zu Prinz Harry und seiner Frau Meghan! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag hat James Holt (43), Geschäftsführer von „Archewell“, der Wohltätigkeitsorganisation der Sussexes, seinen Rücktritt verkündet. Er galt als einer ihrer engsten Vertrauten, arbeitete bereits vor der Hochzeit von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/meghan-harry-alle-infos-76683142.bildMobile.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Harry und Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[--> (2018) in England für den abtrünnigen Sohn von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles III.<!--]--><!--]--></a><!--[--> (77). Von 2019 bis 2021 war Holt der PR-Chef des Paares, zog nach dem Megxit mit ihnen von London nach Kalifornien, leitete dann ihre gemeinnützige Stiftung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prinz Harry (41) und Herzogin Meghan (44) müssen jetzt den Wegzug ihres engen Vertrauten und Beraters aus Kalifornien verkraften<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dieser Posten ist nun Geschichte. „Nach fünf unglaublichen Jahren in Los Angeles ist es für meine Familie an der Zeit, nach London zurückzukehren“, verkündete er in einer Erklärung, die dem US-Magazin <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/meghan-markle-prince-harry-advisor-archewell-james-holt-stepping-down-11876921?utm_source=chatgpt.com" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„People<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ vorliegt, seinen Abschied. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Name taucht plötzlich auf:DAS sind die beliebtesten Vornamen 2025</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/vornamen-2025-sophia-verdraengt-emilia-noah-erneut-nummer-eins-69538edd4dec1c7d24131860</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69538edd4dec1c7d24131861/c52a563a041440bb198ff9d85d606a87,e3b2a9c3?w=992" alt="Ungewöhnlicher Name taucht plötzlich auf:DAS sind die beliebtesten Vornamen 2025" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sophia ist zurück an der Spitze – und Noah bleibt unangefochten. Deutschlands Eltern hatten im vergangenen Jahr wieder klare Favoriten bei den Babynamen. Zum ersten Mal seit Jahren gibt es damit einen Wechsel auf Platz 1 der beliebtesten Mädchennamen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sophia verdrängt Emilia, die seit 2022 immer wieder ganz oben stand. Bei den Jungen ändert sich dagegen nichts: Noah bleibt die Nummer eins. Das zeigt ein am Dienstag veröffentlichtes Ranking des norddeutschen Vornamen-Experten Knud Bielefeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Insgesamt hat es bei den Vornamen aber nicht so viel Bewegung gegeben“, sagte Bielefeld der DPA. „Es ist schon faszinierend, dass die beliebtesten Vornamen immer dieselben sind.“ Viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/startseite/ratgeber/home-15478376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eltern<!--]--><!--]--></a><!--[--> griffen weiterhin zu bewährten Klassikern, auch wenn einige ganz bewusst nach etwas Besonderem suchten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter Sophia landeten bei den Mädchen Emma auf Platz zwei und Emilia auf Platz drei. Emma verbesserte sich damit vom dritten Rang, Emilia rutschte von der Spitzenposition ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bachelor-Babe Samantha Abdul jetzt bei OnlyFans:„Ich will nicht mehr vom Bare Minimum leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bachelor-babe-samantha-abdul-darum-macht-sie-jetzt-onlyfans-6953802e4dec1c7d24131786</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953802e4dec1c7d24131787/1c6234926746f4410880a7333b4db5a5,2b5ebdb6?w=576" alt="Bachelor-Babe Samantha Abdul jetzt bei OnlyFans:„Ich will nicht mehr vom Bare Minimum leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wurde als Bachelor-Babe 2015 bekannt, ist heute Influencerin, Tätowiererin und Mutter. Und hat nun ein weiteres Standbein gestartet: Reality-Star Samantha Abdul tauscht nun sexy Fotos gegen Bares …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Influencerin will Geld verdienen auf der Nackedei-Plattform OnlyFans. Sie sagt klar: Ich mache das bewusst! BILDplus spricht mit Samantha über die Gründe und darüber, wie sie mit der Instagram-Welt abrechnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Seit dem Titelentzug ist er noch egoistischer“:Skandal-Royal Andrew will 
nicht ausziehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-windsor-kaempft-um-royal-lodge-er-will-nicht-ausziehen-69527dc4ba368aa0126a6131</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69527dc4ba368aa0126a6131/7034be415c652bfda5e67e705a9bd09c,136f05b9?w=656" alt="„Seit dem Titelentzug ist er noch egoistischer“:Skandal-Royal Andrew will 
nicht ausziehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Prinz Andrew steht vor dem endgültigen Auszug aus der Royal Lodge, doch der einstige Lieblingssohn von Queen Elizabeth II. wehrt sich gegen den Umzug. Trotz der Entscheidung von König Charles, ihn nach den Epstein-Skandalen endgültig kaltzustellen, scheint Andrew nicht in Eile zu sein, seinen Wohnsitz zu räumen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der britische Royal-Experte Phil Dampier erwartet, dass der gefallene Prinz alles daransetzt, den Auszug so lange wie möglich hinauszuzögern. Warum Andrew so sehr an seiner Villa hängt und was ein Palastinsider gegenüber BILD ausplaudert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ordnungsamt vergaß Aufladen:Strom-Panne beim Alles-Blitzer von Lübeck</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/luebeck/strompanne-beim-blitzer-ordnungsamt-vergisst-aufladen-der-akkus-6950f4c9f3140d4649da40e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950f4c9f3140d4649da40e8/0264b2a80555a6726d4431dd64073ff0,93ab6220?w=320" alt="Ordnungsamt vergaß Aufladen:Strom-Panne beim Alles-Blitzer von Lübeck" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lübeck – <!--]--><!--[--><b>Er fotografiert Autos. Er lichtet Radfahrer ab. Sogar Fußgänger sind nicht vor dem ALLES-Blitzer in der Hansestadt sicher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt passierte das Unglaubliche: Der Blitzer machte plötzlich schlapp. Der einfache Grund: Der Akku war leer!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ordnungsamt hatte die Radarfalle Anfang Dezember vor dem noch bis zum 30. Dezember andauernden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/luebeck/radarfalle-vor-weihnachtsmarkt-stadt-blitzt-fussgaenger-und-radfahrer-693fe13061a97f2675b6cb11"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt aus angeblichen „Sicherheitsgründen“ aufgebaut<!--]--><!--]--></a><!--[-->, um eine Zufahrtsbeschränkung zu überwachen. Die Behördenmitarbeiter setzten dafür die Auslöse-Schwelle auf 0 km/h! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wolfgang Kubicki, FDP-Vize und politisches Urgestein in Schleswig-Holstein, kommentierte gegenüber BILD den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/luebeck/home-yzcLW3eEcUyoTAtQNlAK"><!-- --><!--[--><!--[-->Lübecker<!--]--><!--]--></a><!--[--> Alles-Blitzer mit den Worten: „Diese Idee ist wahrscheinlich unter starkem Glühwein-Einfluss geboren. Jedenfalls sollte es die Stadtverwaltung skeptisch machen, dass noch nie jemand im nüchternen Zustand auf diese grandiose Idee gekommen ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebesgeheimnis der Filmdiva:Brigitte Bardot und Winnetou waren ein Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-und-winnetou-waren-ein-paar-bild-lueftet-liebesgeheimnis-69525d641fd60a92dfe20ec9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69525d641fd60a92dfe20ec9/fcfbc309d77f6d62896f43c3cd0aac9b,f9a886c6?w=320" alt="Liebesgeheimnis der Filmdiva:Brigitte Bardot und Winnetou waren ein Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine geheime Romanze, die 72 Jahre im Verborgenen blieb: Filmdiva Brigitte Bardot und Winnetou-Star Pierre Brice, beide Legenden ihrer Zeit, verband einst mehr als nur ihre Karrieren. BILD lüftet nun das Geheimnis um ihre kurze, intensive Liebesgeschichte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details! Alles über ihr Kennenlernen, bei dem schon ein Brautkleid eine Rolle spielte, ihre gemeinsame Leidenschaft und einen persönlichen Brief, den BILD exklusiv zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Augenzeugenbericht vom Unfall mit zwei Toten:Seine Platzwahl rettete Joshua das Leben!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-augenzeugenbericht-vom-unfall-platzwahl-rettete-ihm-das-leben-69538d1a4a45863a679f3fab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69538d1a4a45863a679f3fac/6b1ef1284784edc36b1886867fad9e9c,e46a8a2d?w=992" alt="Augenzeugenbericht vom Unfall mit zwei Toten:Seine Platzwahl rettete Joshua das Leben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist dem Tod nur knapp entkommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Horror-Crash von Box-Gigant Anthony Joshua (36) in Nigeria sind dessen Trainer Sina Ghami und Kevin „Latif“ Ayodele gestorben. Joshua selbst wurde Behörden zufolge sofort in ein Krankenhaus gebracht, kam mit leichten Verletzungen davon und soll sich mittlerweile in einem stabilen Zustand befinden. Dramatisch: Der Brite war nach dem Unfall offenbar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-neue-berichte-zum-horror-crash-des-box-giganten-6952d073f6fc544dba9b6ded"><!-- --><!--[--><!--[-->10 Minuten lang bewusstlos.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch für den mehrfachen Weltmeister hätte es noch viel schlimmer kommen können. Dabei rettete Joshuas Platzwahl ihm das Leben. Der Grund: Er saß hinter dem Chauffeur auf der linken Seite des Lexus-SUV, als der Wagen plötzlich seitlich in einen stehenden LKW krachte und nach links von der Fahrbahn abkam. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-zwei-seiner-trainer-sterben-bei-horror-crash-in-nigeria-6952e3cff6fc544dba9b6ed0"><!-- --><!--[--><!--[-->Die zwei verstorbenen Trainer von Joshua<!--]--><!--]--></a><!--[--> saßen auf der anderen Seite des Autos. Das berichtet ein Augenzeuge des Unfalls der nigerianischen Zeitung „Punch“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hätte Joshua auf einem der beiden Sitze auf der rechten Seite Platz genommen, wäre er wohl gestorben. Aufnahmen von der Unfallstelle, die die Straßenverkehrssicherheitsbehörde in Nigeria veröffentlichte, zeigen das Auto-Wrack. Vor allem die Beifahrerseite ist total demoliert und aufgerissen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trennung von Chris Martin:Liebesgerüchte um Dakota Johnson</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dakota-johnson-neue-liebe-nach-trennung-von-chris-martin-69536c6cba368aa0126a6a52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69536c6cba368aa0126a6a53/abf82b178805cf8bbaf88f4f5c66a339,d30623dd?w=576" alt="Nach Trennung von Chris Martin:Liebesgerüchte um Dakota Johnson" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (Kalifornien/USA) – <!--]--><!--[--><b>Hat sie wieder Schmetterlinge im Bauch? Dakota Johnson wurde in Kalifornien beim romantischen Dinner mit Tucker Pillsbury gesehen. Nur sechs Monate nach der Trennung von Coldplay-Sänger Chris Martin soll die Schauspielerin dem früheren Rapper und heutigen Sänger in einem Restaurant nahegekommen sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Website „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/12/29/dakota-johnson-role-model-together-dinner-photos/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zeigt Fotos von einem Abendessen mit Dakota Johnson und Tucker Pillsbury (bekannt unter seinem Künstlernamen Role Model) und zwei Freunden. Dakota und Tucker sitzen bei Kerzenschein nebeneinander. Augenzeugen berichten, dass sie sich eng an den Musiker gekuschelt haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wo genau sie sich trafen, ist noch nicht bekannt. Das Dinner soll aber kurz vor Weihnachten stattgefunden haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tucker Pillsbury, bekannt unter dem Künstlernamen Role Model, im Oktober 2025 während des „Austin City Limits Music Festival“. Hat er Dakotas Herz erobert?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das kommt überraschend:HSV ist an BVB-Profi dran</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-das-kommt-ueberraschend-hsv-ist-an-bvb-profi-dran-69529d761fd60a92dfe21387</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69529d761fd60a92dfe21388/3ba51715871671ba4483e8b06266c6d6,6ddbd872?w=576" alt="Das kommt überraschend:HSV ist an BVB-Profi dran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Überraschende Transfer-News vom HSV und dem BVB!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für eine unerwartete Position sind die Hamburger an einem Dortmunder dran. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wer es ist und wovon ein Transfer abhängt, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:57:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>