<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Raub im weltberühmten Louvre:Blitz-Bande verliert Kaiser-Krone auf der Flucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raub-in-pariser-louvre-blitz-bande-verliert-kaiser-krone-auf-flucht-68f4bf33215142c76f7dea07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4bf33215142c76f7dea08/41ef60675a6b6e84cae397a42ab77e05,a4d5abae?w=992" alt="Raub im weltberühmten Louvre:Blitz-Bande verliert Kaiser-Krone auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Der Coup dauerte nur vier Minuten! Eine vermummte Bande brach in den weltberühmten Louvre in Paris ein und raubte neun juwelenbesetzte Schmuckstücke von unschätzbarem Wert. Doch auf der Flucht verloren sie einen Teil ihrer Beute: die Krone der Kaiserin Eugénie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einer Hubarbeitsbühne gelangte die Blitz-Bande seitlich am Gebäude nach oben. Ihr Ziel: ein Fenster im ersten Stock. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/louvre-in-paris-raeuber-kamen-ueber-diese-leiter-zu-den-juwelen-68f4b0167e2d7167e63bad11"><!-- --><!--[--><!--[-->Gegen 9.30 Uhr setzten sie laut ersten Ermittlungen einen Winkelschleifer an,<!--]--><!--]--></a><!--[--> zerstörten die Scheiben und drangen in die legendäre Galerie d’Apollon ein. Die hier gelagerten Kronjuwelen gehören zu den wertvollsten Kunstwerken im Louvre.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte am Louvre in Paris. Die Täter sollen mit einem Hubwagen nach oben gelangt sein. Dort verschafften sie sich mit Motorsägen Zutritt zur Galerie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Inneren schlug die Bande eiskalt zu. Sie zertrümmerten die maßgefertigten Vitrinen, griffen sich wertvolle Schmuckstücke. Anschließend flüchteten sie auf zwei hochmotorisierten Yamaha Tmax-Motorrollern. Insgesamt sollen neun <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schmuck/lifestyle-mode-nachrichten-news-fotos-videos-15820526.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schmuckstücke<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus der Sammlung von Napoleon und der Kaiserin gestohlen worden sein. Darunter: eine Halskette, eine Brosche und eine Tiara. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Juwelen-Raub:Im Video: Louvre evakuiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-dem-juwelen-raub-im-video-louvre-evakuiert-68f4cd4f9c193ceaa4c4d353</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4cd4f9c193ceaa4c4d353/a399db3842b24c4bf903d5a0379453b2,58c82216?w=576" alt="Nach dem Juwelen-Raub:Im Video: Louvre evakuiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im weltberühmten Louvre-Museum in Paris hat es einen spektakulären Kunstraub gegeben. Die Zeitung Le Parisien teilt ein X-Video, was die Evakuierung aus dem Museum zeigen soll. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Täter auf der Flucht:Juwelen-Räuber kamen über Baustellen-Leiter in den Louvre</title>
    <link>https://www.bild.de/news/louvre-in-paris-raeuber-kamen-ueber-diese-leiter-zu-den-juwelen-68f4b0167e2d7167e63bad11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4b0167e2d7167e63bad12/53e348591057c7d4119fc0dbbba8e9aa,979844d?w=576" alt="Mehrere Täter auf der Flucht:Juwelen-Räuber kamen über Baustellen-Leiter in den Louvre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Im weltberühmten Louvre-Museum in Paris hat es am Sonntag nach Angaben der französischen Kulturministerin einen spektakulären Kunstraub gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Heute Morgen kam es bei der Öffnung des Louvre-Museums zu einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/raubueberfall/nachrichten-news-fotos-videos-21029392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raubüberfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, erklärte Kulturministerin Rachida Dati am Sonntag im Onlinedienst X. Es sei niemand verletzt worden. Nähere Details zum Tathergang nannte sie zunächst nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach der Schock-Nachricht teilte das Museum auf seinem offiziellen Account mit: „Das Louvre-Museum bleibt heute aus außergewöhnlichen Gründen geschlossen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ersten Erkenntnissen zufolge drangen mehrere Täter in das Museum ein, hieß es aus dem Umfeld der Ministerin. Sie seien auf der Flucht. Der Überfall fand zwischen 9.30 Uhr und 9.40 Uhr statt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Berliner Grunewald:Merz’ geheime AfD-Klausur beginnt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/im-berliner-grunewald-merz-geheime-afd-klausur-beginnt-68f4a329215142c76f7de86c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4a329215142c76f7de86d/040a5f4df6b82ae6ed9a05353dfdcf6b,8782e0b1?w=992" alt="Im Berliner Grunewald:Merz’ geheime AfD-Klausur beginnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Wo sich sonst Verliebte ihr Jawort geben, diskutieren die wichtigsten CDU-Politiker des Landes unter Führung von Kanzler Friedrich Merz über ihr Nein zur AfD. Am Sonntagnachmittag hat die zweitägige Klausur des CDU-Präsidiums in einer „exklusiven Eventlocation“ (vor allem bei Hochzeitspaaren beliebt) im Berliner Grunewald begonnen. Heikelstes Thema: Wie soll die CDU mit der immer stärkeren AfD umgehen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis jetzt hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> keine Strategie gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> gefunden. Die „Brandmauer“ (keine Koalition, keine gemeinsamen Mehrheiten) konnte die Rechtsaußen-Truppe nicht kleinkriegen – mittlerweile liegt sie in den Umfragen vor der Union. Ein Jahr vor vier wichtigen Landtagswahlen, darunter zwei in Ostdeutschland, will Merz nun Klarheit schaffen und einen Kurs festlegen, den alle mittragen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann (48)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->CDU-Vize und Bildungsministerin Karin Prien (60)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spanischer Medienbericht:Alonso heiß auf Wirtz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/xabi-alonso-und-real-madrid-beobachtet-liverpools-florian-wirtz-genau-68f4c7707e2d7167e63baeb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4c7707e2d7167e63baeb5/826783ebb9558c61773a501248395393,4ae47805?w=576" alt="Spanischer Medienbericht:Alonso heiß auf Wirtz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Augen sind ständig auf ihn gerichtet – offenbar auch in Madrid …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Florian Wirtz (22) wechselte im Sommer für eine feste Ablösesumme von 140 Mio. Euro inklusive realistischer Bonuszahlungen von Bayer Leverkusen zu Liverpool. Aufgrund dieser gewaltigen Summe steht der DFB-Star bei den Reds besonders im Fokus. Seine bislang enttäuschenden Auftritte sorgen in England jedoch für deutliche Kritik: Nach neun Einsätzen in der Premier League und Champions League wartet Wirtz noch immer auf seine erste Torbeteiligung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotz des ernüchternden Starts steht Liverpool natürlich weiter zu seinem Mega-Star, der einen Vertrag bis 2030 hat. Dennoch soll nun auch Real Madrid ein Auge auf ihn geworfen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auch Ex-DFB-Kapitän Ilkay Gündogan macht sich für Florian Wirtz stark.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses Video ist der Tiefpunkt:Trumps unfassbare Reaktion auf die „No Kings“-Proteste</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-reagiert-mit-bizarrem-ki-video-auf-no-kings-proteste-68f4a1cb7e2d7167e63bac69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4a1cb7e2d7167e63bac6a/6c288b4543454558cb47e26a029a9da4,d1e01c69?w=576" alt="Dieses Video ist der Tiefpunkt:Trumps unfassbare Reaktion auf die „No Kings“-Proteste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die gigantische Protestwelle gegen Donald Trump lässt dem US-Präsidenten offenbar die Sicherungen durchbrennen. Mit einem (erneut) bizarren Video hat Trump auf die „No Kings“-Proteste reagiert, bei denen laut Veranstalterangaben in allen 50 US-Bundesstaaten etwa sieben Millionen Menschen auf die Straßen gingen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Plattform Truth Social postete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein 19-sekündiges Gaga-Video, in dem er klar macht, wie ernst er Kritik an seinem Regierungsstil nimmt – eher gar nicht!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Video beginnt mit einem startenden US-Kampfjet, Aufschrift: KING TRUMP (König Trump). Ein Schnitt ins Cockpit zeigt Trump als Pilot der Maschine – natürlich mit einer goldenen Krone auf dem Kopf. So weit, so augenzwinkernd.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was dann kommt, kann man gut und gerne als unwürdig bezeichnen: Der Trump-Jet donnert über eine US-Großstadt, die Luken öffnen sich – und Fäkalien fallen in die Tiefe. Am Boden werden Anti-Trump-Demonstranten von dicken, braunen Flatschen getroffen. Das Video ist vom Trump-Team mit KI erzeugt worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch sie steht bald vor Gericht:Nathalie Benko! Luxusleben trotz Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/benko-milliardenpleite-seine-frau-nathalie-fuehrt-weiter-ein-luxusleben-68f37c1f1c9018994945932b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f37c1f1c9018994945932c/b0f31d8b5b4a6c034044bfd22075a337,16a9a7d?w=656" alt="Auch sie steht bald vor Gericht:Nathalie Benko! Luxusleben trotz Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pleite-Milliardär René Benko wurde am Mittwoch wegen betrügerischen Bankrotts in Innsbruck zu 24 Monaten Haft verurteilt. Bald wird er wegen desselben Vorwurfs wieder vor Gericht stehen. Auch seine Frau Nathalie wird dann auf der Anklagebank Platz nehmen müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ehepaar soll in einem geheimen Tresor 120.000 Euro Bargeld und wertvollen Schmuck vor Gläubigern versteckt haben. Trotz der Milliardenpleite ihres Mannes lebt Frau Benko nach wie vor in Saus und Braus. Was ihr Luxusleben kostet, welche kostspieligen Hobbys sie hat – lesen Sie alle Hintergründe und Details auf BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Absurdes Interview im ZDF:Linke-Politikerin scheitert an Bundeswehr-Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/linke-politikerin-scheitert-an-bundeswehr-frage-absurdes-interview-68f4a3a27e2d7167e63bac7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4a3a27e2d7167e63bac7d/f2c360f22014efe492a502c3942a2d4e,eb6bc36e?w=320" alt="Absurdes Interview im ZDF:Linke-Politikerin scheitert an Bundeswehr-Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Linke lehnt die geplante Einführung einer Wehrpflicht ab. Wie Deutschland trotzdem gegen russische Aggressionen in Europa vorgehen soll und wie die Bundeswehr verteidigungsbereit werden kann – dazu hat die Partei keinen Plan. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Exemplarisch vorgeführt wurde die Planlosigkeit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linken<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Sachen Verteidigung jetzt von der Bundestagsabgeordneten Clara Bünger (39) – sie sollte dem „Heuteshow“-Satiriker Fabian Köster (30) die Frage beantworten, wie wir verteidigungsbereit werden. Die Antwort: ein absurdes Ausweichmanöver. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte alles ganz harmlos begonnen: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF-Mann<!--]--><!--]--></a><!--[--> fing Bünger im Bundestag ab und fragte sie nach ihrer Haltung zur Wehrpflicht. Bünger erklärte lächelnd die Partei-Linie: „Jetzt junge Menschen zu verpflichten und in so einen Zwangsdienst zu drücken, das ist aus unserer Sicht die falsche Antwort“, sagte sie. Bedeutet: keine Wehrpflicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Daraufhin hakte Köster nach: „Was ist denn die richtige Antwort? Wie werden wir verteidigungsbereit?“ Bünger wiederholte, dass sie keinen Zwangsdienst wolle. „Mit dieser Antwort müssen Sie leben.“ Köster entgegnete: „Also haben Sie keine Antwort ...“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Test von AUTO BILD:Warum wir diese drei Kofferraumtaschen lieben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kofferraum-organizer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683330a0acf9a60cb52c2d01/b4ad40ba9bc4120ab5102261683a29fd,be2bdc93?w=320" alt="Großer Test von AUTO BILD:Warum wir diese drei Kofferraumtaschen lieben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hand gebrochen, Schulter ausgekugelt, Blut-Nase und blaue Augen:DAS tut schon beim Hingucken weh!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-3-krasse-fotos-die-verletzungen-der-fighter-68f4ae0e215142c76f7de8e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4ae0e215142c76f7de8e6/9452a8b31a3608461d8256f5b8a607a2,28a9f80d?w=992" alt="Hand gebrochen, Schulter ausgekugelt, Blut-Nase und blaue Augen:DAS tut schon beim Hingucken weh!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Beulen, Blut und blaue Augen: Diese Fotos tun schon beim Hingucken weh! Was haben sich die Fame Fighter am Samstag beim Promi-Sport-Spektakel des Jahres auf die Nuss gehauen. Nicht jeder Schlag saß – aber dafür waren einige Treffer umso wuchtiger. Für zwei Kämpfer endete das BILD-Boxevent sogar mit einem Stopp im Krankenhaus. Autsch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Elf packende Duelle, 20 Stars aus Reality-TV und YouTube-Szene – dieser Abend in der Grugahalle in Essen vor ausverkauften Rängen war ein einziges Kloppe-Feuerwerk. Kein Zweifel: Die schmerzverzerrten Gesichter der Promis und die Gefühle über Sieg oder Niederlage waren nicht gespielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Halbfinal-Kampf zwischen Aleks Petrovic (34, „Temptation Island VIP“) und Yasin Cilingir (34, „Sommerhaus der Stars“) kommt es zu einem wilden Kampfabbruch ohne Urteil. In Runde eins startet Yasin gut in den Kampf, erwischt Aleks einige Male. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Schmerz ist echt! Yasin Cilingir knallt aus dem Ring, kracht zu Boden und auf seine Schulter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Milliarden Euro fehlen:VW geht das Geld aus</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/11-milliarden-fehlen-vw-in-finanzkrise-68f354e578596728f433c319</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f354e578596728f433c31a/3888e143071fc25158f051cd0d123768,245701d9?w=576" alt="11 Milliarden Euro fehlen:VW geht das Geld aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die mächtige Porsche-Piëch-Familie zieht die Reißleine: Die Doppelrolle von Top-Manager Oliver Blume (57) als VW-Konzern- und gleichzeitig Porsche-Chef wird beendet. Ab 2026 soll der frühere Ferrari-Mann Michael Leiters (54) den Sportwagenhersteller aus der Krise lenken – als Symbol für den Neustart.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Blume hätte lieber einen Vertrauten als seinen Nachfolger in Zuffenhausen platziert, doch darauf hat der Großaktionärsclan keine Rücksicht mehr genommen. Nach Gewinneinbruch, China-Schwäche, US-Zöllen und einem Modell-Desaster sind die Zeiten für Kompromisse vorbei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Porsche verdient praktisch kein Geld mehr! Beim Volkswagen-Mutterkonzern sieht es nicht viel besser aus. Als sich die Mannschaft um Finanzvorstand Arno Antlitz (55) kürzlich in Wolfsburg über die Zahlen gebeugt hat, kam sie zu einem erschreckenden Ergebnis: Es fehlen 11 Milliarden Euro – alleine für das kommende Jahr. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der ehemalige Ferrari-Technikchef Michael Leiters (54) soll Porsche aus der Krise führen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>