<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Seeleute verdienen künftig mehr Geld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seeleute-verdienen-kuenftig-mehr-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/seeleute-387754508-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=570px%2C567px%2C1140px%2C1140px&webp=1" alt="Seeleute verdienen künftig mehr Geld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Da kommt Weihnachtsstimmung auf: Seeleute bekommen künftig mehr Lohn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Seeleute deutscher Reedereien verdienen künftig mehr Geld als bislang. Die Bezahlung werde in zwei Schritten um insgesamt 5,8 Prozent steigen, gab die Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft (Verdi) aus Berlin bekannt. </strong></p><p>Die Gewerkschaft einigte sich in der zweiten Verhandlungsrunde mit dem Verband Deutscher Reeder (VDR) aus Hamburg. Die Vertragslaufzeit beträgt demnach 30 Monate. Zu Jahresbeginn 2026 soll die Heuer um drei Prozent steigen und zu Jahresbeginn 2027 um weitere 2,8 Prozent. </p><p>Verdi-Verhandler André Scheer sagte, das Ziel, Reallohnverluste der vergangenen Jahre zu kompensieren, sei in dieser Runde nicht durchsetzbar gewesen. Vom VDR hieß es: „Der Tarifabschluss ist verantwortungsvoll und erkennt die Leistung der Beschäftigten an.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bedroht 89-Jährigen in der S-Bahn: „Ich werde dich aufschlitzen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bedroht-89-jaehrigen-in-der-s-bahn-ich-werde-dich-aufschlitzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/555077702-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=507px%2C0px%2C1645px%2C1645px&webp=1" alt="Mann bedroht 89-Jährigen in der S-Bahn: „Ich werde dich aufschlitzen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei rückte nach dem Vorfall an. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Schockmoment in der Hamburger S-Bahn: Ein 56-jähriger Mann hat am Mittwochnachmittag in einer S-Bahn der Linie S1 einen 89-jährigen Fahrgast mit einem Rasiermesser bedroht. Vor wenigen Tagen ereignete sich bereits eine ganz ähnliche Situation.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 14.11 Uhr im Bereich der Station Landwehr. Laut Bundespolizei hatte der Mann zunächst lautstark andere Fahrgäste beleidigt und belästigt. Als der Senior ihn aufforderte, sich zu beruhigen, reagierte der Angreifer sofort aggressiv.</p><p>Er soll den 89-Jährigen mit den Worten „Ich werde dich aufschlitzen“ bedroht und ein aufgeklapptes Rasiermesser dicht vor dessen Oberkörper mit Streichbewegungen hin- und herbewegt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1700 Schüler demonstrieren in der City: „Feuer und Flamme der Bundeswehr!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/strasse-statt-schule-hamburger-schueler-protestieren-gegen-wehrpflicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/schueler-demo-bruecke-img-7636-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C876px%2C1684px%2C1684px&webp=1" alt="1700 Schüler demonstrieren in der City: „Feuer und Flamme der Bundeswehr!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Zug der Schüler-Demo auf dem Steintordamm vorm Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nicola Fuchs</span></p><p><strong>Straße statt Schule: Aus Protest gegen die Wehrdienst-Pläne der schwarz-roten Koalition in Berlin gehen junge Menschen am Freitagvormittag in Hamburg wie auch in weiteren Städten auf die Straße. Anlass: Die für heute geplante Bundestagsabstimmung über das Wehrdienst-Modernisierungsgesetz. Die MOPO berichtet von der Schüler-Demo.</strong></p><p>Luise Randel (18) und Jonathan Wilke (18) sind in der S-Bahn auf dem Weg zur Demo. Selbst betroffen sind die beiden zwar nicht, weil sie vor 2008 geboren wurden. Doch sie demonstrieren aus Solidarität mit Jüngeren und wollen Aufmerksamkeit auf das Thema lenken. „Außerdem weiß man ja nie“, sagt die Schülerin der MOPO. „Das könnte jetzt nur der Anfang sein und die Regelung später auch auf ältere ausgeweitet werden.“</p><p>Eine Freundin ergänzt: „Man muss sich wirklich bewusst machen, was Krieg bedeutet. Es wird immer so allgemein über Krieg gesprochen, aber es geht darum, Menschen zu töten. Man steht da, schaut die Menschen an und muss sie abschießen. Dazu darf man nicht gezwungen werden. Wehrdienst muss eine freiwillige und bewusste Entscheidung sein.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Schülerstreik gegen Wehrpflicht: Was das für Klassenarbeiten bedeutet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schueler-streiken-heute-gegen-wehrpflicht-was-das-fuer-klassenarbeiten-bedeutet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/schueler-streiken-wehrpflicht-557342903-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=331px%2C180px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Heute Schülerstreik gegen Wehrpflicht: Was das für Klassenarbeiten bedeutet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüler streiken gegen die Wehrpflicht (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Michael Nguyen</span></p><p><strong>Wer für den Schulstreik auf die Straße geht, riskiert unentschuldigte Fehlzeiten. Schüler und Studierende wollen am Freitag trotzdem in Hamburg gegen die geplante Wehrpflicht demonstrieren.</strong></p><p>Straße statt Schule: Aus Protest gegen die Wehrdienst-Pläne der schwarz-roten Koalition in Berlin wollen junge Menschen am Vormittag auch in Hamburg auf die Straße gehen. Weitere Demonstrationen sind nach Angaben der Initiative „Schulstreik gegen Wehrpflicht“ unter anderem in Berlin, Düsseldorf, Dresden und München geplant. Anlass für den Streikaufruf ist die ebenfalls am Freitag geplante Bundestagsabstimmung über das Wehrdienst-Modernisierungsgesetz.</p><p>Schülerinnen und Schüler sind aufgerufen, sich nach den ersten beiden Schulstunden auf den Weg zum Hachmannplatz in der Innenstadt zu machen, wo um 10 Uhr die Demonstration beginnen soll. Wer nicht mehr in die Schule geht, ist nach Angaben der Veranstalter eingeladen, ebenfalls an der Kundgebung teilzunehmen und das Anliegen der Schülerinnen und Schüler zu unterstützen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt Tickets für Holiday on Ice gewinnen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/jetzt-tickets-fuer-holiday-on-ice-gewinnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251125-hoi-cod-premiere-mopo-hamburg-800x800-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jetzt Tickets für Holiday on Ice gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heute geht es um Tickets für Cinema of Dreams, die neue Show von Holiday on Ice.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HOLIDAY ON ICE</span></p><p><strong>Die Adventszeit hat begonnen, und damit ist es auch wieder Zeit für das MOPO Weihnachtsgewinnspiel. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p><p>Die erfolgreichste Eisshow der Welt kehrt zurück – und Sie können live dabei sein! In CINEMA OF DREAMS verschmelzen atemberaubende Eiskunstlauf-Performances, spektakuläre Kostüme und große Emotionen zu einer faszinierenden Hommage an die Magie des Films.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reizgas-Attacke: Mann soll Taxifahrer nach Fahrt ausgeraubt und verletzt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/reizgas-attacke-mann-soll-taxifahrer-nach-fahrt-ausgeraubt-und-verletzt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/418802854-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=987px%2C510px%2C1196px%2C1197px&webp=1" alt="Reizgas-Attacke: Mann soll Taxifahrer nach Fahrt ausgeraubt und verletzt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll einen Taxifahrer angegriffen haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Er soll am Neujahrsmorgen einen Taxifahrer überfallen haben. Am Freitag startet vor dem Landgericht Hamburg ein Prozess gegen einen 35-Jährigen, dem besonders schwerer Raub in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen wird.</strong></p><p>Laut Anklage soll der Angeklagte am 1. Januar gegen 7.30 Uhr im Westphalensweg (St. Georg) einen Taxifahrer attackiert haben. Während der Fahrer ihm nach einer Tour das Wechselgeld aushändigte, soll der Angeklagte Reizgas durchs offene Fahrerfenster gesprüht haben. Anschließend soll er die Tür aufgerissen, nach dem Portemonnaie gegriffen und dem Fahrer in einem Gerangel 850 Euro Bargeld entrissen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brand-im-marienkrankenhaus-angeklagter-wird-im-rollstuhl-ins-gericht-geschoben/">Prozess um Feuer in Krankenhaus: Mann zündete Kopfkissen an – drei Menschen tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 07:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20.000 Euro gewonnen: In diesem Dojo wächst Stärke aus Gemeinschaft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lassmachen/gewinner_2026_atlas_sport_club_bergedorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7461-546-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=710px%2C421px%2C1288px%2C1287px&webp=1" alt="20.000 Euro gewonnen: In diesem Dojo wächst Stärke aus Gemeinschaft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption"> Thorsten Rathje, Vorstandssprecher der Hamburger Volksbank, wagte sich auf die Matte zu den Sportlern und Trainern des Atlas Sport Club in Bergedorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mitten in Bergedorf, in einer ehemaligen Lackierhalle, entsteht derzeit ein ungewöhnlicher Ort: ein Dojo, das von Menschen aus 17 Herkunftsländern gemeinsam aufgebaut wird. Wo früher Autos gespritzt wurden, dort schleifen, streichen und renovieren heute Kinder, Jugendliche und Erwachsene Seite an Seite – und schaffen sich einen Raum, in dem aus Training Selbstbewusstsein und aus Gemeinschaft Stärke wächst. Mit dieser Idee hat der Atlas Sport Club (ASC)  bei der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/lassmachen/">Aktion „Lass machen – Geld fürs Quartier“ der Hamburger Volksbank mit Unterstützung der MOPO</a> 20.000 Euro gewonnen.</strong></p><p>Was der Verein leistet, ist bemerkenswert: Erst am 29. September offiziell gegründet, begann die junge Sportfamilie damit, die staubige Halle in Eigenregie in ein echtes Dojo zu verwandeln – mit Schleifmaschinen, Putzlappen, Farbeimern und viel Teamgeist.</p><p>Mitglieder, Eltern und Freunde packen täglich mit an, um einen Ort zu schaffen, der Karate, Kickboxen und mentale Stärke unter einem Dach vereint. Für viele der Kinder ist dieser Verein längst ein zweites Zuhause geworden, ein Raum, in dem sie Halt, Werte und Vorbilder finden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 07:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hat es sich bald ausgeknallt? Hamburg diskutiert übers Böllerverbot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hat-es-sich-bald-ausgeknallt-hamburg-diskutiert-uebers-boellerverbot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/440440075-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=408px%2C314px%2C1392px%2C1393px&webp=1" alt="Hat es sich bald ausgeknallt? Hamburg diskutiert übers Böllerverbot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bald auch in Deutschland verboten? Zumindest wünschen sich viele Menschen ein Böllerverbot.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Alle Jahre wieder kommt nicht nur das Christuskind, sondern auch eine Diskussion um ein Böllerverbot. Gründe dafür gibt es genug: Tierschutz, Entlastung des Gesundheitssystems, weniger Umweltverschmutzung. In diesem Jahr kämpfen bundesweit einflussreiche Stimmen für ein Ende des privaten Feuerwerks. Auch in Hamburg gibt es kleinere Vorstöße in diese Richtung – doch die Behörden schieben sich die Verantwortung gegenseitig zu. </strong></p><p>Stolze 2,2 Millionen Unterschriften hat eine Petition der Berliner Polizeigewerkschaft für ein bundesweites Böllerverbot gesammelt. „Wir brauchen eine zeitnahe Lösung, damit wir im nächsten Jahr nicht wieder über zig Verletzte reden. Die Held*innen der Silvesternacht wurden mit allerlei Feuerwerkskörpern beschossen, die es frei verfügbar im Handel gibt“, schreibt die Gewerkschaft dazu. Unterstützt wird sie unter anderem von den Ärztekammern Berlin und Niedersachsen.</p><p>Die Hamburger Kollegen zweifeln hingegen an der Umsetzbarkeit: „Natürlich ist ein Böllerverbot wünschenswert, aber wer soll es kontrollieren? Die Polizei ist zu Silvester schon mit zahlreichen anderen Aufgaben beschäftigt. Nur wenn es keine Böller mehr für die private Nutzung im Handel zu kaufen gäbe, wäre es eine sinnvolle Maßnahme“, schreibt Thomas Jungfer, Hamburger Landesvorsitzender der Deutschen Polizeigewerkschaft auf MOPO-Anfrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feinkost-Institution schließt: Hier geht ein Stück Japan verloren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feinkosten-institution-schliesst-hier-geht-ein-stueck-japan-verloren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0842-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=418px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Feinkost-Institution schließt: Hier geht ein Stück Japan verloren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Traditions-Geschäft „Feinkost Japan“ im Grindelviertel schließt nach 70 Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Arigatō! Das ist Japanisch für Danke und der Abschiedsgruß von Masatoshi Fukue an seine Stammgäste. Denn nach 70 Jahren ist Schluss: Das Traditionsgeschäft „Feinkost Japan“ im Grindelviertel schließt für immer. Der Grund für Fukues Entscheidung ist bewegend. Und sollte sich kein Nachfolger finden, wäre es das Ende einer Ära.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüler streiken gegen die Wehrpflicht – darum geht es</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schueler-streiken-gegen-die-wehrpflicht-darum-geht-es/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7783-720.jpg?resize=300%2C300&crop=95px%2C224px%2C316px%2C316px&webp=1" alt="Schüler streiken gegen die Wehrpflicht – darum geht es" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Plakat aus Sülldorf: „Schulstreik morgen Wehrpflicht verweigern“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Frank Wieding</span></p><p><strong>Streik statt Schule: Mehr als 1000 junge Menschen wollen am Freitag auf die Straße gehen, um gegen die Wehrpflicht zu demonstrieren – darunter viele Schüler. Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen rund um Argumente, Route und drohende Konsequenzen.</strong></p><p>Am Freitag will der Bundestag über die Wehrdienst-Pläne der Bundesregierung abstimmen. CDU und SPD hatten sich auf einen <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/wehrdienst-debatte-so-finden-die-jungen-maenner-den-musterungsplan/">freiwilligen Wehrdienst</a> geeinigt, bei dem allerdings alle 18-Jährigen Fragebögen ausfüllen und zu einer Musterung erscheinen müssen. Wenn sich nicht genügend Freiwillige melden, um den Bedarf an Soldaten zu decken, soll über eine sogenannte Bedarfswehrpflicht entschieden werden. Dabei könnte auch eine Art Zufallsverfahren zur Auswahl genutzt werden. Das wollen die Schüler und Studenten verhindern. </p><p>„Wir wollen nicht ein halbes Jahr unseres Lebens in Kasernen eingesperrt sein, zu Drill und Gehorsam erzogen werden und töten lernen“, heißt es in einem Statement in den sozialen Medien. „Krieg ist keine Zukunftsperspektive und zerstört unsere Lebensgrundlage.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar Wehrpflicht: Warum sollen nur die Jüngeren ran?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/kommentar-wehrpflicht-warum-sollen-nur-die-juengeren-ran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/wehrpflicht-copy.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kommentar Wehrpflicht: Warum sollen nur die Jüngeren ran?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verteidigungsminister Boris Pistorius will sich bei der Wehrpflicht am „Schwedischen Modell“ orientieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek.de</span></p><p><strong>Die bundesweiten Proteste von Schülern gegen die Wehrpflicht an diesem Wochenende zeigen, wie tief der Frust sitzt. Denn diese Generation ist nicht einfach „sensibel“. Sie ist erschöpft. Klimakrise, Corona, Preisexplosionen, eine wackelige Rente – viele junge Leute leben seit Jahren mit großer Unsicherheit. Und jetzt sollen ausgerechnet diese Jugendlichen für eine Freiheit kämpfen, die sie zuvor als selbstverständlich kannten und deren Bedrohung sie kaum gespürt haben.</strong></p><p>Skurril ist das auch, wenn man bedenkt, mit welcher Haltung zur Bundeswehr wir erzogen wurden: Sie wurde unterfinanziert, belächelt, wegmoderiert. Wir, die Generation Z, sind in einem Land aufgewachsen, das zwischen pazifistischem Bauchgefühl und sicherheitspolitischer Schläfrigkeit pendelte. Jetzt sollen junge Männer mental darauf vorbereitet sein, mit dem G36 im Schneematsch zu liegen, patriotisch gestählt und kriegsbereit – ein Kraftakt, den man nicht binnen wenigen Monaten nachholen kann.</p><p>Ein weiterer Faktor lässt zusätzlich Zorn entflammen: Dieselbe Gesellschaft, die ihren Söhnen ihr Leben lang gleiche Rechte und Pflichten predigte, erklärt nun, dass nur sie im Zweifel Uniform und Kriegslasten tragen sollen. Juristische Hürden hin oder her, politisch wirkt es wie eine Einladung an jene Parteien, die nur darauf warten, jede Ungleichbehandlung zu instrumentalisieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>