<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Riesige Freihandelszone soll entstehen: Weg für Mercosur-Abkommen ist frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/riesige-freihandelszone-soll-entstehen-weg-fuer-mercosur-abkommen-ist-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/protest-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C584px%2C1123px%2C1124px&webp=1" alt="Riesige Freihandelszone soll entstehen: Weg für Mercosur-Abkommen ist frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitglieder der Bauerngewerkschaft Confederation Paysanne demonstrieren in Paris gegen das EU-Mercosur-Freihandelsabkommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Mehr als ein Vierteljahrhundert nach Verhandlungsbeginn kann das Freihandelsabkommen zwischen der EU und südamerikanischen Staaten abgeschlossen werden. Die Industrie atmet auf, andere sind besorgt.</strong></p><p>Der Weg für eine riesige EU-Freihandelszone mit den südamerikanischen Mercosur-Staaten Brasilien, Argentinien, Uruguay und Paraguay ist mehr als ein Vierteljahrhundert nach Verhandlungsbeginn frei. Bei einer Sitzung von Vertretern der 27 EU-Länder stimmten in Brüssel ausreichend viele Teilnehmer dem Abschluss des Deals zu. Die Unterzeichnung soll bereits am Samstag kommender Woche in Paraguay erfolgen.</p><p>Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) nannte die Einigung einen „Meilenstein in der europäischen Handelspolitik und ein wichtiges Signal unserer strategischen Souveränität und Handlungsfähigkeit“. Mit dem Abkommen stärke man die Wirtschaft und die Handelsbeziehungen mit Südamerika.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winter im Norden: In der Nacht wird's „arktisch kalt”, Montag droht Glatteis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/norddeutschland-nach-tief-elli-montag-droht-glatteis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260107-930-508693-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1260px%2C933px%2C709px%2C710px&webp=1" alt="Winter im Norden: In der Nacht wird's „arktisch kalt”, Montag droht Glatteis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schneemann steht im Sonnenaufgang bei frostigen Temperaturen an der Alster. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schnee, Frost und Glatteisgefahr: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/">Der Deutsche Wetterdienst rechnet zum Wochenstart erst mit Schnee</a>, dann mit Regen. Was das für den Montag in Norddeutschland bedeutet.</strong></p><p>Norddeutschland hat die schlimmsten Auswirkungen von Sturmtief „Elli“ hinter sich. Für den heutigen Samstag sei nur noch im südlichen Niedersachsen und an der Ostseeküste mit einigen Schneeschauern zu rechnen, sagte ein Meteorologe des Deutschen Wetterdienstes (DWD) in Hamburg. Allerdings bleibt das Wetter winterlich. In der Nacht zu Sonntag soll es bitterkalt werden, in der Nacht zu Montag droht dann Glatteisgefahr.</p><p>In der kommenden Nacht werde die trockene Luft „arktisch kalt“, sagte der Wetterkundler. Im Binnenland von Schleswig-Holstein und Niedersachsen dürften minus 10 Grad Celsius „das Höchste der Gefühle in Sachen Wärme“ werden. An den Küsten sollen die Temperaturen bei minus 5 bis minus 3 Grad Celsius liegen. Der Sonntag selbst wird dann überwiegend ohne Niederschlag erwartet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Schnee und Eis: Restaurant bietet ungewöhnlichen Service für die Gäste an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-schnee-und-eis-restaurant-bietet-besonderen-service-fur-die-gaste-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-6846-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=395px%2C108px%2C1812px%2C1812px&webp=1" alt="Wegen Schnee und Eis: Restaurant bietet ungewöhnlichen Service für die Gäste an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Himara“ in Tornesch bietet bei Eis und Schnee einen ungewöhnlichen Service an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Eisiger Wind, Schnee, rutschige Gehwege: Viele Menschen meiden bei diesem Wetter jeden unnötigen Gang nach draußen. Ihren Restaurantbesuch sagen einige da lieber ab. Um gegenzusteuern, hatten Gastronomen aus Tornesch (Kreis Pinneberg) jetzt eine ungewöhnliche Idee.</strong></p><p>„Auch bei Unwetter sind wir für Sie da“, schreibt das Team des Restaurants <a href="https://himara.de/">„Himara“ aus Tornesch</a> (Norderstraße 60c) auf Instagram. „In Tornesch, Heidgraben und Uetersen holen wir Sie ab und bringen Sie nach Ihrem Dinner wieder nach Hause“. Dieser kostenlose Service sei pro Fahrt für vier Personen möglich. Es reiche ein Anruf.</p><p>„Wir hatten die Idee, weil bei uns viele Tische wegen des Wetters abgesagt wurden“, sagt Geschäftsführer Burim Gashi (40) zur MOPO. „Wir leben schließlich davon, dass die Gäste uns gut gesonnen sind und wir ein Vertrauensverhältnis haben.“ Die Aktion sei am Freitag gut angenommen worden und gelte auch heute am Samstag noch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturm treibt Segler von Route ab – Strömungsretter im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/sturm-treibt-segler-von-route-ab-und-laesst-ihn-in-nebenelbe-stranden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260109-joto-yacht-jork-001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=594px%2C481px%2C1225px%2C1225px&webp=1" alt="Sturm treibt Segler von Route ab – Strömungsretter im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte am Einsatzort in Grünendeich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Nachdem ein Segelboot am Freitagabend in Grünendeich im Landkreis Stade gestrandet war, musste ein Mann von Strömungsrettern gerettet werden. </strong></p><p>Laut Feuerwehrangaben hatte sich das zweimastige Segelboot in der Nebenelbe auf einer Schlickbank festgefahren und lag in Schräglage. Zunächst war unklar, ob sich noch Personen an Bord befanden. Bei der Erkundung stellten die Einsatzkräfte fest, dass der Eigner noch auf dem Schiff festsaß. Strömungsretter der DLRG begaben sich daraufhin in Spezialanzügen durch den Schlick zum Havaristen und nahmen Kontakt zu dem Mann auf.</p><p>Nach ersten Angaben soll der Mann auf dem Weg von Hamburg unterwegs gewesen sein, als er durch den starken Sturm von seiner Route abkam und schließlich in der Nebenelbe strandete. In Abstimmung mit der zuständigen Hamburger Wasserschutzpolizei forderten die Einsatzkräfte den Segler auf, sein Schiff gegen Wegtreiben bei Hochwasser zu sichern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dach von Baumarkt droht einzustürzen – Feuerwehr ordert Schneeschieber</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dach-von-baumarkt-droht-einzustuerzen-feuerwehr-odert-schneeschieber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hncs-baumarkt-schnee-buxtehude-ostmoorweg-20260109-0006.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dach von Baumarkt droht einzustürzen – Feuerwehr ordert Schneeschieber" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stundenlang räumten Feuerwehrleute den Schnee von den Baumärkten im Landkreis Stade.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Die Feuerwehren im Landkreis Stade hatten am Freitagabend kräftezehrende Einsätze abzuarbeiten. Auf gleich zwei Toom-Baumärkten hatten sich große Schneelasten angehäuft und drohten, das Dach zum Einstürzen zu bringen.</strong> <strong>Und ausgerechnet dort waren Schneeschieber vergriffen.</strong></p><p>Fast zeitgleich gingen Notrufe aus den Baumärkten in Wiepenkathen und Buxtehude in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Die Verantwortlichen meldeten, dass sich auf den Flachdächern große Schneemengen angehäuft hatten und man Sorge hätte, dass die Statik gefährdet sei.</p><p>Seitens der Einsatzleiter wurde entschieden, die Dächer vom Schnee befreien zu lassen und weitere Gefahren abzuwenden. Mehrere Wehren aus den Umgebungen wurden zur Verstärkung herangeholt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Cybertrading-Fraud“: Darum ist Hamburg das begehrte Jagdrevier der Online-Betrüger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/cybertrading-fraud-darum-ist-hamburg-das-begehrte-jagdrevier-der-online-betrueger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/528732119-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„Cybertrading-Fraud“: Darum ist Hamburg das begehrte Jagdrevier der Online-Betrüger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer häufiger verlieren Menschen bei falschen Krypto-Investments sehr viel Geld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><b>Traum-Renditen, utopische Gewinnmaximierungen, Investments, die zu schön sind, um wahr zu sein. Und doch fallen immer mehr Menschen auf die Online-Wirtschaftsbetrügereien rein. „Cybertrading Fraud“ (CTF) nennt sich das, Opfern werden hohe Gewinne durch Fake-Investitionen in Kryptowährungen versprochen. Die Programme sind oft KI-basiert, deren Aufmachung, teils durch Prominente beworben, die nichts davon wissen, täuschend echt. Hamburg ist besonders beliebt bei den Betrügern. MOPO-Recherchen zeigen, wie horrend hoch die Schäden ausfallen, wer die Opfer sind – und warum an den meisten Fällen nicht gearbeitet wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haus in Flammen – Großeinsatz und WarnApp bei Hamburg ausgelöst</title>
    <link>https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/haus-in-flammen-warnapp-bei-hamburg-ausgeloest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/rellingen-02-10012026-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Haus in Flammen – Großeinsatz und WarnApp bei Hamburg ausgelöst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meterhohe Flammen schossen aus dem Haus in Rellingen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kreisfeuerwehrverband Pinneberg</span></p><p><strong>In Rellingen (Kreis Pinneberg) ist es in der Nacht zu Samstag zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Dort stand das Obergeschoss eines Einfamilienhauses in Flammen. Die Bewohner retteten sich.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Feuerwehr waren gegen 2 Uhr Flammen aus einem Haus an der Eichenstraße gemeldet worden. Bei Eintreffen der Rettungskräfte züngelten meterhohe Flammen aus dem Dach in den Nachthimmel. Drei Bewohner hatten sich selbst gerettet.</p><p>Sofort wurde Großalarm und die NINA Warn-App ausgelöst. Mehrere Wehren aus der Umgebung rückten an. Die Löscharbeiten bei klirrender Kälte dauerten bis in die Morgenstunden an. Mehr als 80 Retter waren im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr durch Schneelast auf Dach – Show in Barclays Arena abgesagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneelast-auf-dach-show-in-barclays-arena-abgesagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/531754340-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gefahr durch Schneelast auf Dach – Show in Barclays Arena abgesagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Shows am Samstag und Sonntag wurden in Hamburg abgesagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Schneemassen auf dem Dach der Barclays Arena in Stellingen sind der Grund dafür, dass die für Samstag und Sonntag geplanten Cavalluna Pferde-Show abgesagt werden musste. Ein sicherer Ablauf sei laut Veranstalter nicht möglich.</strong></p><p>Durch den tagelang anhaltenden, starken Schneefall hatten sich am Freitag große Schneemassen auf dem Dach der Event-Halle angesammelt. Weil keine unmittelbare Gefahr für Leib und Leben ausging, wurde die Hamburger Feuerwehr hier auch nicht tätig.</p><p>Die Arenabetreiberin teilte am Samstag mit: „Trotz intensiver Bemühungen konnte das Dach der Barclays Arena nicht vollständig von den Schneemassen befreit werden, welche im Laufe der letzten Tage entstanden sind.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung in Flammen – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-in-flammen-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc-0537-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wohnung in Flammen – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr löschte den Brand in Neuallermöhe über eine Drehleiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Ein Wohnungsbrand in Neuallermöhe hat in der Nacht zu Samstag zu einem Großeinsatz der Feuerwehr geführt. Mehrere Bewohner wurden evakuiert. Die Löscharbeiten dauerten lange an.</strong></p><p>Zum Brandausbruch kam es gegen 1.55 Uhr in einem Wohnhaus am Edith-Stein-Platz. Von dort wurden starker Qualm und Flammen aus einer Wohnung gemeldet. Weil Menschen in Gefahr waren, wurde Großalarm ausgelöst.</p><p>Mehrere Löschfahrzeuge und Rettungswagen sowie ein Notarzt waren im Einsatz. Vieler der Bewohner hatten sich vor Eintreffen der Rettungskräfte bereits in Sicherheit gebracht. Für sie wurde wegen der klirrenden Kälte ein HVV-Bus angefordert. Die Löscharbeiten dauerten bis gegen 3 Uhr an. Es gab zwei Leichtverletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dünnes Eis: Immer das Genöle über den Winterdienst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/duennes-eis-immer-das-genoele-ueber-den-winterdienst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567876344.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C547px%2C1120px%2C1120px&webp=1" alt="Dünnes Eis: Immer das Genöle über den Winterdienst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterdienst in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Hamburg versinkt im Schnee-Chaos, alles Murks mit dem Winterdienst und natürlich nur, weil Rot-Grün am Ruder ist, findet die CDU. Das Witzige: Die CDU meckert immer über den Winterdienst, sogar, als sie selbst den Bürgermeister stellte. Also mal ein bisschen den Schneeball flach halten.</strong></p><p>Der CDU-Mann ist sauer, aber so richtig: „Es ist wegen des Glatteises momentan eine Zumutung auf den Gehwegen! Die Stadt muss in der Lage sein, zu garantieren, dass man unfallfrei gehen kann.“ Klingt wie CDU-Fraktionschef Dennis Thering heute, ist aber ein Zitat aus dem Januar 2010, und zwar von Ole von Beust, damals CDU-Bürgermeister.</p><p>2010 hat es zuletzt so heftig und lange geschneit wie derzeit und die Eispisten allüberall waren DAS Aufregerthema.  Nicht mal der Rathausmarkt war damals ohne Spikes zu bewältigen – im schwarz-grün regierten Hamburg. Und der damalige CDU-Bürgerschaftspräsident Berndt Röder („Glatteis-Röder“) schlitterte gar aus seinem Amt, als bekannt wurde, dass er bei der Stadtreinigung Druck gemacht hatte, damit seine Wohnstraße bevorzugt geräumt wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>