<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tonnenweise flüssiger Stahl läuft aus – Großeinsatz bei ArcelorMittal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tonnenweise-fluessiger-stahl-laeuft-aus-grosseinsatz-bei-arcelormittal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250824-id38270-6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=998px%2C237px%2C1204px%2C1203px&webp=1" alt="Tonnenweise flüssiger Stahl läuft aus – Großeinsatz bei ArcelorMittal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Hamburger Werk von ArcelorMittal in Waltershof sollen große Mengen flüssiger Stahl ausgelaufen sein. Rauch dringt aus dem Hallendach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Aus noch unbekannten Gründen ist im Stahlwerk von ArcelorMittal in Waltershof am Abend eine Schmelzpfanne mit einem Fassungsvermögen von 140 Tonnen durchgebrannt – tonnenweise flüssiger Stahl ergoss sich auf den Hallenboden.</strong></p><p>Der flüssige Stahl setzte unter anderem einen Gabelstapler in Brand, die Feuerwehr rückte mit rund 60 Einsatzkräften aus, um die Werksfeuerwehr von ArcelorMittal zu unterstützen. Gemeinsam gelang es, eine Brandausbreitung zu verhindern. Verletzt wurde niemand.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wer-den-ersten-mord-veruebte-jetzt-packt-hamburgs-hells-angels-gruender-aus/">Mord in Eimsbüttel: Jetzt packt Hamburgs „Hells Angels“-Gründer aus</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 22:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung brennt: Frau ruft vom Balkon aus um Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ladestation-setzt-wohnung-in-brand-nacbarin-ruft-vom-balkon-aus-um-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250824-id38268-2.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wohnung brennt: Frau ruft vom Balkon aus um Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses ist am Sonntagnachmittag ein Feuer ausgebrochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In der Luruper Hauptstraße ist am Sonntag ein Feuer in einem zweigeschossigen Mehrfamilienhaus ausgebrochen. Die beiden Bewohner der Brandwohnung sowie eine Nachbarin mussten mit Rauchgasvergiftungen in Krankenhäuser gebracht werden.</strong></p><p>Wie ein Reporter vor Ort berichtet, soll nach ersten Erkenntnissen eine defekte Akkuladestation in einer Wohnung im Obergeschoss der Auslöser des Brandes gewesen sein. Die Flammen griffen auf Möbel und schließlich auf weitere Bereiche der Wohnung über. Beim Eintreffen der Feuerwehr waren bereits starke Rauchschwaden aus den offenen Fenstern zu sehen, auf der Rückseite des Hauses rief eine Nachbarin vom Balkon aus um Hilfe.</p><p>Ein Ehepaar, das in der brennenden Wohnung lebt, konnte sich noch ins Treppenhaus retten, musste dort jedoch von Einsatzkräften ins Freie gebracht werden. Beide wurden mit dem Verdacht auf eine schwere Rauchgasvergiftung ins Krankenhaus eingeliefert, wie die Feuerwehr bestätigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 21:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogen, Dreck, verbotene Verkäufe: Zoll schließt Kioske</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogen-dreck-verbotene-sonntagsverkaeufe-zoll-schliesst-kioske/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image9-1.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Drogen, Dreck, verbotene Verkäufe: Zoll schließt Kioske" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zoll, Polizei und weitere Behörden kontrollierten am Sonntagmorgen mehrere Kioske </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Sonntagmorgen kontrollierten die Hamburger Polizei, der Zoll und weitere Behörden gemeinsam sechs Kioske im Stadtteil Harburg. Vorrangig ging es um den Verkauf von „Waren des täglichen Bedarfs“, der am Sonntag für Kioske verboten ist. Nebenbei kamen auch noch weitere eklatante Mängel ans Licht, etwa abgelaufene Babynahrung. Nur bei einem einzigen Betrieb war alles in Ordnung.</strong></p><p>Die Aktion lief von neun Uhr bis etwa 12.30 Uhr. Neben Zoll und Polizei waren auch Mitarbeiter des Bezirksamts Harburg, des Amtes für Verbraucherschutz und des Finanzamtes beteiligt. Die Kontrollen begannen in der Wilstorfer Straße, wo ein Kiosk geschlossen wurde, weil er am Sonntag unerlaubt Lebensmittel verkaufte. Zusätzlich stellten die Beamten verbotenen Snus (Kautabak) und unversteuerte Elektro-Shishas sicher. Der Betreiber muss sein Geschäft bis Montag schließen.</p><p>In der Bremer Straße entdeckten die Ermittler zahlreiche abgelaufene Lebensmittel und Getränke ohne Pfand. Auch hier wurde der Kiosk vorübergehend geschlossen. In der Kallischer Straße Ecke Beckerberg stießen die Behörden auf weitere Verstöße: Abgelaufene Lebensmittel, darunter Babynahrung, und sogar Baumarktartikel wie Akkuschrauber wurden angeboten. Zudem gab es erhebliche hygienische Mängel. Auch dieser Laden musste schließen, damit das Sortiment bereinigt und die Kühltruhen sowie Regale gereinigt werden konnten. Beim Betreiber fanden die Beamten außerdem eine kleine Menge Drogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Montanablack und Rapper Ssio sorgen für Chaos auf dem Dom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fan-ansturm-montanablack-und-rapper-ssio-auf-dem-hamburger-dom/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image3.jpeg?resize=300%2C300&crop=510px%2C607px%2C1313px%2C1313px&webp=1" alt="Montanablack und Rapper Ssio sorgen für Chaos auf dem Dom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streamer Montanablack (l.) und Rapper Ssio auf dem Hamburger Dom</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Wo Internetstar Montanablack aus Buxtehude auftaucht, ist das Chaos nicht weit: Am Sonntagnachmittag besuchte der prominente Streamer gemeinsam mit Rapper Ssio den letzten Tag des Hamburger Doms. Im Schlepptau: Hunderte Jugendliche.</strong></p><p>Begleitet von mehreren Sicherheitsleuten probierten die beiden Promis Klassiker wie Dosenwerfen und Schießen mit dem Luftgewehr aus. An nahezu jeder Bude legten sie einen Stopp ein – gefolgt von Hunderten meist jugendlichen Fans, die ihrem Idol über den Rummelplatz folgten.</p><p>Eine kurze Verschnaufpause gönnte sich das Duo auf der Wasserbahn. Montanablack schien die ausgelassene Stimmung auf dem Dom sichtlich zu genießen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>City in Blau-Gelb: Ukrainer feiern Unabhängigkeitstag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/city-in-blau-gelb-ukrainer-feiern-unabhaengigkeitstag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=621px%2C670px%2C772px%2C771px&webp=1" alt="City in Blau-Gelb: Ukrainer feiern Unabhängigkeitstag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Hamburger Hauptbahnhof versammelten sich am Sonntag Hunderte Ukrainer zur Feier ihres Nationaltages</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Rund 500 Ukrainerinnen und Ukrainer haben am Unabhängigkeitstag ihres Landes am Sonntag in Hamburg ein Zeichen gesetzt: In den Nationalfarben Blau und Gelb versammelten sich die Teilnehmenden am frühen Nachmittag am Hauptbahnhof und zogen – mit etwa einer Stunde Verspätung – durch die Innenstadt in Richtung Rathausmarkt.</strong></p><p>Dort erwartete die Demonstrierenden ein vielfältiges Programm: Die ukrainische Generalkonsulin Iryna Tybinka sowie Vertreterinnen und Vertreter der Grünen und CDU hielten Ansprachen. Für musikalische Unterstützung sorgte die ukrainische Band Elba, die mit ihrem Konzert für eine besondere Atmosphäre sorgte.</p><p>Seit dem russischen Angriff auf die Ukraine am 24. Februar 2022 haben rund 30.000 Ukrainerinnen und Ukrainer in Hamburg Schutz gesucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 18:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Lehrerschaft wächst – und wird immer jünger und weiblicher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-lehrerschaft-waechst-und-wird-immer-juenger-und-weiblicher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/514627289-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=530px%2C125px%2C1232px%2C1231px&webp=1" alt="Hamburgs Lehrerschaft wächst – und wird immer jünger und weiblicher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dreiviertel aller neu eingestellten Lehrkräfte in Hamburg sind weiblich (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Unai Huizi</span></p><p><strong>620 neue Lehrkräfte haben am 1. August 2025 ihren Dienst in Hamburg angetreten</strong>, <strong>die meisten sind Lehrerinnen, nur jeder Vierte ist ein Mann. Zusammen mit den bereits im Februar eingestellten 324 neuen Lehrkräften begrüßt die Hansestadt in diesem Jahr 944 Neuzugänge an den staatlichen Schulen. Und noch eine Zahl gibt Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD) bekannt: Das Durchschnittsalter der neuen Hamburger Lehrkräfte liegt bei 32,8 Jahren.</strong></p><p>73,6 Prozent der neu eingestellten Lehrkräfte sind Frauen, im Schnitt 32,6 Jahre alt. Ihre männlichen Kollegen sind durchschnittlich 33,7 Jahre alt. Die vielen jungen Neuzugänge sowie die Pensionswelle der vergangenen Jahre (im Jahr 2016 wurde der Rekord mit 908 pensionierten Lehrerkräften erreicht) haben zu einer deutlichen Verjüngung der Hamburger Lehrerschaft geführt: Das Durchschnittsalter aller Lehrerinnen und Lehrer, die aktuell an Hamburgs staatlichen Schulen tätig sind, beträgt derzeit 44,5 Jahre (Stand Juli 2025). Die jüngste neue Lehrkraft ist 25 Jahre alt, die älteste 61 Jahre.</p><p>Blickt man auf die Fächer der Neuzugänge, ist Deutsch das häufigste: 207 der neu eingestellten Lehrkräfte können Deutsch unterrichten. Weitere 131 Lehrkräfte haben die Fachqualifikation Englisch, 108 Mathematik. Außerdem wurden eingestellt: 77 Sportlehrkräfte, Biologie (58), Geschichte (53), Musik (22), Physik (10), Chemie (20) und Informatik (6). 432 Lehrkräfte haben ihr Examen in Hamburg gemacht, 164 Lehrkräfte in anderen Bundesländern, davon die meisten in Niedersachsen und Schleswig-Holstein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kosmetikstudio mitten in Hamburg gesprengt: „Laden gehört einer total tollen Frau“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kosmetikstudio-mitten-in-hamburg-gesprengt-laden-gehoert-einer-total-tollen-frau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-8641-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=561px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Kosmetikstudio mitten in Hamburg gesprengt: „Laden gehört einer total tollen Frau“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Tatort ist inzwischen abgesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><b>Am Sonntagmorgen explodierte in der Lübecker Straße ein Kosmetikstudio – Verdacht auf Brandstiftung. Wo am Tag zuvor noch ein voll eingerichteter Laden stand, bleibt jetzt nur ein Haufen aus Scherben und Schutt zurück, das Meiste bereits in Müllsäcken verstaut. Direkt gegenüber des Tatorts steht ein Hotel. Gäste und Personal haben die Explosion hautnah miterlebt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 15:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ältester Bootsverleih Hamburgs vor dem Aus: Bezirksamt und Betreiber im Dauerstreit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aeltester-bootsverleih-hamburgs-vor-dem-aus-bezirksamt-und-betreiber-im-dauerstreit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua9697-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=639px%2C0px%2C1711px%2C1708px&webp=1" alt="Ältester Bootsverleih Hamburgs vor dem Aus: Bezirksamt und Betreiber im Dauerstreit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits 2022 drohte die Stadt Hamburg mit dem Rausschmiss. Nun soll das Areal bis Ende Oktober geräumt werden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Seit mehr als 150 Jahren gehört das Bootshaus im Eppendorfer Haynspark zum Bild der Alster. Hier wurden Generationen von Hamburgern mit Kanus, Ruder- und Tretbooten aufs Wasser geschickt. Doch nun droht dem Traditionsverleih das Ende – das Bezirksamt Nord will das Grundstück räumen lassen.</strong></p><p>Der Ärger begann, als Ende 2022 der Sondernutzungsvertrag der Betreiberfamilie Silwar auslief. Während der Corona-Zeit hatte es noch Verlängerungen gegeben, doch weitere Angebote zur Vertragsverlängerung seitens des Bezirksamts blieben seitdem aus, wie das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Eigentlich hätte das Grundstück an die Stadt zurückgegeben werden sollen. Doch dazu kam es nicht. Nach Darstellung des Bezirksamts gegenüber dem „Abendblatt“ wurden Absprachen nicht eingehalten, so die Zeitung weiter. Stattdessen seien weiterhin Boote verliehen und sogar neue Lagerplätze vergeben worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Lage ist katastrophal“: Hamburg will verletzte Gaza-Kinder aufnehmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/spd-hamburg-ist-bereit-zur-aufnahme-von-kindern-aus-gaza/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/542636417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C498px%2C1208px%2C1209px&webp=1" alt="„Die Lage ist katastrophal“: Hamburg will verletzte Gaza-Kinder aufnehmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vertriebene Palästinenser fahren in einem mit Habseligkeiten beladenen Wagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/APA Images via ZUMA Press Wire | Omar Ashtawy</span></p><p><strong>Fünf deutsche Städte wollen verletzte oder traumatisierte Kinder aus dem Gazastreifen oder Israel aufnehmen. Nun signalisiert auch die Hansestadt ihre Bereitschaft.</strong></p><p>Hamburg ist nach Ansicht der SPD-Fraktion bereit, verletzte Kinder aus dem Gazastreifen aufzunehmen. „Die Lage für die Zivilbevölkerung im Gazastreifen ist katastrophal, gerade für Familien und Kinder“, sagte der SPD-Fraktionsvorsitzende Dirk Kienscherf. Die medizinische Versorgung vor Ort sei zusammengebrochen – Hunger und Elend Alltag. „Wir unterstützen daher ausdrücklich die erneute Forderung der Bundesregierung zur Einhaltung des Völkerrechtes.“</p><p>Auch aus der Antwort des rot-grünen Senats auf eine kleine Anfrage der SPD-Fraktion geht hervor, dass der Senat grundsätzlich bereit ist, den Bund bei der Aufnahme besonders Schutzbedürftiger zu unterstützen. „Das gilt selbstverständlich auch für eine Aufnahme schwer verletzter oder erkrankter Kinder aus palästinensischen Gebieten“, hieß es.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party-Gottesdienst und Christfluencer: Wie radikale Freikirchen junge Menschen locken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/party-gottesdienste-christfluencer-radikale-freikirchen-locken-junge-menschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/icf-09-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C63px%2C1572px%2C1574px&webp=1" alt="Party-Gottesdienst und Christfluencer: Wie radikale Freikirchen junge Menschen locken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine „Celebration“ in der ICF Kirche. Beeindruckend – inhaltlich beängstigend.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ICF</span></p><p><b>Influencer, die Dämonen die Schuld an Depressionen und unerfülltem Kinderwunsch geben, jeden Sonntag in die Kirche gehen und in ihrem Shop überteuerte Bibeln anbieten. Freikirchen, in denen die Gottesdienste aussehen wie hippe Pop-Konzerte, die gleichzeitig aber queere Menschen diskriminieren und Frauen zurück in ihre „traditionelle Rolle“ drängen wollen. Und religiöse Communitys, die Exorzismen und Konversationstherapien als notwendige und moderne Maßnahmen darstellen. In einer Zeit, in dem man unsere Welt als aufgeklärt bezeichnen könnte und zahlreiche Menschen tapfer für die Gleichberechtigung von Frauen, Queeren und Minderheiten kämpfen, gibt es auch in Deutschland eine größer werdende Gegenbewegung: Radikale Freikirchen mit oft erschreckender Nähe zu rechten Parteien locken mit ihren Heilsversprechen und ihrem modernen Auftreten vor allem junge Menschen an und verkaufen ihnen ein konservatives Weltbild mit teils fragwürdigen Werten. Ein Sektenforscher sagt im Gespräch mit der MOPO: „Da müssen Sie Ihr liberales Weltbild an der Garderobe abgeben“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müssen wir auch in Hamburg Angst vor der Tigermücke haben, Jonas Schmidt-Chanasit?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muessen-wir-in-hamburg-angst-vor-der-tigermuecke-haben-herr-schmidt-chanasit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua2742-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C703px%2C1003px%2C1004px&webp=1" alt="Müssen wir auch in Hamburg Angst vor der Tigermücke haben, Jonas Schmidt-Chanasit?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jonas Schmidt-Chanasit ist Virologe am Hamburger Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie sticht und will unser Blut: Die Tigermücke breitet sich in Europa aus – und kann dabei Erreger wie das Chikungunya-Virus übertragen. In diesem Jahr verzeichnete die zuständige EU-Behörde einen neuen Rekord an Fällen. Viren kann auch die heimische Stechmücke übertragen: In Griechenland starben kürzlich zwei Menschen am West-Nil-Virus, auch in Italien gab es Tote. Müssen wir in Hamburg Angst vor solchen Viren haben? Ein echter Mücken-Experte ist der Virologe Jonas Schmidt-Chanasit vom Hamburger Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin. Im MOPO-Interview beantwortet er die wichtigsten Fragen zu den Gefahren exotischer Mücken, welche Symptome die einzelnen Viren auslösen – und wie man sich schützen kann.</b><br/> <br/> <br/> <br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laden explodiert – Großeinsatz und Evakuierung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verpuffung-in-kosmetik-studio-grosseinsatz-der-feuerwehrin-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn4839-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C460px%2C1460px%2C1460px&webp=1" alt="Laden explodiert – Großeinsatz und Evakuierung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schaufenster wurde bei der Verpuffung komplett zerstört.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Am frühen Sonntagmorgen ist es in Hohenfelde zu einer Explosion in einem Kosmetikstudio gekommen. Mehrere Menschen mussten aus dem darüber liegende Wohnhaus gerettet werden. Nach ersten Erkenntnissen geht die Polizei von Brandstiftung aus.</strong></p><p>Der Notruf ging gegen 6.45 Uhr in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Laut einem Feuerwehrsprecher wurden Explosionsgeräusche und eine starke Rauchentwicklung aus einer Ladenzeile an der Lübecker Straße gemeldet.</p><p>Als die Rettungskräfte eintrafen, stand der Laden bereits in Vollbrand und das darüber liegende Wohnhaus war stark verqualmt. Drei Bewohner mussten über eine Drehleiter gerettet werden. Insgesamt wurden 21 Menschen – darunter sechs Kinder – in Sicherheit gebracht. Glücklicherweise gab es keine Verletzten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>