<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pop-Art, Playboy, Pöseldorf – als Gunter Sachs und Andy Warhol Hamburg aufmischten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/pop-art-playboy-poeseldorf-als-gunter-sachs-und-andy-warhol-hamburg-aufmischten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/scannen-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=683px%2C175px%2C1629px%2C1628px&webp=1" alt="Pop-Art, Playboy, Pöseldorf – als Gunter Sachs und Andy Warhol Hamburg aufmischten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Eröffnungstag der Galerie: Playboy Gunter Sachs (r.) und Andy Warhol, der Superstar des Pop-Art</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Heidtmann</span></p><p><b>Es gibt Ereignisse in Hamburgs langer Geschichte, bei denen sich ein jeder wünscht, er wäre dabei gewesen. Die Einweihung des Alten Elbtunnels am 6. September 1911 ist vielleicht so ein Tag. Oder nehmen wir den 13. April 1962, als der Star-Club seine Pforten öffnete: Wäre toll gewesen mitzuerleben, wie die jungen, noch unbekannten Beatles die ganze Nacht auf der Bühne Gas geben... In diese Reihe verpasster Gelegenheiten gehört auch der 6. Oktober 1972, der Tag, an dem gleich zwei berühmte Männer in Hamburg für Aufsehen sorgten: Playboy Gunter Sachs eröffnete in Pöseldorf seine eigene Kunstgalerie, und dazu ließ er Andy Warhol, den Superstar der Pop-Art, aus Amerika einfliegen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 21:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eröffnung mit Hindernissen: Das bietet Hamburgs neuer Schnitzel-Tempel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eroeffnung-mit-hindernissen-das-bietet-hamburgs-neuer-schnitzel-tempel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/justusfotos-20250506-dsc06799-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=438px%2C71px%2C1634px%2C1636px&webp=1" alt="Eröffnung mit Hindernissen: Das bietet Hamburgs neuer Schnitzel-Tempel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gute Laune beim Servieren: Die Schnitzel sind der Bestseller.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: justus.fotos</span></p><p><strong>Schnitzel, Leberkäse, Matjesfilets: Deftige Küche gibt es jetzt in der „Fasan Stube“ in Hamburgs Innenstadt. Eigentlich sollte der Ableger der Eimsbütteler Kult-Kneipe „Fasan“ schon Mitte April eröffnen. Doch es gab Verzögerungen. Womit Inhaber Mathias Kiesler jetzt die Gäste lockt.</strong></p><p>Mathias Kiesler ist erleichtert: Immer wieder verschob sich die Eröffnung seiner „Fasan Stube“ in der Bohnenstraße 4 in Hamburgs City. Ursprünglich sollte das Restaurant im Februar eröffnen, dann im April. Nun wurde es der 7. Mai. „Es gab einige Verzögerungen bei den Handwerkern, dem Baumaterial und der endgültigen Fertigstellung. Aber jetzt sind wir richtig happy“, sagt Kiesler zur MOPO.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/deftiger-mittagstisch-kult-kneipe-eroeffnet-zweiten-standort-in-hamburg/">Das Lokal mit deftigen Speisen ist der Ableger der Traditions-Gaststätte „Fasan“ in der Eichenstraße 10 in Eimsbüttel.</a> Dort, inmitten alter rustikaler Holzmöbel und vertäfelter Wände, trifft sich seit mehr als 50 Jahren die Nachbarschaft. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dieses-lokal-in-eimsbuettel-lockt-mit-ungewoehnlicher-rabattaktion/">Es gibt Bier vom Fass und deutsche Küche</a>: Rinderroulade, Sauerfleisch, aber auch Burger, Pasta und Aufläufe. Mathias Kiesler und sein Geschäftspartner Martin Ramsauer betreiben das Lokal seit sechs Jahren. Nun haben sie zusätzlich die „Fasan Stube“ eröffnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Unterkunft: Zuerst brennt das Sofa, dann das Dach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-unterkunft-zuerst-brennt-das-sofa-dann-das-dach/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-9062-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=718px%2C626px%2C1293px%2C1294px&webp=1" alt="Feuer in Unterkunft: Zuerst brennt das Sofa, dann das Dach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute an der Brandstelle. Am Sonntag brannte es in einer Unterkunft für Jugendliche an der Straße Kathenkoppel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am Sonntag ist die Feuerwehr zu einem Einsatz in einer Unterkunft in Farmsen-Berne gerufen worden. Auf einem Balkon brannte zuerst ein Sofa und schließlich der Dachstuhl.</strong></p><p>Zu dem Brand kam es am Nachmittag gegen 15.25 Uhr in einer Unterkunft für Jugendliche an der Straße Kathenkoppel. Aus bisher ungeklärter Ursache hatte ein Sofa, das auf dem Balkon einer Wohnung im zweiten Stock stand, Feuer gefangen.</p><p>Die Flammen griffen auf den Dachstuhl über, bis schließlich eine Fläche von fünf mal fünf Metern brannte, wie ein Feuerwehrsprecher sagte. Die Feuerwehr kam und konnte den Brand rasch löschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 20:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tolle Schiffe, umjubelte Auftritte, maritime Geschichten – so war der Hafengeburtstag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-hafengeburtstag-nina-chuba-auf-der-elbe-tanzende-schlepper-und-paraden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua5323-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C378px%2C1328px%2C1329px&webp=1" alt="Tolle Schiffe, umjubelte Auftritte, maritime Geschichten – so war der Hafengeburtstag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kapitän Stephan Hauhs führt mit seinem Schiff die Auslaufparade an</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Dieses Wochenende war maritim: Beim 836. Hamburger Hafengeburtstag feierten mehr als eine Million Besucher. Die MOPO war drei Tage vor Ort und hielt die Leserinnen und Leser hier auf dem Laufenden. So lief der Hafengeburtstag 2025: </strong></p><p><strong>Vom Hafengeburtstag berichten:</strong> <em>Nina Gessner, Florian Quandt, Annalena Barnickel</em> <em>und Elias Lübbe</em></p><p><strong>20.11 Uhr:</strong> Langsam neigt sich der Hafengeburtstag seinem Ende zu. Laut Wirtschaftsbehörde besuchten 1,2 Millionen Menschen die maritime Sause. Wer sich schon mal den Termin für das kommende Jahr vormerken möchte: Der Termin für den Hafengeburtstag 2026 ist der 8. bis 10. Mai. Wir beenden an dieser Stelle unsere Berichterstattung und danken für Ihr Interesse.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 20:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist die Hamburger AfD wirklich moderat – oder tut die nur so, Herr Professor?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ist-die-hamburger-afd-moderat-oder-tut-die-nur-so-herr-professor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/450136582-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=553px%2C160px%2C1546px%2C1547px&webp=1" alt="Ist die Hamburger AfD wirklich moderat – oder tut die nur so, Herr Professor?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ulrich Vosgerau (M.), Teilnehmer des Treffens rechter Kreise in Potsdam, mit Alexander Wolf (r.), ehemaliger Hamburger AfD-Fraktionsvorsitzender der AfD und der Hamburger AfD-Abgeordnete Krzysztof Walczak (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Kann man den Hamburger AfD-Köpfen ihr vergleichsweise bürgerliches Auftreten abkaufen? Die MOPO sprach mit dem Hamburger Politik-Professor Kai-Uwe Schnapp über den Hamburger Landesverband, geschickte Formulierungen im Hamburger Wahlprogramm und über die Frage, was er von einem Verbotsverfahren hält.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 11:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Der Dino ist zurück!“ So reagiert Hamburg auf den HSV-Aufstieg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-dino-ist-zurueck-so-reagiert-hamburg-auf-den-hsv-aufstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/witters-2169210-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C164px%2C1336px%2C1335px&webp=1" alt="„Der Dino ist zurück!“ So reagiert Hamburg auf den HSV-Aufstieg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Otto Stange (l.) und Daniel Heuer Fernandes feierten auf dem Dach der Auswechselbank den Aufstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Der HSV hat <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/biertrinker-polzin-vollendet-sein-hsv-maerchen-aber-hat-noch-ein-grosses-ziel/">den Bundesliga-Aufstieg geschafft</a>. Dem FC St. Pauli fehlt noch ein Punkt, um in der ersten Liga zu bleiben. Präsident Oke Göttlich hofft schon auf ein Stadtderby in der nächsten Saison. Die Reaktionen nach dem Kantersieg gegen Ulm.</strong></p><p>Auch beim FC St. Pauli freut man sich über die Bundesliga-Rückkehr des Stadtrivalen Hamburger SV. „Wir wissen, dass diese Liga hart ist. Und wir wissen auch, dass wir alles zusammennehmen müssen, um diese Liga erfolgreich abzuschließen und uns dann auf ein Hamburger Derby freuen zu können. Herzlichen Glückwunsch an den HSV!“, sagte Präsident Oke Göttlich am Samstagabend im ZDF-Sportstudio.</p><p>Den Hamburger Fußball-Fans sei es „total wichtig“, zwei Erstliga-Clubs in der Stadt zu haben, sagte Göttlich. „Und obwohl wir eine Rivalität in der Stadt haben, verstehen wir uns auf der Ebene der Funktionäre anständig. Dieses Miteinander ist wichtig“, betonte der St.-Pauli-Präsident und verband das mit einer politischen Botschaft: „Insgesamt wünschen wir uns vielleicht sogar in der gesamten Republik eher Hamburger politische Verhältnisse als andere.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 11:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Demos für AfD-Verbot in ganz Deutschland – wo Hamburg auf die Straße geht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-buendnis-gegen-rechts-fordert-afd-verbot-demo-am-sonntag-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/442711282-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=940px%2C266px%2C1436px%2C1437px&webp=1" alt="Heute Demos für AfD-Verbot in ganz Deutschland – wo Hamburg auf die Straße geht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau hält auf einer Demo vor dem Hamburger Rathaus eine Fahne mit der Botschaft „FCK AFD“ in der Hand. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Das Hamburger Bündnis gegen Rechts (HBgR) ruft für diesen Sonntag (11. Mai) zu einer Demonstration gegen die AfD auf. Die Kundgebung beginnt um 14 Uhr auf dem Beatlesplatz an der Reeperbahn. </strong></p><p>In einer Erklärung des HBgR heißt es: „<a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburgs-afd-in-reih-und-glied-mit-faschisten/">Die AfD tritt die Menschenwürde mit Füßen</a> und ist eine konkrete Gefahr für das Leben aller Menschen, die nicht in ihr Weltbild passen. Wir und alle Antifaschisten wussten das schon lange. Nun hat auch das Bundesamt für Verfassungsschutz (BfV) die AfD als ,gesichert rechtsextrem‘ eingestuft.“</p><p>Auch die jüngste Erklärung des BfV bedeute keine Rücknahme der Einstufung als „gesichert rechtsextrem“, „sondern ist ein normales juristisches Prozedere, um das Eilverfahren vor dem Verwaltungsgericht Köln zu beschleunigen. Dies war auch bei den vorherigen Hochstufungen des BfV der Fall, bei denen dann im Hauptsacherverfahren die AfD mit ihrer Klage verloren hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 09:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Krasser Fimmel“: Jan Delay hortet Sneaker – sogar die abgetragenen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krasser-fimmel-jan-delay-hortet-200-paar-teils-abgetragene-turnschuhe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/460199149-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=336px%2C134px%2C1545px%2C1545px&webp=1" alt="„Krasser Fimmel“: Jan Delay hortet Sneaker – sogar die abgetragenen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Sänger Jan Delay</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Briefmarken, Bücher, Münzen: Es gibt vieles, dass gesammelt werden kann. In einem Interview spricht Jan Delay über seinen ganz eigenen „Fimmel“. Der Hamburger Sänger sammelt seit drei Jahrzehnten Sneaker.</strong></p><p>Jan Delay bewahrt all seine Sneaker auf – selbst die abgetragenen. „Ich habe gecheckt, dass ich da halt einen krassen Fimmel habe“, sagte der 48-Jährige in der „NDR Talk Show“ am Freitagabend. „Ich habe wirklich alle behalten ab einem gewissen Alter, also so ab 17 oder 18, also wo der Fuß nicht mehr wächst.“</p><p>Rund 200 Paar Schuhe habe er in Kartons verstaut – sogar Einbrecher seien einst enttäuscht wieder abgezogen, nachdem sie nur gebrauchte Sneaker vorgefunden hätten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeitweise lebten hier 2500 Flüchtlinge: Wer wohnt heute in dieser großen Anlage?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fluechtlingswohnungen-am-gleisdreieck-wer-wohnt-denn-heute-hier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/img-7452.jpg?resize=300%2C300&crop=91px%2C124px%2C1387px%2C1388px&webp=1" alt="Zeitweise lebten hier 2500 Flüchtlinge: Wer wohnt heute in dieser großen Anlage?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Camilo Rodriguez (38) wohnt mit Frau und Kind in einer Mietwohnung am Gleisdreieck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Keine Container, keine leerstehenden Gewerbeflächen oder Büros: Am Gleisdreieck in Billwerder lebten Geflüchtete in neu gebauten massiven Unterkünften in einem Standard, der es ermöglicht, sie im Anschluss als Mietwohnungen zu nutzen. Es gab massive Kritik. Mehr als acht Jahre später wohnen dort Geflüchtete und reguläre Mieter Tür an Tür.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200 Busse für gesperrte Bahnstrecke Hamburg und Berlin – doch da gibt's ein Problem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/200-busse-fuer-gesperrte-bahnstrecke-hamburg-und-berlin-doch-da-gibts-ein-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/472805158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=792px%2C0px%2C1492px%2C1493px&webp=1" alt="200 Busse für gesperrte Bahnstrecke Hamburg und Berlin – doch da gibt's ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch auf der Riedbahn zwischen Frankfurt und Mannheim wird saniert. Für Fahrgäste im Regionalverkehr gab es hierfür ebenfalls einen Bus-Ersatzverkehr. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Arne Dedert</span></p><p><strong>Im August beginnen auf der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin <strong>umfangreiche Bauarbeiten</strong>. Im Regionalverkehr sollen die Fahrgäste dann auf Busse ausweichen – mehr als 200 Busse sind dafür nötig. Doch noch fehlen die Fahrzeuge.</strong></p><p>Fast 210 Busse sollen während der Sanierungsarbeiten auf der Bahnstrecke Hamburg-Berlin ersatzweise im Regionalverkehr unterwegs sein und die Fahrgäste entlasten. Die Fahrzeuge lässt das zuständige Konsortium Ecovista extra dafür produzieren, wie der Verbund auf Anfrage mitteilte. Ausgeliefert sind die Busse demnach aber noch nicht. „Sie befinden sich derzeit in Produktion“, hieß es. </p><p>Die Bauarbeiten auf der Strecke beginnen im August. Die für den Bau zuständige Bahn-Tochter InfraGo teilte auf Anfrage mit, sie arbeite eng und partnerschaftlich mit Ecovista zusammen, um sicherzustellen, dass die Ersatzverkehre planmäßig zum Baubeginn am 1. August an den Start gehen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perioden-Kunst und sprechende Bäume: Das soll die Innenstadt retten, ernsthaft?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/perioden-kunst-und-sprechende-baeume-das-soll-die-innenstadt-retten-ernsthaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/109309848-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=832px%2C624px%2C1160px%2C1160px&webp=1" alt="Perioden-Kunst und sprechende Bäume: Das soll die Innenstadt retten, ernsthaft?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen laufen die Mönckebergstraße in der Hamburger Innenstadt entlang. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Ein Laden nach dem anderen macht dicht, abends ist tote Hose: Die Hamburger Innenstadt kränkelt nicht länger, sie stirbt. Schon vor knapp drei Jahren hat Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) dieses Problem zur Chefsache gemacht – was ist seitdem passiert? Ganze 22 Projekte will die Stadt in diesem Jahr auf den Weg bringen – darunter Stadtgärten und Perioden-Kunst, aber auch sprechende Bäume oder, na ja, wehende Fahnen . All das wirkt auf den ersten Blick sehr willkürlich zusammengewürfelt, es fehlt etwas Entscheidendes. Und im Gegensatz zum Westfield hat die Innenstadt einen klaren Nachteil.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende bei Platzsturm  verletzt, ein Mensch in Lebensgefahr – so reagiert der HSV</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hsv-aufstieg-zum-greifen-nah-die-grosse-fussball-party-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/524236943-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C516px%2C1188px%2C1188px&webp=1" alt="Dutzende bei Platzsturm  verletzt, ein Mensch in Lebensgefahr – so reagiert der HSV" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Insgesamt 44 Menschen wurden beim Platzsturm nach dem Heimsieg gegen Ulm verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Revierfoto | Revierfoto</span></p><p><strong>Nach sieben Jahren in der zweiten Bundesliga hat der HSV den Aufstieg ins Fußball-Oberhaus geschafft. Und die ganze Stadt ist im Ausnahmezustand, seit nach dem Abpfiff des Heimspiels gegen Ulm am Abend alle Dämme brachen. Die MOPO informiert über die riesige Aufstiegs-Party auf den Straßen und im Volksparkstadion <strong>–</strong> und ihre Nachwirkungen.</strong></p><p><strong>13.45 Uhr:</strong> Der HSV spricht in einer Mitteilung davon, dass Fans und Sicherheitskräfte rasch für eine „Entspannung der Gesamtlage“ nach dem Platzsturm gesorgt hätten. Veranstaltungsleiter Jan Groninger betont: „In Anbetracht der Gesamtlage und des erfolgten Platzsturms haben wir eine überschaubare Anzahl an Verletzten.“</p><p>Viele der 44 Verletzten hätten nach ambulanter Behandlung wieder entlassen werden können – laut Feuerwehr kamen aber mehr als die Hälfte von ihnen ins Krankenhaus: 19 mit schweren, fünf weitere mit leichten Verletzungen. Laut HSV habe der lebensbedrohliche Notfall „unabhängig vom Platzsturm“ stattgefunden. Man wünsche allen Verletzten „eine schnelle und gute Genesung“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 13:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>