<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Prozess um Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Magdeburg:„Es ist unerträglich, diesem Monster zuzuhören“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/terror-auf-weihnachtsmarkt-in-magdeburg-vater-fordert-gerechtigkeit-691436ba0407e2fef73c9e1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691436ba0407e2fef73c9e1f/8ac18b517c4cfe9f7b4059d1b89485a3,557c38a?w=992" alt="Prozess um Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Magdeburg:„Es ist unerträglich, diesem Monster zuzuhören“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am 20. Dezember 2024 raste Taleb al-Abdulmohsen mit einem SUV in den Magdeburger Weihnachtsmarkt und hinterließ Tod, Trauer, Wut. Sechs Menschen, darunter der neunjährige André, kamen ums Leben, Hunderte wurden verletzt. Jetzt läuft der Prozess, dem Vater Marco G. mit gebrochenem Herzen beiwohnt, um Antworten zu finden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was treibt einen Psychiater zu solch einer Tat und wie reagiert er selbst im Gerichtssaal? Erfahren Sie mehr über die schockierenden Details und die tiefen Emotionen der Betroffenen mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KI-Rechenzentrum im Spreewald:Deutschland kriegt eine Giga-Fabrik</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutschlands-mega-rechenzentrum-zukunft-gestalten-6914cf2871dafa6e0afd1fb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914cf2871dafa6e0afd1fb3/4111f7baf5afd3d3ca3fc8afaf1302cc,6656c72a?w=656" alt="KI-Rechenzentrum im Spreewald:Deutschland kriegt eine Giga-Fabrik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Mega-Projekt. Eines, das Zukunft neu denkt und Deutschland sicherer machen soll. Und das tief im Spreewald, wo die berühmten Gurken wachsen und Hunderte kleine Kanäle Wiesen und Wälder durchziehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier in Lübbenau legt die Schwarz Gruppe, der Konzern hinter Lidl und Kaufland, morgen den Grundstein für Deutschlands größtes Rechenzentrum. Digitalminister Karsten Wildberger hat sich angekündigt und natürlich die Bauherren: Rolf Schumann (45) und Christian Müller (48), die beiden CEOs von Schwarz Digits, der Digitalsparte der Gruppe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD trifft die beiden Top-Manager zum Gespräch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 40 Jahren Karriere:Endlich ein Oscar für Tom Cruise!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tom-cruise-ehren-oscar-kroent-karriere-endlich-691a179bc7cd0ff6c6203ae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a179bc7cd0ff6c6203ae3/754aba30396844ebd908854f44809f1f,3f3efdbe?w=320" alt="Nach 40 Jahren Karriere:Endlich ein Oscar für Tom Cruise!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Er ist der König des Kinos! Ob als waghalsiger Pilot, raffinierter Spion oder versehrter Kriegsveteran: Tom Cruise’ Stern leuchtet seit über vierzig Jahren hell über Hollywood. Ein Goldmännchen blieb ihm trotzdem verwehrt. Bis jetzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend des 16. Novembers wird der Schauspieler in Los Angeles endlich mit dem Ehren-Oscar für sein Lebenswerk ausgezeichnet.  Viermal war er zwischen 1990 und 2023 nominiert: zweimal als bester Hauptdarsteller für „Geboren am 4. Juli“ und „Jerry Maguire“, als bester Nebendarsteller für „Magnolia“ sowie als Produzent für „Top Gun: Maverick“. Gereicht hat es trotzdem nie. Für seine Fans ist der Ehren-Oscar jetzt eine späte, aber verdiente Anerkennung seines Schaffens.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2000: Tom Cruise (damals 38) und seine damalige Ehefrau Nicole Kidman (damals 33) bei der Oscar-Verleihung. Ein Jahr später trennte sich das Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verleihung findet seit 2009 nicht mehr im Rahmen der offiziellen Oscar-Sause im Frühjahr statt, sondern anlässlich der „Governor Awards“ in Los Angeles. Neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tom-cruise/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804362.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Cruise <!--]--><!--]--></a><!--[-->erhalten auch Choreografin Debbie Allen (75) und Set-Designer Wynn Thomas (73) eine Ehrung. Musik-Ikone <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/suche.bild.html#gsc.tab=0&amp;gsc.q=dolly%20parton&amp;gsc.sort=date" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Dolly Parton (79)<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird zudem für ihr humanitäres Schaffen ausgezeichnet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Ticket vorerst verpasst!:Italien-Debakel gegen Norwegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-ticket-vorerst-verpasst-italien-debakel-gegen-norwegen-691a457358d2cfb625f5e303</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a457358d2cfb625f5e303/57796ec88ef7d4fda75fced2e09903fb,6beaf14a?w=320" alt="WM-Ticket vorerst verpasst!:Italien-Debakel gegen Norwegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zitter-Playoffs statt WM-Wunder!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Italien erlebt im letzten Spiel der WM-Qualifikation ein Debakel, geht zu Hause gegen Norwegen mit 1:4 unter. Top-Torjäger Erling Haaland trifft doppelt und sorgt so für die erste WM-Teilnahme seiner Nation seit 1998.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor dem Spiel waren die Chancen der Italiener äußerst gering, sie hätten gegen den Tabellenführer aus Norwegen ein echtes WM-Wunder gebraucht, um am letzten Gruppen-Spieltag den Rückstand von drei Punkten und 17 Toren noch aufzuholen und sich doch noch die direkte WM-Qualifikation zu sichern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unterwegs mit Protz-Benz:Polizei stoppt Dumm-Rocker in der Einbahnstraße</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/unterwegs-mit-protz-benz-polizei-stoppt-dumm-rocker-in-der-einbahnstrasse-6914902635739e1972508c40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914902635739e1972508c41/af544b08ed118eb51271847338e7041a,d3eb0f1d?w=992" alt="Unterwegs mit Protz-Benz:Polizei stoppt Dumm-Rocker in der Einbahnstraße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Hells Angels aus Köln sorgten mit ihrer Dreistigkeit für Aufsehen: In einer protzigen G-Klasse fuhren sie falsch in eine Einbahnstraße – direkt vor den Augen der Polizei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Verkehrsverstoß war nur der Anfang: Eine scharfe Glock-Pistole wurde im Wagen entdeckt. Besonders brisant: Einer der Rocker, Baran A., steht bereits unter Bewährung. Droht ihm nun der Gefängnisaufenthalt? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zu dieser Polizeiaktion und den möglichen Konsequenzen für die Rocker erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz wegen Klettertour:Polizei sucht nach Vater und Sohn an KZ-Stollen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/grosseinsatz-polizei-sucht-nach-vater-und-sohn-an-kz-stollen-691a45af58d2cfb625f5e309</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a45af58d2cfb625f5e30a/20bfa312c0468c00675ea4d039bcf5e1,7945dd83?w=576" alt="Großeinsatz wegen Klettertour:Polizei sucht nach Vater und Sohn an KZ-Stollen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nordhausen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Vater (50) und sein Sohn (19) wollten in die unterirdischen Stollen der KZ-Gedenkstätte Mittelbau-Dora eindringen. Die Aktion führte zu einem Großeinsatz – Hubschrauber, Spürhunde und zahlreiche Polizisten fahndeten nach dem Duo.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag sorgte eine großangelegte Vermisstensuche in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordhausen<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Aufregung. Einsatzort: das frühere KZ Mittelbau-Dora, wo mehr als 60.000 Häftlinge für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nationalsozialismus-aktuelle-news-und-infos-JsnX5xhfetEhUw7JZjme"><!-- --><!--[--><!--[-->NS-Rüstungsindustrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter unmenschlichen Bedingungen schuften mussten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ausgerechnet dieses Ziel wählten Vater und Sohn für ein Abenteuer aus. Die beiden wollten in die weitverzweigten, unterirdischen Stollen hinabsteigen und erkunden, was sonst nicht für Besucher zugänglich ist. Eine extrem gefährliche Aktion!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwischen 1943 und 1945 mussten KZ-Häftlinge in der unterirdischen Stollenanlage Raketenwaffen montieren. Anfangs waren sie auch in den Stollen untergebracht (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gestern braun, heute blond:Irina Shayks Augenbrauentrick</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/irina-shayk-verfuehrerisch-als-maleficent-fee-aber-wo-sind-ihre-augenbrauen-6918412058d2cfb625f5cd29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918412058d2cfb625f5cd2a/5f57ce688fe98b49b8212e1dc830f158,d5044529?w=656" alt="Gestern braun, heute blond:Irina Shayks Augenbrauentrick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prag – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Auftritt! Supermodel Irina Shayk sorgte am Freitag beim Release des aktuellen Pirelli-Kalenders für den Hingucker des Abends. Schon am Vortag hatte sie die Journalisten zum Interview im weißen Designer-BH empfangen, erinnerte an Madonna in den 90ern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag dann die Überraschung: Shayk als dunkle Fee Maleficent aus dem gleichnamigen Disney-Film. Schwarzer Look, Turban, grüne Jade-Klunker – und gelöschte Augenbrauen! BILD fragte nach: „Irina, wo sind deine Augenbrauen geblieben?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Shayk war bis 2019 mit Hollywoodstar Bradley Cooper liiert, die beiden haben eine Tochter. 2023 wurde das Model wiederholt an der Seite von Football-Legende Tom Brady gesehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/irina-shayk-und-michele-morrone-heisse-kuesse-in-napoli-688715c62e33a43fb98348aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Irina Shayk<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Ich liebe es, Couture zu sein. Ich war in der Stimmung! Ich habe sie im Hotelzimmer gelassen. Sieht gut aus oder?“ Freche Antwort, mutiger Look – und ja, es sieht gut aus. Die Frau kann einfach alles tragen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht Gewalttäter:Mann will Handy kaufen und wird brutal verprügelt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/fahndung-in-nrw-polizei-sucht-gruppe-die-mann-verpruegelte-und-ausraubte-69172736c7cd0ff6c6201cab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69172736c7cd0ff6c6201cab/cb5279217c5e7b7f1a976269d33fd779,6ff0a67?w=320" alt="Polizei sucht Gewalttäter:Mann will Handy kaufen und wird brutal verprügelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hagen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es klingt harmlos, fast banal: Eine Frau spricht einen Mann (51) auf der Straße an – und bietet ihm ein „günstiges Handy“ an. Doch was dann passiert, ist ein purer Albtraum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Unbekannte behauptet, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/smartphone-und-tablet/handy-und-telefon/home-15716176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Smartphone<!--]--><!--]--></a><!--[--> liege in einer Wohnung ganz in der Nähe. Nichtsahnend folgt der 51-Jährige ihr in ein Mehrfamilienhaus an der Hochstraße – und läuft direkt in eine Falle!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum betritt der Mann das Haus, stürzen sich mehrere Personen auf ihn! Sie schlagen brutal zu, zerren ihn in eine leer stehende Wohnung, rauben ihm alles, was er bei sich trägt. Eine Polizeisprecherin zu BILD: „Dem Mann sollen sofort seine ganzen Wertsachen und persönlichen Gegenstände geraubt worden sein.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Soll einer der Täter sein: ein Mann mit hellblauem Hoodie und weißen Sneakern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Çiğdem und ihre Kinder sterben im Urlaub:Ihr letzter großer Wunsch blieb unerfüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mutter-und-kinder-sterben-im-tuerkei-urlaub-ihr-grosser-wunsch-blieb-unerfuellt-691a6002c7cd0ff6c6203cee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a6002c7cd0ff6c6203cee/84090e6f092d92461c6f813cb4f95d77,fcbbfa4b?w=320" alt="Çiğdem und ihre Kinder sterben im Urlaub:Ihr letzter großer Wunsch blieb unerfüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul –<!--]--><!--[--><b> Sie lebten in Deutschland und hatten große Pläne in der Türkei. Jetzt sind Çiğdem und ihre Kinder tot, gestorben in einem Istanbuler Krankenhaus. Mustafa ist der Vater von Çiğdem. Die türkische Nachrichtenagentur </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aa.com.tr/tr/gundem/fatihte-gida-zehirlenmesi-suphesiyle-olen-anne-ve-2-cocugunun-hayalleri-yarim-kaldi-/3745109" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Anadolu Agency“ </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>hat mit ihm sprechen können – und erfahren, was die Familie für ihre Zukunft plante. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossvater-nach-familien-drama-in-tuerkei-2-tage-auf-der-strasse-geweint-6917f87f58d2cfb625f5cacc"><!-- --><!--[--><!--[-->Mustafa ist voller Trauer.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Er kann nicht glauben, dass ihm das Liebste genommen wurde. „Früher kamen sie jeden Sommer in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, erzählt er über die Familie seiner Tochter, die in Hamburg lebte und zum Urlaubmachen angereist war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er offenbart: „Diesen Sommer haben sie das Dachgeschoss ihrer Familienwohnung in Bolvadin (etwa 450 Kilometer von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/istanbul/nachrichten-news-fotos-videos-17250204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Istanbul </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>entfernt, d. Red.) renoviert. Sie haben die Wohnung von Grund auf neu gestaltet und renoviert. Sie sind abgereist, ohne auch nur eine Nacht darin geschlafen zu haben. Sie hatten geplant, hierherzuziehen. Das war ihr Traum.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen wird Mustafa das Lachen seiner Enkel nie wieder hören, seine Tochter nie wieder in seine Arme schließen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der kleine Junge leidet an Demenz:Tate (4) wird alles verlernen, was er kann</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kinderdemenz-tate-4-wird-mit-der-zeit-alles-verlernen-was-er-kann-6919aef8c7cd0ff6c62035b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919aef8c7cd0ff6c62035b4/0411e71cb3432b69e110da406c48a980,80eb44ce?w=992" alt="Der kleine Junge leidet an Demenz:Tate (4) wird alles verlernen, was er kann" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-531"><!--[--><!--[-->Swansea (Wales) – <!--]--><!--[--><b>So klein und schon so tapfer. Mit zwei Jahren bekam der heute vierjährige Tate aus Swansea die Diagnose Autismus. Erst zwei Jahre später fiel den Ärzten seine ungewöhnliche Kopfform auf. Dann wurde klar: Tate ist an einer Form der Kinderdemenz erkrankt. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-531"><!--[--><!--[-->Für seine Mama Tammy McDaid war schon früh klar, dass ihr kleiner Sohn nicht an Autismus leidet. „Er war zu glücklich“, erklärt sie gegenüber <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.walesonline.co.uk/news/wales-news/my-4-year-old-childhood-32861050" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wales Online<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ergänzt: „Ich weiß, das klingt lächerlich, aber wie die meisten Menschen mit Autismus wissen, müssen diese Kinder ihre Emotionen mehr regulieren als normale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinder<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-531-1159"><!--[--><!--[-->Ihr Sohn habe nie länger als eine Minute geweint, sich nicht leicht aufgeregt und Routinen nicht zwingend gebraucht. Dafür sei er ein kleiner Abenteurer: „Da er nicht sprechen kann, bedeuten Klettern, Laufen, Springen und Schaukeln für ihn alles. Er ist ein Energiebündel. Mein Kampf ist es, seine Mobilität so lange wie möglich zu erhalten.“<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-531-1159"><!--[--><!--[-->Die Fehldiagnose ist bei Kindern mit dem sogenannten Sanfilippo-Syndrom Typ A häufig. In den ersten Lebensjahren zeigen sich ähnliche Symptome wie beim Autismus. Doch dann schreitet die seltene, genetisch bedingte Erkrankung, die nur eine von etwa 30 Formen der Kinderdemenz ist, immer weiter voran. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich taucht im Schwarzwald eine neue Polizistin auf:Wird aus dem „Tatort“-Duo jetzt ein Trio?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-wird-aus-dem-ermittler-duo-im-schwarzwald-jetzt-ein-trio-69172258cc12c94ca4e42950</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69172258cc12c94ca4e42951/c036c8e0e4a849f703a76fc2f232ca24,70af59fb?w=576" alt="Plötzlich taucht im Schwarzwald eine neue Polizistin auf:Wird aus dem „Tatort“-Duo jetzt ein Trio?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit acht Jahren ermitteln Hans-Jochen Wagner und Eva Löbau als Duo im „Tatort“ aus dem Schwarzwald. Als die Kommissare Friedemann Berg und Franziska Tobler haben sie bisher 14 Fälle gelöst. Doch nun – im neuesten Fall „Der Reini“ – staunten die Zuschauer nicht schlecht. Denn mit Polizistin Ella Pauls stieß eine völlig neue Figur zum Ermittler-Duo.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was die Macher mit der Figur vorhaben, in welchem weiteren „Tatort“ Schauspielerin Luise Aschenbrenner bereits zu sehen war und weshalb sie ausgerechnet jetzt dazustößt, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Autor bei Miosga:Warum Ferdinand von Schirach kein AfD-Verbot will</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/star-autor-bei-miosga-warum-ferdinand-von-schirach-kein-afd-verbot-will-691a6c00c7cd0ff6c6203d03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a6c00c7cd0ff6c6203d03/de67f43cec7f141dd2c48bc7ff591bd6,835d5b3f?w=576" alt="Star-Autor bei Miosga:Warum Ferdinand von Schirach kein AfD-Verbot will" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist Enkel von Hitlers Reichsjugendführer Baldur von Schirach. Er würde nie die AfD wählen. Verbieten will er sie auch nicht. Bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/caren-miosga-alle-infos-r1AwfZjFkYNyfqS3hBG2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Caren Miosga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (56) hat der renommierte Jurist und Bestseller-Autor Ferdinand von Schirach (61) jetzt erklärt, warum. Die wichtigsten Argumente.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Schirach über das Verfassungsschutz-Gutachten von 2024 als mögliche Grundlage für AfD-Verbot: „So viel kommt da nicht bei raus. Man ist irgendwie schockiert über dieses völkische Gefasel, über dieses ganze blöde Zeug, was die dauernd sagen, und über diese Entgleisungen. Aber dass man tatsächlich eine echte Verfassungsfeindschaft dort findet, das ging mir zumindest nicht so. Das, was wir haben, scheint mir zumindest nicht auszureichen für ein Parteienverbot.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Schirach über missliche Folgen: „Ein AfD-Verbot ist eine Pleiteerklärung für die Partei, die es einreicht. Ein Offenbarungseid: Wir haben es nicht geschafft, den Wählern diese Partei ein Angebot zu machen, dass sie uns wählen können. Jetzt wird so getan, als wäre es etwas ganz Tolles, ein AfD-Verbot zu haben. Das ist es nicht. Es ist etwas zutiefst Undemokratisches, weil man den demokratischen Konkurrenten verbietet. Man sagt einfach: Der ist nicht demokratisch, deshalb verbieten wir ihn.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Caren Miosga (56) mit Star-Autor Ferdinand von Schirach in der Sendung vom 16. November <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um einen Boss:Heißer Bundesliga-Wechsel bahnt sich an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-geht-um-einen-boss-heisser-bundesliga-wechsel-bahnt-sich-an-6919eac74ad4d3badfd4fc00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919eac74ad4d3badfd4fc00/d932416426d2b6b857d2fffe187f78d8,8ef1a30f?w=320" alt="Es geht um einen Boss:Heißer Bundesliga-Wechsel bahnt sich an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein bekannter Sportdirektor könnte schon bald die Koffer packen. Nach internen Reibereien in seinem aktuellen Klub denkt er über einen Wechsel nach.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein anderer Bundesligist zeigt großes Interesse an ihm. Um wen es geht und alle spannenden Hintergründe erfahren Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diane (45) und Reinhold Messner (81):„Wie willst du das machen, wenn du keine junge Frau hast?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/reinhold-messner-und-seine-frau-diane-sprechen-ueber-ihre-grosse-liebe-69196b8358d2cfb625f5d7ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69196b8358d2cfb625f5d7ec/92ae4a5e004616eed48e50458b1cd40d,4b2a286f?w=320" alt="Diane (45) und Reinhold Messner (81):„Wie willst du das machen, wenn du keine junge Frau hast?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie trennen 36 Lebensjahre, doch was zählt das schon, wenn zwei Menschen sich gefunden haben? Reinhold und Diane Messner beweisen, dass wahre Liebe kein Alter kennt. BILD traf die beiden am Donnerstagabend bei der Bambi-Preisverleihung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie geht die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/bergsteiger-legende-reinhold-messner-klagt-ueber-flip-flop-alpinisten-68d6311e0356251aa91fb2e8"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergsteiger-Legende<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem Alter um? Messner: „Mit dem Alter umzugehen, ist schwierig. Es gibt nur einen Schlüssel, damit positiv umzugehen. Der ist, weiter seiner Leidenschaft und Begeisterung zu folgen.“ Diane fügte scherzhaft hinzu: „Wie willst du das machen, wenn du keine junge Frau hast?“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Paar erneuerte im August in Indien sein Ehegelübde. Messner schrieb dazu auf Instagram: „Es war magisch, mystisch. Nur wir beide. Denn zusammen, in der Einsamkeit, sind wir am besten.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Satz, der alles über das Tempo dieser Liebe sagt. Denn Messner ist trotz seines hohen Alters viel unterwegs. Gemeinsam reisen Diane und er oft nach Pakistan, Nepal oder Indien – dorthin, wo Reinhold soziale Projekte unterstützt, die ihm am Herzen liegen. Diane bringt Energie, Begeisterung, Leben in seine Welt. Anders gesagt: Eine ältere Partnerin hätte wahrscheinlich Schwierigkeiten, Messners Reiselust mitzumachen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 02:02:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>