<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wesel (NRW):Schulleiter seit 5 Jahren krankgeschrieben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/nrw-schulleiter-seit-5-jahren-krankgeschrieben-bei-vollem-gehalt-68cd16a41c054163f1655b65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd16a41c054163f1655b66/3c7463a44d8840a6eae7c12c069f2d89,b22ad42b?w=992" alt="Wesel (NRW):Schulleiter seit 5 Jahren krankgeschrieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei Stellen, ein gut dotierter Job – und seit fünf Jahren keinen Tag auf der Arbeit gewesen. Der Fall eines krankgeschriebenen Schuldirektors, der einen Posten an gleich zwei Gymnasien in NRW besetzt, sorgt für Aufsehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum der Mann trotz Krankschreibung noch Leiter einer zweiten Schule wurde und wieso er trotz jahrelanger Abwesenheit darauf bestand, als „dienstfähig“ zu gelten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jimmy Kimmels Kollege kontert humorvoll:Fallon reagiert auf Trumps Rauswurf-Forderung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/new-york-jimmy-fallon-unterstuetzt-jimmy-kimmel-nach-show-aus-68cd32125d604c6d7adabaa5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd32125d604c6d7adabaa5/762bf59d26114d3634d152bc9d23d19b,7ace3304?w=656" alt="Jimmy Kimmels Kollege kontert humorvoll:Fallon reagiert auf Trumps Rauswurf-Forderung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Late-Night-Star Jimmy Fallon (51) stellt sich hinter seinen Kollegen Jimmy Kimmel (57) – </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoff-um-tv-moderator-epstein-der-echte-grund-fuer-kimmels-rauswurf-68cce4e807326f0ac4f7412b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>nachdem dessen Late-Night-Show vermeintlich wegen Kommentaren zum ermordeten Aktivisten Charlie Kirk (†31) von der Trump-nahen MAGA-Bewegung gecancelt </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Hintergrund: Charlie Kirk, ein bekannter rechtskonservativer Aktivist in den USA, wurde ermordet. Kimmel griff den Vorfall in seiner Late-Night-Show auf und kritisierte scharf die Trump-nahen Anhänger der MAGA-Bewegung (Make America Great Again). Das sorgte für Aufruhr: Dem Sender ABC wurde sogar mit Lizenzentzug gedroht, kurz darauf flog „Jimmy Kimmel Live!“ aus dem Programm.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jimmy Kimmel: Abgesetzt, aber nicht still – die Kollegen stehen hinter ihm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt springt die Late-Night-Legende Jimmy Fallon in die Bresche. Der 51-Jährige gilt als Gigant der amerikanischen Comedy-Szene und nutzt seine Show in New York, um Solidarität mit Kimmel zu zeigen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Rausschmiss beim NDR:Nachfolgerin von Julia Ruhs steht fest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/tanit-koch-uebernimmt-moderation-des-ndr-magazins-klar-68cd50081c054163f16561b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd50081c054163f16561b6/4d094823c27651bee412e390901f1161,34721bae?w=320" alt="Nach Rausschmiss beim NDR:Nachfolgerin von Julia Ruhs steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Diese Nachricht ist ein Hammer! Die ehemalige BILD-Chefredakteurin Tanit Koch übernimmt für den Norddeutschen Rundfunk die Moderation des Magazins „Klar“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Gelegenheit, das Format ,Klar‘ im Wechsel mit Julia Ruhs zu präsentieren, freut mich sehr“, sagt Koch zu ihrem neuen Job. „Ich sehe es als Chance, mit meiner Perspektive von außen zur Meinungsvielfalt im öffentlich-rechtlichen Rundfunk beizutragen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Koch übernimmt das Format von Julia Ruhs, die das Magazin nach drei Pilotfolgen nicht mehr weiter moderieren soll. Ruhs verantwortet die Sendung aber weiterhin im Bayerischen Rundfunk (BR).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tanit Koch (48) ist mit dem Schauspieler Oliver Masucci (56) liiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er zieht mit Bolt gleich:Lyles‘ Gold-Show im 200-Meter-Sprint!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-lyles-gold-show-ueber-200-meter-68cd3da36199625f8c0f680c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd3da36199625f8c0f680c/fe6a1a0f62a5d5808d73f44735267783,b90f6b82?w=320" alt="Er zieht mit Bolt gleich:Lyles‘ Gold-Show im 200-Meter-Sprint!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war Bolt-like!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-die-schnellste-frau-der-welt-68c6bc49f313976149c6f455"><!-- --><!--[--><!--[-->100 Meter reichte es für Noah Lyles nur zu Bronze<!--]--><!--]--></a><!--[--> – doch über seine Lieblingsstrecke, die 200 Meter, schlägt der US-Superstar nun zurück. In 19,52 Sekunden fliegt er der Konkurrenz in einem epischen Finale davon, verteidigt damit auch seinen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm/thema-leichtathletik-wm-alle-infos-80748860.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Titel. Silber geht in 19,54 Sekunden an US-Kollege Kenneth Bednarek. Bronze holt sich Bryan Levell in 19,64 Sekunden. Paris-Olympiasieger Letsile Tebogo wird nur Vierter. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach zweimal Silber für Deutschland fehlt noch der ganz große Wurf.</p><p class="teaser__text">Wer wird der König der Leichtathleten? Der Zehnkampf ist so hart wie nie.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So war BILD100:Ein Fest mit den Köpfen, die unser Land prägen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/so-war-bild100-ein-fest-mit-den-koepfen-die-unser-land-praegen-68ccad2507326f0ac4f73fb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccad2507326f0ac4f73fb7/6b07f1bc5da24ffebf9a6c4862596e99,f6e32af0?w=992" alt="So war BILD100:Ein Fest mit den Köpfen, die unser Land prägen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Abend voller Begegnungen: Bei BILD100 kommen jedes Jahr einflussreiche Persönlichkeiten zusammen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immo-Finanzierung:Dann können auch Sie ohne Eigenkapital ein Haus kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/immobilien-dann-koennen-auch-sie-ohne-eigenkapital-ein-haus-kaufen-68c026a6fa34301f0f8a9361</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c026a6fa34301f0f8a9362/6f268c9a58b34ad8786ab91fd4ea1c63,75d12b9e?w=576" alt="Immo-Finanzierung:Dann können auch Sie ohne Eigenkapital ein Haus kaufen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-695"><!--[--><!--[--><b>Ohne eigenes Geld ins Eigenheim – geht das wirklich? Lange hieß es: Ohne 20 Prozent Eigenkapital plus Nebenkosten hat man keine Chance. Heute ist das anders. „</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-695"><!--[--><!--[-->Viel mehr Banken als früher akzeptieren auch einen geringeren Anteil an Eigenkapital“, verrät Stefan Vogelsang vom Kreditvermittler Dr. Klein. Doch das birgt auch Risiken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einigen Fällen geht es vielleicht auch ganz ohne eigenes Geld. Doch dafür müssen Hauskäufer gut aufgestellt sein. Welche Voraussetzungen Sie mitbringen sollten und wie viel Sie dafür mindestens verdienen müssen, lesen Sie mit BILDplus.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heidi zeigt ihre XL-Familie:Wer ist wer im Klum-Clan?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-familie-feiern-heidifest-in-muenchen-whos-who-68ccfcf0d7e30e1ab6e5d7bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccfcf0d7e30e1ab6e5d7bc/3e29425f540d469fb5d259f928dbccbc,7b0ab281?w=656" alt="Heidi zeigt ihre XL-Familie:Wer ist wer im Klum-Clan?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Heidiwitzka, was für ein charmanter Schaulauf! Bei ihrem Wiesn-Spektakel „HeidiFest“ präsentierte Heidi Klum im Münchner Hofbräuhaus stolz ihre XL-Familie: vier Kids, Ehemann Tom, Mama Erna, Schwager Bill ... Ein Foto mit Seltenheitswert! BILD stellt die schillernde VIP-Familie vor.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die drei Jüngsten im Clan: Lou, Johan und Henry (v.l.) pilgerten nach München, um ihre Mama bei ihrem „HeidiFest“ zu unterstützen. Alle drei stammen aus Klums Ehe mit dem britischen Sänger Seal, die von 2005 bis 2014 dauerte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Papa ist Formel-1-Boss Flavio Briatore, doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi<!--]--><!--]--></a><!--[--> zog ihre Älteste mit Ex-Mann Seal groß. Seit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leni-klum-im-steckbrief-so-tickt-das-model-mit-superstar-genen-62fcdfbc60a3e73b21ea5549"><!-- --><!--[--><!--[-->Leni<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2021 mit Mama 2021 auf dem Cover der deutschen „Vogue“ erschien, modelt sie erfolgreich und ist GNTM-Gastjurorin. Privat ist sie seit sechs Jahren glücklich liiert mit ihrem Schulfreund Aris.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seal (62) hat Heidi Klum bereits während ihrer Schwangerschaft mit Leni kennengelernt. Als Leni fünf Jahre alt war, adoptierte der Sänger sie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz-Minister sicher:AfD bei nächster Bundestagswahl bei 9 Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/politiker-weimer-prophezeit-afd-absturz-bei-naechster-bundestagswahl-68ccf8c1533ab1043dd958ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccf8c1533ab1043dd958ac/290dba030c5924c43159e3894eee1290,114b6813?w=320" alt="Merz-Minister sicher:AfD bei nächster Bundestagswahl bei 9 Prozent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenn ihn diese Worte mal nicht noch einholen werden ... Wolfram Weimer, Staatsminister bei Bundeskanzler Friedrich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) und Beauftragter der Bundesregierung für Kultur und Medien, hat eine gewagte Prognose zum Abschneiden der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei der nächsten Bundestagswahl aufgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er glaubt, dass die Rechtspopulisten deutlich schlechter abschneiden als zuletzt! Ein Wunschtraum des Ex-Journalisten? Aktuell kann die Rechtsaußen-Partei vor Kraft kaum laufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Meine Prognose ist, die AfD wird 2029 bei neun Prozent sein“, sagt Weimer im Podcast „Berlin Playbook“ von „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die AfD-Parteichefs Alice Weidel (46) und Tino Chrupalla (50) im Bundestag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halftime-Gerücht:Sagt Adele beim Super Bowl „Hello“?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sagt-adele-beim-super-bowl-hello-heisses-halftime-geruecht-nach-taylor-swift-68cd25c15d604c6d7adab919</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd25c15d604c6d7adab919/53615058a2492988a9fa40cc95cfa341,6cbbf2bf?w=320" alt="Halftime-Gerücht:Sagt Adele beim Super Bowl „Hello“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santa Clara/Kalifornien – <!--]--><!--[--><b>Es sind zwei komplett verschiedene Künstlerinnen, die eines eint: Spekulationen um die wohl legendärste Musikshow im Show-Olymp. Bisher steht fest: Der 60. Super Bowl wird am 8. Februar 2026 im Levi’s Stadium von Santa Clara (US-Bundesstaat Kalifornien) stattfinden. Wer katapultiert sich zum Jubiläum mit der Halftime-Show Richtung Legendenstatus? Zwei Namen stehen hoch im Kurs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „Pagesix“ unter der Berufung auf Insider berichtet, soll Adele sich in Verhandlungen für einen Auftritt während der Halbzeitshow des weltberühmten Football-Events befinden. BILD kann bestätigen, dass die Künstlerin diesbezüglich eine Anfrage erhielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Zusage wäre allein schon deshalb historisch, weil die „Hello“-Interpretin im Jahr 2016 ablehnte. Zur BBC sagte sie damals: „Ich werde nicht beim Super Bowl auftreten“. Der Grund: „Bei dieser Show geht es nicht um Musik. Ich kann nicht tanzen oder so etwas.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Den Hollywood-Glam hat die Britin perfektioniert. Doch wird sie beim amerikanischen Mega-Event Super Bowl auftreten, obwohl sie schon mal abgesagt hat?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Österreicher jagen ihn:Kult-Elch Emil soll abgeschoben werden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich-elch-emil-soll-betaeubt-und-abgeschoben-werden-68ccffa75d604c6d7adab5b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccffa75d604c6d7adab5b1/3a7b27ef4ef5d5ba05ce64fa8abb3dd7,ae16e2b5?w=992" alt="Österreicher jagen ihn:Kult-Elch Emil soll abgeschoben werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Melk – <!--]--><!--[--><b>Ein Wildtier bringt Österreichs Behörden ins Schwitzen. Immer wieder wird Wander-Elch Emil gesichtet, ist mittlerweile ein Promi! Zehntausende verfolgen seine Spaziergänge durch Österreich, doch nicht alle sind Fans des Elchs: An der Grenze zu Oberösterreich – einem anderen Bundesland – wartet die Soko „Elch“ auf Emil – mit Abschiebeplänen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Wochen führt Emils Weg quer durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Offenbar hält er Ausschau nach einer Herzensdame, legt dabei hunderte Kilometer zurück. Über Polen und die Slowakei kam er nach Niederösterreich (Bundesland in Österreich), wo er zeitweise <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/wilder-elch-bekommt-polizeischutz-68aab1e08c33b226bcae5eb2"><!-- --><!--[--><!--[-->sogar von der Polizei eskortiert wurde<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Bundesland Niederösterreich bekam Elch Emil zeitweise Polizeischutz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch im Nachbar-Bundesland Oberösterreich ist nun Schluss mit lustig. Dort will man Emil betäuben und an die tschechische Grenze bringen. Im Nationalpark Sumava soll Emil auf Artgenossinnen treffen. „Wir sind bestens vorbereitet“, sagte Landesrätin Michaela Langer-Weninger (ÖVP) zur Kronen Zeitung. Eine Arbeitsgruppe aus Landesregierung, Bezirksbehörden, Polizei, Jägerschaft und Wildtierforschung soll das Projekt begleiten. „In den vergangenen Tagen haben wir verschiedene Szenarien durchgespielt und entsprechende Maßnahmen dazu festgelegt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wird alle Fans freuen:Schlotterbeck vor BVB-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/das-wird-alle-fans-freuen-schlotterbeck-vor-bvb-comeback-68cd42d96199625f8c0f687d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd42d96199625f8c0f687e/300a3da641366f310059758b2350f059,50bbf408?w=576" alt="Das wird alle Fans freuen:Schlotterbeck vor BVB-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ENDLICH!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nico Schlotterbeck (25) steht vor der Rückkehr in den Kader. Der Innenverteidiger hat seine Meniskusverletzung am Knie komplett ausgeheilt, konnte sogar schon wieder voll mit der Mannschaft trainieren. Damit werden auch die Abwehr-Sorgen von Trainer Niko Kovač kleiner...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB-Coach auf der Pressekonferenz: „Schlotti hat wieder voll trainiert. Je nachdem, wie er sich am Samstag fühlt, ist er eine Option für den Kader.“ Rückblick: Im April verletzte sich der Nationalspieler beim Torschuss-Training nach Abschluss der Einheit am Knie. Folge: Sechs Monate Pause, keine Klub-WM, keine Vorbereitung. Diese Leidenszeit ist jetzt aber vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst in der Länderspielpause kehrte Schlotterbeck das erste Mal auf den Rasen zurück, wurde aber nur ins Training teilintegriert. Weil beim Innenverteidiger kein Risiko eingegangen werden sollte, spielte er ohne Körperkontakt. Nun hat die medizinische Abteilung bei den Dortmundern grünes Licht für ein Comeback gegeben. Bereits nach dem Spiel in Turin machte er die volle Einheit mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Energie-Notstand:Millionen können Strom und Gas nicht zahlen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/millionen-koennen-strom-und-gas-nicht-zahlen-68ca6e74e257831613ddfffb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6e74e257831613ddfffc/6fdf54844b7289a284084a9fd76516c9,832d58ac?w=576" alt="Energie-Notstand:Millionen können Strom und Gas nicht zahlen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Haushalte können ihre Strom- und Gasrechnungen nicht mehr bezahlen! Laut aktuellen Daten des Statistischen Bundesamtes sind 4,2 Millionen Menschen in Verzug. Besonders betroffen sind Mieter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche Maßnahmen helfen, um Rechnungen und Mahnungen zu bewältigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Mathematiker verrät:Mit 66 Tipps Euro-Jackpot-Gewinne sicher erhöhen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/100-mio-eurojackpot-mit-66-tippfeldern-gewinne-garantiert-erhoehen-68c2a52db57f8e2dfedfc697</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2a52db57f8e2dfedfc697/c5f255ca57fbf00b7eb5cdee9b29f730,c95d7acd?w=320" alt="Top-Mathematiker verrät:Mit 66 Tipps Euro-Jackpot-Gewinne sicher erhöhen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wow! Wieder ist der Topf voller Lotto-Millionen. Am Freitag geht es beim Eurojackpot um satte 120 Mio. Euro. Wer träumt da nicht vom großen Los? Doch Hand aufs Herz. Um zu gewinnen, muss man wirklich unglaublich großes Glück haben; 5 Zahlen von 50 richtig tippen und (!) zwei von 12 Eurozahlen. Die Wahrscheinlichkeit, mit einem Tipp den Pott zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Schon mit ein bisschen Dusel – etwa ein, zwei oder drei Richtigen von den 50 Zahlen – können Sie Ihr Glück mit System optimieren und Ihre Gewinne garantiert erhöhen. Oder aus einem Vierer einen sicheren Fünfer machen. Wie, das verrät der Top-Mathematiker Professor Christian Hesse exklusiv in BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alles über seine „Eurojackpot-Strategie mit Gewinn-Chance 1:4“ erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 13:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>