<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bezirk will große Änderung: Gefährliche Verkehrsachse? Polizei widerspricht komplett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bezirk-will-grosse-aenderung-gefaehrliche-verkehrsachse-polizei-widerspricht-komplett/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua5835-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C683px%2C1025px%2C1025px&webp=1" alt="Bezirk will große Änderung: Gefährliche Verkehrsachse? Polizei widerspricht komplett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Simon-von-Utrecht-Straße wurde schon als drittschlechteste Straße für Fahrradfahrer in Hamburg bewertet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Während sich auf der Reeperbahn beim Thema Fahrradwege bereits viel getan hat, wurde die parallel verlaufende Simon-von-Utrecht-Straße bislang nur stiefmütterlich behandelt – zumindest sieht das die Ampel-Koalition in Hamburg-Mitte so. Die Straße sei bekannt für „illegale Autorennen, Verkehrsbelastung und aggressives Fahrverhalten“, heißt es. Deshalb müsse sich etwas ändern, eine mögliche Verkehrsberuhigung wurde in den Raum geworfen. Die Polizei zeichnete am Mittwochabend im Ausschuss allerdings ein komplett anderes Bild. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 20:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieter frieren: Darum fallen in Hamburg so viele Heizungen aus – Betreiber reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heizungen-fallen-aus-menschen-fehlt-warmes-wasser-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/526755197-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C235px%2C1523px%2C1522px&webp=1" alt="Mieter frieren: Darum fallen in Hamburg so viele Heizungen aus – Betreiber reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann liest einen Gaszähler in seinem Heizungsraum ab (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Wolfgang Maria Weber | R7172</span></p><p><strong>In Harburg und den umliegenden Stadtteilen sitzen Hunderte Haushalte ohne funktionierende Heizung da. Was am Dienstag zunächst nach etwa 400 Ausfällen klang, scheint inzwischen deutlich größer zu sein. Betroffen sind neben Harburg-Zentrum auch Eißendorf und Heimfeld.</strong></p><p>„Fast 150 Bewohnern in unserem Hochhaus fehlen seit Tagen Heizung und Warmwasser. Das trifft vor allem auch ältere Menschen. Und wir bekommen keine Informationen“, meldete sich Jens K. aus der Lühmannstraße in Eißendorf bei der MOPO.</p><p>Ein Sprecher des Netzbetreibers Hamburger Energienetze bestätigte der MOPO die Störungen – genaue Zahlen könne man aber nicht nennen. Nach einer ersten Einschätzung seien jedoch mehrere Hundert Haushalte betroffen. Schuld am Ausfall seien die Energienetze selbst jedoch nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 20:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago712969175-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/VectorFusionArt</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Bis zum frühen Nachmittag haben Sie vielfache Chancen, sich einzubringen. Am späten Vormittag gibt Ihnen ein Freund eine Anregung, die Sie beherzigen sollten.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie sollten sich heute nicht in einen Machtkampf verwickeln lassen. Zeigen Sie, dass Sie unabhängig sind. Halten Sie sich Menschen vom Leib, die Sie ungerecht behandeln wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 21:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kleines Wunder“: Beliebte Hamburger Moderatorin ist schwanger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kleines-wunder-radio-hamburg-moderatorin-ist-schwanger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/aliciaalvarez-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=774px%2C160px%2C1016px%2C1016px&webp=1" alt="„Kleines Wunder“: Beliebte Hamburger Moderatorin ist schwanger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Radio-Hamburg-Moderatorin Alicia Alvarez.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / AAPimages/Timm</span></p><p><strong>Radio-Hamburg-Moderatorin Alicia Alvarez (31) ist im Babyglück: In der Sendung verkündete sie am Dienstagmorgen live, dass sie schwanger ist. Auf Instagram schrieb sie dazu: „Dir gehört mein Herz. Du bist jetzt schon die Liebe meines Lebens.“</strong></p><p>Was für ein emotionaler Moment im Radio-Hamburg-Studio! Um 7.17 Uhr verkündete Alvarez:  „Ich werde Mama!“ Das Baby erwartet sie gemeinsam mit ihrem Freund Lennart im März 2026. „Für mich geht ein riesiger Wunsch in Erfüllung. Ich freue mich so sehr auf unser kleines Wunder – und bin unglaublich dankbar für all die Liebe und Unterstützung hier im Sender“, sagt die 31-Jährige.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DRgnC17jMhu/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Alicia Alvarez (@alicia_alvarez_official)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich schäm’ mich ein bisschen dafür“: Das denkt Ina Müller über junge Mitarbeiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ina-mueller-pausen-einlegen-faellt-mir-schwer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559749110-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=51px%2C37px%2C1665px%2C1666px&webp=1" alt="„Ich schäm’ mich ein bisschen dafür“: Das denkt Ina Müller über junge Mitarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Sängerin und Moderatorin Ina Müller spricht über ihre Arbeitsmoral (Archivibild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Kirsten Nijhof</span></p><p><strong>Wenn Ina Müller ein Album aufnimmt, Lieder schreibt oder eine neue Sendung von „Inas Nacht“ vorbereitet, kommt sie schnell in einen kaum zu stoppenden Arbeitsflow. Das erzählt sie jetzt in einem Interview. Doch sie lernt auch von ihrem Team.</strong></p><p>Die Hamburger Sängerin und Moderatorin ist als Chefin der Late-Night-Show „Inas Nacht“ durchaus streng und arbeitet gern lang. „Ich probe halt bis zum Erbrechen und dann könnte ich ja auch mal sagen: ,Jetzt einfach mal alle Pause machen, jeder macht sich einen Kaffee‘, aber das fällt mir immer so schwer“, sagte die 60-Jährige der deutschen Presseagentur in Hamburg.</p><p>Sie sei in der Hinsicht ein Arbeitstier. „Ich bin wirklich die späte Generation Wirtschaftswunder. Wer viel arbeitet, dem gelingt auch viel.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thomas Gottschalk nimmt Abschied vom TV – und vergleicht sich mit den Beatles</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/thomas-gottschalk-mit-tv-abschied-das-ist-seine-letzte-sendung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/436216096-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=168px%2C125px%2C1660px%2C1659px&webp=1" alt="Thomas Gottschalk nimmt Abschied vom TV – und vergleicht sich mit den Beatles" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Moderator Thomas Gottschalk während einer Sendung „Wetten, dass...?“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/ Philipp von Ditfurth</span></p><p><strong>Mit 75 verabschiedet sich Thomas Gottschalk aus dem Fernsehen. Warum er keinen Abschiedsschmerz verspürt – und welche Pläne er hat.</strong></p><p>Der Moderator möchte sich mit einer wohl letzten Sendung aus dem TV-Geschäft verabschieden – und dann aus der Öffentlichkeit zurückziehen. „Mit Sicherheit erst einmal für ein Jahr. Wir wollen viel reisen“, sagte Gottschalk dem Magazin „Bunte“ zu den Plänen mit seiner Frau Karina. „Das heißt aber nicht, dass ich nie wieder einen Ton von mir gebe.“</p><p>„Mit 75 ist es wohl an der Zeit, sich zu verabschieden“, sagte Gottschalk mit Blick auf seine wohl letzte Samstagsabendshow bei RTL am 6. Dezember. „Die meisten Menschen gehen mit 67 oder schon früher in Rente. Ich verspüre in mir weder Bitterkeit noch bedaure ich, dass Schluss ist.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kühne-Oper: Hamburg gibt grünes Licht – so geht es jetzt weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuehne-oper-hamburger-buergerschaft-gibt-gruenes-licht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/560611199-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=113px%2C369px%2C1405px%2C1403px&webp=1" alt="Kühne-Oper: Hamburg gibt grünes Licht – so geht es jetzt weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Entwurf des dänischen Architektenbüro Bjarke Ingels Group (BIG) für die neue Oper in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/BIG &amp; Yanis Amasri Sierra, Madrid, Spain</span></p><p><strong>Im Februar stellten die Stadt Hamburg und die Kühne-Stiftung ihre Pläne für den Neubau einer Oper in der Hafencity vor. Jetzt hat auch die Hamburger Bürgerschaft ihr Ok für das Projekt gegeben.</strong></p><p>Die Hamburger Bürgerschaft hat für den Bau einer neuen Oper in der Hafencity den Weg frei gemacht. Die Abgeordneten von SPD, Grünen, CDU und AfD stimmten für einen entsprechenden Vertrag zwischen der Stadt und der Kühne-Stiftung. Nur die Linksfraktion stimmte dagegen. Der Vertrag sieht vor, dass die Stadt das Grundstück am Baakenhöft unentgeltlich zur Verfügung stellt und erschließt. Die Kühne-Stiftung soll den Bau des Opernhauses finanzieren. </p><p>Der Milliardär Klaus-Michael Kühne hatte angekündigt, dafür bis zu 340 Millionen Euro zur Verfügung zu stellen. Die Stadt beteiligt sich mit 147,5 Millionen Euro für standortspezifische Mehrkosten, zum Beispiel für Gründung und Flutschutz. Alle weiteren Kosten und Risiken trägt nach Angaben der Stadt die Stiftung. Hinzu kommen rund 104 Millionen Euro für die Herrichtung des Grundstücks, die Promenade und die Ufereinfassung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die TikTok-Fälscher aus dem Einbürgerungs-Skandal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/die-tiktok-faelscherbande-aus-dem-einbuergerungs-skandal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-20251126-130152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=925px%2C588px%2C1440px%2C1439px&webp=1" alt="Die TikTok-Fälscher aus dem Einbürgerungs-Skandal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den beiden Angeklagten werden Geldwäsche und Urkundenfälschung vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Esther Erök</span></p><p><b>⁣TikTok als Fälscher-Plattform? Zwei junge Männer sollen illegale Sprachzertifikate für Einbürgerungen verkauft haben. Der Zugriff der Polizei und die Rolle des Fernsehsenders RTL wurden bei der heutigen Gerichtsverhandlung in Hamburg näher beleuchtet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlappe für Tempo 20 sorgt für Ärger: „Niedergang dieser Quartiersachse“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schlappe-fuer-tempo-20-sorgt-fuer-aerger-niedergang-dieser-quartiersachse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago807208262-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1643px%2C779px%2C824px%2C824px&webp=1" alt="Schlappe für Tempo 20 sorgt für Ärger: „Niedergang dieser Quartiersachse“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frohmestraße in Schnelsen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Kein Tempo 20 auf der Frohmestraße: Grüne, SPD, CDU, FDP und AfD haben im Regionalausschuss Lokstedt/Niendorf/Schnelsen den Antrag der Linksfraktion abgelehnt. Das sorgt für Ärger.</strong></p><p>Trotz monatelanger Beratungen, Empfehlungen des Stadtteilbeirats und mehrfach vertagter Anträge haben die Ausschussmehrheiten am 17. November den Antrag der Linksfraktion für Tempo 20 auf der Frohmestraße abgelehnt.</p><p>„Wer Entwicklung blockiert, trägt Verantwortung für den weiteren Niedergang dieser zentralen Quartiersachse. Die Linksfraktion steht an der Seite der Menschen in Schnelsen – andere offenbar nicht“, kritisiert Thomas Arndt, Vertreter der Linksfraktion im Ausschuss. „Die Menschen in Schnelsen wollen eine sichere, lebendige und attraktive Frohmestraße – und sie wollen Tempo 20.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paukenschlag im Hafen: Reedereien-Hochzeit nach 100 Jahren Konkurrenz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ab-2026-grosse-hamburger-reedereien-fusionieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/313326251-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=792px%2C638px%2C1068px%2C1069px&webp=1" alt="Paukenschlag im Hafen: Reedereien-Hochzeit nach 100 Jahren Konkurrenz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit Blick auf große Containerschiffe fährt eine Barkasse von Barkassen-Meyer über die Elbe. Das Unternehmen fusioniert ab 2026 mit der Rainer Abicht Elbreederei. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>„Ein neues Kapitel maritimer Geschichte“: So bezeichnen die Reedereien Rainer Abicht und Barkassen-Meyer ihre geplante Fusion im kommenden Jahr. Nach beinahe 100 Jahren in trauter Konkurrenz gehen zwei bekannte Anbieter für Hafenrundfahrten, Charter- und Lichterfahrten künftig gemeinsame Wege. </strong></p><p>Mit der Fusion möchten sich beide Unternehmen zu einer nachhaltigen und zukunftsorientierten Linie verpflichten, so geht es aus der gemeinsamen Pressemitteilung hervor. „Das Unglaubliche ist nun wahr geworden“, sagen die Geschäftsführer Hubert Neubacher (Barkassen-Meyer) und Dragan Botic (Rainer Abicht Elbreederei), die sich seit Jahrzehnten an den Landungsbrücken kennen.</p><p>Abicht übernimmt den laufenden Geschäftsbetrieb von Barkassen-Meyer, führt aber Name und Marke weiter – für die Gäste ändert sich damit auf den ersten Blick wenig. Die Touren, Angebote und Gesichter beider Marken sollen erhalten bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Hamburgs Politik Frauen jetzt besser vor Gewalt schützen will</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/wie-hamburgs-politik-frauen-jetzt-besser-vor-gewalt-schuetzen-will/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/445735057-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=128px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Wie Hamburgs Politik Frauen jetzt besser vor Gewalt schützen will" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Politiker:innen fordern verstärkten Schutz für Opfer häuslicher Gewalt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Fabian Sommer</span></p><p><strong>Alle drei Minuten wird in Deutschland eine Frau oder ein Mädchen Opfer häuslicher Gewalt, in den meisten Fällen sind die Täter männlich. Wie kann man Frauen besser vor Gewalt schützen?</strong></p><p>Anlässlich des Internationalen Tags gegen Gewalt an Frauen hat die Hamburger Bürgerschaft darüber diskutiert, wie Frauen besser vor Gewalt geschützt werden können. „Alle drei Minuten wird in Deutschland eine Frau oder ein Mädchen Opfer häuslicher Gewalt“, sagte Claudia Loss, Expertin für Opferschutz der SPD-Fraktion. 360 Frauen seien allein 2023 in Deutschland getötet worden. Fast jeden Tag ein Opfer. Jede dieser Taten sei ein Angriff auf Freiheit, Sicherheit und Gleichstellung. „Gewalt gegen Frauen ist kein privates, sondern ein strukturelles Problem“, sagte Loss.</p><p>Für Lena Zagst von den Grünen sind Femizide die extreme Form patriarchaler Gewalt. „Sie zeigen auf furchtbare Weise, wohin es führen kann, wenn Männer Besitzansprüche über das Leben von Frauen erheben.“ Sie forderte, diese Taten endlich als das zu benennen und zu bestrafen, was sie sind: geschlechtsspezifisch motivierte Verbrechen. „Deshalb brauchen wir dringend eine Reform des Strafrechts, die frauenfeindliche Motive als klares Mordmerkmal in § 211 Strafgesetzbuch verankert“, forderte Zagst. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 19:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Überfall in Hamburg: Plötzlich prügeln die fünf Männer los</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-in-hamburg-ploetzlich-pruegeln-die-fuenf-maenner-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/polizei-symbolfoto-dpa-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=471px%2C170px%2C1013px%2C1014px&webp=1" alt="Brutaler Überfall in Hamburg: Plötzlich prügeln die fünf Männer los" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen mit Blaulicht (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Armin Weigel/dpa</span></p><p><strong>Feige Attacke: Eine fünfköpfige Gruppe soll am späten Dienstagabend in Stellingen einen Mann angegriffen, zusammengeschlagen und beraubt haben. Die Täter sind flüchtig – die Polizei sucht dringend Zeugen.</strong></p><p>Am Dienstagabend, kurz vor Mitternacht, ist ein 34-Jähriger in der Vogt-Kölln-Straße in Hamburg-Stellingen Opfer eines schweren Raubüberfalls geworden. Nach bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei wurde der Mann zunächst gezielt von einer fünfköpfigen Gruppe angesprochen.</p><p>Was zunächst wie ein harmloses Gespräch wirkte, kippte plötzlich: Die Gruppe ging unvermittelt auf den 34-Jährigen los und schlug mehrfach auf ihn ein. Als das Opfer am Boden lag, raubten die Angreifer Bargeld – und flüchteten anschließend in unbekannte Richtung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 17:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum heißt es eigentlich 1. Advent?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-heisst-es-eigentlich-1-advent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/advant-imago367152332-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C447px%2C1260px%2C1260px&webp=1" alt="Warum heißt es eigentlich 1. Advent?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vier Kerzen, vier Sonntage: Mit dem 1. Advent beginnt die Adventszeit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Bihlmayerfotografie</span></p><p><strong>Sonntag ist es wieder so weit: Mit dem 1. Advent beginnt die besondere Vorbereitungszeit auf Weihnachten – und zugleich das neue Kirchenjahr. Die MOPO erklärt, was „Advent“ bedeutet, warum es vier Adventssonntage gibt und welche Rolle der Adventskranz dabei spielt.</strong></p><p>Mit dem 1. Advent startet für viele Menschen die wohl stimmungsvollste Phase des Jahres: die vierwöchige Vorbereitung auf Weihnachten. Der Begriff „Advent“ stammt vom lateinischen <em>adventus</em> und bedeutet „Ankunft“. Gemeint ist die Ankunft Jesu Christi, auf die sich Christinnen und Christen in dieser Zeit besinnen und vorbereiten.</p><p>Die Adventszeit umfasst vier Sonntage, ein festgelegter Zeitraum, der sich in der Kirchengeschichte herausgebildet hat. Sie beginnt immer am vierten Sonntag vor dem 25. Dezember und kann daher zwischen dem 27. November und dem 3. Dezember starten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegale Geschäfte mit „Hawala“-Geldsystem: Razzien in Hamburg und im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-am-steindamm-verdacht-auf-illegalen-finanztransfer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/mro56932.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Illegale Geschäfte mit „Hawala“-Geldsystem: Razzien in Hamburg und im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Razzia dreht sich um den Verdacht des illegalen Finanztransfers. Hier durchsuchen die Beamten einen Obstladen am Steindamm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Großer Aufschlag im Kampf gegen illegale Geldgeschäfte! Seit dem frühen Vormittag sind mehrere Einsatzkräfte der Bereitschaftspolizei Hamburg am Steindamm stationiert. Wie die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) der MOPO mitteilt, werden in Hamburg und Schleswig-Holstein aktuell vier Objekte durchsucht. Bei der Razzia geht es um spezielle Geldgeschäfte. </strong></p><p>Laut der Bafin geht es bei den Durchsuchungen um den Verdacht illegaler Finanztransfers. Dabei steht das Überweisungssystem Hawala im Fokus. Das ist ein vor allem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-razzia-an-der-billstrasse-es-geht-um-illegale-geldtransfers/">in muslimischen Ländern verbreitetes Netzwerk aus Agenten ist, die gegen Gebühr von ihren Kunden Bargeld annehmen und von einem anderen Agenten im Ausland an den Empfänger auszahlen lassen.</a> Die Verrechnung der angenommenen und ausgezahlten Geldbeträge regeln die „Hawaladare“ auf verschiedene Weise untereinander.</p><p>Entscheidend ist dabei, dass kein Bargeld über Ländergrenzen hinweg transportiert wird und sowohl Sender als auch Empfänger der Gelder anonym bleiben, anders als bei einer Banküberweisung. Das System ist daher für Geldwäsche attraktiv. Wenn die Agenten allerdings eine Zulassung bei der Bafin beantragen oder Geldtransfers nur im kleinen Rahmen tätigen, ist Hawala in Deutschland legal.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>