<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Live aus Washington:Donald Trump zur neuen Ukraine-Strategie</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-aus-washington-donald-trump-zur-neuen-ukraine-strategie-6874e8049b343f4a66ae9798</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874e8049b343f4a66ae9798/88b1aa2b862e366ae34f634f14401afe,99876b0?w=992" alt="Live aus Washington:Donald Trump zur neuen Ukraine-Strategie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump will zusammen mit Nato-Generalsekretär Mark Rutte die neue Ukraine-Strategie vorstellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mögliche Waffenwende in der Ukraine:JETZT spricht Trump!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waffenwende-fuer-die-ukraine-trump-kuendigt-erklaerung-an-6874f4e675e6eb6eedf7cfcd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874f4e675e6eb6eedf7cfce/27fd36522a42a6a3c4d76c17a704d7ef,50821801?w=992" alt="Mögliche Waffenwende in der Ukraine:JETZT spricht Trump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Kommt jetzt die Waffenwende für die Ukraine? US-Präsident Donald Trump (79) hat eine „wichtige Erklärung“ zu Russland angekündigt. Seit 10 Uhr (Ortszeit / 16 Uhr MESZ) trifft sich Trump mit Nato-Generalsekretär Mark Rutte. Sein Sondergesandter Keith Kellogg (81) wird in der ukrainischen Hauptstadt Kiew erwartet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Nachfrage von Reportern bekräftigt US-Präsident Donald Trump, er sei „enttäuscht von Putin“. Putin habe seine Versprechen nicht gehalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD in Burladingen:Heimatort sorgt sich um den Ex-Trigema-Chef Wolfgang Grupp</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/burladingen-drama-um-wolfgang-grupp-erschuettert-ort-686d0e3dd1592e395c9d4636</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d0e3dd1592e395c9d4637/7e9a769d1bf82b8d151dd22075a3a528,bfe1b44?w=656" alt="BILD in Burladingen:Heimatort sorgt sich um den Ex-Trigema-Chef Wolfgang Grupp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burladingen (Baden-Württemberg) –<!--]--><!--[--><b> Gut gelaunt und braun gebrannt lässt sich der ehemalige Trigema-Chef Wolfgang Grupp (83) mit einem PR-Agentur-Mitarbeiter beim Tag der offenen Tür in seinem Familienunternehmen fotografieren. An jenem Samstag (5.7.) begrüßte er rund 2000 Besucher auf dem Werksgelände, ließ Gäste sogar in sein Büro und zeigte sich charmant. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage später wurde der Unternehmenspatriarch mit dem Rettungshubschrauber in eine Klinik geflogen, es soll am Montagvormittag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zeitung-berichtet-schussverletzung-im-umfeld-von-trigema-wolfgang-grupp-in-klinik-686c1064d1592e395c9d39e8"><!-- --><!--[--><!--[-->mindestens ein Schuss gefallen sein<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zu Details schweigen Polizei und Familie. Der ganze Ort sorgt sich um den Ex-Trigema-Chef.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Trigema sind 1200 Mitarbeiter beschäftigt, die meisten kommen aus Burladingen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einer Woche wird in Burladingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) spekuliert, was dem Firmen-Patriarchen zugestoßen sein könnte. Auf einer Bank am Friedhof sitzen drei ältere Einwohner, darunter Agathe Thomann (75). Sie hat früher für Wolfgang Grupp im Verkauf gearbeitet, so wie Tausende andere Burladinger. Die Rentnerin zu BILD: „Wir hoffen alle, dass es ihm bald wieder besser geht und er noch ein paar Jahre mitmischen kann.“ Was genau passiert sei, wisse niemand, es werde viel geredet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wissenschaft mit Durchbruch:Gibt’s echten Käse bald ohne Kühe?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/durchbruch-in-daenemark-forscher-entwickeln-kaese-ohne-kuehe-686cb214d1592e395c9d3e11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686cb214d1592e395c9d3e11/f5ecda5d15e8fafd2ecc6046937ead46,fd40275c?w=320" alt="Wissenschaft mit Durchbruch:Gibt’s echten Käse bald ohne Kühe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vegan – und trotzdem schmeckt es wie das Original? Das ist bislang bei vielen Produkten ohne tierische Stoffe ein Problem. Allerdings gibt es jetzt einen Durchbruch, wie „NewScientist“ berichtet. Forscher arbeiten am Käse der Zukunft – und für den werden keine Kühe mehr gebraucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ihnen nämlich gelungen, das wichtigste Milchprotein für die Herstellung von Joghurt und Käse von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2023/ratgeber/diamanten-leichter-auffindbar-durch-bakterien-85994170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bakterien<!--]--><!--]--></a><!--[--> produzieren zu lassen. Eine Jubelnachricht für alle Veganer, die auf Kuh-Käse nicht verzichten wollten. Denn dadurch könnten diese Produkte direkt aus Pflanzen gewonnen werden, ohne dass Kühe beteiligt wären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wissenschaft/news-fotos-videos-17018634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>wissenschaftliche</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Prozess genau ablief, erklärt die Wissenschaftlerin, die das Kunststück vollbracht hat, in BILD (Achtung, es wird sehr technisch, Übersetzung folgt):</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben E. coli so verändert, dass es neben dem Casein-Gen auch spezifische bakterielle Proteinkinasen exprimiert“, sagt Suvasini Balasubramanian vom National Food Institute in Dänemark. „Mit diesem Ansatz gelang es uns, Phosphatgruppen an jedem nativen Serinrest einzuführen, die dem Phosphorylierungsmuster von bovinem αs1-Casein entsprechen. Diese Modifikation stellt nachweislich die Calciumbindungsfähigkeit wieder her, die für die Mizellenbildung essenziell und entscheidend für die strukturellen und ernährungsphysiologischen Eigenschaften von Caseinen ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tennis-Kracher bahnt sich an:Jetzt soll Nadal Zverevs Karriere retten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-nadal-familie-soll-alexander-zverevs-karriere-retten-6874f74975e6eb6eedf7d020</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874f74975e6eb6eedf7d021/2c07fad014160fcfc32a9150463520bf,49fd22ce?w=320" alt="Tennis-Kracher bahnt sich an:Jetzt soll Nadal Zverevs Karriere retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre der Tennis-Knaller des Jahres!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wimbledon-tennis-star-zverev-komplett-am-ende-habe-mentale-probleme-6864448f46f7af4f95ea107b"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) scheint einen neuen Trainer gefunden zu haben. Der Hamburger trainiert derzeit in der Rafa-Nadal-Academy auf Mallorca. Dort soll Toni Nadal (64), der Onkel und langjährige Coach von Rafael Nadal (39) mit dem Olympiasieger von 2021 arbeiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jahrelang gemeinsam erfolgreich: Rafael Nadal (r.) und sein Onkel Toni (64)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das berichtet der TV-Sender Sky, der eine Mitarbeiterin vor Ort hat, die dort Urlaub macht. Demnach könnte Rafael Nadal mit Zverev im mentalen Bereich arbeiten. Damit würde Zverev das wahr machen, was er nach einem Erstrunden-Aus in Wimbledon ankündigte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Ochsentour von Ochsenknecht:Um 15.45 Uhr fuhr Jimi Blue in Stadelheim-Knast ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-um-15-45-uhr-fuhr-jimi-blue-in-stadelheim-knast-ein-6874ba7385303a6301187f7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874ba7385303a6301187f80/be973211adf11699a3a6a1ca20f151d7,ff2db94d?w=992" alt="Die Ochsentour von Ochsenknecht:Um 15.45 Uhr fuhr Jimi Blue in Stadelheim-Knast ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nächste Etappe der Ochsentour von Ochsenknecht. Am Montag kam Jimi Blue (33) während seiner tagelangen Auslieferung nach Österreich mit dem Gefangenentransporter in der JVA Stadelheim an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, in welchen Gefängnissen der Schauspieler vorher schon Zwischenstopps einlegte, was es im Knast in München zu essen gibt, welcher prominente Häftling dort noch gerade einsitzt und wie es für Ochsenknecht weitergeht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:29:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spanischer Verband erbost:Bezahlte Yamal Kleinwüchsige für seine Geburtstagsparty?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-bezahlte-lamine-yamal-kleinwuechsige-fuer-seine-geburtstagsparty-6874971574e4d975940b69de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874971574e4d975940b69df/2c56f7d1800ac8dcac90eb09460ffe20,a8c9d745?w=576" alt="Spanischer Verband erbost:Bezahlte Yamal Kleinwüchsige für seine Geburtstagsparty?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großer Wirbel nach der Party-Sause.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Wochenende feierte <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/pe805251/lamine-yamal/profil/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Lamine Yamal<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen 18. Geburtstag, ließ es so richtig krachen. Um Eklats zu vermeiden, mussten alle Gäste vor dem Eintritt ihre Handys und Kameras abgeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotzdem hat der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Barça</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Youngster jetzt einen Skandal an der Backe. Wie die spanische „AS“ berichtet, soll Yamal kleinwüchsige Menschen zur Unterhaltung gebucht haben – und damit eine große Kontroverse ausgelöst. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lamine Yamal hat mit einer Mega-Party in seinen 18. Geburtstag reingefeiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Matthias Mangiapane nimmt 25 Kilo ab:Nach der Flasche Schampus änderte er sein Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/matthias-mangiapane-reality-star-ueberrascht-mit-diaet-erfolg-6874c92d7310134cfb62934e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874c92d7310134cfb62934e/c2dd25585df85225549c9a61a0371f50,158a4bb4?w=656" alt="Matthias Mangiapane nimmt 25 Kilo ab:Nach der Flasche Schampus änderte er sein Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reality-Star Matthias Mangiapane zeigt sich plötzlich erschlankt und wie ausgewechselt. 25 Kilo sind in wenigen Monaten runter! Was genau steckt hinter seiner Veränderung? Diät? Sport? Schlank-Spritze?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im exklusiven Interview verrät er BILD seine Methode, die ihn schlanker gemacht hat – und wie er das durchhält. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Mangiapane die Pfunde purzeln lässt, welche krassen Nebenwirkungen er von einer Abnehmspritze bekam – und worauf er nun verzichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wird es nicht geben“:SPD kassiert Merz’ Bürgergeld-Versprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wird-es-mit-uns-nicht-geben-spd-kassiert-buergergeld-ansage-von-merz-6874f3421f01543ad4cc3dfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874f3421f01543ad4cc3dfb/53267cbdbc8637dad0dff554097e1256,4bf06232?w=320" alt="„Wird es nicht geben“:SPD kassiert Merz’ Bürgergeld-Versprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bürgergeld-Zoff bei Schwarz-Rot! Kurz nach der Kanzler-Ansage zu Teuer-Wohnungen auf Staatskosten widerspricht jetzt die SPD. „Leistungskürzungen wird es mit uns nicht geben“, lautet die Ansage von SPD-Fraktionsvize, Dagmar Schmidt. Dabei sollte das Bürgergeld doch reformiert werden! So steht es jedenfalls im Koalitionsvertrag. 

</b><!--]--><!--[-->Doch während Bundeskanzler Friedrich Merz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld-Empfänger<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Auge fasst, nennt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen Ansatz „nicht ausgegoren“. Schon heute seien Wohnungen bei Bürgergeldbezug in der Größe gedeckelt. Schmidt: „Und Wohnungen für Normalverdiener werden nicht günstiger, indem man Bürgergeld-Empfängern die Unterstützung streicht“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Arbeitsagentur fordert 3,25 Milliarden Euro zurück. Doch der Schuldenberg wächst.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Merz </i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>hatte im ARD-„Sommerinterview“ auf krasse Fälle von Steuergeld-Verschwendung verwiesen. In Großstädten würden teils </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-ansage-buergergeld-in-grosser-wohnung-jetzt-wirds-enger-6873f19174e4d975940b653e"><!-- --><!--[--><!--[--><i>2000 Euro</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> als Zuschuss bezahlt – deutlich mehr, als es der Bevölkerung zu vermitteln sei. Der Kanzler hatte sich deshalb dafür ausgesprochen, Mietkosten zu deckeln und die Größe der vom Staat finanzierten Wohnungen zu überprüfen. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird klar: Die Umsetzung ist alles andere als sicher! Auch ein weiterer Bürgergeld-Vorschlag der Union steht unter Vorbehalt. Denn die SPD hält auch wenig davon, die Karenzzeit zu streichen. Dabei handelt es sich um den Zeitraum, in welchem das Vermögen von Bürgergeld-Beziehern nicht angerechnet wird. Aktuell beträgt diese Karenzzeit ein Jahr. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewitter und Hagel:Hier trifft Deutschland der Regen-Rumms</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/gewitter-und-hagel-hier-trifft-deutschland-der-regen-rumms-6874c63e75e6eb6eedf7cb3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874c63e75e6eb6eedf7cb3a/5c3833ebe6d8fdd4e183fbc1a6b9a424,1989260d?w=320" alt="Gewitter und Hagel:Hier trifft Deutschland der Regen-Rumms" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Das schöne Sommerwetter macht eine Pause. Statt Sonne und Hitze erwarten die Menschen in Baden-Württemberg in dieser Woche Starkregen, Gewitter und Wind mit stürmischen Böen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht im Südwesten eine deutliche Kehrtwende. Am Montagmittag breiten sich von Westen her Gewitter, Schauer und örtlicher Starkregen aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) sind sogar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/regen-wie-er-entsteht-und-weitere-infos-zum-wetterphaenomen-660fa057873a8a5d194a417b"><!-- --><!--[--><!--[-->Regenmengen<!--]--><!--]--></a><!--[--> von bis zu 20 Liter pro Quadratmeter in der Stunde möglich. Ab Nachmittag könnten es sogar bis zu 40 Liter werden – das bedeutet: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/hochwasser/hochwasser-wenn-die-flut-nicht-zu-stoppen-ist-15821482.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Überschwemmungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und vollgelaufene Keller sind nicht ausgeschlossen. Begleitet wird das Ganze von teils stürmischen Böen und kleinkörnigem Hagel. Die Temperaturen bleiben trotzdem angenehm: 22 bis 29 Grad.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind vor allem der Südschwarzwald und Teile Südbadens. „Das wächst sich dann rüber nach Oberschwaben aus“, erklärt ein Meteorologe vom DWD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar vom BILD-Politikchef:Das ist keine „rechte Hetze“, das ist Demokratie!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kommentar-das-ist-keine-rechte-hetze-das-ist-demokratie-6874c87b9b343f4a66ae9325</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874c87b9b343f4a66ae9326/21a9dfb73b51be89fcc7f457316e094e,c352fc39?w=992" alt="Kommentar vom BILD-Politikchef:Das ist keine „rechte Hetze“, das ist Demokratie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Abgeordnete von CDU und CSU weigern sich, eine neue Verfassungsrichterin zu wählen – und gefühlt steht halb Deutschland seitdem Kopf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Politiker von SPD, Grünen und Linke überbieten sich in Attacken – und Verschwörungen: „Rechte Hetzportale“ hätten die Unions-Politiker manipuliert, ein „rechter Mob“ habe Druck ausgeübt. Ganz so, als seien Abgeordnete von CDU und CSU zu doof, sich eine eigene Meinung zu bilden. Grünen-Chef Banaszak versteigt sich sogar zur Aussage, die Union habe sich „aus der demokratischen Mitte unseres Landes verabschiedet“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weil es Vorbehalte gegen eine Juristin für ein Top-Richteramt gibt? Was für peinliche Entgleisungen! Es ist höchste Zeit, verbal abzurüsten und durchzuatmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Wahl von Verfassungsrichtern ist ein demokratischer Vorgang. Das Grundgesetz schreibt es so vor. Bedeutet: Kandidaten benötigen im Bundestag eine Mehrheit – in diesem Fall sogar eine Zweidrittel-Mehrheit. Fehlt diese Zustimmung, ist das kein „absoluter Skandal“ – wie z. B. Linken-Frontfrau Heidi Reichinnek giftet –, sondern ein normaler demokratischer Vorgang.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwalt sicher:Terror-Teenie (15) schickte Bauanleitung für Bombe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/prozess-plante-terror-teenie-15-attentat-auf-taylor-swift-konzert-6874900474e4d975940b698d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874900474e4d975940b698e/a9ca6df12ec40405f33797519d16aa24,440a304c?w=576" alt="Staatsanwalt sicher:Terror-Teenie (15) schickte Bauanleitung für Bombe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein 15-jähriger Syrer soll einen Terroranschlag auf ein Konzert von Superstar Taylor Swift in Wien mitgeplant haben. Der Prozess gegen Mohammad A. startete unter hohen Sicherheitsvorkehrungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Ermittler ihm und einem weiteren mutmaßlichen Beteiligten auf die Spur kamen, mit dem er zusammen ein Sprengstoff-Attentat vorbereitet haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:30:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>