<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Strengere Grenzkontrollen:Zahl der erschlichenen Visa schnellt hoch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/visa-skandal-bundespolizei-warnt-vor-erschlichenen-einreisen-694a786a36dab63128b5b461</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a786a36dab63128b5b462/7c704c8cf66a6c19c421e1c7f0228d6e,7a646187?w=992" alt="Strengere Grenzkontrollen:Zahl der erschlichenen Visa schnellt hoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die deutschen Grenzen werden schärfer kontrolliert, doch das hindert viele Migranten nicht daran, mit erschlichenen Visa einzureisen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mehr über die aktuellen Entwicklungen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Villen durchwühlt:Polizei schnappt Einbrecher nackt in Garage</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/luxus-villen-durchwuehlt-polizei-schnappt-einbrecher-nackt-in-garage-69502106ba368aa0126a4a7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69502106ba368aa0126a4a7b/33b1fda98f0f90db3d293a899288616a,cff508fb?w=576" alt="Luxus-Villen durchwühlt:Polizei schnappt Einbrecher nackt in Garage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Golden Beach – <!--]--><!--[--><b>Ein ungewöhnlicher Einbruch hat die Polizei im exklusiven Küstenort Golden Beach (US-Bundesstaat Florida) beschäftigt. In der Weihnachtsnacht nahmen Beamte einen 26-jährigen Mann fest, der mutmaßlich in zwei Luxus-Villen eingebrochen war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei mitteilte, gingen die Beamten am 25. Dezember kurz vor 21.45 Uhr einem Notruf nach. Gemeldet worden war ein „nackter, weißer Mann“ in einem Anwesen am Ocean Boulevard. Vor Ort fanden die Polizisten den Verdächtigen ohne Kleidung in der Garage eines Hauses. Wert des Anwesens: rund 12 Millionen Dollar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Einbrüche ereigneten sich im exklusiven Wohnort Golden Beach<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Golden Beach gilt seit Jahren als Rückzugsort für Wohlhabende und Prominente. Zu den bekannten Persönlichkeiten, die dort gelebt haben oder ein Anwesen besaßen, zählen unter anderem Latino-Popstar Ricky Martin, Modedesigner Tommy Hilfiger und Tech-Milliardär Bill Gates.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Indonesien:Valencias Frauen-Trainer und 3 seiner Kinder ertrunken</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tragoedie-in-spanien-valencia-trainer-und-seine-3-kinder-ertrunken-69501162ba368aa0126a49f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69501162ba368aa0126a49f3/580b93f8f5c30a7dd35607773aa7096a,a7187990?w=576" alt="Tragödie in Indonesien:Valencias Frauen-Trainer und 3 seiner Kinder ertrunken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine unfassbare Tragödie! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Schiffsunglück in Indonesien sind am Freitag der spanische Fußballtrainer Fernando Martín Carreras und drei seiner Kinder ums Leben gekommen. Das hat Enrique Ortuño, der Schwiegervater von Carreras, am Samstag gegenüber der Nachrichtenagentur EFE bestätigt. Seine Frau und eine Tochter haben die Familienkatastrophe überlebt.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch der FC Valencia, wo der verstorbene Trainer seit dieser Saison die zweite Frauenmannschaft (4. Liga) betreute, hat mittlerweile eine Stellungnahme abgegeben. Der Klub schreibt: „Der FC Valencia ist zutiefst betroffen vom Tod von Fernando Martín, Trainer der zweiten Frauenmannschaft des FC Valencia, und drei seiner Kinder bei einem tragischen Bootsunfall in Indonesien, wie die örtlichen Behörden bestätigten.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto soll Trümmerteile des verunglückten Boots zeigen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Margot Käßmann im BILD-Podcast:Mein Leben ist ein einziges buntes Chaos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/margot-kaessmann-ueber-berufung-und-familie-mein-leben-ist-ein-einziges-buntes-chaos-69404a5811416590a630c07e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69404a5811416590a630c07f/1099be848a574a7ca23cb033b69f84e8,93572ea5?w=992" alt="Margot Käßmann im BILD-Podcast:Mein Leben ist ein einziges buntes Chaos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Wenn sie mit ihrem Enkel durch den Wald spaziert und dabei leise „Denkt euch, ich habe das Christkind gesehen …“ vor sich hin sagt, dann ist Margot Käßmann ganz bei sich. „Der Kleine hat das ganze Gedicht auswendig aufgesagt, Heiligabend am Tisch. Meine Tochter rief mich danach an, wir waren beide wirklich gerührt“, erzählt sie im Gespräch mit BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sieben Enkel hat sie und eine tiefe Liebe zu jedem einzelnen. „Ich durfte sie alle selbst taufen. Mein geschiedener Mann hielt jeweils die Ansprache. Das war sehr bewegend für mich.“ Dass sie das so gemeinsam tun konnten – Ex-Mann und Ex-Frau – das erfüllt sie mit Dankbarkeit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/margot-kaessmann-ich-habe-meine-beerdigung-schon-geplant-692055d0b524e0ce7f1c3d45"><!-- --><!--[--><!--[-->Margot Käßmann<!--]--><!--]--></a><!--[-->, einstige Bischöfin, streitbare Christin, mutige Rücktrittsfrau – heute ist sie vieles. Vor allem: Omi mit ganzem Herzen. „Großeltern sind ein großer Schatz für die Gesellschaft. Sie leisten so viel: Liebe, Erziehung, finanzielle Hilfe, Zeit.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Margot Käßmann und ihr damaliger Ehemann Eckhard. Das Paar ließ sich 2007 scheiden. Aus der Ehe gingen vier Töchter hervor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parteispitze trickst Kritiker aus:Die Luftnummer der SPD-Rebellen beim Bürgergeld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/parteispitze-trickst-kritiker-aus-die-luftnummer-der-spd-rebellen-beim-buergergeld-694fff4cf6fc544dba9b4e36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fff4cf6fc544dba9b4e37/21f795595f0399631ff6a650f58e6db1,858ae21c?w=576" alt="Parteispitze trickst Kritiker aus:Die Luftnummer der SPD-Rebellen beim Bürgergeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Die Bürgergeld-Pläne ihrer eigenen Ministerin finden sie viel zu brutal. In der SPD will eine Rebellengruppe die Bürgergeldreform von SPD-Chefin und Arbeitsministerin Bärbel Bas entschärfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem Mitgliederentscheid sollen die härteren Sanktionen (Komplettstreichung der Stütze für Terminschwänzer) verhindert werden. „Wer auf Unterstützung angewiesen ist, darf nicht in Existenzangst gedrängt werden“, begründen die Organisatoren um die ehemalige Juso-Vorsitzende Franziska Drohsel (45) ihren Protest.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bürgergeld-Schonfrist vorbei: Wer nicht arbeiten will, für den wird es ungemütlich.</p><p class="teaser__text">Neue Grundsicherung verschärft Sanktionen bei Pflichtverstößen, Familien werden geschont.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hausarrest und Fußfessel für Adva Lavie:Dessous-Model soll reihenweise Männer abgezockt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dessous-model-adva-lavie-soll-reihenweise-maenner-abgezockt-haben-694d99c5ba368aa0126a3536</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d99c5ba368aa0126a3537/fa69d343e4168450ceee842873bf084f,2f32d43e?w=656" alt="Hausarrest und Fußfessel für Adva Lavie:Dessous-Model soll reihenweise Männer abgezockt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Einst Soldatin, jetzt unter Betrugsverdacht: Dessous-Model Adva Lavie aus Los Angeles (500.000 Follower) soll mit einem raffinierten Luxus-Bluff ältere Männer ausgenommen haben. Ermittler berichten von einem wiederkehrenden Muster aus Diebstahl, Einbruch und Erpressung. Doch Lavie plädiert auf unschuldig und sieht sich als Opfer mächtiger Verschwörer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie hat die Ex-Soldatin das Vertrauen ihrer Opfer erschlichen und welche Konsequenzen drohen ihr nun? Lesen Sie die spannenden Details der Anklage mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Erfolgsgeheimnis!:Darum lieben Millionen Florian Silbereisen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/florian-silbereisen-wuerde-sich-am-liebsten-bei-jedem-persoenlich-bedanken-694fc740a447568d66cf719a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fc740a447568d66cf719a/30977e9d71ef1373b1d2703195af69b4,9e8669fd?w=320" alt="Das Erfolgsgeheimnis!:Darum lieben Millionen Florian Silbereisen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Man muss Florian Silbereisen nicht erklären. Man muss ihn fühlen. Dieses warme Lächeln, die ruhige Stimme, sein ehrliches Interesse an den Menschen vor und hinter der Kamera. Genau deshalb schalten so viele seine Sendungen ein. Nicht, weil sie müssen. Sondern weil sie wollen. Weil Florian Silbereisen für sie ein Stück Zuhause ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch 2026 beginnt mit diesem Gefühl. Das neue Jahr startet so, wie das alte geendet hat: mit Florian. Erst die große Live-Silvestershow (ab 20.15 Uhr ARD), dann am 1. Januar das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[-->-„Traumschiff“ (20.15 Uhr). Für Millionen Zuschauer ein festes Ritual. Florian Silbereisen gehört für sie zum Jahreswechsel wie Umarmungen und der Glaube daran, dass alles gut werden kann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kapitän Max Parger (Florian Silbereisen) und Sophia Berg (Valentina Pahde, 31)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum lieben so viele den Moderator, Musiker und Schauspieler aus Niederbayern? Vielleicht, weil er nie laut sein muss, um gehört zu werden. Weil er verbindet, statt zu trennen. Weil bei ihm Menschen aus allen Generationen zusammenkommen. Vor dem Fernseher genauso wie in den Hallen seiner Live-Shows. Wenn Florian Silbereisen moderiert, singt oder als Kapitän Max Parger über die Meere schippert, dann geht es nicht um Effekte. Es geht um Emotionen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gefährlicher als 10 cm Neuschnee“:Achtung! Es bleibt glatt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/meteorologe-warnt-gefaehrlicher-als-10-cm-schnee-es-bleibt-glatt-694ffac6ba368aa0126a490f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ffac6ba368aa0126a4910/d5f096ea3b166909b6839158463ba165,735f8d28?w=320" alt="„Gefährlicher als 10 cm Neuschnee“:Achtung! Es bleibt glatt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Glatteis-Gefahr in Deutschland: Im ganzen Land wurden Autofahrer und Fußgänger am Samstag von glatten Straßen und rutschigen Bürgersteigen überrascht. Es kam zu zahlreichen Unfällen. Auch in den nächsten Tagen sollten Autofahrer auf der Hut sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Davor warnt Klimatologe Dr. Karsten Brandt von „Donnerwetter.de“ in BILD: „Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> aktuell ist ein Vorgeschmack auf die winterliche Phase, die da noch kommt. Wer jetzt noch auf Sommerreifen unterwegs ist, sollte zwischen den Jahren das Auto stehen lassen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zum Sonntag ziehen erneut Nebelfelder mit milderer, aber feuchter Luft auf. „Das ist gefährlicher als 10 Zentimeter Neuschnee, weil man das auf dem Regenradar nicht sieht. Bei Schnee fahren die Menschen vorsichtiger und langsamer“, so Brandt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ohne Regen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-haertester-wintereinbruch-seit-15-jahren-694e66e9f6fc544dba9b3f1e"><!-- --><!--[--><!--[-->sind die Straßen feucht und rutschig<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In der Nacht vor allem in Rheinland-Pfalz, Nordrhein-Westfalen, Thüringen, Hessen und im Süden von Niedersachsen. In der zweiten Nachthälfte kommt Frost dazu. Vorsicht am Sonntagmorgen. Brandt: „Je länger der Sonntag dauert, umso schöner wird er.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In nur fünf Jahren!:Meghan und Harry verschleißen elften PR-Profi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/meghan-und-harry-verlieren-elften-pr-profi-in-nur-fuenf-jahren-69500f29ba368aa0126a49e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69500f29ba368aa0126a49e1/b8c7850ffd8565b9798a56a9b571807c,9d626ac9?w=992" alt="In nur fünf Jahren!:Meghan und Harry verschleißen elften PR-Profi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montecito – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich ist ein Pressesprecher dafür da, schlechte Nachrichten fernzuhalten. Bei Meghan und Prinz Harry sorgt jetzt aber genau diese Rolle wieder für neue Unruhe. Das Paar ist seinen elften PR-Profi in nur fünf Jahren los.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meredith Maines, zuletzt Kommunikationschefin der Sussexes, hat laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15415693/Meghan-Markle-Prince-Harry-lose-ELEVENTH-spin-doctors-five-years-cheerleader-communications-chief-steps-secret-meeting-King-Charles-aides-uncovered.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihren Rücktritt erklärt – nach nur zehn Monaten im Job. Wie die britische Zeitung schreibt, soll es „schwierig“ sein, mit Meghan und Harry zusammenzuarbeiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Meredith Maines verantwortete die PR für Meghans Lifestyle-Marke, ihre Medienproduktionsfirma sowie die gemeinsame Charity des Paares<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch eine PR-Agentur hat die Zusammenarbeit mit den Sussexes gerade erst nach nur sieben Monaten beendet. Dabei rückte Meredith Maines im Sommer selbst in den Fokus der Öffentlichkeit. Sie wurde <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/royals/article-14906677/The-Palace-meeting-Meghans-chief-communications-Wills-Kate-reconciliation-Royal-Family.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->bei einem Treffen mit Tobyn Andreae<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dem Kommunikationschef von König Charles, in London gesichtet. Es galt als Teil eines geheimen Friedensgipfels. Sowohl Prinz Harry als auch sein Vater sollen seit der Krebsdiagnose von Charles an einer Versöhnung interessiert sein. Nachdem Fotos vom Treffen öffentlich wurden, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/harry-meghan-ausser-sich-ueber-geleaktes-geheimtreffen-wer-gab-den-foto-tipp-6874a44874e4d975940b6a65"><!-- --><!--[--><!--[-->soll Meghan außer sich gewesen sein<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Hinweise gefunden:Forscher sicher: Hier liegt die Arche Noah</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/neue-hinweise-gefunden-forscher-sicher-hier-liegt-die-arche-noah-694fd2bf2b218053ba52dbc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fd2bf2b218053ba52dbc7/2fbb584ca905fea0f222c57edb96bbd6,48817f6f?w=576" alt="Neue Hinweise gefunden:Forscher sicher: Hier liegt die Arche Noah" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Türkei: Forscher entdeckten Keramikfragmente aus biblischer Zeit, und zwar nahe einer kontrover-diskutierten Stelle, die als Ruhestätte der Arche Noah gilt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tipps der Gynäkologin:Haarausfall in den Wechseljahren? Das können Sie tun</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/was-gegen-haarverlust-in-den-wechseljahren-hilft-69383f59c3b4893a9e2b35d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69383f59c3b4893a9e2b35d7/f39357fc3ae74adc503e07f79525b69b,e953cb8e?w=576" alt="Tipps der Gynäkologin:Haarausfall in den Wechseljahren? Das können Sie tun" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den Wechseljahren stellen sich die Hormone um, der Körper verändert sich, es kann u.a. zu Gelenkschmerzen, Erschöpfung und Libidoverlust kommen. Diese Lebensphase ist für viele Frauen schambehaftet, weil sie als Beginn des Alterns gilt. Umso schlimmer, wenn die Zeichen sichtbar sind, etwa Gewichtszunahme – oder sogar Haarverlust.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber dagegen können wir etwas tun, sagt die Gynäkologin Dr. Judith Bildau. In ihrem neuen Ratgeber über die Auswirkungen der Hormone auf den weiblichen Körper erklärt sie, warum in den Wechseljahren oft das Haarwachstum stoppt – und wie sich der Prozess umkehren lässt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu schlecht geschwärzt?:Internetnutzer knacken geheime Epstein-Passagen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/schlecht-geschwaerzt-internetnutzer-knacken-geheime-epstein-passagen-694fec5dba368aa0126a485b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fec5dba368aa0126a485b/0fc6d4f5fb758869a27aaf186c419ada,1f372df4?w=656" alt="Zu schlecht geschwärzt?:Internetnutzer knacken geheime Epstein-Passagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Nach der Veröffentlichung der sogenannten Epstein-Files ist es Internetnutzern offenbar gelungen, geschwärzte Passagen wieder lesbar zu machen. Die Folge: In sozialen Netzwerken kursieren seit Tagen Textstellen, die offiziell verborgen bleiben sollten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die entsprechenden Dokumente stammen aus Ermittlungen rund um den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/neue-verstoerende-fotos-von-epstein-aufgetaucht-6947cd35ba368aa01269fab4"><!-- --><!--[--><!--[-->verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66). Zwar sollten sensible Inhalte – etwa zu Opfern oder laufenden Ermittlungen – unkenntlich gemacht werden. Doch genau hier passierte offenbar ein folgenschwerer Fehler: In vielen PDF-Dateien wurde der Text nicht gelöscht, sondern lediglich mit schwarzen Balken überdeckt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) auf einem kürzlich veröffentlichten Foto<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichten mehrere Medien, so die „New York Times“ und der britische „Guardian“. Technikaffine Nutzer fanden demnach heraus, wie sich diese „Schwärzungen“ umgehen lassen: etwa durch einfaches Markieren und Kopieren oder mit Bildbearbeitungsprogrammen. Einfach ausgedrückt: Die Informationen waren nie wirklich entfernt, sondern nur notdürftig verdeckt und konnten in wenigen Schritten wieder sichtbar gemacht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Pleite bei der Darts-WM:Bärtiger Schwede haut unseren Pikachu raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-baertiger-schwede-haut-unseren-pikachu-raus-69502fb3ba368aa0126a4af0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69502fb3ba368aa0126a4af0/a5381aee42612aa8a13546466752b1d1,f398431b?w=320" alt="Deutsche Pleite bei der Darts-WM:Bärtiger Schwede haut unseren Pikachu raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Traum vom Titel ist futsch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ricardo „Pikachu“ Pietreczko (31) ist bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der 3. Runde ausgeschieden. Er verliert sein Duell gegen den Außenseiter Andreas Harrysson (50) mit 2:4.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Achtelfinalist vom Vorjahr und aktuelle Nummer 33 der Welt hatte vor dem Spiel noch bei DAZN angekündigt: „Ich gehe immer in ein Turnier, um es zu gewinnen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch gegen den Schweden Harrysson, der in der 1. Runde überraschend gegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-nummer-12-der-welt-ist-raus-erstes-sensationsaus-bei-der-wm-693c69fef679420e000b2f52"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ross Smith, Nummer 12 der Welt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, gewonnen hatte, ist vorzeitig Schluss. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama auf Bauernhof:Junge (3) von Radlader totgefahren</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/toedliches-unglueck-in-unterfranken-junge-3-von-radlader-erfasst-695012cdba368aa0126a4a01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695012cdba368aa0126a4a01/4b571971d0b6ec198044e656c3272177,44a3381b?w=320" alt="Drama auf Bauernhof:Junge (3) von Radlader totgefahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marktheidenfeld – <!--]--><!--[--><b>Tragisches Unglück auf einem Bauernhof in Unterfranken: Ein drei Jahre alter Junge wurde am Samstagnachmittag von einem Radlader überfahren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall geschah gegen 14.30 Uhr in Marienbrunn (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Das Kind erlitt so schwere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass es starb. Bisherigen Erkenntnissen zufolge saß ein erwachsener Verwandter des Jungen am Steuer des Fahrzeugs. Weitere Einzelheiten zu der Person nannte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zunächst nicht. Ein herbeigerufener Notarzt konnte dem Kind nicht mehr helfen und stellte noch vor Ort den Tod des Dreijährigen fest.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Einsatzfahrt endet im Crash: Streifenwagen schleudert über Kreuzung.</p><p><!--[--><!--[-->Die Hintergründe des Unglücks sind bisher unklar. Die Polizei ermittelt zum genauen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallhergang<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf Anordnung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll ein Gutachter klären, wie es zu dem tödlichen Zusammenstoß kommen konnte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>