<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drogenbeauftragter Streeck warnt:Trumps Drogen-Krieg bedroht Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-sein-drogen-krieg-gegen-suedamerika-bedroht-deutschland-68f7a0f059e2e09750707660</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7a0f059e2e09750707661/dec177ed3e26cab5b0aa5a8fde7618bd,8b39f734?w=992" alt="Drogenbeauftragter Streeck warnt:Trumps Drogen-Krieg bedroht Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat einen gnadenlosen Feldzug gegen südamerikanische Drogenkartelle angekündigt. Grund: Aus Venezuela und Kolumbien würden die USA und Europa mit harten Drogen überschwemmt – darunter Kokain, aus dem die billige Horror-Droge Crack hergestellt wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch gab Kriegsminister Pete Hegseth (45) zwei neue Angriffe auf angebliche Drogenschmuggelboote im Pazifik bekannt. Dabei sollen fünf Menschen getötet worden sein. Insgesamt starben bei US-Angriffen auf solche Boote 37 Menschen. Aus Kolumbien kommt an den Angriffen heftige Kritik.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der US-Kriegsminister veröffentlichte diese Aufnahmen. Sie sollen den Angriff auf ein Drogenschmuggelboot im Pazifik zeigen, das vom US-Militär attackiert und zerstört wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt sagt der Drogenbeauftragte der Bundesregierung, Hendrik Streeck (CDU): Die Folgen könnten auch Deutschland treffen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexuelle Übergriffe auf vier Demenzkranke in Altenheim:Der Täter hat meine Inge missbraucht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/missbrauch-im-altenheim-in-loehne-heimleiterin-und-mann-eines-opfers-sprechen-68fa08f820517a9c3945b128</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa08f820517a9c3945b129/3ce07f755ba1dc7443b82d7f984be54f,256cb73f?w=992" alt="Sexuelle Übergriffe auf vier Demenzkranke in Altenheim:Der Täter hat meine Inge missbraucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein unfassbarer Albtraum erschüttert das St.-Laurentius-Heim in Löhne: Ein unbekannter Triebtäter drang nachts ein und missbrauchte vier demenzkranke Frauen. Friedhelm D., dessen demenzkranke 91-jährige Frau Inge zu den Opfern des Sexualstraftäters zählt, ringt um Fassung: „Ich mache der Einrichtung keinen Vorwurf.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Heimleitung sagt und wie Angehörige mit dem Schrecken umgehen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Litauen:Zwei Russen-Flieger verletzen Nato-Luftraum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/in-litauen-zwei-russen-kampfjets-verletzen-nato-luftraum-68fa6471c008edcf0c851b60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa6471c008edcf0c851b61/060960d7e96dcc014ab8aa76a6bbd79b,7e76f785?w=576" alt="In Litauen:Zwei Russen-Flieger verletzen Nato-Luftraum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erneuter Zwischenfall im Baltikum: Zwei russische Militärflugzeuge aus der Region Kaliningrad haben am Donnerstagabend kurzzeitig den litauischen Luftraum verletzt. Nach Angaben des litauischen Militärs drangen die Maschinen gegen 18 Uhr bei Kybartai rund 700 Meter tief in das Nachbarland ein – und verließen es nach etwa 18 Sekunden wieder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Flugzeugen handelte es sich um einen Kampfjet und ein Tankflugzeug IL-78. Das Duo habe vermutlich ein Betankungstraining über der Ostsee durchgeführt, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Reaktion stiegen zwei Eurofighter Typhoon der spanischen Luftwaffe auf, die im Rahmen der Nato-Luftpolizeimission in Litauen stationiert sind. Sie nahmen Kurs auf die Region und führen seither Luftpatrouillen durch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Nürnbergs Ex-Kapitän und Jugendtrainer:Irritierende Aussagen über Homosexualität</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fcn-valentini-wirbel-verstoerende-aussagen-ueber-homosexualitaet-68f9f531882d4580395e911f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9f531882d4580395e9120/b4f199934e83ea91c2f8fa47aeea67ed,30788775?w=576" alt="Von Nürnbergs Ex-Kapitän und Jugendtrainer:Irritierende Aussagen über Homosexualität" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Aussagen sorgen für große Diskussionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Nürnberg-Profi Enrico Valentini (36/jetzt U14-Trainer) war zu Gast im Podcast „Ka Depp“. Einige Äußerungen über Homosexualität bringen ihm jetzt heftige Kritik in den sozialen Medien ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als der bekennende Christ Valentini (gehört einer freien Gemeinde an) im Podcast auf Schattenseiten des Glaubens wie die oft fehlende Akzeptanz von Homosexualität angesprochen wird, sagt er: </b><!--]--><!--[-->„Ich behandle den Homosexuellen genauso, wie ich jeden anderen Menschen auch behandeln würde. Ich begegne jedem mit Nächstenliebe. (...) Wenn mich der Homosexuelle fragt: ‚Findest du es falsch, was ich mache?‘ dann würde ich ihm meine Meinung sagen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Valentini weiter: </b><!--]--><!--[-->„Bin ich einer Meinung mit dir und dem, was du praktizierst? Nein. (...) Aber wenn er mich nicht fragt, dann werde ich einen Teufel tun und sagen: ‚Hey, was du machst, ist falsch.‘ Denn wer bin ich denn, dass ich ihn beurteile? Ich bin mit Sicherheit nicht ohne Schuld. Also sollte ich der Letzte sein, der irgendjemanden beurteilt.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hausdurchsuchung bei WELT-Kolumnist Norbert Bolz:„Solche Razzien sind absurd“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hausdurchsuchung-bei-welt-kolumnist-bolz-staatlicher-exzess-gegen-meinungsfreiheit-68fa46aac00d9a7eefc70d71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa46aac00d9a7eefc70d71/7d6a995446f9ef90bad4573712d99f9b,45cf3699?w=656" alt="Hausdurchsuchung bei WELT-Kolumnist Norbert Bolz:„Solche Razzien sind absurd“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Heftige Kritik an der Hausdurchsuchung beim Publizisten Norbert Bolz! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen kamen vier Polizeibeamte zu dem prominenten Autor nach Hause, weil dieser im Januar 2024 einen Tweet abgesetzt hatte. Weil darin die Begriffe „Deutschland erwache“ vorkommen, ein Slogan der Nationalsozialisten, schickte die Staatsanwaltschaft die Polizei. Dabei sagt Bolz, er habe diesen Satz erkennbar ironisch verwendet – als Reaktion auf einen Beitrag der Zeitung „taz“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Der gesamte X-Beitrag von Norbert Bolz lautete: „Gute Übersetzung von ‚woke‘: Deutschland erwache!“ Der X-Beitrag der „taz“-Zeitung begann mit den Worten: „AfD-Verbot und Höcke-Petition: Deutschland erwacht“.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem neuen </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://taz.de/Durchsuchung-wegen-Tweet/!6123842/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Bericht der „taz“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> über den Fall Bolz heißt es, man halte „eine Hausdurchsuchung wegen eines solchen Tweets für unverhältnismäßig“ und frage sich, „warum die Staatsanwaltschaft nicht schon 1998 bei der taz geklingelt hat, als wir titelten ‚Deutschland, erwache!‘“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Mecklenburg-Vorpommern:15-Jähriger stirbt bei Verkehrsunfall</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/in-mecklenburg-vorpommern-15-jaehriger-stirbt-bei-verkehrsunfall-fahrerflucht-68fa7436c00d9a7eefc70fb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa7436c00d9a7eefc70fb5/ea739aba1ce35961d3d73748b325d75f,acb6e405?w=320" alt="In Mecklenburg-Vorpommern:15-Jähriger stirbt bei Verkehrsunfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jarmen – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Unfall in Mecklenburg-Vorpommern: Ein 15-jähriger Mopedfahrer ist am Donnerstag bei einem Verkehrsunfall ums Leben gekommen. Wie die Polizei in Neubrandenburg mitteilte, flüchtete der Unfallgegner vom Tatort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen kam es am Mittag zwischen zwei Ortsteilen der Stadt Jarmen (Landkreis Vorpommern-Greifswald) zu einem Zusammenstoß zwischen dem Jugendlichen und einem bislang unbekannten Fahrzeug. Gefunden wurde er gegen 12.45 Uhr von zwei Lkw-Fahrern. Ein Krankenwagen war zufällig in der Nähe, kam kurze Zeit später am Unfallort an. Der 15-Jährige erlitt bei dem Unfall so schwere Verletzungen, dass er noch an der Unfallstelle starb.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Verursacher fehlt bislang jede Spur. Die Polizei hat Ermittlungen eingeleitet und sucht nach Zeugen, die den Unfall oder verdächtige Fahrzeuge in der Umgebung gesehen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten appellieren an den Fahrer, sich freiwillig zu stellen. Jede Minute könne entscheidend sein, um den genauen Unfallhergang zu klären.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star patzt!:Riesen-Tumulte nach VfB-Pleite in Istanbul</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-niederlage-in-der-europa-league-gegen-fenerbahce-stiller-patzt-68fa5b54c014c78e37fb78ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa5b54c014c78e37fb78ea/61af0117ac392e6be95f775fa5654cfb,10a48f6c?w=320" alt="DFB-Star patzt!:Riesen-Tumulte nach VfB-Pleite in Istanbul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der VfB unterliegt in der Istanbul-Hölle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> verliert bei Fenerbahce 0:1; kassiert so die 2. Europa-League-Pleite in Serie. Nach Abpfiff gibt es riesige Tumulte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ganze Spiel über ist die Stimmung hitzig, zum und nach Ende des Spiels kochen die Emotionen dann endgültig über. Erst geraten in der Nachspielzeit der eingewechselte Undav und Istanvuls Yüksek verbal aneinander, es kommt zu einer Rudelbildung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann geht es nach dem Schlusspfiff so richtig ab, es sind heftige Zoff-Szenen, Stuttgarts Chabot muss von seinen Teamkollegen zurückgehalten werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstmals Überblick über alle Nebenwirkungen:30 Antidepressiva im Experten-Check</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/alle-nebenwirkungen-30-antidepressiva-im-experten-check-68f874f059e2e09750707ccd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f874f059e2e09750707cce/95f33e5859cd52940ff03f61b058a5db,2f0745d6?w=576" alt="Erstmals Überblick über alle Nebenwirkungen:30 Antidepressiva im Experten-Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Antidepressiva sind für Millionen Deutsche ein täglicher Begleiter, doch die Risiken durch Nebenwirkungen wurden bisher kaum beleuchtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Studie von Wissenschaftlern analysiert die Unterschiede von 30 verschiedenen Präparaten und zeigt: Die Wahl des richtigen Medikaments kann entscheidend für Ihre Gesundheit sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Welches Antidepressivum könnte für Sie am besten geeignet sein? Erfahren Sie mehr über die bahnbrechenden Erkenntnisse und wie Sie davon profitieren können – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Tochter von Alec Baldwin und Kim Basinger:„Narzisstisch!“
Ireland Baldwin bricht mit Eltern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-basinger-und-alec-baldwin-tochter-ireland-rechnet-mit-ihren-eltern-ab-68f9cc7559e2e09750708e1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9cc7559e2e09750708e1b/19c9a560a184b74b5d7f2ccecab7fb96,624ea935?w=656" alt="Die Tochter von Alec Baldwin und Kim Basinger:„Narzisstisch!“
Ireland Baldwin bricht mit Eltern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein persönlicher Befreiungsschlag. Model Ireland Baldwin feiert am heutigen Donnerstag 30. Geburtstag. In ihren neuen Lebensabschnitt will die Tochter der Hollywoodstars Kim Basinger und Alec Baldwin mit weniger emotionalem Ballast starten, rechnet jetzt öffentlich mit ihren berühmten Eltern ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem persönlichen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://irelandwrites.substack.com/p/30-flirty-and-surviving" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Blogeintrag auf Substack <!--]--><!--]--></a><!--[-->blickt Ireland Baldwin auf schwierige Jahre zurück. „Diese Last auf meinen Schultern entstand aus dem Bedürfnis, meine narzisstischen, unzuverlässigen, suchtkranken Familienmitglieder weiter zu unterstützen, weil ich dachte, ich bräuchte sie in meinem Leben“, schreibt sie rückblickend. Es habe „so viele Momente“ gegeben, „in denen sich alles wie das endgültige Ende anfühlte“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alec Baldwin und Kim Basinger (hier 1999) waren ein Hollywoodtraumpaar, von 1993 bis 2002 verheiratet. Doch die Ehe endete im Rosenkrieg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin ohne zwei Elternteile zu Hause und ohne Geschwister aufgewachsen, an die ich mich wenden konnte“, behauptet Ireland über ihre Kindheit. Als ihre berühmten Eltern sich trennten, war sie fünf. Nach dem Ehe-Aus von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/alec-baldwin/alec-baldwin-alle-infos-78063002.bildMobile.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alec Baldwin (war früher alkohol- und suchtkrank) und<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kim-basinger/filme-news-fotos-videos-15783800.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Basinger<!--]--><!--]--></a><!--[--> folgte ein erbitterter Rosenkrieg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Stellenangeboten:An diesen Hinweisen Altersdiskriminierung erkennen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/in-stellenangeboten-an-diesen-hinweisen-erkennen-sie-altersdiskriminierung-68da3b8888300c7476b9ad11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da3b8888300c7476b9ad11/45db29873fc4eee009d2e8f28b6c7aa6,57b6fb61?w=320" alt="In Stellenangeboten:An diesen Hinweisen Altersdiskriminierung erkennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Arbeitsmarkt wird härter und viele Arbeitgeber bevorzugen jüngere Mitarbeiter. Doch Altersdiskriminierung kann teuer werden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere Expertin Nicole Mutschke erklärt, welche Formulierungen in Stellenanzeigen darauf hinweisen und wie Gerichte solche Fälle bewerten. Erfahren Sie, welche Formulierungen problematisch sind und Gerichte für zulässig erachtet haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die detaillierten Informationen und schützen Sie Ihre Rechte – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Joshua tobt über Nordsee:AIDA bricht Kreuzfahrt wegen Herbststurm ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wegen-herbst-sturm-aida-bricht-kreuzfahrt-ab-68fa38e8c014c78e37fb7635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa38e8c014c78e37fb7635/94a1d5060ceb9da6af86cea732c1e7ac,321190af?w=320" alt="Joshua tobt über Nordsee:AIDA bricht Kreuzfahrt wegen Herbststurm ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Ein heftiges Herbstunwetter zwingt gleich zwei Kreuzfahrtriesen von AIDA Cruises zum Kurswechsel. Wegen des Sturmtiefs Joshua endet die Norwegen-Reise der „AIDAperla“ früher als geplant, auch die „AIDAprima“ muss ihre Route anpassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „AIDAperla“, seit dem 18. Oktober auf Norwegenfahrt, kehrt bereits am Freitagmorgen nach Hamburg zurück, einen Tag früher als geplant. Der Grund: Über der Nordsee tobt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Windgeschwindigkeiten bis Orkanstärke 12. Eine Einfahrt in die Elbe wäre am Wochenende zu gefährlich gewesen, eine Sperrung der Elbpassage drohte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die AIDAprima kann ihre Route nicht wie geplant befahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reederei reagierte auf das stürmische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einer spontanen Änderung: Statt weiter nach Norden zu fahren, wurden die Stopps in Ålesund und Haugesund gestrichen. Am Mittwoch legte das 300 Meter lange „Kussmundschiff“ dafür außerplanmäßig in Bergen an der norwegischen Südwestküste an. Von dort ging es direkt zurück Richtung Elbe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlagerstar Ben Zucker und sein Kampf gegen den Alkohol:„Seit 50 Tagen bin ich trocken“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ben-zucker-und-sein-kampf-gegen-den-alkohol-seit-50-tagen-bin-ich-trocken-68f9d8f1c008edcf0c850d5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9d8f1c008edcf0c850d5e/c662bff4ec29b76b9d969fd38a20bc61,831ac556?w=992" alt="Schlagerstar Ben Zucker und sein Kampf gegen den Alkohol:„Seit 50 Tagen bin ich trocken“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine mutige Sucht-Beichte bewegte nicht nur seine Fans. Schlagerstar Ben Zucker enthüllte im Sommer bei BILD, dass er alkoholkrank ist. Damals wollte und konnte er noch nicht mit dem Trinken aufhören – trotz vorheriger Therapie in einer Suchtklinik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das hat sich jetzt geändert. Seit 50 Tagen ist der Sänger trocken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie hat es Ben Zucker geschafft, dem Alkohol zu entsagen? Hatte er Entzugserscheinungen und wie groß sieht er die Gefahr eines Rückfalls? Mit BILDplus erfahren Sie alles über Zuckers Strategie, um langfristig nüchtern zu bleiben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Finanztip-Experte sagt, was Sie jetzt tun können:Droht ein teurer Heiz-Winter?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/finanzexperte-zu-sanktionen-so-teuer-wird-der-winter-fuer-uns-68fa4a27c00d9a7eefc70db9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa4a27c00d9a7eefc70dba/b03e761b4677529028d334447ab18e32,2ce07b1e?w=576" alt="Finanztip-Experte sagt, was Sie jetzt tun können:Droht ein teurer Heiz-Winter?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hermann-Josef Tenhagen, Chefredakteur von Finanztip, zu den Auswirkungen der neuen Sanktionen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>