<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Experten-Abrechnung:Nagelsmann-Stars im Schönwetter-Check</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-nagelsmann-stars-im-schoenwetter-check-6919ac1ac7cd0ff6c6203581</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919ac1ac7cd0ff6c6203582/d3d00e190ecf05b2418ffe056ee2aa1a,413578c3?w=992" alt="Nach Experten-Abrechnung:Nagelsmann-Stars im Schönwetter-Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Stürmische Zeiten für </b></i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i><b>unsere Nationalspieler</b></i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i><b> …</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der von Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) ausgelösten „Draufhauen“-Debatte (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nagelsmann-mannschaft-vertraegt-draufhauen-nicht-6917bfe258d2cfb625f5c9d4"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD berichtete<!--]--><!--]--></a><!--[-->) diskutiert Fußball-Deutschland über die Frage: Haben wir wirklich zu viele „Schönwetter“-Fußballer im Kader?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nagelsmann kritisiert mangelnde Kritikfähigkeit der deutschen Fußball-Nationalmannschaft.</p><p class="teaser__text">DFB: Nagelsmann überraschte nach 2:0 in Luxemburg mit dieser Aussage.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bereits als Kind:Das war mein erster Psychopathen-Moment</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/loic-de-marie-ueber-psychopathie-was-sind-die-merkmale-6918706958d2cfb625f5d068</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918706958d2cfb625f5d068/54234c15c7d1ed32fbac65561bd7467e,9cbaf36d?w=656" alt="Bereits als Kind:Das war mein erster Psychopathen-Moment" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Loïc De Marie ist ein diagnostizierter Psychopath, der offen über sein Leben spricht. Der 25-jährige Belgier erklärt, warum er niemals Schuld oder Reue empfindet und wie seine Kindheit ihn prägte. In einem Podcast teilt er Einblicke in das Denken eines Psychopathen und warum er glaubt, dass Psychopathie genetisch bedingt ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was unterscheidet ihn von psychisch gesunden Menschen? Erfahren Sie mit BILDplus mehr über seine ungewöhnliche Sicht auf die Welt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall von Jugendbande:Kinder auf Spielplatz ausgeraubt – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/ueberfall-von-jugendbande-drei-kinder-auf-spielplatz-brutal-ausgeraubt-und-schwer-verletzt-6919fb41c7cd0ff6c6203978</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919fb41c7cd0ff6c6203978/caec38e5114575aef73c5b18b7866642,d1a5e37b?w=320" alt="Überfall von Jugendbande:Kinder auf Spielplatz ausgeraubt – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brutale Attacke in einem Berliner Park: Drei Kinder wurden am Samstagnachmittag Opfer einer Jugendbande. Zwei von ihnen landeten schwer verletzt im Krankenhaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist kurz nach 20 Uhr, als der Albtraum im Paule-Park in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Pankow beginnt. Drei Jungen – ein Elfjähriger und zwei 13-Jährige – sind auf dem Spielplatz, als plötzlich fünf Jugendliche auftauchen. Ohne Vorwarnung prügeln sie auf die Kinder ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 13-Jährigen werden mehrfach geschlagen. Nur der Elfjährige kann sich losreißen, rennt davon und holt Hilfe. Als zwei Erwachsene eingreifen wollen, nimmt die Situation eine noch dramatischere Wendung: Die Angreifer flüchten – mit einem der 13-jährigen Jungen. Laut Polizei könnte er dazu genötigt worden sein, mitzugehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden anderen Kinder kommen mit einem Rettungswagen ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Einer hat ein gebrochenes Nasenbein. Während Polizei und Eltern nach dem verschwundenen Jungen suchen, wird er schließlich am S-Bahnhof Schönholz gefunden – schwer verletzt. Der 13-Jährige hat mehrere Gesichtsfrakturen und einen gebrochenen Handknochen. Er muss stationär behandelt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tennis-Weltmeister!:Sinner-Sieg im Giganten-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/jannik-sinner-triumphiert-dramatischer-sieg-in-turin-691a1ebcc7cd0ff6c6203b14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a1ebcc7cd0ff6c6203b14/41d709a815a469c968848c44608d7c1c,793c38d1?w=320" alt="Tennis-Weltmeister!:Sinner-Sieg im Giganten-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war das denn?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alcaraz-vs-sinner-spannung-pur-beim-finale-der-tennis-wm-6918e12bc7cd0ff6c6202f86"><!-- --><!--[--><!--[-->Jannik Sinner<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) ist zum zweiten Mal Tennis-Weltmeister. Im Finale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ATP Finals in Turin<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlägt er Carlos Alcaraz (22) 7:6, 7:5 und verteidigt somit seinen Titel. Es ist das 31. Match auf Hartplatz in der Halle, in dem der Italiener ungeschlagen bleibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch den Siegerkuss von Freundin Laila Hasanovic (25) gibt es nicht! Zwar stürmt er nach dem Matchball sofort in seine Box, wo seine Liebste sitzt, doch mehr als eine lapidare Umarmung ist nicht drin!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unterwegs mit Protz-Benz:Polizei stoppt Dumm-Rocker in der Einbahnstraße</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/unterwegs-mit-protz-benz-polizei-stoppt-dumm-rocker-in-der-einbahnstrasse-6914902635739e1972508c40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914902635739e1972508c41/af544b08ed118eb51271847338e7041a,d3eb0f1d?w=992" alt="Unterwegs mit Protz-Benz:Polizei stoppt Dumm-Rocker in der Einbahnstraße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Hells Angels aus Köln sorgten mit ihrer Dreistigkeit für Aufsehen: In einer protzigen G-Klasse fuhren sie falsch in eine Einbahnstraße – direkt vor den Augen der Polizei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Verkehrsverstoß war nur der Anfang: Eine scharfe Glock-Pistole wurde im Wagen entdeckt. Besonders brisant: Einer der Rocker, Baran A., steht bereits unter Bewährung. Droht ihm nun der Gefängnisaufenthalt? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zu dieser Polizeiaktion und den möglichen Konsequenzen für die Rocker erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diane (45) und Reinhold Messner (81) erklären ihre Liebe:„Wie willst du das machen, wenn du keine junge Frau hast?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/reinhold-messner-und-seine-frau-diane-sprechen-ueber-ihre-grosse-liebe-69196b8358d2cfb625f5d7ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69196b8358d2cfb625f5d7ed/26ccd40d4a6fefe1e6bc954969d0bba8,c60f1b46?w=576" alt="Diane (45) und Reinhold Messner (81) erklären ihre Liebe:„Wie willst du das machen, wenn du keine junge Frau hast?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie trennen 36 Lebensjahre, doch was zählt das schon, wenn zwei Menschen sich gefunden haben? Reinhold und Diane Messner beweisen, dass wahre Liebe kein Alter kennt. BILD traf die beiden am Donnerstagabend bei der Bambi-Preisverleihung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie geht die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/bergsteiger-legende-reinhold-messner-klagt-ueber-flip-flop-alpinisten-68d6311e0356251aa91fb2e8"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergsteiger-Legende<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem Alter um? Messner: „Mit dem Alter umzugehen, ist schwierig. Es gibt nur einen Schlüssel, damit positiv umzugehen. Der ist, weiter seiner Leidenschaft und Begeisterung zu folgen.“ Diane fügte scherzhaft hinzu: „Wie willst du das machen, wenn du keine junge Frau hast?“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Paar erneuerte im August in Indien sein Ehegelübde. Messner schrieb dazu auf Instagram: „Es war magisch, mystisch. Nur wir beide. Denn zusammen, in der Einsamkeit, sind wir am besten.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Satz, der alles über das Tempo dieser Liebe sagt. Denn Messner ist trotz seines hohen Alters viel unterwegs. Gemeinsam reisen Diane und er oft nach Pakistan, Nepal oder Indien – dorthin, wo Reinhold soziale Projekte unterstützt, die ihm am Herzen liegen. Diane bringt Energie, Begeisterung, Leben in seine Welt. Anders gesagt: Eine ältere Partnerin hätte wahrscheinlich Schwierigkeiten, Messners Reiselust mitzumachen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der ARD:Krisen-Interview! Merz hält an Renten-Paket fest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/um-18-uhr-in-der-ard-krisen-interview-merz-tritt-vor-die-kameras-6919f553c7cd0ff6c620393f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919f553c7cd0ff6c6203940/d87c5570f309839676e59bbcb41d586e,b39deb58?w=656" alt="In der ARD:Krisen-Interview! Merz hält an Renten-Paket fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kurzfristig anberaumter Krisen-Auftritt des Kanzlers! Am Sonntag um 18 Uhr stellte sich Friedrich Merz bei „Bericht aus Berlin“ (ARD) spontan einem Interview zum Top-Thema der Regierung – dem Renten-Zoff in seiner Partei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund ist der Streit um das Renten-Paket, das von der Bundesregierung bereits abgesegnet wurde und nun ins Parlament soll. Aus der Unions-Fraktion gibt es heftigen Widerstand, die SPD will jedoch auf keinen Fall nachverhandeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und Merz machte klar: Er steht weiter hinter dem Rentenpaket und will es NICHT aufschnüren – so wie Teile seiner eigenen Fraktion es fordern. Der Gesetzentwurf entspreche dem Koalitionsvertrag, so der Kanzler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass des Streits ist eine Initiative der SPD aus dem Paket: So soll die Rentenniveau-Untergrenze auf 48 Prozent des Durchschnittslohns festgeschrieben werden – bis zum Jahr 2031. Allerdings führt das zu Mehrkosten von mehr als 100 Milliarden Euro in den Folgejahren. Das lehnt die „Junge Gruppe“ der Unions-Fraktion ab und will dem Gesetzesentwurf in der aktuellen Fassung nicht zustimmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie weckt Zweifel:Ist Melatonin wirklich so harmlos?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/us-studie-enthuellt-melatonins-risiken-fuer-herz-690dae2f0580923d0998a1cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690dae2f0580923d0998a1cb/93b4946965f48bf0ee6de268c6c25e86-miniSquare,296d4844?w=320" alt="Studie weckt Zweifel:Ist Melatonin wirklich so harmlos?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Melatonin-Präparate gelten als Wundermittel für besseren Schlaf – doch eine neue US-Studie wirft nun Zweifel auf. Forscher fanden heraus, dass eine langfristige Einnahme das Risiko für Herzschwäche und Todesfälle erheblich erhöhen könnte. Welche überraschenden Erkenntnisse die Studie noch liefert und welche Auswirkungen dies für Patienten und Ärzte haben könnte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jähriger schreibt Geschichte:Darts-Wunderkind Littler jetzt der Beste der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-luke-littler-jetzt-der-beste-der-welt-18-jaehriger-schreibt-geschichte-691a1a5b58d2cfb625f5e125</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a1a5b58d2cfb625f5e125/7692ce6f8fa59e884612d6dae29382bd,566f9ac7?w=320" alt="18-Jähriger schreibt Geschichte:Darts-Wunderkind Littler jetzt der Beste der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist erst seit nicht einmal zwei Jahren Profi – und schon ganz oben: Luke Littler (18) hat die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-Welt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf den Kopf gestellt. Der Engländer ist jetzt die Nummer eins der Welt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Littler erreichte beim Grand Slam in Wolverhampton das Finale und löste damit Landsmann Luke Humphries an der Spitze ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist der 18-Jährige erst seit weniger als zwei Jahren Profi. In dieser kurzen Zeit gewann er bereits sieben Major-Titel und wurde im Januar jüngster Weltmeister der Geschichte. Nun ist Littler auch der jüngste Weltranglistenerste aller Zeiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ich bin noch nicht einmal zwei Jahre auf der Tour und schon die Nummer eins der Welt. Das Ziel ist erreicht“, sagte Littler.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Komikerin auf Anti-Israel-Demo:Comedy-Star Amani vergleicht Hamas mit Nelson Mandela</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/enissa-amani-vergleicht-hamas-mit-nelson-mandela-6919939c7d2695bcd4170078</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919939c7d2695bcd4170079/6293973b913000e6e6993e788eddf56b,7b37250d?w=992" alt="Komikerin auf Anti-Israel-Demo:Comedy-Star Amani vergleicht Hamas mit Nelson Mandela" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Als Moderatorin, Schauspielerin und Comedy-Star ist Enissa Amani (43) bekannt, bei der RTL-Show Let's Dance landete die Deutsch-Iranerin auf Platz vier. Doch am Samstag suchte sich Amani eine andere Bühne, redete auf einer Anti-Israel-Demo am Potsdamer Platz in Berlin – und verglich den Freiheitskampf des Friedensnobelpreisträgers Nelson Mandela (†2013) aus Südafrika mit den mörderischen Terrorangriffen der Hamas. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Etwa 150 Personen waren gekommen, zu „Hamas, Hamas“-Rufen legte Amani los: „Für alle, die jetzt sagen: Die<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/hamas-mitglied-in-karlsruhe-verhaftet-waffen-fuer-anschlaege-geplant-6914990635739e1972508d40"><!-- --><!--[--><!--[--> Hamas <!--]--><!--]--></a><!--[-->gerade dort, die Hamas gerade da … <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/nachrufe/nelson-mandela/trauer-friedlichster-mensch-der-welt-ist-tot-28259382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nelson Mandela <!--]--><!--]--></a><!--[-->hat immer gesagt: Widerstand muss bewaffnet sein … Der Mensch war 29 Jahre im Gefängnis und er wurde gefragt: Wenn Ihre Partei die Waffen abgibt, lassen wir Sie raus aus dem Gefängnis. Und Nelson Mandela hat dazu immer gesagt: Warum soll ich meine Waffen abgeben, wenn ihr noch Waffen habt? Wenn wir unsere Waffen abgeben, werden wir niemals befreit. Ich verehre Nelson Mandela.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Friedensnobelpreisträger Nelson Mandela (damals 89) mit der ehemaligen Bundeskanzlerin Angela Merkel (damals 53) 2007 in Johannesburg, Südafrika  <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Erinnerung: Nelson Mandela kämpfte gegen das rassistische Apartheid-Regime in Südafrika, saß tatsächlich rund 27 Jahre im Gefängnis, versöhnte nach seiner Freilassung Schwarze und Weiße, wurde Präsident eines demokratischen Südafrika. Die Hamas dagegen will<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Israe<!--]--><!--]--></a><!--[-->l vernichten, metzelt mehr als 1200 Menschen beim Überfall am 7. Oktober 2023 nieder, errichtete im Gazastreifen eine islamistische Terror-Diktatur.    <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 40 Jahren Karriere:Endlich ein Oscar für Tom Cruise!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tom-cruise-ehren-oscar-kroent-karriere-endlich-691a179bc7cd0ff6c6203ae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a179bc7cd0ff6c6203ae3/e84cfc92e4d21bb8a06d379e9c3a50c4,29472eaf?w=576" alt="Nach 40 Jahren Karriere:Endlich ein Oscar für Tom Cruise!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Er ist der König des Kinos! Ob als waghalsiger Pilot, raffinierter Spion oder versehrter Kriegsveteran: Tom Cruise‘ Stern leuchtet seit über vierzig Jahren hell über Hollywood. Ein Goldmännchen blieb ihm trotzdem verwehrt. Bis jetzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend des 16. Novembers wird der Schauspieler in Los Angeles endlich mit dem Ehren-Oscar für sein Lebenswerk ausgezeichnet.  Viermal war er zwischen 1990 und 2023 nominiert: zweimal als bester Hauptdarsteller für „Geboren am 4. Juli“ und „Jerry Maguire“, als bester Nebendarsteller für „Magnolia“ sowie als Produzent für „Top Gun: Maverick“. Gereicht hat es trotzdem nie. Für seine Fans ist der Ehren-Oscar jetzt eine späte, aber verdiente Anerkennung seines Schaffens.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2000: Tom Cruise (damals 38) und seine damalige Ehefrau Nicole Kidman (damals 33) bei der Oscar-Verleihung. Ein Jahr später trennte sich das Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verleihung findet seit 2009 nicht mehr im Rahmen der offiziellen Oscar-Sause im Frühjahr statt, sondern anlässlich der „Governor Awards“ in Los Angeles. Neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tom-cruise/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804362.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Cruise <!--]--><!--]--></a><!--[-->erhalten auch Choreografin Debbie Allen (75) und Set-Designer Wynn Thomas (73) eine Ehrung. Musik-Ikone <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/suche.bild.html#gsc.tab=0&amp;gsc.q=dolly%20parton&amp;gsc.sort=date" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Dolly Parton (79)<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird zudem für ihr humanitäres Schaffen ausgezeichnet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Qualifikation:Last-Minute-Drama in der Ronaldo-Gruppe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-last-minute-drama-in-der-ronaldo-gruppe-irland-feiert-ungarn-trauert-6919f09e4ad4d3badfd4fc50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919f09e4ad4d3badfd4fc51/a5e153a03b119a8ca81d799c249554f9,cdf3f864?w=576" alt="WM-Qualifikation:Last-Minute-Drama in der Ronaldo-Gruppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Traum ist in letzter Sekunde geplatzt, ein Traum lebt weiter!         </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Riesen-Drama am letzten Spieltag der WM-Qualifikation in Gruppe F.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während Portugal (ohne den rotgesperrten Cristiano Ronaldo) das Ticket für die WM 2026 in den USA, Kanada und Mexiko durch einen 9:1-Sieg über Armenien souverän löst, fällt die Entscheidung über Platz 2 und den damit verbundenen Playoff-Platz in allerletzter Sekunde.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Irland dreht das Spiel in Ungarn gaaanz spät, gewinnt noch 3:2 und hat damit weiter die Chance auf die erste WM-Teilnahme seit 2002.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU plant offenbar neuen Deal:Kommt das Aus fürs Verbrenner-Aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-plant-offenbar-neuen-deal-kommt-das-aus-fuers-verbrenner-aus-6919bcc5c7cd0ff6c620364e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919bcc5c7cd0ff6c620364e/e3e99ca1415b6a076991acc1537cacda,31f93c28?w=320" alt="EU plant offenbar neuen Deal:Kommt das Aus fürs Verbrenner-Aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am 10. Dezember richtet sich der Blick der europäischen Autoindustrie nach Brüssel. An diesem Tag will die EU-Kommission ein umfassendes Gesetzespaket zur CO₂-Regulierung vorstellen. Im Zentrum steht die Frage, ob und in welchem Umfang die Kommission ihre ehrgeizigen Klimaziele im Rahmen des „European Green Deal“ anpasst – insbesondere das geplante Aus für neue Verbrenner ab 2035.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Kompromiss zeichnet sich ab. Privatkunden könnten auch nach 2035 Verbrenner kaufen – Unternehmen dagegen müssten ihre Flotten deutlich schneller auf Elektroantrieb umstellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2035 sollte es ursprünglich so weit sein: Nur noch Fahrzeuge mit null CO₂-Emissionen sollten neu zugelassen werden – ein faktisches Verbot von reinen Verbrenner-Fahrzeugen. Kaum ein anderes Gesetz polarisiert so stark, auch innerhalb der deutschen Regierungskoalition herrscht Uneinigkeit über das Verbrenner-Aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Informationen des „Handelsblatt“ arbeitet die EU-Kommission unter Ursula von der Leyen (67) an einem Kompromiss. Die Lockerung des Verbrenner-Verbots soll mit strengeren Vorgaben für gewerbliche Flotten verknüpft werden. So könnten Privatkunden auch nach 2035 weiterhin Neuwagen mit Verbrennungsmotor kaufen, während Unternehmen strengere Elektroquoten in ihren Fuhrparks erfüllen müssten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>