<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Seniorin (81) bei Spaziergang überfallen – junger Räuber flieht auf E-Scooter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-81-bei-spaziergang-ueberfallen-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/screenshot-2026-02-24-175257.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seniorin (81) bei Spaziergang überfallen – junger Räuber flieht auf E-Scooter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Wohngebiet in Lurup wurde die Seniorin überfallen und beraubt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Eine Seniorin erlebte am Dienstagvormittag einen großen Schock: Die 81-Jährige war in Lurup spazieren, als sie plötzlich von einem jungen Mann überfallen wurde. Nun sucht die Polizei nach Zeugen.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, ging die 81-Jährige gegen 11.40 Uhr mit ihrem Gehwagen einen Wanderweg zwischen der Katzbachstraße und dem Friedrichshulder Weg entlang, als sie plötzlich von einem jungen Mann zu Boden gestoßen wurde.</p><p>Der Täter, der zwischen 16 und 18 Jahre alt sein soll, habe der Frau daraufhin ihre Handtasche entrissen und sei mit einem dunklen E-Scooter in Richtung Elbgaustraße geflüchtet. Die 81-Jährige wurde bei dem Überfall leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Campact gewinnt gegen Müller: „Alles AfD, oder was?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/campact-gewinnt-gegen-mueller-alles-afd-oder-was/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/1000085186-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C84px%2C1018px%2C1018px&webp=1" alt="Campact gewinnt gegen Müller: „Alles AfD, oder was?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesen Plakaten macht „Campact“ auf die Verbindung zwischen Müller und der AfD aufmerksam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe </span></p><p><strong>Der Molkereiunternehmer Theo Müller wehrt sich gegen den Vorwurf, er unterstütze die AfD. Das Hamburger Landgericht sieht das Persönlichkeitsrecht des Unternehmers aber nicht verletzt.</strong></p><p>Der Molkereiunternehmer Theo Müller ist mit einem Eilantrag gescheitert, der Organisation Campact gerichtlich zu untersagen, ihn als Unterstützer der AfD zu bezeichnen. Das teilte das Hamburger Landgericht mit. Die Entscheidung des Gerichts ist bislang zwar nicht rechtskräftig. Müller teilte aber mit, er wolle keine weiteren rechtlichen Schritte ergreifen.</p><p>Gegenstand des Streits war die von Campact auf 28.000 Plakaten bundesweit verbreitete Äußerung: „Konzerngründer Theo Müller unterstützt die rechtsextreme AfD.“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/da-wird-einem-uebel-grosse-plakatkampagne-in-hamburg-aus-wichtigem-grund/#engagently-banner">Auslöser der Kampagne</a> war ein strahlendes Foto von Müller mit AfD-Chefin Alice Weidel – auf deren Geburtstagsfeier er und seine Frau eingeladen waren. Müller sagte damals, er könne bei der Partei „nicht den geringsten Anhaltspunkt“ für eine NS-Ideologie sehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bier, Tauziehen, Paninihefte: Die Reeperbahn wird 400 – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bier-tauziehen-panini-hefte-die-reeperbahn-wird-400-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260224-911-012068-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Bier, Tauziehen, Paninihefte: Die Reeperbahn wird 400 – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Julia Staron (m.) vom Quartiersmanagement des BID Reeperbahn+ und Lars Schütze (l.) vom Quartiersmanagement des BID Reeperbahn+ stehen neben Ralf Neubauer (r., SPD), Bezirksamtsleiter von Hamburg-Mitte bei einer Pressekonferenz zum Reeperbahn-Jubiläum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Über die „Sex and Crime“-Geschichten und die Gewalteskapaden des späten 20. Jahrhunderts auf der Reeperbahn weiß ein Großteil der Hamburger Bescheid. Woher eine der weltweit berühmtesten Straßen ihren Namen hat und wie sie sich in vier Jahrhunderten entwickelt hat, wissen dagegen nur wenige. Das soll sich zum 400. Geburtstag der Reeperbahn in diesem Jahr ändern – mit Aktionen, Projekten und Partys. Geplant sind viel Bier, eine Tauzieh-Meisterschaft und sogar ein eigenes Reeperbahn-Paniniheft.</strong></p><p>Die Reeperbahn kämpft aktuell um ihr Alleinstellungsmerkmal – das sagen viele, die den Kiez gut kennen. Vom verruchten und manchmal auch glamourösen „Sex and Crime“-Image ist nicht mehr viel übrig. Kult-Clubs schließen, Kulturbetriebe kämpfen, und viele junge Hamburger zieht es in die Sternschanze oder nach Ottensen. Den Kiez überlassen sie zunehmend den Touristen.</p><p>Der 400. Geburtstag im Jahr 2026 kommt der Straße daher gelegen. Mit zahlreichen Aktionen will der Business Improvement District Reeperbahn+ (BID) nicht nur Touristen, sondern vor allem auch Hamburger zurück auf den Kiez locken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abriss, Umbau, Neubau: Elbbrücken werden auf Jahre zum Bahn-Nadelöhr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eine-kommt-weg-drei-neue-dazu-das-komplizierte-bruecken-ballett-ueber-die-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/neues-brueckenensemble.png?resize=300%2C300&crop=472px%2C647px%2C1601px%2C1601px&webp=1" alt="Abriss, Umbau, Neubau: Elbbrücken werden auf Jahre zum Bahn-Nadelöhr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine wahre Brückenarmada: So soll das neue Ensemble an der Norderelbe einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: panta-NEY mbH</span></p><p><b>Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) spricht bei der Präsentation am Dienstag von einer „Jahrhundertchance“: Erstmals seit 100 Jahren wird eine zusätzliche Bahn-Brücke über die Elbe gebaut. Der Plan für die wichtigste Eisenbahnverbindung im Norden gleicht an vielen Stellen einem ultrakomplizierten „Brücken-Tetris“. Die MOPO erklärt, was dort genau geplant ist und worauf sich Bahnfahrer einstellen müssen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ring 3 unterspült: Staualarm nach Wasserrohrbruch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ring-3-unterspuelt-staualarm-nach-wasserrohrbruch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/273667540-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=274px%2C512px%2C1195px%2C1195px&webp=1" alt="Ring 3 unterspült: Staualarm nach Wasserrohrbruch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Trinkwasserrohrbruchs kommt es in Hamburg-Poppenbüttel auf dem Ring 3 zu Verkehrseinschränkungen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: Ein Wasserrohrbruch sorgt in Poppenbüttel für Aufruhr. Autofahrer auf dem Ring 3 müssen sich auf Verkehrsbehinderungen einstellen.</strong></p><p>Wegen eines Trinkwasserrohrbruchs kommt es in Hamburg-Poppenbüttel auf dem Ring 3/Saseler Damm zu Verkehrseinschränkungen.</p><p>Durch den Wasseraustritt wurde die Fahrbahn teilweise unterspült, teilte Hamburg Wasser mit. Infolgedessen mussten zunächst beide Fahrspuren in Richtung Sasel sowie eine Fahrspur in Richtung Langenhorn für den Verkehr gesperrt werden. Die Polizei und Hamburg Wasser sind vor Ort, um den Bereich großräumig abzusichern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung im Hauptbahnhof: Mann lässt plötzlich Koffer zurück – Polizeieinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aufregung-im-hauptbahnhof-mann-laesst-ploetzlich-koffer-zurueck-polizeieinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/451204111.jpg?resize=300%2C300&crop=2572px%2C1888px%2C4448px%2C4448px&webp=1" alt="Aufregung im Hauptbahnhof: Mann lässt plötzlich Koffer zurück – Polizeieinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeieinsatz am Hamburger Bahnhof wegen eines herrenlosen Koffers (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack | Jochen Tack</span></p><p><strong>Ein herrenloser Koffer hat am Dienstagmorgen einen Polizeieinsatz im Hamburger Hauptbahnhof ausgelöst. </strong></p><p>Gegen 7.45 Uhr entdeckte eine Streife auf dem Südsteg ein zurückgelassenes Gepäckstück, dessen Inhalt zunächst unklar war. Videoaufnahmen zeigten einen Mann, der den Koffer abstellte und den Bereich verließ. Bei der Überprüfung fanden die Beamten in dem Koffer ein Messer mit einer Klingenlänge von 8,5 Zentimetern.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/64-temposuender-in-wenigen-stunden-einer-rast-mit-127-statt-60/">64 Temposünder in wenigen Stunden – einer rast mit 127 statt 60</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Stehen fest an ihrer Seite“: Hamburg schickt Stromgeneratoren nach Kiew</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stehen-fest-an-ihrer-seite-hamburg-schickt-stromgeneratoren-nach-kiew/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/567405983-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=239px%2C181px%2C1451px%2C1451px&webp=1" alt="„Stehen fest an ihrer Seite“: Hamburg schickt Stromgeneratoren nach Kiew" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Mit knapp 30 Stromgeneratoren für die Versorgung von rund 3000 Haushalten hilft Hamburg der unter russischen Angriffen leidenden ukrainischen Hauptstadt Kiew. Die ersten zehn Generatoren seien bereits in der vergangenen Woche in Kiew eingetroffen, teilte der Senat mit.</strong></p><p>Weitere 19 würden in Kürze folgen. Der Gesamtwert der Hilfslieferungen liegt den Angaben zufolge bei einer halben Million Euro.</p><p>Weitere Generatoren für rund 120.000 Euro würden von den Hamburger Energiewerken und weiteren städtischen Unternehmen gespendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wollte keinen Sex, da erwürgte er sie beinahe – Gericht spricht Urteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-wuergeangriff-auf-ehefrau-mann-muss-in-die-psychiatrie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-02-151359.png?resize=300%2C300&crop=634px%2C0px%2C906px%2C905px&webp=1" alt="Sie wollte keinen Sex, da erwürgte er sie beinahe – Gericht spricht Urteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zunächst sollen der Mann, seine getrennt lebende Ehefrau und der gemeinsame Sohn den Tag als Familie verbracht haben – dann eskalierte die Lage an der Rodigallee (Bild) plötzlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Ein 43-Jähriger soll seine Ehefrau nach einem eskalierten Streit um Geschlechtsverkehr fast zu Tode gewürgt haben. Seit Anfang Januar musste er sich unter anderem wegen versuchten Mordes vor dem Hamburger Landgericht verantworten.</strong></p><p>Im Fall des <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-versucht-seine-ehefrau-zu-erwuergen-sohn-geht-dazwischen/">brutalen Angriffs auf eine 41-Jährige im vergangenen September</a> wurde der Angeklagte am Dienstag vor dem Landgericht Hamburg freigesprochen – weil er aufgrund einer psychischen Erkrankung nicht schuldfähig ist.</p><p>„Außerdem wurde eine Unterbringung in einem psychiatrischen Krankenhaus angeordnet“, sagte eine Gerichtssprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktivisten besetzen Bäume im „Wilden Wald“ – Gericht fällt wichtige Entscheidung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abholzung-am-wilden-wald-nabu-stellt-eilantrag-verwaltungsgericht-faellt-urteil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc03930-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=636px%2C89px%2C1548px%2C1549px&webp=1" alt="Aktivisten besetzen Bäume im „Wilden Wald“ – Gericht fällt wichtige Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aktivisten haben Bäume im „Wilden Wald“ besetzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Ein drohender Kahlschlag wurde vorerst gestoppt: Das Verwaltungsgericht Hamburg hat am Dienstagmittag auf einen Eilantrag des Naturschutzbundes Hamburg (Nabu) reagiert und die geplante Rodung im „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg zunächst untersagt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/beginnt-die-abholzung-protest-gegen-rodung-von-wildem-wald-in-hamburg/">Erst am Vormittag hatten Aktivisten vor Ort protestiert</a> und Bäume besetzt – nun folgte die gerichtliche Entscheidung.</strong></p><p>Konkret sollte für <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wohnungen-statt-stadtwald-abholzung-im-umfang-von-acht-fussballfeldern/">das Neubaugebiet Spreehafenviertel</a> bereits am Dienstag eine erste Teilfläche von rund 790 Quadratmetern des Waldgebiets gefällt werden. Das Gericht stoppte die Arbeiten jedoch vorläufig und verpflichtete das Bezirksamt Hamburg-Mitte, alle Fäll- und Rodungsmaßnahmen mit sofortiger Wirkung zu untersagen – bis zu einer weiteren Entscheidung im Verfahren.</p><p>Zur Begründung erklärte das Gericht, nur durch einen vorläufigen Stopp könne der Sachverhalt umfassend geprüft und allen Beteiligten rechtliches Gehör gewährt werden. Eine endgültige Entscheidung über den Eilantrag steht noch aus, die Abholzung ist bis dahin vom Tisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Völlig verrückte Toppings: Besonderes Schnitzel-Lokal kommt nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/voellig-verrueckte-toppings-besonderes-schnitzel-lokal-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/schnitzel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C78px%2C1780px%2C1780px&webp=1" alt="Völlig verrückte Toppings: Besonderes Schnitzel-Lokal kommt nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht es im „Captain’s Schnitzel“ in der Rostocker Innenstadt aus. Kleines Foto: ein Schnitzel mit Nachos als Topping.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Garbe/Montage</span></p><p><b>Schnitzel mit Currywurst oder mit Chili con Carne: Solche verrückten Kreationen gibt es bald in Hamburg. Die kleine Kette „Captain’s Schnitzel“ – in Rostock schon erfolgreich – eröffnet einen Standort in der Hansestadt. Lesen Sie hier, wo und wann es losgeht und was die Gäste erwartet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdi ruft zu Warnstreiks auf: Busse und U-Bahnen stehen in Hamburg tagelang still</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechste-runde-verdi-ruft-zu-bundesweiten-warnstreiks-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576356687-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C421px%2C1292px%2C1289px&webp=1" alt="Verdi ruft zu Warnstreiks auf: Busse und U-Bahnen stehen in Hamburg tagelang still" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Weil Bus- und U-Bahnfahrer streiken, müssen sich Pendler auf starke Einschränkungen einstellen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die Gewerkschaft Verdi ruft für Freitag und in manchen Regionen auch für Samstag zu bundesweiten Warnstreiks im öffentlichen Personennahverkehr (ÖPNV) auf. In Hamburg steht der Nahverkehr fast das gesamte Wochenende still – die Entscheidung dazu fiel erst spät.</strong></p><p>Bis zum Nachmittag bestand noch Hoffnung, dass es in den Tarifverhandlungen in Hamburg zu einer Einigung kommt. Doch ohne Erfolg. Vor diesem Hintergrund ruft Verdi die Beschäftigten der Hamburger Hochbahn von Freitag (27. Februar, 3 Uhr) bis Sonntag (1. März, 3 Uhr) zu einem 48-stündigen Warnstreik auf. Fahrgäste müssen an beiden Tagen mit erheblichen Einschränkungen im Bus- und U-Bahn-Verkehr in Hamburg rechnen.</p><p>Mit Unverständnis reagierte die Hochbahn auf die erneute Streikankündigung. „Wir haben ein gutes Angebot vorgelegt, das auf die Belange der Mitarbeitenden eingeht und gleichzeitig unserer wirtschaftlichen Verantwortung gegenüber der Stadt gerecht wird“, sagt Saskia Heidenberger,<strong> </strong>Personalvorständin und Arbeitsdirektorin der Hochbahn sowie Verhandlungsführerin der Arbeitgeberseite, in einer Mitteilung der Hochbahn. Und weiter: „Streiks werden immer auf dem Rücken unserer Fahrgäste ausgetragen. Nur am Verhandlungstisch werden wir Ergebnisse erzielen.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Ende einer Ära: Er hat jetzt die Macht im Otto-Konzern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-hat-jetzt-die-macht-im-otto-konzern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/2026-drotto-benjaminotto-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=599px%2C338px%2C1102px%2C1103px&webp=1" alt="Das Ende einer Ära: Er hat jetzt die Macht im Otto-Konzern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benjamin Otto (l.) und sein Vater Dr. Michael Otto.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Otto Group</span></p><p><strong>Generationenwechsel bei einem der größten Hamburger Unternehmen: Ab dem 1. März 2026 übernimmt Benjamin Otto die strategische Führung der Otto Group. Der 50-Jährige rückt an die Spitze der entscheidenden Kontrollgremien – und prägt damit künftig die Ausrichtung des Konzerns.</strong></p><p>Benjamin Otto wird Vorsitzender des Stiftungs- und Gesellschafterrats und hält damit die zentrale Machtposition im Unternehmen. Aus diesen Gremien heraus werden die langfristigen Strategien des internationalen Handels- und Dienstleistungskonzerns festgelegt und überwacht. Mit dem Schritt endet eine Ära: Sein Vater Michael Otto zieht sich nach mehr als fünf Jahrzehnten an der Spitze vollständig aus den operativen und strategischen Ämtern zurück.</p><p>Der 82-jährige Michael Otto hatte den einstigen Versandhandel seines Vaters Werner Otto zu einem globalen Konzern mit rund 15 Milliarden Euro Umsatz und etwa 35.000 Beschäftigten aufgebaut. Künftig will sich der Hamburger Ehrenbürger auf seine Stiftungsarbeit konzentrieren und bleibt Ehrenvorsitzender des Aufsichtsrats. Seinem Sohn sprach er ausdrücklich das Vertrauen aus, den Konzern wirtschaftlich erfolgreich und werteorientiert weiterzuführen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wellen, Wind und Widerworte – um den Hafen wird wieder gestritten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hafen-zoff-tschentscher-versus-ploss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/552428204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=115px%2C168px%2C1538px%2C1539px&webp=1" alt="Wellen, Wind und Widerworte – um den Hafen wird wieder gestritten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christoph Ploß (CDU) ist maritimer Koordinator in Berlin. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><b>Im Hamburger Hafen gibt's mal wieder eine kleine Sturmflut – doch diesmal politisch. Kaum geht es ums Geld, geraten Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) und der maritime Koordinator in Berlin, Christoph Ploß (CDU), gehörig aneinander. Tschentscher fragt sich, was der maritime Koordinator denn eigentlich koordiniert, Ploß will dem Bürgermeister das Grundgesetz erklären und zieht die Elbtower-Keule. Willkommen im neuesten Hafen-Zoff – diesmal mit ordentlich Wellengang.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beginnt die Abholzung? Protest gegen Rodung von „wildem Wald“ in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beginnt-die-abholzung-protest-gegen-rodung-von-wildem-wald-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-9365-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=699px%2C1044px%2C875px%2C876px&webp=1" alt="Beginnt die Abholzung? Protest gegen Rodung von „wildem Wald“ in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Kundgebung am Wilden Wald in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathis Neuburger</span></p><p><strong>Sorge um den „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg: Rund 50 Aktivisten und Unterstützer protestieren seit dem frühen Dienstagmorgen gegen eine mögliche Teilrodung. Anlass war eine frisch eingerichtete Baustelle für das geplante Spreehafenviertel.</strong></p><p>Am Waldrand in Wilhelmsburg versammelten sich die Demonstrierenden zu einer angemeldeten Kundgebung. Organisiert wurde der Protest von der Initiative „Waldretter:innen Wilhelmsburg“. Die Teilnehmer befürchten, dass mit den vorbereitenden Arbeiten bereits kurzfristig Rodungen beginnen könnten. Sie sollen laut eines Reporters vor Ort auch schon erste Bäume besetzt haben.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/naturschuetzer-wollen-rodung-von-wildem-wald-per-eilantrag-stoppen/">Erst einen Tag zuvor hatte der Naturschutzbund Hamburg (Nabu) einen Eilantrag beim Verwaltungsgericht Hamburg eingereicht,</a> um mögliche Rodungsarbeiten zu stoppen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>