<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tod der Hamburger Zwillinge: Staatsanwaltschaft erhebt Anklage gegen Autofahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-zwillinge-bei-e-scooter-unfall-gestorben-anklage-gegen-autofahrer-erhoben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/zwillinge-auf-e-scooter-ueberrollt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tod der Hamburger Zwillinge: Staatsanwaltschaft erhebt Anklage gegen Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wurden getötet: Quang Nguyen (l.) und Minh Nguyen (r.) fuhren mit einem E-Scooter durch Frankfurt, als ein Auto sie überrollte. Der Fahrer soll unter Lachgas gestanden haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: privat/picture alliance/dpa/Mike Seeboth</span></p><p><strong>Der tödliche Unfall der Hamburger Zwillinge Quang und Minh Nguyen erschütterte im Juli 2025 ganz Deutschland: Die 23-Jährigen waren damals in Frankfurt zusammen auf einem E-Scooter unterwegs, als sie von einem Autofahrer überrollt wurden. Ein Freund der beiden, ebenfalls auf einem E-Scooter, geriet auf die Motorhaube des Fahrzeugs, überlebte schwer verletzt. Gegen den inzwischen 24-jährigen Fahrer, der anschließend vom Unfallort geflüchtet sein soll, hat die Staatsanwaltschaft Frankfurt jetzt Anklage wegen fahrlässiger Tötung und versuchten Mordes erhoben. </strong></p><p>Dem Autofahrer wird vorgeworfen, aus Fahrlässigkeit und wegen überhöhter Geschwindigkeit den tödlichen E-Scooter-Unfall verursacht zu haben. Zuvor soll er Lachgas konsumiert haben.</p><p>Die Staatsanwaltschaft rekonstruiert den Unfall wie folgt: Am 6. Juli 2025 um 2.33 Uhr soll der Angeklagte die Kontrolle über sein Auto verloren und auf den Radweg gefahren sein, wo zu diesem Zeitpunkt die Zwillinge, sowie ihr 27-jähriger Freund auf dem E-Scooter unterwegs waren. Der 24-jährige Angeklagte aus Bad Kreuznach (Rheinland-Pfalz) soll die Zwillinge mit seinem Toyota „unvermittelt überfahren haben“. Die Brüder flogen durch die Luft, schlugen auf den Asphalt auf. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tragischer-tod-der-zwillinge-ruehrt-die-menschen-zu-traenen-143-000-euro-gespendet/">Ein Zwilling starb sofort, der andere später im Krankenhaus.</a> Dem Fahrer werden fahrlässige Tötung in zwei Fällen zur Last gelegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Praxen, Wohnungen, Geschäfte: Neues Ärztehaus für Hamburgs Südosten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-neues-aerztehaus-fuer-muemmelmannsberg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/visualisierung-neues-gesundheitszentrum-mummelmannsberg.png?resize=300%2C300&crop=92px%2C163px%2C553px%2C554px&webp=1" alt="Praxen, Wohnungen, Geschäfte: Neues Ärztehaus für Hamburgs Südosten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Siegerentwurf für das neue Ärztehaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: LH Architekten</span></p><p><b>Weil die Sanierung der maroden Praxisklinik in Mümmelmannsberg nicht mehr möglich ist, will die Stadt jetzt ein neues Ärztehaus bauen. Neben den Praxen soll auch Platz für weitere medizinische Versorgungsangebote, neue Mietwohnungen und Einzelhandel entstehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrs-Chaos! Barclays Arena mit wichtigem Appell an Apache-Fans</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrs-chaos-vor-der-barclays-arena-auch-bei-apache-konzert-zu-erwarten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/neu-apache-207-imago842167793-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C399px%2C1134px%2C1134px&webp=1" alt="Verkehrs-Chaos! Barclays Arena mit wichtigem Appell an Apache-Fans" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht ganz Pilotenuniform, aber schon auch schick: Apache 207 (28) während der aktuellen Tour in Oberhausen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Am 10. Februar <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/herbert-groenemeyer-in-hamburg-ganz-grosses-gedeck-ganz-ohne-allueren/">begeisterte Herbert Grönemeyer seine Fans</a> in der ausverkauften Barclays Arena. Der Andrang war jedoch nicht nur in der Halle zu spüren: Auch auf den Parkplätzen rund um die Arena kam es zu erheblichem Verkehrschaos. Wie sich die Arena dazu äußert – und mit welchem Verkehrsaufkommen beim anstehenden Apache-Konzert zu rechnen ist.</strong></p><p>„Bei dem Konzert von Herbert Grönemeyer kam es bei der An- und Abreise zu einem erheblichen Verkehrsaufkommen im Umfeld der Barclays Arena“, sagt ein Sprecher der Arena auf MOPO-Anfrage. Die Verkehrssituation im Bereich der Arena sei seit längerer Zeit angespannt. „Die Problematik ist Polizei, Stadt, Bezirk sowie Anwohnerinnen und Anwohnern bekannt, doch konkrete Verbesserungsmaßnahmen wurden bislang nicht umgesetzt.“</p><p>Ganz nach Grönemeyer-Manier: „Ich drehe schon seit Stunden hier so meine Runden“ – Autos im Regen kreisten verzweifelt ums Karree auf Parkplatzsuche.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Angstort Hamburg“? Es ist und bleibt Quatsch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/fantasie-und-wirklichkeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/413448646.jpg?resize=300%2C300&crop=431px%2C99px%2C775px%2C775px&webp=1" alt="„Angstort Hamburg“? Es ist und bleibt Quatsch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten arbeiten an einem Tatort in Harburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Steven Hutchings</span></p><p><strong>„Morde im Wochentakt“. „Unsere Heimatstadt verkommt immer mehr“. „Kriegsähnliche Zustände mitten in Hamburg.“ Hört man sich an, wie die AfD in den vergangenen Wochen die Lage zwischen Rissen und Bergedorf beschreibt, muss einem angst und bange sein. Da in aufgeregten Zeiten oft am meisten Gehör bekommt, wer am lautesten schreit, kommen ein paar sachliche Zahlen ganz gelegen. Die hat die Polizei jetzt vorgelegt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neue-kriminalstatistik-hamburg-wird-sicherer-aber-nicht-fuer-frauen/">Die Kriminalitätsstatistik 2025 zeigt</a>: Hamburg ist, im Großen und Ganzen, eine sichere Stadt.</strong></p><p>Es gibt Probleme, keine Frage. In Hamburg operieren internationale Banden, tödliche Konflikte werden in der Öffentlichkeit ausgetragen, absolute Gewalt-Hotspots sind und bleiben St. Pauli und St. Georg. Auch die Zahl der Vergewaltigungen steigt. Allerdings hat die Polizei dafür auch eine Erklärung.</p><p>Positiv ist: Gewaltdelikte sinken nach mehrjährigem Anstieg wieder, Raubüberfälle sind rückläufig, Messerdelikte auch. Die Wahrscheinlichkeit, Opfer eines Einbruchs zu werden, ist in den vergangenen zehn Jahren drastisch gesunken. Selbst Fahrraddiebstähle gehen zurück. Und die Aufklärungsquote steigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle an der A7: Polizei zieht mehrere Lkw aus dem Verkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autobahn-kontrolle-neun-lkw-fahrer-duerfen-nicht-weiterfahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unknown-1-2.jpeg?resize=300%2C300&crop=52px%2C187px%2C1296px%2C1297px&webp=1" alt="Großkontrolle an der A7: Polizei zieht mehrere Lkw aus dem Verkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fahrer wird von Polizisten kontrolliert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>An der A7 in Sinstorf haben Einsatzkräfte am Donnerstag mehrere Lkw und Busse kontrolliert. Dabei wurden zahlreiche Mängel festgestellt. </strong></p><p>Die Beamten der Verkehrsdirektion, der Wasserschutzpolizei sowie mehrerer Wachen kontrollierten in der Zeit zwischen 7.30 und 13 Uhr auf dem Rastplatz Harburger Berge in nördlicher Fahrtrichtung 24 Fahrzeuge. Bei 14 davon wurden gleich mehrere Mängel beanstandet. In neun Fällen durften Trucker wegen mangelnder Ladungssicherung gar nicht weiterfahren. Ist Ladung nicht ausreichend gesichert, kann dies zu schweren Verkehrsunfällen führen.</p><p>Dazu kamen fünf technische Mängel und in vier Fällen verstießen die Fahrer gegen die Lenk- und Ruhezeiten. In drei Fällen waren Abfälle und Gefahrgüter mangelhaft verladen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlandpremiere! Wann das Musical „Der Teufel trägt Prada“ in Hamburg startet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutschlandpremiere-wann-das-musical-der-teufel-traegt-prada-in-hamburg-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/575057927-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=726px%2C341px%2C1322px%2C1323px&webp=1" alt="Deutschlandpremiere! Wann das Musical „Der Teufel trägt Prada“ in Hamburg startet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Szene des Musicals „Der Teufel trägt Prada“ aus der West End Produktion. Das Musical feiert im Dezember Deutschlandpremiere in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/West End Produktion | Matt Crockett</span></p><p><strong>Ende des Jahres ist ein neues Musical in Hamburg zu sehen. Die Geschichte ist aus einem Kinofilm mit Meryl Streep gut bekannt. Es geht um Mode, Macht und Moral. Ein anderes Stück muss dafür gehen.</strong></p><p>Musik von Elton John, scharfer Witz und Mode-Glamour: Rund 20 Jahre nach dem Kinoerfolg feiert „Der Teufel trägt Prada“ im Dezember in Hamburg als Musical Deutschlandpremiere. Die Geschichte verbinde Mode, Macht und Moral und erzähle zeitlos von Karriereambitionen, Selbstfindung und dem Preis des Erfolgs, teilte Stage Entertainment zum Start des Ticketverkaufs mit.</p><p>Der genaue Termin der Deutschlandpremiere steht laut dem Unternehmen noch nicht fest. Aber es sind bereits Karten für Vorstellungen ab dem 12. Dezember erhältlich. Die Aufführung ist im Stage Theater Neue Flora geplant, bis Ende Oktober läuft dort noch „Tarzan“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Kriminalstatistik: Hamburg „immer sicherer“ – doch es gibt einen Haken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neue-kriminalstatistik-hamburg-wird-sicherer-aber-nicht-fuer-frauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/a1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C92px%2C974px%2C955px&webp=1" alt="Neue Kriminalstatistik: Hamburg „immer sicherer“ – doch es gibt einen Haken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefanie W. wurde erstochen – ihr Mann Derek flüchtete mit dem gemeinsamen Kind, bevor er sich stellte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot/LinkedIn &amp; Sebastian Peters</span></p><p><strong>Innensenator Andy Grote​ (SPD) war spürbar zufrieden, als er am Donnerstag die Kriminalstatistik für 2025 vorstellte – gemeinsam mit dem Polizeipräsidenten Falk Schnabel und LKA-Chef Jan Hieber. Fast alle Zahlen sind rückläufig, Hamburg werde „immer sicherer“, hieß es. Allerdings gibt es einen Haken …</strong></p><p>„Hamburg ist eine sehr sichere Stadt“, sagte der Senator zu Beginn der Pressekonferenz wörtlich. „Und sie ist im letzten Jahr wieder ein Stück sicherer geworden.“ Jedoch nicht für alle. Die Fälle von Partnerschaftsgewalt stiegen 2025 von 5535 auf 5804. Das Geschlechterverhältnis ist dabei eindeutig: Dreiviertel der Opfer sind Frauen.</p><p>Fünf Frauen wurden laut LKA im vergangenen Jahr umgebracht (Männer: 12). Der erste Fall passierte bereits am 2. Januar 2025 in Groß Borstel: Derek W. erstach seine Ehefrau Stefanie, Mutter des dreijährigen Sohnes, im Treppenhaus der gemeinsamen Wohnung. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/derek-w-erstach-seine-ehefrau-jetzt-muss-er-fuer-lange-zeit-hinter-gitter/">Im Oktober wurde er dafür zu 13,5 Jahren Haft verurteilt.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-freitag-13-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offene Werkstatt zum Ausprobieren von 3D-Druck, Plotter sowie Näh- und Stickmaschinen (ohne Anmeldung).<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/zentralbibliothek-termin/open-makerlab-21123/datum/20260213.html">Zentralbibliothek</a>, Hühnerposten 1, 20097 Hamburg  · 14:00–17:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Foto-Box-Aktion: „schaurig schräg, aber stilvoll“ porträtieren lassen – auch gemeinsam mit Freund:innen oder Familie.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/barmbek-termin/ugly-portraits-aus-dem-fotoautomaten/datum/20260213.html">Bücherhalle Barmbek</a><strong>,</strong> Poppenhusenstraße 12, 22305 Hamburg · 15:00–16:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>205 Millionen Euro! Fielmann meldet Rekordüberschuss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/205-millionen-euro-fielmann-meldet-rekordueberschuss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/492362279-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=64px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="205 Millionen Euro! Fielmann meldet Rekordüberschuss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Geschäft des Brillenherstellers Fielmann. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Pius Koller</span></p><p><strong>Fielmann gehört zu Hamburgs Vorzeigeunternehmen – und wächst und <strong>wächst</strong>. Die Augenoptiker-Kette legte auf einem Markt besonders zu.</strong></p><p>Die Fielmann-Gruppe, die Brillen und Hörgeräte anbietet, hat im Geschäftsjahr 2025 einen Rekordüberschuss erzielt. Demnach verdiente das familiengeführte Unternehmen aus Hamburg unterm Strich 205 Millionen Euro, wie aus den vorläufigen Geschäftszahlen hervorgeht. Ím Vorjahr lag der Überschuss bei 154,2 Millionen Euro, er ist also um fast ein Drittel gestiegen. </p><p>Der Umsatz wuchs zum Vorjahr um 7,4 Prozent auf vorläufig 2,4 Milliarden Euro – und damit schwächer als in den zwei Vorjahren. Im Inland fiel das Umsatzplus des international tätigen Unternehmens mit 4 Prozent unterdurchschnittlich aus. Fielmann beklagt eine schwache Konsumstimmung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Polizei findet verschwundene 14-Jährige wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-bittet-um-mithilfe-14-jaehrige-laura-s-ploetzlich-spurlos-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/laurawiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Polizei findet verschwundene 14-Jährige wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laura S. ist wieder aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><b>Die 14-Jährige </b><strong style="font-weight: bold;">Laura S.</strong><b> war seit Samstagmorgen spurlos verschwunden. </b><strong style="font-weight: bold;">Die Hamburger Polizei bat die Bevölkerung um Mithilfe bei der Suche</strong>. <strong>Eine Eigengefährdung konnte nicht ausgeschlossen werden. Nun gibt es gute Nachrichten.</strong></p><p>Das Mädchen, das eigentlich in Lokstedt wohnt, übernachtete von Freitag auf Samstag bei ihren Großeltern in Altona-Nord. Am Morgen verließ sie das Haus – ab da verlor sich ihre Spur. Angehörige riefen und informierten die Polizei.</p><p>„Da die bisherigen Such- und Überprüfungsmaßnahmen bislang nicht zu ihrem Auffinden geführt haben und eine Eigengefährdung nichtausgeschlossen werden kann, sucht die Polizei nun öffentlich nach der Vermissten“, sagte ein Sprecher am vergangenen Sonntag.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bank baut Personal massiv ab: 200 Stellen fallen weg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewinneinbruch-und-personalabbau-bei-ehemaliger-hsh-nordbank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/509987177.jpg?resize=300%2C300&crop=483px%2C537px%2C4612px%2C4614px&webp=1" alt="Hamburger Bank baut Personal massiv ab: 200 Stellen fallen weg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gebäude der Hamburg Commercial Bank am Gerhart-Hauptmann-Platz in der Innenstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Hamburger Commercial Bank, früher als HSH Nordbank bekannt, baut Personal ab. In diesem Jahr steht auch ein Umzug innerhalb Hamburgs an.</strong></p><p>Die kleiner werdende Hamburg Commercial Bank (HCOB), eine private Hamburger Geschäftsbank, hat vergangenes Jahr unterm Strich weniger Geld verdient. Der Gewinn nach Steuern lag bei 165 Millionen Euro, wie aus dem vorläufigen Geschäftsbericht hervorgeht. </p><p>Im Vergleich zu 2024 entspricht das einem Rückgang um 28 Prozent. Die Entwicklung hing damit zusammen, dass die frühere HSH Nordbank wegen Einmaleffekten deutlich mehr Ertragssteuern abführen musste. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kontrollen in Hamburg: Hunderttausende Verkehrssünder erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/etliche-maengel-und-verfahren-polizei-zieht-bilanz-nach-verkehrskontrollen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/116480339-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kontrollen in Hamburg: Hunderttausende Verkehrssünder erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten bei einer Verkehrskontrolle (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Bei Verkehrskontrollen ahndete die Hamburger Polizei im vergangenen Jahr 332.716 Ordnungswidrigkeiten – das sind durchschnittlich 912 eingeleitete Verfahren am Tag. Die Kontrollen fanden im Rahmen des Konzepts „Mobil. Aber sicher!“ statt, an dem die Beamten auch 2026 festhalten. Die ersten Ergebnisse aus dem Januar liegen bereits vor.</strong></p><p>In den ersten 31 Tagen des neuen Jahres wurden 2828 Fahrzeuge sowie 1897 Personen bei Verkehrskontrollen überprüft, darunter Auto-, Rad- und E-Scooter-Fahrer, aber auch Fußgänger, wenn es etwas zu beanstanden gab. Der Fokus lag auf dem Überfahren roter Ampeln.</p><p>So erwischten die Beamten unter anderem 363 Autofahrer, die bei Rot fuhren, sowie 41 Radler, drei E-Scooter-Fahrer und fünf Fußgänger. Zudem standen 41 Autofahrer unter dem Einfluss von Drogen oder Alkohol, 27 hatten gar keinen Führerschein. 332 Autofahrer fuhren mit Handy am Steuer (dazu drei Radfahrer), 128 wendeten unerlaubt, 69 waren nicht angeschnallt, 104 zu schnell unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abriss offiziell: Jetzt muss auch das Hochhaus weg – „Katastrophe für die Mieter!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abriss-offiziell-jetzt-muss-auch-das-hochhaus-weg-katastrophe-fuer-die-mieter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4537-989-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C75px%2C1632px%2C1633px&webp=1" alt="Abriss offiziell: Jetzt muss auch das Hochhaus weg – „Katastrophe für die Mieter!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das achtstöckige Hochhaus am Hofweg ist jetzt ebenfalls von den Abriss-Plänen betroffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Jetzt ist es offiziell: Beide Gelb-Klinker-Gebäude am Hofweg auf der Uhlenhorst werden abgerissen – und das schon in den nächsten Monaten. War zunächst „nur“ der vierstöckige Flachbau von den Plänen des Vermieters betroffen, muss jetzt auch das achtstöckige Hochhaus weichen. Die Linke kritisiert teure Luxuswohnungen und eine Vertreibung der Mieter:innen, die jetzt eine Kündigung erhalten. Der Vermieter verteidigt wiederum sein Vorhaben – und bietet den Betroffenen Hilfe an. Wie geht es dort weiter?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dessert-Klassiker erlebt neuen Hype – auch auf dem Isemarkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dessert-klassiker-erlebt-neuen-hype-auch-auf-dem-isemarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4191-909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=475px%2C85px%2C1624px%2C1623px&webp=1" alt="Dessert-Klassiker erlebt neuen Hype – auch auf dem Isemarkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tiramisu auf dem Isemarkt: Verkäufer Oliver Meyer-Lenzi (57) mit den verschiedenen Sorten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Löffelbiskuit, Espresso, Mascarponecreme: Tiramisu ist ein echter italienischer Klassiker. Auf dem Isemarkt gibt es das berühmte Dessert jetzt in verschiedenen Geschmacksrichtungen – von Oreo bis Nutella. Ein Foodtrend, der auch in anderen Ländern immer mehr Liebhaber findet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>