<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ultrareich dank Russen-Öl: Das verstörende Bekenntnis eines Hamburgers (31)</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/250-mio-dollar-profit-das-ist-der-hamburger-der-mit-russischem-oel-steinreich-wurde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/chris-obt-307680003-final-olaf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=686px%2C544px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="Ultrareich dank Russen-Öl: Das verstörende Bekenntnis eines Hamburgers (31)" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Neumünster geboren, in Hamburg aufgewachsen: Christopher Eppinger (31) erzählt, er habe in den vergangenen Jahren mit russischem Öl gehandelt und dabei 250 Millionen Dollar Profit gemacht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oumayma Ben Tanfous</span></p><p><b>Jeden Tag sterben in der Ukraine Menschen. Die Weltwirtschaft ächzt unter den Folgen des Krieges. Und jeder einzelne Bürger spürt die hohen Energie- und Verbraucherkosten täglich im Geldbeutel. Kurz: Der Krieg Russlands gegen die Ukraine ist eine Katastrophe für jeden. Na ja, fast für jeden. Für den einen oder anderen gewissenlosen Geschäftemacher nicht. Die ganze Ölbranche – nicht nur in Deutschland – hat sich ungläubig die Augen gerieben, als jetzt der 31-jährige Hamburger Christopher Eppinger der renommierten „Financial Times“ (FT) freimütig davon berichtete, er habe zwischen 2022 und 2025 aller Embargos und Sanktionen zum Trotz in großem Stil mit russischem Öl gehandelt und dabei so richtig abgesahnt. Runde 250 Millionen Dollar! Geld, das er nun dazu verwende, es sich gut gehen zu lassen. Für sieben Millionen Euro habe er sich eine Villa an der Côte d’Azur gekauft, lasse sie jetzt für weitere 14 Millionen Euro sanieren und mit teuren Gemälden ausstatten: Andy Warhol, Caravaggio usw.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chef von Traditions-Italiener in Hamburg erpresst? 41-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/chef-von-traditions-italiener-in-hamburg-erpresst-41-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/lespresso-bar-grindel-prozess.png?resize=300%2C300&crop=824px%2C473px%2C952px%2C953px&webp=1" alt="Chef von Traditions-Italiener in Hamburg erpresst? 41-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Patrik D. soll Schutzgeld vom Chef des Traditions-Lokals „L'Espresso Bar“ erpresst haben. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt / Elias Lübbe</span></p><p><strong>Im Mai 2024 taucht ein Mann im italienischen Restaurant im Grindelviertel auf und forderte vom Chef 45.000 Euro. Angeblich schuldet er diese Summe einem ehemaligen Geschäftspartner. Als der Chef nicht zahlen will, droht der Mann mit „bösen Jungs“. Es kommt zum Prozess, der Geldeintreiber wird zu einer Bewährungsstrafe verurteilt. Doch weder er noch die Staatsanwaltschaft akzeptieren das Urteil.</strong></p><p>Am Montag soll deshalb im Hamburger Landgericht über die Berufung des Angeklagten und der Staatsanwaltschaft gegen das Urteil verhandelt werden.</p><p>Am Abend des 12. Mai 2024 soll der Angeklagte – zusammen mit einem anderen Mann – im Restaurant „L’Espresso Bar“ im Grindelviertel nach dem Chef gefragt haben. Als dieser sich zu ihnen setzte, soll er sich auf Rumänisch als Geldeintreiber ausgegeben haben. Sein Auftrag: Der Wirt solle 45.000 Euro für einen angeblichen Anspruch eines früheren Geschäftspartners zahlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach sechs Jahren Stillstand: Hochbahn plant Comeback des „Party-Zugs“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-sechs-jahren-stillstand-hochbahn-plant-comeback-des-party-zugs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/psx1706260043-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1062px%2C758px%2C948px%2C949px&webp=1" alt="Nach sechs Jahren Stillstand: Hochbahn plant Comeback des „Party-Zugs“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hanseat besteht aus zwei Waggons aus den 50er Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Ein Stück Hamburger Verkehrsgeschichte steht seit Jahren still – jetzt soll es zurück auf die Schiene. „Der Hanseat“, ein originaler Hochbahn-Waggon aus den 50er-Jahren, war einst rollende Party-Location. Nun plant die Hochbahn sein Comeback.</strong></p><p>„Der Hanseat besteht aus zwei mit einem Durchgang verbundenen Wagen“, beschreibt die Hochbahn ihr historisches Schmuckstück auf der Website. Der eine Wagen sei originalgetreu gestaltet mit 28 Sitzplätzen an kleinen Tischen, der zweite Wagen sei mit einer Tanzfläche und einem Tresen moderner eingerichtet.</p><p>Gebucht werden konnte der Party-Zug für alle möglichen Events, darunter Firmen- und Vereinsfeiern – oder sogar zu Hochzeiten. Doch dann kam im Jahr 2020 die Corona-Pandemie: „Dem eigentlichen Zweck als ‚Gesellschaftswagen‘ war die Grundlage entzogen“, sagt Hochbahn-Sprecher Christoph Kreienbaum. Deshalb fristete der Hanseat seitdem ein einsames Dasein in einer der Lagerhallen des Verkehrsunternehmens.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht seit Jahren nach Tausenden Kriminellen – „Schattenreich der Straftäter“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-3-400-offene-haftbefehle-hamburger-polizei-sucht-seit-jahren-nach-straftaetern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/urn-newsml-dpa-com-20090101-251213-930-418079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1156px%2C597px%2C1110px%2C1111px&webp=1" alt="Polizei sucht seit Jahren nach Tausenden Kriminellen – „Schattenreich der Straftäter“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Justizbeamter schließt eine Zellentür. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Selten klopfen Straftäter freiwillig ans Gefängnistor. Die meisten müssen mit Haftbefehl gesucht und verhaftet werden. Die Hamburger Polizei fahndet nach Tausenden Kriminellen – vielfach seit Jahren. Das sorgt für Kritik.</strong></p><p>3419 von den Hamburger Strafverfolgungsbehörden per Haftbefehl gesuchte Straftäter sind noch nicht gefasst. 993 der Haftbefehle wurden nach Angaben des Senats bereits vor mindestens drei Jahren erlassen, wie aus einer Senatsantwort auf eine Anfrage aus der AfD-Bürgerschaftsfraktion hervorgeht. 1301 sind demnach ein bis drei Jahre alt.</p><p>„Die Haftbefehle sind grundsätzlich noch nicht vollstreckt, weil Personen unter bekannten Anschriften tatsächlich nicht angetroffen werden können, ihr Aufenthalt unbekannt ist, mithin also auch nicht bekannt ist, ob sie sich noch in der Bundesrepublik Deutschland aufhalten und sie seit der Ausschreibung auch nicht im Rahmen von polizeilichen Kontrollmaßnahmen angetroffen wurden”, schreibt der Senat in seiner Antwort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leerstand, Baustelle, Wasserschaden: Jetzt tut sich was an Hamburgs Trostlos-Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leerstand-baustelle-wasserschaden-jetzt-tut-sich-was-an-hamburgs-trostlos-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7356-999-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C178px%2C1640px%2C1639px&webp=1" alt="Leerstand, Baustelle, Wasserschaden: Jetzt tut sich was an Hamburgs Trostlos-Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Dammtor: außen hui, innen pfui!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wer am Bahnhof Dammtor mit dem ICE ankommt oder abfährt, der will dort im Regelfall so schnell wie möglich wieder weg: Das von außen schmucke, historische Gebäude ist im Inneren seit vielen Monaten von Leerstand und Baustelle geprägt. Jetzt scheint allerdings tatsächlich langsam Bewegung in die Tristesse zu kommen – sogar bei dem seit Jahren versprochenen Edeka-Supermarkt. Die Bahn nennt zum ersten Mal Gründe für die zuletzt aufgetretenen Verzögerungen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>