<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Cannabis-Teillegalisierung: Forscher sehen keine Auswirkungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-teillegalisierung-uke-forscher-sehen-keine-auswirkungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/488067971-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C536px%2C1171px%2C1171px&webp=1" alt="Cannabis-Teillegalisierung: Forscher sehen keine Auswirkungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann zieht einen Beutel mit Cannabis aus der Tasche. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Seit April 2024 gilt in Deutschland eine Teillegalisierung von Cannabis. Was für Auswirkungen hat das? Eine UKE-Studie zu den ersten acht Monaten zeigt nun: Forschende sehen keine bedeutsamen Veränderungen im Verhalten der Bevölkerung.</strong></p><p>Bei der Untersuchung seien keine signifikanten Änderungen im Vergleich zu der Zeit vor der Gesetzesänderung festgestellt worden, heißt es in der Studie. Zwar greifen hierzulande etwas mehr Erwachsene zum Joint als vor der <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/experten-ueber-cannabis-legalisierung-das-hat-sie-bisher-gebracht/">Gesetzesänderung</a>, die Zahl stieg von 12,1 Prozent auf 14,4 Prozent. Doch ein ähnlicher Anstieg wurde auch im Nachbarland Österreich festgestellt – dort ist Cannabis weiterhin verboten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/medienvielfalt-sichern-rot-gruen-fordert-extra-steuer-von-insta-tiktok-co/">„Medienvielfalt sichern“: Rot-Grün fordert Extra-Steuer von Insta, TikTok &amp; Co.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Höchststand: Mehr Menschen in Hamburg arbeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hoechststand-mehr-menschen-in-hamburg-arbeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/imago0097151780h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=488px%2C65px%2C1635px%2C1635px&webp=1" alt="Neuer Höchststand: Mehr Menschen in Hamburg arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Erwerbstätigkeit in Hamburg ist auf Höchststand. Besonders viele Jobs fallen in den Dienstleistungsbereich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><strong>Mehr Menschen hatten einen Job: Die Zahl der Erwerbstätigen in Hamburg ist im vergangenen Jahr auf einen Höchststand gestiegen. </strong></p><p>Im Jahresdurchschnitt waren nach vorläufigen Zahlen rund 1,37 Millionen Menschen erwerbstätig, wie das Statistikamt Nord in Hamburg mitteilt.</p><p>Zu 2024 ist die Zahl damit um 0,9 Prozent gestiegen. Bundesweit stagnierte die Erwerbstätigkeit dagegen auf dem Niveau von 2024.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Warnstreik in Hamburg: Diese Einrichtungen sind morgen betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechster-warnstreik-in-hamburg-diese-einrichtungen-sind-morgen-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago420616214-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=61px%2C239px%2C1468px%2C1468px&webp=1" alt="Nächster Warnstreik in Hamburg: Diese Einrichtungen sind morgen betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gewerkschaft Verdi ruft zum Warnstreik auf (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Manngold</span></p><p><strong>Verdi ruft Beschäftigte der Hamburger Hochschulen am Mittwoch zum Warnstreik auf. Was die Gewerkschaft fordert und welche Einrichtungen betroffen sind.</strong></p><p>In der Tarifauseinandersetzung im öffentlichen Dienst hat die Gewerkschaft Verdi Beschäftigte der Hamburger Hochschulen am Mittwoch zu einem Warnstreik aufgerufen. Die Arbeit niederlegen sollen beim bundesweiten Branchenstreiktag alle studentischen Beschäftigten, alle Tarifbeschäftigten, Auszubildenden und Praktikanten sowie Dual Studierende, teilte Verdi mit. Betroffen seien alle Universitäten und Hochschulen, die Staats- und Universitätsbibliothek und das Hamburger ZBW – Leibniz-Informationszentrum Wirtschaft.</p><p>Auf dem Campus der Universität sei um 11 Uhr eine Streik-Demonstration geplant, die zur Hochschule für Angewandte Wissenschaften führen soll. Die Tarifgemeinschaft deutscher Länder (TdL) hatte in der zweiten Verhandlungsrunde am 15. und 16. Januar kein verbindliches Angebot vorgelegt. Verdi fordert unter anderem Gehaltserhöhungen von sieben Prozent, monatlich mindestens 300 Euro. Zudem will Verdi erreichen, dass der Tarifvertrag auch für studentische Hilfskräfte gilt. Die nächste Verhandlungsrunde in Potsdam ist am 11. Februar geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bertini-Preis: Diese Hamburger Projekte werden ausgezeichnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bertini-preis-diese-hamburger-projekte-werden-ausgezeichnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/504399503.jpg?resize=300%2C300&crop=576px%2C124px%2C1061px%2C1060px&webp=1" alt="Bertini-Preis: Diese Hamburger Projekte werden ausgezeichnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bertini-Preis wird jährlich verliehen und ehrt Projekte, die sich besonders im Kampf gegen Ausgrenzung verdient gemacht haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Für ein besseres Miteinander: Der Bertini-Preis wird jedes Jahr an junge Menschen aus Hamburg verliehen, die sich besonders verdient im Kampf gegen Ausgrenzung gemacht haben. In diesem Jahr werden sechs Projekte prämiert.</strong></p><p>Gleich sechs Projekte an Hamburger Schulen werden in diesem Jahr mit dem renommierten Bertini-Preis ausgezeichnet. Der Preis – sein Name geht auf den Roman „Die Bertinis“ von Ralph Giordano zurück – soll Engagement fördern, das sich in besonderer Weise um den Kampf gegen Ausgrenzung und Ungleichheit verdient macht und richtet sich speziell an junge Menschen. Er wird immer im Folgejahr der Projekte am 27. Januar, dem Holocaust-Gedenktag, verliehen. In diesem Jahr geht der Preis an die folgenden Projekte:</p><p>Die Klasse 8d der <strong>Otto-Hahn-Schule </strong>in Jenfeld wird für ihr Theaterprojekt „Nie wieder!“ ausgezeichnet: Die Jury lobt, wie sich die Schüler:innen „intensiv mit den Themen Nationalsozialismus, Verfolgung der Jüd:innen und den Parallelen zur heutigen Zeit“ auseinandergesetzt haben. Das von den Schülern selbstständig organisierte Projekt stehe „beispielhaft für Erinnerungskultur, Zivilcourage und gelebte Demokratie im Schulalltag“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dringende Suche: 16-Jährige aus Hamburger Krankenhaus verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/16-jaehrige-aus-rahlstedt-vermisst-wer-hat-rawan-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisste16jaehrige.jpg?resize=300%2C300&crop=147px%2C74px%2C446px%2C446px&webp=1" alt="Dringende Suche: 16-Jährige aus Hamburger Krankenhaus verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild fahndet die Polizei nach der vermissten 16-Jährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg sucht öffentlich nach der 16-jährigen Rawan A.T. aus dem Stadtteil Rahlstedt. Das Mädchen wird seit Montagabend vermisst.</strong></p><p>Nach Polizeiangaben verließ die Jugendliche am Abend ein Krankenhaus in der Liliencronstraße und kehrte nicht zurück. Trotz umfangreicher Suchmaßnahmen wurde sie bislang nicht gefunden. Da eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden kann, ordnete eine Richterin am Amtsgericht am Dienstag eine Öffentlichkeitsfahndung an.</p><p>Rawan A.T. ist etwa 1,75 Meter groß und hat lange braune Haare. Zuletzt trug sie eine schwarze Daunenjacke mit Kapuze sowie eine schwarze Jogginghose. Außerdem soll sie eine rote Tasche bei sich haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lokal mit Aussicht seit einem Jahr dicht – wird das „Clouds“ wieder eröffnen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lokal-mit-aussicht-seit-einem-jahr-dicht-wird-das-clouds-wieder-eroeffnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/clouds-heavens-bar-and-kitchen-hamburg-restaurant-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C741px%2C966px%2C966px&webp=1" alt="Lokal mit Aussicht seit einem Jahr dicht – wird das „Clouds“ wieder eröffnen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Umbau: Das „Clouds“ in den „Tanzenden Türmen“ bot den Gästen einen spektakulären Ausblick.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: clouds Heaven’s Bar &amp; Kitchen</span></p><p><b>Essen und Trinken mit grandioser Aussicht: Das „Clouds Heaven’s Bar &amp; Kitchen“ im 23. Stock der „Tanzenden Türme“ auf der Reeperbahn war beliebt, auch bei Hamburgs Promis. Doch das Restaurant hat seit mehr als einem Jahr geschlossen – wegen eines Wasserschadens. Dabei sollte die Wiedereröffnung eigentlich schon im Sommer gefeiert werden. Ist das „Clouds“ Geschichte oder werden hier bald wieder Gäste empfangen? Die MOPO hat nachgehakt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Navi führt Senior auf S-Bahn-Gleise: Notbremsung!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/navi-fuehrt-senior-auf-s-bahn-gleise-notbremsung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/441479482-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=329px%2C516px%2C1275px%2C1274px&webp=1" alt="Navi führt Senior auf S-Bahn-Gleise: Notbremsung!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahnen in der Nähe des Bahnhofs Altona (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ein 72-Jähriger, der nach eigenen Angaben auf dem Weg zum Arzt war, hat am Montag eine S-Bahn zur Notbremsung gezwungen.</strong></p><p>Montagmittag, 12 Uhr: Eine S3 ist auf dem Weg zum Bahnhof Altona. Plötzlich bemerkt der Lokführer kurz vor der Einfahrt in den Bahnhof einen Mann im Bereich der Gleise. Zum Glück fährt die S-Bahn nur noch 15 km/h, die Notbremsung gelingt, niemand wird verletzt.</p><p>Der Lokführer nimmt den Mann, der sich in den Gleisbereich verirrt hat, bis zum Bahnhof Altona mit, übergibt ihn dort der Bundespolizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jetzt töte ich dich endgültig“: Richter entsetzt über Gewalttat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/jetzt-toete-ich-dich-endgueltig-richter-entsetzt-ueber-gewalttat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0382636496h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C116px%2C1556px%2C1557px&webp=1" alt="„Jetzt töte ich dich endgültig“: Richter entsetzt über Gewalttat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude am Sievekingplatz (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Dirk Sattler</span></p><p><b>Knapp ein Jahr, nachdem ein 40-Jähriger seine eigene Mutter brutal verprügelte und ein Messer nach ihr warf, hat das Landgericht am Montag das Urteil verkündet. Der Richter zeigte sich bei der Urteilsbegründung immer wieder entsetzt über die Schwere der Tat. Die Mutter ist bis heute traumatisiert – genau wie Freunde, die den Angriff miterlebten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess Tag 33: Antrags-Flut & hitzige Diskussionen – „was soll das jetzt hier“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-zeuge-soll-licht-in-ersten-entfuehrungs-versuch-der-kinder-bringen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571528613-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C59px%2C1670px%2C1671px&webp=1" alt="Block-Prozess Tag 33: Antrags-Flut & hitzige Diskussionen – „was soll das jetzt hier“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (r.) steht im Gerichtssaal neben ihrem Anwalt Ingo Bott (M). Im Hintergrund ist ihr Lebensgefährte Gerhard Delling zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Pool-dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es geht weiter im Block-Prozess: Ein von Christina Block beauftragter Privatdetektiv soll am Dienstag aussagen. Er war beim mutmaßlich ersten Rückholungs-Versuch der Block-Kinder im November 2022 dabei. Wir berichten wie immer live aus dem Gerichtssaal</strong>.</p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess%20Tag%2033:%20Antrags-Flut%20&amp;#038;%20hitzige%20Diskussionen%20%E2%80%93%20%E2%80%9Ewas%20soll%20das%20jetzt%20hier%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-zeuge-soll-licht-in-ersten-entfuehrungs-versuch-der-kinder-bringen/%0A%0ADatum:%2027.01.2026,%2015:36%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Blutspur von Hamburg bis nach Auschwitz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/81-jahre-nach-der-befreiung-mopo-verfolgt-die-blutspur-von-hamburg-nach-auschwitz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/auschwitz-birkenau-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C0px%2C1725px%2C1725px&webp=1" alt="Eine Blutspur von Hamburg bis nach Auschwitz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Vernichtungslager Auschwitz-Birkenau. Rund 1,1 Millionen Menschen wurden hier ermordet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Vor 81 Jahren, am 27. Januar 1945, wurde das KZ Auschwitz befreit. Die MOPO ist auf Spurensuche gegangen: Wie Täter aus Hamburg das Morden ermöglichten und wie Überlebende den Weg zurück ins Leben fanden.</strong></p><p>Es ist schon dunkel, als der Zug mit dem Hamburger Ludwig Bermann und Hunderten anderen Todgeweihten quietschend an der Rampe von Auschwitz-Birkenau hält. Während die Dampflok noch schnaubt, reißen SS-Männer lärmend die Türen der Waggons auf: „Aussteigen! Aussteigen! Schneller. Nicht so lahm, du Judensau!“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld nach Unfall: ein Mann in Lebensgefahr – Polizei hat Verdacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-mit-vier-fahrzeugen-b5-voll-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bergedorf-unfall270126.jpg?resize=300%2C300&crop=931px%2C717px%2C795px%2C795px&webp=1" alt="Trümmerfeld nach Unfall: ein Mann in Lebensgefahr – Polizei hat Verdacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die B5 glich nach dem Unfall einem Trümmerfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Schwerer Unfall im morgendlichen Berufsverkehr auf der B5: Gleich vier Fahrzeuge waren daran beteiligt. Insgesamt vier Menschen wurden verletzt, ein Mann schwebt in Lebensgefahr.</strong></p><p>Gegen 6.30 Uhr war ein 55-Jähriger mit seinem MG auf der Bergedorfer Straße/B5 in Richtung Bergedorf unterwegs, als er plötzlich in den Gegenverkehr geriet und dort frontal mit dem Seat eines 72-Jährigen zusammenstieß.</p><p>Der Seat-Fahrer hatte noch versucht, dem MG auszuweichen und war deswegen zusätzlich in einen in gleicher Richtung fahrenden BMW gekracht, so ein Polizeisprecher. Der MG des 55-Jährigen schleuderte über die Fahrbahn und stieß schließlich gegen den Tesla eines 33-Jährigen, der in Richtung Innenstadt unterwegs war.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Auto-Ladestation schuld? Flammen und Explosionen vor Reihenhaus in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuppenbrand-kleinere-explosionen-und-stichflammen-war-eine-wallbox-schuld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/schuppenbrand-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=267px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="E-Auto-Ladestation schuld? Flammen und Explosionen vor Reihenhaus in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gefährlicher Einsatz für die Feuerwehr: Flammen schießen aus dem Schuppen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In Bergedorf ist am Montagabend ein Schuppen in Brand geraten. Für die Feuerwehr gestalteten sich die Löscharbeiten als schwierig.</strong></p><p>Der Notruf ging um 20.22 Uhr bei der Polizei ein. Eine 69-jährige Frau meldete ein Feuer an einem Reihenhaus im Curt-Bär-Weg.</p><p>Beim Eintreffen der Einsatzkräfte drang dichter Rauch aus einem Geräteschuppen vor dem Gebäude. Als die Einsatzkräfte die Tür des Schuppens gewaltsam öffneten, schlugen Flammen heraus. Während der Löscharbeiten soll es laut eines Reporters vor Ort sogar zu kleineren Explosionen gekommen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tesa baut Millionen-teure Anlage in Hamburg: Auch Industrie kann klimaneutral</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tesa-will-mit-millionen-teuer-anlage-beweisen-auch-industrie-kann-klimaneutral/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/pressefoto-tesa-werk-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=315px%2C726px%2C1193px%2C1194px&webp=1" alt="Tesa baut Millionen-teure Anlage in Hamburg: Auch Industrie kann klimaneutral" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Tesa-Werk in Hausbruch beschäftigt 700 Mitarbeiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tesa SE</span></p><p><strong>Die einen jammern, die anderen finden Lösungen: Tesa in Hamburg will beweisen, dass auch Unternehmen aus der Industrie sich von Kohle und Gas unabhängig machen und klimaneutral werden können.</strong> <strong>Dafür fällt im Hamburger Werk noch in diesem Jahr der Startschuss für eine millionenschwere, wegweisende Anlage. Eine der größten ihrer Art in ganz Deutschland.</strong></p><p>Rund 700 Mitarbeiter produzieren bei Tesa in Hausbruch Klebebänder für die Elektronik- und Autoindustrie. Und das auf Produktionsanlagen, die zu den modernsten der Welt gehören. Für die Trocknungsprozesse dieser Klebebänder und die Rückgewinnung von Lösemitteln muss dabei viel Energie eingesetzt werden, denn es bedarf großer Mengen an Wärme und Dampf. Diese Wärme wird bisher – gar nicht so modern – überwiegend mit Gas und Kohle erzeugt.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee und Frost: Diakonie fordert ganztägige Öffnung des Winternotprogramms</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schnee-und-frost-diakonie-fordert-das-winternotprogramm-ganztaegig-zu-oeffnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/231589629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Schnee und Frost: Diakonie fordert ganztägige Öffnung des Winternotprogramms" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein obdachloser Mensch schläft im Eingang eines Kaufhauses (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die aktuelle Wetterlage in Hamburg bedeutet für obdachlose Menschen Lebensgefahr: Die Diakonie macht in einer Meldung auf das Winternotprogramm aufmerksam und bittet alle Hamburgerinnen und Hamburger um erhöhte Wachsamkeit. </strong></p><p>Passanten sollten Betroffene ansprechen und nach ihrem Wohlbefinden fragen. Bei Anzeichen akuter gesundheitlicher Gefahren solle man umgehend den Rettungsdienst unter 112 verständigen.</p><p>Viele der rund 3800 obdachlosen Hamburgerinnen und Hamburger leiden unter Vorerkrankungen, weshalb der Aufenthalt im Freien bei diesen niedrigen Temperaturen mit erheblichen Risiken verbunden ist. Schon eine einfache Virusinfektion führt häufig zu schweren Komplikationen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>