<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Initiative gegen das Gendern droht vor Verfassungsgericht zu scheitern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/initiative-gegen-das-gendern-droht-vor-verfassungsgericht-zu-scheitern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/gender-ini-477792502-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=311px%2C289px%2C1542px%2C1542px&webp=1" alt="Initiative gegen das Gendern droht vor Verfassungsgericht zu scheitern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterschriftensammlung der Hamburger Initiative „Schluss mit Gendersprache in Verwaltung und Bildung“ Anfang August 2024.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Der Volksinitiative gegen „Gendern in Bildung und Verwaltung“ droht eine Niederlage vor dem Hamburgischen Verfassungsgericht. In der mündlichen Verhandlung deutete das Gericht bereits an, dass es einerseits gar nicht zuständig sein könnte und andererseits nur über Anträge entscheiden, nicht aber Vorgaben zu einzelnen Verfahrensabläufen machen könne. Eine Entscheidung will das Gericht nach eigenen Angaben am 4. Juli um 10 Uhr verkünden.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/politik-bremst-anti-gender-ini-aus/">Die Volksinitiative gegen „Gendern in Bildung und Verwaltung“</a> war im vergangenen Sommer mit ihrem Volksbegehren gescheitert. Statt der notwendigen rund 65.800 Stimmen bekam sie nach Angaben des Senats nur knapp 55.100 Unterschriften zusammen.</p><p>Aus Sicht der Initiative ging es dabei aber nicht mit rechten Dingen zu. So habe die Bürgerschaft dafür gesorgt, dass das Volksbegehren mitten in den Sommerferien habe stattfinden müssen und die Initiative damit deutlich geringere Erfolgsaussichten gehabt habe. Aber auch der Senat habe das Seinige getan, indem er eine im Gesetz vorgesehene Online-Teilnahme an Volksbegehren nicht ermöglicht habe und unter anderem auch bei der Information der Wahlberechtigten und der Zahl der Eintragungsstellen nicht hilfreich gewesen sei.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 22:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paulina (21): Wie ihr Vater ihr das Leben rettete</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/paulina-21-ihr-vater-rettete-ihr-das-leben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/unknown-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=108px%2C671px%2C1505px%2C1505px&webp=1" alt="Paulina (21): Wie ihr Vater ihr das Leben rettete" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie bekam als Baby ein Stück Leber von ihrem Vater transplantiert: Paulina Patwardhan (21) aus Eimsbüttel</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Ohne eine Leberspende wäre Paulina nicht mehr am Leben. Die 21-jährige Studentin aus Hamburg war eine der jüngsten Patientinnen, die jemals am Universitätsklinikum Hamburg-Eppendorf (UKE) ein Transplantationsorgan bekam – von ihrem eigenen Vater. Nicht jedes Kind hat so viel Glück. Problem ist die niedrige Spendenbereitschaft der Deutschen.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 21:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Acht Wochen Westfield: Ankermieter feiert mit 500 Gästen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/acht-wochen-westfield-ankermieter-feiert-mit-500-gaesten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/breuninger-hamburg-haupteingang-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=42px%2C346px%2C1361px%2C1361px&webp=1" alt="Acht Wochen Westfield: Ankermieter feiert mit 500 Gästen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für Frauen gibt es eine große Auswahl an schicker Kleidung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Breuninger</span></p><p><strong>Mit reichlich <a href="https://www.mopo.de/hamburg/liveblog-westfield-einkaufszentrum-eroeffnet-in-hamburg/">Verspätung eröffnete am 8. April das neue Einkaufszentrum Westfield</a> seine Tore in der HafenCity. Viele Händler wären vorher schon fertig gewesen, die Geschäfte waren eingerichtet, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/im-westfield-erster-blick-ins-edel-kaufhaus-breuninger/">das Personal eingestellt – so ging es auch dem Edel-Kaufhaus Breuninger</a>, das seinen ersten Standort in Norddeutschland eröffnet hat. Doch was lange währt, wird endlich gut: Die Eröffnung feierte das Kaufhaus nun noch einmal mit hunderten geladenen Gästen in seinem neuen Flagship-Store.</strong></p><p>Genau acht Wochen nach der Eröffnung fand die Party mit 500 geladenen Gästen am Donnerstagabend statt. Mit dabei: Schauspielerin Bettina Zimmermann, die Sänger Sasha mit Ehefrau Julia Röntgen sowie Johannes Strate mit Ehefrau Anna Angelina Wolfers, die TV-Moderatorinnen Mareile Höppner &amp; Nova Meierhenrich, Schriftstellerin Ildiko von Kürthy und die Creatoren Toni Mahfud, Cherifa Akili und Kevin Pabel. Die hatten durch die Feier die Chance, das Kaufhaus auch nach Ladenschluss noch ein bisschen zu erkunden.</p><p>Zu sehen gibt es viel: Immerhin hat Breuninger 13.000 Quadratmeter angemietet, auf denen es Klamotten unter anderem von ETRO, Victoria Beckham, Herno und Jil Sander gibt, Beautyprodukte von Chanel, Dior, Tom Ford und Charlotte Tilbury, aber auch Bücher, Sportklamotten, -accessoires und eine kleine Confiserie.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 20:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit der Magnetschwebebahn zum HSV: Was aus den spektakulären Plänen geworden ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-der-magnetschwebebahn-zum-hsv-was-aus-den-spektakulaeren-plaenen-geworden-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/7am04236-ps-ps-farbkorrektur-gespiegelt-srgb.jpg?resize=300%2C300&crop=4102px%2C2672px%2C3543px%2C3543px&webp=1" alt="Mit der Magnetschwebebahn zum HSV: Was aus den spektakulären Plänen geworden ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sieht spektakulär aus: Die Magnetschwebebahn der Firma Max Bögl.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Firmengruppe Max Bögl</span></p><p><b>Wenn der HSV im Volksparkstadion spielt oder ein bekannter Künstler in der benachbarten Barclays Arena auftritt (oder am besten beides gleichzeitig), bricht rund um Bahrenfeld regelmäßig ein Verkehrschaos aus. Deshalb tauchten im Jahr 2023 plötzlich spektakuläre Pläne für eine Magnetschwebebahn auf, die eventuell schon zur EM 2024 getestet werden sollte. Doch daraus wurde nichts – bis heute. Woran liegt das? Und könnte Olympia dem Projekt endlich einen Schubs geben?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 19:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum stehen diese U-Bahn-Schilder auf dem Kopf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-stehen-die-u-bahn-schilder-auf-dem-kopf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529544063-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=786px%2C651px%2C1052px%2C1052px&webp=1" alt="Darum stehen diese U-Bahn-Schilder auf dem Kopf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Umgedrehtes U-Bahn Schild an der Station „Rathaus“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/ David Hammersen</span></p><p><strong>Umgedrehte Haltestellen-Schilder in Hamburg: Mit dieser Aktion machen der Verkehrsverbund hvv und die Hochbahn derzeit auf die Bedeutung eines nachhaltigen Verkehrs aufmerksam. </strong></p><p>Noch bis Dienstag seien an den zentralen Haltestellen Rathaus, Jungfernstieg, Landungsbrücken und St. Pauli die blauen U-Bahn-Schilder symbolisch auf den Kopf gestellt, sagte ein Sprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="„Hamburg bekommt ein Klima wie in Mailand“">Wetter-Experte: „Hamburg bekommt ein Klima wie in Mailand“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 17:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Ex-Partnerin angegriffen haben: Ex-St. Pauli-Keeper Pliquett vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-soll-ex-partnerin-angegriffen-haben-ex-st-pauli-keeper-pliquett-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/09/witters-1562429-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=967px%2C300px%2C1370px%2C1371px&webp=1" alt="Er soll Ex-Partnerin angegriffen haben: Ex-St. Pauli-Keeper Pliquett vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benedikt Pliquett (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Im Jahr</strong> <strong>2023 soll Benedikt Pliquett (40) seine Ehefrau angegriffen haben, als die mit einem anderen Mann im Auto saß. Dabei soll der ehemalige Fußball-Profi ihr auch die Handtasche geklaut haben. Weil er eine Geldstrafe nicht zahlen will, kommt es nun zum Prozess.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem ehemaligen St. Pauli-Torwart versuchte Körperverletzung und Nötigung vor. Was war passiert? <a href="https://www.mopo.de/sport/fc-st-pauli/ex-st-pauli-keeper-benedikt-pliquett-ueberfall-auf-ex-partnerin/">Am 13. September 2023 hatte seine eigene Ehefrau gegen 0.30 Uhr die Polizei alarmiert.</a> Sie war in jener Nacht mit ihrem Smart und in männlicher Begleitung unterwegs, als es am Hemmingstedter Weg (Groß Flottbek) zu einer unschönen Begegnung mit dem Ehemann kam.</p><p>Laut Anklage soll er die Tür ihres Wagens aufgerissen und den Beifahrer mit den Worten „Wart‘s ab, du Bastard“ beschimpft haben. Als der dann aus dem Wagen ausstieg, um die Flucht zu ergreifen, soll der Ex-Torwart mit der flachen Hand in Richtung dessen Hinterkopfs geschlagen, diesen jedoch verfehlt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pfingstwochenende: Verkehr in und um Hamburg stockt – auch Bahnstrecke betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pfingsten-verkehr-in-und-um-hamburg-stockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/12/242405844-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C79px%2C1626px%2C1628px&webp=1" alt="Pfingstwochenende: Verkehr in und um Hamburg stockt – auch Bahnstrecke betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autofahrer stehen vor dem Elbtunnel in Hamburg auf der A7 im Stau. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bodo Marks/Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Wie erwartet sind auf den Straßen in und um Hamburg wegen des Pfingstwochenendes mehr Autofahrer als üblich unterwegs. Richtung Norden auf der A1 stockt der Verkehr zwischen dem Maschener Kreuz (Niedersachsen) und Hamburg-Moorfleet auf 13 Kilometern, wie ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale sagte. Auf der A7 geht es ebenfalls auf 13 Kilometern zwischen Fleestedt (Niedersachsen) und dem Elbtunnel nicht zügig weiter. </strong></p><p>Richtung Süden auf der A1 ist der Verkehr zwischen Hamburg-Billstedt und Hamburg-Stillhorn auf zehn Kilometern immer wieder unterbrochen. Auf etwa derselben Länge stockt der Verkehr auf der A7 zwischen Hamburg-Schnelsen und dem Elbtunnel, wie der Sprecher sagte.</p><p>In der Innenstadt gebe es keine Auffälligkeiten, sagte der Sprecher. Allerdings sei das Verkehrsaufkommen auf Zufahrtsstraßen in Richtung der Autobahnen erhöht. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 17:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater im Schlaf mit Hammer erschlagen - Sohn (20) zu langer Haftstrafe verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vater-im-schlaf-mit-hammer-erschlagen-sohn-20-zu-langer-hafstrafe-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/sasel-hammer-toetungsdelikt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Vater im Schlaf mit Hammer erschlagen - Sohn (20) zu langer Haftstrafe verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler sichern Spuren am Tatort in einem Wohnhaus in Hamburg-Sasel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Im November soll ein Sohn in einem Reihenhaus in Sasel seinen schlafenden Vater mit einem Hammer attackiert haben. Der 62-Jährige überlebte den Angriff nicht. Am Freitag fiel das Urteil gegen den 20-Jährigen.</strong></p><p>Richter am Hamburger Landgericht verurteilten den 20-Jährigen am Freitag wegen Mordes zu einer Jugendstrafe von sieben Jahren. Da der Verurteilte noch als Heranwachsender gilt, wurde die Öffentlichkeit vom Prozess ausgeschlossen und nur für einen Teil der Urteilsverkündung wieder zugelassen.</p><p>Die brutale Tat ereignete sich am Morgen des 26. November 2024 in einem Reihenhaus am Petunienweg in Hamburg-Sasel. Gegen 8 Uhr morgens soll der junge Mann, der dort zusammen mit seinen Eltern wohnte, mit einem Hammer auf den Kopf seines noch schlafenden Vaters geschlagen haben. Mindestens 16 Mal. Der Sohn stellte sich anschließend auf einem Polizeirevier, wo er vorläufig festgenommen wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 15:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus-Unfall am Bahnhof Dammtor: Fußgängerin (21) lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bus-unfall-am-bahnhof-dammtor-fussgaenger-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/310970390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=985px%2C417px%2C1068px%2C1066px&webp=1" alt="Bus-Unfall am Bahnhof Dammtor: Fußgängerin (21) lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Dammtor (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Schrecklicher Unfall am Bahnhof Dammtor: Am Freitagmittag ist dort eine Fußgängerin lebensgefährlich verletzt worden. </strong></p><p>Der Rettungsdienst wurde wegen eines Unfalls gegen 12.15 Uhr zum Theodor-Heuss-Platz gerufen. Die junge Frau war über die Straße gegangen und wollte anschließend die Busspur überqueren, teilte die Polizei mit. Dabei wurde sie aus noch unbekannten Gründen von einem Linienbus erfasst. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/anakonda-fund-bei-hamburg-riesen-reptil-sucht-neues-zuhause/">Anakonda-Fund bei Hamburg: So geht es für Riesenschlange „Ben“ weiter</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs riskanter Olympia-Plan: Spinnen die – oder jetzt erst recht?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburgs-riskanter-olympia-plan-spinnen-die-oder-jetzt-erst-recht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/5782-stadt-hamburg-olympia-2040-e-schwimmstadion-250530-klein-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs riskanter Olympia-Plan: Spinnen die – oder jetzt erst recht?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Volksparkstadion soll für Olympia zur Schwimmhalle werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: moka-studio</span></p><p><strong>Mal ehrlich: Waren Sie im vergangenen Sommer auch ganz froh, dass die Welt auf Paris und nicht auf Hamburg blickte? Zigtausende Pariser flüchteten aus ihrer Olympia-Stadt, um Sperrungen und massiven Sicherheitsmaßnahmen zu entgehen. In Hamburg dagegen war es ein entspannter, ruhiger Sommer. Viel zu ruhig, meinen sie im Rathaus. Und starten einen neuen Olympia-Versuch.</strong></p><p>Ja, sind die verrückt geworden? Olympia in Hamburg, das galt nach der Klatsche beim Volksentscheid vor zehn Jahren als totes Pferd, besser absteigen als weiterreiten.</p><p>Überraschend stellte der Senat am Samstag sehr konkrete Pläne für eine neue Bewerbung vor. Bei vielen „Entscheidern“ ist schon eine echte Euphorie zu spüren. Olympia in Hamburg, jetzt erst recht? Eines muss man dem Senat lassen: Er hat den Mut, es noch mal zu probieren. SPD und Grüne gehen damit ein gehöriges Risiko ein. Sie können wenig gewinnen, aber viel verlieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 14:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blankeneser Seniorin nachts im Bett überfallen und gefesselt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/seniorin-88-aus-blankenese-nachts-im-bett-ueberfallen-taeter-muss-ins-gefaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529387775-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=170px%2C1065px%2C820px%2C819px&webp=1" alt="Blankeneser Seniorin nachts im Bett überfallen und gefesselt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (2.v.l.) sitzt neben einer Dolmetscherin (1.v.l.) und seiner Verteidigerin (3.v.l.) sowie einer Protokollantin der Strafkammer (4.v.l.), er soll im vergangenen Jahr mit einem Komplizen eine Seniorin in ihrem Haus beraubt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernhard Sprengel</span></p><p><strong>Eine Seniorin aus Blankenese wird im Schlaf von Einbrechern überrascht und überfallen. Die Männer fesseln die 88-Jährige mit Elektrokabeln und einem Bademantelgürtel. Schließlich entkommen sie mit 2500 Euro. Gegen einen von ihnen fiel am Freitag vor dem Hamburger Landgericht das Urteil.</strong></p><p>Der  29-Jährige muss für fünfeinhalb Jahren Haft hinter Gitter. Er habe sich des schweren Raubes in Tateinheit mit vorsätzlicher Körperverletzung schuldig gemacht, erklärte die Vorsitzende Richterin Carolin Berner am Freitag. Der litauische Angeklagte war durch eine DNA-Spur überführt und im Dezember in Norwegen verhaftet worden.</p><p>Er soll am 29. Februar vergangenen Jahres zusammen mit einem Komplizen gegen 3 Uhr morgens in das Haus der 88-Jährigen in Blankenese eingedrungen sein. Mit Elektrokabel und Bademantel fesselten sie laut Anklage ältere Dame und durchsuchten anschließend das Haus nach Wertgegenständen. Da die Seniorin sichtbar an Arthrose leidet und sie von den Männern hilflos zurückgelassen wurde, lautete ein weiterer Anklagepunkt neben gemeinschaftlichen schweren Raubes und vorsätzlicher Körperverletzung auf Aussetzung. Es sei dem Zufall zu verdanken, dass sie sich nach einiger Zeit selbst befreien und die Polizei rufen konnte. „Man mag sich nicht ausdenken, was sonst passiert wäre“, sagte Richterin Carolin Berner. Erst am Abend hatte der Sohn seine Mutter besuchen wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über Pfingsten: Wichtiger U3-Abschnitt ist komplett gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-pfingsten-wichtiger-u3-abschnitt-ist-komplett-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/289157489-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=767px%2C447px%2C953px%2C953px&webp=1" alt="Über Pfingsten: Wichtiger U3-Abschnitt ist komplett gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der Linie U3 fährt in die Haltestelle Mönckebergstraße ein. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für alle Fahrgäste der U3: Die U-Bahn-Linie ist an diesem Feiertags-Wochenende auf einem Teilabschnitt komplett gesperrt. Welche Alternativen es gibt.</strong></p><p>Im Detail betrifft die Sperrung den U3-Abschnitt zwischen Rathaus – Mönckebergstraße – Hauptbahnhof Süd – Berliner Tor. Grund dafür sind Brückenbauarbeiten der Deutschen Bahn.</p><p>Die Sperrung beginnt demnach am frühen Samstagmorgen um 1 Uhr und dauert bis Pfingstmontag Betriebsschluss an.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Du kannst meine Tochter heiraten. Aber nur, wenn ich deine Mühle haben darf“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-traditions-muehle-von-braak-familienunternehmen-feiert-rueckkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/a9b06417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=24px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="„Du kannst meine Tochter heiraten. Aber nur, wenn ich deine Mühle haben darf“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 5., 6. und 7. Generation der Familie Lessau: Der aktuelle Inhaber Tim Lessau (M.) mit seinem Bruder (M.u.), Frau und Kindern (r.) und seinen Eltern (l.).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Braaker Mühle</span></p><p><b>Ob für Vollkornbrot oder Franzbrötchen: Die Fachgeschäfte der „Braaker Mühle“ sind wahrscheinlich vielen Hamburgern bekannt. Ein Traditionsbäcker, den man mittlerweile 30-mal in und um Hamburg findet. Tim Lessaus Familie mahlt das Mehl für ihre Backwaren seit dem Erwerb der Mühle 1859 selbst. Nun soll das Gebäude für alle zugänglich werden. „Wir können die Mühle noch so oft zu unserem Logo machen”, sagt er. „Die Leute glauben nur, was sie mit eigenen Augen sehen.“ Am 8. und 9. Juni feiert die Mühle Wiedereröffnung. Der MOPO hat Lessau auch erzählt, wie eine romantische Beziehung einst zur Rettung der Mühle beigetragen hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tödlichem Brand: Wieder Alarm im Marienkrankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-toedlichen-brand-wieder-alarm-im-marienkrankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/528592211-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C0px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="Nach tödlichem Brand: Wieder Alarm im Marienkrankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Donnerstagabend gab es wieder einen Einsatz der Feuerwehr im Marienkrankenhaus. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nur wenige Tage nach dem tödlichen Feuer wurden die Einsatzkräfte der Feuerwehr am Donnerstagabend wieder zum Marienkrankenhaus alarmiert. Dort war Brandgeruch gemeldet worden.</strong></p><p>Um kurz nach 20.30 Uhr hatte im Haus 2 in der Geriatrie die Brandmeldeanlage ausgelöst. Dabei handelt es sich um das gleiche Gebäude, in dem schon in der Nacht zum Sonntag ein Brand ausgebrochen war. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verheerendes-feuer-in-krankenhaus-wie-konnte-es-dazu-kommen/">Bei dem Feuer kamen vier Menschen ums Leben, mehr als 30 wurden zum Teil schwer verletzt.</a></p><p>Am Donnerstagabend konnte die Feuerwehr aber kurze Zeit später Entwarnung geben: Ein Feuer wurde vor Ort diesmal nicht festgestellt. Laut eines Sprechers war der Kondensator der Leuchtstoffröhre einer Lampe durchgeschmort und habe daraufhin die Brandmeldeanlage ausgelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 08:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>