<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brutaler Überfall: Drei Männer rauben pflegebedürftigen Senior (80) aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-drei-maenner-rauben-pflegebeduerftigen-senior-80-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/eissendorf-ueberfall-lenthe-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=438px%2C848px%2C1072px%2C1072px&webp=1" alt="Brutaler Überfall: Drei Männer rauben pflegebedürftigen Senior (80) aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das abgelegene Haus des Seniors in Hamburg-Eißendorf ist nur über diese steile Treppe zu erreichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am frühen Samstagmorgen kam es am Dahlengrund in Eißendorf, nahe dem Harburger Stadtpark, zu einem brutalen Überfall auf einen 80-jährigen Rentner. </strong></p><p>Zwischen 8.30 und 8.45 Uhr erwartete der Senior seinen Gärtner. Als dieser gemeinsam mit zwei Begleitern an der Haustür klingelte, öffnete der Mann arglos – er kannte den vermeintlichen Grünpfleger bereits. Das abgelegene Einfamilienhaus, umgeben von Wald und mit großem Garten, ist nur über eine steile Treppe erreichbar.</p><p>Die drei Männer (24, 24 und 44 Jahre alt) nutzten die Abgeschiedenheit, um den pflegebedürftigen Bewohner zu überfallen. Kaum im Haus, schlug einer der Täter dem Senior ins Gesicht und forderte Bargeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 21:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rap, Wohnzimmer und Bartpflege: Besuch im wohl hippsten Friseursalon der Stadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rap-wohnzimmer-und-bartpflege-besuch-im-wohl-hippsten-friseursalon-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua7218-451-preview.jpg?resize=300%2C300&crop=422px%2C153px%2C914px%2C914px&webp=1" alt="Rap, Wohnzimmer und Bartpflege: Besuch im wohl hippsten Friseursalon der Stadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehmet Can Kaya (26) in seinem Salon. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„It was all a dream“ donnert es aus den Boxen bei „Dope Boyz“, einem Friseursalon an der Lilienstraße in der Hamburger City. Es sind die Anfangssekunden, bevor der Beat einsetzt, The Notorious B.I.G mit „Juicy“ so richtig loslegt und über einen wahr gewordenen Traum rappt. Auch Mehmat Can Kaya (26, alias MC Memo) hat sich seinen Traum erfüllt – mit diesem Salon, der mit seinem Faible für die Hip-Hop-Kultur, Filme der 90er-Jahre und amerikanischen Sport seinesgleichen sucht. Ein Besuch im wohl hippsten Salon der Stadt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demo in Köln eskaliert: Hamburger eingekesselt – Linke spricht von „Polizeigewalt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/demo-in-koeln-eskaliert-hamburgs-linke-spricht-von-polizeigewalt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/544227356-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C563px%2C1143px%2C1144px&webp=1" alt="Demo in Köln eskaliert: Hamburger eingekesselt – Linke spricht von „Polizeigewalt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen Teilnehmern der Demonstration in Köln gegenüber.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sascha Thelen</span></p><p><strong>Tausende Menschen nahmen am Samstag an einem Antikriegs-Marsch in Köln teil. Doch friedlich blieb es nicht: Am Ende gab es Verletzte unter Demonstranten und Polizisten. Die Hamburger Linksfraktion spricht von „Polizeigewalt“ und fordert Aufklärung.</strong></p><p>Bei einem Antikriegs-Marsch durch die Kölner Innenstadt ist es zu gewaltsamen Auseinandersetzungen zwischen der Polizei und Demonstranten gekommen. Die Versammlung des Bündnisses „Rheinmetall entwaffnen“ sei am Samstagabend nach Angriffen auf Beamte und wiederholten Verstößen gegen das Versammlungsrecht gestoppt worden, gab die Polizei bekannt.</p><p>Einsatzkräfte hätten Reizgas und Schlagstöcke eingesetzt, um Angriffe zu unterbinden. Nach Polizeiangaben von Sonntag wurden 13 Beamte verletzt – vier hätten den Dienst beenden müssen. Ein Sprecher der Demonstranten sprach ebenfalls von Verletzten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 19:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Schuljahr in Hamburg – so viele Lehrerstellen sind unbesetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-schuljahr-in-hamburg-so-viele-lehrerstellen-sind-unbesetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/535478447-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=809px%2C0px%2C1056px%2C1057px&webp=1" alt="Neues Schuljahr in Hamburg – so viele Lehrerstellen sind unbesetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit 20 unbesetzten Stellen fehlen in Hamburg die meisten Lehrer in den Grundschulen (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernd Weissbrod</span></p><p><strong>Kinder und Jugendliche in Hamburg strömen in der kommenden Woche zurück in die Schulen. Doch in einigen Fächern fehlen Lehrkräfte. Wo sind die Lücken am größten?</strong></p><p>Mit dem Ende der Sommerferien müssen die Hamburger Schülerinnen und Schüler am Donnerstag (4. September) zurück in ihre Schulen. In der Hansestadt starten auch 620 neu eingestellte Lehrerinnen und Lehrer ins neue Schuljahr – das sind 80 mehr als im Vorjahr, wie die Schulbehörde in der Hansestadt mitteilte. Mit den Neueinstellungen reagiert die Stadt auf die stetig steigenden Schülerzahlen. Dennoch fehlen noch Lehrer. </p><p>Aktuell haben Hamburgs Schulen 58 Lehrerstellen für das kommende Schuljahr ausgeschrieben, wie die Schulbehörde mitteilte. Die meisten Lehrer fehlen mit 20 unbesetzten Stellen demnach aktuell in den Grundschulen, danach folgen die Sonderschulen mit 18 unbesetzten Stellen. 11 Lehrkräfte fehlen demnach in den Stadtteilschulen sowie 8 in Gymnasien und eine in Berufsschulen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Personen im Wasser verunglückt: Frau tot, Suche nach zwei Männern abgebrochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maenner-in-elbe-und-allermoeher-see-verschwunden-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/mann-geht-in-der-elbe-in-hamburg-unter-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1027px%2C836px%2C871px%2C871px&webp=1" alt="Drei Personen im Wasser verunglückt: Frau tot, Suche nach zwei Männern abgebrochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten und Einsatzkräfte der Feuwerwehr stehen an einem Leuchtfeuer an der Elbe in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Fabian Höfig/NEWS5/dpa</span></p><p><strong>Weil fast zeitgleich in Allermöhe und Blankenese Männer ins Wasser gegangen und nicht mehr aufgetaucht sind, haben Feuerwehr und Polizei an beiden Orten Großeinsätze gestartet. Kurze Zeit später fiel eine Frau in die Alster – mit tragischem Ausgang. Taucher und der Hubschrauber „Libelle“ waren im Einsatz. Zwei Suchmaßnahmen wurden am Abend erfolglos abgebrochen. </strong></p><p>Polizei und Feuerwehr wurden am späten Sonntagnachmittag fast zeitgleich alarmiert: Um 17.37 Uhr ereignete sich ein Badeunfall im See Hinterm Horn in Allermöhe und um 17.31 Uhr in der Elbe in Blankenese.</p><p>Etwa eine Stunde später, gegen 18.40 Uhr, wurden die Rettungskräfte auf die Uhlenhorst gerufen: Eine Frau war nahe der Straße Schöne Aussicht in die Alster gefallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 22:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner in Sorge: Keller geht immer wieder in Flammen auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/anwohner-in-sorge-keller-geht-immer-wieder-in-flammen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/brand-keller-wandsbek.jpg?resize=300%2C300&crop=838px%2C501px%2C938px%2C939px&webp=1" alt="Anwohner in Sorge: Keller geht immer wieder in Flammen auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute beim Löschen des Brands.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag hat ein Keller in Farmsen-Berne</strong> <strong>in voller Ausdehnung gebrannt. Es war bereits das dritte Mal in diesem Jahr.</strong></p><p>Die Einsatzkräfte fuhren gegen 23.40 Uhr zur Straße Busbrookhöhe, da dort ein Vollbrand im Keller eines viergeschossigen Wohngebäudes gemeldet wurde. Laut einem Reporter vor Ort musste eine ältere Dame im Rollstuhl aus dem Gebäude gerettet werden.</p><p>Alle weiteren Bewohner mussten das Haus ebenfalls verlassen, es wurde niemand verletzt. Nach dem Löschen konnten sie zudem in ihr Zuhause zurückkehren, wie die Polizei der MOPO am Sonntag mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Uzi-Mord, Prügel-Überfall, jetzt Leichenfund: Immer wieder diese Shisha-Bar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/uzi-mord-prugel-uberfall-jetzt-leichenfund-immer-wieder-diese-shisha-bar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/leiche-in-hamburger-shisha-bar-entdeckt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Uzi-Mord, Prügel-Überfall, jetzt Leichenfund: Immer wieder diese Shisha-Bar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei sichern den Zugang zu der „Blossom“-Bar in Hamburg. Hier wurde ein Mann erschossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><b>Schon wieder wurde eine Shisha-Bar in Hohenfelde zum Tatort: Am frühen Sonntagmorgen fanden Einsatzkräfte der Polizei einen leblosen Mann in der Bar „Blossom“ an der Lübecker Straße 127. Offenbar wurde er erschossen. Der Polizei ist das Etablissement bestens bekannt: Denn die Bar hat eine düstere Vergangenheit. Vor nicht mal einem Jahr kam es hier zu einem brutalen Angriff, im Sommer 2022 wurde ein junger Mann regelrecht hingerichtet – Auftakt des Hamburger Drogenkriegs. Der aktuelle Fall stellt die Ermittler derweil vor Rätsel, Stimmen werden laut, die Bar endgültig zu schließen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei findet mysteriösen Tresor auf Hamburger Friedhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-findet-mysterioesen-tresor-auf-hamburger-friedhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn5118-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=388px%2C288px%2C1631px%2C1632px&webp=1" alt="Polizei findet mysteriösen Tresor auf Hamburger Friedhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten beim Wegtragen des Tresors.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Die Polizei ist am Sonntag dem Anruf eines Passanten auf den Friedhof Öjendorf gefolgt – und hat einen mysteriösen Fund gemacht.</strong></p><p>Dort befand sich seinen Angaben zufolge ein geöffneter Tresor, versteckt in einem Busch in der Manshardtstraße. Die Polizei bestätigte der MOPO den Fund.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-mord-aus-7900-kilometern-distanz-ist-das-ueberhaupt-moeglich/">„White Tiger“: Mord aus 7900 Kilometern Distanz – ist das überhaupt möglich?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Alles versucht und verloren“: Hamburger Institution endgültig dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/funk-eck-hamburger-institution-endgueltig-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/mds-hmp-2000-06-03-2eb79c11b8813d87d07a121194ea7641.jpg?resize=300%2C300&crop=271px%2C50px%2C853px%2C853px&webp=1" alt="„Alles versucht und verloren“: Hamburger Institution endgültig dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Funk-Eck“ gibt es bereits seit 1950. Es wird mittlerweile in dritter Generation geführt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Archiv</span></p><p><b>Feine Torten und prominente Gäste – das Traditionslokal „Funk-Eck“ in Harvestehude muss seine Türen für immer schließen. Der Familienbetrieb in dritter Generation war eine echte Institution in Hamburg, mit zahlreichen Stammgästen. Doch auch ein Spendenaufruf konnte den angeschlagenen Betrieb nicht mehr retten. Am Sonntag war das „Funk-Eck“ zum letzten Mal geöffnet – die Betreiber verabschieden sich mit emotionalen Worten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flaschensammler bringt Zugverkehr in Hamburg zum Erliegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flaschensammler-bringt-zugverkehr-in-hamburg-zum-erliegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/zugverkehr-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=469px%2C61px%2C1568px%2C1568px&webp=1" alt="Flaschensammler bringt Zugverkehr in Hamburg zum Erliegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Flaschensammlers im Gleis wurde der S-Bahnverkehr am Samstag kurzzeitig gestoppt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Niklas Graeber/dpa</span></p><p><strong>Ein Flaschensammler hat den Zugverkehr nahe dem Hamburger S-Bahnhof Holstenstraße kurzzeitig zum Erliegen gebracht. </strong></p><p>Weil sich der Mann am Samstagabend gegen 19.50 Uhr im Gleisbereich befunden habe, habe ein ICE bremsen müssen, teilte die Bundespolizei mit. Die Strecke wurde rund eine Viertelstunde für den Nah- und Fernverkehr gesperrt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kaum-anwohnerparkplaetze-wegen-baustelle-dann-kam-die-bussgeldforderung/">Anwohner organisieren mit Trick mehr Parkplätze – dann kommt der Bußgeldbescheid</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 14:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehntausende wollen deutschen Pass: Riesiger Andrang überfordert Hamburgs Behörden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/einbuergerungsantraege-in-hamburg-ueber-30-000-offene-verfahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/99017320-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=519px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Zehntausende wollen deutschen Pass: Riesiger Andrang überfordert Hamburgs Behörden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau hält ihren deutschen Pass in die Kamera (Symbolfoto). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fabian Sommer/dpa</span></p><p><b>Zehntausende Menschen in Hamburg hoffen aktuell auf einen deutschen Pass. Doch auch viele Altverfahren sind noch offen – der Stapel in den Behörden wächst. Wie lange Antragsteller derzeit warten müssen, woran einzelne Anträge scheitern – und was die Politik nun fordert.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 12:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese invasiven Tierarten breiten sich in Hamburg aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-invasiven-arten-breiten-sich-in-hamburg-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago305685877-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=191px%2C307px%2C1400px%2C1399px&webp=1" alt="Diese invasiven Tierarten breiten sich in Hamburg aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein junger Marderhund. In Hamburg leben viele der Neubürger (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/imagebroker</span></p><p><strong>Mal klein und pelzig, mal geflügelt oder mit Flossen: Immer mehr sogenannte invasive Tierarten breiten sich in Hamburg aus. Die meisten Arten wie Nutria, Waschbär oder Kamberkrebs wurden von uns Menschen eingeschleppt und fühlen sich nun auch in hiesigen Gewässern und Wäldern wohl. Das Problem: Viele dieser Arten verdrängen heimische Tiere und machen ihnen das Revier streitig. Die MOPO zeigt einige der Arten auf, die Sie kennen sollten, beschreibt, wie sie aussehen und erklärt, für wen sie gefährlich sein können. </strong></p><p>Große orange Vorderzähne, rötlich-braunes Fell und ein runder Schwanz – das Nutria (Myocastor coypus) hat sich vor allem im Hamburger Süden ausgebreitet. Dort treibt es einige ansässige Bauern zur Verzweiflung, weil das Tier seine Höhlen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ueber-3000-tote-tiere-cdu-fordert-haerter-massnahmen-tierschuetzerin-entsetzt/">gern in die Böschung von Bewässerungskanälen baut.</a> Pro Wurf bekommt ein Nutria etwa fünf bis sieben Junge – daher verbreitet es sich rasch. 3510 Nutria wurden nach Angaben der Umweltbehörde in der Jagdsaison 2024/25 in Hamburg geschossen. Das macht pro Tag durchschnittlich etwa zehn Abschüsse. Zum Vergleich: In der Saison 2018/19 waren es noch 313 Tiere. Die Umweltbehörde hat inzwischen Schilder aufgestellt, die vom Füttern der Tiere abraten. Ursprünglich stammt der Sumpfbiber aus Südamerika, die europäische Population besteht zu großen Teilen aus von Pelztierfarmen entlaufenen Tieren.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse an Hamburger U-Bahnhof – Mann flüchtet vor Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-an-hamburger-u-bahnhof-taeter-fluechtet-bei-polizeikontrolle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/310825-01.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schüsse an Hamburger U-Bahnhof – Mann flüchtet vor Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neun Streifenwagen waren am Bahnhof Lübecker Straße im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag war der Stadtteil Hohenfelde Schauplatz zweier größerer Polizeieinsätze. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-hamburger-bar-entdeckt/">In einer Shisha-Bar wurde ein Toter entdeckt.</a> Zuvor waren am U-Bahnhof Lübecker Straße Schüsse gefallen. Der mutmaßliche Schütze wurde zunächst festgenommen, konnte dann aber fliehen.</strong></p><p>Dem Lagedienst der Polizei zufolge wurden gegen 2.15 Uhr Schüsse am U-Bahnhof Lübecker Straße gemeldet. Daraufhin rückten mehrere Streifenwagen sowie ein Hundeführer aus. Vor Ort fanden die Beamten Hülsen, die mutmaßlich von einer Schreckschusswaffe stammen. Vom Täter fehlte jede Spur. Ein mutmaßlich unbeteiligter älterer Mann erlitt eine Panikattacke und wurde in eine Klinik gebracht.</p><p>Während der Fahndung nach dem Schützen konnte ein Tatverdächtiger ganz in der Nähe angetroffen werden, so die Polizei. In seinem Rucksack fanden die Beamten eine Gaswaffe. Während die Polizisten noch seine Personalien überprüften, gelang dem Mann die Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnmobil völlig zerfetzt: Hamburger Familie bei Autobahn-Unfall schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/voellig-zerstoert-hamburger-familie-bei-wohnmobil-crash-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543995732-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C583px%2C1124px%2C1124px&webp=1" alt="Wohnmobil völlig zerfetzt: Hamburger Familie bei Autobahn-Unfall schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wohnmobil einer Hamburger Familie ist komplett zerstört. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NEWS5 | Lars Haubner</span></p><p><strong>Diese Urlaubsrückkehr endet mit einem schrecklichen Unfall: Nach einer Reifenpanne muss eine Hamburger Familie auf den Seitenstreifen der A9 fahren. Dort prallt ein Lkw auf ihr Wohnmobil.</strong></p><p>Eine fünfköpfige Familie aus Hamburg ist bei einem Auffahrunfall auf der A9 in Mittelfranken teils schwer verletzt worden. Die Familie war wohl auf dem Heimweg von ihrem Urlaub, als ihr Wohnmobil am späten Freitagabend eine Reifenpanne hatte und sie auf den Standstreifen wechselte, sagte ein Polizeisprecher. Ein Lastwagen fuhr dann auf den Campingbus auf. Danach prallten noch zwei weitere Fahrzeuge auf den Sattelzug. </p><p>Der 46 Jahre alte Fahrer des Wohnmobils, seine 35-jährige Beifahrerin sowie ein sechsjähriges Kind erlitten laut Polizei schwere, aber nicht lebensgefährliche Verletzungen. Zwei weitere Kinder im Alter von acht und 14 Jahren sowie der 50 Jahre alte Lastwagenfahrer wurden leicht verletzt. Rettungswagen brachten alle Verletzten in umliegende Krankenhäuser.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 10:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>