<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brand in Hamburger Hochhauswohnung: Zeugen schildern dramatische Szenen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-in-hochhauswohnung-anrufer-melden-eingeschlossene-personen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncn-feueralarm-ladenbeker-furtweg-20251209-0008.jpg?resize=300%2C300&crop=74px%2C194px%2C1006px%2C1006px&webp=1" alt="Brand in Hamburger Hochhauswohnung: Zeugen schildern dramatische Szenen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach einem Brand in einer Wohnung in Hamburg-Bergedorf wurden vier Personen vom Rettungsdienst behandelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Großalarm in Bergedorf: In einer Hochhauswohnung hat am Montagabend Essen auf einem Herd gebrannt. Vier Personen atmeten Rauchgas ein. Zeugen schilderten über den Notruf dramatische Szenen.</strong></p><p>Gegen 21.45 Uhr gingen mehrere Notrufe bei der Feuerwehr ein. Die Lage erschien dramatisch: In dem Hochhaus am Ladebeker Furtweg sei ein Feuer ausgebrochen, hieß es. Mehrere Personen seien im zehnten und elften Stock des Gebäudes eingeschlossen.</p><p>Die Feuerwehr rückte mit einem großen Aufgebot aus, insgesamt waren etwa 50 Kräfte im Einsatz. Als die Retter eintrafen, hatten sich bereits zahlreiche Bewohner ins Freie begeben. Das Feuer wurde in einer Wohnung im elften Stock lokalisiert. Dort hatte vermutlich Essen auf dem Herd gebrannt, wie die Feuerwehr angab.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Betrugsmasche: Vorsicht bei dieser Abbuchung vom Konto!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-betrugsmasche-vorsicht-bei-dieser-abbuchung-vom-konto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/imago798346099-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=215px%2C109px%2C1537px%2C1540px&webp=1" alt="Neue Betrugsmasche: Vorsicht bei dieser Abbuchung vom Konto!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verbraucher beklagen sich derzeit über unbefugte Abbuchungen von ihrem Konto. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Die Verbraucherzentrale warnt: Eine Firma namens „Megatipp Emergency Call Services“ bucht in letzter Zeit unberechtigt Geld von Konten ab. Das Problem betrifft mehrere Bundesländer – in Hamburg wurden bereits mehrere Strafanzeigen erstattet. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Spuren im Block-Prozess: Zwei weitere Beschuldigte vernommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-zwei-weitere-beschuldigte-vernommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551533250-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=352px%2C45px%2C1788px%2C1789px&webp=1" alt="Neue Spuren im Block-Prozess: Zwei weitere Beschuldigte vernommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und Anwalt Ingo Bott (r) verlassen das Strafjustizgebäude nach dem Prozess.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Christina Block soll den Auftrag erteilt haben, zwei ihrer Kinder aus der Obhut des Ex-Manns zu entführen. Außerhalb des Prozesses gegen die Mutter haben jetzt zwei weitere Beschuldigte ausgesagt.</strong></p><p>Im andauernden Ermittlungsverfahren wegen der Entführung der Block-Kinder hat die Staatsanwaltschaft Hamburg zwei weitere Beschuldigte aus Israel vernommen. „Sie stehen im Verdacht, zusammen mit der Kindesmutter und weiteren Personen die Entführung von zwei Kindern aus Dänemark in der Silvesternacht 2023/2024 vorgenommen zu haben“, sagte die Sprecherin der Staatsanwaltschaft, Mia Sperling-Karstens. Nach den beiden Beschuldigten im Block-Prozess war seit Frühjahr 2024 international gefahndet worden.</p><p>Zuvor hatte die Staatsanwaltschaft in einem ähnlichen Schritt bereits den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/medienbericht-mutmasslicher-entfuehrer-belastet-christina-block-schwer/">Chef einer israelischen Sicherheitsfirma vernommen</a>. Die Firma soll die damals zehn und 13 Jahre alten Kinder im Auftrag von Christina Block entführt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Gäste und Mitarbeiter retten sich aus Spielcasino</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feueralarm-im-spielcasino-muellcontainer-brennt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251209-tvnk-hh-feutu2-spielbankmp400-01-20-21standbild004.jpg?resize=300%2C300&crop=246px%2C102px%2C979px%2C978px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Gäste und Mitarbeiter retten sich aus Spielcasino" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute im Einsatz vor dem Spielcasino Esplanade in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Brand im Spielcasino Hamburg: In der Nacht zum Dienstag brannte ein Müllcontainer in der Tiefgarage des Gebäudes. </strong></p><p>Der Alarm der Brandmeldeanlage ging gegen 23.30 Uhr los. Als die Feuerwehrleute – insgesamt waren über die Dauer des Einsatzes etwa 50 Kräfte vor Ort – eintrafen, war das Casino Esplanade am Stephansplatz laut einem Reporter vor Ort bereits vollständig geräumt: Rund 100 Gäste und Mitarbeiter hatten die Spielbank demnach schon verlassen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/drei-unfaelle-bei-hamburg-an-einem-nachmittag-vier-verletzte/">Drei Unfälle bei Hamburg an einem Nachmittag: Person schwerstverletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 07:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-93/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago712969175-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/VectorFusionArt</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Langwierige Grübeleien und trübe Gedanken sollten Sie heute vermeiden. Genießen Sie bewusst die schönen Sonnenseiten, die das Leben auch für Sie bereithält.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Es kann Ihnen heute schwerfallen, Ihre Gedanken von Gefühlen freizuhalten. Bemühen Sie sich vor allem abends um Sachlichkeit. Gehen Sie keine unnötigen Risiken ein!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkener Autofahrer schläft an roter Ampel ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/betrunkener-autofahrer-schlaeft-an-roter-ampel-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/imago0105907960h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=791px%2C92px%2C1472px%2C1474px&webp=1" alt="Betrunkener Autofahrer schläft an roter Ampel ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Ampel an der Straße steht auf Rot. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / robertkalb photographien</span></p><p><strong>Ein betrunkener Autofahrer ist an einer roten Ampel in seinem Fahrzeug eingeschlafen. Passanten entdeckten den 38-Jährigen am Sonntagmorgen an einer Kreuzung im Westen von Oldenburg, wie die Polizei sagte.</strong></p><p>Den Angaben nach weckten die Passanten den Mann und begleiteten ihn zu einer nahegelegenen Bushaltestelle. Als die Beamten eingetroffen seien, habe dessen Fahrzeug noch mit Warnblinklicht an der Ampel gestanden.</p><p>Bei einem Atemtest wurde bei ihm ein Alkoholwert von nahezu zwei Promille festgestellt. Sanitäter untersuchten den Mann demnach, zudem wurde ihm eine Blutprobe entnommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 07:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schutz von Radfahrern und Fußgängern: 21.000 Verkehrssünder in Hamburg erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-kontrollen-im-november-mehr-als-21-000-ordnungswidrigkeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/506162933-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C208px%2C1499px%2C1499px&webp=1" alt="Schutz von Radfahrern und Fußgängern: 21.000 Verkehrssünder in Hamburg erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist winkt ein Auto in eine Kontrolle. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Die</strong> <strong>Hamburger Polizei zieht Bilanz: <strong>Im November</strong> ahndeten die Beamten rund 21.000 Verstöße gegen die Verkehrsordnung. Der Schwerpunkt der Kontrollen lag auf dem Schutz von ungeschützten Verkehrsteilnehmern wie Radfahrern, E-Scooter-Nutzern und Fußgängern.</strong></p><p>Insgesamt kontrollierten die Beamten 4111 Fahrzeuge und 2960 Personen. Dabei registrierten sie 21.070 Ordnungswidrigkeiten und 107 Straftaten.</p><p>Die häufigsten Verstöße: Falschparken, Rasen, unerlaubte Handynutzung und die Missachtung roter Ampeln. Die Polizei registrierte zudem neun Alkoholfahrten, fünf Drogendelikte und 29 Fälle von fehlender Fahrerlaubnis – hinzu kamen 38 weitere Straftaten. Dazu kamen zahlreiche technische Mängel, Verstöße gegen die Anschnallpflicht sowie 15-mal nicht gesicherte Kinder an Bord.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>