<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Münchner Star-Koch:Es ist Krebs!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-warum-der-star-koch-nicht-zurueck-ins-gefaengnis-muss-68468b416e8f4710ff28f0ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68468b416e8f4710ff28f0ad/e9718f068f89b5b890919f89ec13377b,d5ec563b?w=992" alt="Münchner Star-Koch:Es ist Krebs!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Star-Koch Alfons Schuhbeck (76) ist schwerer erkrankt als bisher bekannt. Der einst gefeierte und dann wegen Steuerhinterziehung verurteilte frühere Gourmet-Papst muss aus gesundheitlichen Gründen vorerst nicht wieder zurück ins Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Staatsanwaltschaft sagt, was Schuhbeck seinen Freunden erzählt und was BILD aus seinem engen Umfeld erfährt – alle Details erfahren Sie exklusiv mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>479 Drohnen:Ukraine meldet größten Russen-Angriff seit Kriegsbeginn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/644b966a2dffef69047a7edd/de41535317d9ec7f0832617ef7f810eb,efb0ab98?w=992" alt="479 Drohnen:Ukraine meldet größten Russen-Angriff seit Kriegsbeginn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Pfingstmontag meldet die Ukraine den größten Drohnenangriff der Russen seit Beginn des Krieges am 24. Februar 2022.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Russlands Despot Wladimir Putin (72) überzieht das komplette Land mit Bombenterror. Neben Drohnen attackiert er auch mit Kinschalraketen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle aktuellen Entwicklungen in Berlin und der Ukraine lesen Sie im Live-Ticker:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nato-Generalsekretär Mark Rutte fordert eine drastische Verstärkung der Verteidigungsfähigkeiten der Allianz.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stiftung Warentest:Hitzewelle rollt an – das sind die besten Sonnencremes</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/sonnencreme-diese-guenstigen-produkte-schneiden-gut-ab-67e417584043cc0cc5669302</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67e417584043cc0cc5669303/27acf95c725d825f00f46873aff6d39d,84bb9509?w=576" alt="Stiftung Warentest:Hitzewelle rollt an – das sind die besten Sonnencremes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-aussichten-fuer-deutschland-ab-mittwoch-kommt-der-sommer-68468b82eaf9b317dbcfd94e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hitzewelle im Anmarsch!</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Höchste Zeit, den Vorrat an Sonnencreme wieder aufzustocken. Vor allem, weil die angebrochenen Tuben vom letzten Jahr nur rund 12 Monate haltbar sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stiftung Warentest hat 14 Sonnenschutzmittel fürs Gesicht getestet. Die Preisunterschiede sind enorm, aber: Was ein Produkt kostet, sagt nichts über seine Qualität aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Das „Super UV Sonnenschutzfluid mit Hyaluronsäure“ von Garnier Ambre Solaire schnitt mit der Note „Gut“ (1,7) ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Für das Produkt „Oil Control Face Sun Gel-Creme“ von Eucerin gab’s von den Testern ebenfalls ein „Gut“ (1,7).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehemaliger grüner Außenminister:Früher nein, heute ja! Joschka Fischer fordert Wehrpflicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/joschka-fischer-fordert-wiedereinfuehrung-der-wehrpflicht-68469ecf6e8f4710ff28f1fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68469ecf6e8f4710ff28f1fe/eb7d6c7727e3f53ae2208ffdd9f27e28,fcbb5a72?w=576" alt="Ehemaliger grüner Außenminister:Früher nein, heute ja! Joschka Fischer fordert Wehrpflicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der Debatte um eine Wiedereinführung der Wehrpflicht meldet sich jetzt auch der ehemalige grüne Außenminister zu Wort: Joschka Fischer (77), der immer gegen eine Wehrpflicht war, meint: „Ich bin der Meinung, dass wir wieder eine Wehrpflicht brauchen. Der Personalbestand der Bundeswehr ist verdammt niedrig“, sagt er dem „Spiegel“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Sein früheres Nein zu einer Wehrpflicht sei aus heutiger Sicht „eindeutig“ ein Fehler, erklärt </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joschka-fischer/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-19889812.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Fischer</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. „Für die eigene Freiheit muss man einstehen. Wenn es darauf ankommt, auch kämpfen.“ </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein historischer Aufrüstungsbeschluss der Nato bleibt auch für Deutschland nicht ohne gravierende Folgen. Nötig sind mehr Soldaten. Viel mehr Soldaten! Für Deutschland bedeutet er nach Angaben von Verteidigungsminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[--> (65, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->), dass die Bundeswehr rund 50.000 bis 60.000 zusätzliche Soldaten brauchen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Pistorius schloss am Rande des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Treffens in der zurückliegenden Woche nicht aus, dass mit einer Wiedereinführung der Wehrpflicht einhergehen könnte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Landwirte und neue Regeln:Inka Bause: „Bauer sucht Frau“ muss sich verändern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/inka-bause-bauer-sucht-frau-muss-sich-veraendern-6842dc416e8f4710ff28cabe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6842dc416e8f4710ff28cabe/c0cd6b44df3e799739307b2cacac42ec,8c818b5e?w=656" alt="Neue Landwirte und neue Regeln:Inka Bause: „Bauer sucht Frau“ muss sich verändern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Großbeeren – <!--]--><!--[--><b>Es geht schon wieder los! Damit es bald wieder viel Herzklopfen auf Deutschlands Höfen gibt, stellt Inka Bause an Pfingstmontag 16 Landwirte vor, die die große Liebe suchen. Doch in der 21. Staffel „Bauer sucht Frau“ soll sich einiges ändern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie Inka Bause die Sendung umgestalten will, warum sie die Bauern diesmal erst spät kennenlernt und ob sie sich schonmal in einen der Landwirte verguckt hat, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich war komplett verloren“:Robbie Williams spricht über seine Sexsucht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robbie-williams-bei-seinem-konzert-spricht-er-ueber-seine-sexsucht-6843e57c28e5c13c1b055e02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6843e57c28e5c13c1b055e02/e29a844bb8627e8fe5a1bccf9d13f7ae,f7b573c5?w=320" alt="„Ich war komplett verloren“:Robbie Williams spricht über seine Sexsucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Wer das Privileg hat, Robbie Williams abseits der Kameras zu begegnen, erlebt meist einen charmanten, fast schon schüchternen und vom wilden Leben gezeichneten Typen. Wer das Glück hat, den Sänger bei einem Konzert mal live zu erleben, erlebt eine Urgewalt, die ein ganzes Stadion in eine kollektive Ekstase versetzen kann. Robbie Williams kann aber auch ganz anders: Wenn er von den dunklen Seiten seiner Vergangenheit spricht – wie jetzt bei seinem Konzert vor 60.000 Zuschauern. BILD war im Stadion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Let Me Entertain You“ (dt.: „Lass mich dich unterhalten“) – zu keinem Künstler der Welt passt dieser Titel so gut wie zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/robbie-williams/unterhaltung-musik-nachrichten-news-fotos-videos-16830126.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robbie Williams<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst. Der Ex-Frontmann von „Take That“ hat ihn 1997 auf seinem ersten Solo-Album „Life Thru a Lens“ veröffentlicht und singt ihn 2025 immer noch. Zur Bühnen-Show, die Robbie viele Alkohol- und Drogenexzesse später auch nüchtern wie kein Zweiter beherrscht, gehört heute aber immer auch ein kleiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-10-jahren-robbie-williams-wieder-in-depressions-tief-67f4e57aa86e97204249d0f5"><!-- --><!--[--><!--[-->Seelen-Striptease<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD-Reporterin Giulia Wilzeski beim Robbie-Williams-Konzert in London<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->60.000 Fans im Londoner Emirates-Studium, darunter auch BILD, erlebten jetzt einen Entertainer, der diese Bezeichnung nach wie vor verdient. „Ich weiß, das klingt abgedroschen, aber ich hatte heute Abend mit euch ganz ernsthaft die beste Zeit, die ich je auf einer Bühne hatte. Es war phänomenal“, sagte er am Ende. Klar, was auch sonst, doch einem Robbie mag man das irgendwie glauben. Auch, weil er zwischen all dem Entertainment so ernst wurde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bäckermeister berichten:Warum ist Brot plötzlich so teuer?</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/aus-der-realitaet-des-handwerks-warum-ist-brot-ploetzlich-so-teuer-6842994628e5c13c1b054cf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6842994628e5c13c1b054cf0/4e676153f5086fe5f716799d81b8901d,e6817f35?w=320" alt="Bäckermeister berichten:Warum ist Brot plötzlich so teuer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brot gehört zu Deutschland wie das Feierabendbier und der Bundesliga-Samstag. Es liegt morgens auf dem Frühstückstisch, wandert in Schultaschen, stillt den Hunger in der Mittagspause und rettet abends, was der Kühlschrank noch hergibt. Über 3000 Brotsorten zählt das deutsche Brotregister – Weltrekord! Und doch steht das Handwerk, das all das möglich macht, unter Druck wie nie zuvor. Und das merken wir alle an den Preisen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Laib, der früher 2,50 Euro kostete, knackt heute oft die 4-Euro-Marke. Der Einkauf beim Bäcker kostet inzwischen teilweise über zehn Euro. Alleine von 2019 bis 2023  stiegen  die Preise laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.destatis.de/DE/Presse/Pressemitteilungen/Zahl-der-Woche/2024/PD24_18_p002.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Statistischem Bundesamt<!--]--><!--]--></a><!--[--> um 34,4 Prozent. Zum Vergleich: Die Verbraucherpreise legten im selben Zeitraum um 17,3 Prozent zu. Die Zahlen für 2024 liegen bisher nicht vor, eine Verbesserung scheint allerdings nicht in Sicht.  Warum ist Brot plötzlich so teuer? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat zum Bäckergipfel geladen. Drei Meister ihres Fachs sprechen offen über die Krise im Ofen, das Brot als Kulturgut – und warum sie trotzdem jeden Tag wieder um drei Uhr morgens aufstehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Man kann weder Energiepreise richtig abschätzen noch die Bürokratiekosten, nichts ist mehr planbar“, sagt Bernard Wolke (63), Chef von Wolke Back &amp; Snack (25 Filialen, 300 Mitarbeiter). Er spricht aus, was viele im Handwerk umtreibt: Unsicherheit bei Strom, Gas und Rohstoffen. Dazu kommt der Frust über neue Auflagen, etwa fürs Energiemanagement: „Das kostet uns 80 000 Euro. Wir sparen dadurch nichts.“ Beispiel aus der Praxis: Jede Maschine braucht eine Effizienzprüfung, dafür muss extra ein Berater kommen. Das kostet Zeit und Geld.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie beim Finale in München:Fan stirbt nach Sturz von der Tribüne</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-fan-stirbt-bei-sturz-von-der-tribuene-6845fd47eaf9b317dbcfd616</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845fd47eaf9b317dbcfd617/118fb7facf1cab8144d009f772e08dcb,59576af1?w=992" alt="Tragödie beim Finale in München:Fan stirbt nach Sturz von der Tribüne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drama beim Nations-League-Finale in München. In der ersten Halbzeit der Verlängerung stürzte ein Fan vom Oberrang etwa acht Meter in die Tiefe auf die Pressetribüne, landete in Block 103. Der Bereich wurde von rund 40 Ordnern abgeschirmt, der Mann von medizinischem Personal notversorgt. Nach Abpfiff dann die traurige Gewissheit: Er ist tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann stamme aus dem Landkreis Garmisch-Partenkirchen, teilte die Polizei in der Nacht zu Montag mit. Er sei an den Folgen des Absturzes von der Tribüne gestorben. Die Polizei ermittelt. Zeugen würden vernommen und Videos gesichtet. Derzeit gebe es keine Anhaltspunkte, die gegen ein tragisches Unglück sprechen würden, so ein Polizeisprecher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Uefa-Sprecher teilte mit: </b><!--]--><!--[-->„Trotz aller medizinischen Bemühungen, sein Leben zu retten, verstarb er leider um 0.06 Uhr. Unsere Gedanken sind in dieser schweren Zeit bei seinen Angehörigen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der nächste Titel für Welt-Star Cristiano Ronaldo (40)!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Vorgang:Nagelsmann wendet sich an seinen Vorgänger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ungewoehnlicher-vorgang-nagelsmann-wendet-sich-an-seinen-vorgaenger-6846a2fc6e8f4710ff28f274</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846a2fc6e8f4710ff28f275/6c417c7abc832ff8a52bc2e4b7fe08f0,79365de3?w=576" alt="Ungewöhnlicher Vorgang:Nagelsmann wendet sich an seinen Vorgänger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ungewöhnlicher Vorgang rund um Bundestrainer Julian Nagelsmann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Sportchef Matthias Brügelmann:Aufwachen, Fußball-Deutschland!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-bild-kommentar-aufwachen-fussball-deutschland-6845df892e40ed6a10cb80bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845df892e40ed6a10cb80bc/d85970e090eb1cacb432c8641e3f9865,f2ba6114?w=576" alt="Kommentar von BILD-Sportchef Matthias Brügelmann:Aufwachen, Fußball-Deutschland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich kann einen Namen nicht mehr hören: Marc Cucurella.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht, weil das klare Handspiel des Spaniers damals im EM-Viertelfinale nicht geahndet wurde, sondern weil das ständige Beklagen dieses Handspiels und der übertriebene Pfiffe-Fokus auf ihn als Staatsfeind Nummer 1 den Blick auf die deutsche Fußball-Realität zu verstellen droht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu den Fakten: </b><!--]--><!--[-->Wir haben bei der EM und beim Nations League Final4 von sieben Heimspielen nur drei gewonnen. Gegen Schottland, Ungarn, Dänemark. Gegen jede große Mannschaft haben wir verloren: Spanien, Portugal, Frankreich. Wenn die Pokale vergeben werden, sitzen wir vor dem Fernseher. Beim mitreißenden Finale gestern hätten wir, ehrlich gesagt, gestört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber wer weiß, wie das gegen Spanien 2024 gelaufen wäre, wenn Cucurellas Handspiel …</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILDplus Gewinnspiel:Heute ein iPhone 16 Pro gewinnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/12-bildplus-geburtstag-iphone-16-pro-gewinnen-683ffe19de084c0b052b9699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ffe19de084c0b052b9699/ac18e0c13e4eb5aa33f45ed08523e957,58a65d35?w=656" alt="BILDplus Gewinnspiel:Heute ein iPhone 16 Pro gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILDplus feiert 12-jähriges Jubiläum mit spektakulären Gewinnen! Zum Start haben Sie heute die Chance auf ein brandneues Apple iPhone 16 Pro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeden Tag bis 15. Juni gibt es ein neues Highlight - also bleiben Sie gespannt. Jetzt mitmachen und gewinnen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So einfach geht es:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->- Als BILDplus-Kunde einloggen oder registrieren<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD vergibt Schulnoten!:Die knallharte WWE-Abrechnung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-abrechnung-mit-money-in-the-bank-wer-die-show-in-letzter-sekunde-rettete-6844cc9e28e5c13c1b056738</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844cc9e28e5c13c1b056738/3b703dc8a8eca8ffc17b08635eea8b04,62f44974?w=320" alt="BILD vergibt Schulnoten!:Die knallharte WWE-Abrechnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Jede Menge Chaos, wenig starkes Wrestling – und eine Überraschung, die den gesamten Abend rettete. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die WWE brachte „Money In The Bank“ 2025 in den hypermodern Intuit Dome in Los Angeles. Doch vieles im Ring war eher ein alter Hut. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war live dabei und haut raus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hier bekommt jedes Match knallhart die Schulnote, die es verdient hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Helene Fischer schwanger!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischer-bild-exklusiv-pop-koenigin-erwartet-ihr-zweites-kind-684319a328e5c13c1b0559d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684319a328e5c13c1b0559d5/71ffde0f79665fccbbe078d8589b8c1f,d657f443?w=320" alt="BILD exklusiv:Helene Fischer schwanger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wird viele Fans atemlos vor Glück machen!
</b><!--]--><!--[-->BILD weiß exklusiv: Pop-Königin Helene Fischer erwartet ihr zweites Kind!<!--]--><!--[--><b>
Lesen Sie alle Infos zu der süßen Nachricht nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>