<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>James Van Der Beek (48) gestorben:Die Filmwelt trauert um „Dawson’s Creek“-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/medienbericht-dawsons-creek-star-james-van-der-beek-gestorben-698cdab2f4d0b8d94ca19422</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cdab2f4d0b8d94ca19423/6b4bd6deacf273ebf8987b9cf5c516c5,d10c02ff?w=992" alt="James Van Der Beek (48) gestorben:Die Filmwelt trauert um „Dawson’s Creek“-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spicewood (Texas)<!--]--><!--[--><b> – Der amerikanische Schauspieler und „Dawson’s Creek“-Star James Van Der Beek (48) ist gestorben. Seine Ehefrau Kimberly Brook (43) bestätigte auf Instagram: „Unser geliebter James David Van Der Beek ist heute Morgen friedlich eingeschlafen. Er ist seinen letzten Tagen mit Mut, Glauben und Würde begegnet.“
</b><!--]--><!--[-->
Kimberly: „Es gibt viel zu teilen bezüglich seiner Wünsche, der Liebe zur Menschheit und der Heiligen Zeit. Diese Tage werden kommen. Jetzt bitten wir um friedliche Privatsphäre, während wir um unseren liebenden Ehemann, Vater, Sohn, Bruder und Freund trauern.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->James mit seinen Frau Kimberly und den Kindern Joshua (auf dem Arm) und Olivia 2014<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schauspieler hatte Ende 2024 eine schwere Darmkrebserkrankung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/james-van-der-beek-dawsons-creek-star-hat-darmkrebs-6727d402ebdb8724738e7d6b"><!-- --><!--[--><!--[-->öffentlich gemacht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sich aber noch optimistisch gezeigt. Ob er jetzt an den Folgen der Krankheit gestorben ist, ist derzeit nicht bekannt.

Seine geplante Teilnahme <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dawsons-creek-reunion-ohne-krebskranken-james-van-der-beek-68d256e38368b07905585cf4"><!-- --><!--[--><!--[-->an der „Dawson's Creek“-Reunion <!--]--><!--]--></a><!--[-->im September 2025 in New York musste Van Der Beek bereits gesundheitsbedingt absagen. Er wurde von seiner Ehefrau Kimberly und seinen sechs Kindern, mit denen er auf einer Ranch in Texas lebte, vertreten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch vor zwei Wochen hatte Van der Beek doppelt Grund zur Freude: Sein Vater und seine Tochter feierten am selben Tag Geburtstag. Auf Instagram postete er zwei Fotos und schrieb dazu, dass er zuerst gedacht hatte, dass die beiden kaum Gemeinsamkeiten hätten. 

Doch je älter sie wurden, desto mehr erkannte er Parallelen: „Dasselbe offene, warme, liebevolle und sanfte Herz.“ Er schwärmte von ihrer Fürsorge, ihrer Kreativität, ihrem Humor – und davon, „wie sie jeden Raum heller machten“. Sein Post endete mit dem Satz: „Die Welt ist ein besserer Ort, weil ihr beide darin lebt. Ich liebe euch von ganzem Herzen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:36:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Germany’s Next Topmodel“ startet mit Männer-Models:Handballer Tony möchte Heidis neuer Star werden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/germanys-next-topmodel-handballer-tony-moechte-heidis-neuer-star-werden-698ccaab62ee8b267c15bfc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ccaab62ee8b267c15bfc9/f3edcc9eb4f122233cce451f70e008ec,5f6843fe?w=576" alt="„Germany’s Next Topmodel“ startet mit Männer-Models:Handballer Tony möchte Heidis neuer Star werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stressige Shootings, dramatische Umstyling-Momente, Höhen-Horror und High Heels – das hat Heidi Klum (52) ganz bestimmt auch in dieser Staffel wieder parat. „Germany’s Next Topmodel“ ging am Mittwochabend in die 21. Runde und präsentierte eine ganze Reihe an jungen und auch älteren Männern mit dem Wunsch, das nächste Topmodel „made by Heidi“ zu werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heidi Klum genoss die Walks der Model-Anwärter sichtlich. Während ein Kandidat sogar für sie sang, beeindruckte ein anderer mit seiner Geschichte: Er spielte in der Gehörlosen-Nationalmannschaft der Handballer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heidi ist überwältigt, als sie die hübschen jungen Männer sieht, die ihr alle imponieren wollen. Kandidat Kevin (33) platzt förmlich vor Selbstbewusstsein und behauptet: „Ich sehe aus wie Adonis.“ Kurz darauf prahlt er mit seinem niedrigen Körperfettanteil: „Ich habe einen Körper, der seinesgleichen sucht. Ich bin der Beste der Besten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der ersten Folge versuchen Männer-Model, ihr Talent zu beweisen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:36:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amerikaner immer unzufriedener:Trump im Umfrage-Keller!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-im-umfrage-keller-amerikaner-immer-unzufriedener-698cb220214ef648aed0688a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cb220214ef648aed0688b/632300eb06b864c46ec9728c77bc80db,ec64b34?w=576" alt="Amerikaner immer unzufriedener:Trump im Umfrage-Keller!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Mehrheit der Amerikaner ist und bleibt unzufrieden mit Donald Trump (79)! Die Umfragewerte des US-Präsidenten waren zuletzt drastisch abgerauscht – und erreichen jetzt sogar einen neuen Negativwert. Nur noch 42,1 Prozent der Amerikaner sind laut dem Polit-Portal „RealClearPolitics“ mit Trumps Amtsführung zufrieden – deutlich weniger als die Hälfte! Die Mehrheit (55,2 Prozent) hat gerade offenbar die Nase voll, ist unzufrieden. Wichtigster Grund für den Negativ-Rekord: das brutale – und tödliche – Vorgehen von Trumps ICE-Abschiebetruppe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meinungsforscher sind schon alarmiert: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/korruption-in-den-usa-unter-trump-so-schlimm-wie-nie-zuvor-698aff5ac5565bc7a9714252"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei dramatisch „unter Wasser“. Der US-Präsident war schon Mitte Januar – pünktlich zu seinem einjährigen Amtsjubiläum – in ein Umfragetief gerutscht. Seither ging es nach einer kurzen Erholung nur weiter bergab. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach einem Gerangel wurde US-Bürger Alex Pretti (37) Ende Januar am Rande einer Demo gegen die ICE-Abschiebepraktiken von Beamten erschossen worden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem das brutale Vorgehen von Trumps Abschiebetruppe ICE sorgt im ganzen Land für Empörung, seit Monaten demonstrieren Menschen gegen die Behörde. Am Rande einer solchen Demo wurde Ende Januar der US-Bürger Alex Pretti (37) von zwei ICE-Beamten erschossen, nachdem er sich schützend vor eine Frau gestellt hatte. Die Agenten hatten behauptet, in Notwehr gehandelt zu haben. Das wurde allerdings widerlegt. Nur wenige Wochen zuvor war die US-Bürgerin Renee Good von einem ICE-Beamten in ihrem Auto erschossen worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:36:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern erstmals seit 6 Jahren wieder im Pokal-Halbfinale:Elfer-Ärger & 3-Minuten-K.o.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-bayern-schlaegt-leipzig-fcb-erstmals-seit-6-jahren-wieder-im-halbfinale-698cdbaf62ee8b267c15c076</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cdbaf62ee8b267c15c077/6b6bceea4e58364d1c4d747d75031dac,478ee5ef?w=992" alt="Bayern erstmals seit 6 Jahren wieder im Pokal-Halbfinale:Elfer-Ärger & 3-Minuten-K.o." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern können wieder Halbfinale – aber mit jeder Menge Dusel! Der Rekordmeister schaltet im Pokal-Viertelfinale Leipzig aus, erzielt beim 2:0-Sieg beide Treffer in nur drei Minuten. Erstmals seit der Saison 2019/20 stehen die Münchner wieder unter den letzten Vier. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit bleibt Trainer Vincent Kompany (39) auf Titel-Kurs und erfüllt die Erwartungen von Klub-Boss Jan-Christian Dreesen (58). Der hatte vor dem Spiel mit Hinblick auf die Pokal-Bilanz der Bayern gesagt: „Wir sind fünf Jahre nicht in Berlin gewesen. Das heißt, wir haben Nachholbedarf!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Rückkehr in die Hauptstadt fehlt den Bayern nur noch ein Sieg. Das Weiterkommen gegen Leipzig geschieht jedoch nicht ohne Nebengeräusche! Die Aufreger-Szene in der 27. Minute: Beim Stand von 0:0 trifft Stanisic Leipzigs Nusa an der Strafraumgrenze und erwischt den Norweger klar am Knie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schiedsrichter Daniel Siebert (41) entscheidet jedoch nicht mal auf Foul, auch der Video-Schiri greift nach kurzer Überprüfung nicht ein. An der Seitenlinie tobt Leipzig-Trainer Ole Werner (37), kassiert dafür die Gelbe Karte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:36:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gräfe meldet sich während des Spiels:„Klarer Elfer für Leipzig!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-manuel-graefe-meldet-sich-waehrend-des-spiels-klarer-elfer-fuer-leipzig-698ced9562ee8b267c15c13c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ced9562ee8b267c15c13d/fd66ce93aece009552b0c53859b83619,33c30495?w=576" alt="Gräfe meldet sich während des Spiels:„Klarer Elfer für Leipzig!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wirbel um eine strittige Szene beim Pokal-Kracher der Bayern gegen Leipzig (2:0)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 28. Minute geht Leipzigs Nusa geht nach einem Duell mit Stanisic an der Strafraumkante zu Boden. Zuvor stellt Stanisic seinen Fuß zwischen die Beine des Leipzigers. Ein eindeutiges Foul. Fraglich aber, ob der Kontakt innerhalb des Strafraums war. Schiri Daniel Siebert lässt weiterspielen. Im Anschluss wird die Szene vom Video-Assistent überprüft. Der greift aber nicht ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Schiri-Experte Manuel Gräfe (52) hat dazu eine klare Meinung, meldet sich während des Spiels bei X: „Klarer Elfer für RB Leipzig!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gräfe weiter: „Linker Fuß steht schon an der Linie &amp; der Kontakt ist definitiv auf fast Kniehöhe und damit mindestens 20-30 cm weiter &amp; über der Strafraumlinie, die zum Strafraum gehört. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:36:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Stars in der Einzelkritik:Zweimal Note 2, zweimal Note 4!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-die-noten-zum-2-0-im-dfb-pokal-gegen-leipzig-viermal-note-2-698cdb0a62ee8b267c15c06d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cdb0a62ee8b267c15c06e/465d2063576fd588bf52d8cf5e342183,98b513cf?w=576" alt="Bayern-Stars in der Einzelkritik:Zweimal Note 2, zweimal Note 4!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern stehen nach dem 2:0 gegen Leipzig erstmals seit 2020 im Halbfinale des DFB-Pokals.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von BILD gibt es viermal die Note 2 – aber auch zwei Vierer! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die komplette Einzelkritik für die Bayern-Stars lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:36:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moderatorin Martina Reuter:50 Kilo abgenommen und frisch verliebt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/moderatorin-martina-reuter-50-kilo-abgenommen-und-frisch-verliebt-698abf31b08ffe5b8f60b572</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698abf31b08ffe5b8f60b572/f109e0b98f51bfad356a3439dae99988-square,ceef1575?w=656" alt="Moderatorin Martina Reuter:50 Kilo abgenommen und frisch verliebt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hat ihren Körper neu erfunden, ihr Leben umgekrempelt und jetzt auch ihr Herz verschenkt: Moderatorin Martina Reuter (46) hat inzwischen über 50 Kilo (!) abgenommen, fühlt sich stärker als je zuvor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann hat es auch noch gefunkt – ausgerechnet ihr Trainer ist der neue Mann an ihrer Seite. Lesen Sie mit BILDplus, wie die Moderatorin ihr Wunschgewicht erreicht hat, welches Ziel sie sich als nächstes gesetzt hat und wie die beiden ihren ersten Valentinstag miteinander verbringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:36:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>9 Tote bei Amoklauf in Kanada:Trans-Frau (18) erschoss Schulkinder in Bibliothek</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-in-kanada-trans-frau-18-erschoss-schulkinder-in-bibliothek-698cdf9710c65e72bdaa5762</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cdf9710c65e72bdaa5762/21244ce6f7e7b096ecd0b9e55a7a4ec3,7d805ddc?w=320" alt="9 Tote bei Amoklauf in Kanada:Trans-Frau (18) erschoss Schulkinder in Bibliothek" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tumbler Ridge (Kanada) – <!--]--><!--[--><b>Eine bewaffnete Frau stürmte am Dienstag eine Highschool in der 2400-Einwohner-Gemeinde Tumbler Ridge im Nordosten von British Columbia (Kanada), schoss um sich und tötete mehrere Menschen – vor allem Schulkinder. Die Polizei hat als Verdächtige des Amoklaufs eine 18-Jährige identifiziert. Wie die Behörden am Mittwoch in einer Pressekonferenz erklärten, handelt es sich bei der Schützin um Jesse Van Rootselaar – eine Frau, die als biologischer Mann geboren war und eine Geschlechtsangleichung hatte.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Täterin soll unter schweren psychischen Problemen gelitten haben, wegen dieser in der Vergangenheit mehrere Notrufe abgesetzt worden waren. Rootselaar hatte am Dienstag sechs Menschen in einer Mittel- und Oberschule und zwei weitere in einem nahegelegenen Haus getötet. Die Opfer: eine 39-jährige Lehrerin, drei Schülerinnen und zwei Schüler im Alter von 12 bis 13 Jahren. Ebenfalls getötet wurden die Mutter (39) und der Stiefbruder (11) der Täterin.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei an der Schule im Bergdorf Tumbler Ridge. Hier wurden eine Lehrerin und fünf Schüler getötet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->27 Unschuldige wurden verletzt, darunter zwei mit lebensbedrohlichen Verletzungen, erklärte die Polizei. Zuvor hieß es, insgesamt seien zehn Menschen ermordet worden – diese Angaben korrigierten die Behörden später. Die 18-Jährige wurde selbst tot aufgefunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:36:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Valentinstag: Last-Minute-Run auf diese Herz-Kette!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/last-minute-geschenke-zum-valentinstag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cd88b2a999f74ca6e0183/458a00bf84cbe3f09112f9e18087f657,5c62d9cd?w=320" alt="BILD prüft Deals:Valentinstag: Last-Minute-Run auf diese Herz-Kette!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ski-Star trägt Metallgestell:Was das Vonn-Foto über ihre Verletzung verrät</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/top-arzt-gibt-spannende-einblicke-was-die-vonn-verletzung-oft-gefaehrlich-macht-698b89b9f4d0b8d94ca17f95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b89b9f4d0b8d94ca17f96/06f09054ed3e20bdcced0e5a5d0ab361,b652e6d?w=992" alt="Ski-Star trägt Metallgestell:Was das Vonn-Foto über ihre Verletzung verrät" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Star Lindsey Vonn (41) liegt nach ihrem Sturz am Sonntag in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>olympischen Abfahrt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> noch immer im Krankenhaus von Treviso. Um ihre Verletzungen zu behandeln, werden mehrere Schritte notwendig sein – mittlerweile hat sie die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/lindsey-3-op-olympia-superstar-postet-foto-aus-dem-krankenhaus-698cbe31f4d0b8d94ca1929e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>dritte OP</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hinter sich. Sie selbst </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-lindsey-vonn-meldet-sich-emotional-nach-sturz-habe-getraeumt-698a55a8b08ffe5b8f60b40c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>bestätigte bereits</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, dass ihr Schienbein kompliziert gebrochen ist. Immer offensichtlicher wird inzwischen, dass es sich bei Vonns Einlieferung per Helikopter ins Krankenhaus um einen kritischen Notfall handelte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn (41) nach ihrem Sturz am Sonntag in der Olympia-Abfahrt von Cortina<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit Dr. Ulrich Boenisch über Vonns Sturz und wie Ärzte in solchen Situationen grundsätzlich vorgehen. Boenisch: „Wenn der Unterschenkel gebrochen ist, muss man immer auch mit einem Kompartment-Syndrom rechnen. Das heißt, dass die Weichteile durch Einblutungen so geschädigt sind, dass ein Überdruck im Gewebe entsteht und sekundär Gefäße, Nerven und Muskeln geschädigt werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das macht das besondere Metallgestell bei Vonn notwendig. Boenisch: „Dann hat man vermutlich erstmal die Weichteile entlastet und in einem zweiten Schritt dann extern einen Fixateur angelegt, damit die Knochen wieder in die richtige Stellung gebracht werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:37:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niemand gewann bei Olympia mehr:Rekord-Medaille für deutsche Rodel-Legenden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/ueberraschung-im-2-lauf-rodel-bronze-fuer-deutschland-698cc6a662ee8b267c15bf90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cc6a662ee8b267c15bf91/0fd20338735bba3f00517a2c1d9a70bf,78cd07e4?w=576" alt="Niemand gewann bei Olympia mehr:Rekord-Medaille für deutsche Rodel-Legenden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kein Rodel-Wettbewerb ohne deutsche Medaille!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Platz 5 im ersten Durchgang holen sich Tobias Wendl (38) und Tobias Arlt (38) bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spielen in Cortina<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Doppelsitzer sensationell noch den Bronze-Rang! Die zunächst in Führung liegenden Amerikaner Mueller/Haugsjaa patzen im zweiten Lauf und fallen dadurch hinter die Deutschen zurück. Riesenjubel im Zielbereich unter den deutschen Fans und Sportlern, die am Eiskanal mitgezittert haben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Abschied mit Olympia-Medaille in der letzten Saison von Dajana Eitberger.</p><p><!--[--><!--[-->Für den „Bayern-Express“ Wendl/Arlt war das Rennen auch die Jagd nach dem ewigen deutschen Olympia-Rekord. Beide standen zuvor bei sechsmal Olympia-Gold – je Doppelsiege 2014, 2018 und 2022. Nur Natalie Geisenberger war mit sechs Olympiasiegen und einer Bronzemedaille bisher erfolgreicher. Durch ihre Bronzemedaille zogen Wendl/Arlt im ewigen deutschen Medaillenspiegel nun mit Geisenberger gleich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:37:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Zoff beim Eisschnelllauf:Holland-Star stinksauer wegen Chinesen-Aktion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-skandal-eisschnelllaeufer-wennemars-verliert-medaille-698ccb03f4d0b8d94ca19364</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ccb03f4d0b8d94ca19365/3d675f5f7d6422a2aed8a115cc38f92a,ffef114b?w=576" alt="Riesen-Zoff beim Eisschnelllauf:Holland-Star stinksauer wegen Chinesen-Aktion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war auf dem Weg zur Medaille!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eisschnellläufer Joep Wennemars (23) liegt bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spielen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Mailand über 1000 Meter bei den Zwischenzeiten vorn. Im Ziel hätte er sicher eine Medaille gehabt, aber dann passiert das: Sein chinesischer Gegner Ziwen Lian (27) wechselt verbotenerweise unmittelbar vor dem Niederländer die Bahn. Der kann gerade noch einen Zusammenstoß vermeiden, wird aber klassisch ausgebremst. Schwung weg – Medaille weg!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sauer und enttäuscht war Joep Wennemars nach der Ziel-Durchfahrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In 1:07,58 Minute wird Wennemars Fünfter, der Asiate wird sofort disqualifiziert. Da Wennemars durch die dumme Aktion sicher eine Sekunde verloren hat, wäre es wohl Silber gewesen. So aber schaut er in die Röhre. 20 Minuten nach dem Wettbewerb durfte er unter dem Jubel der tausenden niederländischen Fans, die die Halle in ein herrliches Orange hüllten, nochmal laufen. Aber natürlich war die Kraft weg, die Zeit eine Sekunde schlechter, sodass er seine ursprünglich gelaufene Zeit behält.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Olympia-Gold:Ski-Star entstellt Team-Kollegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/nach-olympia-gold-ski-star-entstellt-team-kollegen-698c870610c65e72bdaa4fc9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c870610c65e72bdaa4fc9/4be7150689b6ac3c91312c9398b46264-landscape,6b76ccb4?w=304" alt="Nach Olympia-Gold:Ski-Star entstellt Team-Kollegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mathilde Gremaud wird zur Hobby-Frisörin. Nach ihrem Gold-Lauf bei den Olympischen Winterspielen im Slopestyle, darf die Schweizerin ihr Team umstylen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>