<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfassbar!:Opel-Rowdy flüchtet als Geisterfahrer durch Rettungsgasse</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/nach-unfall-auf-a7-geisterfahrer-rast-durch-rettungsgasse-6832da8ad892283a30e807a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832da8ad892283a30e807a3/9cf8105571be54caf69e36ba3942d876,a4638d16?w=992" alt="Unfassbar!:Opel-Rowdy flüchtet als Geisterfahrer durch Rettungsgasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kaltenkirchen (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Unfassbare Szenen spielten sich nach einem schweren Unfall auf der A7 bei Kaltenkirchen ab. Nachdem eine vorbildliche Rettungsgasse gebildet worden war, um die drei Schwerverletzten zu versorgen, drehte ein im Stau stehender Opel-Fahrer komplett durch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verkehrsrowdy raste durch die freie Mitte. Als er dann von einem couragierten Augenzeugen zunächst gestoppt werden konnte, wurde auch noch aggressiv und bepöbelte, wendete seinen Opel und fuhr in die andere Richtung zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Stau nach dem schrecklichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwischen Kaltenkirchen und Henstedt-Ulzburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) war kilometerlang. Drei Menschen wurden schwer verletzt, einer von ihnen schwebt in Lebensgefahr. Die Autobahn war voll gesperrt, Trümmer überall, ein Rettungshubschrauber landete – doch das hielt einen Mann nicht davon ab, sich durch die Rettungsgasse zu drängeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der  Abschleppdienst-Mitarbeiter Tobias M. (37), der zufällig ebenfalls im Stau feststeckte, beobachtete den Fahrer im Rückspiegel. „Ich sah, wie er aus der Rettungsgasse ausscherte und in meine Richtung fuhr. Ich stellte mich seitlich davor und erklärte ihm, dass das eine Rettungsgasse ist und er nicht weiterfahren darf“, sagt der Abschlepp-Profi zu BILD. Der Opel-Fahrer jedoch winkte ab und entgegnete, er habe keine Zeit und wolle schnell durch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosenkrieg auf der feinen „Kö“:Die „Baronessa“ will zurück in den Luxus-Lambo</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rosenkrieg-auf-der-feinen-koe-die-baronessa-will-zurueck-in-den-luxus-lambo-680f5b7b496ecc76a662d4b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/680f5b7b496ecc76a662d4b9/96cbac508b998257a51f41d8033bb964,64f90c6c?w=992" alt="Rosenkrieg auf der feinen „Kö“:Die „Baronessa“ will zurück in den Luxus-Lambo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Designerklamotten und Edelkarossen: Luxus-Lady Nicky Fischer, bekannt als „Baronessa“, lebte im Luxus – bis die Ehe mit dem Speditions-Unternehmer Georg Fischer zerbrach. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt droht ein Rosenkrieg! SIE will Millionen – und ihren geliebten Lamborghini! Erfahren Sie mit BILDplus alle Details zum Ehe-Aus in der feinen Gesellschaft.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimprojekt Abwicklung:Nach 214 Jahren wird Thyssenkrupp zerschlagen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/thyssenkrupp-vor-zerschlagung-lopez-plant-drastischen-umbau-682c2e76308d433b5abe37c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c2e76308d433b5abe37c9/c85c0719e11db931672a76062c51d64f,a144ff1d?w=992" alt="Geheimprojekt Abwicklung:Nach 214 Jahren wird Thyssenkrupp zerschlagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Industriekonzern Thyssenkrupp steht vor einem drastischen Umbau. Der Vorstand um Konzernchef Miguel Lopez (60) will das Unternehmen in eine Holding umbauen und damit die Basis schaffen, um weitere Teile zu verkaufen, wie BILD aus Konzernkreisen erfahren hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zentrale soll von aktuell 500 auf 100 Mitarbeiter verkleinert werden, dazu sind weitere Streichungen in der Verwaltung mit rund 1000 Beschäftigten geplant. „Übrig bleibt nur eine Dachgesellschaft ohne Inhalt“, sagt eine mit den Vorgängen vertraute Person.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit läutet Lopez das Ende für ein Unternehmen ein, das wie kaum ein anderes mit der deutschen Geschichte verbunden ist. In den Hochöfen von Krupp (gegründet 1811) und Thyssen (1891) wurde das Eisen geschmolzen, mit dem der Aufstieg des Landes zur Industrienation im 19. Jahrhundert möglich wurde. Sie schmiedeten aber auch die Waffen für den Ersten Weltkrieg und später für die Nazis.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Berthold Beitz griff als Chef der Krupp-Stiftung bis zu seinem Tod im Jahr 2013 in die Firmenführung ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Schwerverletzter (20):Schon wieder Messerattacke in Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-schon-wieder-messerattacke-in-hamburg-68332115acf9a60cb52c2c2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68332115acf9a60cb52c2c2d/5f1e20ef6945c14d45ed30146efcac78,7a1a5e65?w=576" alt="Ein Schwerverletzter (20):Schon wieder Messerattacke in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg - <!--]--><!--[--><b>Schon wieder eine Messerattacke in Hamburg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Anruferin meldete am Sonntagnachmittag gegen 13.18 Uhr bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen stark blutenden Mann, der in der Barsbütteler Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Jenfeld  im Kreuzungsbereich zur Rodigallee und dem Öjendorfer Damm auf der Fahrbahn liegen würde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich treffen Rettungskräfte und Polizei auf einen durch mehrere mutmaßliche Messerstiche lebensgefährlich verletzten 20-jährigen Mann.  Nach den derzeitigen Erkenntnissen der Polizei waren zuvor mutmaßlich zwei Personen in eine körperliche Auseinandersetzung geraten, infolgedessen einer der beiden offenbar durch Messerstiche lebensbedrohliche Verletzungen erlitt. Der Geschädigte wurde vor Ort versorgt, kam dann in ein Krankenhaus, wie die Polizei mitteilte. Er soll mittlerweile außer Lebensgefahr sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angreifer flüchtete nach der Tat in Richtung Barsbüttel/Schleswig-Holstein. Eine Fahndung nach dem Täter verlief bislang ohne Erfolg. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dummes Geschwätz!“:Grüne schockiert über Skandal-Pulli von Nachwuchs-Chefin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-auftritt-in-skandal-pulli-empoerung-ueber-gruene-polizei-poeblerin-6832ee91acf9a60cb52c2981</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832ee91acf9a60cb52c2982/3274ef94eb5644a69aeacc17643c48ef,ce760ae6?w=576" alt="„Dummes Geschwätz!“:Grüne schockiert über Skandal-Pulli von Nachwuchs-Chefin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Provokation um jeden Preis? Jette Nietzard, Bundessprecherin der Nachwuchs-Organisation „Grüne Jugend“, sorgt erneut mit geschmacklosen Äußerungen für Aufruhr. Nun distanziert sich die Partei von ihr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Worum geht’s? Während die Bundestagsfraktion der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen Gesetzentwurf („Faire-Mieten-Gesetz“) ins Parlament einbrachte, um Mieter vor Abzocke zu schützen, rief Nietzard, die gemeinsam mit Jakob Blasel (24) den Parteinachwuchs vertritt, zur Diskussion über ihr Outfit auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was findet Julia Klöckner (<!--]--><!--[--><i>Bundestagspräsidentin, d. Red.</i><!--]--><!--[-->) schlimmer?“, fragte Nietzard am Freitag auf dem Weg in den Reichstag und ließ ihre Follower <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/mit-geschmacklos-pulli-gruene-jugend-chefin-aetzt-gegen-polizisten-6831ac57d892283a30e7fd2a"><!-- --><!--[--><!--[-->zwischen ihrem Pullover und ihrer Kappe (mit einem kapitalismuskritischen Spruch) wählen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf dem Pullover stand das Akronym „acab“ – „All Cops are Bastards“ (<!--]--><!--[--><i>dt. Alle Polizisten sind Mistkerle</i><!--]--><!--[-->) – ein Ausspruch, der Polizisten diffamiert und unter Generalverdacht stellt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/linksextremismus/news-inland-fotos-videos-19695578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linksextremisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> rechtfertigen damit Gewalt gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeibeamte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Riesen-Empörung bei der Polizei über die Chefin der Jungen Grünen, Jette Nietzard (26).</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unheilbarer Krebs:Franzi schenkt ihrem Christoph noch das Ja-Wort</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rostock/unheilbarer-krebs-franzi-schenkt-ihrem-christoph-noch-das-ja-wort-682e2eec3dcfe03fd5201873</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682e2eec3dcfe03fd5201873/67fc1fefb409c82a9f7eb569ab610f98,e9ef33bd?w=656" alt="Unheilbarer Krebs:Franzi schenkt ihrem Christoph noch das Ja-Wort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Sie heirateten nicht in einem prächtig geschmückten Saal, sondern in einem kargen Krankenzimmer. In dem Wissen, dass ihr Ja-Wort nicht für eine gemeinsame Zukunft steht, sondern für einen baldigen Abschied! Das war am 19. Mai, und</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Franziska und Christoph wissen, dass er nur noch Tage zu leben hat, vielleicht ein paar Wochen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Liebe begann 2021: „Sie hatten miteinander das große Glück gefunden, planten ein ganzes Leben zusammen“, erzählt Christian Strobel (34).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto aus sorgenfreien Zeiten. Christoph liebt Franzi für ihren Humor und ihren Kampfgeist, sie ihn für seine Ausgeglichenheit und liebevolle Art<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christian ist seit Kindheitstagen einer der engsten Freunde von Christoph und erzählt mit Erlaubnis der beiden ihre Geschichte. Sie hätten einfach keine Kraft, selbst darüber zu sprechen. Und auch keine Zeit. Denn jeder Moment könnte der Letzte für Christoph sein. Franziska: „Ich bin unendlich dankbar darüber, solche Freunde wie Christian an unserer Seite zu haben. Wir erfahren so viel Liebe und Unterstützung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Mitarbeiter sitzen fest:Alpen-Hotel von Außenwelt abgeschnitten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schweiz-alpen-hotel-nach-felssturz-von-aussenwelt-abgeschnitten-683309bfacf9a60cb52c2adf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683309bfacf9a60cb52c2adf/6c71ba1ef5e66faef8d4ce84b154ea72,164c6781?w=320" alt="10 Mitarbeiter sitzen fest:Alpen-Hotel von Außenwelt abgeschnitten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Blatten im Wallis (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Der Felssturz droht das ganze Dorf zu begraben! Vor einer Woche mussten die rund 300 Einwohner das kleine Örtchen Blatten verlassen. Jetzt wurde bekannt: Durch die Geröll-Lawine ist ein Alpenhotel von der Außenwelt abgeschnitten. Das Gasthaus droht zwar nicht verschüttet zu werden – doch 10 Mitarbeiter sitzen dort fest!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Medien in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/berg-rutscht-auf-dorf-zu-gesamter-alpen-ort-evakuiert-682b06423efd09323627716c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bewegung am Berg<!--]--><!--]--></a><!--[--> verdoppelt: Am Birchgletscher soll es demnach deutliche Kippbewegungen gegeben haben. Im vorderen Bereich des Gletschers hätten sich mehrere Risse gebildet. Der „Regionale Führungsstab Lötschental“ warnt laut der Zeitung  „20 Minuten“ eindringlich: Das Kleine Nesthorn erodiert weiterhin! Der Schuttkegel wachse stündlich an, während der Birchgletscher sich mit circa 4 Meter pro Tag Richtung Tal bewege. Vor einer Woche war es noch ein halber Meter ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: Teile des Gletschers würden in den nächsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/gigantischer-felssturz-bedroht-alpen-dorf-in-der-schweiz-682c4594edb69e10df695a91"><!-- --><!--[--><!--[-->Stunden und Tagen abbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und möglicherweise wie eine Lawine bis ins Tal stürzen. Teile des Gipfels seien bereits abgestürzt – schlimmstenfalls könnten 5 Millionen Kubikmeter Gestein das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/dorf-in-der-schweiz-evakuiert-erste-steinmassen-gehen-nieder-682c819b591a80205122005e"><!-- --><!--[--><!--[-->vor Tagen geräumte Dorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> Blatten verschütten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geiss-Girls über Zoff:„Davina hat meine Designertaschen geklaut“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-davina-und-shania-ueber-zoff-und-konkurrenzkampf-68316d3111c54108e4fe7ca6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68316d3111c54108e4fe7ca6/7cc722e209d46c56777a85c7fd2ea662,688ea28?w=320" alt="Geiss-Girls über Zoff:„Davina hat meine Designertaschen geklaut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was sich liebt, das zickt sich an? Bei Deutschlands wohl glamourösesten Schwestern ist das der Fall. Jetzt sprechen die Geiss-Töchter mit BILD offen über Meinungsverschiedenheiten – und darüber, wie es wirklich um ihr enges Band steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus auch, was Mama Carmen und Papa Robert über das Verhältnis ihrer Töchter sagen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Geheimbericht über Kaschmir-Konflikt:China steckt hinter Kampfjet-Abschuss</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/indiens-kampfjets-abgeschossen-chinas-geheime-beteiligung-enthuellt-6832c68011c54108e4fe88e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832c68011c54108e4fe88e6/6a2a914162b471c25a5da403db2699cf,29e5513e?w=992" alt="Brisanter Geheimbericht über Kaschmir-Konflikt:China steckt hinter Kampfjet-Abschuss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war der schwärzeste Tag für die indische Luftwaffe seit dem pakistanisch-indischen Krieg im Jahr 1965. In der Nacht vom 6. auf den 7. Mai verlor Indien mindestens 3 moderne Kampfjets, darunter eine französische Dassault Rafale sowie je eine russische MiG-29 und Suchoi Su-30.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell will sich Indien nicht zu der krachenden Niederlage gegen die pakistanische Luftwaffe äußern. Auch den Medien und Militärfachleuten des Landes wurden investigative Recherchen und Veröffentlichungen zum fatalen Vorfall indirekt untersagt, wie BILD erfuhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt erhielt BILD einen geheimen Denkfabrik-Bericht indischer Experten, die das Schweigen von Regierung und Medien nicht länger hinnehmen wollen. Der Inhalt: brisant! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Nicht Pakistan stecke letztlich hinter dem Abschuss der 3 indischen Flugzeuge, sondern der große und ebenfalls feindliche Nachbar China!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um wen es geht ++ Wer vorn liegt:Zwei Klubs machen bei Bayern-Torwart ernst</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-zwei-klubs-machen-bei-bayern-torwart-ernst-68331576acf9a60cb52c2b8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68331576acf9a60cb52c2b8e/133a52f672605658f5b44a38590a5647,e0b8a09c?w=576" alt="Um wen es geht ++ Wer vorn liegt:Zwei Klubs machen bei Bayern-Torwart ernst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bahnt sich hier ein Wechsel an?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kompany-star-daniel-peretz-widerspricht-den-wechselgeruechten-67ef80e5d094c21734eeea0e"><!-- --><!--[--><!--[-->Daniel Peretz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) will in der Zukunft Stamm-Torwart bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden. Um diesen Traum zu erfüllen, will er die kommende Saison auf Leihbasis bei einem anderen Verein Spielpraxis sammeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Infos machen jetzt zwei Klubs beim Bayern-Keeper ernst.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Daniel Peretz (24) kam 2023 für 5 Millionen Euro von Maccabi Tel Aviv<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wann Medikamente, wann Physio und wann OP:DAS hilft gegen Schulterschmerzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/schulter-experte-prof-pauly-erklaert-wie-unsere-schulter-funktioniert-682b040ddce96874a8fe5dd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b040ddce96874a8fe5dd4/dbead1278a42a3430419990a4482c125,d5420093?w=656" alt="Wann Medikamente, wann Physio und wann OP:DAS hilft gegen Schulterschmerzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wussten Sie, dass die Schulter das komplexeste Gelenk unseres Körpers ist? Vom Titanen Atlas in der griechischen Mythologie bis zum modernen Menschen – unsere Schultern tragen viel Verantwortung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie exklusiv bei BILDplus von Top-Experten, warum die Schulter so anfällig ist, welche Verletzungen am häufigsten auftreten und wann eine Operation sinnvoll ist. Entdecken Sie die geheimen Belastungen und Mechanismen dieses faszinierenden Gelenks!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norris gewinnt in Monaco:Verstappen gibt Sieg in vorletzter Runde ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-monaco-gp-norris-gewinnt-verstappen-gibt-sieg-in-vorletzter-runde-ab-68330c5111c54108e4fe8c8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68330c5111c54108e4fe8c8b/81c58ad74b3dadcdbb360132e0465f43-miniSquare,3fa4c8af?w=320" alt="Norris gewinnt in Monaco:Verstappen gibt Sieg in vorletzter Runde ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Langeweile statt Strategie-Schlacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->McLarens Lando Norris (25/McLaren) gewinnt vor Ferrari-Fahrer Charles Leclerc (27) und Teamkollege Oscar Piastri (24) den Großen Preis von Monaco. Norris: „Es fühlt großartig an. Davon habe ich als Kind geträumt. In den letzten Kurven war ich etwas nervös.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Brite meldet sich damit im Rennen um die Fahrer-WM zurück. Nach seinem zweiten Saisonerfolg (zuvor siegte er beim Saisonauftakt in Australien) trennen ihn nur noch drei Punkte vom Führenden – seinem Teamkollegen Oscar Piastri (24).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet der Australier ist es, der Norris zum Sieg verhilft. Als der in den Schlussrunden von Leclerc massiv unter Druck gesetzt wird, schließt Piastri zu dem auf. Der Ferrari-Fahrer muss plötzlich seinen zweiten Platz verteidigen, anstatt Norris zu attackieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DESHALB nicht zu Bayern?:Matthäus-Verdacht zum Wirtz-Knall</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-lothar-matthaeus-hat-einen-verdacht-zum-wirtz-knall-6833025211c54108e4fe8c03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6833025211c54108e4fe8c03/4203b41ca519b67152e48c5e4b5f4203,389ad573?w=320" alt="DESHALB nicht zu Bayern?:Matthäus-Verdacht zum Wirtz-Knall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das der Grund?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-nicht-zum-fc-bayern-matthaeus-schwere-niederlage-fuer-hoeness-6831952c2c1d461b20fb5b3e"><!-- --><!--[--><!--[-->Lothar Matthäus <!--]--><!--]--></a><!--[-->(64) spricht bei BILD Sport bei WELT TV über Florian Wirtz (22) und dessen Entscheidung, sich dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Liverpool <!--]--><!--]--></a><!--[-->statt dem<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzuschließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei hat er einen spannenden Verdacht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lothar Matthäus (64) hat einen spannenden Verdacht zur Wirtz-Entscheidung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwaistes Tierbaby wird von Pflegern im Kostüm aufgepäppelt:Mensch, Bärchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/tiere-pfleger-retten-baeren-baby-und-schluepfen-in-baerenkostueme-68300c04d892283a30e7e4f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68300c04d892283a30e7e4f3/e2f8f7b0719c29ffab97d3e75070084d,2893b597?w=992" alt="Verwaistes Tierbaby wird von Pflegern im Kostüm aufgepäppelt:Mensch, Bärchen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt Menschen, die unseren Planeten achtlos zerstören, die Weltmeere vermüllen und die Lebensräume vieler Tiere vernichten. Und es gibt zum Glück noch viele Menschen, die ihr Leben dem Schutz der Lebewesen verschrieben haben, die winzig und schutzlos auf der Erde zurückgelassen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige davon arbeiten in einer Tierauffangstation in San Diego (US-Bundesstaat Kalifornien). Und sie haben seit wenigen Wochen den vielleicht niedlichsten, auf jeden Fall aber den herzerwärmendsten Job, den wir uns vorstellen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.washingtonpost.com/lifestyle/2025/05/22/bear-cub-costume-san-diego-humane-society/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Washington Post“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, mit wie viel Liebe und Hingabe sich die Crew der San Diego Humane Society um ihren neuesten Gast kümmert: ein Bären-Baby, das ohne seine Mutter hilflos durch ein Waldgebiet irrte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hallo, wer seid ihr denn? Der kleine Bär blickt neugierig in eine Kamera<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 17:19:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>