<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Immer weniger Deutsche entscheiden sich für Nachwuchs:Kann man sich mit 6500 Euro wirklich kein Kind leisten?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/immer-weniger-deutsche-entscheiden-sich-fuer-nachwuchs-kann-man-sich-mit-6500-euro-wirklich-kein-kind-leisten-699599384a95124d25564d85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699599384a95124d25564d86/f483606c0d29b47e149f4859ca985a0e,22c101ac?w=992" alt="Immer weniger Deutsche entscheiden sich für Nachwuchs:Kann man sich mit 6500 Euro wirklich kein Kind leisten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland schrumpft. Nicht irgendwann, sondern jetzt. 2025 wurden hierzulande nur noch rund 650.000 Kinder geboren – etwa 20.000 weniger als im Vorjahr. Die Geburtenrate sank auf 1,35 Kinder pro Frau. Ein historischer Tiefstand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folgen sind fatal: Unser Land überaltert, das Rentensystem gerät unter Druck, Fachkräfte fehlen, Pflegeplätze auch. Laut Prognosen könnten 2070 nur noch 68,8 Millionen Menschen in Deutschland leben – rund 15 Millionen weniger als heute. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer aber hält dann Wirtschaft und Staat am Laufen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Kern läuft alles auf eine Frage hinaus: Kann man sich Kinder überhaupt noch leisten? Diese Frage stand im Zentrum der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/geht-das-nur-mir-so-viele-paare-wollen-kinder-aber-sie-rechnen-698d92a7f2a7a9e035a9f1e3"><!-- --><!--[--><!--[-->Kolumne von BamS-Autorin Alexandra Würzbach<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie schilderte das Beispiel eines gut verdienenden Paares mit gemeinsam 14.300 Euro brutto im Monat. Mit der Geburt eines Kindes würde ein Gehalt wegfallen – übrig blieben 6500 Euro brutto.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedrigste Geburtenrate aller Zeiten:„Unser Leben ist eine Rechenaufgabe geworden“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/niedrige-geburtenrate-unser-leben-ist-eine-rechenaufgabe-geworden-6999bf9bd2efdf1bd0d2da8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999bf9bd2efdf1bd0d2da8f/e96d628df5d4247cd0a58d5aba18ff6d,47ba7170?w=576" alt="Niedrigste Geburtenrate aller Zeiten:„Unser Leben ist eine Rechenaufgabe geworden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Mihaela (40) und Alexander Sacher (55) aus Hamburg verdienten als IT-Experten beide gut, doch seit der Geburt ihres Sohnes Maximilian vor eineinhalb Jahren ist finanziell auch für sie alles anders: „Unser Leben ist eine einzige Rechenaufgabe geworden“, sagen sie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie unterstützen Mihaelas Mutter in Lettland jeden Monat mit 500 Euro. Weil sie mit zwei Gehältern über der Einkommensgrenze von 175.000 Euro brutto liegen, bekommen die Sachers kein Elterngeld. Das ärgert sie, denn: „Unsere sonstigen Kosten wie Lebensversicherungen, Krankenversicherung, Immobilienfinanzierungen, Leasingraten laufen weiter. Und das alles nur noch mit einem, statt mit zwei Gehältern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein zweites Kind? „Irgendwie kriegt man das ganz sicher hin“, meint er. „Doch wir vermissen die Anerkennung. Wir haben das Gefühl, dass wir immer nur in den Staat einzahlen, aber nichts zurückbekommen. Die Einkommensgrenze fürs Elterngeld sollte höher gesetzt oder ganz abgeschafft werden. Wir haben viel gearbeitet und fühlen uns jetzt bestraft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reaktionen auf BILD-Kolumne:„Lassen uns unseren Traum vom Familienglück nicht nehmen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/reaktionen-auf-bild-kolumne-ab-welchem-gehalt-kann-man-sich-kinder-leisten-6999e697a11b146032890535</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999e697a11b146032890536/6fe6813eacbb6d760eddbd1a9e619321,27c9e289?w=576" alt="Reaktionen auf BILD-Kolumne:„Lassen uns unseren Traum vom Familienglück nicht nehmen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieses emotionale Thema polarisiert die BILD-Leserinnen und Leser. Mit ihrer viel beachteten Kolumne „Geht es nur mir so?“ hat BamS-Kolumnistin Alexandra Würzbach die Frage aufgeworfen: Kann man sich Kinder in Deutschland überhaupt noch leisten? Und ist ein Gehalt von 6500 Euro brutto wirklich zu wenig, um eine Familie zu ernähren? Die Meinungen gehen auseinander. Hier sind einige Leserbriefe, die die Redaktion und die Autorin erreicht haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als aktuell mit dem zweiten Kind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangere<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ohne Anspruch auf Elterngeld – erlebe ich viele der von Ihnen beschriebenen Punkte ganz unmittelbar und könnte dem noch vieles hinzufügen. Mein Eindruck ist, dass der Sozialstaat inzwischen vor allem Leistungsempfänger in den Blick nimmt, während Leistungsträger und sogenannte „Besserverdienende“ (...) strukturell benachteiligt werden, obwohl sie das System maßgeblich finanzieren. <!--]--><!--[--><b>Kathrin, per E-Mail</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich stimme Ihnen zu. Die Solidarität kommt von den Eltern, ohne uns könnten sich unsere Kinder keine Kinder leisten. Das in einem sogenannten sozialen Staat. Wir brauchen Kinder, Hebammen und bezahlbare <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kindergärten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Politik macht nichts. Das ist skandalös. <!--]--><!--[--><b>Sonja Schmidt, Berlin</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alexandra Würzbach schaut aufs Leben. Heute zum Thema: Sozialstaat.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klum und Kids im Interview:Was für eine Mama ist Heidi?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-mit-leni-und-henry-im-interview-was-fuer-eine-mama-ist-sie-6994725af1c55d28ade6b39a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994725af1c55d28ade6b39a/e1f9a6e940d45b23d1570cc14c735679,866ef41c?w=656" alt="Klum und Kids im Interview:Was für eine Mama ist Heidi?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwischen London, Los Angeles, New York liegen Tausende Kilometer. Zwischen Heidi Klum und ihren ältesten (von vier) Kindern, Leni Klum (21) und Henry Samuel (20), liegt oft nur ein Anruf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im BILD-Interview sprechen Heidi und ihre zwei ältesten Kinder über Familienbande, das Verhältnis der Geschwister und die große Frage: Wie ist Heidi Klum eigentlich als Mama?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten!:Tägliche Dosis Koffein könnte vor Demenz schützen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kaffee-und-tee-koffein-soll-das-demenz-risiko-senken-69958a0dc27e8e8eaad24958</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958a0dc27e8e8eaad24958/ecc555c47b240ac509493851070ad045,6c85c927?w=320" alt="Gute Nachrichten!:Tägliche Dosis Koffein könnte vor Demenz schützen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaffee und Tee als Schutzschild gegen Demenz? Eine umfassende Langzeitstudie mit 132.000 Teilnehmern legt genau das nahe. Doch Vorsicht: Mehr ist nicht automatisch besser! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie diese Erkenntnisse auch Menschen mit genetischem Risiko helfen könnten, wie viele Tassen Kaffee oder Tee am besten helfen und welche Grenzen die Studie hat, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat bei der Berlinale:Minister verlässt Saal nach Völkermord-Vorwurf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlinale-umweltminister-verlaesst-saal-nach-voelkermord-vorwurf-699a8564d2efdf1bd0d2e158</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a8564d2efdf1bd0d2e158/e505dd29eac8a3a5b231f9aedfd8453f,cdff418c?w=320" alt="Eklat bei der Berlinale:Minister verlässt Saal nach Völkermord-Vorwurf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es sollte ein Abend der Kunst sein, doch es wurde ein Abend der politischen Provokation. Der syrisch-palästinensische Filmemacher Abdallah Alkhatib (37, ausgezeichnet für das beste Spielfilmdebüt „Chronicles From the Siege“) nutzte das Scheinwerferlicht der Berlinale für eine heftige Attacke. Mit einer Palästinenser-Flagge auf der Bühne warf er der deutschen Regierung vor, Partner eines „Völkermords im Gazastreifen“ zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Publikum saß als einziger Vertreter der Bundesregierung Umweltminister Carsten Schneider (50, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Er fackelte nicht lange: Während der Hass-Rede stand Schneider auf und verließ laut einem Sprecher den Saal!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hass-Auftritt auf der Berlinale-Bühne: Regisseur Abdallah Alkhatib schockt mit Palästina-Fahne und Völkermord-Vorwürfen gegen Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des Umweltministeriums stellte im Anschluss klar: „Bundesminister Schneider hält diese Aussagen für nicht akzeptabel.“ Deshalb hat Schneider den Saal während der Rede verlassen. Die Position der Bundesregierung ist eindeutig: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> begeht keinen Völkermord im Gazastreifen. Das Land verteidigt sich nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/terroristen-veroeffentlichen-neues-video-von-deutscher-geisel-688bc8659c92705a2cd0653f"><!-- --><!--[--><!--[-->Terrorangriff vom 7. Oktober 2023<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lawinen-Experte warnt:Tod im Schnee! Der Reiz der ersten Spur ist lebensgefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lawinen-abseits-der-pisten-lauert-die-gefahr-6999d9d6d2efdf1bd0d2dc0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999d9d6d2efdf1bd0d2dc0e/4454de753abf8cad8cf5a68654240dfb,6f29e0a5?w=992" alt="Lawinen-Experte warnt:Tod im Schnee! Der Reiz der ersten Spur ist lebensgefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Meterhoher Schnee, gesperrte Straßen, tödliche Lawinen: Die Alpen kämpfen mit den Folgen heftiger Schneefälle. Die Lawinengefahr bleibt hoch – und fordert immer wieder Opfer. Nach einem Lawinenabgang sind die Arlberg-Orte Lech und Zürs, zwei der exklusivsten Wintersportziele der Welt, vorerst von der Außenwelt abgeschnitten. Die wichtige Verbindungsstraße bleibt mindestens bis Sonntagfrüh gesperrt. Auch im Nordosten Sloweniens sorgt der Schnee für massive Probleme – 29.000 Haushalte sind ohne Strom.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am dramatischsten ist die Lage jedoch für Wintersportler abseits der Pisten. In Österreich, Norditalien und der Schweiz kamen in den vergangenen Tagen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/drama-in-tiroler-alpen-lawine-reisst-deutschen-familienvater-in-den-tod-69989b65ee35d0f0647c2485"><!-- --><!--[--><!--[-->mehrere Menschen durch Lawinen ums Leben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein 41-jähriger Wintersportler wurde laut Polizei in Serfaus in Tirol abseits der Piste am Samstag von einem Schneebrett erfasst. Der Österreicher konnte zwar aus einer Tiefe von rund zweieinhalb Metern ausgegraben werden, er starb allerdings später im Krankenhaus. Allein am Freitag starben in Österreich fünf Menschen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Tirol kam es am Freitag zu mehreren Einsätzen nach Lawinenabgängen, wie hier in St. Anton am Arlberg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den Opfern ist ein 42-jähriger Deutscher, der gemeinsam mit seinem 16-jährigen Sohn von Schneemassen mitgerissen wurde. Bereits am Dienstag starb der deutsche Adelige Felix <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/tragoedie-in-den-alpen-lawine-toetet-deutschen-schlossherrn-69982e2226dde6c06b5299d4"><!-- --><!--[--><!--[-->Freiherr zu Knyphausen aus Dortmund bei einem Lawinenabgang<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Alle waren abseits der gesicherten Pisten unterwegs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Gusseisen-Pfanne ist  endlich reduziert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999c07042c1e3ae5f4e0154/29f56873f19bf71a7eb79c36fc2c0404,92a8aea2?w=576" alt="BILD prüft Deals:Diese Gusseisen-Pfanne ist  endlich reduziert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Dobrindt plant Job-Revolution für Migranten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-dobrindt-plan-asylbewerber-sollen-schneller-arbeiten-6999647dd2efdf1bd0d2d573</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999647dd2efdf1bd0d2d574/8d4aa47824a7e769ceb9ac44e8debc12,15cf1dc?w=576" alt="BILD exklusiv:Dobrindt plant Job-Revolution für Migranten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bundesinnenminister Alexander Dobrindt will das Asylsystem in Deutschland reformieren und erhebliche Sozialkosten einsparen. Sein „Sofort-in-Arbeit-Plan“ ermöglicht es Asylbewerbern, bereits nach drei Monaten eine Arbeit aufzunehmen, selbst wenn ihr Asylverfahren noch läuft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit wird das bisherige Arbeitsverbot gekippt! Dobrindts Ziel: Eine schnelle Integration durch Arbeit und Reduzierung von Sozialkosten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der Plan genau aussieht und welche Auswirkungen er haben könnte, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um „Grey’s Anatomy“-Star:Eric Danes Freundin teilt  bewegende Abschiedsfotos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-dane-seine-freundin-teilt-bilder-des-greys-anatomy-stars-699a2a3bee35d0f0647c33a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a2a3bee35d0f0647c33a4/bc95277d02c8fc6540e987d84f043fd5,31c1288d?w=656" alt="Trauer um „Grey’s Anatomy“-Star:Eric Danes Freundin teilt  bewegende Abschiedsfotos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es sind keine Hochglanzfotos. Es sind Schnappschüsse aus einem Leben, das im letzten Jahr immer leiser wurde, aber voller Liebe blieb. Wenn man sich die Bilder anschaut, die Janell Shirtcliff (42) in mehreren Stories auf Instagram geteilt hat, vergisst man den Hollywood-Star Eric Dane. Zu sehen ist nicht der perfekt ausgeleuchtete „McSteamy“ im weißen Kittel. Es ist Eric. Den Mann, der seine Freundin liebte, sie zärtlich ansah, mit ihr lachte. Der „Grey’s Anatomy“-Star, der während seiner vierjährigen Beziehung mit der Fotografin offiziell mit der Schauspielerin Rebecca Gayheart (54) verheiratet blieb, starb am Donnerstag im Alter von nur 53 Jahren – etwa zehn Monate, nachdem er seine ALS-Diagnose öffentlich gemacht hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen den gemeinsamen Fotos, die die Fotografin nun mit ihren 52.800 Followern teilte, flackert auch ein kurzes Video auf. Man sieht das Paar gemeinsam fahren, lachen, singen. Im Hintergrund sieht man Hügel, hört fernes Windrauschen. Es sind Momente der Freiheit, vielleicht sogar Momente der Sorglosigkeit. Das Paar wirkt leicht, glücklich. Shirtcliff<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->zeigt uns den Eric, der bis zuletzt nicht zuließ, dass seine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-dane-kaempft-gegen-als-es-geht-ihm-immer-schlechter-68dd55cd652e19d0f423fae7"><!-- --><!--[--><!--[-->ALS-Erkrankung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihm seine Würde raubte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ausgelassen summt das Paar einen Song und fährt bei strahlendem Sonnenschein umher. Es ist unklar, wann diese Aufnahmen entstanden sind<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch diesen Kuss-Moment auf den Treppenstufen teilte die Fotografin mit ihren Instagram-Followern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher Geschäftsmann Schnittstelle zu Andrew:Epsteins Türöffner zum Buckingham-Palast</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/deutscher-geschaeftsmann-schnittstelle-zu-andrew-epsteins-tueroeffner-zum-buckingham-palast-6998274326dde6c06b529918</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998274326dde6c06b529919/ee3c21719c85481539886fdd34597061,3929438a?w=320" alt="Deutscher Geschäftsmann Schnittstelle zu Andrew:Epsteins Türöffner zum Buckingham-Palast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War David Stern der Schlüssel zu Prinz Andrews Verbindung mit Jeffrey Epstein? Neue Akten zeigen, dass der Geschäftsmann bis kurz vor Epsteins Verhaftung 2019 enge Kontakte hielt und Termine für den ehemaligen Prinzen organisierte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sterns Rolle als Vertrauensmann und seine diskreten Treffen werfen ein neues Licht auf das Netzwerk um Epstein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Aufgaben übernahm Stern für den verurteilten Sexualstraftäter und welche Rolle spielte er bei der Pitch@Palace-Initiative? Erfahren Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt Randale in Thüringen:Afghane verwüstet Supermarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/video-zeigt-randale-in-thueringen-afghane-verwuestet-supermarkt-6999ad7da11b1460328901d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999ad7da11b1460328901d6/49ab35a8fb59672e9828eebe39e4b3b3,21c8aa8e?w=320" alt="Video zeigt Randale in Thüringen:Afghane verwüstet Supermarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Altenburg (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Mann braucht keine Viertelstunde, um einen Supermarkt in ein Trümmerfeld zu verwandeln. Er flutet den Boden, indem er Paletten mit Sektflaschen umwirft. Er leert ganze Regalreihen, schleudert Konservengläser auf die Fliesen. Erst als zwei Kunden zupacken, endet die Randale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind schockierende Videos, die den Vorfall in der Kaufland-Filiale in Altenburg-Nord (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) belegen. Kurz nach 18 Uhr betritt ein komplett in Schwarz gekleideter Mann den Supermarkt in der Kauerndorfer Allee. In der Obstabteilung startet er seine Chaos-Runde, zieht mit beiden Händen schwere Gemüsekisten vom Tisch und kippt sie seelenruhig zu Boden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Kaufland in Altenburg-Nord schockte ein Randalierer die Kunden beim Wochenendeinkauf <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Verkäuferinnen bemerken den Randalierer, fordern ihn auf, sofort aufzuhören. Die Filiale ist rappelvoll. Eine Mitarbeiterin versucht, mit ruhiger Stimme zu deeskalieren. Sie fragt: „Warum machen Sie das? Hören Sie bitte auf. Bleiben Sie bitte ruhig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:56:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>