<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rentenatlas der Deutschen Rentenversicherung:In diesen Bundesländern gibt’s am meisten Rente</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rentenatlas-in-diesen-bundeslaendern-gibts-am-meisten-rente-69203d0511659bc99870904c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69203d0511659bc99870904d/3d94a364d32b21f2e4f42df511532e39,59d04928?w=992" alt="Rentenatlas der Deutschen Rentenversicherung:In diesen Bundesländern gibt’s am meisten Rente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Rentenunterschiede in Deutschland sind gewaltig – das zeigt der neue Rentenatlas 2025 der Deutschen Rentenversicherung mit deutlichen Schwankungen zwischen Nord, Süd, Ost und West. Während Rentner in einem kleinen Bundesland im Westen mit 1805 Euro im Monat den Spitzenwert erreichen, müssen sich andere Rentner in Ostdeutschland mit 1572 Euro zufriedengeben. Wo es am meisten Rente gibt, wo am wenigsten und warum die Unterschiede so groß sind – das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lachen, Scherzen, Tätscheln:Trump und Mamdani plötzlich beste Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-und-mamdani-ploetzlich-beste-freunde-lachen-scherzen-taetscheln-im-oval-office-6920d87818b978b3b9f54c28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920d87818b978b3b9f54c29/e8adc2898ab33c28e6868b65724f62ff,9b4e9b43?w=992" alt="Lachen, Scherzen, Tätscheln:Trump und Mamdani plötzlich beste Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Nanu? Sind das noch die erbitterten Feinde aus zwei entgegengesetzten populistischen Lagern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) empfing im Oval Office den designierten Bürgermeister von New York – den Ultralinken Zohran Mamdani (34). Doch wer beim anschließenden Presse-Briefing Zoff oder wenigstens giftige Seitenhiebe erwartet hatte, rieb sich nur die Augen: Warum sind die beiden auf einmal so harmoniesüchtig?!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Ich liebe New York, da komme ich her“, sagte Trump. „New Yorks Bürgermeister zu sein, ist was Großes, das wäre ich auch gerne!“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Vergangenheit hatte Trump Mamdani einen „hundertprozentigen kommunistischen Irren“ und „totalen Spinner“ genannt. Mamdani nannte sich selbst „Donald Trumps schlimmsten Albtraum“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Fragen zum TV-Beben in der Champions League:Werden DAZN-Abos jetzt günstiger?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-alle-fragen-zum-tv-beben-werden-dazn-abos-jetzt-guenstiger-692059bf18b978b3b9f542f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692059bf18b978b3b9f542f4/19c389e62c15be79f1c6014e536b6eab,2d4bca02?w=576" alt="Alle Fragen zum TV-Beben in der Champions League:Werden DAZN-Abos jetzt günstiger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das TV-Beben in der Champions League! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag vermeldete BILD exklusiv, wie ab 2027/28 die Königsklasse im Fernsehen übertragen wird. Die Gewinner der Ausschreibung des Fußball-Verbands Uefa sind die Streaming-Plattformen Paramount+ und Prime Video. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD beantwortet die wichtigsten Fragen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Gesicht blieb verborgen:So lief Haftbefehls 18-Minuten-Konzert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/so-lief-haftbefehls-18-minuten-konzert-in-regensburg-das-gesicht-bleibt-verborgen-6921069718b978b3b9f54d69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921069718b978b3b9f54d69/57ba59fadaf71f86aba1b75450f9fc19,e8fc52ea?w=656" alt="Sein Gesicht blieb verborgen:So lief Haftbefehls 18-Minuten-Konzert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haftbefehl ist zurück und sorgt mit seiner neuen Netflix-Doku für Gesprächsstoff! Der Offenbacher Rapper zeigt in „Babo – die Haftbefehl-Story“ tiefe Einblicke in sein Leben zwischen Drogen, Absturz und Comeback-Versuch. BILD war bei seinem jüngsten Auftritt in einem Club in Regensburg dabei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Rapper seinen Fans zu sagen hatte, mit was er für Gesprächsstoff sorgte und wie er sich nach nur 18 Minuten von der Bühne verabschiedete – das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mysteriöser Mief nervt 8100-Einwohner-Ort:BILD in Deutschlands schlimmstem Stinke-Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/karlstein-mieft-bild-in-deutschlands-schlimmstem-stinke-dorf-691ec77a371191620b15faf4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ec77a371191620b15faf5/e8d30fcc0c5ed55db6b9b0ba9a6d7acd,e25c1a4a?w=320" alt="Mysteriöser Mief nervt 8100-Einwohner-Ort:BILD in Deutschlands schlimmstem Stinke-Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlstein (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Karlstein liegt wunderschön am Main, gegenüber ist das jahrhundertealte Seligenstadt. Doch die Idylle trügt. Den Menschen im 8100-Einwohner-Ort in Bayern stinkt’s seit mehr als zwei Jahren gewaltig. Sie berichten von einem rätselhaften Geruch, der manchen sogar Atemprobleme bereitet. Und keiner weiß, woher das kommt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es kommt immer darauf an, woher der Wind weht. Heute war ich um 6 Uhr Gassigehen mit meinem Hund am Main und es kam so ein beißender Geruch, dass mir die Luft weggeblieben ist“, berichtet Elektrotechniker Erkan Gülsen (55) aus Karlstein Donnerstagmorgen. Das Einzige, das hilft: Sofort den Schal über die Nase ziehen! Andere beschreiben den Gestank an der Grenze zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Hessen als Mischung aus brennendem Plastik, Gummi, Schwefel und Gülle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD-Reporterin Claudia Detsch (51), hier vor dem Rathaus von Karlstein, war froh, dass sie eine Maske eingesteckt hatte. Je nach Windrichtung hat's wirklich extrem gestunken!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr Karlstein musste laut Kommandant Andreas Emge (55) in den vergangenen zwei Jahren 15 bis 20 Mal <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/seit-zwei-jahren-stinkt-es-in-karlstein-und-niemand-findet-die-ursache-691e001f800234221d23bcf0"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen des mysteriösen Miefs<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausrücken. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef zu BILD: „Wir haben in den Kanälen gemessen, in Schächten, Kellern, auf Dächern, in 30 Meter Höhe bei den Fabriken. Jetzt sind wir mit unserem Latein am Ende.“ Denn weder das hochpräzise Gas-Messgerät noch Luftproben hätten gefährliche Stoffe angezeigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI verdächtigt Stiefbruder:Anna (†18) auf Karibik-Kreuzfahrt erwürgt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/stiefbruder-16-im-verdacht-anna-18-auf-kreuzfahrt-erwuergt-6920e512b524e0ce7f1c466f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920e512b524e0ce7f1c466f/9a777510f78a06a5011f2b7de3e3a586,a0bd00c2?w=320" alt="FBI verdächtigt Stiefbruder:Anna (†18) auf Karibik-Kreuzfahrt erwürgt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Was als Traumurlaub begann, endete in einer Tragödie: Die 18-jährige Cheerleaderin Anna Kepner wurde während einer Karibik-Kreuzfahrt getötet. Inzwischen scheint die Todesursache festzustehen – offenbar wurde Anna erwürgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An ihrem Hals sollen die Rechtsmediziner zwei blaue Flecken entdeckt haben – Spuren eines tödlichen Würgegriffs. Hinweise auf Drogen, Alkohol oder Anzeichen eines sexuellen Übergriffs wurden offenbar nicht gefunden. Das berichtet „ABC News“ unter Berufung auf eine Quelle aus dem Umfeld der Ermittler.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 8. November wurde die Teenagerin tot in ihrer Kabine aufgefunden. Die „Carnival Horizon“ kehrte daraufhin sofort in den Hafen von Miami zurück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das FBI gibt laut mehreren US-Medien weiterhin keine Stellungnahme ab und verweist auf die laufenden Ermittlungen. Die US-Bundesbehörde hat den Fall übernommen, da sich der Todesfall in internationalen Gewässern ereignet hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf den Trümmern der Ukraine:Europa schaut zu, wie Trump und Putin Kasse machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/auf-den-truemmern-der-ukraine-europa-schaut-zu-wie-trump-und-putin-kasse-machen-692041d2b00be2ddef3184c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692041d2b00be2ddef3184ca/443c81e0f3520e1a7f53c2cfbd0bebbf,60a29366?w=992" alt="Auf den Trümmern der Ukraine:Europa schaut zu, wie Trump und Putin Kasse machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Kiew/Moskau –<!--]--><!--[--><b> Machen Trump und Kreml-Despot Putin jetzt den großen Reibach auf dem Rücken der Ukraine?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Laut US-Plan für einen Frieden zwischen Aggressor Putin und der Ukraine soll ein globales Maßnahmenpaket die von Russland verwüstete Ukraine wiederaufbauen – mit massiver US-Beteiligung und wirtschaftsgetriebenen Interessen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die USA sollen satte 50 Prozent der Gewinne aus dem Wiederaufbau der Ukraine kassieren. Die Pläne veröffentlichte das US-Medium Axios. Brisant: Die EU soll 100 Milliarden Dollar beisteuern, um das amerikanische Geschäftsmodell abzusichern. Noch dazu sollen eingefrorene EU-Gelder (ca. 300 Mrd. US-Dollar) freigegeben werden, während der Rest der russischen Vermögen in einen gemeinsamen US-russischen Investmentfonds fließt – angeblich, um „gemeinsame Interessen zu stärken“ und „künftige Konflikte zu verhindern“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die Ukraine soll ihr industrielles Herz, den Donbass, abtreten – als Preis für den „Frieden“. Der Donbass ist für die Ukraine wirtschaftlich wegen seiner reichen Kohle- und Erzreserven sowie seiner Schwerindustrie (Stahl, Maschinenbau) von zentraler Bedeutung. Dazu sollen Sanktionen gegen Russland Schritt für Schritt fallen – lange bevor Putin Verantwortung übernimmt oder Reparationen zahlt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Anschläge in vier Wochen:Schutzgeld-Terror in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schutzgeld-erpressung-4-schuss-attacken-auf-fahrschule-in-berlin-691f056e371191620b1600cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f056e371191620b1600ce/55fd17a4537cf44c4f8a07d13cd55a3c,a8437299?w=576" alt="Vier Anschläge in vier Wochen:Schutzgeld-Terror in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Berlin eskaliert der Schutzgeld-Terror: Türkische Geschäftsinhaber leben in ständiger Angst, nachdem auf ihre Läden geschossen wurde. Ein Ex-Abgeordneter erhebt schwere Vorwürfe und vermutet einen kriminellen Clan hinter den Drohungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie läuft die Erpressung ab und was sagt die Polizei dazu? Erfahren Sie die Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeder gewinnt 6,73 Mio. Euros:Fünf Deutsche knacken Eurojackpot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fuenf-deutsche-knacken-eurojackpot-jeder-gewinnt-6-73-mio-euros-6920c1d5b524e0ce7f1c452c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920c1d5b524e0ce7f1c452d/348e38aeddcf060ce4263e556f7f7cad,76c280fc?w=576" alt="Jeder gewinnt 6,73 Mio. Euros:Fünf Deutsche knacken Eurojackpot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Helsinki –<!--]--><!--[--><b> In Süddeutschland werden heute Abend mit Sicherheit die Sektkorken knallen und große Pläne geschmiedet. Denn drei glückliche Lottospieler aus Bayern und zwei aus Baden-Württemberg knackten am Freitag den Jackpot von 33.694.877 Euro, können sich jeweils über mehr als 6,73 Millionen Euro freuen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Hauptgewinn im Eurojackpot brauchen Sie sieben Richtige: 5 Gewinnzahlen und 2 Eurozahlen. Die Gewinnchance liegt bei 1:140 Millionen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sind die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-am-freitag-21-11-2025-die-gewinnzahlen-von-heute-691d8a9c073d0eb6833e4bed"><!-- --><!--[--><!--[-->aktuellen Eurojackpot-Zahlen von Freitag<!--]--><!--]--></a><!--[-->, den 21. November 2025:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gewinnzahlen 5 aus 50: 15 - 24 - 30 - 45 - 50<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie spricht von Bedrohung und Hass:Nach Mega-Bruch mit Trump wirft Taylor Greene hin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-mega-bruch-mit-donald-trump-marjorie-taylor-greene-wirft-hin-692112d918b978b3b9f54d9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692112d918b978b3b9f54d9f/a5743cf4294480e8a34efbe3e425db1d,49ae2048?w=320" alt="Sie spricht von Bedrohung und Hass:Nach Mega-Bruch mit Trump wirft Taylor Greene hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Georgie (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie galt als „MAGA“-Fan und loyale Unterstützerin von Donald Trump. Jetzt tritt sie nach einem heftigen Zerwürfnis mit ihm zurück: Die Republikanerin Marjorie Taylor Greene hat verkündet, ihren Posten als Kongressabgeordnete aufzugeben. Der Präsident nannte die Entscheidung in einer ersten Reaktion „großartig“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Greene erklärte in ihrem langen Statement: „Ich habe zu viel Selbstachtung und Würde, liebe meine Familie viel zu sehr und möchte nicht, dass mein geliebter Wahlkreis einen verletzenden und hasserfüllten Vorwahlkampf gegen mich durch den Präsidenten ertragen muss, für den wir alle gekämpft haben – nur um dann meine Wahl zu gewinnen, während die Republikaner wahrscheinlich die Zwischenwahlen verlieren werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier standen sie noch zusammen auf der Bühne und lachten: Donald Trump und Marjorie Taylor Greene bei einer Veranstaltung in Rome (US-Bundesstaat Georgia) im März 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie stellte klar: „Wenn ich mich für amerikanische Frauen einsetze, die mit 14 Jahren vergewaltigt, verschleppt und von reichen, mächtigen Männern missbraucht wurden, sollte ich dafür nicht als Verräterin bezeichnet und vom Präsidenten der Vereinigten Staaten, für den ich gekämpft habe, bedroht werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft die Black Week:Diese Spitzen-Fernseher gibt es heute zum Bomben-Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/black-friday-tv-schnaeppchen/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920827318b978b3b9f546df/63bf5683a312ce3f405e626687197120,f21c0f49?w=320" alt="COMPUTER BILD prüft die Black Week:Diese Spitzen-Fernseher gibt es heute zum Bomben-Preis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gesundheitsgefährdende Spielweise“:Rekord-Rot für Kohr nach Brutalo-Foul!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-bundesliga-rekord-rot-fuer-dominik-kohr-nach-brutalo-foul-6920ac28f251f02dbc997e15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920ac28f251f02dbc997e16/addeefaf5a436879d0810f6da115308b,a8395231?w=992" alt="„Gesundheitsgefährdende Spielweise“:Rekord-Rot für Kohr nach Brutalo-Foul!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Diskussionen um „Hart-Kohr“ bekommen neue Nahrung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mainz-Rambo Dominik Kohr (31) fliegt beim 1:1 gegen Hoffenheim nach einem Brutalo-Tritt mit Rot vom Platz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>88. Minute:</b><!--]--><!--[--> Der Mittelfeldspieler tritt Moerstedt mit offener Sohle auf die Wade. Nach VAR-Hinweis schaut sich Schiri Stegemann die Szene an und schick Kohr mit Rot vom Platz, erklärt über die Stadionlautsprecher: „Es liegt eine gesundheitsgefährdende Spielweise vor.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>