<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geheimdienst-Experte ist davon überzeugt:Hat Putin etwas gegen Trump in der Hand?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-besitzt-geheimnisse-ueber-trump-zdf-journalist-enthuellt-682af9b6dce96874a8fe5c90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682af9b6dce96874a8fe5c91/ff90eb6f60b27687ff2da416abf0e8bc,718cd055?w=992" alt="Geheimdienst-Experte ist davon überzeugt:Hat Putin etwas gegen Trump in der Hand?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hat Wladimir Putin Informationen, mit denen er Donald Trump kontrollieren kann? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ZDF-Journalist Johannes Hano ist überzeugt, dass Russland Trump langfristig kultiviert hat. Im Interview mit BILD-Vize Paul Ronzheimer erklärt Hano, warum Trump nicht erpressbar ist und wie Russland ihn beeinflusst hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus mehr über die geheimen Strategien und Verbindungen zwischen Trump und Russland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für die Nations League:Nagelsmann nominiert neuen Stürmer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-nagelsmann-nominiert-neuen-stuermer-682c9e1634a51449e8a5331e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c9e1634a51449e8a5331f/be2c514993485b888c1190516942652d,e835d7c8?w=992" alt="Für die Nations League:Nagelsmann nominiert neuen Stürmer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Neuling für Julian Nagelsmann (37)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wird Nick Woltemade (23) in zwei Wochen beim Final Four der UEFA Nations League zum ersten Mal im Kader der deutschen Nationalmannschaft stehen. Das DFB-Team trifft im Halbfinale am 4. Juni in München auf Portugal und Superstar Cristiano Ronaldo (40). Mit dabei: Stuttgarts Shooting-Star der laufenden Saison! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nick Woltemade (23) wird erstmals für das DFB-Team nominiert. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In seiner Premieren-Spielzeit beim VfB erzielte Woltemade bislang in 32 Spielen 16 Tore, bereitete drei weitere Treffer vor. Am kommenden Samstag möchte der Stürmer den Saison-Abschluss mit dem DFB-Pokalsieg in Berlin krönen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Relegation für die 1. Liga:Deutsche Bahn macht sich über den „El Dorfico“ lustig</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-relegation-deutsche-bahn-macht-sich-ueber-el-dorfico-lustig-682c926b591a802051220265</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c926b591a802051220266/d64380708d202a4cf4e58ea57a1733c7,70d1460b?w=576" alt="Relegation für die 1. Liga:Deutsche Bahn macht sich über den „El Dorfico“ lustig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist die kleinste Relegation der Bundesliga-Geschichte – gefundenes Fressen für die Social-Media-Abteilung der Deutschen Bahn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Elversberg (7500 Einwohner) und Heidenheim (50.000 Einwohner) kämpfen um den letzten Erstligaplatz. Alle Einwohner der beiden Klubs würden locker in die Münchner Allianz Arena (75.000 Plätze) passen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die TV-Rechte an der bislang größten Fußball-WM sind vergeben!</p><p class="teaser__text">BVB: Hat der Social-Media-Post für Serhou Guirassy Konsequenzen?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um ESC-Teilnahme von Israel:Skandal-Forderung von Spaniens Ministerpräsident</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/skandal-nach-esc-spanien-premier-fordert-israels-ausschluss-682c2d66edb69e10df69586d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c2d66edb69e10df69586e/a02e0ff653a3a75898b58eb7230fde74,4585ffe9?w=576" alt="Streit um ESC-Teilnahme von Israel:Skandal-Forderung von Spaniens Ministerpräsident" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Eurovision Song Contest wird zur Staatsaffäre! Spaniens Ministerpräsident Pedro Sánchez mischt sich aktiv in den ESC ein und fordert, Israel nachträglich vom ESC auszuschließen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Sánchez kritisiert die Teilnahme Israels am Wettbewerb und (wie Belgien auch) das überraschend gute Abschneiden des Landes beim Publikumsvoting. Die Zuschauer hatten Sängerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/esc-israelische-saengerin-yuval-raphael-erlebt-hass-in-basel-68257f32f55c8346353054f9"><!-- --><!--[--><!--[-->Yuval Raphael<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ihren Titel „New Day Will Rise“ auf Platz 2 katapultierte, unter anderem mit 12 Punkten aus Spanien!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Yuval Raphael bei ihrem Auftritt in Basel zum Finale der Eurovision Song Contest 2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Yuval Raphael muss jetzt diese scharfen Worte aushalten, ausgerechnet von einem europäischen Spitzenpolitiker! Die Sängerin hatte erst am 7. Oktober 2023 den Terror-Angriff der islamistischen Hamas auf Israel überlebt. Beim ESC, bei dem es nur um Musik gehen sollte, trat sie mit neuem Mut und neuer Lebensfreude für ihr Heimatland an. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baden-Württemberg:Seil gerissen! 3 Bauarbeiter stürzen mit Gondel in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/baden-wuerttemberg-3-bauarbeiter-stuerzen-mit-arbeitsgondel-in-den-tod-682c8d74591a802051220204</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c8d74591a802051220205/de88e8058853378578518482f4d84682,8c153805?w=656" alt="Baden-Württemberg:Seil gerissen! 3 Bauarbeiter stürzen mit Gondel in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Horb –<!--]--><!--[--><b> Entsetzliches Todes-Drama auf einer Mega-Baustelle in Baden-Württemberg! Drei Arbeiter sind mit einer Gondel abgestürzt und getötet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Seil der Gondel soll am Dienstag gegen 12.30 Uhr gerissen sein. Polizeisprecher Benjamin Koch: „Es war ein tragischer Arbeitsunfall.“ Die Rettungskräfte seien rasch eingetroffen, hätten für die Bauarbeiter aber nichts mehr tun können. Die Staatsanwaltschaft Rottweil hat ein Todesermittlungsverfahren eingeleitet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beim Neubau einer Straßenbrücke in Horb sind drei Arbeiter ums Leben gekommen (Archivbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut Polizei stürzte die Gondel „aus großer Höhe“ ab, ein Gutachter wurde eingeschaltet. Die Baustelle ist zwischen 40 und 100 Meter hoch. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal an Gymnasium:Schüler wählten „NSDAbi“ als Abi-Motto</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/gymnasium-in-giessen-schueler-wollten-nsdabi-als-abi-motto-waehlen-682c08dd591a80205121f72d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c08dd591a80205121f72d/d0d6e15ad49b8babd6aacbe55768ea00,6a5f70b5?w=320" alt="Skandal an Gymnasium:Schüler wählten „NSDAbi“ als Abi-Motto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Völlig unangemessene Vorschläge für das Abi-Motto beschäftigen in Gießen jetzt die Polizei. Die ermittelt wegen Volksverhetzung. Der Grund: die Ideen einiger AbIDIOTEN waren nicht nur geschmacklos, sondern antisemitisch und rassistisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem anonymen Portal habe der jetzige Jahrgang 12 der Liebigschule Vorschläge für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/allgemeine-hochschulreife/abitur-fotos-videos-20391306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Abitur<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Slogans gesammelt. „Dabei wurden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/antisemitismus-alle-infos-und-news-sJEel1xzf1PkxGH95Vie"><!-- --><!--[--><!--[-->antisemitische<!--]--><!--]--></a><!--[-->, rassistische und diskriminierende Ideen geäußert und ebenfalls anonym mehrfach positiv bewertet“, heißt es in einer Stellungnahme der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit dieser Stellungnahme auf ihrer Homepage reagierte die Schule auf den Vorfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unfassbar: Bei der Wahl soll die Formulierung „NSDABI - Verbrennt den Duden“, die auf die Nationalsozialistische Deutsche Arbeiterpartei (NSDAP) anspielt, die meisten positiven Bewertungen erhalten haben. Zur Erinnerung: Die Nazis hatten Bücher von jüdischen und bei ihnen in Ungnade gefallenen Schriftstellern verbrennen lassen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster öffentlicher Auftritt:Tennis-Profi liebt Netflix-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-profi-grigor-dimitrov-liebt-netflix-star-eiza-gonzalez-erster-auftritt-682ac450c213712517084e7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682ac450c213712517084e7f/b2ab07a004b76db06491eff8f2a7592f,c18649bd?w=320" alt="Erster öffentlicher Auftritt:Tennis-Profi liebt Netflix-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lange gab es Gerüchte um Grigor Dimitrov (34) und Netflix-Star Eiza González (35, u.a. „Baby Driver“). Jetzt bestätigen die beiden ihre Liebe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Filmfestspielen in Cannes traten der bulgarische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Profi und die erfolgreiche Schauspielerin jetzt erstmals gemeinsam auf. Arm in Arm und ganz verliebt zeigten sie sich, turtelten miteinander. Wer sich da noch nicht bestätigt fühlte, dass zwischen den beiden große Gefühle herrschen, musste es spätestens an Dimitrovs Geburtstag einsehen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ist Ihnen diese spezielle Sonnenbrille aufgefallen?</p><p><!--[--><!--[--><b>Zu seinem Geburtstag schrieb sie bei Instagram: „Herzlichen Glückwunsch an den Mann meiner Träume.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raus bei „Let’s Dance“, rein in die TV-Karriere:Mega-Job für Selfiesandra!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/selfiesandra-bekommt-nach-lets-dance-einen-moderationsjob-bei-rtl-682c1b36edb69e10df69575e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c1b36edb69e10df69575f/f42de6c3910307d0e22483c8d66394c1,a95ab675?w=992" alt="Raus bei „Let’s Dance“, rein in die TV-Karriere:Mega-Job für Selfiesandra!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nun geht der Tanz für sie erst richtig los.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Comedy-Influencerin  Sandra Safiulov aka Selfiesandra beeindruckte mit ihrer authentischen und sensiblen Art bei „Let’s Dance“. Ihr Tanztalent brachte sie bis zum Viertelfinale, dann schied sie aus. Doch ihre TV-Karriere hat gerade erst begonnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was bei Selfiesandra hinter den Kulissen gerade läuft, welcher TV-Job für sie vorgesehen ist, was für eine Aktion dafür bei „Let’s Dance“ geplant ist – und warum der neue Job ideal zu Selfiesandra passt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie zum Lebenslicht:Forscher fotografieren erstmals die Aura von Lebewesen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/lebenslicht-kanadische-forscher-entdecken-aura-von-lebewesen-682c16af5e67892b356c9732</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c16af5e67892b356c9733/018f8edf20306d0068a978e7404f8bb0,d67bbae9?w=576" alt="Studie zum Lebenslicht:Forscher fotografieren erstmals die Aura von Lebewesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unsichtbar für das menschliche Auge, aber mit Technik messbar: Kanadische Forscher wiesen mit Spezialkameras nach, dass Mäuse, Pflanzen und Pilze (gehören zu den eukaryotischen Lebewesen) eine Aura umgibt. Ein ultraschwaches Licht, das erlischt, sobald sie sterben. Möglicherweise gilt das auch für Menschen. Ihre Ergebnisse veröffentlichten sie im „Journal of Physical Chemistry Letters“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sogenannte Biophotonen entstehen im Zellstoffwechsel, ausgelöst durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/stress-symptome-ursache-und-behandlung-86675612.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stress<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Schmerz oder kurz vor dem Tod. Chemiker Stefan Schramm von der Hochschule für Technik und Wirtschaft Dresden (nicht an der Studie beteiligt) erklärt: „Ultraschwach bedeutet hier, dass es sich um extrem geringe Lichtmengen handelt, die selbst mit hochsensibler Messtechnik nur mit großem Aufwand nachweisbar sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Forscher um Daniel Oblak nutzten spezielle EMCCD-Kameras. Messungen sind nur in absolut dunklen Kammern möglich, da die schwache Aura leicht überlagert wird. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dass Schlafmangel das Demenzrisiko erhöht, ist bekannt. Doch auch zu viel ist schlecht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier wird Mahmoud M. (35) vorgefahren:Generalbundesanwalt ermittelt gegen Bielefeld-Attentäter</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/hier-wird-mahmoud-m-35-vorgefahren-richter-schickt-bielefeld-attentaeter-in-u-haft-682c64c6591a80205121fd3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c64c6591a80205121fd3f/06c4ba7d12ecd9506d5dd8e51e1750bd,e47587ee?w=576" alt="Hier wird Mahmoud M. (35) vorgefahren:Generalbundesanwalt ermittelt gegen Bielefeld-Attentäter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es ist 12.34 Uhr, als ein blau-weißer Gefangenentransporter durch das Tor des Amtsgerichts in Bielefeld fährt. Kurz darauf passiert er eine Schleuse, dann schließen sich die Tore. Hier wird Mahmoud M. (35) dem Haftrichter vorgeführt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Messer-Attentäter von Bielefeld (Nordrhein-Westfalen) wird versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung in vier Fällen vorgeworfen. Der Richter entschied am Dienstagmittag: U-Haft! Am Abend dann die Meldung: Der Generalbundesanwalt übernimmt die Ermittlungen – Terrorverdacht! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mahmoud M. wurd am Dienstag einem Haftrichter vorgeführt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am frühen Sonntagmorgen (18. Mai) soll der laut Papieren am 1. Januar 1990 geborene Syrer vor der Bar Cutie in Bielefeld (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nordrhein-Westfalen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) mit einem Messer und einem Stockdegen auf Gäste eingestochen haben. Vier Männer (22-27) und eine Frau (26), die vor dem Lokal standen, wurden teilweise schwerst verletzt, bei zwei Opfern bestand zwischenzeitlich sogar Lebensgefahr.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimlicher Heiratsantrag auf Comer See?:Deutscher geht vor Tottis Ex auf die Knie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ilary-blasi-hat-sich-bastian-mueller-pettenpohl-mit-der-totti-ex-verlobt-682b465b00213305218b3104</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b465b00213305218b3105/72451c1819b00309855ad4ffcd158712,f19d9d53?w=656" alt="Heimlicher Heiratsantrag auf Comer See?:Deutscher geht vor Tottis Ex auf die Knie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein hollywoodreifer Heiratsantrag auf einer Luxusjacht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Tiefbohr-Enkel Bastian Müller-Pettenpohl ist seit 2022 mit Ilary Blasi zusammen, der Noch-Ehefrau von Fußball-Legende Francesco Totti. Gerade verbrachte das Paar ein paar romantische Tage am Comer See.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Passierte dort auf dem Wasser während einer Boots-Tour mehr? Lesen Sie mit BILDplus, mit was für einer Aktion der Tiefbohr-Spross seine Ilary überraschte – und augenscheinlich SEHR glücklich machte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strafe nach Post mit Nazi-Song?:BVB fällt Guirassy-Entscheidung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/strafe-nach-post-mit-nazi-song-bvb-faellt-guirassy-entscheidung-682c2e1b591a80205121f886</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c2e1b591a80205121f886/08fc6ae8b00ac952b910083badf4216c,db909ec6?w=320" alt="Strafe nach Post mit Nazi-Song?:BVB fällt Guirassy-Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-wegen-nazi-liedes-von-kanye-west-guirassy-muss-zum-rapport-682b3d5b38a9061c73dd907e"><!-- --><!--[--><!--[--><i><b>Dieser Vorgang</b></i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i><b> sorgte für Aufsehen beim </b></i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i><b>BVB</b></i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i><b>!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Königsknipser Serhou Guirassy (29) musste sich wegen seines Urlaubs-Posts, bei dem er den Nazi-Song „WW3“ vom umstrittenen Rapper Kanye West hinterlegt hatte, erklären. Die große Frage: Hat der Social-Media-Post für ihn nun weitere Konsequenzen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß: Die Borussia-Bosse haben sich ganz bewusst dazu entschlossen, Guirassy keine Geldstrafe aufzubrummen, auch in die Mannschaftskasse musste er nicht einzahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Der Stürmer hat in den Telefonaten mit dem Klub glaubhaft versichert, dass ihm der Song von der Plattform Snapchat vorgeschlagen wurde, er ihn nur deshalb auch auswählte. Guirassy teilte den Vereins-Mitarbeitern klar mit, dass er weder Fan der Musik ist, noch den Inhalt des Textes kannte. Den Post hatte er bereits nach kurzer Zeit wieder gelöscht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testnote 1,7!:Das ist die beste Spielekonsole</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/spielekonsolen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c3e3a5e67892b356c9927/41ca2e48e5c1219afab821d7ae8ed24a,73798640?w=320" alt="Testnote 1,7!:Das ist die beste Spielekonsole" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebeskummer, Glücksmomente & Katastrophen:Erste Szenen der neuen Kaulitz-Staffel!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kaulitz-kaulitz-erste-fotos-der-zweiten-staffel-liebeskummer-glueck-drama-682c5ab7308d433b5abe3c41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c5ab7308d433b5abe3c42/697ac36b6fad9bf617612d2f9a95de8d,a9f2e752?w=992" alt="Liebeskummer, Glücksmomente & Katastrophen:Erste Szenen der neuen Kaulitz-Staffel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kreisch-Alarm bei allen Kaulitz-Fans: ENDLICH teilt Netflix mehr Insights zur zweiten Staffel von „Kaulitz&amp;Kaulitz“. BILD kennt alle Details – und verrät schon jetzt, worauf sich die Fans der wohl berühmtesten Musik-Zwillinge Deutschlands freuen können. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits Ende April gab der Streamingriese bekannt, dass der Kaulitz-Spaß ab dem 17. Juni 2025 weitergeht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bill-kaulitz/unterhaltung-musik-nachrichten-news-fotos-videos-15817620.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bill<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/tom-kaulitz/tom-kaulitz-alle-infos-76664388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden nicht nur auf „Tokio Hotel“-Tour begleitet, sondern auch in ihre deutsche Heimat und buchstäblich bis in den Hai-Käfig. Von Sessions im Studio über innige Momente mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-und-tom-kaulitz-ihre-mama-erobert-die-fan-herzen-669654079f8e105fec1954bb"><!-- --><!--[--><!--[-->Mama Simone, <!--]--><!--]--></a><!--[-->bis zu skurrilen Begegnungen mit Cowboys &amp; Co.: Die zweite Staffel von „Kaulitz&amp;Kaulitz“ verspricht so einiges. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beim gemeinsamen Nudelkochen sind Tom und Zwillingsbruder Bill ein Herz und eine Seele. Doch bei den Dreharbeiten zu „Kaulitz&amp;Kaulitz“ herrschen nicht nur Friede, Freude und Eierkuchen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bill ist im Hause Kaulitz für den Glamour zuständig, Bruder Tom für Organisation und Problemlösungen. Ab dem 17. Juni versüßen die wohl berühmtesten Musik-Zwillinge Deutschlands ihren Fans den Sommer auf Netflix<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sender teilt es mit:Doppelpass-Zukunft von König und Effe entschieden!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-koenig-und-stefan-effenberg-verlaengern-beim-doppelpass-682c6947308d433b5abe3dc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c6947308d433b5abe3dc7/219cac830b269976b34b0ed03a57fe2b,66da4a5c?w=576" alt="Sender teilt es mit:Doppelpass-Zukunft von König und Effe entschieden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Doppel-Verlängerung mit Witz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderator Florian König (57) und Experte Stefan Effenberg (56) bleiben der Sport1-Kultsendung „Doppelpass“ weiterhin erhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der Sender am Dienstagmittag bekannt gab, verlängert König seinen Vertrag bis 2029, während Effenberg bis 2027 unterschreibt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die TV-Rechte an der bislang größten Fußball-WM sind vergeben!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>