<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Traditionsbetrieb insolvent – so geht es jetzt weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-traditionsbetrieb-insolvent-so-geht-es-jetzt-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/260618950-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=578px%2C944px%2C1169px%2C1170px&webp=1" alt="Hamburger Traditionsbetrieb insolvent – so geht es jetzt weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Kaffee-Großhändler „Benecke Coffe” ist insolvent – nun wird ein Käfer gesucht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Shotshop | Antonio Gravante</span></p><p><strong>Nahe dem Hamburger Hafen handelt „Benecke Coffee“ seit 31 Jahren mit Kaffeebohnen</strong> <strong>– nun ist das Unternehmen in die Insolvenz gerutscht.</strong></p><p>Bereits Ende Oktober 2025 stellte Benecke einen Insolvenzantrag und versuchte, die finanzielle Schieflage eigenständig zu überwinden – ohne Erfolg. Zuerst hatte das „Abendblatt” berichtet. Nun hat Insolvenzverwalter Tobias Brinkmann übernommen. Er sucht einen Käufer für „Benecke Coffee” und die 14 Beschäftigten.</p><p>Die Chancen stehen laut Brinkmann gut: Es gebe bereits mehrere Interessenten, die Mitarbeiter seien qualifiziert und im Geschäftsjahr 2023/24 erzielte Benecke bei rund 70 Millionen Euro Umsatz einen Gewinn. Vor allem die Spezialkaffee-Sparte „Rehm &amp; Co” läuft gut. Doch Turbulenzen am Kaffeemarkt, betriebliche Probleme und nicht mehr stemmbare Bankkredite brachten das Unternehmen in die Schieflage. Ein geplanter Verkauf kam bis heute nicht zustande.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 19:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg schließt mehrere Unterkünfte für Geflüchtete</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-schliesst-mehrere-unterkuenfte-fuer-gefluechtete/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua5057-840-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg schließt mehrere Unterkünfte für Geflüchtete" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Geflüchtetenunterkunft in der alten Postbank-Zentrale im Überseering 26 (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mehr als 42.000 Geflüchtete leben in Hamburg in öffentlichen Unterkünften. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-neu-ankommenden-fluechtlinge-deutlich-gesunken/">Trotz sinkender Zahl von Neuankömmlingen</a> kommen die Unterkünfte an ihre Grenzen. Dennoch plant die Stadt laut eines Medienberichts in diesem Jahr mehr als 10.000 Plätze für Flüchtlinge abzubauen.</strong></p><p>Neben zahlreichen Hotelplätzen, die für Geflüchtete von der Stadt angemietet worden waren, sollen in diesem Jahr auch große Unterkünfte schließen. Wie der NDR einer Anfrage der Linksfraktion an den Senat entnimmt, betrifft dies etwa die Unterkunft am Schwarzenbergplatz in Harburg. Auch die Unterkunft am Überseering in der City Nord soll schließen, nachdem die Sozialbehörde bereits im vergangenen Sommer angekündigt hatte, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/laerm-und-aerger-im-quartier-so-geht-es-mit-dieser-hamburger-fluechtlingsunterkunft-weiter/">die Kapazität der Unterkunft bis Mitte 2026 schrittweise zu reduzieren</a>.</p><p>Bereits im Januar wurde zudem kurzfristig die Schutzunterkunft für von Gewalt betroffene geflüchtete Frauen in der Kaltenkirchener Straße in Altona geschlossen. Der Senat begründet die Schließung laut NDR mit notwendigen Sanierungsarbeiten, die Linke wiederum kritisiert die Kurzfristigkeit der Entscheidung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 18:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-09-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offener Schach-Treff in der Zentralbibliothek – ohne Anmeldung.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/zentralbibliothek-termin/komm-aufs-schach-deck/datum/20260209.html">Zentralbibliothek</a>, Hühnerposten 1, 20097 Hamburg · 10:00–18:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Kinder ab 6 Jahren können in der Lernwerkstatt kleine Experimente rund um Technik und Naturwissenschaften machen (ab 6 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/zentralbibliothek-termin/zeit-fuer-mint/datum/20260209.html?utm_source=chatgpt.com">Zentralbibliothek</a>, Hühnerposten 1, 20097 Hamburg · 15:30–16:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei erkennt Gesuchten am S-Bahnhof wieder – Rätsel um einen Hund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/festnahme-am-s-bahnhof-reeperbahn-doch-woher-stammt-der-hund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/bupo-s-bahn-reeperbahn-bupo-hh-bp1-6503-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C482px%2C1227px%2C1226px&webp=1" alt="Polizei erkennt Gesuchten am S-Bahnhof wieder – Rätsel um einen Hund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenteam der Bundespolizei im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Beamte der Bundespolizei haben am S-Bahnhof Reeperbahn (St. Pauli) einen 58-jährigen Mann festgenommen, der von den Behörden bereits gesucht wurde. Er kam ins Gefängnis. Der Hund, den er bei sich hatte, gibt den Ermittlern allerdings Rätsel auf.</strong></p><p>Zivilbeamte, die regelmäßig auch bekannte Gesuchte im Blick haben, erkannten den 58-Jährigen wieder, nach dem bereits zuvor gefahndet worden war. Gegen 7 Uhr am Sonntagmorgen kontrollierten sie den Mann im S-Bahnhof. Bei der Überprüfung seiner Personalien dann der Treffer: Der Mann war tatsächlich zur Festnahme ausgeschrieben.</p><p>Er wurde wegen mehrerer Straftaten gesucht: Inverkehrbringen von Falschgeld in Tateinheit mit Betrug, versuchter gewerbsmäßiger Betrug, Diebstahl mit Waffen, Nötigung in Tateinheit mit Bedrohung sowie gewerbsmäßiger Diebstahl. „Der Gesuchte hat noch eine Gesamtfreiheitsstrafe von einem Jahr und sechs Monaten zu verbüßen“, sagte Woldemar Lieder, Sprecher der Bundespolizei. Der 58-Jährige wurde daraufhin festgenommen und zur Wache nach Altona gebracht, wo ein Arzt seine sogenannte „Gewahrsamsfähigkeit“ feststellte. Anschließend kam er in Untersuchungshaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 18:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird der Hafen vernachlässigt? Tschentscher schießt gegen CDU-Politiker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wird-der-hafen-vernachlaessigt-tschentscher-schiesst-gegen-cdu-politiker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567485870-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=370px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Wird der Hafen vernachlässigt? Tschentscher schießt gegen CDU-Politiker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff liegt im Hamburger Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Die Küstenländer fordern von Berlin mehr Unterstützung bei der Finanzierung der Häfen. Der maritime Koordinator der Bundesregierung kommt aus Hamburg – ist laut Bürgermeister aber keine große Hilfe.</strong></p><p>Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) wünscht sich vom maritimen Koordinator der Bundesregierung, Christoph Ploß (CDU), bei der Hafenfinanzierung mehr Unterstützung. Zugleich monierte er, dass der Hamburger CDU-Bundestagsabgeordnete als Koordinator nicht die von allen Küstenländern getragenen Positionen unterstütze.</p><p>„Wir brauchen – und das war auch zugesagt – die Unterstützung der Hamburger CDU-Abgeordneten in Berlin für die Interessen ihrer Heimatstadt”, sagte Tschentscher. „Der maritime Koordinator hat die Aufgabe, die Hafenpolitik voranzubringen.” Dies funktioniere aber nur, wenn Ploß die Positionen der Länder vertrete – was aus Sicht des Bürgermeisters bisher nicht der Fall sei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 18:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkplätze radikal reduziert: Stadtteil verbannt Verkehr für Außengastro und Grün</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/parkplaetze-radikal-reduziert-stadtteil-verbannt-verkehr-fuer-aussen-gastro-und-gruen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ekelhausbergedorf-1.jpg?resize=300%2C300&crop=504px%2C0px%2C1512px%2C1512px&webp=1" alt="Parkplätze radikal reduziert: Stadtteil verbannt Verkehr für Außengastro und Grün" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eingang zum Reetwerder in Bergedorf: Die Straße ist schon heute verkehrsberuhigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Mutiger Schritt in der Bezirkspolitik: In der Bergedorfer City werden in einer schönen alten Straße mit Gründerzeithäusern die Autos verbannt, um Raum für Außengastronomie und mehr Grün zu schaffen. 22 von 29 Parkplätzen sollen weichen, der Rest ist für Kurzparker. Die CDU hat sich bis zuletzt dagegen gestemmt und wurde überstimmt. Aber segnet die übergeordnete Verkehrsbehörde das ab? Schließlich widerspricht es dem Parkraum-Moratorium, das besagt, dass keine Parkplätze mehr verschwinden, bis es einen Masterplan Parken für die Stadt gibt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 16:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Türen stehen offen“: Hamburger Gastronom zeigt Herz für Obdachlose</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tueren-stehen-offen-hamburger-gastronom-zeigt-herz-fuer-obdachlose/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago197159228-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1705px%2C1703px&webp=1" alt="„Türen stehen offen“: Hamburger Gastronom zeigt Herz für Obdachlose" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Obdachlose haben sich auf St. Pauli einen Schlafplatz eingerichtet (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Joerg Boethling</span></p><p><strong>Wo andere wegschauen, zögert er keinen Moment – und handelt. Muhyiddin Arisoy ist der Geschäftsführer des Restaurants „Mr. Kebab“ auf St. Pauli. In den ganz kalten Winternächten öffnet er nachts die Türen für Obdachlose und lässt sie in seinem Lokal schlafen. Dafür wird er auf Social Media gefeiert. Die MOPO hat mit dem 50-Jährigen gesprochen.</strong></p><p>Im Restaurant „Mr. Kebab“ auf St. Pauli (Beim Grünen Jäger 1) gibt es Falafel, Köfte, Dürüm, Burger – und ganz viel Herz. Für die Obdachlosen in seinem Viertel ist Muhyiddin Arisoy jederzeit da: „Sie kriegen tagsüber bei uns umsonst was zu essen und zu trinken. Das machen viele Kollegen hier so“, sagt er.</p><p>Als die Nächte bitterkalt wurden – mit Temperaturen bis zu minus 12 Grad – öffnete der 50-Jährige auch nachts die Türen seines Restaurants: „Ich bin durch die Nachbarschaft gelaufen und habe geschaut, wer hier noch auf der Straße schläft. Und habe die Obdachlosen eingeladen, bei mir im Lokal zu übernachten“, sagt er zur MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 13:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexueller Übergriff im Bus: Großeinsatz in Hamburg – Männer festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-im-bus-sexuell-belaestigt-polizei-nimmt-zwei-maenner-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260208sexualdelikt-schienenersatzvekehr0554.jpeg?resize=300%2C300&crop=644px%2C284px%2C616px%2C616px&webp=1" alt="Sexueller Übergriff im Bus: Großeinsatz in Hamburg – Männer festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeikräfte am Einsatzort in Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Größerer Polizeieinsatz im Hamburger Süden: In Harburg sind in der Nacht zu Sonntag zwei Männer festgenommen worden. Sie sollen eine Frau sexuell belästigt haben. </strong></p><p>Im Rahmen eines Schienenersatzverkehrs fahren aktuell Busse auf einem Teil der S3- und der S5-Strecke. In einem dieser Busse soll es gegen 1 Uhr zu der Tat gekommen sein. Näheres ist bisher unbekannt, die Polizei teilte nur mit, dass wegen des Verdachts eines Sexualdelikts ermittelt werde.</p><p>Die Polizei ließ den Ersatzverkehr zeitweise stoppen, sie rückte an mehreren Bahnhöfen im Umkreis aus. Kräfte der Landes- und der Bundespolizei waren im Einsatz, teils mit Diensthunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es wird wärmer: Wetter-Experte mit Warnung an Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/milde-temperaturen-regen-kommt-das-tauwetter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/568538813-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=579px%2C307px%2C1395px%2C1396px&webp=1" alt="Es wird wärmer: Wetter-Experte mit Warnung an Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann fährt am Morgen im Nebel und bei Tauwetter über eine Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Wochenlang hielten Minusgrade und Schneefall Hamburg fest im Griff. Zwar sollten auch kommende Woche Schal und Handschuhe nicht vergessen werden – aber es wird wärmer. Stück für Stück klettern die Temperaturen im Plusbereich nach oben. Die Glatteisgefahr ist damit trotzdem noch nicht gebannt.</strong></p><p>Graue Wolken hängen am Sonntag über Hamburg, der Deutsche Wetterdienst (DWD) rechnet mit Sprühregen und Höchstwerten um die zwei Grad. Auch zum Start der neuen Woche wird kein freundlicheres Wetter erwartet: „Grundsätzlich bleibt es grau und wechselhaft“, sagt David Menzel, DWD-Meteorologe, der MOPO.</p><p>Während es am Montag und Dienstag zwar bewölkt, aber trocken bleiben soll, setzt in der Nacht zum Mittwoch wieder Regen ein. Auch tagsüber bleibt es nass, dabei weht ein schwacher Wind.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14-Jährige spurlos verschwunden: Laura S. könnte in Gefahr sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-bittet-um-mithilfe-14-jaehrige-laura-s-ploetzlich-spurlos-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/vermisstelaura.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="14-Jährige spurlos verschwunden: Laura S. könnte in Gefahr sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Polizei sucht nach der 14 Jahre alten Laura S.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei bittet die Bevölkerung um Mithilfe bei der Suche nach Laura S.: Die 14-Jährige ist seit Samstagmorgen spurlos verschwunden. Eine Eigengefährdung könne nicht ausgeschlossen werden, sagte ein Polizeisprecher.</strong></p><p>Das Mädchen, das eigentlich in Lokstedt wohnt, übernachtete von Freitag auf Samstag bei ihren Großeltern an der Waidmannstraße in Altona-Nord. Am Morgen verließ sie das Haus – ab da verliert sich ihre Spur. Angehörige riefen und informierten die Polizei.</p><p>„Da die bisherigen Such- und Überprüfungsmaßnahmen bislang nicht zu ihrem Auffinden geführt haben und eine Eigengefährdung nichtausgeschlossen werden kann, sucht die Polizei nun öffentlich nach der Vermissten“, so der Sprecher weiter. Zuletzt habe das 1,52 Meter große Mädchen mit den dunklen, schulterlangen Haaren einen schwarzen Kapuzenpullover, eine dunkelblaue Jeans und weiße Turnschuhe getragen. Zudem habe sie wohl einen schwarzen Rucksack bei sich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 12:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz am Hauptbahnhof: Fast 1000 Menschen kontrolliert – Polizei wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diverse-waffen-bei-hauptbahnhof-kontrolle-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/528010973-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=455px%2C491px%2C1299px%2C1300px&webp=1" alt="Großeinsatz am Hauptbahnhof: Fast 1000 Menschen kontrolliert – Polizei wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei überprüft die Einhaltung des Waffenverbots am Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Großkontrolle am Hamburger Hauptbahnhof: Knapp 1000 Menschen wurden am Samstagabend von Beamten der Bundes- und Landespolizei auf unerlaubt mitgeführte Waffen kontrolliert. Die Beamten wurden fündig.</strong></p><p>Zwischen 16 und 23 Uhr fand der Einsatz rund um den Hauptbahnhof statt, wo bereits seit mehr als zwei Jahren ein Waffenverbot gilt. 60 Beamte kontrollierten insgesamt 926 Personen und stellten währenddessen 22 Waffen sicher, darunter 13 Messer, acht Reizstoffsprühgeräte und ein Schlagstock. Entsprechende Verfahren wurden eingeleitet.</p><p>„Die Kontrollen hatten das Ziel, einerseits das Dunkelfeld des Mitführens gefährlicher Gegenstände aufzuhellen und andererseits die klare Botschaft zu vermitteln, dass im Bahnverkehr Waffen jeglicher Art nichts zu suchen haben!“, so Woldemar Lieder, Sprecher der Bundespolizei, die am Hauptbahnhof federführend ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rivalisierendes Verhältnis“: So verlief der Fußball-Einsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rivalisierendes-verhaeltnis-so-verlief-der-fussball-einsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/285666079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=52px%2C0px%2C1843px%2C1847px&webp=1" alt="„Rivalisierendes Verhältnis“: So verlief der Fußball-Einsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Bundespolizei sichern den Bahnhof (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Boris Roessler</span></p><p><strong>Das Spiel des FC St. Pauli gegen den VfB Stuttgart (2:1) am Samstag verlief glücklich für die Hamburger – und gewaltfrei für alle: Die Bundespolizei hatte im Vorwege das Verhältnis der Fans beider Clubs als „rivalisierend“ eingestuft und daher ein entsprechendes Kräfteaufgebot im Einsatz. Das Konzept sei „vollends aufgegangen“.</strong></p><p>Während die Landespolizei vorrangig die Lage im und um das ausverkaufte Millerntorstadion herum im Blick hatte, kümmerte sich die Bundespolizei um den Bahnbereich und damit um den Anreise- und den Abreiseverkehr beider Fanlager. Nach Angaben der Beamten nutzten rund 2000 Pauli-Fans den öffentlichen Nahverkehr. Dazu kamen 400 Stuttgarter Anhänger, die als Risikofans eingestuft wurden und gesammelt mit einem Fernzug am Bahnhof Dammtor ankamen. 150 Stuttgarter kamen in anderen Bahnen in Hamburg an. Zusammen marschierten sie zum Millerntor.</p><p>Nach der Partie fuhren die 550 Fans zunächst in einer Sonder-Bahn zum Hauptbahnhof, von dort in einem Fernzug weiter nach Stuttgart – stets unter den Augen der Bundespolizisten, die eigenen Angaben nach die Wege und das Verhalten der Fans mit Abstand und Augenmaß kontrollierten und überwachten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 11:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Codes: Darum sind diese Auto-Kennzeichen in Hamburg verboten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geheime-codes-darum-sind-diese-auto-kennzeichen-in-hamburg-verboten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago383869805-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=814px%2C323px%2C1596px%2C1597px&webp=1" alt="Geheime Codes: Darum sind diese Auto-Kennzeichen in Hamburg verboten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Manche Kennzeichen sind in Hamburg verboten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Waldmüller</span></p><p><b>Viele Autofahrer setzen mit ihrem persönlichen Kennzeichen gern ein Statement: HH-SV oder SE-XY sind in Hamburg und dem Umland gern gewählte Kombinationen. Doch es gibt auch Codes, die streng verboten sind, weil sie „gegen die guten Sitten” verstoßen oder bestimmte Zuschreibungen in der rechtsextremen Szene haben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammenmeer am Straßenrand: Geparktes Auto komplett zerstört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mitten-in-der-nacht-vw-golf-geht-in-flammen-auf-war-es-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc-3187-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=418px%2C270px%2C1440px%2C1441px&webp=1" alt="Flammenmeer am Straßenrand: Geparktes Auto komplett zerstört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte löschen den brennenden VW Golf in Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>In Billstedt ist in der Nacht zu Sonntag ein Auto in Flammen aufgegangen. Die Hamburger Feuerwehr verhinderte ein Übergreifen auf andere Fahrzeuge – der VW Golf konnte allerdings nicht mehr gerettet werden.</strong></p><p>Die Flammen schlugen aus dem Motorraum des weißen Wagens, der am Godenwind geparkt worden war. Um 1.30 Uhr hatten Zeugen die Feuerwehr alarmiert. Da brannte der Golf bereits.</p><p>Die Retter, die kurz darauf eintrafen, löschten umgehend mit Wasser, schlugen dazu eine Scheibe ein, um die Türen zu öffnen, damit der Rauch, der sich im Fahrzeug verteilt hatte, abziehen konnte. Mit einer Wärmebildkamera wurde anschließend nach letzten Glutnestern gesucht. Trotz des schnellen Einsatzes wurde der Golf als Totalschaden eingestuft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 10:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>