<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fernsehturm: Eröffnungstermin steht – jetzt aber wirklich!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fernsehturm-eroeffnungstermin-steht-jetzt-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/539024177-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C68px%2C1638px%2C1639px&webp=1" alt="Fernsehturm: Eröffnungstermin steht – jetzt aber wirklich!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Fernsehturm ist seit mehr als 20 Jahren nicht mehr für die Öffentlichkeit zugänglich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Markus Hötzel</span></p><p><b>Jetzt aber wirklich: Seit Jahrzehnten ist der Hamburger Fernsehturm für Besucher geschlossen – immer wieder wurden Eröffnungstermine angekündigt und nicht eingehalten. Inzwischen sind die Kosten für die geplante Sanierung gestiegen. Jetzt steht fest, mit welchen Mitteln die Stadt die Sanierung finanziell fördern will – und wann endlich die Eröffnung stattfinden soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versuchter Mord am Arbeitsplatz: Azubi muss lange ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/azubi-sticht-kollegin-nieder-mordversuch-am-arbeitsplatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557933339-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=310px%2C175px%2C1532px%2C1532px&webp=1" alt="Versuchter Mord am Arbeitsplatz: Azubi muss lange ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den 26-jährige Angeklagten (l.) wird versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Große-Wilde</span></p><p><strong>Plötzlich sticht ein IT-Azubi mit einem Messer zu – doch seine Kollegin wehrt sich mit bloßen Händen. Jetzt hat das Landgericht ein Urteil gefällt</strong> <strong>und der Täter muss für lange Zeit hinter Gitter.</strong></p><p>Ein halbes Jahr nach dem Messerangriff in einer Hamburger IT-Firma muss ein 26-Jähriger für sieben Jahre und sechs Monate ins Gefängnis. Das Landgericht Hamburg verurteilte den jungen Mann wegen versuchten Mordes aus Heimtücke in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung.</p><p>Zu Beginn des Prozesses am 11. November legte der Angeklagte, ein ruhiger, korpulenter, junger Mann in weißem Hemd und mit schwarzer Brille, ein Geständnis ab, das von seinem Verteidiger vorgelesen wurde. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ich-dachte-dann-hoert-das-auf-azubi-will-kollegin-toeten-weil-sie-ihn-nervt/">„Ich bereue es, was ich getan habe“, las der Verteidiger vor. „Mir ist bewusst, dass ich dafür bestraft werden muss.“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preise für engagierte Hamburger: „Projekte zeigen, wie stark unsere Stadt ist“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/preise-fuer-hamburger-projekte-wie-diese-zeigen-wie-stark-unsere-stadt-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/annemarie-dose-preis-2025-gruppenfoto-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=512px%2C133px%2C1574px%2C1574px&webp=1" alt="Preise für engagierte Hamburger: „Projekte zeigen, wie stark unsere Stadt ist“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Annemarie Dose Preis 2025 wurde feierlich erstmals in gemeinsamer Ausrichtung von MenschHHamburg e. V. und der Hamburger Tafel vergeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Herr Verwalter</span></p><p><strong>Sie haben sich auf herausragende Weise für Menschen in Hamburg eingesetzt. Zwei Initiativen und eine Privatperson sind jetzt mit dem Annemarie-Dose-Preis 2025 ausgezeichnet worden. Mit jeweils 6666 Euro erreichte die Dotierung die höchste Summe seit Bestehen des Preises.</strong></p><p>Der Preis ist erstmals zusammen mit MenschHHamburg e. V. und der Hamburger Tafel vergeben worden. Die erste Auszeichnung bekam das Projekt „Hege Helping Hands“, das Kinder aus Zuwandererfamilien mit kreativen Lesegeschichten beim Deutschlernen unterstützt. Die Jury lobte den alltagsnahen Nutzen für Schulen und Familien. Neben der Dotierung gab es auch einen Sachpreis: ein Jahr lang zwei Premierenplätze im Ernst Deutsch Theater.</p><p>Ebenfalls geehrt wurde die Initiative „Wir sind Wir – Inclusion in Sailing e. V.“, die Kindern mit Behinderung inklusive Segelerlebnisse auf der Alster ermöglicht. Das Projekt steht für gelebte Inklusion und praktische Professionalität. Die Initiative bekam dazu einen Breuninger-Gutschein über 666 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr will Lieferwagen löschen – und findet einen schwerverletzten Mann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerwehr-will-fahrzeug-loeschen-und-findet-einen-schwerverletzten-mann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251215feuer-lieferwagen-lindenbazar4451.jpeg?resize=300%2C300&crop=648px%2C445px%2C1090px%2C1091px&webp=1" alt="Feuerwehr will Lieferwagen löschen – und findet einen schwerverletzten Mann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lieferwagen steht völlig ausgebrannt auf dem Parkplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Dramatischer Einsatz in der Nacht zu Montag in St. Georg: Gegen 1.45 Uhr rückte die Feuerwehr zu einem Fahrzeugbrand an der Alexanderstraße/Ecke Lindenstraße aus. Vor Ort bot sich den Einsatzkräften dann aber noch ein ganz anderes Bild.</strong></p><p>Ein Lieferwagen eines türkischen Supermarktes stand in Vollbrand. Direkt neben dem brennenden Fahrzeug lag ein Mann bewusstlos auf dem Boden – offenbar schwer verletzt. Die Feuerwehr brachte den Brand schnell mit Löschschaum unter Kontrolle.</p><p>Der Mann wurde vom Rettungsdienst versorgt und in ein Krankenhaus gebracht. Nach Angaben der Polizei ist sein Zustand stabil, ansprechbar war er jedoch zunächst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Habe meine bösen Jungs“: Das steckt hinter der „Erpressung“ eines Hamburger Wirts</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/geldeintreiber-erpresst-bekannten-italiener-doch-das-geht-nach-hinten-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0628-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=537px%2C296px%2C1455px%2C1455px&webp=1" alt="„Habe meine bösen Jungs“: Das steckt hinter der „Erpressung“ eines Hamburger Wirts" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Patrik D. bestreitet, die Erpressung in eigener Absicht begangen zu haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Zwei zerstrittene Gastronomen, ein mutmaßlicher Erpresser, der keiner sein will – und 45.000 Euro, um die gestritten wird: Vor dem Landgericht Hamburg wurde am Montag, den 15. Dezember, ein kurioser Fall verhandelt. Im Zentrum steht Patrik D. Er tauchte in einem bekannten italienischen Restaurant im Grindelviertel auf und forderte vom Chef eine Menge Geld. Für die Staatsanwältin ganz klar ein Fall von versuchter räuberischer Erpressung. Patrik D. (41) wurde deshalb bereits verurteilt. Doch seit Montag steht er wieder vor Gericht – und plötzlich erscheint der Fall in einem neuen Licht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlechte Nachrichten für Pendler: Marode S-Bahn-Brücke muss neu gebaut werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-schadensfund-s-bahn-bruecke-muss-neu-gebaut-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/460747990-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C181px%2C1528px%2C1529px&webp=1" alt="Schlechte Nachrichten für Pendler: Marode S-Bahn-Brücke muss neu gebaut werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Überführung an der S-Bahn-Haltestelle Holstenstraße muss neu gebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/ABBfoto</span></p><p><strong>Es war eine bittere Nachricht für Fahrgäste: Ende Juli entdeckte die Bahn bei einer Routine-Untersuchung einen Schaden an der Eisenbahnbrücke Holstenstraße, seitdem ist der S-Bahn-Verkehr an dieser Stelle deutlich eingeschränkt. Jetzt sind die Untersuchungen abgeschlossen – mit weiteren schlechten Nachrichten.</strong></p><p>Konkret ist die S-Bahn-Linie S2 von dem Schaden betroffen: Diese fährt normalerweise ab dem Hauptbahnhof über die sogenannte Verbindungsbahn bis nach Altona. Diese Strecke schließt die Stationen Dammtor, Sternschanze und Holstenstraße ein.</p><p>Doch <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bruecke-marode-gleis-gesperrt-s-bahn-verkehrt-bis-dezember-auf-anderer-strecke/">seit Bahnmitarbeiter den Schaden entdeckten</a>, ist der S-Bahn-Verkehr an dieser Stelle durcheinandergewirbelt, weil Fachleute das Ausmaß genauer untersuchen. Jetzt steht fest: Die in den 60er Jahren gebaute Überführung an der Holstenstraße muss teilweise neu gebaut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Feuerwehr-Überraschung für kranke Kinder in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besondere-feuerwehr-ueberraschung-fuer-kranke-kinder-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/496862414-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Besondere Feuerwehr-Überraschung für kranke Kinder in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr seilten sich ein „Feuerwehr-Weihnachtsmann“ vom UKE ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am kommenden Donnerstag geht es in der Schön Klinik in Eilbek ganz besonders herzlich hoch hinaus: Die Höhenretter der Feuerwehr Hamburg sorgen für eine besondere Weihnachtsüberraschung. </strong></p><p>Ab 10 Uhr besuchen die Einsatzkräfte die Kinderstation und wollen den kleinen Patientinnen und Patienten mit einer spektakulären Aktion ein Lächeln ins Gesicht zaubern. Geplant ist eine Vorführung, bei der sogar ein Weihnachtsmann vom Dach „gerettet“ wird.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-sonderfahrplan-fuer-die-feiertage-das-muessen-fahrgaeste-jetzt-wissen/">HVV-Sonderfahrplan für die Feiertage – das müssen Fahrgäste jetzt wissen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit im öffentlichen Dienst: Hunderte streiken in der City – was sie fordern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-im-oeffentlichen-dienst-hunderte-streiken-in-der-city-was-sie-fordern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564314609-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=417px%2C301px%2C1353px%2C1352px&webp=1" alt="Streit im öffentlichen Dienst: Hunderte streiken in der City – was sie fordern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmerinnen und Teilnehmer demonstrieren während eines Warnstreiks im öffentlichen Dienst vor der Europa Passage in der Innenstadt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Während eines Warnstreiks in Hamburg haben Hunderte Beschäftige des öffentlichen Dienstes ihre Forderung nach höherem Gehalt kundgetan.</strong></p><p>An der Kundgebung in der Innenstadt hätten rund 800 Beschäftigte teilgenommen, sagte der stellvertretende Landesbezirksleiter der Vereinten Dienstleistungsgewerkschaft (Verdi), Ole Borgard.</p><p>An der Kundgebung beteiligten sich unter anderem Erzieher, Feuerwehrleute und Mitarbeiter von Jobcentern, die nicht verbeamtet sind, wie Borgard berichtete. Beamte dürfen während der Dienstzeit grundsätzlich nicht streiken.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes-Fahrer fährt Zwölfjährigen auf Fahrrad an – Kind schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mercedes-fahrer-faehrt-zwoelfjaehrigen-auf-fahrrad-an-kind-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/479006332-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=857px%2C464px%2C1242px%2C1243px&webp=1" alt="Mercedes-Fahrer fährt Zwölfjährigen auf Fahrrad an – Kind schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fahrradhelm und ein Kinderfahrrad liegen auf einer Straße. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek.de | Thomas Trutschel</span></p><p><strong>Schwerer Unfall an der Grenze zwischen Billstedt und Horn: Ein zwölfjähriger Junge auf einem Fahrrad ist am Freitag bei einer Kollision mit einem Transporter schwer verletzt worden. Die Polizei bittet nun um Hinweise.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen war ein 70 Jahre alter Mann gegen 13.30 Uhr mit einem Mercedes Vito auf der Dannerallee in Richtung Autobahn 24 unterwegs. Auf Höhe der nördlichen Einmündung zum Spliedtring überquerte der Junge auf seinem Fahrrad aus Richtung Spliedtring kommend offenbar plötzlich den Fußgängerüberweg. Trotz sofortiger Bremsung konnte der Fahrer des Transporters den Zusammenstoß nicht verhindern.</p><p>Der Junge erlitt schwere Kopfverletzungen. Ein Rettungsteam brachte ihn unter notärztlicher Begleitung in ein Krankenhaus. Lebensgefahr besteht nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassismus auf Weihnachtsmarkt? Polizei sucht Frau mit kurzen, blonden Haaren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rassismus-auf-weihnachtsmarkt-in-der-city-polizei-sucht-frau-mit-kurzen-blonden-haaren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/weihnachtsgeschaeft-84515054.jpg?resize=300%2C300&crop=1764px%2C2581px%2C2460px%2C2460px&webp=1" alt="Rassismus auf Weihnachtsmarkt? Polizei sucht Frau mit kurzen, blonden Haaren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtamarkt auf der Spitalerstraße in der Hamburger Innenstadt </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Am Samstagnachmittag soll eine Frau zwei Passantinnen rassistisch beleidigt und bedroht haben – und das mitten auf dem Weihnachtsmarkt an der Spitalerstraße. Nun laufen Ermittlungen. </strong></p><p>Zwischen Lichterketten, Weihnachtsschmuck und Glühweinbuden herrscht eigentlich friedliche, ausgelassene Stimmung. Am Samstagnachmittag sah das in der Innenstadt aber plötzlich ganz anders aus. Nach einem Besuch auf dem Weihnachtsmarkt in der Spitalerstraße gingen zwei Frauen zur Polizei und erstatteten Anzeige.</p><p>Die 29- und 41-jährigen Frauen spazierten demnach am Samstag am Weihnachtsmarkt Spitalerstraße entlang, als dort eine Frau über Ausländer hergezogen haben soll. Daraufhin entstand eine Diskussion – die sich hochschaukelte: Die etwa 60 Jahre alte Frau mit kurzen, blonden Haaren soll die aus Syrien stammenden Frauen auf rassistische Weise beleidigt haben. Als die Geschädigten begannen, die Situation zu filmen, soll die Frau sie zudem bedroht haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod im Feuer: Opfer immer noch nicht identifiziert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kellerbrand-in-wohnhaus-drei-menschen-aus-gebaeude-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/5ae89c95-8e97-4bd9-b034-c661e0c39543-1.jpg?resize=300%2C300&crop=300px%2C326px%2C873px%2C874px&webp=1" alt="Tod im Feuer: Opfer immer noch nicht identifiziert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bekämpfen die Flammen im Keller des Wohnhauses.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Großer Einsatz für die Feuerwehr am Montagmorgen. In Hausbruch stand der Keller eines Wohnhauses in Flammen. Vier Personen konnten gerettet werden, für eine kam jedoch jede Hilfe zu spät.</strong></p><p>Der Alarm ging um 10.20 Uhr bei der Rettungsleitstelle ein. Zwei Löschzüge machten sich auf den Weg in die Cuxhavener Straße in Hausbruch, weil dort ein Feuer im Keller eines Wohnhauses gemeldet worden war.</p><p>Als die Rettungskräfte eintrafen, stand der Keller bereits in Vollbrand. Mithilfe von Nachbarn und der Polizei waren bereits drei Personen aus dem Obergeschoss über Leitern gerettet worden. Da unklar war, ob sich noch weitere Bewohner im Gebäude befanden, erhöhte der Einsatzleiter das Alarmstichwort auf „Feuer Stufe 2, Menschenleben in Gefahr“. Eine weitere Person konnte aus einer Wohnung im Keller gerettet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Berufsverkehr: Frau überquert Straße und wird von Auto erfasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-erfasst-fussgaenger-strasse-stundenlang-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unfall-harburg-personerfasst-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=821px%2C657px%2C1263px%2C1263px&webp=1" alt="Mitten im Berufsverkehr: Frau überquert Straße und wird von Auto erfasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle in Harburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Harburg ist am frühen Montagmorgen eine Frau von einem Auto erfasst und verletzt worden.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 6.10 Uhr. Ein weißer Pkw bog von der Gazerstraße auf den Alten Postweg ab und stieß dabei mit einer Frau zusammen, die gerade die Fahrbahn überquerte.</p><p>Wie die Polizei der MOPO mitteilte, soll die Frau wohl den fließenden Verkehr missachtet haben. Bei dem Unfall zog sie sich eine Fraktur im Bereich der Beine zu und wurde in ein Krankenhaus gefahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ultrareich dank Russen-Öl: Das verstörende Bekenntnis eines Hamburgers (31)</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/250-mio-dollar-profit-das-ist-der-hamburger-der-mit-russischem-oel-steinreich-wurde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/chris-obt-307680003-final-olaf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=686px%2C544px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="Ultrareich dank Russen-Öl: Das verstörende Bekenntnis eines Hamburgers (31)" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Neumünster geboren, in Hamburg aufgewachsen: Christopher Eppinger (31) erzählt, er habe in den vergangenen Jahren mit russischem Öl gehandelt und dabei 250 Millionen Dollar Profit gemacht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oumayma Ben Tanfous</span></p><p><b>Jeden Tag sterben in der Ukraine Menschen. Die Weltwirtschaft ächzt unter den Folgen des Krieges. Und jeder einzelne Bürger spürt die hohen Energie- und Verbraucherkosten täglich im Geldbeutel. Kurz: Der Krieg Russlands gegen die Ukraine ist eine Katastrophe für jeden. Na ja, fast für jeden. Für den einen oder anderen gewissenlosen Geschäftemacher nicht. Die ganze Ölbranche – nicht nur in Deutschland – hat sich ungläubig die Augen gerieben, als jetzt der 31-jährige Hamburger Christopher Eppinger der renommierten „Financial Times“ (FT) freimütig davon berichtete, er habe zwischen 2022 und 2025 aller Embargos und Sanktionen zum Trotz in großem Stil mit russischem Öl gehandelt und dabei so richtig abgesahnt. Runde 250 Millionen Dollar! Geld, das er nun dazu verwende, es sich gut gehen zu lassen. Für sieben Millionen Euro habe er sich eine Villa an der Côte d’Azur gekauft, lasse sie jetzt für weitere 14 Millionen Euro sanieren und mit teuren Gemälden ausstatten: Andy Warhol, Caravaggio usw.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>