<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwangsversteigerungen im Weißen Riesen:Eine Wohnung für 8700 Euro –  Tauben im Bad inklusive</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/duisburg-wohnungen-im-weissen-riesen-ab-8700-euro-zu-ersteigern-68d23fbb6199625f8c0fa0a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d23fbb6199625f8c0fa0a7/195727f517925d7422ff1edd469de5a8,d712d019?w=992" alt="Zwangsversteigerungen im Weißen Riesen:Eine Wohnung für 8700 Euro –  Tauben im Bad inklusive" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Müllsäcke vor der Tür, Einkaufswagen rosten neben Fahrrädern, und es stinkt nach Urin – das ist der Alltag im Weißen Riesen in Duisburg. Jetzt werden dort 39 Wohnungen für überraschende Preise zwangsversteigert. Doch sind diese Schnäppchen wirklich so günstig?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Wohnungen kosten, welche Risiken auf die Käufer zukommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russlands Angriffskrieg:Ukraine-News im Live-Ticker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/644b966a2dffef69047a7edd/2b3c4f8c9a6d324dd725a7ba6fd47267,a28bc3fd?w=992" alt="Russlands Angriffskrieg:Ukraine-News im Live-Ticker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 24. Februar 2022 begann Russland seine völkerrechtswidrige Vollinvasion gegen die Ukraine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kreml-Diktator Wladimir Putin (72) lässt Nacht für Nacht Gebiete in der Ost-Ukraine, aber auch immer wieder die Hauptstadt Kiew mit Drohnen und Raketen angreifen. Die Ukraine wehrt sich mit westlicher Unterstützung gegen die anhaltenden Angriffe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der aktuellen Generaldebatte bei der UN-Vollversammlung in New York warnte Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj eindringlich: Die Welt erlebe das zerstörerischste Wettrüsten der Menschheitsgeschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle aktuellen Entwicklungen zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Krieg lesen Sie im Live-Ticker:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten analysieren seine UN-Rede:Trumps zentrale Botschaft an uns</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experten-analysieren-seine-un-rede-trumps-zentrale-botschaft-an-uns-68d2ca014a958e24fe6bfa96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2ca014a958e24fe6bfa97/cc42eb6cc6abb53b05deb6e79b5cb45c,a28b79ac?w=576" alt="Experten analysieren seine UN-Rede:Trumps zentrale Botschaft an uns" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump rechnete am Dienstag bei der UN-Generalversammlung scharf und deutlich mit den Vereinten Nationen ab, redete sich bei den Themen Migration und Klimawandel teils in Rage und nahm auch gegenüber Europa kein Blatt vor den Mund.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast eine Stunde sprach der US-Präsident, obwohl nur 15 Minuten vorgesehen waren – Sitzungsleiterin Annalena Baerbock ließ ihn gewähren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die anschließenden Reaktionen bei der UN-Delegierten wurden als verhalten beschrieben. Lob gab es kaum, viele applaudierten nur höflich. Einige wohl auch etwas irritiert, berichtet u. a. die US-Zeitung „Washington Post“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► In den USA und bei seinen Unterstützern gibt es Zuspruch: Seine klaren Botschaften in Bezug auf Migration und nationale Interessen etc. kommen dort gut an. Denn sie sehen darin eine konsequente Umsetzung seiner „America First“-Politik.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wie ein Kind, dem man das Spielzeug nicht gekauft hat“:Russen ätzen gegen Trumps Ukraine-Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russen-aetzen-ueber-trump-wie-ein-kind-dem-man-das-spielzeug-nicht-gekauft-hat-68d38e836199625f8c0fb3ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d38e836199625f8c0fb3f0/09af280907218ff98b6aae0334ee2ea1,2a55f6d6?w=576" alt="„Wie ein Kind, dem man das Spielzeug nicht gekauft hat“:Russen ätzen gegen Trumps Ukraine-Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Russland-Kritik von US-Präsident Donald Trump wird in Moskau mit Erstaunen aufgenommen. Und man glaubt nicht daran, dass aus Trumps Worten ein Sieg für die Ukraine werden kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge seines Auftritts bei der UN erklärte Trump, dass die Ukraine es schaffen könne, ihr gesamtes Gebiet von Russland zurückzuerobern – und kündigte an, dem Land weiterhin Waffen zu liefern. Gleichzeitig spottete der US-Präsident über das russische Militär („Papiertiger“) und erklärte, eine echte Militärmacht hätte den Krieg binnen einer Woche gewinnen müssen. Der Wirtschaft von Diktator Wladimir Putin bescheinigte er große Probleme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies ist eine eindeutige Wende: Bislang hatte Trump von Kiew gefordert, eroberte Gebiete an Russland abzutreten und einen Frieden mit schmerzhaften Zugeständnissen einzugehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was passiert, wenn die Nato Putins Jets abschießt? Hören Sie jetzt die Podcast-Folge von Paul Ronzheimer mit Expertin Florence Gaub. Bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/2gwQwjsuVFMee6FTzWMDBU?si=nhpo0jywRVqJziywaFfKKw" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Spotify<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/nato-will-putin-jets-abschie%C3%9Fen-trumps-eu-attacke-mit/id1700432142?i=1000728148368" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Apple Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[--> und überall, wo es Podcasts gibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr junge Menschen erkranken:Bei Darmkrebs sind DIESE Symptome am häufigsten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/darmkrebs-bei-jungen-menschen-das-sind-die-symptome-6656fdb0c34cbc2d431bcbfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6656fdb0c34cbc2d431bcbfc/90bb9cf6faacf7d02cff525e06a25bd7,ad96efae?w=656" alt="Immer mehr junge Menschen erkranken:Bei Darmkrebs sind DIESE Symptome am häufigsten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit etwa zwei Jahrzehnten ist die Entwicklung besorgniserregend: Immer mehr junge Menschen erkranken an Darmkrebs, auch in Deutschland. Laut des Deutschen Krebsforschungszentrums (DKFZ) ist der Anstieg bei den 20- bis 29-Jährigen besonders auffällig. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-630"><!--[--><!--[-->Ein US-Forscherteam kommt jetzt zu dem fatalen Schluss, dass frühe Symptome zu lange ignoriert werden, bevor ein Arzt aufgesucht wird und besonders junge Menschen zeitiger hellhörig werden sollten. Zwischen den ersten Symptomen und der Diagnose lägen zum Teil viele Monate.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Welche Symptome die häufigsten sind und warum sich die Fälle häufen, lesen Sie mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtigter stellt sich:Mann (34) tötet Freundin (30) im Schlafzimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/gyhum-mann-toetet-freundin-und-stellt-sich-der-polizei-68d3ace9f690fb3eb9734954</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3ace9f690fb3eb9734954/832031b4a784357f3a99c588718e041e,f309be29?w=320" alt="Verdächtigter stellt sich:Mann (34) tötet Freundin (30) im Schlafzimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gyhum – <!--]--><!--[--><b>Am frühen Mittwochmorgen gegen 3.30 Uhr kam ein Mann (34) zur Polizeiwache in Zeven. Er gestand, seine Lebensgefährtin (30) getötet zu haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizisten fanden die Frau in einer gepflegten Wohnsiedlung im Nachbarort Gyhum im Kreis Rotenburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Nach BILD-Informationen lag sie im gemeinsamen Schlafzimmer des Paars in einer verklinkerten Doppelhaushälfte. Ein Notarzt hatte noch eine Scheibe des Hauses eingeschlagen, um schnell zu der Frau zu gelangen. Doch er konnte nur noch ihren Tod feststellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei geht von „einem schweren Gewaltdelikt in einer Partnerschaft“ aus. Zuvor hatte es laut der ersten Ermittlungen einen Streit zwischen dem Paar gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beamte der Spurensicherung am gepflegten Klinkerbau, in dem die Leiche lag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Feature:Sofort-Übersetzung für WhatsApp-Chats ist da!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/whatsapp-mit-mega-feature-sofort-uebersetzung-fuer-chats-ist-da-68d3cdf7f690fb3eb9734cdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3cdf7f690fb3eb9734cdc/161744b45ccc4460c8ae6db33bb0d361-miniSquare,e4e1dbba?w=320" alt="Mega-Feature:Sofort-Übersetzung für WhatsApp-Chats ist da!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-289"><!--[--><!--[--><b>WhatsApp macht Schluss mit nervigem Sprach-Chaos! Nach monatelangen Tests bringt der Messenger jetzt eine Übersetzungsfunktion für alle Nutzer von Android und iOS. Nachrichten lassen sich damit direkt in der App übersetzen – ganz ohne Copy-and-paste oder Umweg über andere Dienste.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-289"><!--[--><!--[-->Kommt eine Nachricht in einer fremden Sprache an, reicht ein längeres Antippen, schon taucht die Option „Übersetzen“ auf. Ein Klick – und der Text erscheint in der gewünschten Sprache. Das Ganze funktioniert nicht nur in Einzelchats, sondern auch in Gruppen und Kanälen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-289-579"><!--[--><!--[-->Besonders praktisch: Auf Android lassen sich ganze Chats automatisch übersetzen. Heißt, neue Nachrichten erscheinen sofort in der eigenen Sprache – kein lästiges Hin- und Herklicken mehr.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-289"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KI für Verwaltung und Schulen:OpenAI und SAP verkünden Mega-Deal für Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/openai-und-sap-verkuenden-mega-deal-fuer-deutschland-68d3e726d038d71e52612606</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3e726d038d71e52612607/c82c36886253fa95d34f701dfd4b74b0,a4b113ac?w=992" alt="KI für Verwaltung und Schulen:OpenAI und SAP verkünden Mega-Deal für Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der KI-Gigant OpenAI und Europas größter Softwarekonzern SAP wollen künftig Verwaltungen, Schulen und Universitäten sowie andere öffentliche Einrichtungen in Deutschland mit Anwendungen der Künstlichen Intelligenz versorgen. „Deutschland wird damit einen Zugang zu den besten Technologien zu deutschen Bedingungen erhalten“, sagte die europäische OpenAI-Managerin Julie Lavet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Start der Kooperation ist für 2026 geplant. „Millionen Beschäftigte in Verwaltungen, Forschungseinrichtungen und öffentlichen Institutionen sollen damit KI sicher und verantwortungsvoll nutzen können, um tägliche Aufgaben schneller zu erledigen, Aktenführung zu automatisieren und Bürgerdienste zu verbessern – und so mehr Zeit für die Arbeit am Menschen statt für Papierkram zu gewinnen“, versprachen die Unternehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Projekt werde sichergestellt, dass die KI unter den strengen deutschen Vorgaben für Datensouveränität, Datenschutz und rechtliche Rahmenbedingungen eingesetzt werden kann. Allerdings stammen wichtige technische Komponenten der KI-Kooperation aus den USA: OpenAI hat seinen Hauptsitz in San Francisco. In den Rechenzentren der SAP-Tochtergesellschaft Delos wird die Cloud-Software Azure vom US-Konzern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/microsoft/nachrichten-news-fotos-videos-16834622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Microsoft<!--]--><!--]--></a><!--[--> verwendet. Und die wichtigsten Chips in den KI-Servern stammen von Nvidia aus Kalifornien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sam Altman erhält am Mittwochabend den Axel Springer Award<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bluttat im Elsass:Schüler (14) rammt Lehrerin Messer ins Gesicht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/attacke-in-frankreich-schueler-14-rammt-lehrerin-messer-ins-gesicht-68d3b924d038d71e5261209e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3b924d038d71e5261209f/7c76676fd60d6d3294af89dfaa37125f,28c8e2b0?w=576" alt="Bluttat im Elsass:Schüler (14) rammt Lehrerin Messer ins Gesicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Benfeld – <!--]--><!--[--><b>Blutige Attacke an einer Schule im Elsass (Frankreich), nur wenige Kilometer von der deutschen Grenze entfernt! Ein Schüler (14) stach am Mittwochmorgen mit einem Messer auf seine Musiklehrerin (66) ein. Die Frau wurde schwer verletzt, schwebt aber nicht in Lebensgefahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bluttat ereignete sich gegen 8 Uhr an der Robert-Schuman-Mittelschule, einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sekundarschule<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Benfeld (Frankreich) südlich von Straßburg. Der Teenager attackierte die Pädagogin plötzlich und verletzte sie schwer im Gesicht. Dann flüchtete er.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Spezialeinsatzkräfte der Polizei und der Gendarmerie rückten aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizisten stellten den Angreifer wenig später auf einer Straße zwischen Benfeld und Huttenheim. Laut Polizei verletzte er sich bei seiner Festnahme selbst mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Hals.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn (19) stirbt bei Crash:Mutter (45) getötet und auf Bolzplatz liegen gelassen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/eberbach-leichenfund-und-toedlicher-unfall-sorgen-fuer-entsetzen-68d29cc48695644543555239</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d29cc48695644543555239/3bec397fe101bb0060d0791542615394,757bcbdd?w=656" alt="Sohn (19) stirbt bei Crash:Mutter (45) getötet und auf Bolzplatz liegen gelassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Spaziergänger findet die Leiche einer Mutter auf einem Bolzplatz in Eberbach (Baden-Württemberg). Wenige Stunden zuvor stirbt ihr Sohn bei einem Unfall. Die Polizei vermutet einen Zusammenhang: Hat Niklas K. seine Mutter getötet und sich danach selbst in den Tod gefahren? Die Ermittlungen laufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die aktuellen Entwicklungen und Hintergründe zu diesem tragischen Fall.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freche Statue in Washington:Trump und Epstein tanzen vor dem Kapitol</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/provokante-statue-vor-kapitol-trump-und-epstein-tanzen-68d3d3486199625f8c0fba52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3d3486199625f8c0fba52/6f94ecc12017453f1bc00cff36908e58,ce1ddf1?w=320" alt="Freche Statue in Washington:Trump und Epstein tanzen vor dem Kapitol" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die beste Nachricht an diesem Kunstwerk ist für US-Präsident Donald Trump vermutlich, dass es am Sonntag wieder verschwindet. Bis dahin kommt er in den Genuss, es täglich in fußläufiger Entfernung bestaunen zu dürfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unbekannte haben direkt vor dem Kapitol eine Statue platziert, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Jeffrey Epstein auf einem Bein tänzelnd und Hand in Hand zeigt. Ein neuer provokanter Fingerzeig auf die freundschaftliche Beziehung zwischen dem Präsidenten und dem verurteilten Sexualstraftäter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwei wirklich gute Freunde: Trump und Epstein tanzen leichtfüßig und Hand in Hand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bissige Hinweis auf einer Info-Tafel am Sockel der Statue: „Wir feiern die langjährige Verbindung zwischen Präsident Donald J. Trump und seinem ,besten Freund‘ Jeffrey Epstein.“ Ein auffälliges „Heart Hands“-Emoji (zwei Hände formen ein Herz) unterstreicht sarkastisch die „Liebschaft“ zwischen den beiden früheren Supermächtigen aus höchsten Kreisen. Es ist bislang nicht bekannt, wer hinter der Aktion steckt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil rechtskräftig:Polizisten-Killer wandert lebenslänglich in den Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/news/urteil-in-mannheim-rechtskraeftig-polizist-rouven-l-erstochen-68d3cbaf6199625f8c0fb99f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3cbaf6199625f8c0fb9a0/2ba0c0164608d2e12a2c5d1049c51f39,28a73b8d?w=320" alt="Urteil rechtskräftig:Polizisten-Killer wandert lebenslänglich in den Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mannheim/Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Das Urteil zum tödlichen Messerangriff auf den Polizisten Rouven Laur (✝︎29) in Mannheim ist rechtskräftig. Täter Sulaiman Ataee (26) muss lebenslänglich ins Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es seien innerhalb der einwöchigen Frist für die Revision keine Rechtsmittel eingelegt worden, weshalb nun Rechtskraft eingetreten sei, teilte das Oberlandesgericht Stuttgart am Mittwoch mit. Das Gericht hatte den Angeklagten Sulaiman Ataee am Dienstag vergangener Woche zu einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/polizist-in-mannheim-getoetet-hoechststrafe-fuer-mord-an-rouven-laur-68c83a9063f3b3031922e1c5"><!-- --><!--[--><!--[-->lebenslangen Haftstrafe verurteilt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und außerdem die besondere Schwere der Schuld festgestellt, was eine vorzeitige Haftentlassung nahezu ausschließt. Ataee wurde auch wegen versuchten Mordes in vier Fällen sowie gefährlicher Körperverletzung verurteilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Killer hatte bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/er-ermordete-polizist-rouven-laur-29-messer-terrorist-von-mannheim-angeklagt-672b8c45b2e3a65c7bce89e6"><!-- --><!--[--><!--[-->islamistisch motivierten Angriff auf dem Mannheimer Marktplatz<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 31. Mai 2024 sechs Menschen mit einem Messer verletzt: fünf Teilnehmer einer Kundgebung der islamkritischen Bürgerbewegung Pax Europa (BPE) sowie den Polizisten Rouven Laur.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Der Beamte starb zwei Tage später an seinen Verletzungen. Der damals 25-jährige Angreifer wurde von einem anderen Polizisten niedergeschossen und verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rouven Laur (29) starb im Dienst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weidel geht auf Merz los:„Sie Bankrotteur unter allen Kanzlern“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weidel-geht-auf-merz-los-sie-bankrotteur-unter-allen-kanzlern-68d3ca85d038d71e5261231b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3ca85d038d71e5261231c/3d36c8ee6f6215e2b7fafa8d153dd35e,e104a311?w=992" alt="Weidel geht auf Merz los:„Sie Bankrotteur unter allen Kanzlern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Redeschlacht im Bundestag – und AfD-Chefin Alice Weidel nutzt die Haushaltsdebatte für eine Frontalattacke auf Kanzler Friedrich Merz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fokus ihrer Rede: Die Schuldenaufnahme der Regierung (174 Milliarden von insgesamt 520 Milliarden Euro Haushalt). Mit diesem Haushalt habe sich die Regierung „ein Denkmal gesetzt“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Weidel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> giftet: „Sie Bankrotteur unter allen Kanzlern der Bundesrepublik Deutschland werden in die Geschichte eingehen.“ Sie wirft der Regierung „extreme Politik“ vor. „Das ist Verrat an den Bürgern, denen Sie etwas ganz anderes versprochen haben. Das ist der direkte Marsch in den Staatsbankrott.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Seit 9 Uhr läuft der große Schlagabtausch im Bundestag – Generaldebatte! Im Mi...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Schnuffeltüchern und Schulrucksack unterwegs:Leon (11) seit Montag vermisst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/vermisste-person-junge-11-aus-dem-ruhrgebiet-seit-montag-verschwunden-68d39b664a958e24fe6c0183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d39b664a958e24fe6c0184/1ce844430d5bd868dcf0e6ae93107954,27c821cb?w=576" alt="Mit Schnuffeltüchern und Schulrucksack unterwegs:Leon (11) seit Montag vermisst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ennepetal (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Der 11-jährige Leon aus dem Ruhrgebiet ist seit Montag verschwunden. Er ist vermutlich irgendwo mit seinem Schulrucksack und Schnuffeltüchern in der Tasche unterwegs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben der Polizei Ennepe-Ruhr-Kreis kehrte der Junge nicht wie vereinbart am Montag (22. September) zu seiner Wohngruppe in der Jugendhilfeeinrichtung „Ev. Stiftung Loher Nocken“ in Ennepetal zurück. Die Polizei sucht öffentlich mit einem Foto nach dem Kind. „Wer kann Hinweise zum Aufenthaltsort des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vermissten<!--]--><!--]--></a><!--[--> geben?“, fragt sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Polizeisprecher gegenüber BILD mitteilte, verschwand Leon in den Abendstunden. Er hat offenbar Bezüge nach Mülheim an der Ruhr – dort sollen Familienangehörige wohnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob er sich dort aufhält, ist jedoch nicht bekannt. Allerdings sprachen in den vergangenen Stunden bereits Kontaktpersonen mit dem Jungen und sagten der Polizei, dass es ihm gut geht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>