<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kulturverein im Phoenix-Viertel öffnet unerlaubt – und wird wieder dicht gemacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kulturverein-im-phoenix-viertel-oeffnet-unerlaubt-und-wird-wieder-dicht-gemacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/050925erneute-durchsuchung-white-lion110.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C174px%2C906px%2C906px&webp=1" alt="Kulturverein im Phoenix-Viertel öffnet unerlaubt – und wird wieder dicht gemacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei am Freitag vor dem Kulturverein</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Erst am Dienstagabend wurde der Kulturverein „White Lion Kulturtreff“ im Phoenix-Viertel durch einen koordinierten Einsatz von Bezirksamt, Finanzamt, Zoll und Polizei geschlossen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-razzia-im-phoenix-viertel-kulturverein-geschlossen/">Bei der Durchsuchung der Räumlichkeiten am Beckerberg hatten die Einsatzkräfte Drogen entdeckt.</a> Darüber hinaus wurde festgestellt, dass die Kellerdecke unerlaubt durchbrochen worden war, was die Statik des Gebäudes gefährdet. Das Bauamt sprach daraufhin ein Nutzungsverbot für die Vereinsräume im Erdgeschoss aus.</strong></p><p>Am Freitagmittag stellten Polizisten bei einer Streifenfahrt fest, dass das Ladenlokal wieder geöffnet war. Im Inneren trafen sie auf fünf Personen, die allesamt als polizeibekannt gelten. Eine erneute Durchsuchung der Vereinsräume sowie des Kellers förderte 35 Gramm Marihuana zutage, die unter einer Zwischendecke versteckt waren. Einer der Gäste trug zudem mehrere abgepackte Druckverschlussbeutel mit Marihuana und Kokain bei sich. </p><p>Zur Unterstützung wurde der Polizeihund Whisper hinzugezogen, der mit seiner feinen Nase weitere Hinweise lieferte. Unter anderem fand er Verpackungsmaterial, wie es für den Handel mit Drogen verwendet wird. Gegen zwei Verantwortliche des Vereins, eine 49-jährige Frau und einen 61-jährigen Mann, wurde ein weiteres Strafverfahren wegen des Handels mit Drogen eingeleitet. Auch ein 24-Jähriger, der vor Ort angetroffen wurde, sieht sich nun mit Ermittlungen konfrontiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 21:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Funk fällt aus: Chaos bei Polizei und Feuerwehr – Beamte nutzen private Handys</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/digitalfunk-ausgefallen-chaos-bei-polizei-und-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/219408454-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C78px%2C1624px%2C1625px&webp=1" alt="Funk fällt aus: Chaos bei Polizei und Feuerwehr – Beamte nutzen private Handys" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Digitalfunknetz von Polizei und Feuerwehr war lahmgelegt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Uli Deck</span></p><p><strong>Plötzlich ging gar nichts mehr, die Funkgeräte bei Polizei, Feuerwehr und Rettungsdienst waren tot. Ein großflächiger Netzausfall, der sich auch in anderen Bundesländern bemerkbar machte, legte am Dienstagnachmittag den wichtigen digitalen Funkverkehr lahm. Nur mit viel Improvisation konnten Einsätze abgearbeitet werden.</strong> <strong>Zum Glück gab es zu diesem Zeitpunkt keine Großschadenslagen, denn dann hätte Hamburg vor einem großen Problem gestanden.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundesanstalt für den Digitalfunk der Behörden auf MOPO-Nachfrage sagte, kam es gegen 16 Uhr für rund zwei Stunden zu Störungen im BOS-Digitalfunknetz. Nach aktuellem Kenntnisstand waren davon zahlreiche Basisstationen und Leitstellen in verschiedenen Teilen des Bundesgebiets betroffen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 21:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Porno-Eklat unter Offizieren: Skandal hat weitreichende Konsequenzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/porno-eklat-unter-offizieren-uni-chef-muss-sich-in-west-point-in-den-staub-werfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/293323886-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=880px%2C178px%2C1502px%2C1501px&webp=1" alt="Porno-Eklat unter Offizieren: Skandal hat weitreichende Konsequenzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Prof. Klaus Beckmann, der Präsident der Helmut-Schmidt-Universität der Bundeswehr. Er wird in Kürze in die USA reisen und sich in West Point entschuligen müssen für den Pornoskandal, den junge Studenten ausgelöst haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Nicht nur ein Oberst wurde gefeuert, auch ein Oberstleutnant ist seines Postens enthoben. Und in Kürze wird der Uni-Präsident in die USA reisen und sich persönlich beim Chef der berühmten US-Militärakademie West Point entschuldigen müssen… Der Porno-Skandal an der altehrwürdigen Helmut-Schmidt-Universität der Bundeswehr in Jenfeld – er hat noch viel weitreichendere Konsequenzen als bisher bekannt. Vor einer Woche berichtete die MOPO exklusiv über die Affäre. Während das Verteidigungsministerium seither mauert und nur bestätigt, was sowieso nicht mehr zu dementieren ist und sich ansonsten hinter Persönlichkeitsrechten und Datenschutz versteckt, werden der MOPO von anderer Seite nun immer mehr Details zugespielt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 20:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse bei Überfall auf Hamburger Shisha-Bar: Urteil gegen junge Männer gefallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schuesse-bei-ueberfall-auf-hamburger-shisha-bar-urteil-gegen-junge-maenner-gefallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/ueberfall-altona-shisa-bar-prozess.jpg?resize=300%2C300&crop=1094px%2C634px%2C1286px%2C1286px&webp=1" alt="Schüsse bei Überfall auf Hamburger Shisha-Bar: Urteil gegen junge Männer gefallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Dezember mussten sich die drei Männer (hier mir ihren jeweiligen Verteidigern) vor dem Hamburger Landgericht verantworten. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><strong>In der Nacht zum 8. November 2023 wollen mehrere Männer eine Shisha-Bar überfallen. Doch es läuft nicht alles wie geplant. Am Ende erleidet einer der Gäste einen Bauchschuss, zwei weitere werden ebenfalls verletzt. Seit Dezember müssen sich drei der mutmaßlichen Täter (<strong>21, 19 und 17)</strong> unter anderem wegen versuchten Mordes vor Gericht verantworten. Jetzt ist das Urteil gefallen.</strong></p><p>Die beiden Brüder Ulas H. (17) und Kadir H. (19) sowie Mikail C. (21) <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-machete-messer-verhaftungen-nach-ueberfall-in-shisha-bar/">müssen wegen des Überfalls auf eine Hamburger Shisha-Bar im November 2023</a> für mehrere Jahr hinter Gitter. Die Gruppe hatte damals eine Shisha-Bar überfallen. Dabei wurden drei Männer verletzt, einer von ihnen – ein 37-Jähriger – durch einen Schuss in den Bauch. Am Freitag wurde vor dem Hamburger Landgericht das Urteil gesprochen.</p><p>Mikail C. wurde zu einer Jugendstrafe von sechs Jahren und neun Monaten verurteilt. Die Liste seiner Straftaten ist lang: versuchter Mord in Tateinheit mit versuchter besonders schwerer räuberischer Erpressung und gefährlicher Körperverletzung sowie bewaffnetes Handeltreiben mit Cannabis in Tateinheit mit dem Besitz einer halbautomatischen Kurzwaffe und dem Besitz von Munition.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 20:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Miles“-Verfolgungsjagd mit 20 Streifenwagen – Polizei nimmt Verdächtigen fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/miles-verfolgungsjagd-mit-20-streifenwagen-polizei-fasst-ersten-verdaechtigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/20240419-roeer-10-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=228px%2C33px%2C686px%2C687px&webp=1" alt="„Miles“-Verfolgungsjagd mit 20 Streifenwagen – Polizei nimmt Verdächtigen fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Tatverdächtigen flüchteten mit einem geliehenen Sprinter der Firma „Miles“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Brutaler Überfall, Verfolgungsjagd durch die halbe Stadt – und jetzt die erste Festnahme: Mehr als ein Jahr nach dem Raubüberfall auf einen Mann (36) in Billstedt hat die Polizei einen Tatverdächtigen geschnappt.</strong></p><p>Rückblick: Am späten Abend des 18. April 2024 wurde der 36-Jährige im Dudenweg von mehreren Personen überfallen. Die Täter setzten laut Polizei einen Elektroschocker ein, raubten dem Opfer zwei Smartphones und seinen Schlüsselbund. Anschließend flohen sie mit einem gemieteten Sprinter der Firma „Miles“. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mit-ueber-20-streifenwagen-spektakulaere-verfolgungsjagd-quer-durch-hamburg/">Es kam zu einer spektakulären Verfolgungsjagd mit mehr als 20 Streifenwagen – von Billstedt bis nach St. Pauli. </a>Zwei Tatverdächtige im Alter von 16 und 35 Jahren wurden vorläufig festgenommen, später jedoch wieder entlassen.</p><p>Nun geriet der inzwischen 36-jährige Verdächtige erneut ins Visier der Beamten: Im Rahmen der laufenden Ermittlungen durchsuchten Beamte des LKA eine Wohnung in Hamm, in der sich der Verdächtige aufhielt. Die Wohnung gehört seiner Lebensgefährtin. Gegen den Mann lag ein Haftbefehl in anderer Sache vor – er wurde festgenommen und ins Untersuchungsgefängnis gebracht. Auch im Stadtteil Neustadt kam es zur Durchsuchung einer weiteren Wohnung. Dort trafen die Ermittler auf einen weiteren Tatverdächtigen (26). Er wurde nach Abschluss der Maßnahmen vor Ort wieder entlassen, da keine Haftgründe vorlagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 20:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrrad-Demo in Hamburg: Kinder kämpfen für mehr Sicherheit auf der Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/radproteste-kinder-kaempfen-um-sichtbarkeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/kidical-mass-1-katharina-lepik-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C556px%2C1150px%2C1151px&webp=1" alt="Fahrrad-Demo in Hamburg: Kinder kämpfen für mehr Sicherheit auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder und Eltern demonstrieren für mehr Sicherheit im Straßenverkehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Katharina Lepik</span></p><p><strong>„Kinder fahren Rad, lebenswerte Stadt“ ist das Motto der Fahrraddemo „Kidical Mass“. Bei der Veranstaltung am Samstag werden zahlreiche Kinder und Eltern erwartet. Ihre Ziele und Forderungen sind ziemlich eindeutig.</strong></p><p>Ein Bündnis aus den Verkehrsclubs ADFC und VCD sowie der Initiative Parents for Future Hamburg organisiert die Fahrradfahrt quer durch Hamburg vom Tschaikowskyplatz auf St. Pauli bis zum „Asphalt Sprenger“ in Hammerbrook. Katharina Lepik, Projektleiterin Kinder-und Jugendmobilität beim ADFC Hamburg und Mitorganisatorin der Demo, möchte gemeinsam mit den Veranstaltern für mehr Sichtbarkeit von Kindern im Straßenverkehr kämpfen.</p><p>Die Kinder würden in Straßenverkehr oft übersehen werden und hätten so keinen sicheren Schulweg. „Kidical Mass“ soll Hamburger:innen zeigen, dass die Kleinen einen Platz im Straßenverkehr haben und nicht nur auf dem Gehweg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3,5 Millionen Euro für ein Penthouse: Die Luxusbude auf dem Eimsbüttel-Bunker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/35-millionen-euro-fuer-ein-penthouse-die-luxusbude-auf-dem-eimsbuettel-bunker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250509-103344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C205px%2C1237px%2C1236px&webp=1" alt="3,5 Millionen Euro für ein Penthouse: Die Luxusbude auf dem Eimsbüttel-Bunker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem ehemaligen Bunker (links im Bild) befindet sich inzwischen ein Penthouse – für 3,5 Millionen Euro. Oben zu erahnen: der Dachgarten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Luxuriös soll es sein und einen Panoramablick bieten: Auf den ersten Blick unterscheidet sich das millionenschwere Penthouse-Angebot in Eimsbüttel erst einmal nicht von anderen seiner Art. Ganz besonders ist allerdings der Standort.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann am Bahnhof Altona zum Pflegefall geprügelt: 33-Jähriger erhält lange Haftstrafe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-am-bahnhof-altona-zum-pflegefall-gepruegelt-33-jaehriger-erhaelt-lange-haftstrafe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/altona-pruegelattacke-bahnhof.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C400px%2C1040px%2C1040px&webp=1" alt="Mann am Bahnhof Altona zum Pflegefall geprügelt: 33-Jähriger erhält lange Haftstrafe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Damian M. (33, mit Mappe vorm Gesicht) und sein Dolmetscher während des Prozesses vor dem Landgericht Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Im September geraten zwei Männer vor dem Aldi-Markt nahe dem Bahnhof Altona in einen Streit. Ein 33-Jähriger prügelt so lange auf einen 37-Jährigen ein, bis der sich nicht mehr bewegt. Mit einem schweren Hirnschaden wird das Opfer in eine Klinik eingewiesen, ist seitdem ein Pflegefall. Jetzt fiel vor dem Landgericht das Urteil gegen den Angeklagten.</strong></p><p>Damian M. (33) muss wegen versuchten Totschlags in Tateinheit mit schwerer Körperverletzung neun Jahre hinter Gitter. Das Gericht sah es als erwiesen an, dass der Mann im stark alkoholisierten Zustand einen ebenfalls Betrunkenen vor dem Altonaer Bahnhof über mehrere Minuten hinweg wuchtig gegen dessen Kopf und Oberkörper getreten hat. Dabei habe er dessen Tod billigend in Kauf genommen hat, wie die Vorsitzende Richterin sagte.</p><p>Trotz 2,9 Promille Alkohol im Blut sei der Angeklagte in seiner Steuerungsfähigkeit nicht beeinträchtigt gewesen und somit voll schuldfähig. Die Staatsanwaltschaft hatte zuvor eine Freiheitsstrafe von zwölf Jahren gefordert, während sein Verteidiger beantragt hatte, ihn freizusprechen. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jenfeld: Mann auf offener Straße niedergeschossen – Spur führt in Gaststätte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-eskaliert-mann-auf-offener-strasse-niedergeschossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-7049-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=746px%2C282px%2C1639px%2C1638px&webp=1" alt="Jenfeld: Mann auf offener Straße niedergeschossen – Spur führt in Gaststätte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Tatort, vor einem Einfamilienhaus am Öjendorfer Damm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schüsse in Jenfeld: Nach einem Streit wurde ein 49-Jähriger am Donnerstagabend auf offener Straße niedergeschossen und lebensgefährlich verletzt.</strong> <strong>Am Tag darauf ist die Polizei weiterhin vor Ort im Einsatz, um Spuren zu sichern. Eine wichtige Frage bleibt noch offen.</strong></p><p>Rot-weißes Absperrband flattert im Wind vor einem unscheinbaren Einfamilienhaus am Öjendorfer Damm. Ein Spürhund der Polizei sucht konzentriert den Vorgarten ab. Mehrere Einsatzfahrzeuge der Schutz- und Kriminalpolizei parken entlang der Straße. Genau hier soll <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-am-oejendorfer-damm-mann-erleidet-lebensgefaehrliche-schussverletzung/">am Donnerstagabend um 20.57 Uhr ein 49-Jähriger angeschossen und lebensgefährlich verletzt worden sein</a> – wegen eines Streits zwischen mehr als zehn Personen, erklärt die Polizei. Warum es überhaupt zum Streit kam und in welcher Beziehung Opfer und Täter zueinander standen, ist bislang unklar.</p><p>Ein Passant hat alles hautnah mitbekommen. In der Gaststätte habe es Streit gegeben, erzählt er am Freitagmittag vor Ort. Dann habe sich die Auseinandersetzung nach draußen verlagert. „Kurz darauf fielen plötzlich Schüsse“, sagt der Mann.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: BMW rast frontal in Biker – Frau tot, Verdächtiger flieht in Handschellen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-rammt-motorradfahrer-insassen-fluechten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-08-um-212451.png?resize=300%2C300&crop=600px%2C0px%2C1455px%2C1456px&webp=1" alt="Update: BMW rast frontal in Biker – Frau tot, Verdächtiger flieht in Handschellen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine der beiden verunglückten Maschinen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Bei einem schweren Verkehrsunfall nahe Lütjensee (Kreis Stormarn) ist am Donnerstag eine 29-jährige Motorradfahrerin lebensgefährlich verletzt worden. Auch ein 31-jähriger Motorradfahrer erlitt schwere Verletzungen.</strong> <strong>Am Freitag ist die Frau im Krankenhaus verstorben. </strong></p><p>Laut Polizei war ein Auto auf die Gegenfahrbahn geraten und mit den Motorradfahrern kollidiert. Fahrer und Beifahrer des Unfallwagens ergriffen die Flucht. Nachdem die Polizei am Freitagmorgen zwei Männer festsetzen konnte, entkam einer von ihnen – mit Handschellen.</p><p>Der Unfall ereignete sich am Donnerstagabend. Aus bisher ungeklärter Ursache geriet der Wagen auf die Gegenfahrbahn und kollidierte zuerst mit einer 29 Jahre alten Motorradfahrerin, dann mit einem 31 Jahre alten Motorradfahrer, wie es von der Polizei heißt. Beide seien rund 40 Meter weit geschleudert worden. Rettungskräfte brachten sie in ein Krankenhaus. Die 29-Jährige erlag am Freitagmorgen ihren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 16:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg jetzt Realität: Neue Wohnung – aber kein Recht auf Anwohnerparken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-hamburg-jetzt-realitaet-neue-wohnung-aber-kein-recht-auf-anwohnerparken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/460196548-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In Hamburg jetzt Realität: Neue Wohnung – aber kein Recht auf Anwohnerparken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwohnerparken nur noch für Bestandswohnungen? Bei Nachverdichtungen könnte es bald so kommen. (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jonas Walzberg/dpa</span></p><p><b>Wohnung gefunden, Auto abgeschafft, das kann in Hamburg zum Trend werden: In Ottensen sollen Wohnungen in einem großen Innenhof entstehen, ohne jede Abstellmöglichkeit für private Autos, weder auf dem Gelände noch auf der Straße. Das Beispiel könnte Schule machen bei Nachverdichtungen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 14:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bund der Steuerzahler empört: Neues Schwanen-Quartier kostet sieben Millionen Euro</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bund-der-steuerzahler-empoert-neues-schwanen-quartier-kostet-7-millionen-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/bild-schwanenquartier1.png?resize=300%2C300&crop=359px%2C222px%2C472px%2C472px&webp=1" alt="Bund der Steuerzahler empört: Neues Schwanen-Quartier kostet sieben Millionen Euro" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Schwanenquartier am Eppendorfer Mühlenteich einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: eins:eins Architekten</span></p><p><strong>Hamburg baut für seine Alsterschwäne ein neues Winterquartier – Kostenpunkt: rund sieben Millionen Euro. Der Bund der Steuerzahler schlägt Alarm und stellt die Verhältnismäßigkeit infrage.</strong></p><p>„Die Alsterschwäne sind zweifellos ein traditionsreiches Wahrzeichen Hamburgs“, heißt es vom Bund der Steuerzahler Hamburg e. V. Doch mit Blick auf die Summe heißt es weiter: „In Zeiten angespannter Haushaltslagen […] ist eine derart hohe Investition für ein Tierquartier das falsche Signal.“ Auch Bundesmittel seien Steuergeld und müssten verantwortungsvoll eingesetzt werden.</p><p>Der geplante Bau dient ausschließlich der Nutzung in den Wintermonaten – als Unterkunft für Vögel und Fahrzeuge. Begrünte Dächer oder Öffentlichkeitsarbeit zu Biodiversität seien gut gemeint, aber aus Sicht des Verbands kein Grund für ein Millionenprojekt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Paukenschlag: Harburger schmeißen fünf Abgeordnete raus  – CDU stärkste Kraft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/spd-paukenschlag-harburger-schmeissen-fuenf-abgeordnete-raus-cdu-staerkste-kraft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-0917-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=562px%2C279px%2C1161px%2C1161px&webp=1" alt="SPD-Paukenschlag: Harburger schmeißen fünf Abgeordnete raus  – CDU stärkste Kraft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Claudia Loss (v.l.), Harburger SPD-Kreischefin, Frank Richter, Harburgs SPD-Fraktionschef und seine Stellvertreterin Natalia Sahling am Freitag bei der Pressekonferenz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p>Jetzt ist es endgültig: Nach monatelangen Querelen in der SPD Harburg – unter anderem ging es um Anzeigen, Hausdurchsuchungen und Parteiordnungsverfahren – wirft die Fraktion fünf ihrer Mitglieder raus. Sie spricht von einer „kompletten Arbeitsverweigerung“ und einer „offensichtlichen Kooperation mit der AfD“. Die fünf Betroffenen halten die Darstellungen für „einseitig“. Die SPD ist damit nicht länger stärkste Kraft im Bezirk – bei Abstimmungen muss sie auf das Wohlwollen der anderen Fraktionen hoffen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>