<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horrorfund mitten auf der A45:Zwei abgetrennte Frauenhände auf der Autobahn!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/horrorfund-mitten-auf-der-fahrbahn-leichenteile-auf-a45-entdeckt-691ac7e258d2cfb625f5e5ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ac7e258d2cfb625f5e5ed/614adddbe2b71c11e3e47f3e85d3fe1b,d794c940?w=992" alt="Horrorfund mitten auf der A45:Zwei abgetrennte Frauenhände auf der Autobahn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Olpe (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Horror-Fund auf der A45: Nach BILD-Informationen wurden Leichenteile auf der Fahrbahn entdeckt. Vollsperrung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Autofahrer hatte in der Nacht auf Montag gegen 3 Uhr die Polizei gerufen. Zwischen Olpe und Siegen meldete er, dass sich die Leichenteile einer Frau auf der Straße befinden. Sofort rasten Streifenwagen zum angegebenen Teilstück zwischen dem Autobahnkreuz Olpe-Süd und der Abfahrt Freudenberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Die Autobahn wurde sofort gesperrt, Ermittler einer Mordkommission kamen zum Fundort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der weitere Bereich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde abgesucht. Wie viele Leichenteile insgesamt gefunden wurden, will die Staatsanwaltschaft noch nicht sagen. Nach BILD-Informationen soll es sich jedoch um die abgetrennten Hände einer Frau handeln. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auktion von Holocaust-Relikten in Neuss nach scharfer Kritik gestoppt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod von Butter-Milliardär Toni Meggle:Hinter diesen Trauer-Zeilen steckt ein erbitterter Erbstreit!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/meggle-familie-keine-versoehnung-nach-dem-tod-des-butterkoenigs-6919838d01d4323346e4f417</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919838d01d4323346e4f418/08cd138c916ffe72a5fd5b7ba5628a10,a5bb208f?w=992" alt="Nach Tod von Butter-Milliardär Toni Meggle:Hinter diesen Trauer-Zeilen steckt ein erbitterter Erbstreit!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am 30. Oktober starb der millionenschwere Butterkönig Toni Meggle im Alter von 94 Jahren.  Jetzt offenbaren Traueranzeigen, wie groß der Graben zwischen seiner Witwe Marina und seinem ältesten Sohn Tom aus erster Ehe noch immer ist. Ein erbitterter Erbkrieg, der sogar 2019 vor Gericht landete, hat tiefe Wunden hinterlassen, die bis heute nicht verheilt sind. 

<!--]--><!--[--><b>Was hinter den emotionalen Abschiedsworten von Sohn Tom steckt und warum ihn der letzte Gruß seiner Stiefmutter tief getroffen haben soll, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist Weltmeisterin!:NFL-Star verlobt sich mit Super-Sportlerin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-giants-star-verlobt-sich-mit-siebenkampf-weltmeisterin-6919b97601d4323346e4f6c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919b97601d4323346e4f6c8/fbbaa42de8c97825f9823db08595e70c,1f8c1bfb?w=576" alt="Sie ist Weltmeisterin!:NFL-Star verlobt sich mit Super-Sportlerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Wenn der Himmel voller Geigen hängt ...</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SIE ist Weltmeisterin. ER ein Football-Star in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Jetzt haben sich die beiden verlobt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Siebenkämpferin Anna Hall (24) und Giants-Profi Darius Slayton (28) haben ihre Verlobung bekannt gegeben. Bei Instagram postete das Paar emotionale Bilder der unfassbar romantischen Szene.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Slayton machte der amtierenden Weltmeisterin seinen Heiratsantrag exakt auf der Leichtathletikbahn, auf der sie sich kennengelernt hatten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 40 Jahren Karriere:Endlich ein Oscar für Tom Cruise!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tom-cruise-ehren-oscar-kroent-karriere-endlich-691a179bc7cd0ff6c6203ae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a179bc7cd0ff6c6203ae3/e3e9436c073305d01651f69f16d44184,eb534460?w=656" alt="Nach 40 Jahren Karriere:Endlich ein Oscar für Tom Cruise!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Er ist der König des Kinos! Ob als waghalsiger Pilot, raffinierter Spion oder versehrter Kriegsveteran: Tom Cruise’ Stern leuchtet seit über vierzig Jahren hell über Hollywood. Ein Goldmännchen blieb ihm trotzdem verwehrt. Bis jetzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend des 16. Novembers ist der Schauspieler in Los Angeles endlich mit dem Ehren-Oscar für sein Lebenswerk ausgezeichnet worden. Viermal war er zwischen 1990 und 2023 nominiert: zweimal als bester Hauptdarsteller für „Geboren am 4. Juli“ und „Jerry Maguire“, als bester Nebendarsteller für „Magnolia“ sowie als Produzent für „Top Gun: Maverick“. Gereicht hat es trotzdem nie. Für seine Fans ist der Ehren-Oscar jetzt eine späte, aber verdiente Anerkennung seines Schaffens.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2000: Tom Cruise (damals 38) und seine damalige Ehefrau Nicole Kidman (damals 33) bei der Oscar-Verleihung. Ein Jahr später trennte sich das Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das Kino nimmt mich mit auf eine Reise um die Welt“, so Cruise in seiner Dankesrede. „Egal, woher wir kommen, im Kino lachen wir zusammen, fühlen zusammen, hoffen zusammen, und das ist die Kraft dieser Kunstform. Und deshalb ist es wichtig, deshalb ist es mir wichtig. Filme zu machen ist also nicht das, was ich tue, es ist das, was ich bin.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Renten-Zoff:Kann sogar die Koalition zerbrechen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/union-schliesst-minderheitsregierung-nicht-aus-kann-sogar-die-koalition-zerbrechen-6917962c58d2cfb625f5c8c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917962c58d2cfb625f5c8ca/b6c04c20f63759ec5687d0414c28af84,d05858da?w=320" alt="Renten-Zoff:Kann sogar die Koalition zerbrechen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In der Union kursieren ernsthafte Szenarien für ein Scheitern der schwarz-roten Koalition – und die Möglichkeit, dann politisches Neuland zu betreten: Sollte die Koalition platzen, könne man in eine Minderheitsregierung eintreten. Erste Szenarien wurden nach BILD-Informationen in dieser Woche in Berlin durchgespielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die brisanten Details, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff nach Auswechslung:Tuchel zählt Bellingham an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-tuchel-zaehlt-jude-bellingham-nach-auswechslung-an-691ac2494aee0958ea29b701</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ac2494aee0958ea29b701/2a1e09bc0a69d1f91c59a515e82cded3,688d697b?w=320" alt="Zoff nach Auswechslung:Tuchel zählt Bellingham an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles Friede, Freude, Eierkuchen bei den Three Lions? Mitnichten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die englische Nationalmannschaft um Coach Thomas Tuchel hat sich maximal souverän für die WM 2026 in den USA, Kanada und Mexiko qualifiziert. Acht Spiele, acht Siege, KEIN Gegentor!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagabend schoss Bayern-Star Harry Kane die Three Lions mit einem Doppelpack zum 2:0-Sieg gegen Albanien. Doch nach dem Spiel geht es nur um Jude Bellingham und die 84. Minute.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Tuchel (52) feierte eine perfekte WM-Qualifikation mit der englischen Nationalmannschaft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vierter Prozesstag in Magdeburg:10 Polizisten im Zeugenstand</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/e81094b289b6744b6806edfaeb79c402,20b724f4?w=992" alt="Vierter Prozesstag in Magdeburg:10 Polizisten im Zeugenstand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Der vierte Prozesstag gegen Taleb al-Abdulmohsen (51) beginnt um 9.30 Uhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist der Vernehmung von Polizeibamten gewidmet, die während des Anschlags auf den Weihnachtsmarkt im Einsatz waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wird es voraussichtlich intensiv um die Frage gehen, wie der Attentäter trotz Terrorsperren und Polizeipräsenz mit seinem Auto auf den Alten Markt gelangen konnte. 10 Beamte sind als Zeugen geladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle News zum vierten Prozesstag lesen Sie hier im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Basejumper über Stunden gefangen:Mann bleibt an Klippe hängen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/basejumper-ueber-stunden-gefangen-mann-bleibt-an-klippe-haengen-6918669958d2cfb625f5cfbf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918669958d2cfb625f5cfc0/2c3e8d407d489eca89f2e77eac9623fc,aefc3b0e?w=576" alt="Basejumper über Stunden gefangen:Mann bleibt an Klippe hängen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dramatische Rettungsaktion nach misslungenem Basejump in Utah. 43-jähriger Mann bleibt mit seinem Fallschirm an einer Felswand hängen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An der Säbener Straße:Graffiti-Provokation gegen die Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-provokation-von-1860-fans-graffiti-und-aufkleber-aerger-rund-um-die-saebener-strasse-6919ea5a3f0e645fc6032a88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919ea5a3f0e645fc6032a89/413a2b64047edb267048e3f78d38e3f8,964043aa?w=576" alt="An der Säbener Straße:Graffiti-Provokation gegen die Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Anblick ist für die Fans des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> die reinste Provokation!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anhänger des Stadtrivalen 1860 München fahren rund um das Vereinsgelände des deutschen Rekordmeisters an der Säbener Straße gerade eine große Schmier- und Spray-Offensive.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rund um den Arbeitsplatz von Sportchef Max Eberl auf dem Bayern-Gelände gab es Spray- und Schmier-Attacken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verkehrsschilder, Stromkästen, Zäune sowie öffentliche Bänke wurden mit Aufklebern beklebt, Schriftzügen verunstaltet oder in den weiß-blauen Vereinsfarben der Münchner Löwen besprüht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Ticket vorerst verpasst!:Italien-Debakel gegen Norwegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-ticket-vorerst-verpasst-italien-debakel-gegen-norwegen-691a457358d2cfb625f5e303</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a457358d2cfb625f5e303/57796ec88ef7d4fda75fced2e09903fb,6beaf14a?w=320" alt="WM-Ticket vorerst verpasst!:Italien-Debakel gegen Norwegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zitter-Playoffs statt WM-Wunder!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Italien erlebt im letzten Spiel der WM-Qualifikation ein Debakel, geht zu Hause gegen Norwegen mit 1:4 unter. Top-Torjäger Erling Haaland trifft doppelt und sorgt so für die erste WM-Teilnahme seiner Nation seit 1998.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor dem Spiel waren die Chancen der Italiener äußerst gering, sie hätten gegen den Tabellenführer aus Norwegen ein echtes WM-Wunder gebraucht, um am letzten Gruppen-Spieltag den Rückstand von drei Punkten und 17 Toren noch aufzuholen und sich doch noch die direkte WM-Qualifikation zu sichern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es kommt auf ein Vitamin an:Dieses Frühstück lässt Ihr Gehirn langsamer altern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-dieses-fruehstueck-laesst-ihr-gehirn-langsamer-altern-6919a477c7cd0ff6c62034f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919a477c7cd0ff6c62034f8/6820ca0df14a6b9ffed05990ac8f5ab7,5a8e7069?w=320" alt="Es kommt auf ein Vitamin an:Dieses Frühstück lässt Ihr Gehirn langsamer altern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frühstücken und dabei das Gehirn fit halten? Eine neue Studie enthüllt, wie ein bestimmtes Vitamin den geistigen Abbau im Alter verlangsamen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, was ein Neurologe dazu sagt und wie auch Sie schon am Morgen Ihre Speicher füllen und langfristig von den Vorteilen profitieren können. Erfahren Sie, welche Lebensmittel entscheidend sind und warum gerade Veganer besonders aufpassen müssen. </b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen angeblichem Blick zu Miss Palästina:Morddrohungen gegen Miss Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-angeblichem-blick-zu-miss-palaestina-morddrohungen-gegen-miss-israel-6919a10248c8e4de26557ad0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919a10248c8e4de26557ad1/714f18f0a52ca90ee4458f2cd6b2f0fa,a0f45bc3?w=992" alt="Wegen angeblichem Blick zu Miss Palästina:Morddrohungen gegen Miss Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie träumt davon, Miss Universe zu werden. Jetzt fürchtet sie um ihr Leben: Melanie Shiraz, die amtierende Miss Israel, die aktuell bei der „Miss Universe“-Wahl um die Krone kämpft, erhält seit Kurzem Morddrohungen auf Social Media. Grund ist ein vermeintlicher schiefer Blick, den sie bei einer Vorauswahl für die Miss-Universe-Wahl Miss Palästina zugeworfen haben soll. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es sind nicht nur Morddrohungen, sondern auch Drohungen, bei denen es um sexuelle Übergriffe geht. Ich habe schon früher Antisemitismus erlebt, aber ich hätte nicht gedacht, dass es so schlimm wird“, so Shiraz zur „New York Post“. Eine der Nachrichten, die sie erhielt: „Hitler hätte das Werk vollenden sollen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie selbst sagt übrigens auch: Der vermeintlich missbilligende Blick in Richtung ihrer Konkurrentin sei nicht echt gewesen, der Eindruck entstehe, wenn man sich das Video aus einer bestimmten Perspektive anschaue. Auf Instagram lud sie zwei Vergleichsvideos des selben Augenblicks hoch, aufgenommen aus unterschiedlichen Perspektiven. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In dem einen Video steht sie hinter Miss Palästina, schaut zur Seite, um zu posieren. Hier soll es sich um das Originalvideo handeln, das von dem offiziellen Account von Miss-Universe-Thailand stammt. In dem anderen Video – offenbar gefakt – ist sie direkt neben Miss Palästina zu sehen. Der posende Blick wird dann zum missbilligenden Blick. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder eine Sicherheitspanne:TikTok-Stars schmuggeln eigenes Gemälde in den Louvre</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erneute-sicherheitspanne-belgier-schmuggeln-falsches-bild-ins-louvre-69199d96c7cd0ff6c620346f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69199d96c7cd0ff6c6203470/c40639a1dc3ef2be48c0352250002f65,bb66ce58?w=576" alt="Wieder eine Sicherheitspanne:TikTok-Stars schmuggeln eigenes Gemälde in den Louvre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Dieses Mal wurde im Louvre nichts geklaut. Aber etwas hineingeschmuggelt, dass da so gar nicht hingehört. Die beiden belgischen Internet-Stars Neal und Senne (knapp 50.000 Follower auf TikTok) tricksten die Sicherheitskräfte des weltberühmten Museums aus, hängten ein eigenes Gemälde an die Wände des Louvre – unweit der Mona Lisa</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die französische Zeitung „Le Parisien“ berichtet, hatten jungen Männer einen zusammenklappbaren Lego-Rahmen dabei. Ihr Gemälde hatten sie eingerollt. „Mit größerem Teilen kommt man unmöglich durch die Sicherheitskontrolle“, erklärten sie in ihrem Video, das sie am Freitag auf TikTok und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> veröffentlichten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Knapp 10 Millionen Menschen schauen sich jährlich die Mona Lisa im Louvre an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darauf zeigen sie, wie sie durch die Sicherheitskontrolle kommen und ihren Rahmen im Louvre wieder zusammenbauen. Eine Stunde vor Schließung des Museums bauten Neal und Senne ihren Rahmen schließlich wieder zusammen, setzten ihr Gemälde ein und versuchten, es neben die Mona Lisa zu hängen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:36:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>