<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Farbattacke aufs Rathaus: Letzte Generation muss zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/farbattacke-aufs-rathaus-letzte-generation-muss-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/528854006-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=117px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Farbattacke aufs Rathaus: Letzte Generation muss zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit einem Dampfstrahler wird die Fassade des Hamburger Rathauses gereinigt. Einen Tag vor dem Hamburg-Besuch des britischen Königs Charles III. und seiner Frau Camilla hatten Klimaaktivisten der Bewegung Letzte Generation das Rathaus mit orangener Farbe besprüht. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Mehr als zwei Jahre nach dem Farbanschlag auf das Hamburger Rathaus im Umfeld des Besuchs von König Charles im März 2023 hat das Amtsgericht gegen einen der Täter eine Geldstrafe verhängt.</strong></p><p>Das 26 Jahre alte Mitglied der Klimaschutzgruppe Letzte Generation (inzwischen Neue Generation) sei wegen gemeinschädlicher Sachbeschädigung zu 70 Tagessätzen zu je 30 Euro verurteilt worden, sagte eine Gerichtssprecherin.</p><p>Das entspricht exakt dem Strafmaß, das bereits im Januar gegen den Mann verhängt worden war. Es wurde nach Gerichtsangaben lediglich die vom Einkommen abhängige Tagessatzhöhe von 25 auf 30 Euro angehoben. Damals war der Angeklagte nicht zu dem Prozess erschienen, weshalb das Gericht auf Antrag der Staatsanwaltschaft einen entsprechenden Strafbefehl erließ. Gegen diesen hatte der 26-Jährige wiederum Einspruch erhoben. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 19:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rathaus ohne Strom: An diesen Tagen passiert hier nicht viel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rathaus-ohne-strom-an-diesen-tagen-passiert-hier-nicht-viel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/17260606-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C0px%2C1713px%2C1714px&webp=1" alt="Rathaus ohne Strom: An diesen Tagen passiert hier nicht viel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Wandsbeker Rathaus geht im Juni planmäßig der Strom aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Am Wandsbeker Rathaus geht vorübergehend das Licht aus. Die Niederspannungshauptverteilung wird erneuert. Deswegen wird in den nächsten Tagen der Strom abgestellt. </strong></p><p>Am Donnerstag, den 12. Juni und Montag, den 23. Juni gibt es im Rathaus an der Schloßstraße keinen Strom. Von 6 Uhr bis 9 Uhr bleibt das Licht aus. In diesem Zeitraum können keine Dienstleistungen vor Ort angeboten werden. Betroffen davon ist auch der Hamburg Service. Das Rathaus sowie der Hamburg Service sind in dieser Zeit nur schwer per Telefon zu erreichen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/historisch/prunk-und-stuck-schulen-und-theater-als-die-koenigstrasse-noch-eine-flaniermeile-war/">Heute ist sie eine der hässlichsten Straßen Hamburgs – früher war sie Flaniermeile</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 20:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>170.000 Becher täglich: Macht diesem Müllberg in Hamburg ein Ende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/170-000-becher-taeglich-macht-diesem-muellberg-in-hamburg-ein-ende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/215020811-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="170.000 Becher täglich: Macht diesem Müllberg in Hamburg ein Ende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Leere Einwegbecher in einem Mülleimer – BUND fordert Verpackungssteuer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Jan Woitas</span></p><p><strong>Beim Coffee-Shop kurz einen Kaffee vor der Arbeit holen. Den Abstecher machen viele gern. Aber oft wird der leere Becher anschließend nicht ordentlich entsorgt. Mehr als 170.000 Einwegbecher werden pro Tag an Hamburgs Theken verkauft. Nicht wenige davon landen auf der Straße oder in Parks statt in den vorgesehenen Mülleimern – daraus entsteht enorme Vermüllung. Nun fordert der BUND eine Verpackungssteuer – pünktlich zu der „Sustainability Week“ (auf Deutsch: Nachhaltigkeitswoche) in Hamburg. </strong></p><p>In Hamburg finden vom 1. bis zum 6. Juni <a href="https://www.sustainability-conference.org/en/hsw-programm">mehr als 100 Veranstaltungen</a> für die „Sustainability Week“ statt. Von Ausstellungen über Werkstätten bis hin zu Lesungen ist alles dabei. Passend zu der Aktionswoche fordert der BUND (Bund für Umwelt und Naturschutz) jetzt eine sogenannte Verpackungssteuer in der Hansestadt.</p><p>Tübingen macht es vor: 2022 wurde in der Stadt eine Verpackungssteuer ins Leben gerufen – und die Stadt vermeldet positive Bilanzen. Der öffentliche Raum sei weniger mit Müll belastet, die Zahl der Betriebe, die Mehrweggeschirr anbieten, deutlich angestiegen. Die Mehrwegquote liegt dort inzwischen bei rund 50 Prozent. Ein signifikanter Unterschied zu der deutschen Durchschnittsquote, die eine Null weniger zu vermelden hat: Sie liegt bei 95 Prozent Einweg- und nur fünf Prozent Mehrwegverpackungen in deutschen Gastronomien.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 19:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A25: Crash mit vier Autos – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrere-verletzte-stockender-verkehr-schwerer-auffahrunfall-auf-der-a25/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-2913-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="A25: Crash mit vier Autos – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wrack eines völlig demolierten BMW steht nach dem Crash auf der A25.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Am Montagnachmittag kam es auf der A25 stadtauswärts auf Höhe der Abfahrt Bergedorf zu einem schweren Verkehrsunfall. Vier Fahrzeuge krachten ineinander, vier Personen verletzt. Es kommt zu stockendem Verkehr.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 16 Uhr im Baustellenbereich kurz vor der Abfahrt Bergedorf in Richtung Geesthacht. Wie genau es zu dem Auffahrunfall kam, ist laut Polizei noch unklar. Laut eines Reporters vor Ort waren vier Fahrzeuge beteiligt: ein weißer Mercedes Sprinter, ein blauer Mazda SUV, ein schwarzer BMW und ein weiteres Fahrzeug. Zwei Autos wurden dabei so schwer beschädigt, dass sie nicht mehr fahrbereit waren. Bei mindestens einem lösten die Airbags aus.</p><p>Mehrere Menschen wurden verletzt: Eine Frau und ein Mann kamen ins Krankenhaus, ein weiterer Mensch musste nur ambulant behandelt werden. Der Verkehr wurde an der Unfallstelle vorbeigeleitet. Der linke Fahrstreifen blieb frei, auch die Abfahrt Bergedorf war laut Polizei nicht betroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 19:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pistolen-Kommando stürmt Restaurant und schießt 15-Jährigen nieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-pistolen-kommando-stuermt-restaurant-und-schiesst-15-jaehrigen-nieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/kamerastgeorg2.jpg?resize=300%2C300&crop=750px%2C0px%2C981px%2C981px&webp=1" alt="Pistolen-Kommando stürmt Restaurant und schießt 15-Jährigen nieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Männer verprügeln den Jugendlichen, der zuvor einen 49-Jährigen niedergeschossen haben soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Was in der Nacht auf den 12. Januar in St. Georg passierte, klingt filmreif: Ein 15-Jähriger schießt in einem Restaurant auf dem Steindamm plötzlich auf einen 49-Jährigen und flieht. Er versteckt sich in einem Lokal in der Nähe, doch der Mann und seine Begleitung verfolgen ihn und schießen ebenfalls auf ihn. Drei Männer im Alter von 32, 49 und 51 Jahren müssen sich deswegen jetzt vor Gericht verantworten. Ihnen drohen bis zu zehn Jahre Haft. Hintergrund der Taten soll ein Machtkampf zwischen der tschetschenischen Mafia und der niederländischen „Mocro-Mafia“ sein, der mitten auf den Straßen Hamburgs ausgetragen wurde.<br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></b></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><b><t></t></b></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 18:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Gastro auf dem Rathausmarkt – mit einem echten norddeutschen Klassiker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-gastro-auf-dem-rathausmarkt-mit-einem-echten-norddeutschen-klassiker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9828-704-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=363px%2C0px%2C1706px%2C1708px&webp=1" alt="Neue Gastro auf dem Rathausmarkt – mit einem echten norddeutschen Klassiker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Pavillons auf dem Hamburger Rathausmarkt sollen im Sommer wieder eröffnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die grünen Pavillons vor dem Hamburger Rathaus waren eine Dauerbaustelle. Seit 2019 wurde die berühmte, denkmalgeschützte Konstruktion saniert. Erst waren die Glasdächer dran, dann die Pavillons selbst. Doch nun sollen sie im Sommer Wiedereröffnung feiern – mit neuen Gastronomie-Konzepten. Die MOPO erklärt, was die Gäste erwartet: unter anderem ein historischer Snack, die Urform des Burgers.</strong></p><p>Sie sind eine kleine Berühmtheit: Seit mehr als 40 Jahren gibt es die Pavillons mit ihren Glasarkaden auf dem Hamburger Rathausmarkt. Sie wurden für rund 1,85 Millionen Euro umfangreich saniert. Unter anderem wurden 3500 neue Glasscheiben von einem Glasbläserbetrieb hergestellt, der Brandschutz wurde modernisiert und eine neue Toilettenanlage eingebaut. Die vier Pavillons wurden entkernt und neu lackiert. Die Arbeiten sind nun abgeschlossen, verkündete die Sprinkenhof GmbH am Montag bei einem Pressetermin.</p><p>„Der Rathausmarkt ist die Visitenkarte der Stadt. Mit der aufwendigen Sanierung machen wir diesen zentralen Ort attraktiver für alle – Hamburgerinnen und Hamburger wie Touristen“, sagte Finanzsenator Andreas Dressel.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Videospiel: Führen Sie doch mal ein Bus-Unternehmen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-videospiel-fuehren-sie-doch-mal-ein-bus-unternehmen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/515442317-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=100px%2C0px%2C1608px%2C1609px&webp=1" alt="Neues Videospiel: Führen Sie doch mal ein Bus-Unternehmen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einmal selbst Busfahrer in Hamburg sein, geht ab jetzt im „City Bus Manager“ Spiel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Während Flugsimulatoren viele Herzen höher schlagen lassen, scheint Busfahren deutlich weniger aufregend zu sein. Irrtum! Die Firma Aerosoft hat ein neues Simulationsspiel entwickelt, dass Gamer-Herzen höher schlagen lässt.</strong></p><p>Im Spiel „City Bus Manager“ können Spieler:innen der Realität von Busfahrer:innen ganz nah kommen. Nach der Veröffentlichung für PC im vergangenen Jahr gibt es das Spiel jetzt auch für Playstation ab Generation 4, Xbox One und XBox Series X/S. Das Spiel überzeugt mit echten Stadtplänen, realistischen Fahrmanövern, Mitarbeiterführung und wirtschaftlicher Verantwortung.</p><p>Neben den besonders realistischen Karten, die vom Studio PeDeBe entwickelt wurden, überzeugt das Spiel vor allem mit schlichter Grafik und wenig optischen Reizen. Als Grundlage dient die freie digitale Weltkarte „Open Street Map“. Bevor es jedoch auf die Straße geht, muss zuerst der Betriebsbahnhof gebaut, Mitarbeiter eingestellt und Busse gekauft werden. Erst dann können Spieler:innen ihr Können im Hamburger Verkehr zeigen. Dazu gehören auch Reparaturen und Reinigung. So zieht der Alltag von Hochbahn-Mitarbeiter:innen ins heimische Wohnzimmer ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 16:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch eine Tote nach Feuer im Krankenhaus – verdächtiger Rentner in Psychiatrie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-feuer-in-krankenhaus-verdaechtiger-kommt-in-psychiatrie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/010725-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=702px%2C276px%2C1359px%2C1360px&webp=1" alt="Noch eine Tote nach Feuer im Krankenhaus – verdächtiger Rentner in Psychiatrie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Beamter der Brandermittlung dokumentiert die Spuren des Brandes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein 72 Jahre alter Patient soll den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/feuer-hamburg-krankenhaus-tote-verletzte-marienkrankenhaus-grossalarm/">Brand im Hamburger Marienkrankenhaus</a> gelegt haben, bei dem mindestens drei Menschen starben. Es war wohl Brandstiftung. Nun hat ein Haftrichter über den weiteren Umgang mit dem Mann entschieden.</strong></p><p>Der 72-jährige Patient, der für den verheerenden Brand mit mindestens drei Toten im Marienkrankenhaus in Hamburg verantwortlich sein soll, wird vorläufig in eine psychiatrische Klinik eingewiesen. Es sei davon auszugehen, dass der Mann das Feuer im Zustand der Schuldunfähigkeit oder der verminderten Schuldfähigkeit gelegt habe, sagte eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft. </p><p>Der Deutsche habe sich vor dem Haftrichter zur Sache nicht geäußert. Der Unterbringungsbefehl laute auf Brandstiftung mit Todesfolge. Ob es bei dieser rechtlichen Würdigung bleibe, sei zunächst unklar. „Die Ermittlungen stehen noch ganz am Anfang.“ Mehr Klarheit gebe es mittlerweile zur Ursache des Feuers: „Er soll das Kissen seines Bettes in Brand gesetzt haben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dramatischem Fähren-Crash auf der Elbe: Ermittlungen gegen Kapitänin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-dramatischem-faehren-crash-auf-der-elbe-ermittlungen-gegen-kapitaenin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/503134634-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Nach dramatischem Fähren-Crash auf der Elbe: Ermittlungen gegen Kapitänin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende Januar dieses Jahres kollidierte eine Fähre mit einem Schleppverband auf der Elbe. Jetzt wird gegen die Schiffsführerin ermittelt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Im Fall des Zusammenstoßes zwischen einer Passagierfähre und einem Lastenschiff auf der Hamburger Elbe im Januar dieses Jahres ermittelt die Staatsanwaltschaft gegen die Schiffsführerin der Fähre. Sie werde verdächtigt, die Vorfahrt des entgegenkommenden Koppelverbandes missachtet zu haben, sagte eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft in Hamburg.</strong></p><p>Infolgedessen rammte die Fähre den sogenannten Schubverband beim Queren des Fahrwassers. Ein Schubverband besteht aus einem Antriebsschiff und einer sogenannten Schute, einer Art Lastenkahn ohne eigenen Antrieb.</p><p>Die mit rund 25 Menschen besetzte Fähre der Linie 62 war auf der Fahrt vom Anleger Neumühlen zum Anleger Dockland. Durch den Zusammenstoß wurden den Angaben der Staatsanwaltschaft zufolge zwölf Menschen verletzt. Ein Mann schwebte wegen seiner schweren Kopfverletzung in Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Räuber überfällt Hotel in der Schanze und flüchtet – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raeuber-ueberfaellt-hotel-in-der-schanze-wer-kennt-ihn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/478713367-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=191px%2C270px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Räuber überfällt Hotel in der Schanze und flüchtet – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen beim nächtlichen Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Hotel in der Hamburger Sternschanze wurde am späten Sonntagabend überfallen. Ein bislang unbekannter Täter bedrohte einen Mitarbeiter und flüchtete mit Bargeld. Die Polizei bittet um Hinweise aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Gegen 23.35 Uhr kam es in einem Hotel in der Sternschanze zu einem Überfall. Laut Polizei betrat ein unbekannter Mann das Gebäude durch den Haupteingang. Unter seiner Jacke hielt er einen Gegenstand versteckt, mit dem er den Rezeptionisten bedrohte – und Bargeld forderte. Nachdem ihm Geld ausgehändigt wurde, flüchtete der Täter in unbekannte Richtung.</p><p>Mehrere Funkstreifenwagen waren sofort im Einsatz, durchkämmten das Viertel rund um die Sternschanze – jedoch ohne Erfolg. Der Täter konnte unerkannt entkommen. Der Gesuchte ist laut Polizei männlich, etwa 1,85 Meter groß, unter 30 Jahre alt und sehr schlank. Er trug eine graue Daunenjacke mit Kapuze sowie eine helle Hose. Seine Hautfarbe wird als schwarz beschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Toyota auf Tauchstation: Auto versinkt im Harburger Hafen – spektakuläre Bergung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hafen-drama-in-harburg-kleinwagen-versinkt-spektakulaere-bergung-per-kran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250602pkw-bergung-harburger-binnenhafen0339-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=482px%2C731px%2C974px%2C975px&webp=1" alt="Toyota auf Tauchstation: Auto versinkt im Harburger Hafen – spektakuläre Bergung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Toyota wurde mit schwerem Gerät und der Unterstützung von Tauchern der Feuerwehr geborgen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein geparktes Auto rollt am frühen Montagmorgen ins Wasser und verschwindet spurlos – was dann folgt, ist ein ungewöhnlicher Feuerwehreinsatz mit Tauchern, Kran und Ölbarrieren. Was war da los am Harburger Hauptdeich?</strong></p><p>Gegen 7.30 Uhr wurde die Feuerwehr Hamburg zum Harburger Hauptdeich gerufen. In einer kleinen Anwohnerstraße, die von Hausbootbesitzern genutzt wird, war ein geparkter Pkw eine steile Uferböschung hinuntergerollt und vollständig im Hafenbecken versunken.</p><p>Als die Feuerwehr am Einsatzort eintraf, war vom Toyota Aygo zunächst nichts zu sehen. Das Auto trieb wohl kurz an der Wasseroberfläche, bevor es in dem vier bis fünf Meter tiefen Hafenbecken des Harburger Binnenhafens unterging. Während es trieb, hatte sich der Kleinwagen einige Meter vom Ufer entfernt und lag nun mitten im Wendebereich der Harburger Hafenschleuse.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 12:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Kiez-Legende Mirek: Der Herr der Hot Dogs ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauer-um-hot-dog-legende-mirek-vom-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20220618-roeer-5631-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=790px%2C331px%2C1377px%2C1377px&webp=1" alt="Trauer um Kiez-Legende Mirek: Der Herr der Hot Dogs ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Miroslaw Grudzinski, den alle nur Mirek nannten, ist im Alter von 68 Jahren verstorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b> Auf dem Kiez kannte ihn jeder, den Hot Dog-Mann mit dem knallroten Sakko. Mehr als 39 Jahre lang stand er hinter dem Tresen des „Danmark-Snack“ an der Reeperbahn. Nun ist Miroslaw Grudzinski, den alle nur Mirek nannten, im Alter von 68 Jahren verstorben. Am Abend vor seinem plötzlichen Tod stand er noch in seinem Imbiss. </b><br/> <br/> „Mirek war eine Instanz auf St. Pauli. Es ist unglaublich traurig“, sagt Fabian Zahrt. Der Kult-Koberer kannte den Imbiss-Besitzer seit 39 Jahren. Mit zwölf Jahren hatte er sich seinen ersten Hot Dog bei Mirek gekauft. Seitdem sahen sie sich regelmäßig. Vergangenen Mittwoch, den Abend bevor Mirek starb, war Fabian Zahrt noch mit seiner Kult-Kieztour im Imbiss – einer seiner festen Stopps, wenn er Besucher über St. Pauli führt. „Da haben wir noch geflachst und Spaß gehabt.“<br/> <br/> <br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall: Fahrer gerät in Gegenverkehr und stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-unfall-fahrer-geraet-in-gegenverkehr-und-stirbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/unfall-cux.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C132px%2C948px%2C948px&webp=1" alt="Tödlicher Unfall: Fahrer gerät in Gegenverkehr und stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beiden Fahrzeuge prallten frontal aufeinander.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Montagmorgen kam es in Neugraben-Fischbek zu einem Unfall. In dessen Folge musste ein Mann reanimiert werden – er erlag später seinen Verletzungen.</strong></p><p>Ein Auto und ein Kleintransporter krachten gegen 8.20 Uhr frontal auf der Cuxhavener Straße zusammen. Der Pkw war aus ungeklärter Ursache nach links in den Gegenverkehr abgekommen, so ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-feuer-drama-hamburger-horror-theater-zieht-in-die-schanze/">Sein Lebenstraum brannte nieder: Wo das Hamburger Horror-Theater jetzt hinzieht</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>