<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rekord: 21.000 Euro Spenden für Hamburger Pflegekräfte – für besonderen Zweck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rekord-21-000-euro-spenden-fuer-hamburger-pflegekraefte-fuer-besonderen-zweck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dr-andreas-dressel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=918px%2C673px%2C1034px%2C1034px&webp=1" alt="Rekord: 21.000 Euro Spenden für Hamburger Pflegekräfte – für besonderen Zweck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) beim „Pflegemahl“ im Hotel „Reichshof Hamburg“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gute Leude Fabrik</span></p><p><strong>Anerkennung für diejenigen, die sich Tag für Tag um das Wohl anderer kümmern: Beim vierten „Pflegemahl“ von MenscHHamburg e.V., Asklepios und dem „Reichshof Hamburg“ (St. Georg) kamen am Montagabend rund 130 Gäste aus Pflege, Politik, Kultur, Sport und Gesellschaft in dem Hotel zusammen.</strong></p><p>Ein besonderer Höhepunkt des Abends war die große Tombola unter dem Motto „Pflege für Pflege“. Der Erlös in Höhe von 21.100 Euro kommt direkt Pflegekräften zugute – in Form von Gutscheinen, die ihnen kleine Auszeiten vom Berufsalltag ermöglichen sollen. Der Betrag war ein neuer Rekord – es wurde noch einmal mehr als im Vorjahr gesammelt.</p><p>Der Anlass für den Abend: Seit 1975 wird der Internationale Tag der Pflegenden jedes Jahr am 12. Mai gefeiert – dem Geburtstag der britischen Reformerin und Pflegepionierin Florence Nightingale. Durch den Abend führte TV-Moderatorin Julia Westlake.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einer Kirche! 85-Jährige gründet Kunstmuseum mit besonderem Konzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-einer-kirche-85-jaehrige-gruendet-kunstmuseum-mit-besonderem-konzept/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua4732-251-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=878px%2C604px%2C1154px%2C1153px&webp=1" alt="In einer Kirche! 85-Jährige gründet Kunstmuseum mit besonderem Konzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Maike Bruhns bei der Ausstellung ihrer Kunstsammlung in einer Kulturkirche in Fuhlsbüttel. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Berlin, Düsseldorf oder München verfügen selbstverständlich über Museen, in denen nur die Werke örtlicher Künstler gezeigt werden. Nun endlich zieht auch Hamburg nach, in einer ehemaligen Kirche an der Fuhlsbüttler Straße öffnet mit dem Ausstellungshaus „Parabel“ hier so ein Museum. Zu verdanken haben wir das aber nicht dem Senat, sondern einer ganz bemerkenswerten älteren Dame und ihren beiden spendablen Söhnen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Hamburger Shisha-Bar – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drohanruf-und-schuesse-auf-hamburger-shisha-bar-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/screenshot-2025-05-13-170044.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schüsse auf Hamburger Shisha-Bar – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitten in Bramfeld fielen am Wochenende Schüsse, außerdem gab es einen Drohanruf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Schüsse auf eine Shisha-Bar in Bramfeld: In der Nacht zu Sonntag wurde mehrfach auf den Laden gefeuert. Einen Tag später soll der Vorbesitzer einen mysteriösen Drohanruf erhalten haben. Kurz darauf wurden die nächsten Einschusslöcher entdeckt. Die Polizei sucht Zeugen.</strong></p><p>Bei den Schüssen auf die Bar in der Werner-Otto-Straße wurde laut Polizei niemand verletzt. Der Barbetreiber (29) hatte am Sonntagvormittag die ersten Löcher in der Fassade bemerkt. Am Dienstagvormittag entdeckte er dann neue Einschusslöcher.</p><p>Am Montag habe der ehemalige Betreiber der Bar zudem einen Drohanruf von einem Unbekannten erhalten, wie er der Polizei berichtete. Der Anruf könnte mit den Taten in Zusammenhang stehen, so die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 18:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Hamburger Strecke voll gesperrt: Generalsanierung wirft Schatten voraus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vollsperrung-auf-wichtiger-hamburger-zugstrecke-generalsanierung-wirft-schatten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/453512506-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=77px%2C457px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Wichtige Hamburger Strecke voll gesperrt: Generalsanierung wirft Schatten voraus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>Von Samstagabend bis Sonntagmittag wird der Streckenabschnitt Büchen – Schwerin/Ludwigslust voll gesperrt. Das hat auch Auswirkungen auf die Bahnverbindungen von Hamburg nach Berlin.</strong></p><p>Im Bahnverkehr zwischen Hamburg und Berlin kommt es am Wochenende zu Einschränkungen. Wie die Deutsche Bahn mitteilt, wird in der Zeit von Samstag (21 Uhr) bis Sonntag (circa 13 Uhr) der Streckenabschnitt Büchen – Schwerin/Ludwigslust für 16 Stunden voll gesperrt. Die Bahn kündigt Zugausfälle und längere Fahrtzeiten an.</p><p>Betroffen sind unter anderem die Fernverkehrszüge zwischen Hamburg und Berlin. Diese werden teilweise über Uelzen und Stendal umgeleitet, was Verspätungen von bis zu 60 Minuten nach sich zieht. Die EC-Züge zwischen Hamburg und Berlin fallen aus. Auch auf der Strecke Hamburg – Rostock/Stralsund kommt es zu Ausfällen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 17:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleinanzeigen-Debakel: Pfefferspray-Attacke beim Handyverkauf an Wohnungstür</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pfefferspray-attacke-bei-handy-verkauf-raeuber-fluechtet-ohne-zu-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/467819092-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=760px%2C0px%2C1698px%2C1697px&webp=1" alt="Kleinanzeigen-Debakel: Pfefferspray-Attacke beim Handyverkauf an Wohnungstür" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann zückt eine Dose Pfefferspray. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernd Weissbrod</span></p><p><strong>Eine Hamburgerin wollte über eine Internetplattform ihr altes Handy verkaufen. An der Wohnungstür folgte für sie die böse Überraschung: Statt Bargeld hatte der Käufer eine Dose Pfefferspray eingepackt.</strong></p><p>Die 39-Jährige hatte ihr Smartphone über eine Online-Verkaufsplattform angeboten. Daraufhin meldete sich ein Mann, der das Handy kaufen wollte. Sie verabredeten sich hierfür am Montagabend um 20 Uhr in ihrer Wohnung in Langenhorn, wie die Polizei erklärte.</p><p>Doch als die Frau ihre Wohnungstür öffnete, wurde sie sofort mit Pfefferspray überfallen. Der Unbekannte flüchtete mit dem Smartphone in Richtung Rodenkampsweg. Laut Polizei wurden die Verkäuferin sowie weitere Nachbarn durch die Pfefferspray-Attacke verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt in der Pflege ist ein Tabu – jetzt steht eine Pflegerin deswegen vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gewalt-in-der-pflege-ist-ein-tabu-jetzt-steht-eine-pflegerin-deswegen-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-4732-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=933px%2C108px%2C1627px%2C1628px&webp=1" alt="Gewalt in der Pflege ist ein Tabu – jetzt steht eine Pflegerin deswegen vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte Paulina B. (r.) mit ihrem Anwalt vor dem Amtsgericht Wandsbek. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathilda Münchenbach</span></p><p><b>Der Fall erschütterte eine Pflegeeinrichtung und lenkt den Blick auf ein Problem, das es auch in anderen Einrichtungen gibt: Eine Altenpflegerin musste sich vor Gericht verantworten, weil sie eine demente Frau zum Duschen gezwungen haben soll. Der Prozess offenbart, wie groß die Grauzone zwischen notwendiger Hilfe und übergriffigem Handeln ist – und wie dünn die Nerven in der Pflege inzwischen sind. Am Ende des Prozesses stellen sich zwei entscheidende Fragen. „In der Pflege wird viel zu oft geschwiegen“, sagt eine Altenpflegerin, die als Zeugin aussagte. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasleck! Hamburger Wohnhaus von Feuerwehr evakuiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leck-in-gasleitung-hamburger-wohnhaus-von-feuerwehr-evakuiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/287823293-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=277px%2C454px%2C1241px%2C1242px&webp=1" alt="Gasleck! Hamburger Wohnhaus von Feuerwehr evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Feuerwehrauto im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Am Dienstagmittag wurde bei Bauarbeiten in Rahlstedt <strong>eine Gasleitung</strong></strong> <strong>beschädigt. Die Feuerwehr musste ausrücken und das nahegelegene Wohnhaus evakuieren.</strong></p><p>Um 13.25 Uhr ging bei der Feuerwehr ein Alarm ein, weil in der Straße Am Knill eine Gasleitung im Rahmen von Bauarbeiten beschädigt wurde. 30 Einsatzkräfte evakuierten das angrenzende Haus und sperrten den Bereich ab, erklärte ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruchsversuch-mit-salzsaeure-feuerwehr-muss-anruecken/">Achtung! Diese neue Einbruchs-Masche gefährdet ihre Gesundheit</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgebucht bis Oktober! Das macht dieses Restaurant in Hamburg so erfolgreich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausgebucht-bis-oktober-das-macht-dieses-restaurant-in-hamburg-so-erfolgreich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua5632-062-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=182px%2C0px%2C1623px%2C1622px&webp=1" alt="Ausgebucht bis Oktober! Das macht dieses Restaurant in Hamburg so erfolgreich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dragan Selimovic (21) ist Mit-Inhaber des „Eat the Film“ in Eimsbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wer hier einen Platz ergattern will, braucht Geduld. Das Restaurant „Eat the Film“ in Eimsbüttel ist bis Oktober ausgebucht – fast ein halbes Jahr im Voraus! Wie kann das klappen, während viele andere Gastronomen über leere Tische klagen? Die MOPO sprach mit Mit-Inhaber und Küchenchef Dragan Selimovic: über ein besonderes Konzept, Extrawünsche der Gäste und Expansionspläne.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Hamburger Bahnhof: Mann schlägt Bahnmitarbeiter ins Gesicht und spuckt Beamte an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-hamburger-bahnhof-mann-schlaegt-bahnmitarbeiter-ins-gesicht-und-spuckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/216429639-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="An Hamburger Bahnhof: Mann schlägt Bahnmitarbeiter ins Gesicht und spuckt Beamte an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wurde von Bundespolizisten festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Montagabend am Bahnhof Blankenese einen Mann in Gewahrsam genommen, der zuvor einen Bahnmitarbeiter niedergeschlagen hatte. Später spuckte er einem Beamten ins Gesicht.</strong></p><p>Der Vorfall soll sich laut einem Sprecher der Bundespolizei gegen 23.40 Uhr zugetragen haben. Sicherheitsleute der Bahn hatten einen Mann (20) rauchend auf dem Bahnsteig angetroffen, obwohl dort Rauchverbot herrscht. Der Aufforderung, die Zigarette auszumachen, kam der 20-Jährige nicht nach.</p><p>Als die Bahnmitarbeiter den Mann daraufhin des Bahnhofs verwiesen, habe dieser aggressiv reagiert und einem der Bahnangestellten mit der Faust ins Gesicht geschlagen. Alarmierte Polizeikräfte nahmen den Schläger vorläufig fest. Auf dem Weg zur Wache spuckte der Mann einem Beamten ins Gesicht und versuchte, ihm eine Kopfnuss zu verpassen. Er musste die Nacht in der Zelle verbringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 11:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>120 Polizisten im Großeinsatz: Nächste Razzia in Hamburger Problemviertel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gluecksspiel-und-drogenhandel-razzia-in-hamburger-problemviertel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/051225120-polizisten-phoenix-vierte12080.jpeg?resize=300%2C300&crop=2107px%2C924px%2C4538px%2C4540px&webp=1" alt="120 Polizisten im Großeinsatz: Nächste Razzia in Hamburger Problemviertel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei bei der Durchsuchung eines Lokals im Phoenix-Viertel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Razzia im Phoenix-Viertel: Polizisten und Bezirksmitarbeiter kontrollierten am Montagabend Kneipen, Kulturvereine sowie Bars in Harburg – und wurden fündig! Sie stellten diverse Strafanzeigen. Ein Kulturverein musste sogar geschlossen werden. </strong></p><p>Am Montagabend führte die Polizei im Hamburger Phoenix-Viertel eine groß angelegte Razzia durch, die von 18 bis etwa 21 Uhr andauerte. Ziel war es, die anhaltenden Probleme mit Gewalt, illegalem Glücksspiel und Drogendelikten in dem sozial belasteten Stadtteil zu bekämpfen.</p><p>Im Rahmen der Aktion wurden acht Lokale durchsucht, darunter Kneipen, Kulturvereine und eine Sportsbar. Die kontrollierten Lokale verteilten sich auf verschiedene Straßen des Viertels, darunter die Wilstorfer Straße, die Baererstraße und die Eddelbüttelstraße. Auch ein Lokal am Reeseberg, das in der Vergangenheit bereits durch Gewalt- und Glücksspielvorfälle aufgefallen war, wurde überprüft.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Abriss-Debakel: So geht es in Moorburg weiter – ähnliches Projekt auf der Kippe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-abriss-debakel-so-geht-es-in-moorburg-weiter-aehnliches-projekt-auf-der-kippe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/kesselhaus-moorburg-lenthe-image2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=388px%2C369px%2C1550px%2C1551px&webp=1" alt="Nach Abriss-Debakel: So geht es in Moorburg weiter – ähnliches Projekt auf der Kippe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kesselhaus des Kohlekraftwerks Moorburg sinkt beim zweiten Sprengversuch in sich zusammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Noch zwei Jahren, dann soll in Hamburg-Moorburg grüner Wasserstoff produziert werden. Die Probleme beim Abriss des ehemaligen Kohlekraftwerks ändern daran nichts, versichern die Energiewerke. Ein anderes Projekt steht auf der Kippe.</strong></p><p>Beim Bau der geplanten Anlage zur Wasserstoffproduktion in Hamburg-Moorburg wird es nach Angaben der Hamburger Energiewerke keine Verzögerung geben. „Die Pläne für den Elektrolyseur sind weiterhin unverändert“, sagte eine Unternehmenssprecherin. Der Rückbau des ehemaligen Steinkohlekraftwerks Moorburg soll bis Mitte des Jahres abgeschlossen sein. Dann sollen die Bauarbeiten für den 100-Megawatt-Elektrolyseur beginnen. Im ersten Halbjahr 2027 würden die ersten Verbraucher mit grünem Wasserstoff beliefert werden. Jährlich sollen dann in Moorburg rund 10.000 Tonnen des Gases produziert werden.</p><p>Am 30. April war die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ergebnis-da-darum-ging-die-moorburg-sprengung-schief/">Sprengung eines Kesselhauses des Kraftwerks erst im zweiten Anlauf geglückt</a>. Der erste Versuch am 23. März war gescheitert, weil nach Angaben des Senats drei Sprengladungen nicht wie vorgesehen gezündet hatten. Die Mehrkosten für die zweite Sprengung trägt das beauftragte Unternehmen, wie der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 10:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonnenwetter pur: Wann öffnen die Hamburger Freibäder?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sonnenwetter-pur-wann-oeffnen-die-hamburger-freibaeder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/412246222-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sonnenwetter pur: Wann öffnen die Hamburger Freibäder?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Freibäder bereiten sich auf die Sommersaison vor (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Freibad-Fans müssen sich noch ein wenig gedulden: Da es nachts noch ziemlich kühl werden kann, werden die Hamburger Freibäder in dieser Woche noch nicht geöffnet. </strong></p><p>„Wir haben uns entschieden, diese Woche noch nicht zu öffnen, nachdem die Prognosen für die nächsten Tage 4-5 Grad kühler angezeigt wurden“, sagte Bäderland-Sprecher Michael Dietel. Insbesondere die Nachttemperaturen mit teilweise nur 6 Grad würden noch stark gegen die saisonalen Angebote sprechen.</p><p>„Das würde vielleicht anders aussehen, wenn wir keine Alternativen in Form der ganzjährig geöffneten Freibäder hätten“, sagte Dietel. Für alle, die es nicht abwarten können: Bäderland hat mit dem Kaifubad, dem Holthusenbad, dem Festland, Parkbad, Familienbad Rahlstedt und dem Billebad derzeit sechs Ganzjahresfreibad-Standorte, in denen auch aktuell draußen geschwommen werden kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 09:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raub, Angst und Spritzen-Attacken: „Jetzt sind die Abhängigen bei uns vor der Tür!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/raub-angst-und-spritzen-attacken-kampf-gegen-das-drogenelend-in-hammerbrook/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua3209-707-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=998px%2C311px%2C1384px%2C1383px&webp=1" alt="Raub, Angst und Spritzen-Attacken: „Jetzt sind die Abhängigen bei uns vor der Tür!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nazan Ceylan kämpft täglich mit dem Drogenelend in Hammerbrook.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Tankstelle an der Spaldingstraße liegt rund einen Kilometer vom Hauptbahnhof entfernt, mitten in Hammerbrook. Sie ist seit zehn Jahren der Arbeitsplatz von Nazan Ceylan, beliebter Treffpunkt der Hammerbrooker und seit einigen Monaten auch verstärkt die Anlaufstelle für Abhängige und Orientierungslose, die vor den strengen Sicherheitsmaßnahmen am Hauptbahnhof flüchten. Die Anwohner fühlen sich unsicher – und von der Politik im Stich gelassen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnstreik am Flughafen Hamburg: Diese Bereiche sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-am-flughafen-hamburg-stillstand-bei-der-instandhaltung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/459315958-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C527px%2C1195px%2C1195px&webp=1" alt="Warnstreik am Flughafen Hamburg: Diese Bereiche sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Flughafen Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Warnstreik am Hamburger Flughafen: Seit Dienstagmorgen haben die Beschäftigten der Instandhaltung am Airport ihre Arbeit niedergelegt. Sie wollen nach dem Tarifvertrag des öffentlichen Dienstes bezahlt werden – so wie alle anderen Beschäftigten des Flughafens auch. Der Warnstreik geht noch bis Mittwochabend.</strong></p><p>Die Gewerkschaft Verdi hat die Beschäftigten der Real Estate Maintenance GmbH (RMH) am Flughafen Hamburg von Beginn der Frühschicht am 13. Mai bis einschließlich Ende der Nachtschicht am 14. Mai 2025 zum Warnstreik aufgerufen. Hintergrund des Warnstreiks sind die gescheiterten Tarifverhandlungen mit der Geschäftsführung am 25. April.</p><p>Die rund 180 Beschäftigten der RMH – darunter Elektriker, Schlosser, Gas- und Wasserinstallateure, Tischler, Gärtner, Straßen- und Tiefbauer sowie weitere Gewerke – sorgen für die Instandhaltung der Gebäude und Anlagen des Flughafens Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>