<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Überfall auf 81-Jährigen: Angeklagte sehen sich als betrunkene Mitläufer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-ueberfall-auf-81-jaehrigen-angeklagte-sehen-sich-als-betrunkene-mitlaeufer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/whatsapp-image-2026-02-10-at-160345-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=617px%2C367px%2C533px%2C533px&webp=1" alt="Nach Überfall auf 81-Jährigen: Angeklagte sehen sich als betrunkene Mitläufer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den Angeklagten (l., 3.v.l., 4.v.r.) werden versuchter Mord, gefährliche Körperverletzung und schwere räuberische Erpressung vorgeworfen. Sie sollen einen Überfall auf einen Senior in Eißendorf begangen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annika Ehlers</span></p><p><strong>Im Prozess um den brutalen Überfall auf einen 81-jährigen Rentner in Eißendorf stellen sich zwei der drei Angeklagten als überforderte Mitläufer dar. Ihr Tenor: viel Alkohol, eine dumme Unternehmung – und eine Eskalation, mit der sie nicht gerechnet hätten.</strong></p><p>Am Montag wurden am Landgericht Hamburg die Aussagen von zwei der drei Angeklagten verlesen. Beide beteuern, sie hätten nichts mit <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/rentner-brutal-ueberfallen-wir-muessen-ihn-umbringen-er-hat-uns-gesehen/">dem ungeheuerlichen Überfall auf den Senioren</a> zu tun gehabt – stattdessen seien sie unter falschen Angaben zum Tatort gelockt und unter Drohungen zu Mittätern gemacht worden.</p><p>„Am besagten Vortag war ich auf einem Dorffest. Dort wurde getrunken“, erklärte der 25-jährige Emre T. Er habe mit seinem Cousin Yasin L. die ganze Nacht gefeiert. Später habe er in einer Bar den Mitangeklagten Marcel W. kennengelernt. Dieser habe behauptet, der Senior schulde ihm aus einer Gärtner-Tätigkeit mehrere tausend Euro, man solle ihn lediglich „als Zeugen“ begleiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 22:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger will Reisebegleiter werden – und klaut massenhaft Reiseführer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-will-reisebegleiter-werden-und-klaut-massenhaft-reisefuehrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=610px%2C211px%2C1624px%2C1625px&webp=1" alt="Hamburger will Reisebegleiter werden – und klaut massenhaft Reiseführer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Jan S. bestreitet, seinem Arbeitgeber 15 Bürostühle geklaut zu haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Draußen fällt leichter Schnee, drinnen rauft sich Jan S. die Haare. Der 49-Jährige ist Angeklagter in einem Prozess vor dem Amtsgericht. Ihm wird zweifacher Diebstahl vorgeworfen. 15 Bürostühle und 35 Reiseführer soll der Mann zwischen Oktober 2023 und September 2024 geklaut haben. Während er eine der Taten vollständig abstreitet, gesteht er die andere – und liefert eine überraschende Begründung: Die Reiseführer habe er geklaut, um Reisebegleiter zu werden. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 22:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teil löste sich vom Dach: Prüfung des Rathausdachs verzögert sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teil-loeste-sich-vom-dach-pruefung-des-rathausdachs-verzoegert-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576138662-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Teil löste sich vom Dach: Prüfung des Rathausdachs verzögert sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem eine Kupferrose vom Rathausdach fiel, stehen nun Absperrungen auf dem Rathausmarkt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Weil sich ein Teil vom Dach gelöst hat, ist ein Streifen rund um das Hamburger Rathaus abgesperrt. Die anstehende Prüfung des Daches muss jetzt verschoben werden – das Wetter spielt nicht mit.</strong></p><p>Wegen des anhaltenden Schneefalls bleibt ein Bereich rund um das Hamburger Rathaus vorerst abgesperrt. Der Sicherheitsbereich war eingerichtet worden, nachdem sich am vergangenen Mittwoch ein Teil der Dachverzierung gelöst hatte und hinuntergestürzt war. Deshalb sollte das Dach eigentlich ab Wochenbeginn auf weitere lockere Teile überprüft werden. </p><p>Aus Sicherheitsgründen könne während der aktuellen Wetterlage jedoch nicht mit den Arbeiten begonnen werden, teilt der Senat mit. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 21:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-dienstag-17-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Interaktive Planetariums-Show für Kinder ab 5 Jahren rund um Sonne, Mond und Planeten.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.planetarium-hamburg.de/de/veranstaltungen-tickets/details/mit-juri-durchs-sonnensystem">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1, 22299 Hamburg · 09:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 12 € (ermäßigt ab 7,50 €)</p><p>Offenes Spielzimmer zum Ausprobieren und Spielen (für Kinder, auch ganz Kleine mit Duplo/Kinderspielen).<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/osdorf-termin/brettspielzimmer-osdorfer-born/datum/20260217.html">Bücherhalle Osdorfer Born</a>, Kroonhorst 11, 22549 Hamburg · 15:00–18:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 17:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromabnehmer von S-Bahn brennt: Zwei Züge evakuiert – Verkehr läuft wieder an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/strom-abnehmer-bei-s-bahn-brennt-zwei-zuege-werden-auf-freier-strecke-evakuiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/br-255800-04-14-23standbild004.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Stromabnehmer von S-Bahn brennt: Zwei Züge evakuiert – Verkehr läuft wieder an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute evakuierten die S-Bahn</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Zwischenfall bei der S-Bahn in Altona-Nord: In der Nähe des Bahnhofs Diebsteich sind am Montagabend drei Züge auf freier Strecke liegengeblieben. Bei einem hat ein Stromabnehmer angefangen zu brennen. Es kam zu massiven Verspätungen auf allen Linien. </strong></p><p>Laut Feuerwehr handelte es sich um Züge der Linien S2 und S5, die gegen 18.30 Uhr nahe der Straße Plöner Stieg liegengeblieben waren. Die Evakuierung der beiden S-Bahnen ist mittlerweile abgeschlossen, alle Fahrgäste haben die Züge verlassen. Ihre Anzahl war am Abend nicht bekannt. Verletzte gab es laut Feuerwehr nicht.</p><p>Auch im Bereich der S-Bahn-Haltestelle Sternschanze blieb ein Zug liegen. Hier befanden sich laut Feuerwehr etwa 200 Fahrgäste im Zug. Sie warteten darauf, dass der Strom wieder eingeschaltet wurde. Laut einer Bahn-Sprecherin war dies um 21.15 Uhr der Fall und die S-Bahn konnte weiterfahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 21:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HafenCity-Brücke zwei Jahre dicht! Wie kommt man jetzt noch zur Elphi?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kaimauer-sanierung-bruecke-dicht-wie-kommt-man-jetzt-noch-zur-elphi/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260216-911-014403-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="HafenCity-Brücke zwei Jahre dicht! Wie kommt man jetzt noch zur Elphi?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die historische Kaimauer an der Elphi bröckelt. Jetzt muss die Wand saniert werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b>Diese Baustelle wird vor allem für die Besucher der Elbphilharmonie ein Ärgernis: Wegen der Sanierung der Kaimauern an der Kehrwiederspitze, wird ab 21. Februar die Zufahrt in die HafenCity über die Niederbaumbrücke gesperrt. Und zwar für volle zwei Jahre! Die Elphi ist dann auf diesem Wege nur noch zu Fuß erreichbar.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 18:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochzeits-Streit, Ehre verletzt: Warum stach der Parkplatz-Killer zu?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hochzeits-streit-ehre-verletzt-warum-stach-der-parkplatz-killer-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2539-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=176px%2C579px%2C1584px%2C1583px&webp=1" alt="Hochzeits-Streit, Ehre verletzt: Warum stach der Parkplatz-Killer zu?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blumen, Kerzen und Fotos des Verstorbenen wurden vor dem Restaurant „Sepideh“ niedergelegt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><strong>Mortesa S. wurde am Donnerstagabend auf dem Hinterhof seines Restaurants in Marienthal erstochen. Der zweifache Familienvater und Gastronom starb mit gerade mal 41 Jahren. Ein kleiner Streit um eine Tischreservierung sei eskaliert, hieß es zunächst. Doch wie die MOPO erfuhr, soll es bei dem tödlichen Angriff eigentlich um eine verwehrte Heirat und gekränkte Ehre gegangen sein.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnsanierung Hamburg-Berlin dauert deutlich länger als geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnsanierung-hamburg-berlin-dauert-laenger-als-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C379px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="Bahnsanierung Hamburg-Berlin dauert deutlich länger als geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Keine gute Nachricht für Berlin-Reisende: Der Abschluss der umfassenden Sanierung der Bahnstrecke zwischen Hamburg und der Hauptstadt verzögert sich auf unbestimmte Zeit. </strong></p><p>Seit August ist die wichtige Bahnstrecke dicht. Es werden Gleise, Weichen und Oberleitungen erneuert, Bahnhöfe modernisiert und Stellwerke errichtet. Nun ist der Zeitplan Makulatur. Aufgrund der Winterwitterung in den vergangenen Wochen sei der Fertigstellungstermin Ende April nicht zu halten, teilte die Deutsche Bahn mit. Kernproblem sei der Kabeltiefbau für die Signalanlagen, hieß es.</p><p>Die Bahnstrecke Hamburg-Berlin ist seit Anfang August 2025 für die Sanierung gesperrt – zunächst war mit neun Monaten Bauzeit geplant worden. Die 280 Kilometer lange Strecke führt durch fünf Bundesländer und ist eine der wichtigsten Pendlerstrecken in Deutschland mit täglich rund 30.000 Fahrgästen im Fernverkehr und insgesamt 470 Zügen pro Tag.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massiver Bus-Streik in Hamburg: Welche Linien fahren – und welche nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wieder-bus-streik-in-und-um-hamburg-das-muessen-hvv-kunden-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/574788773-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=265px%2C0px%2C1710px%2C1710px&webp=1" alt="Massiver Bus-Streik in Hamburg: Welche Linien fahren – und welche nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Busse im Depot statt auf der Straße: Die Busfahrer der VHH Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein GmbH streiken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Der nächste Wellenstreik von Verdi ist angekündigt: Aufgrund von Uneinigkeit zwischen den Tarifparteien kommt es erneut zu einem Warnstreik – dies hat nicht nur Auswirkungen auf das Busunternehmen VHH, sondern auch auf die Hochbahn</strong>. <strong>Von Dienstag bis Donnerstag müssen Fahrgäste mit Einschränkungen rechnen</strong></p><p>Fahrgäste der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) müssen sich am Mittwoch alternative Möglichkeiten suchen, um an ihre Ziele zu gelangen. Im Tarifkonflikt bei dem Busunternehmen hat die Gewerkschaft Verdi zu einem Warnstreik aufgerufen, wie Verdi und VHH mitteilten. </p><p>Da die VHH im Auftrag des Hamburger Verkehrsbundes (HVV) fahren, betrifft dieser Streik vor allem hunderte Hamburger. Zwischen Mittwoch 3 Uhr und Donnerstag 3 Uhr kann es den Angaben zufolge zu Einschränkungen und Ausfällen auf zahlreichen Linien kommen, vor allem im Hamburger Osten sowie in den schleswig-holsteinischen Kreisen Herzogtum Lauenburg und Stormarn. Eine genaue Liste der betroffenen Linien gibt es auf der <a href="https://vhh-mobility.de/streik/">Website des Busunternehmens.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Würde ich genauso machen“: Senatorin irritiert mit Post zu Polizeieinsatz in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wuerde-ich-genauso-machen-senatorin-irrtiert-mit-post-zu-polizeieinsatz-an-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/krankenhausneuneu.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="„Würde ich genauso machen“: Senatorin irritiert mit Post zu Polizeieinsatz in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streifenwagen riegeln die Asklepios-Klinik Wandsbek ab. Senatorin Blumenthal hat sich geäußert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: --/NonstopNews/dpa</span></p><p><b>Mit drei Dutzend Streifenwagen musste die Polizei am Abend des 12. Februar die Asklepios Klinik Wandsbek sichern: Rund 40 Angehörige und Mitarbeiter eines gewaltsam getöteten Restaurantinhabers hätten versucht, zu dem Mann zu gelangen,während der im Schockraum noch um sein Leben kämpfte, so ein Kliniksprecher. Zwei Personen wurden in Gewahrsam genommen. Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne) äußert nun – von ihrem privaten Instagram-Kanal aus – Verständnis für die Trauernden.</b><br/><br/><br< p=""></br<></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Skandalbau zum Zukunftsprojekt: Kommt jetzt die Elbtower-Genossenschaft?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-skandalbau-zum-zukunftsprojekt-kommt-jetzt-die-elbtower-genossenschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/tttp-building-04-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=670px%2C49px%2C1384px%2C1386px&webp=1" alt="Vom Skandalbau zum Zukunftsprojekt: Kommt jetzt die Elbtower-Genossenschaft?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So stellt sich die Initiative den künftigen Elbtower vor – mit ganz viel Grün.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tower to the People</span></p><p><b>Das traurige Elbtower-Skelett an den Elbbrücken polarisiert Hamburg: 245 Meter sollte er mal hoch werden, ein neues Wahrzeichen für die Hansestadt. Doch seit mehr als zwei Jahren herrscht Stillstand auf der Skandal-Baustelle, viele der Kräne wurden längst wieder abgebaut. Jetzt will die Stadt ihr Naturkundemuseum in den unteren Etagen unterbringen, die Opposition nennt diese Pläne allerdings „intransparent“ und „fragwürdig“. Und was ist eigentlich mit restlichen Stockwerken? Eine Hamburger Initiative hätte da eine Idee – und befindet sich inzwischen sogar in Gesprächen mit der neuen Eigentümer-Gruppe.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechungshof-Kritik: Polizei verwahrt 8 Mio. Euro – und weiß nichts davon</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-rechnungshof-findet-maengel-in-millionenhoehe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/227909109-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=198px%2C174px%2C1533px%2C1533px&webp=1" alt="Rechungshof-Kritik: Polizei verwahrt 8 Mio. Euro – und weiß nichts davon" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin steht in der Asservatenkammer eines Polizeikommissariats (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><b>Der Senat hat an der Bürgerschaft vorbei Millionen ausgegeben, eine neue Verwaltungssoftware wird zum Millionen-Grab, die Kinder-und Jugendhilfe zahlt Miete an sich selbst, die Polizei hat Millionen verwahrt – und weiß es nicht: Das sind nur einige der Mängel, die der Hamburger Rechnungshof in seiner jährlichen Haushaltskontrolle aufzählt. Am Montag haben die Prüfer ihren aktuellen Bericht für das Jahr 2024 vorgestellt – die konkreten Beispiele haben es in sich.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Kita vor dem Aus: Scharfe Kritik am Senat – „sozialpolitischer Sinkflug“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besondere-kita-vor-dem-aus-scharfe-kritik-am-senat-sozialpolitischer-sinkflug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/213644618-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Besondere Kita vor dem Aus: Scharfe Kritik am Senat – „sozialpolitischer Sinkflug“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kind geht mit Gehhilfe eine Treppe in einer Kita hinauf (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Andreas Arnold</span></p><p><strong>Die Inklusions-Kita an der Elfenwiese steht vor dem Aus. Trotz eines letzten Hoffnungsschimmers für Eltern und Beschäftigte hat die Hamburgische Bürgerschaft die Pläne der städtischen „Elbkinder Vereinigung Hamburger Kitas gGmbH“ gebilligt. Damit ist klar: Der traditionsreiche Standort soll geschlossen, Kinder und Fachpersonal sollen an eine andere Kita verlegt werden.</strong></p><p>Ausgangspunkt der Debatte war ein Antrag der Linken, die den Erhalt der Kita an Ort und Stelle forderten. Kurz vor der Bürgerschaftssitzung legten auch CDU und AfD eigene Anträge vor. Alle drei Oppositionsfraktionen sprachen sich für einen Neubau am bisherigen Standort und einen Weiterbetrieb der Kita während der Übergangszeit aus.</p><p>Durchgesetzt hat sich jedoch ein Antrag von SPD und Grünen. Er unterstützt im Kern die Linie der Elbkinder: Die Kita Elfenwiese soll abgewickelt werden, die betroffenen Kinder – darunter auch schwerstbehinderte – sowie das Fachpersonal sollen in die nahe gelegene Kita Schneverdinger Weg wechseln. Die rot-grüne Koalition betont, dass so zumindest das fachliche Know-how erhalten bleibe. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Röhrende Auspuffe, Hunderte PS extra: Polizei stoppt Autoposer in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/manipulierte-abgasanlagen-und-200-ps-extra-polizei-stoppt-poser-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/449050858-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=925px%2C546px%2C1161px%2C1160px&webp=1" alt="Röhrende Auspuffe, Hunderte PS extra: Polizei stoppt Autoposer in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei ist am Wochenende gegen Autoposer in der City vorgegangen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marius Roeer | Marius Roeer</span></p><p><strong>Kontrollen in der Hamburger Innenstadt: Einsatzkräfte der Dienstgruppe Autoposer haben am Freitag und Samstag mehrere hochmotorisierte Fahrzeuge aus dem Verkehr gezogen – wegen technischer Manipulationen und unnötigem Lärm.</strong></p><p>Am Freitagabend geriet in der Ludwig-Erhard-Straße ein Audi RS3 ins Visier der Beamtinnen und Beamten, berichtet die Polizei. Der Wagen hat serienmäßig 400 PS – aufgefallen sei er wegen seiner markanten Geräuschkulisse. Bei der Kontrolle stellten die Einsatzkräfte fest, dass eine Klappenabgasanlage mit einem unzulässigen Steuerungsmodul verbaut war. Die Abgasklappen waren dadurch dauerhaft geöffnet.</p><p>Doch damit nicht genug: Die Polizistinnen und Polizisten entdeckten außerdem eine offene Luftansaugung, einen geänderten Turbolader sowie eine offene Kurbelgehäuseentlüftung – alles ohne Zulässigkeitsnachweis. Auch Hauptkatalysator und Ottopartikelfilter fehlten. Sie waren offenbar durch ein inhaltsloses Rohr ersetzt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 13:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>