<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unter den Opfern auch Ehefrau (38) und Tochter (5):Mann fährt mit Auto in Menschengruppe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/passau-ehefrau-und-tochter-unter-opfern-mann-faehrt-in-menschengruppe-684461b98763c62cedb09a54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684461b98763c62cedb09a55/56522298683e90f83f624ca596449231,3903ba16?w=992" alt="Unter den Opfern auch Ehefrau (38) und Tochter (5):Mann fährt mit Auto in Menschengruppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Passau – <!--]--><!--[--><b>Drama mit mehreren Verletzten in der Innenstadt von Passau. Am Samstag raste ein 48-jähriger Mann mit seinem Mercedes in eine Menschenmenge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich gegen 15.30 Uhr auf der Grünaustraße, nahe dem Hauptbahnhof der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->bayerischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Dreiflüssestadt. Die Polizei nahm den Fahrer vorläufig fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Passauer Neue Presse (PNP) berichtet, sollen auch die Ehefrau (38) und die Tochter (5) des Fahrers unter den Verletzten sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Rettungskräfte brachten mindestens drei schwer Verletzte ins Krankenhaus. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff mit US-Präsident:Musk löscht Post über Trump zu Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trump-zoff-musk-loescht-x-post-zu-epstein-akten-68444f4595b3711784e6cf2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68444f4595b3711784e6cf2e/bad0a5fdf3972878fdb043786b86f200,6d35ee78?w=992" alt="Zoff mit US-Präsident:Musk löscht Post über Trump zu Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Macht Musk hier einen Rückzieher? Tesla-Chef Elon Musk hat einen brisanten Kommentar auf seinem eigenen Online-Dienst X gelöscht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin hatte er behauptet, dass der Name von US-Präsident Donald Trump in unter Verschluss gehaltenen Epstein-Dokumenten auftauche. Der Kommentar verschwand am Samstagmorgen spurlos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ging dabei um den Missbrauchsskandal um Jeffrey Epstein, der 2019 tot in seiner Zelle aufgefunden wurde. Epstein war Trumps Nachbar in Florida und wurde beschuldigt, zahlreiche Mädchen und junge Frauen missbraucht und an Prominente vermittelt zu haben, darunter auch Prinz Andrew. Musk nannte keine konkreten Dokumente und lieferte keine Beweise für seine Behauptungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In bereits veröffentlichten Dokumenten zur Epstein-Affäre taucht der Name Trump auf, allerdings ohne dass ihm Fehlverhalten zur Last gelegt wurde. Im Wahlkampf hatte sich Trump für die Freigabe weiterer Akten ausgesprochen, passiert ist jedoch bisher nichts. Musk behauptete, dass Trump in den Akten vorkommt und dies der wahre Grund für die Zurückhaltung sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltrekord:Bernd (85) lebt seit 42 Jahren mit dem Herz eines anderen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/weltrekord-bernd-lebt-seit-42-jahren-mit-dem-herzen-eines-anderen-68400f27b6e89412e7631f41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68400f27b6e89412e7631f42/7faa7efdb7a73d82817f4de8875a7a40,4b2d21ae?w=992" alt="Weltrekord:Bernd (85) lebt seit 42 Jahren mit dem Herz eines anderen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist sein persönliches Wunder: Bernd Ullrich bekam 1983 ein Spenderherz. Jetzt ist er 85 Jahre alt. Es schlägt seit 42 Jahren in seiner Brust – Weltrekord! Für BILD erzählt der ehemalige Arzt, wie der Tod eines jungen Motorradfahrers ihm, dem Herzpatienten, ein langes Leben schenkte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobranche besonders hart getroffen:Job-Schock! Industrie streicht mehr als 100.000 Stellen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/job-schock-industrie-streicht-100-000-stellen-autobranche-leidet-684456b18763c62cedb099e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684456b18763c62cedb099e5/cae43100dd29667a95ca99131a994552,37b75b35?w=576" alt="Autobranche besonders hart getroffen:Job-Schock! Industrie streicht mehr als 100.000 Stellen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Die deutsche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wirtschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> steckt tief in der Krise – mit dramatischen Folgen für Hunderttausende Beschäftigte. Besonders hart trifft es die Autoindustrie: Innerhalb nur eines Jahres sind dort rund 45.400 Jobs weg! Das zeigt eine neue Analyse der Wirtschaftsprüfungsgesellschaft EY, die der Deutschen Presse-Agentur vorliegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt verlor die Industrie bundesweit 101.000 Stellen – ein Minus von 1,8 Prozent. Und es kommt noch schlimmer: Branchenkenner erwarten weitere 70.000 Jobs, die bis Jahresende gestrichen werden könnten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Die Zahlen sind alarmierend: Besonders die Autohersteller leiden: unter schwachen Verkäufen, der Konkurrenz aus </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>China</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> und dem teuren Umbau zur Elektromobilität. Fast sechs Prozent aller Arbeitsplätze in der Branche sind perdu, allein im vergangenen Jahr. Nur noch 734.000 Menschen sind dort beschäftigt.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die nächsten Schockzahlen aus der deutschen Autoindustrie. BILD zeigt die Versäumnisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Derby in Sachsen nach 12 Minuten abgebrochen:Hooligans überfallen Jugendspiel auf dem Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/sachsen-hooligans-ueberfallen-jugendspiel-auf-dem-dorf-684430da6e8f4710ff28d90d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684430da6e8f4710ff28d90e/735b1be98783492c187749b92cc2a423,c69000a2?w=576" alt="Derby in Sachsen nach 12 Minuten abgebrochen:Hooligans überfallen Jugendspiel auf dem Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grünhain-Beierfeld (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Brutaler Prügel-Überfall auf einem Dorf-Fußballplatz in Sachsen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Etwa 40 vermummte Hooligans haben den Abbruch eines Jugendspiels in Grünhain-Beierfeld zu verantworten: Die Gruppe, die sich schon kurz nach dem Anpfiff formiert hatte, kletterte in der zwölften Spielminute über den Zaun des Gästeblocks, klaute eine Fahne sowie eine Trommel und prügelte auf die etwa 20 Fans aus Zwickau ein. In einem bei Facebook veröffentlichten Video ist zu sehen, wie gegen mindestens eine am Boden liegende Person mehrfach getreten wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch während der Gewaltszenen flüchten die B-Jugendspieler aus Angst sofort vom Platz, der Schiedsrichter bricht das Spiel zwischen Erzgebirge Aue und FSV Zwickau ab. Der Überfall dauerte keine 90 Sekunden, dann verschwinden die vermeintlichen Aue-Schläger. „Es gab im Vorfeld Hinweise darauf, dass so was passieren kann“, sagt Kai Spiegelberg (50) vom Organisations-Team in Grünhain-Beierfeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). „Ich kann überhaupt nicht verstehen, wieso zu Spielbeginn keine Polizei hier war.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Angreifer sollen Anhänger von Fußball-Drittligist Erzgebirge Aue gewesen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Sicherheitspanne in Moskau!:Russen verraten Militär-Standorte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schwere-sicherheitspanne-in-moskau-russen-verraten-militaer-standorte-68428c006e8f4710ff28c123</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68428c006e8f4710ff28c123/d9eb5498c123604160767e39ac4f05ff,4d86cb47?w=656" alt="Schwere Sicherheitspanne in Moskau!:Russen verraten Militär-Standorte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sicherheitspanne bei Wladimir Putins (72) Armee! Die Standorte mehrerer Militär-Einrichtungen in der russischen Hauptstadt sind enttarnt worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die brisanten Details nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Stunden Wartezeit:45 Kilometer Pfingst-Stau in Österreich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/stau-in-oesterreich-45-kilometer-auto-kolonne-fuenf-stunden-wartezeit-68443ab96e8f4710ff28d980</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68443ab96e8f4710ff28d980/23da014bdbafa1778c071f8497cab7fc,618030ab?w=320" alt="Fünf Stunden Wartezeit:45 Kilometer Pfingst-Stau in Österreich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Golling – <!--]--><!--[--><b>Autokolonne bis zum Horizont! Auf der Tauernautobahn (A10) in Österreich Richtung Süden staute sich der Verkehr zu Beginn des Pfingstwochenendes auf unfassbare 45 Kilometer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund? Eine Tunnelbaustelle bei Golling im wunderschönen Salzburger Land – und das genau zur Reisezeit! Der österreichische Radiosender Ö3 berichtete, dass sich die Blechlawine sogar bis ins benachbarte Bayern erstreckte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deutsche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Urlauber</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mussten Geduld mitbringen. Die Reisezeit verlängerte sich um satte fünf Stunden. Kein Wunder, wenn die Urlaubsnerven direkt blank liegen. Laut dem ORF gab es auch auf der Ausweichroute über die Salzachtal-Bundesstraße große Behinderungen. Besserung: nicht in Sicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für viele Urlauber bedeutete diese Situation: warten, warten und nochmals warten. Fest steht, dass der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stau/news-nachrichten-auto-fotos-videos-20640022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stau<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch die Tunnelbaustelle bei Golling für eine echte Geduldsprobe sorgte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Samsung nicht mehr vorne:Dieses Falthandy zerstört alle anderen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/faltbare-smartphones-foldable-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6842a9eb28e5c13c1b054ed4/4cbfd53f7ec0bd68f460b57cbb24834e,3a78bfac?w=320" alt="Samsung nicht mehr vorne:Dieses Falthandy zerstört alle anderen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Ehe-Aus mit Ana:Schweinsteigers Werbepartner ist „irritiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-wegen-ehe-aus-mit-ana-werbepartner-irritiert-6843f2558ab5d531de90e759</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6843f2558ab5d531de90e75a/9d822639c6be7df565498aaa63843dd0,7aef8faf?w=992" alt="Wegen Ehe-Aus mit Ana:Schweinsteigers Werbepartner ist „irritiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Liebe von Bastian Schweinsteiger und Ana Ivanović hielt elf Jahre, dann kam die Ernüchterung. Wie BILD exklusiv berichtete, ist ihre von außen betrachtete Traumehe gescheitert. Letztlich soll der Auslöser für die Trennung seine Nähe zu einer anderen Frau gewesen sein.
</b><!--]--><!--[-->
Jetzt reagiert der gemeinsame Werbepartner von Schweinsteiger und Ivanović. Lesen Sie nur mit BILDplus, was der Chef der Modefirma Brax nun machen will.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Große Feuergefährlichkeit des Benzins“:Deutsche Feuerwehr fuhr schon 1902 mit E-Autos</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/elektromobilitaet-feuerwehr-fuhr-schon-vor-120-jahren-mit-e-autos-681a145ec956e61cc27aef2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/681a145ec956e61cc27aef30/c548ecbec44e8b0660c42d4f84f7df77,4407daa9?w=576" alt="„Große Feuergefährlichkeit des Benzins“:Deutsche Feuerwehr fuhr schon 1902 mit E-Autos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Einführung der Elektromobilität erhitzt die Gemüter in Deutschland wie kaum ein anderes Thema. Dabei stritten die Deutschen schon vor mehr als 120 Jahren über die gleiche Frage: Verbrennermotor oder Elektroantrieb? Bei den großen Feuerwehren entschied man sich damals für die Stromer, die „Explosionsmotoren“ waren den Brandschützern zu gefährlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Denkschrift über Versuche mit „Automobil-Fahrzeugen“ schrieb der Berliner <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.berliner-feuerwehr.de/ueber-uns/historie/leiter-der-berliner-feuerwehr/oberbranddirektor-maximilian-reichel-1905-1922/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Feuerwehrchef Maximilian Reichel <!--]--><!--]--></a><!--[-->im Januar 1906, dass „die große Feuergefährlichkeit des Benzins“ als Betriebskraft für Feuerwehrfahrzeuge „dauernd im Wege stehen“ würde. Für „Feuerwehrbenzinwagen“ würde die Brandgefahr noch ganz erheblich erhöht, da sie an der Brandstelle der „Einwirkung strahlender Hitze und starkem Funkenflug“ ausgesetzt seien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Historische Ladesäule: Vor 120 Jahren lud die Feuerwehr Hannover die Batterien ihrer elektrischen Einsatzfahrzeuge mit diesem Gerät auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Mit seiner kritischen Einstellung gegenüber Verbrennermotoren, die damals „Explosionsmotoren“ genannt wurden, stand Reichel nicht allein. „Die Pariser Feuerwehr hat mehrere Jahre lang eingehende Versuche mit verschiedenen Explosionsmotoren ausgeführt und dabei sehr ungünstige Resultate gewonnen“, schrieb er in seiner Denkschrift. Auch Versuche der Wiener Feuerwehr hätten dasselbe Ergebnis gehabt und beide sich daraufhin zur Einführung von „Elektroautomobilen“ entschlossen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab es seit 28 Jahren nicht:Deutscher triumphiert bei French Junior Open</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/grand-slam-sieg-niels-mcdonald-triumphiert-in-paris-6844301c95b3711784e6cdb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844301c95b3711784e6cdba/665c73c14fab9ff84a2820980801cf9e,8ea15da0?w=576" alt="Das gab es seit 28 Jahren nicht:Deutscher triumphiert bei French Junior Open" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Festtag für Tennis-Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach elf Jahren haben wir wieder einen Grand-Slam-Sieger bei den Junioren. Aber das steht schon vor dem Finale bei den French Open in Paris fest, denn da treffen zwei Deutsche aufeinander. Niels McDonald (17) besiegt schließlich Max Schönhaus (17) 6:7 (5:7), 6:0, 6:3.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Matchball lässt er sich auf den Rücken fallen, schlägt die Hände vors Gesicht und kann sein Glück kaum fassen. Die innige Umarmung mit Schönhaus ist echt, beide sind eng befreundet, haben sich vor dem Finale sogar miteinander eingeschlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was vor dem Kopfschuss an Gleis 9 passierte:Er postete seinen Standort bei TikTok, dann kam der Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/der-kopfschuss-am-hauptbahnhof-frankfurt-er-postete-seinen-standort-dann-kam-der-killer-683d6a9572b82d20ec75888a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d6a9572b82d20ec75888b/34e3af7a44d72d13a574464b29d82b2f,bf341c17?w=320" alt="Was vor dem Kopfschuss an Gleis 9 passierte:Er postete seinen Standort bei TikTok, dann kam der Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Mord am Frankfurter Hauptbahnhof erschüttert Deutschland: Dr. Ali Ö. und seine Familie sollen Abdul Kadir E. in einer perfiden Racheaktion getötet haben. Hintergrund ist eine langjährige Familienfehde. Erfahren Sie exklusiv bei BILDplus, wie die Tat akribisch geplant wurde, welche Rolle TikTok dabei spielte und warum das Opfer sterben musste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andorra – England im Live-Ticker:Andorra verteidigt tapfer – noch kein England-Tor!</title>
    <link>https://sport.bild.de/fussball/wm-quali-europa/ma10799426/andorra_england/liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68445aea6e8f4710ff28db27/248a6347a392b1be25351e118f08c932,591836e7?w=320" alt="Andorra – England im Live-Ticker:Andorra verteidigt tapfer – noch kein England-Tor!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:29:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>