<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>JETZT im Livestream:Deustche fliegt ins All</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/deutsche-fliegt-heute-als-erste-querschnittsgelaehmte-ins-all-6943c9ae9ecfb47154d58532</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943c9ae9ecfb47154d58533/e2df36d2f8b8e1488e4f1d8cb0636c6e,5a5f303?w=992" alt="JETZT im Livestream:Deustche fliegt ins All" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Austin – <!--]--><!--[--><b>Der Weltraumtourismus boomt! Ganz vorne dabei: US-Milliardär und Amazon-Gründer Jeff Bezos. Schon 80 Menschen hat er zu Kurzflügen ins All gebracht, heute fliegen zwei Deutsche mit, eine davon ist querschnittsgelähmt. Es ist eine Premiere. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollte die Blue-Origin-Rakete bereits um 15.30 Uhr deutscher Zeit starten, doch der Start verzögert sich. Auf X wurde ein neues Startfenster bekannt gegeben, das sich ab 17 Uhr deutscher Zeit öffnen sollte. Jetzt verschiebt sich der Abflug erneut wegen Höhenwinden, wie es im Stream von Blue Origin hieß. Die Crew sei aber „ready to fly to space“, also bereit, mit der Rakete New Shepard von der Bezos-Startrampe in der texanischen Wüste ins All zu fliegen. Die kleine, rund 20 Meter hohe <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-4c268p73a15-g4o99xzbd7k" href="https://www.bild.de/themen/specials/raumfahrt/news-nachrichten-news-fotos-videos-16879400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rakete<!--]--><!--]--></a><!--[--> fliegt weitgehend automatisiert, fast wie ein Taxi.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Deutschen an Bord sind die im Rollstuhl sitzende Michaela Benthaus (33). Sie wird als erste Person mit Querschnittslähmung so einen Flug unternehmen. Auch der frühere Raumfahrt-Ingenieur Hans Königsmann (62) ist an Bord der Raumkapsel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 33-jährige Benthaus möchte mit ihrem Flug ein Zeichen setzen. Seit einem schweren Unfall 2018 mit einem Mountainbike auf einer Strecke in Tschechien ist Benthaus querschnittsgelähmt. Die damals 26-jährige Mechatronik-Studentin brach sich einen Wirbel. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Villa von Mehmet K. (60) unter Beschuss:Clan-Boss setzt 500.000 Euro Kopfgeld aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/nach-schuessen-in-berlin-clan-boss-setzt-500-000-euro-kopfgeld-aus-6943f67781ab83467429cae0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f67781ab83467429cae1/d51aaefe4a04e7bf26d83f215c9f5117,2d85266e?w=992" alt="Villa von Mehmet K. (60) unter Beschuss:Clan-Boss setzt 500.000 Euro Kopfgeld aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein erschütternder Angriff auf die Villa des kurdischen Paten Mehmet K. (60) in Berlin sorgt für Aufsehen: Mitten am Tag schlugen mindestens zehn Schüsse in das Anwesen ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt setzt Mehmet K. ein Kopfgeld von 500.000 Euro aus und richtet persönliche Worte an die Täter. Welche Schritte er plant, und warum er trotz der Gefahr keine Angst zeigt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sleepy Joe“, „Schlechtester Präsident aller Zeiten“:Trump hängt Biden-Schmähungen ins Weiße Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-haengt-biden-schmaehungen-ins-weisse-haus-6943b3fa3e25dcaf036aee8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943b3fa3e25dcaf036aee8c/1517bf2929db47dfa6d241941ad51908,e2c5ea18?w=992" alt="„Sleepy Joe“, „Schlechtester Präsident aller Zeiten“:Trump hängt Biden-Schmähungen ins Weiße Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) beleidigt seine Vorgänger jetzt sogar in der Präsidentengalerie des Weißen Hauses! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort hängen seit Mittwoch unter den Porträts der US-Präsidenten Gedenktafeln – und die lesen sich so, wie Trump auf seinem Medium „Truth Social“ äußert: wütend, laut und beleidigend, teils in Großbuchstaben und mit vielen Ausrufezeichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Sprecherin Karoline Leavitt hat Trump tatsächlich auch bei den Texten mitgeschrieben. Sie erklärte CNN: „Die Gedenktafeln enthalten eindrucksvolle Beschreibungen der einzelnen Präsidenten und ihres Vermächtnisses. Viele davon wurden direkt vom Präsidenten selbst verfasst.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der 46. Präsident, Joe Biden (83), wird schon seit Monaten nicht mehr mit Gesicht gezeigt, sondern durch das Foto einer Unterschriftenmaschine ersetzt. Jetzt kommen die Schmäh-Tafeln darunter hinzu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Rendite:Diese Welt-ETFs sind besser als der MSCI World</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/noch-mehr-rendite-diese-welt-etfs-sind-besser-als-der-msci-world-6942bd683e25dcaf036ae43d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942bd683e25dcaf036ae43e/9bab217cb4e022dfaf01da3ab290ef9b,90ee300?w=576" alt="Noch mehr Rendite:Diese Welt-ETFs sind besser als der MSCI World" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist gefühlt die eierlegende Wollmilchsau für Investoren: ein ETF auf den MSCI World. Für Anfänger ein guter Start, aber auch viele Profis investieren dort. Die Konkurrenz von anderen, weltweit investierenden Indexfonds, schafft es nur selten, die besten ETFs auf den MSCI World zu schlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wir haben jedoch vier global gestreut anlegende ETFs gefunden, die in den letzten 5 Jahren besser als Indexfonds auf den MSCI World abgeschnitten haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausfall droht:Mini-OP bei Bayern-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-sorgen-olise-kaempft-um-einsatz-in-heidenheim-694414a542384d8f982df532</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694414a542384d8f982df533/856ea79b394f51a30189c8401bc281a2,72d0ca18?w=576" alt="Ausfall droht:Mini-OP bei Bayern-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Droht Bayern ein schmerzlicher Verlust? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Top-Star musste sich jetzt einer Mini-OP unterziehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie Bayern die Situation meistert und was das für das Team bedeutet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD backstage im Reich der Back-Influencerin:Sally Özcans Weg zum Millionen-Imperium</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/sallys-welt-von-youtube-zum-millionen-imperium-und-sallycon-valley-6943a9213e25dcaf036aedd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943a9213e25dcaf036aedd0/93d2d807ba576906011ecea5dc64de69,9c81f14?w=656" alt="BILD backstage im Reich der Back-Influencerin:Sally Özcans Weg zum Millionen-Imperium" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sally Özcan hat es geschafft, was viele nur träumen lässt: Aus ein paar YouTube-Videos erschuf sie ein Millionenunternehmen. Was als Hobby begann, ist heute eine der größten Foodmarken im deutschsprachigen Raum. Doch wie hat die ehemalige Lehramtsstudentin es geschafft, ein Imperium mit rund 80 Mitarbeitenden aufzubauen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat Sally in ihrem beeindruckenden Firmengelände – dem „Sallycon Valley“ – besucht und enthüllt, wie sie mit Verantwortung und Druck umgeht und warum ihre Marke mehr als nur Rezepte bietet. Entdecken Sie die inspirierende Erfolgsgeschichte hinter „Sallys Welt“ – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Deutschland deckt sich mit diesem Licht-Gadget ein</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942fc09b83be38bded69b8e/fb602fc52d4c3ed90d4a52dff17d95dd,c97b2806?w=320" alt="BILD prüft Deals:Deutschland deckt sich mit diesem Licht-Gadget ein" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lotto-Millionär gesucht:Glückspilz hat nur noch 2 Wochen Zeit</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/lotto-millionaer-gesucht-glueckspilz-hat-nur-noch-zwei-wochen-zeit-6943d0369ecfb47154d585e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943d0369ecfb47154d585e9/52b2a948597060a4a2ad673da76d6061,64993bdd?w=320" alt="Lotto-Millionär gesucht:Glückspilz hat nur noch 2 Wochen Zeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Ein Lotto-Spieler hat vor über drei Jahren Millionen abgeräumt, sich aber bis heute nicht gemeldet. Jetzt droht der Gewinn zu verfallen. Derzeit warten sogar drei Millionengewinne darauf, abgeholt zu werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeder Lotto-Spieler hofft auf den einen richtigen Tipp, doch die Wahrscheinlichkeit zu gewinnen, ist extrem niedrig. Drei Spieler aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten das große Glück, doch die Gewinne wurden bisher nicht abgeholt. Einer wird schon in zwei Wochen verfallen. Am 6. August 2022 gab der unbekannte Tipper seinen Schein im Großraum München ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lotto-Sprecherin Verena Ober zu BILD: „Das ist ein Spiel-77-Gewinn mit knapp 1,1 Millionen Euro, der nur noch bis zum 31. Dezember 2025 geltend gemacht werden kann. Also <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/jackpot-vor-3-jahren-geknackt-lotto-sucht-nach-millionengewinner-68b16f59adc6ba5d53cb0896?utm_source=bild&amp;utm_medium=iframely"><!-- --><!--[--><!--[-->verfällt er ab dem 1. Januar<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Zeit wird knapp.“ Wird der Gewinn nicht abgeholt, fließt das Geld in einen Fonds für Sonderauslosungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lotto-Sprecherin Verena Ober<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Lassen Sie die Hose runter!“:Wegen Putin! Heftiger Ukraine-Zoff eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-putin-heftiger-ukraine-zoff-eskaliert-6943ba27cb169accae7fea8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943ba27cb169accae7fea8e/c46794f57f92519d2ef9be4528b3a80f,56cca6a?w=992" alt="„Lassen Sie die Hose runter!“:Wegen Putin! Heftiger Ukraine-Zoff eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Je länger Russlands Ukraine-Krieg dauert, desto härter werden die Debatten. Hätte der Westen die Ukraine noch stärker militärisch unterstützen sollen, um den Aggressor zu schwächen? Oder war immer klar, dass es irgendwann einen Deal braucht, wie US-Präsident Donald Trump (79) ihn nun versucht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um diese und weitere Fragen zu diskutieren, lud BILD-Vize Paul Ronzheimer zwei Persönlichkeiten ein, die kaum gegensätzlichere Meinungen haben könnten: EU-Verteidigungspolitikerin Marie-Agnes Strack-Zimmermann, eine der bekanntesten Unterstützerinnen der Ukraine – und Politikwissenschaftler Johannes Varwick, ein Gegner der militärischen Hilfe für das überfallene Land.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Fragen wurden diskutiert – dabei musste Moderator Ronzheimer immer wieder eingreifen, denn die Diskussion wurde äußerst emotional geführt, die Kontrahenten schenkten sich nichts!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hören Sie jetzt die Streit-Folge im Podcast von Paul Ronzheimer: War die Ukraine-Strategie falsch? Bei </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/0AAZATip8szYW1hMhGP4pi?si=SJkgOxs2QVaBE-vMiCo8yg" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Spotify</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/streit-war-die-ukraine-strategie-falsch-varwick-vs/id1700432142?i=1000741777928" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Apple Podcast</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oder im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://shows.acast.com/ronzheimer/episodes/streit-war-die-ukraine-strategie-falsch-varwick-vs-strack-zi" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILD-Player</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stau-Vorschau für Weihnachten:Vorsicht, am Wochenende wird’s schon eng!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/stau-rund-um-weihnachten-adac-warnt-vor-engpaessen-am-wochenende-69411ce752fde7cf1a8f320a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69411ce752fde7cf1a8f320b/cdf1b5245a85d87e8d8259694e5bf671,4e1be49b?w=576" alt="Stau-Vorschau für Weihnachten:Vorsicht, am Wochenende wird’s schon eng!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reisezeit ist Stauzeit. Obwohl die Feiertage rund um Weihnachten den Verkehr traditionell entzerren, müssen Autofahrer mit Stau rechnen. Vor allem zu Beginn der Weihnachtszeit wird’s auf den Straßen deutlich voller, warnt der ADAC.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagnachmittag (19. Dezember) rollt der Reiseverkehr los, erreicht am Samstag (20. Dezember) seinen Höhepunkt und flaut erst zum Wochenbeginn wieder ab. Am 27. und 28. Dezember verlagert sich das Stau-Hauptgeschehen auf die Routen in die Wintersportgebiete, insbesondere in Richtung Alpen. Am 2. und 6. Januar ist auf den Rückreiserouten mit erhöhtem Verkehrsaufkommen zu rechnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der 24. und der 31. Dezember gelten dagegen seit Jahren als die verkehrsärmsten Tage des gesamten Jahres, so der Automobilclub. Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/elektroauto-umstieg-experte-verraet-vorteile-des-elektrischen-fahrens-67c033d9651ced275f67425c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Berufsverkehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> entfällt nahezu vollständig, da viele Unternehmen schließen oder verkürzte Arbeitszeiten haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor den Feiertagen sorgt der Einkaufsverkehr in den Innenstädten für volle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/golf-steht-seit-einem-jahr-am-flughafen-ber-200-000-euro-parkgebuehren-679564cc59448f2fa9a41063"><!-- --><!--[--><!--[-->Parkhäuser<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Verkehrsbehinderungen. Auch zwischen Weihnachten und Neujahr muss rund um die Städte mit volleren Straßen gerechnet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6 Tage nach Messer-Angriff auf Weihnachtsmarkt:Mann tot! Wieder Blut-Tat in Herford</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mann-tot-wieder-blut-tat-in-herford-nrw-69430d1d11416590a630ea46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69430d1d11416590a630ea47/20763a7cff20c4fdaeb505acd91394dc,d56a2b17?w=576" alt="6 Tage nach Messer-Angriff auf Weihnachtsmarkt:Mann tot! Wieder Blut-Tat in Herford" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herford (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Bereits zum zweiten Mal in sechs Tagen erschüttert ein schweres Gewaltverbrechen die Stadt in Ostwestfalen. Ein Mann schleppte sich blutüberströmt aus einem Haus – jetzt ist er tot. Eine Mordkommission ermittelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Mann ist in Herford (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mutmaßlich einem Gewaltverbrechen zum Opfer gefallen. Die Polizei Bielefeld richtete eine Mordkommission ein, hält sich mit den Hintergründen zu dem Einsatz am Mittwochnachmittag ansonsten allerdings bedeckt. Wie die „Neue Westfälische“ berichtet, dauerte der Einsatz an der Ecke Rennstraße/Lessingstraße mehrere Stunden. Auch eine Spezialeinheit der Polizei war vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Anwohner der Lokalzeitung sagten, soll gegen 16.10 Uhr eine lautstarke Auseinandersetzung aus einem Haus zu hören gewesen sein. Wenig später soll ein Mann das Haus verlassen haben. Den Zeugen zufolge schleppte er sich blutüberströmt und schwer verletzt auf den Bürgersteig – dort brach er offenbar zusammen. Rettungskräfte und die Polizei eilten dem Mann zur Hilfe. Doch laut dem Bericht starb er wenig später im Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Verletzte wurde mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht, verstarb aber in der Klinik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eingefrorene Milliarden:Merz will Russen-Vermögen für Ukraine nutzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fuer-die-ukraine-merz-will-russen-vermoegen-in-deutschland-nutzen-69440fd2aa477dbe64d42d45</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69440fd2aa477dbe64d42d45/40e6d24acd5924366232591c8487e375,8f57a4c0?w=320" alt="Eingefrorene Milliarden:Merz will Russen-Vermögen für Ukraine nutzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) will den Forderungen Belgiens nachkommen und auch in Deutschland festgesetztes Vermögen der russischen Zentralbank für die Unterstützung der Ukraine bereitstellen. Das erfuhr die Deutsche Presse-Agentur am Rande des EU-Gipfels in Brüssel aus Verhandlungskreisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Plänen der EU-Kommission sollen mit dem russischen Geld in den kommenden zwei Jahren Darlehen von bis zu 90 Milliarden Euro für die Ukraine ermöglicht werden. Langfristig könnten es sogar 210 Milliarden Euro werden. Die Hammer-Ansage der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Regierungschefs: Russland bekommt sein Geld nur zurück, wenn es nach dem Ende seines Angriffskriegs Reparationen an die Ukraine zahlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der EU sind riesige Summen russischen Staatsvermögens eingefroren. Der Großteil davon liegt beim belgischen Finanzdienstleister Euroclear. Die Angaben schwanken zwischen 200 und 250 Milliarden Euro. Bislang nutzt die EU nur die Zinsen des Geldes, um einen 50-Milliarden-Euro-<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kredit/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kredit<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die Ukraine zu finanzieren. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Test von AUTO BILD:Warum wir diese Kofferraumtasche lieben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kofferraum-organizer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683330a0acf9a60cb52c2d01/b4ad40ba9bc4120ab5102261683a29fd,be2bdc93?w=320" alt="Großer Test von AUTO BILD:Warum wir diese Kofferraumtasche lieben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach diesem Video feuerte ihn der Europa-Park:TV-Tiertrainer soll seine Hunde geschlagen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/europa-park-rust-tv-hundetrainer-bei-tierquaelerei-gefilmt-6942a36092f621656f7913b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942a36092f621656f7913b4/dd99029ffdadc7b0bf49a190a8b4c63b,e35435e2?w=992" alt="Nach diesem Video feuerte ihn der Europa-Park:TV-Tiertrainer soll seine Hunde geschlagen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit seinen dressierten Hunden tingelt Wolfgang Lauenburger (52) durch Europa. Er war in der Tier-Talentshow „Superpets“ auf Sat.1 zu sehen und zuletzt im Winterzirkus im Europa-Park Rust. Jetzt hat der Freizeitpark den Hundedomteur gefeuert, nachdem ihn verstörende Videos als Tierquäler zeigen sollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was auf den Videos zu sehen ist, was der Europa-Park dazu sagt und ob Lauenburger jetzt seine Hunde abgeben muss.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>