<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dieser Tofu macht einen auf Schinken – und das hat seinen Preis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/dieser-tofu-macht-einen-auf-schinken-der-preis-schreckt-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/schinken-neu-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=553px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Dieser Tofu macht einen auf Schinken – und das hat seinen Preis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sieht nicht so aus, ist aber Tofu: Ihm wird ganz viel Feuchtigkeit entzogen, so wird er zum „Tofu-Schinken“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tofubar</span></p><p><b>Tofu muss immer wieder als Beleg dafür herhalten, wie wenig Geschmack veganes Essen hat. Dafür gibt es längst so viele unterschiedliche Sorten Tofu und Zubereitungsvarianten, dass das ziemlicher Quatsch ist. In Chemnitz gibt es eine Tofurei, die macht aus der Sojabohne sogar etwas, was geräuchertem Schinken Konkurrenz macht. Das hat allerdings auch seinen Preis.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nichts mehr zu retten“: Reinhold Beckmann verliert seine Hamburger Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nichts-mehr-zu-retten-beckmann-verliert-seine-hamburger-bleibe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573853796-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C149px%2C1558px%2C1558px&webp=1" alt="„Nichts mehr zu retten“: Reinhold Beckmann verliert seine Hamburger Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Reinhold Beckmann muss sich wegen eines massiven Wasserschadens eine neue Bleibe suchen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / epd-bild | Stephan Wallocha</span></p><p><strong>Als Reinhold Beckmann von einer Reise aus Indien zurückkehrte, erwartete ihn eine böse Überraschung: Ein implodierter Boiler hatte sein Zuhause unter Wasser gesetzt. <strong>Einige Habseligkeiten konnten zwar gerettet werden.</strong> Doch der Moderator braucht nun eine neue Bleibe.</strong></p><p>Der Moderator, Musiker und Autor Reinhold Beckmann muss sich wegen eines massiven Wasserschadens eine neue Bleibe suchen. „Ich bin dabei, die Koffer zu packen“, sagte Beckmann am Freitagabend in der NDR Talk Show. Er habe kein Zuhause mehr. Seine Wohnung sei abgesoffen – und zwar so, „dass da nichts mehr zu retten ist“. Er gehe davon aus, dass die nun notwendige Sanierung ein Jahr dauern werde.</p><p>Der Schaden sei durch einen Boiler in Räumen über seiner Wohnung entstanden, sagte Beckmann. „Der implodierte und hat das ganze Haus unter Wasser gesetzt.“ Erfahren habe er von dem Wasserschaden während seiner Indienreise. Zum Glück habe eine Nachbarin am Samstag die Post geholt und die Wasserspiele gesehen. Ansonsten wäre der Schaden wohl erst am Montag entdeckt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 16:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Autofahrer: Neues Tempolimit auf Hauptverkehrsader – Blitzer im Dauereinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ploetzlich-tempo-30-auf-hamburger-hauptverkehrsader/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/91110730-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=792px%2C267px%2C1268px%2C1267px&webp=1" alt="Achtung, Autofahrer: Neues Tempolimit auf Hauptverkehrsader – Blitzer im Dauereinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Blitzer wurde bereits auf das neue Tempolimit umgestellt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Christophe Gateau/dpa</span></p><p><strong>Auf einer der wichtigsten Hauptverkehrsstraßen im Bezirk Hamburg-Mitte gilt seit wenigen Tagen plötzlich Tempo 30. Fest installierte Schilder weisen auf das neue Tempolimit hin – und auch der Blitzer wurde offenbar schon neu programmiert.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Lebensgefahr“: Polizei warnt eindringlich nach Eis-Einsätzen an Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lebensgefahr-polizei-warnt-nach-eis-einsaetzen-an-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/270868321-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Lebensgefahr“: Polizei warnt eindringlich nach Eis-Einsätzen an Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Außenalster in Hamburg ist nur teilweise zugefroren (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Holger Weitzel</span></p><p><strong>Seit Wochen bibbert Hamburg bei Minusgraden. Die niedrigen Temperaturen haben auch dafür gesorgt, dass zahlreiche Gewässer zugefroren sind. Doch der Schein trügt: Die Eisflächen sind sehr brüchig, wie diese Woche gleich zwei dramatische Einsätze an der Alster zeigten. Die Polizei hat nun erneut eine Warnung ausgesprochen.</strong></p><p>Durch die anhaltend niedrigen Temperaturen sind viele Gewässer in Hamburg und Schleswig-Holstein derzeit zugefroren. Auch die Alster ist teilweise von einer Eisschicht bedeckt. Doch die Polizei in Hamburg und die Umweltbehörde warnen davor, die Eisflächen zu betreten. „Die teilweise entstandenen Eisdecken sind trotz der Temperaturen oft nur wenige Zentimeter dick und extrem brüchig“, teilte die Polizei auf Facebook mit.</p><p>Wie gefährlich es ist, die Eisfläche dennoch zu betreten, zeigten diese Woche <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-will-ihren-hund-aus-der-alster-retten-und-bricht-selbst-ein/">gleich zwei dramatische Einsätze an der Alster</a>: Am Donnerstagnachmittag rettete die Feuerwehr eine Frau und einen ihrer beiden Hunde in Ohlsdorf aus dem eisigen Wasser. Die Hunde der Frau waren zuvor auf das Eis gelaufen. Beim Versuch, sie zu retten, brachte sich die Halterin jedoch selbst in Gefahr. Der zweite Hund blieb verschwunden. Wenige Stunden später musste ein Mann aus der Alster beim Jungfernstieg gerettet werden, nachdem er die brüchige Eisfläche aus Neugier betreten hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefrierender Regen und Schnee: Erneut Glättegefahr im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefrierender-regen-und-schnee-erneut-glaettegefahr-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/566932502-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=465px%2C0px%2C1441px%2C1440px&webp=1" alt="Gefrierender Regen und Schnee: Erneut Glättegefahr im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Räumfahrzeuge im Winterdienst im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Seit Wochen hält der Winter den Norden mit Schnee und Minusgraden fest im Griff. Auch dieses Wochenende warnen Meteorologen wieder vor Glätte und Schneefall.</strong></p><p>Im Norden, Nordosten und der nördlichen Mitte Deutschlands müssen die Menschen auch am Samstag mit Glatteis rechnen. Es könne zu Glätte durch gefrierenden Sprühregen, Schneeregen oder leichten Schneefall kommen, teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit. Dieser lasse dann nach und ziehe sich allmählich nach Nordosten und Norden zurück.</p><p>Im Nordosten erwarte die Menschen am Wochenende ein Mix aus Schneeregen, Regen und letztem gefrierenden Regen „bei zarten Plusgraden“, sagte DWD-Meteorologe Oliver Reuter in Offenbach. So werden für Hamburg 2 Grad erwartet. Am Samstag gebe es im Nordosten regional noch leichten Dauerfrost, hieß es vom DWD.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Kreuzfahrtschiff ins Wohnzimmer: Möbel der „Aida Luna“ unterm Hammer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-kreuzfahrtschiff-ins-wohnzimmer-moebel-der-aida-luna-unterm-hammer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/mds-hmp-2012-08-15-70e6cfe7b44d42a1aba6f2ae1bcd34a6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=151px%2C369px%2C1336px%2C1338px&webp=1" alt="Vom Kreuzfahrtschiff ins Wohnzimmer: Möbel der „Aida Luna“ unterm Hammer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kreuzfahrtschiff „Aida Luna“ im Hamburger Hafen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Aida Cruises/hfr</span></p><p><strong>Sie sind schon weit gereist. Jetzt machen sie an Land fest: 150 Möbelstücke der „Aida Luna“ kommen bei einer Auktion in Hamburg unter den Hammer. Das Geld ist für einen guten Zweck.</strong></p><p>Strandkörbe, Barhocker oder chillige Loungesessel – die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/aida-baut-kruezfahrtschiffe-um-mehr-restaurants-neue-suiten/">Liste der Möbelstücke, welche die Reederei AIDA Cruises aussortiert</a> und von dem Kreuzfahrtschiff „Aida Luna“ gebracht hat, ist lang. Insgesamt 4700 Teile hat das Unternehmen an die Hillfsorganisation „Der Hafen hilft“ gespendet, die seit 2009 Menschen in Not unterstützt.</p><p>Aus diesem großen Sortiment, das beim letzten Werftaufenthalt in Marseille ausgemustert und von Bord des Schiffes genommen worden war, kommen nun 150 ausgewählte Stücke bei einer Online-Versteigerung unter den Hammer. Besonders bei Kreuzfahrt-Fans dürfte das auf großes Interesse stoßen. Wie der Verein mitteilte, gab es in der Vergangenheit schon zahlreiche Anfragen, ob das Schiffsmobiliar käuflich zu erwerben sei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg streicht in vier Bezirken die Sozialarbeiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-streicht-in-vier-bezirken-die-sozialarbeiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago780901255-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=948px%2C221px%2C1359px%2C1359px&webp=1" alt="Hamburg streicht in vier Bezirken die Sozialarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Obdachloser in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Horrmann Kislichko GbR</span></p><p><strong>In vier Hamburger Bezirken wird die Straßensozialarbeit eingestellt. Kritiker warnen vor Lücken in der Hilfe für obdachlose und suchtkranke Menschen.</strong></p><p>In vier Hamburger Bezirken wird die Straßensozialarbeit gestrichen, wie der NDR berichtet. Die Sozialbehörde Hamburg kündigte an, dass in den Bezirken Eimsbüttel, Nord, Wandsbek und Bergedorf zukünftig keine Streetwork-Teams mehr weitergeführt werden. Gleichzeitig werden Stellen für die aufsuchende Straßensozialarbeit in Mitte mit fünf Vollzeitstellen, Altona und Harburg mit jeweils drei Stellen aber ausgebaut. Dort leben die meisten obdachlosen Menschen.</p><p>Diese Umstrukturierung ist Teil eines neuen Konzepts der Sozialbehörde, das die Angebote für obdachlos oder suchtkranke Menschen „neu aufstellen“ will. Details zur Umsetzung stehen noch aus, aber die betroffenen Bezirke befürchten Versorgungslücken.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schimmel, Fäkalien, Müll: Das Horror-Hochhaus von Billstedt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schimmel-faekalien-muell-drogenpartys-das-horror-hochhaus-von-billstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua1421-429-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C196px%2C1511px%2C1512px&webp=1" alt="Schimmel, Fäkalien, Müll: Das Horror-Hochhaus von Billstedt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das SAGA-Hochhaus am Öjendorfer Weg: Dort wohnen insgesamt 144 Parteien auf 15 Stockwerken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Schimmel, Feuchtigkeit, kaputte Fahrstühle, Fäkalien im Treppenhaus: Die Mieter am Öjendorfer Weg 58 sind Kummer wahrlich gewohnt. Schon vor mehr als drei Jahren berichtete die MOPO über die horrenden Zustände in dem Billstedter Hochhaus, doch viel verändert scheint sich nichts zu haben – im Gegenteil. Viele Bewohner sind wütend, zynisch und frustriert. Von ihrem Vermieter, der städtischen SAGA, fühlen sie sich im Stich gelassen. „Denen ist das einfach egal!“, sagt ein Mieter. Das Wohnungsunternehmen widerspricht vehement. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 12:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Baugerüst droht einzustürzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-hamburg-baugeruest-droht-einzustuerzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unknown-1-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=694px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Baugerüst droht einzustürzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei- und Feuerwehrkräfte an der Einsatzstelle in Hamm. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Großeinsatz der Hamburger Feuerwehr in Hamm: Ein Baugerüst an der Marienthaler Straße drohte einzustürzen, nachdem ein Lkw dagegen gefahren war. </strong></p><p>Mehrere Zeugen wählten am Freitagabend den Notruf: Sie hatten gesehen, wie der Fahrer eines Lkw beim Rangieren gegen das Gerüst am Bürgersteig fuhr. Glücklicherweise wurde niemand verletzt.</p><p>Die Polizei sperrte die Straße, die Feuerwehr begutachtete die Lage: Gerüstteile hatten sich verschoben, das dort gelagerte Material drohte, auf den Gehweg zu fallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Attacke: Maskierte lauern jungen Männern auf – Mordkommission ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junger-mann-schwebt-nach-streit-in-lebensgefahr-mordkommission-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unknown-1.jpg?resize=300%2C300&crop=326px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Tödliche Attacke: Maskierte lauern jungen Männern auf – Mordkommission ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeikräfte am Tatort in Eißendorf. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein junger Mann (24) soll bei einer Auseinandersetzung in Eißendorf von maskierten Männern angegriffen worden sein: Er lag in der Nacht zu Samstag stark blutend im Schnee, als sein Freund ihn fand. Seine Verletzungen waren so gravierend, dass er kurze Zeit später im Krankenhaus starb.</strong></p><p>Der Tatort war nach ersten Erkenntnissen der Bereich rund um die Bushaltestelle Mehringweg, die mehrere Hundert Meter entfernt ist: Dort hatte sich der 24-Jährige laut Polizei mit einem Freund (23) getroffen, zusammen seien sie durch den Stadtteil gegangen. Plötzlich hätten sich ihnen fünf maskierte Männer in den Weg gestellt. „Der 23-Jährige trennte sich daraufhin von seinem Begleiter, um sich dem bevorstehenden Angriff zu entziehen“, so der Polizeisprecher.</p><p>Der 23-Jährige habe vergeblich versucht, seinen Freund telefonisch zu erreichen, und schließlich die umliegenden Straßen nach ihm abgesucht. Er fand ihn schließlich in der Straße Göhlbachtal stark blutend im Schnee liegen. Er informierte Polizei und Feuerwehr und begann damit, seinen Freund zu reanimieren. Wenig später übernahmen die Rettungskräfte und brachten den 24-Jährigen ins Krankenhaus. Seine Verletzungen waren aber so gravierend, dass er dort kurze Zeit später starb.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 15:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party im Hochhaus eskaliert: Gast springt aus dem Fenster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-streit-im-hochhaus-mann-springt-von-balkon-in-die-tiefe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hncs-mann-springt-nach-schlagerei-aus-hochhaus-20260206-0006.jpg?resize=300%2C300&crop=154px%2C389px%2C810px%2C811px&webp=1" alt="Party im Hochhaus eskaliert: Gast springt aus dem Fenster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrzeuge der Polizei und Feuerwehr am Einsatzort in Hausbruch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Er wollte sich seiner Verhaftung entziehen: In Hausbruch ist ein Mann (35) vom Balkon eines Hochhauses gesprungen. Er hatte großes Glück.</strong></p><p>Die Beamten wurden am Freitag gegen 23.20 Uhr gerufen. In dem Hochhaus am Hardauring soll es bei einer Party zu einem Streit zwischen zwei Männern gekommen sein. Dabei sollen sie aufeinander losgegangen sein.</p><p>Als die Polizisten eintrafen und die Wohnung betraten, sprang der 35-Jährige laut Polizei aus dem zweiten Stock. Er blieb zunächst regungslos in einem Grünstreifen liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 14:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann vergewaltigt betäubte Frauen und hortet grausamste Kinderpornos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-vergewaltigt-betaeubte-frauen-und-hortet-grausamste-kinderpornos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/108392856-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=417px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mann vergewaltigt betäubte Frauen und hortet grausamste Kinderpornos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Landgericht Frankfurt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Robbin</span></p><p><strong>In Pralinen und Getränken verabreicht ein Mann mehreren Frauen Schlafmittel. Dann missbraucht er sie stundenlang – und lässt sie in teils lebensgefährlicher Lage zurück. Nun gibt es ein Urteil.</strong></p><p>Ein Serienvergewaltiger, der Frauen betäubt und dann missbraucht hat, ist zu 14 Jahren Haft verurteilt worden. Das Frankfurter Landgericht sprach ihn unter anderem wegen mehrfachen versuchten Mordes, besonders schwerer Vergewaltigung und gefährlicher Körperverletzung schuldig. Der Mann sei für die Allgemeinheit gefährlich, daher werde zudem Sicherungsverwahrung angeordnet, sagte der Vorsitzende Richter der Schwurgerichtskammer. An seine Opfer muss der Verurteilte Beträge in jeweils fünfstelliger Höhe zahlen. </p><p>Mehr als drei Jahre lang hatte der chinesische Staatsangehörige im Rhein-Main-Gebiet sowie in Nürnberg, Göttingen und Mannheim Frauen massiv betäubt und sie dann über Stunden vergewaltigt. Bei einer Vergewaltigung in Nürnberg lag das Baby der Frau im selben Zimmer. Vier der Frauen brachte der Mann durch die Sedierung in Todesgefahr. Laut Urteil filmte er die Taten und teilte die Aufnahmen – versehen mit prahlerischen Bemerkungen – später im Chat mit Gleichgesinnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>