<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie wurde 91 Jahre alt:Film-Ikone Brigitte Bardot ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/sie-wurde-91-jahre-alt-film-ikone-brigitte-bardot-ist-tot-6950fbbaf3140d4649da414e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950fbbaf3140d4649da414f/75a6cb0943dee3620d860e62cb2ae8fa,25d851ee?w=992" alt="Sie wurde 91 Jahre alt:Film-Ikone Brigitte Bardot ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez – <!--]--><!--[--><b>Die französische Filmlegende Brigitte Bardot ist tot. Das teilte ihre Stiftung am Sonntag mit. Die Schauspielerin wurde 91 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mit großer Trauer gibt die Brigitte-Bardot-Stiftung den Tod ihrer Gründerin und Präsidentin, Frau Brigitte Bardot, bekannt. Die weltweit bekannte Schauspielerin und Sängerin hatte sich entschieden, ihre glanzvolle Karriere aufzugeben, um ihr Leben und ihre Energie dem Schutz der Tiere und ihrer Stiftung zu widmen“, heißt es in der Mitteilung. Angaben zum Grund oder genauen Zeitpunkt des Todes wurden noch nicht gemacht. Bardot soll in Saint-Tropez, wo sie lebte, gestorben sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schmollmund, blonde Mähne und dieser Blick! Brigitte Bardot wurde in den Sechzigerjahren weltberühmt und avancierte zum internationalen Sexsymbol. Hier in dem Film „Les Femmes“ aus dem Jahr 1969<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bardot kämpfte in den letzten Wochen und Monaten jedoch immer wieder mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-91-erneut-im-krankenhaus-sorge-um-die-film-diva-6925750c913af3ed1363ea25"><!-- --><!--[--><!--[-->gesundheitlichen Problemen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Erst Ende November war sie eine Klinik im französischen Toulon eingeliefert worden, hielt sich dort laut des Radiosenders „Ici Provence“ und der regionalen Tageszeitung „Var-Matin“ mehr als zehn Tage lang auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlands bekanntester Verfassungsexperte:„Eine ernste Herausforderung steht uns bevor“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verfassungsexperte-udo-di-fabio-eine-ernste-herausforderung-steht-uns-bevor-69468e53b91bae2b754db4b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69468e53b91bae2b754db4b4/2804bd9792aaaaf66719089ccd27c021,812d49a0?w=992" alt="Deutschlands bekanntester Verfassungsexperte:„Eine ernste Herausforderung steht uns bevor“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bonn –<!--]--><!--[--><b> Udo Di Fabio (71) ist einer der renommiertesten Verfassungsrechtler Deutschlands, seine Analysen unserer Gesellschaft werden viel beachtet. Er ist Professor an der Universität Bonn und war zwölf Jahre lang Richter des Bundesverfassungsgerichts. Im BILD-Interview spricht Di Fabio über die Bedeutung von Freiheit, die „Verfeindlichung“ unserer Gesellschaft und die Brandmauer-Diskussion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Was ist für Sie der Inbegriff von Freiheit?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Di Fabio: </b><!--]--><!--[-->„Es ist die Idee, dass der Mensch sein Schicksal selbst bestimmt. (…) Ich bewundere Menschen, die ein Unternehmen gründen oder eine Vereinigung schaffen, eine Familie gründen. Das sind Ausdrucksformen der Freiheit – der Gestaltungsfreiheit. Andere Formen der Freiheit – etwa in Ruhe gelassen zu werden – gehören allerdings auch dazu.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Professor Dr. Dr. Udo Di Fabio (71) in seinem Büro in Bonn. Neben seiner Lehrtätigkeit an der Uni Bonn ist er auch Autor. Sein neues Buch: „Verfeindlichung – Demokratien am Ende des freundlichen Zeitalters“ (C.H.BECK)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er randalierte und drohte:Polizeikugeln stoppen Messermann</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/bochum-polizeikugeln-stoppen-messermann-6950caf0f6fc544dba9b53c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950caf0f6fc544dba9b53c1/d6d6780fcd2b5a33a780f4cc483b1b0b,2bca3ad?w=576" alt="Er randalierte und drohte:Polizeikugeln stoppen Messermann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bochum (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Was am Samstagnachmittag mit Sachbeschädigungen im Stadtteil Leithe begann, endete Stunden später in einem dramatischen Polizeieinsatz und Schüssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 14.40 Uhr wählen Anwohner den Notruf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Auf der Berliner Straße in Bochum (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll ein Mann mehrere geparkte Autos beschädigt haben. Als ihn ein Passant zur Rede stellt, zieht der Tatverdächtige plötzlich ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Aus einem Streit wird eine lebensgefährliche Bedrohung!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spurensicherung am Tatort: Ein Messer liegt auf dem Gehweg, der tatverdächtige Mann soll es mitgeführt haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizisten treffen den 28-jährigen Bochumer wenig später im Bereich Berliner Straße/Steeler Straße an. Die Beamten sichern den Bereich, Spezialeinheiten werden angefordert. Stundenlang bleibt die Situation angespannt, Straßen sind abgesperrt, Anwohner verfolgen den Einsatz aus der Ferne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Suche in Texas:Camila (19) verschwindet bei Weihnachts-Spaziergang</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/grosse-suche-in-texas-camila-19-verschwindet-bei-weihnachts-spaziergang-6950d753ba368aa0126a4e58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950d753ba368aa0126a4e59/6b1e44ee63b3dc626ca456869f25cb74,31d00691?w=576" alt="Große Suche in Texas:Camila (19) verschwindet bei Weihnachts-Spaziergang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Antonio (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie ging offenbar nur wie so oft am Morgen spazieren, doch plötzlich fehlt von ihr jede Spur: In San Antonio im US-Bundesstaat Texas suchen Polizei, Familie und Helfer fieberhaft nach Camila Mendoza Olmos. Die junge Studentin wird seit Heiligabend vermisst – und die Polizei stuft sie als „möglicherweise in Gefahr“ ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Camila wurde zuletzt gesehen, als sie am Mittwochmorgen ihr Elternhaus verließ. Da war es 6.58 Uhr. Eine Überwachungskamera filmte eine Person, die etwas in Camilas Auto zu suchen schien. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht davon aus, dass es sich dabei um die Studentin selbst handelte. Es ist das letzte Lebenszeichen von Camila. Das Auto blieb zurück, Camila machte sich wohl wie üblich zu Fuß auf den Weg.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Aufnahme einer Überwachungskamera ist das letzte Lebenszeichen der verschollenen Camila<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was danach passierte, ist völlig unklar. Fest steht nur: Inzwischen ist sie seit vier Tagen verschollen. Mit ihrer besten Freundin, die ebenfalls Camila heißt, hatte sie am Abend zuvor noch telefoniert. Sie verabredeten sich zum Klamottenshoppen. „Tschüss Cami, ich liebe dich“, waren ihre letzten Worte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr in der Haushaltskasse:Mit diesen Tricks sparen Sie 2026 über 5000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/mit-diesen-tricks-sparen-sie-2026-ueber-5000-euro-6936a83811f914c89b8567fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936a83811f914c89b8567fc/ef378c3d63094cb6a04a9db0cab51960,d565eee3?w=992" alt="Mehr in der Haushaltskasse:Mit diesen Tricks sparen Sie 2026 über 5000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir helfen Ihnen dabei, Ihr Finanzen auf Kurs zu bringen. Besiegen Sie endlich Ihren inneren Finanz-Schweinehund – mit Motivation, klarem Know-how und einem Ziel, das sich sofort gut anfühlt: ein Konto, das stabiler, sicherer und spürbar entspannter ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bringen Sie mit BILD Ihre Finanzen auf Kurs! Jetzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das Beste: Sie machen das nicht allein. Mit dem BILD Geld-KomPass haben Sie Ihren persönlichen Finanz-Coach an der Seite – unkompliziert, verständlich, ohne Formularkram, ohne Fachchinesisch, ohne Schnickschnack.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In nur fünf Tagen sehen Sie, wohin Ihr Geld wirklich verschwindet, stoppen unnötige Kosten, heben versteckte Sparpotenziale und entwickeln einen Finanzplan, der Sie wirklich weiterbringt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliches Geständnis:Influencerin Bibi Heinicke ist nichts unangenehm</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-enthuellt-intimes-beziehungs-no-go-6950172e7fcb9e4cec118364</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950172e7fcb9e4cec118364/06b48fdbfb67bb23fcf9e2bef1febe6d,bbebdfa8?w=576" alt="Ungewöhnliches Geständnis:Influencerin Bibi Heinicke ist nichts unangenehm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Kaum jemand lebte sein Leben so öffentlich wie sie: Bianca „Bibi“ Heinicke zeigte ihr Zuhause, ihr Familienglück und ihre Beziehung mit Julian Claßen fast lückenlos im Netz. Mit ihrem neuen Partner Timothy Hill bekommen Fans heute eher wenig Couple-Content zu sehen. Doch jetzt spricht die Influencerin ungewöhnlich offen über Intimes.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im SWR3-Podcast „1 plus 1 – Freundschaft auf Zeit“ fragt der Autor Leon Windscheid die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kölnerin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ob sie sich für etwas schämt. Da spricht sie plötzlich über ein sehr persönliches Liebes-No-Go!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die einstige YouTube-Queen Bianca Heinicke („BibisBeautyPalace“) lebt heute ein völlig neues Leben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn Bibi auf ihre bisherige Karriere zurückblickt, schämt sie sich für nichts. Zwar gebe es Kooperationen oder Posts, die sie heute so nicht mehr machen würde – aber echte Scham empfinde sie nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt er schon im Winter?:BVB heiß auf Pep-Juwel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-bvb-heiss-auf-pep-star-69505c64ba368aa0126a4c22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69505c64ba368aa0126a4c23/065dded7f77c34ab0bbfb8ddd29918d1,43bc454d?w=992" alt="Kommt er schon im Winter?:BVB heiß auf Pep-Juwel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund sucht mal wieder auf der Insel nach Winter-Schnäppchen! BVB-Boss Lars Ricken (49) und Sportdirektor Sebastian Kehl (45) arbeiten mit Hochdruck daran, Neuverpflichtungen zu finden, die dem Pott-Klub in der Rückrunde sofort weiterhelfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt plötzlich: Ein Juwel von Manchester City und Star-Trainer Pep Guardiola. Mit BILD PLUS erfahren Sie alle Hintergründe!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester 2024 in Berlin:„Ich glaube, ich sterbe!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schwester-ueber-jungen-7-den-kugelbombe-trafer-sagte-ich-glaube-ich-sterbe-6950d1f0ba368aa0126a4e35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950d1f0ba368aa0126a4e36/7c5f6f33af08937631428c293a76d5b1,5e6e9981?w=576" alt="Silvester 2024 in Berlin:„Ich glaube, ich sterbe!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>An Silvester explodierte in Berlin eine Kugelbombe direkt vor einem 7-Jährigen. Er überlebte nur knapp. Jetzt spricht seine große Schwester zum ersten Mal öffentlich über das, was ihrem Bruder passiert ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich glaube, ich sterbe jetzt.“ Das waren die letzten Worte des siebenjährigen Jungen, nachdem eine Kugelbombe vor ihm explodiert war. Dann verlor er das Bewusstsein. So erzählt es seine Schwester Cansu Karki fast ein Jahr nach dem tragischen Vorfall, der sich in der letzten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvesternacht<!--]--><!--]--></a><!--[--> in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> ereignete. Dass er überlebt hat, grenzt an ein Wunder, sagen die Ärzte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Silvesternacht 2024/25 hatte es in Berlin mehrere schwerwiegende Vorfälle mit Kugelbomben gegeben. In einem Wohnhaus zersprangen die Fenster, mehrere Menschen wurden verletzt. Deutschlandweit starben fünf Männer bei Böller-Unfällen, einer davon durch eine Kugelbombe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch dieses Silvester wird wieder geknallt. Während Cansu Karki noch vor den Gefahren warnt, stehen ab Montag wieder Tausende Schlange. Der Verkauf von Böllern und Raketen beginnt am Montag, dem 29. Dezember, und endet am Mittwoch, dem 31. Dezember.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychologin: Er bestellte wie ein Raubtier:Die Ekel-Einkaufsliste von Jeffrey Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/jeffrey-epstein-akten-enthuellen-seine-ekel-einkaufsliste-69505566f6fc544dba9b518c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69505566f6fc544dba9b518d/32aa331941e47a60b412fa6d55223fa9,e7132bea?w=576" alt="Psychologin: Er bestellte wie ein Raubtier:Die Ekel-Einkaufsliste von Jeffrey Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sag mir, was du bei Amazon bestellst – und ich sage dir, wer du bist. Eine Weisheit, die auch auf Jeffrey Epstein (†66) zuzutreffen scheint. Aus den vom US-Justizministerium veröffentlichten Akten kommen immer neue Details über den US-Finanzier, der Minderjährige missbraucht und an andere Männer vermittelt haben soll, ans Licht. Zum Beispiel die Liste der Dinge, die er sich nach Hause liefern ließ. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1006 Quittungen für Bestellungen beim Online-Riesen-Amazon aus den Jahren 2014 bis 2019 sind in den Epstein-Akten enthalten. Das schreibt die US-Zeitung „New York Post“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Viele der Bestellungen wurden in Epsteins Haus in Manhattan geliefert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Epstein alles orderte? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayerns Superstar verrät es selbst:Diese Klubs wollten Neuer als Jugendtorwart holen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayerns-superstar-verraet-es-selbst-diese-klubs-wollten-neuer-als-jugendtorwart-holen-694ffd36f6fc544dba9b4e24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ffd36f6fc544dba9b4e25/2e29ae3989c2efe7a87b43317c8b220e,fd2cd376?w=320" alt="Bayerns Superstar verrät es selbst:Diese Klubs wollten Neuer als Jugendtorwart holen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext vom Torwart-Giganten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für „At Broski – Die Sport-Show“ nahm sich Bayern-Keeper Manuel Neuer (39) rund eine halbe Stunde Zeit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Harry Kane ist Bayern-Spieler des Jahres, Sacha Boey floppt, Luis Díaz bester Neuzugang.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:27:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>