<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bericht der „Salzburger Nachrichten“:Klopp bei Red Bull vor dem Aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/steht-juergen-klopp-bei-red-bull-vor-dem-aus-bericht-der-salzburger-nachrichten-699ff4cc753c96d252244139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ff4cc753c96d25224413a/c2d8f6442efc59ceee9978a78e58713b,80986469?w=992" alt="Bericht der „Salzburger Nachrichten“:Klopp bei Red Bull vor dem Aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre ein Hammer! Die „Salzburger Nachrichten“ berichten, dass Jürgen Klopp (58) bei Red Bull vor dem Aus stehen könnte. Seit etwas mehr als einem Jahr ist der ehemalige Mainz-, Dortmund- und Liverpool-Trainer jetzt als „Head of Global </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Soccer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ im RB-Imperium tätig. Seine Mission: Die Red-Bull-Vereine (u.a. in Leipzig, Bragantino/Brasilien, New York/ USA) weiter nach oben und am besten zu Titel führen. Da die sportliche Entwicklung aber (noch) nicht zufriedenstellend ist, soll es womöglich zur vorzeitigen Trennung kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den „Salzburger Nachrichten“ heißt es, dass der österreichische Konzern Klopp keine Steine in den Weg legen würde, wenn er im Sommer wieder als Trainer arbeiten möchte. Angeblich soll sogar schon ein Nachfolger auserkoren worden sein: Oliver Glasner (51). Der Ex-Trainer von Eintracht Frankfurt wird Premier-League-Klub Crystal Palace spätestens zum Saisonende verlassen. Der Österreicher soll sich die Klopp-Rolle demnach zutrauen und vorstellen können. Glasner schon war als Sportkoordinator und Co-Trainer bei RB Salzburg tätig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oliver Glasner (51) ist noch bis zum Saisonende Trainer von Crystal Palace<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Klopp hat im ersten Jahr für mehr mediale Aufmerksamkeit gesorgt, als Red Bull es jemals im Fußball weltweit hatte. Fakt ist aber auch: Mit den sportlichen Entwicklungen in den Vereinen, allen voran bei RB Leipzig, die aktuell nur Fünfter in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind und erneut um die Champions League kämpfen, kann niemand glücklich sein. Dass Klopp seinen Vertrag bei Red Bull (läuft bis 2029) vorzeitig beendet, war von Beginn an möglich. Dass es sofort zur Trennung kommt, dementiert Red Bull. Sollten sich beide Seiten umorientieren, und Klopp doch noch mal Trainer werden wollen, kann eine Trennung nicht ausgeschlossen werden. Er wird seit Wochen bei Real Madrid als Wunschkandidat von Präsident Florentino Pérez (78) gehandelt und könnte – je nach Verlauf der Weltmeisterschaft im Sommer – auch beim DFB als Bundestrainer Thema werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt der Schlag gegen den Iran?:Trump-Team will, dass Israel zuerst angreift</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krieg-gegen-iran-team-von-donald-trump-will-dass-israel-zuerst-angreift-699fe970753c96d2522440a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fe970753c96d2522440a6/dea9d61189ba0991f27c5bbb174de224,788b9163?w=992" alt="Kommt der Schlag gegen den Iran?:Trump-Team will, dass Israel zuerst angreift" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen wird gerätselt, ob und wann die USA den Iran attackieren. Nun kursiert eine neue Option im Weißen Haus: Wie Dasha Burns und Nahal Toosi für POLITICO (gehört wie BILD zu Axel Springer) berichten, gibt es im Trump-Team die Hoffnung, dass Israel zum Erstschlag ansetzt. Hochrangige Berater von US-Präsident Donald Trump (79) würden dies begrüßen, sagten zwei hochrangige Regierungsbeamte gegenüber POLITICO.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regierungsvertreter argumentieren intern: Ein israelischer Schlag würde den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu Vergeltung provozieren – und damit helfen, US-Wähler von einem notwendigen amerikanischen Angriff zu überzeugen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dasha Burns</b><!--]--><!--[--> ist Korrespondentin für das Weiße Haus bei POLITICO, <!--]--><!--[--><b>Nahal Toosi </b><!--]--><!--[-->ist leitende Korrespondentin für Außenpolitik bei POLITICO. Ihr Text erscheint im Rahmen des Global Reporters Networks von Axel Springer bei BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Überlegung ist vor allem politischer Natur. Jüngste Umfragen zeigen, dass Amerikaner – und insbesondere Republikaner – zwar einen Regimewechsel in Iran befürworten, zugleich aber nicht bereit sind, US-Verluste dafür in Kauf zu nehmen. „Es gibt die Überlegung, dass es politisch deutlich besser wäre, wenn die Israelis zuerst und allein zuschlagen und Iran anschließend gegen uns zurückschlägt – und wir damit mehr Gründe hätten zu handeln“, sagte einer der mit den Diskussionen vertrauten Beamten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jede Nacht bittet sie die Sterne um Heilung:Edda (7) darf nicht essen, sonst stirbt sie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/jede-nacht-bittet-sie-die-sterne-um-heilung-edda-7-darf-nicht-essen-6995dd1b026df14c655f7676</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995dd1b026df14c655f7677/416c5f6fbcc1a3bccb8838c02cbcf7f9,f6e2fb12?w=992" alt="Jede Nacht bittet sie die Sterne um Heilung:Edda (7) darf nicht essen, sonst stirbt sie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wittenberge (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Am liebsten hat sie Muffins mit bunten Streuseln: Edda liebt das Backen und Gebäck, sie hilft ihrer Mama sehr gerne dabei in der Küche. Nur naschen darf sie den Kuchen nicht. Die Siebenjährige kann überhaupt keine feste Nahrung kauen oder schlucken. Das könnte sie umbringen. Edda ist für den Rest ihres Lebens auf eine Flasche angewiesen – gefüllt mit teurer, flüssiger Spezialnahrung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Edda leidet am Schnürfurchensyndrom, einer sehr seltenen Erkrankung“, berichtet Mama Anika B. (35) aus Wittenberge (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). „Edda begann ihr Leben mit einem Fehlstart. Dann lief ihr Leben entwicklungsverzögert, sie ist auf dem Stand einer Dreijährigen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Nuckelflasche mit Spezialnahrung ist Eddas einzige Rettung. Mama Anika B. kümmert sich liebevoll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Im Mutterleib hatte sie sich an Fasern der eingerissenen inneren Schicht der Fruchtblase verheddert, hing fest. Diese Bänder drückten ihre Hand und Nervenstränge ab“, erklärt Mama Anika B. die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/krankheiten/krankheiten-symptome-ursachen-therapie-36044510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankheit<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihrer Tochter. „Sie wurde gleich nach der Geburt operiert, ein Mittelfinger aus ihrer Hüfte modelliert.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit nur 52 Jahren:Wu-Tang-Clan-Mitbegründer tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/wu-tang-clan-mitbegruender-power-stirbt-mit-nur-52-jahren-699fe3a5457c5afd864e9696</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fe3a5457c5afd864e9697/0feaa24ecd5d1d04f2c3c5dff0c3e3f5,aef54341?w=576" alt="Mit nur 52 Jahren:Wu-Tang-Clan-Mitbegründer tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ohne ihn hätte es den Wu-Tang Clan vielleicht nie gegeben. Oliver „Power“ Grant kratzte Anfang der 90er-Jahre das Geld für den ersten Song der New Yorker Rap-Gruppe zusammen und zog auch später hinter den Kulissen wichtige Fäden. Er galt als Visionär und Architekt des geschäftlichen Erfolgs der Crew. Jetzt ist das Gründungsmitglied mit nur 52 Jahren gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ruhe im Paradies, mein Bruder, gute Reise“. So verabschiedet sich Method Man (54, bürgerlich Clifford James Smith), eines der bekanntesten Gesichter des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-managerin-des-wu-tang-clan-lenny-kravitz-gab-mir-gratis-drogen-68f603f7cc00044c5c50dfc0"><!-- --><!--[--><!--[-->Wu-Tang-Clans,<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Instagram von seinem langjährigen Freund. Die Todesursache ist bislang nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grant, besser bekannt als „Power“,<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->wuchs in den berüchtigten Park Hill Projects auf Staten Island in New York gemeinsam mit mehreren späteren Wu-Tang-Mitgliedern auf. Früh übernahm er die Rolle des Organisators und Finanzstrategen. 1992 half er entscheidend dabei, das Geld für die erste Single „Protect Ya Neck“ zusammenzubringen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oliver „Power“ Grant (†52, M.) mit seinem Wu-Tang-Clan-Kollegen RZA (56, bürgerlich Robert Fitzgerald Diggs, l.) und der New Yorker Rap-Größe Fat Joe (55, bürgerlich Joseph Antonio Cartagena)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Liebesbeziehung eskaliert:Familien prügeln sich vor McDonald’s-Filiale</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/streit-um-liebesbeziehung-familien-pruegeln-sich-vor-mcdonalds-filiale-699f55011c20ab5d8521756b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f55011c20ab5d8521756c/ac1ce392fa959505dbbfd0e03e24dee5,70398d98?w=576" alt="Streit um Liebesbeziehung eskaliert:Familien prügeln sich vor McDonald’s-Filiale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lünen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Wüste Prügelei am Mittwochabend vor einer McDonald’s-Filiale! Weil die Familien mit der Beziehung eines jungen Liebespaares nicht einverstanden waren, flogen die Fäuste. Die Polizei war mit einem Großaufgebot im Einsatz. Drei Menschen wurden bei der Schlägerei leicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen waren es Mitglieder einer syrisch-kurdischen beziehungsweise einer irakisch-kurdischen Familie. Die Eltern mindestens eines der beiden jungen Menschen waren gegen die Beziehung. Vor der McDonald’s-Filiale in Lünen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) kam es deshalb zu einem Streit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor diesem McDonald’s-Restaurant kam es zu der Prügelei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher bestätigte gegenüber BILD: „Das mündete in einer körperlichen Auseinandersetzung, und im Ergebnis wurden drei Personen leicht verletzt.“ Die Verletzten wurden in ein Krankenhaus gebracht, konnten nach ambulanter Behandlung aber wieder entlassen werden. Waffen seien laut der Polizei Dortmund bei dem Streit nicht benutzt worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht bei Gasheizungen!:Diese 3 Fallen stecken im neuen Heizgesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorsicht-bei-gasheizungen-diese-3-fallen-stecken-im-neuen-heizgesetz-699f3063457c5afd864e91f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f3063457c5afd864e91f9/e875f7054b7eadb7a97b6b64ac14ea04,5bbb8a49?w=656" alt="Vorsicht bei Gasheizungen!:Diese 3 Fallen stecken im neuen Heizgesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwarz-Rot will das umstrittene Habeck-Gesetz abschaffen und zum 1. Juli neue Regeln einführen. Millionen Eigentümer und Mieter fragen sich: Was bedeutet das für meine Heizung?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erklärt die drei größten Fallen der geplanten Änderungen, die zu teuren Überraschungen führen können. Mehr erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,6 im Labor:Preis für Premium-Zahnbürste auf Tiefstand!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dde7576d16623d4e8b7b6/83af8ed07964fbdd0b071cb6ca20b06b,86d185f6?w=320" alt="Note 1,6 im Labor:Preis für Premium-Zahnbürste auf Tiefstand!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pakete, Pandas, Hühnerfüße:Diese Deals bringt Merz aus China mit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/friedrich-merz-in-china-das-bringt-der-antrittsbesuch-699fcee4753c96d252243f8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fcee4753c96d252243f8e/97cd9d50bf8cb83a4229babd591715f8,fc8b4400?w=320" alt="Pakete, Pandas, Hühnerfüße:Diese Deals bringt Merz aus China mit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>Große Ehre für Bundeskanzler Merz in der berühmten Verbotenen Stadt in Peking. Noch vor der offiziellen Eröffnung des Geländes um 8.30 Uhr bekam der deutsche Regierungschef mit seiner Delegation ab 8.00 Uhr eine Privatführung. So leer sieht die Verbotene Stadt normalerweise niemand. Die Gruppe um Merz hatte das mystische Gelände, das täglich von bis zu 80.000 Touristen gestürmt wird, für sich alleine. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU), der in seinem Mantel am Morgen etwas zu frieren schien, wurde vom Leiter des Deutschen Archäologischen Instituts in Peking, Dominic Hosner, durch die Anlage begleitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler, der in seinem Mantel in den diesigen Morgenstunden etwas zu frieren schien, wurde vom Leiter des Deutschen Archäologischen Instituts in Peking, Dominic Hosner, durch die Anlage geleitet. Nur für einen hatten die Chinesen im Jahr 2017 noch mehr Aufwand betrieben – US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79). Er war damals von Staatspräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/xi-jinping-aktuelle-news-und-infos-UGOFPzttGh2F474ojyzW"><!-- --><!--[--><!--[-->Xi Jinping<!--]--><!--]--></a><!--[--> (72) persönlich durch die Stadt geführt worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz nahm sich eine halbe Stunde Zeit für den Besuch. Er schrieb ins Gästebuch: „Ich wünsche uns ein gutes Tempo, Kraft und Energie für das Jahr des Pferdes. Möge es ein Jahr der Zusammenarbeit und des Wachstums für Deutschland und China werden.“ Das konnte sinnbildlich stehen für die Bemühungen der Deutschen, in China ein paar Deals abzuschließen, die den stotternden Motor der deutsch-chinesischen Handelsbeziehungen wieder in Schwung bringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Reporter nervt Kehl ++ Frust-Pizza ++ Blitz-Flucht:Das passierte nach dem BVB-Desaster in den Katakomben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-das-passierte-nach-dem-desaster-in-den-katakomben-699f7f40753c96d252243e4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f7f40753c96d252243e4f/6821a463e4ae07857102575400877753,723b08d1?w=992" alt="TV-Reporter nervt Kehl ++ Frust-Pizza ++ Blitz-Flucht:Das passierte nach dem BVB-Desaster in den Katakomben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Desaster! Borussia Dortmund blamiert sich beim 1:4-Playoff-Rückspiel bei Atalanta Bergamo bis auf die Knochen, segelt mit Spott aus der Champions League raus. Die Mannschaft war der Hexenkessel-Atmosphäre in Italien nicht gewachsen, Stars wie Ramy Bensebaini (30) oder Gregor Kobel (28) patzten und der Klub hat sich durch die verpasste Elf-Millionen-Prämie der Uefa ein gewaltiges Loch in die eigene Finanzplanung gerissen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Das Aus ist für den BVB der Super-GAU! Und das war auch hinterher in den Stadion-Katakomben zu spüren. BILD kennt die brisantesten Vorgänge!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Star versteht es nicht:Gräfe: Darum sah Schlotterbeck zu Recht Rot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-star-versteht-es-nicht-graefe-darum-sah-schlotterbeck-zu-recht-rot-699fef18e9fb1012455319cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fef18e9fb1012455319cd/e37440f7c643a7b5afe682daad344316,9da50275?w=576" alt="BVB-Star versteht es nicht:Gräfe: Darum sah Schlotterbeck zu Recht Rot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schiedsrichter-Experte Manuel Gräfe äußert sich zu dem Schlotterbeck-Rot bei der Champions-League-Partie Atalanta gegen Borussia Dortmund.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dortmunds Drama-Aus:Jetzt ist Schlotterbeck nicht mehr zu halten!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-champions-league-aus-ist-schlotterbeck-jetzt-so-gut-wie-weg-699f5b07753c96d252243ced</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f5b07753c96d252243cee/600e4f96fe3e6f56aff7c235d814d618,8a4a7e3a?w=576" alt="Dortmunds Drama-Aus:Jetzt ist Schlotterbeck nicht mehr zu halten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dortmund schrottet seine Saison! Und vielleicht noch viel, viel mehr …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Play-off-Blamage beim Überrollkommando Bergamo (1:4) verpasst der BVB trotz eines 2:0-Hinspielsiegs sein ausgegebenes Mindestziel, das Achtelfinale der Champions League. Konsequenz: 11 Mio. Euro einkalkulierte Mehreinnahmen futsch. Ganz zu schweigen vom Spott, der vor dem Liga-Gipfel gegen Bayern (Sa., 18.30 Uhr/Sky) jetzt auf das Pott-Team einprasselt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nur zur Sicherheit, liebe Dortmunder, bevor ihr wieder über den Schiri, VAR oder sonst wen zetert: Das Aus in Italien habt ihr euch schon weit vor dem K.o.-Elfmeter (4:5/90.+7) selbst eingehandelt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich wieder Borussia Torschlucker – diesen Zustand hatte die Mannschaft von Trainer Niko Kovac (54/„Wir waren zu naiv.“) in der Bundesliga (nur 22 Gegentore) eigentlich eindrucksvoll überwunden. Nach dem Titel-Dämpfer gegen Leipzig (2:2), jetzt der Rumpel-Rückfall zur ultimativen Unzeit: Bergamo, das war ein Kollektiv-Versagen von Serhou Guirassy (29/verstolpert Mega-Chance), Maxi Beier (23/Pfostenpech), Ramy Bensebaini (30/verursacht den K.o.-Elfer und kassiert Gelb-Rot) und Kollegen! Oder wie Kapitän Emre Can treffend urteilt: „Das waren Kack-Tore!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traditionskette insolvent:Parfümerie-Riese schließt Filialen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/traditionskette-in-der-insolvenz-parfuemerie-riese-schliesst-diese-filialen-699f33651c20ab5d85217441</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f33651c20ab5d85217441/683ecbe413f04d5b98d605e4e9a8b36f,47f1eaac?w=320" alt="Traditionskette insolvent:Parfümerie-Riese schließt Filialen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herne – <!--]--><!--[--><b>Die Parfümeriekette Pieper schließt neun ihrer Filialen. Das teilte das Unternehmen am Mittwoch mit. Pieper ist Deutschlands größte inhabergeführte Parfümeriekette mit mehr als 900 Mitarbeitern und 122 Filialen in mehreren Bundesländern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> steckt seit Monaten in der Krise. Im November 2025 wurde das Insolvenzverfahren beantragt, nun folgen drastische Maßnahmen. Rund 30 Mitarbeiter sind von den Schließungen betroffen – ausschließlich in Nordrhein-Westfalen. Ihnen sollen Weiterbeschäftigungsangebote an anderen Standorten gemacht werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Parfümeriekette hat ihren Sitz in Herne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschäftsführer Oliver Pieper erklärt: „Diese Entscheidung ist uns nicht leichtgefallen. Sie ist jedoch notwendig, um das Unternehmen langfristig zu stabilisieren und eine tragfähige Zukunftsperspektive zu schaffen. Unser Fokus liegt darauf, ein wirtschaftlich nachhaltiges Filialnetz zu sichern.“ Ob noch weitere Standorte auf dem Prüfstand stehen, sagt Pieper nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pkv-tarifwechsel-so-senken-sie-ihre-beitraege-deutlich-698f381456df0f71cc041b15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f381456df0f71cc041b15/59bd3bebbcd980c3eab5c82d028a7698,ba08ccb1?w=320" alt="Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Privatversicherte geraten im Laufe der Jahre unter Druck: Die Beiträge klettern immer weiter, ein Ausweg scheint verbaut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Was kaum jemand weiß: Im Hintergrund existiert eine legale Möglichkeit, die Kosten deutlich zu senken – ohne die mühsam aufgebauten Altersrückstellungen zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ein interner Tarifwechsel tausende Euro sparen kann und worauf Betroffene unbedingt achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:57:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>