<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drama in Jenfeld: Feuerwehr rettet drei Bewohner – einer lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drama-in-jenfeld-feuerwehr-rettet-drei-bewohner-einer-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-1114-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Drama in Jenfeld: Feuerwehr rettet drei Bewohner – einer lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr vor der betroffenen Wohnung in Jenfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schock am frühen Abend in Jenfeld! In der Straße Elfsaal kam es am Dienstag gegen 19 Uhr zu einem heftigen Küchenbrand – ein junger Mann (28) schwebt in Lebensgefahr!</strong></p><p>Dichter Qualm drang aus dem Erdgeschoss eines Mehrfamilienhauses, als die Feuerwehr eintraf. Wohnung und Treppenhaus waren bereits komplett verraucht – der Brandherd: eine Küche.</p><p>Beim Eintreffen der Feuerwehr befanden sich noch fünf Menschen im Haus. Die Retter bargen drei von ihnen, zwei weitere konnten sich selbst in einen sicheren Bereich retten. Einer der Geretteten wurde lebensgefährlich verletzt und sofort ins Krankenhaus gebracht. Über den Zustand der anderen beiden ist noch nichts bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 22:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>NDR-Tatort: Das ist der neue Partner von Wotan Wilke Möhring</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ndr-tatort-das-ist-der-neue-partner-von-wotan-wilke-moehring/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/684857cb90448d41962f742af7fcdc93.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="NDR-Tatort: Das ist der neue Partner von Wotan Wilke Möhring" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wotan Wilke Möhring (l.) und Thorsten Falke (r.) verkörpern das neue Hamburger Tatort-Duo. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NDR | Georges Pauly</span></p><p><strong>Frischer Wind im NDR-Tatort: Denis Moschitto steigt an der Seite von Wotan Wilke Möhring ein – und bringt frischen Wind in das Team um Kommissar Falke. Sein erster Fall wird alles andere als gewöhnlich.</strong></p><p>Wotan Wilke Möhring alias Kommissar Thorsten Falke ermittelt nicht mehr allein: Schauspieler Denis Moschitto wird neuer Teil des Tatorts in Hamburg. Als hochbegabter, etwas rätselhafter Cyber-Kriminalist Mario Schmitt ergänzt er künftig das Ermittler-Duo – und tritt damit die Nachfolge von Franziska Weisz an.</p><p>Seinen ersten Einsatz hat Moschitto am 21. Dezember zur besten Sendezeit im Ersten – direkt in einem zweiteiligen Tatort mit dem Titel „Ein guter Tag / Schwarzer Schnee“. Das Format ist eine Premiere: 180 Minuten Tatort am Stück, ohne Unterbrechung. Die Geschichte führt das neue Duo ins deutsch-niederländische Grenzgebiet, wo ein brutaler Vermisstenfall sie tief in die Strukturen der Mocro-Mafia führt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 21:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Arbeitgeber des Jahres“: Hamburger Gastronomen geehrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitgeber-des-jahres-hamburger-gastronomen-geehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/arbeitgeber-des-jahres-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=584px%2C208px%2C1498px%2C1499px&webp=1" alt="„Arbeitgeber des Jahres“: Hamburger Gastronomen geehrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Yvonne und Alexander Tschebull sind die „Arbeitgeber des Jahres“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Michael Lübke Fotografie</span></p><p><strong>Das Gastro-Magazin „Fizzz“ hat in Düsseldorf wieder die besten Gastronomie-Konzepte Deutschlands gekürt. Auch Restaurants in Hamburg wurden mit einem Award geehrt. Das sind die Begründungen der Jury. </strong></p><p>Sieben Awards wurden am 15. September an „mutige und wegweisende“ Gastro-Konzepte verliehen. Als „Arbeitgeber des Jahres“ wurden Yvonne und Alexander Tschebull geehrt. In ihren Restaurants „Tschebull“ und „Rive“ (beide in Hamburg-Altstadt) würden sie „konstantes und erfolgreiches Teambuilding praktizieren, bei dem die professionelle Aus- und Weiterbildung im Mittelpunkt steht“. Auch die menschliche Komponente komme dabei nicht zu kurz. „Das bindet langjährige Mitarbeiter an das Unternehmen.“</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-burger-pionier-aendert-namen-und-speisekarte-einige-gaeste-reagieren-heftig/">Hamburger Burger-Pionier ändert Namen und Speisekarte – einige Gäste reagieren heftig</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 21:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auslandsspenden für Hamburger Volksentscheid: „Das ist ein Alarmzeichen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/auslandsspenden-fuer-hamburger-volksentscheid-das-ist-ein-alarmzeichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/515394545-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C564px%2C1354px%2C1356px&webp=1" alt="Auslandsspenden für Hamburger Volksentscheid: „Das ist ein Alarmzeichen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Volksinitiative „Hamburg testet Grundeinkommen“ konnte genügend Unterschriften für ein Volksbegehren sammeln (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Markus Klemm</span></p><p><strong>Parteien in Deutschland dürfen keine Spenden von ausländischen Organisationen annehmen. Dieses Verbot soll eine ausländische Einflussnahme auf die politische Willensbildung in Deutschland verhindern –</strong> <strong>es gilt allerdings nicht für Volksinitiativen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/us-stiftung-und-millionaere-die-finanzierer-der-hambruger-volksentscheid-ini/">Wie die MOPO berichtete,</a> hat auch die Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen“ hohe Spendengelder von einer US-Stiftung erhalten. Hamburgs CDU-Fraktion spricht von einem „Alarmzeichen“.</strong></p><p>„Dass die Volksinitiative ‚Hamburg testet Grundeinkommen‘ vorwiegend von großen Geldgebern finanziert wird, die nicht in Hamburg, sondern teilweise sogar im Ausland sitzen, ist ein Alarmzeichen!“, sagt André Trepoll, Verfassungsexperte der CDU-Bürgerschaftsfraktion. „Während Auslandsspenden für politische Parteien nach dem Parteiengesetz grundsätzlich verboten sind, fehlt es bislang an einer entsprechenden Regelung für Volksinitiativen.“</p><p>Seit 2022 hat die Initiative <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-vor-volksentscheid-moechte-nicht-nur-beantworten-ob-menschen-faul-werden/">„Hamburg testet Grundeinkommen“</a> fast 920.000 Euro an Spenden eingesammelt – ein stolzer Betrag. Allein für ihr Volksbegehren kamen rund 661.000 Euro zusammen, wie aus einer Drucksache an die Hamburgische Bürgerschaft hervorgeht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 21:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Würdeloses Schauspiel“: Zoff um Kleingärten – Politik blockt Bürgerentscheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wuerdeloses-schauspiel-zoff-um-kleingaerten-politik-blockt-buergerentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/20240706-roeer-18-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=861px%2C202px%2C1238px%2C1238px&webp=1" alt="„Würdeloses Schauspiel“: Zoff um Kleingärten – Politik blockt Bürgerentscheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kleingarten direkt am Goldbekkanal in Winterhude soll für die U5-Baustelle und Wohnungsbau weichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Bald soll die von den Kleingärtnern bezeichnete „grüne Kleinoase“ am Goldbekkanal einer riesigen Baustelle für die neue U-Bahn-Linie U5 weichen. Mit ihrer Initiative „Stand Up Winterhude“ wehren sie sich seit Jahren gegen die Planungen, wollen jetzt einen Bürgerentscheid voranbringen. Die Bezirkskoalition will sich zwar für die Interessen der Kleingärtner einsetzen, stimmte am Dienstagabend aber trotzdem gegen einen Bürgerentscheid. In der Opposition war von einem „würdelosen Schauspiel“ die Rede.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutbad am Billstedter Bahnhof: Prozessauftakt gegen mutmaßliche Haupttäter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/die-messer-killer-vom-u-bahnhof-sie-raubten-ihn-aus-dann-stachen-sie-auf-ihn-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/billstedt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=958px%2C404px%2C1250px%2C1249px&webp=1" alt="Blutbad am Billstedter Bahnhof: Prozessauftakt gegen mutmaßliche Haupttäter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tödlicher Messerangriff: Der Tatort am Bahnhof Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><b>Erst raubten sie ihr Opfer am Billstedter Bahnhof aus – dann sollen sie zu dritt auf den Geschädigten eingestochen haben: Bei einem Gewaltexzess vor mehr als einem Jahr starb ein 29-Jähriger noch am Tatort. Ein Täter wurde in einem gesonderten Verfahren bereits zu elf Jahren Haft verurteilt. Jetzt stehen die beiden anderen Männer vor Gericht.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 20:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegale Russland-Deals: Hamburger Geschäftsmänner müssen ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/illegale-russland-deals-hamburger-geschaeftsmaenner-muessen-ins-gefaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/437071153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=565px%2C0px%2C1744px%2C1745px&webp=1" alt="Illegale Russland-Deals: Hamburger Geschäftsmänner müssen ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Landgericht (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Sie sollen mehrere Jahre lang Elektronikbauteile nach Russland verkauft haben – trotz Handelsbeschränkungen der EU: Am Dienstag wurden fünf Angeklagte vom Landgericht Hamburg wegen Embargoverstößen verurteilt. Dabei verhängte das Gericht auch mehrjährige Haftstrafen.</strong></p><p>Wegen Embargoverstößen beim Handel mit Russland sind fünf Angeklagte vom Landgericht Hamburg zu Haft- und Bewährungsstrafen verurteilt worden. Es sprach die Männer wegen Verstößen gegen das Außenwirtschaftsgesetz schuldig und verhängte zwischen einem halben Jahr Haft auf Bewährung und viereinhalb Jahren Freiheitsstrafe, wie eine Gerichtssprecherin mitteilte. Laut Anklage ging es vor allem um die Ausfuhr von Elektrobauteilen und Laborbedarf zwischen 2022 und 2024.</p><p>Die Beschuldigten agierten dabei in unterschiedlicher Zusammensetzung, teils ergingen die Urteile wegen banden- und gewerbsmäßiger Begehungsweise sowie wegen Beihilfe. Unter ihnen befanden sich laut Anklage der Geschäftsführer sowie ein Anteilseigner und ein Mitarbeiter einer in Hamburg ansässigen Firma. Gemeinsam mit den weiteren Angeklagten sollen sie die verbotenen Lieferungen und deren Zahlung organisiert, abgewickelt und verschleiert haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 20:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teenager werfen Gaskanister auf Auto – jetzt ermittelt die Mordkommission</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendliche-werfen-gaskanister-auf-auto-jetzt-ermittelt-die-mordkommission/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/11778092-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C188px%2C1519px%2C1519px&webp=1" alt="Teenager werfen Gaskanister auf Auto – jetzt ermittelt die Mordkommission" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jugendliche haben eine Gaskartusche auf ein Auto geworfen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Ingo Wagner</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht werfen drei Personen eine gefüllte Gasflasche von einer Brücke über die Straße St. Pauli Fischmarkt – sie trifft fast einen fahrenden Pkw. Die Polizei ermittelt wegen eines versuchten Tötungsdelikts.</strong></p><p>Ersten Ermittlungen zufolge haben drei junge Erwachsene in der Nacht zum Montag gegen 0.50 Uhr schwere Gegenstände von der Fußgängerbrücke auf die vierspurige Straße geworfen. Ein 31-Jähriger fuhr in diesem Moment mit seinem Opel unter der Brücke hindurch, als zunächst ein Glasbehälter seine Motorhaube traf.</p><p>Kurz darauf schlug eine mehr als ein Kilogramm schwere Gasflasche in seine Windschutzscheibe ein. Der Mann blieb unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Zahnarzt hat ein ganz besonderes Hobby: Busfahrer!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-zahnarzt-hat-ein-ganz-besonderes-hobby-busfahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9239-276-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C222px%2C1487px%2C1486px&webp=1" alt="Hamburger Zahnarzt hat ein ganz besonderes Hobby: Busfahrer!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefan Schmidt (47) ist Zahnarzt – in seiner Freizeit fährt er aber auch noch die Busse der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>ZZahnarzt am Bohrer – Busfahrer am Steuer: Stefan Schmidt (47) kann beides. In seiner Praxis in Bahrenfeld repariert er Zähne, in seiner Freizeit lenkt er seit einem halben Jahr einen tonnenschweren Linienbus durch Hamburg. „Das ist ein absoluter Kindheitstraum von mir“, sagt er. Mit der MOPO hat der 47-Jährige darüber gesprochen, wie er zu diesem doch eher ungewöhnlichen Hobby kam und wie er den Nebenjob mit seinem Beruf unter einen Hut bekommt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Machtmissbrauch und Sexismus: Ärzte beklagen Klinik-Alltag in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/machtmissbrauch-und-sexismus-aerzte-beklagen-klinik-alltag-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/215568789-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=816px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Machtmissbrauch und Sexismus: Ärzte beklagen Klinik-Alltag in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laut einer Umfrage des Marburger Bunds erleben viele Hamburger Klinikärzte Machtmissbrauch und diskriminierende Kommentare. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Christin Klose</span></p><p><strong>Machtmissbrauch, rassistische und sexistische Kommentare: Laut einer Umfrage des Marburger Bundes haben viele Hamburger Klinikärzte negative Erlebnisse gemacht. Der Ärzteverband hat nun klare Forderungen.</strong></p><p>„Die Machtstrukturen in Kliniken sind ungesund. Kaum eine andere Branche ist durch eine so starke Machtkonzentration bei gleichzeitiger Abhängigkeit von Vorgesetzten geprägt“, sagt Dr. Pedram Emami, 1. Vorsitzender des Marburger Bundes (MB) Hamburg und Präsident der Ärztekammer Hamburg.</p><p>Der Marburger Bund, nach eigenen Angaben der größte deutsche Ärzteverband und Deutschlands einzige Ärztegewerkschaft, hatte im Juli eine Umfrage zu Machtstrukturen und Führungskultur in Kliniken der Hansestadt durchgeführt. Rund 500 Ärztinnen und Ärzte nahmen daran teil.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaneutral bis 2040 nur so: Tempo 30 in ganz Hamburg – und Gasnetz stilllegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gutachter-warnen-klimaneutralitaet-bis-2040-nur-mit-harten-einschnitten-moeglich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/544733552-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Klimaneutral bis 2040 nur so: Tempo 30 in ganz Hamburg – und Gasnetz stilllegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tempo 30 in ganz Hamburg? Mit dem Klimaentscheid könnte das Wirklichkeit werden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Was müsste passieren, damit Hamburg schon 2040 klimaneutral sein kann? Gutachter haben diese Frage untersucht. Notwendig seien dafür deutliche Einschränkungen, sagen sie.</strong></p><p>Wenn Hamburg bis zum Jahr 2040 klimaneutral werden will, würde das laut einem aktuellen Gutachten flächendeckende und deutlich spürbare Umsteuerungen in vielen Lebensbereichen erfordern. Das Gutachten wurde vom Hamburg Institut und dem Öko-Institut im Auftrag der Hansestadt erarbeitet. Die Gutachter erklärten, schon die bisherigen Klimaschutzziele seien ambitioniert, gerade auch vor dem Hintergrund der Entwicklungen auf nationaler und europäischer Ebene.</p><p>Bisher hat sich die Hansestadt Hamburg zum Ziel gesetzt, bis 2045 klimaneutral zu werden. Dafür hat sie einen Klimaplan mit konkreten Maßnahmen erlassen, die bereits umgesetzt werden. Um herauszufinden, ob und wie die Stadt ihre Klimaziele früher erreichen könnte, hatte die Umweltbehörde der Stadt nun das Kurz-Gutachten in Auftrag gegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 18:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel Personal für 13 Clubs: Hamburgs absurde Cannabis-Bürokratie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-gesetz-in-hamburg-viel-personal-fuer-wenige-clubs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/481105159.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Viel Personal für 13 Clubs: Hamburgs absurde Cannabis-Bürokratie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">(Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><b>Vor einem Jahr galt die Teillegalisierung von Cannabis als möglicher Startschuss für einen Ansturm auf Hamburgs Behörden. Doch der blieb aus: Statt hunderter Clubs gibt es heute gerade einmal 13 – betreut von immerhin sieben Mitarbeitern. Einige weitere Anträge liegen noch in der Pipeline. Neben Personal bindet die neue Abteilung auch Kosten für Büros, Fahrzeuge und Ausstattung. Doch was genau machen die Bezirksmitarbeiter eigentlich?</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 09:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auslaufverbot: Darum hing der Kreuzfahrtriese im Hamburger Hafen fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auslaufverbot-kreuzfahrtriese-haengt-im-hamburger-hafen-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/83866302-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C195px%2C1207px%2C1206px&webp=1" alt="Auslaufverbot: Darum hing der Kreuzfahrtriese im Hamburger Hafen fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Montag steckte das Kreuzfahrtschiff „Aida Prima“ aufgrund eines Auslaufverbots im Hamburger Hafen fest. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Orkanartige Böen haben im Norden zu Beginn der Woche für ordentlich Chaos gesorgt. Das hat auch Konsequenzen für geplante Urlaubsreisen: Seit Montag steckte die „Aida Prima“ aufgrund eines Auslaufverbots im Hamburger Hafen fest. Die<strong> Crew und Tausende Passagiere</strong> benötigten viel Geduld. </strong></p><p>Eigentlich war nur ein kurzer Passagierwechsel geplant, dann sollte es in die norwegischen Fjorde gehen. Doch der erste Herbststurm des Jahres wirbelte die Reisepläne der „Aida Prima“ durcheinander: Mehr als 36 Stunden hing der Kreuzfahrtdampfer aufgrund eines Auslaufverbots im Hamburger Hafen fest.</p><p>„Wir warten noch auf die Freigabe des Hafens durch die Behörden“, sagte eine Aida-Sprecherin am Dienstag. „Der Hafen ist für Schiffe ab einer bestimmten Größe aufgrund des Windes geschlossen worden.“ Wenig später folgte die Entwarnung: Das Windfahrverbot wurde mittlerweile aufgehoben, so eine Sprecherin der Hamburg Port Authority. Am Dienstagnachmittag konnte das Schiff den Hafen dann verlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>