<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehr als 6500 Passagiere gestrandet:Drohnen-Chaos am Münchner Flughafen geht weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/medienbericht-wieder-drohnen-muenchner-flughafen-erneut-gesperrt-68e033ce89973cba61e80d23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e033ce89973cba61e80d24/e1e9f448112496090f1737ce96db5169,d605d95e?w=992" alt="Mehr als 6500 Passagiere gestrandet:Drohnen-Chaos am Münchner Flughafen geht weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der Flughafen München wurde am Freitagabend erneut gesperrt. Wieder war Drohnen-Alarm ausgerufen worden! Die Bundespolizei bestätigte in der Nacht zwei Sichtungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagmorgen dann die Erleichterung für einige Passagiere: Laut der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.munich-airport.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Internetseite<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Münchner Flughafens läuft bereits der Check-in für erste Flüge. Eine erste Maschine soll zudem um 7 Uhr gestartet sein. Auch seien bereits einige ankommende Maschinen gelandet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ABER: Sehr viele Flüge wurden erneut gestrichen. Damit droht dem Flughafen erneut Chaos! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bundespolizei ist mit allen Kräften wegen des Drohnen-Alarms am Freitagabend im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chaos am Münchner Flughafen:Drohnen-Alarm! Passagiere rebellieren auf Portugal-Flug</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/drohnen-am-flughafen-muenchen-passagiere-rebellierten-auf-portugal-flug-68df8f91dc95f1f53102a7fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df8f91dc95f1f53102a7ff/ec9d9e34040e8bef620a64ad73fff7ba,3e987040?w=576" alt="Chaos am Münchner Flughafen:Drohnen-Alarm! Passagiere rebellieren auf Portugal-Flug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Drohnen-Alarm sorgte Donnerstagabend für Chaos am Münchner Flughafen. 17 Flüge gestrichen, 15 wurden umgeleitet – einer davon war TP556 von Lissabon (Portugal), der nach Wien (Österreich) umgeleitet wurde. An Bord: Ex-Regierungssprecher Béla Anda (62).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILD schildert Anda die Stunden im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> von TAP Air Portugal. „Kurz vor München gab es eine Durchsage auf Englisch: ,Meine Damen und Herren, wir werden nicht in München landen. Unser Ausweichflughafen ist Wien. Grund ist ein Drohnenangriff.‘“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Journalist Béla Anda erlebte das Drohnen-Chaos am Münchner Flughafen hautnah mit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Bord sei aber keine Panik ausgebrochen. „Es war eher ungläubiges Staunen, einige stöhnten“, schildert Anda. Der Crew-Leiter habe mit vielen Passagieren gesprochen und sich Zeit genommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschießen, abfangen – oder stören?:Mit diesen Waffen sollen die Drohnen gestoppt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/politik-schlaegt-voll-alarm-wie-holen-wir-die-drohnen-runter-68da670cde710a0a2d5f5a77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da670cde710a0a2d5f5a78/84ba497b68e1d0c189f5624db68ca559,27ac5050?w=576" alt="Abschießen, abfangen – oder stören?:Mit diesen Waffen sollen die Drohnen gestoppt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Immer öfter Drohnen-Alarm in Deutschland, zuletzt über dem Flughafen München! Der Verdacht: Schurkenstaaten wie Russland versuchen, uns auszuspähen – um sich für den Ernstfall vorzubereiten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU) will Drohnen in Bayern künftig abschießen lassen. Bundesinnenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/alexander-dobrindt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33876288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Dobrindt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55 CSU) plant Ähnliches für das gesamte Land.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nicht nur politisch, auch technisch müssen schnelle Lösungen her – mahnt Rheinmetall-Chef Armin Papperger (62). „Bei der Drohnenabwehr kommt es auf eine schnelle Reaktion an. Ziele müssten schnell erkannt, bewertet und bekämpft werden – angepasst an zivile oder militärische Einsätze“, so Papperger zu BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„William ist so nahbar und warmherzig“:„American Pie“-Star über sein Interview mit dem zukünftigen König von England</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/date-mit-prinz-william-eugene-levy-ueber-seinen-tag-mit-dem-zukuenftigen-koenig-68df6ed5158a137227e7c405</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df6ed5158a137227e7c406/40626e9ec520f0a6a8c1f3af6e5d7f17,7f0df3c1?w=656" alt="„William ist so nahbar und warmherzig“:„American Pie“-Star über sein Interview mit dem zukünftigen König von England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum jemand kam dem künftigen König jemals so nahe wie er!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Comedy-Star Eugene Levy (78) hat für seine Apple-TV-Doku „The Reluctant Traveler“ einen ganzen Tag mit Prinz William (43) auf Schloss Windsor verbracht und ihm dabei erstaunlich intime Details entlockt. BILD sprach mit Levy über diesen Tag!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie sein royaler Tag mit dem Royal genau verlief, was William ihm über seine Familie verriet und was ihn am künftigen König besonders überrascht hat, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4 Jahre Haft für Quäler-Rapper:Diddy plante, schon Montag wieder aufzutreten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/4-jahre-haft-fuer-quaeler-rapper-diddy-plante-schon-montag-wieder-aufzutreten-68e06e9a89973cba61e80efe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e06e9a89973cba61e80efe/b830d06b9a192efba6d696cecc66caa0/Kennung_Archivfoto,f6bd0ae8?w=320" alt="4 Jahre Haft für Quäler-Rapper:Diddy plante, schon Montag wieder aufzutreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Sean „Diddy“ Combs (55) erschien in dunkler Hose und beigem Pullover – nicht in der üblichen Häftlingskleidung. Richter Arun Subramanian hatte ihm erlaubt, Privatkleidung zu tragen – eine große Ausnahme, denn eigentlich gilt: Verurteilte Straftäter haben darauf kein Recht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann das Urteil: 50 Monate Haft, 500.000 Dollar Strafe und fünf Jahre Bewährung. Der Richter machte klar: „An diesem Fall war nichts gut. Das Einzige Gute waren die starken Frauen, die den Mut hatten, ihre Stimme zu erheben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/sean-diddy-comps/thema-sean-combs-alle-infos-t5zPii1aRAC0hsx0NkT0"><!-- --><!--[--><!--[-->Diddy<!--]--><!--]--></a><!--[--> hörte regungslos zu – Kopf gesenkt, der Körper zusammengesackt, die Hände im Schoß verschränkt. Seine Familie kämpfte derweil mit den Tränen. Mutter Janice wischte sich die Augen, während die übrigen Angehörigen still auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/sean-diddy-comps/thema-sean-combs-alle-infos-t5zPii1aRAC0hsx0NkT0"><!-- --><!--[--><!--[-->Rap-Mogul<!--]--><!--]--></a><!--[--> blickten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Als frühere Fotos von Combs mit seinen Kindern gezeigt werden, wird der Angeklagte hoch emotional, muss weinen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lust auf Cappuccino?:Das ist der beste Milchaufschäumer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/milchaufschaeumer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e08d76c9fcb483178b723c/658753793efc168c6ac72ef6ddc8d80b,f73fecae?w=320" alt="Lust auf Cappuccino?:Das ist der beste Milchaufschäumer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Antwort der Terroristen:Trump: Hamas ist bereit zum Gaza-Frieden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kommt-es-zum-friedens-deal-trump-hamas-ist-bereit-zum-frieden-68e03d0689973cba61e80d9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e03d0689973cba61e80da0/19224fc856d70be3ac1c237fdcef719e,e0504d4a?w=992" alt="Nach Antwort der Terroristen:Trump: Hamas ist bereit zum Gaza-Frieden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Jetzt reagiert US-Präsident Donald Trump (79) auf die Antwort der Hamas auf seinen Gaza-Friedensplan! Auf seiner Plattform „Truth Social“ schrieb der Republikaner: „Ausgehend von der Erklärung, die die Hamas gerade abgegeben hat, glaube ich, dass sie zu einem dauerhaften Frieden bereit ist.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump forderte darüber hinaus: „Israel muss die Bombardierung des Gazastreifens sofort einstellen, damit wir die Geiseln sicher und schnell herausholen können! Im Moment ist es viel zu gefährlich, das zu tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Regierung befinde sich bereits in Gesprächen über Details, die noch ausgearbeitet werden müssten. „Es geht nicht nur um Gaza, es geht um den lang ersehnten Frieden im Nahen Osten“, schrieb Trump.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einer Videoansprache von Trump aus dem Oval Office, die auf X veröffentlicht wurde, erklärt der Präsident, dass man „sehr nah dran“ sei, die Kämpfe im Gazastreifen zu beenden und Frieden im Nahen Osten zu erreichen und dankte all den Ländern, die „geholfen haben, dies zusammenzustellen – Katar, Türkei, Saudi-Arabien, Ägypten, Jordanien und so viele andere.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um Ihre Gesundheit zu stärken:Diese fünf Supermarkt-Früchte sollten Sie wöchentlich essen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/gesundheit-diese-fuenf-supermarkt-fruechte-sollten-sie-woechentlich-essen-68dd49899ab5e8bd613df80d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd49899ab5e8bd613df80e/0b6bbd74a24a22a42f64bd6d8eebfc4d,40c7a603?w=576" alt="Um Ihre Gesundheit zu stärken:Diese fünf Supermarkt-Früchte sollten Sie wöchentlich essen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-534"><!--[--><!--[--><b>Gesunde Kräfte aus dem Obstregal: Sie kosten nicht viel, können aber viel für Ihre Gesundheit tun. Superfrüchte gibt’s in jedem Supermarkt. Sie senken den Blutzucker, schützen Ihr Herz und halten Sie länger jung. Diese </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/obst/obst-fruechte-ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19832408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Früchte</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sollten Sie deshalb wöchentlich essen. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-534"><!--[--><!--[-->Birnen punkten mit Ballaststoffen, Vitaminen und Spurenelementen: Die Vitamine C, B und K, Kalium, Calcium, Magnesium, Eisen und Kupfer sind enthalten, dazu Pektin und sekundäre Pflanzenstoffe. Studien zeigen: Wer Birnen isst, kann sein Diabetes-Risiko senken. Sie sind gesund für Herz, Muskeln, Knochen, Zähne und Nerven.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-534-1068"><!--[--><!--[-->Birnen bieten natürliche Süße, ohne Blutzuckerspitzen. Wichtig: roh und mit Schale essen. Mit Hüttenkäse oder griechischem Joghurt serviert, entsteht eine perfekte Mischung aus Eiweiß, Fett und Ballaststoffen. Walnüsse liefern dazu Omega-3-Fettsäuren für ein starkes Herz. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-534-1068"><!--[--><!--[-->Klein, rund, genial: Der Apfel kann u. a. vor Diabetes, Gebrechlichkeit und erhöhten Cholesterinwerten schützen.  Denn: Äpfel sind reich an löslichen Ballaststoffen. Sie verlangsamen die Zuckeraufnahme und helfen dem Körper, Insulin besser zu nutzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So läuft die Abzocke im Internet:5000 Euro für ein Nacktfoto im Sex-WhatsApp-Chat</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/interne-dokumente-5000-euro-fuer-ein-nacktfoto-im-sex-chat-68d142dd6199625f8c0f95dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d142dd6199625f8c0f95de/5b9b5869a998afb496db092bbfaa0e1b,34f52e90?w=576" alt="So läuft die Abzocke im Internet:5000 Euro für ein Nacktfoto im Sex-WhatsApp-Chat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD wurden Dokumente zugespielt – Schichtpläne, Model-Steckbriefe, Nachrichten-Protokolle –, die zeigen, wie Chat-Agenturen eingesetzt werden, um eine angeblich „echte Verbindung“ zwischen Erotik-Models und Fans herzustellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sagen die Investoren, darunter Universal Music, OMR und Youtube-König „Knossi“, zu diesen Praktiken? Lesen Sie die Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das Koks hat dich mutig gemacht“:Wen Taylor Swift auf ihrem Album böse disst!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-und-the-life-of-a-showgirl-wen-sie-hier-boese-disst-68df861ddc95f1f53102a756</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df861ddc95f1f53102a756/0cdc8a692a28e55f129a725dffb6a026,25f81bb?w=656" alt="„Das Koks hat dich mutig gemacht“:Wen Taylor Swift auf ihrem Album böse disst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leg dich nicht mit Taylor an! Bei Pop-Ikone Swift gibt es kaum einen Song ohne geheime Botschaft. Mal rechnet sie mit ihren Ex-Partnern ab, mal singt sie über besondere Lebensphasen. Immer wieder streut sie kleine Insider ein – Orte, Jahreszeiten oder versteckte Hinweise, Swifties wird beim Rätseln nie langweilig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesmal sind sich viele Fans sicher: In einem Track auf ihrem neuen Album „The Life Of A Showgirl“ feuert sie eine Spitze gegen eine Kollegin. Wo? Im Song „Actually Romantic“. Was vom Namen her wie ein Liebeslied klingt, entpuppt sich als Abrechnung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Taylor Swift singt auf ihrem 12. Album über Liebe und Liebemachen mit ihrem Verlobten Travis Kelce.</p><p><!--[--><!--[-->Wer Taylors Seitenhieb abbekommt? Sängerin Charli XCX – da sind sich Swifties (so nennen sich Taylors Fans) sicher. Denn in einer Zeile von „Actually Romantic“ singt der Popstar: „Ich habe gehört, wie du mich ‚langweilige Barbie‘ genannt hast, als das Koks dich mutig gemacht hat.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nathalie Pohl umrundet Ibiza:Einst musste ihr die Lunge ausgepumpt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schwimmen-nathalie-pohl-umrundet-ibiza-so-tickt-die-extremsportlerin-68d118ad1aea417f4453d9f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d118ad1aea417f4453d9f7/54ccb837a2d8422d62ba5d062203f8c9,176c0f20?w=320" alt="Nathalie Pohl umrundet Ibiza:Einst musste ihr die Lunge ausgepumpt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Wahnsinns-Leistung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/extremsportlerin-nathalie-pohl-will-ibiza-schwimmend-umrunden-68cac1e9e257831613de08ce"><!-- --><!--[--><!--[-->Nathalie Pohl<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Andy Donaldson haben ihre Mission, die Insel Ibiza schwimmend zu umrunden, erfolgreich beendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Donnerstagnachmittag stiegen die beiden Extremschwimmer knapp 31 Stunden nach dem Start und fast 105 geschwommenen Kilometern wieder aus dem Wasser – Weltrekord! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pohl danach bei „Magenta“: „Die letzten Stunden waren extrem anstrengend. Ich werde jetzt erst einmal duschen und dann ins Bett.“ Aufgrund ungünstiger Strömungen im Mittelmeer mussten Pohl und Donaldson, die als Staffel fungierten und sich alle zwei Stunden abgewechselt hatten, etwa zehn Kilometer mehr schwimmen als ursprünglich geplant.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur Gesundheits-Risiko:Abnehmspritze aus dem Ausland: Dann droht Ärger!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/abnehmspritze-aus-dem-ausland-nicht-nur-fuer-die-gesundheit-ein-risiko-68d654ab8ccfa02ca82bd1d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d654ab8ccfa02ca82bd1d8/8b26989aac565f3cb3029471cca1f3b2,c3ce609a?w=320" alt="Nicht nur Gesundheits-Risiko:Abnehmspritze aus dem Ausland: Dann droht Ärger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hype um Abnehm-Medikamente wie Wegovy und Mounjaro ist ungebrochen – aber wie sicher sind die Angebote aus dem Ausland?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt, welche rechtlichen Risiken Käufer vermeiden sollten. Erfahren Sie mit BILDplus, was Sie unbedingt beachten müssen, um nicht nur Ihre Gesundheit zu schützen, sondern auch Ärger mit dem Gesetz zu umgehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 06:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>