<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Yeliz Koc und Jimi Blue Ochsenknecht:Erst Rosenkrieg, jetzt Liebeserklärung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-erst-rosenkrieg-jetzt-liebeserklaerung-an-yeliz-koc-6864d740bce3e14f8a528ec9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864d740bce3e14f8a528eca/7f5fad26c5ceaa4e89ba64d29570caf7,97ea2555?w=992" alt="Yeliz Koc und Jimi Blue Ochsenknecht:Erst Rosenkrieg, jetzt Liebeserklärung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen sitzt Jimi Blue Ochsenknecht in Untersuchungshaft – doch während draußen ermittelt wird, kämpft er hinter Gittern mit seinen Gefühlen. Völlig unerwartet sendete der Schauspieler eine emotionale Botschaft aus dem Gefängnis: Er macht Ex-Freundin Yeliz Koc eine rührende Liebeserklärung. Also ausgerechnet der Frau, mit der ihn eine turbulente Trennung verbindet. Und auch Yeliz schwärmt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der TV-Star wurde am vorigen Mittwoch nach seiner Rückreise aus Dubai am Hamburger Flughafen verhaftet, weil er eine offene Hotelrechnung von rund 14.000 Euro nicht gezahlt hatte. Dieser Betrag wurde wenige Tage später <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-ochsenknecht-darum-zahlte-seine-ex-yeliz-koc-seine-schulden-6863a66d3446cc6249eaad63"><!-- --><!--[--><!--[-->von Reality-Lady Yeliz beglichen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, mit der er eine gemeinsame Tochter (Snow, 3) hat. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Liebes-Aus war das Verhältnis zwischen Jimi und Yeliz zunächst alles andere als harmonisch, jetzt sind die beiden jedoch wieder füreinander da. Dieses Foto zeigte Yeliz nun auf Instagram <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Instagram-Story schreibt der Sohn von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/uwe-ochsenknecht/tv-star-kinofilme-fotos-news-videos-15803392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Uwe Ochsenknecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69) und Natascha Ochsenknecht (60) an Yeliz: „Danke, dass du mir auch hier wieder eine Chance gegeben hast. Du bist eine absolute Löwin. Lass dir von niemandem jemals etwas anderes sagen. Du warst die einzige Person, die mir keine Vorwürfe gemacht hat und mir einfach geholfen hat, obwohl du tausend Gründe hättest, dies nicht zu tun.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Arbeitsverweigerer:Regierung verschaukelt uns beim Bürgergeld schon wieder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wieder-mal-neue-reform-versprechen-wollt-ihr-uns-beim-buergergeld-schon-wieder-veraeppeln-6864e667aa0dfb270f803094</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864e667aa0dfb270f803095/40a127f14f6dba5b36337949ce326037,81ea0b37?w=992" alt="Es geht um die Arbeitsverweigerer:Regierung verschaukelt uns beim Bürgergeld schon wieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon wieder Bürgergeld-Reform?!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Härtere Sanktionen, Milliarden-Einsparungen, weniger Bürokratie – das alles wurde uns schon mehrfach versprochen. Jetzt will die Regierung erneut reformieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was wirklich dran ist an den neuen Plänen und welche Reform-Versprechen in der Vergangenheit schon vorher verpufft sind, lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Auto von Elon Musk:Minus 13,5 Prozent! Tesla stürzt weiter ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/e-auto-von-elon-musk-minus-13-5-prozent-tesla-stuerzt-weiter-ab-68652f2eaa0dfb270f8038b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68652f2eaa0dfb270f8038b8/a5daade5b1636b99529d494ff2493e91,453e611b?w=576" alt="E-Auto von Elon Musk:Minus 13,5 Prozent! Tesla stürzt weiter ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Austin – <!--]--><!--[--><b>Der E-Auto-Hersteller von Elon Musk (54) ist weiter im Sinkflug: Teslas Auslieferungen sind im letzten Quartal um 13,5 Prozent auf 384.122 Fahrzeuge gefallen. Das teilte das Unternehmen am Mittwoch mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neue Variante des Bestsellers Model Y, seit März auf dem Markt, konnte daran bislang nichts ändern. Schon im ersten Quartal hatte es einen Rückgang von 13 Prozent gegeben. Damals ruhte die Produktion wochenlang, weil Tesla die Fertigungsstraßen für das überarbeitete Model Y umbaute. Gleichzeitig wollte kaum noch jemand die alte Version kaufen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Elon Musk (54) will sich nach seinen politischen Aktivitäten wieder mehr auf Tesla fokussieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem erneuten Einbruch steuert Tesla auf den zweiten Auslieferungsrückgang in Folge zu. Immerhin: Die Zahlen liegen noch im Rahmen der Erwartungen. Einige Analysten hatten sogar noch schlechtere Werte – rund 355.000 Fahrzeuge – prognostiziert. An der Börse kam das gut an. Die Aktie legte im vorbörslichen Handel mehr als fünf Prozent zu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Malle-Video:Gladbach greift bei Neuhaus durch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-greift-bei-florian-neuhaus-durch-68652506aa0dfb270f8037c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68652506aa0dfb270f8037c7/a3a59340d3f714899af2ed4da6e748ec,e7fa8c0a?w=576" alt="Nach Malle-Video:Gladbach greift bei Neuhaus durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Knallharte Denkpause für Florian Neuhaus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Mönchengladbach verbannt den Mittelfeldstar für die kommenden vier Wochen aus dem Profi-Kader. Neuhaus werde in dieser Zeit nur mit der U23 trainieren dürfen, teilte der Klub mit. Zudem muss Neuhaus demnach eine hohe Geldstrafe zahlen. Die genaue Summe wurde nicht genannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor war ein brisantes Video von einem offensichtlich betrunkenen Neuhaus auf Mallorca in den sozialen Netzwerken viral gegangen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Angeblich will Liverpool Luis Diaz nicht verkaufen!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil es angeblich Menschen ausgrenzt:Köln schafft das Wort „Spielplatz“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/angeblich-ausgrenzend-koeln-schafft-den-begriff-spielplatz-ab-6864f9fd5ccab23ab11a7185</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864f9fd5ccab23ab11a7186/f223a20839e09e247a6691a0d3f4286d,dbd23ffd?w=656" alt="Weil es angeblich Menschen ausgrenzt:Köln schafft das Wort „Spielplatz“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Köln – Kindisch oder zeitgemäß? Die Millionenstadt Köln streicht das Wort „Spielplatz“! Begründung: Der Begriff sei „eingrenzend“. Stattdessen soll es künftig „Spiel- und Aktionsfläche“ heißen. Dafür werden sogar 700 Schilder an (Noch-)Spielplätzen ausgetauscht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Plan wurde vor wenigen Tagen dem Jugendhilfeausschuss des Rathauses vorgestellt. Der „Kölner Stadt-Anzeiger“ hatte zuerst darüber berichtet. In dem Rathaus-Papier mit dem unscheinbaren Titel „Entwicklung eines neuen Informationsschildes für die Kölner Spiel-, Bolz- und Aktionsflächen“ geht’s ans Eingemachte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So heißt es dort, die 700 alten Schilder mit dem Namen „Spielplatz“ seien nicht mehr zeitgemäß: „Insbesondere muss dem erweiterten Inklusionsgedanken, der die Diversität der Nutzer*innen in Rahmen ihres Alters, ihrer kulturellen Hintergründe und möglicher Behinderungen berücksichtigt, Rechnung getragen werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">1. Oberbürgermeister führt einkommensunabhängigen Senioren-Pass ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita-Fest eskaliert:Zauberer soll 4-Jährigen geschlagen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-zauberer-soll-kita-kind-4-auf-sommerfest-geschlagen-haben-6864ef7e0e5e9466640ea5df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864ef7e0e5e9466640ea5df/f266ea5644caac87c820ed232d234d05,8315b3ec?w=320" alt="Kita-Fest eskaliert:Zauberer soll 4-Jährigen geschlagen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Er kam, um die Kinder in einer Kita zu verzaubern, sie zum Staunen zu bringen. Doch dann eskalierte die Show! Die Polizei ermittelt gegen einen Magier, der in München einem Jungen (4) ins Gesicht geschlagen haben soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Eklat passierte am Freitag auf dem Sommerfest des katholischen Kindergartens St. Stephan in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Betreuung endete um 14 Uhr. Für den Nachmittag hatte die Kita einen Zauberer engagiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der katholische Kindergarten St. Stephan in München-Sendling<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Staunen, Lachen und Begeisterung ... unvergessliche Momente für Ihre Gäste!“ So wirbt der Magier auf seiner Homepage für sich. Tatsächlich wurde es für alle unvergesslich, denn die Vorstellung endete mit einem Polizeieinsatz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jury einig:Diddy wegen Prostitution verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/schuldig-oder-nicht-jury-faellt-urteil-im-prozess-gegen-diddy-68653dca0e5e9466640eae74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68653dca0e5e9466640eae74/b55ee0720b8562840bca14aa3c976709,2789ee6?w=320" alt="Jury einig:Diddy wegen Prostitution verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sean „Diddy“ Combs (55) ist vom Vorwurf des Menschenhandels und der organisierten Kriminalität freigesprochen worden. Verurteilt wurde der Rap-Star wegen Prostitution.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asphalt ist 62 Grad heiß:Das ist Deutschlands heißeste Straße</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/das-ist-deutschlands-heisseste-strasse-asphalt-misst-62-grad-6863ac42c87afa47f244b26f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863ac42c87afa47f244b270/26d4b8ff522b76f7d59a26cf445ef5ce,761585ae?w=992" alt="Asphalt ist 62 Grad heiß:Das ist Deutschlands heißeste Straße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Gluthitze brennt über Deutschland. Und eine Straße wird besonders heiß. Ein Meteorologe will jetzt ermittelt haben, dass es die heißeste Straße Deutschlands sei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experte Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de hat in Deutschland 50 Sensoren in Städten versteckt, die alle zehn Minuten Daten an sein Netzwerk senden. Laut seinen Erhebungen gehört die Keupstraße in Köln-Mülheim zu den heißesten Orten Deutschlands. Nachts sei sie sogar DIE heißeste Straße des Landes. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Karsten Brandt zu BILD: „Die geografische Lage lässt die warme Luft erst mal herein. Durch die enge und gleichzeitig hohe Bebauung staut sich die Luft, und zu guter Letzt heizen die ganzen Holzkohlegrills der Dönerbuden auf der Keupstraße auch noch mal richtig ein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitten in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitzewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> stattet BILD der Keupstraße einen Besuch ab. Sie ist wegen ihrer zahlreichen Döner-Imbisse bei Kölnern auch als „Dönermeile“ bekannt. Viele heiße Spieße drehen sich dort rund um die Uhr. Im Sommer stehen alle Türen offen. BILD hat nachgemessen: Am Dienstag, um 16.20 Uhr, war der Asphalt 62 Grad heiß. Ab Temperaturen zwischen 50 und 60 Grad droht Asphalt zu schmelzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Meteorologe im BILD-Interview:Kachelmann wettert: DIESE Hitzetipps sind tödlich!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/joerg-kachelmann-diese-hitzetipps-sind-toedlich-68642be456f8e0177592b7f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68642be456f8e0177592b7f9/d087ccbe9f35071d764249deff70243f,ebd8ee62?w=576" alt="Der Meteorologe im BILD-Interview:Kachelmann wettert: DIESE Hitzetipps sind tödlich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Wie ein Sommergewitter fegte </i><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://kachelmannwetter.com/de" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><i>Jörg Kachelmann</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> (66) in den vergangenen Tagen über Twitter hinweg – laut, heftig, aufräumend. Sein Vorwurf: Medien und Behörden verbreiten Hitzetipps, die unsinnig oder sogar gefährlich seien. Von der ARD bis zu BILD bekamen viele ihr Fett weg. Ein Gespräch mit dem temperamentvollsten Meteorologen Deutschlands – über Boomer-Wissen, Durchzug und die wahren Ursachen von Waldbränden.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Herr Kachelmann, was bringt Sie derzeit so auf Betriebstemperatur?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jörg Kachelmann: Na ja, diese Hitzetipps kosten halt viele Menschenleben und das macht mich ein bisschen traurig. Ich bin ja jetzt auch schon so in einem Alter, in dem ich dann gefährdet sein könnte. Nur habe ich das Privileg, noch nicht in einer kleinen Alterswohnung auf wenigen Quadratmetern zu leben, an die man den ganzen Tag mehr oder weniger gebunden ist. Viele alte Menschen haben dieses Privileg nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und welcher gut gemeinte Rat kann in solchen Situationen schnell zur Gefahr werden?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktuelle Zahlen:Inflation sinkt! Doch hier bleibt alles teuer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/inflation-sinkt-im-juni-doch-preise-im-supermarkt-bleiben-oft-teuer-68627501de41a677fd555a5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68627501de41a677fd555a5a/e33a8e304e3a4d5331cb4240081e244a,83aab275?w=656" alt="Aktuelle Zahlen:Inflation sinkt! Doch hier bleibt alles teuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Inflation in Deutschland sinkt überraschend! Im Juni meldet das Statistische Bundesamt eine Teuerungsrate von 2,0 Prozent. Doch viele Preise im Supermarkt steigen weiter. Auch Dienstleistungen belasten weiterhin das Portemonnaie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Produkte und Branchen konkret betroffen sind und warum die aktuelle Entspannung nicht ausreicht, das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bildungsreise“:Sex-Politiker lädt zum großen Swinger-Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bildungsreise-sex-politiker-laedt-zum-grossen-swinger-urlaub-6864e6c6aa0dfb270f80309c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864e6c6aa0dfb270f80309c/60faa6f7922484ce9d17b0b35e7d743c,5f241dce?w=320" alt="„Bildungsreise“:Sex-Politiker lädt zum großen Swinger-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mannheim –<!--]--><!--[--><b> Diesen Höhepunkt wollen sie sich nicht entgehen lassen! Für eine selbst ernannte politische „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/mannheim-amtsblatt-wirbt-fuer-bildungsreise-in-swingerclub-6826c59edce96874a8fe2814"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bildungsreise“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> reist Mannheims Stadtrat Julien Ferrat (33, DIE MANNHEIMER) ins Swinger-Paradies Cap d’Agde (Frankreich). Und darf sich auf kollegiale Unterstützung freuen: Schon zwei Kommunalpolitiker haben fest zugesagt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sex mit Fremden sieht der Kommunalpolitiker aus dem Stadtrat aber nicht nur als Freizeit-Spaß, sondern auch als hochpolitische Angelegenheit: „In Mannheim verabredet man sich entweder privat oder muss auf die Örtlichkeiten außerhalb ausweichen“, sagt Ferrat zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das koste die Stadt Geld. Im Gegensatz zum benachbarten Heidelberg (fast 14 Millionen Tagesbesucher 2024) hat „Monnem“ (so nennen die Einheimischen ihre Stadt) in der Region touristisch bisher das Nachsehen. Ferrat will das ändern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mannheimer Badestrand organisiert Ferrat ein FKK- und Swinger-„Trainingscamp“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>