<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mordversuch in NRW:Afghane (16) sticht Mann nach Karnevalsfeier nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mordversuch-in-nrw-afghane-16-sticht-mann-nach-karnevalsfeier-nieder-698f4f49f4d0b8d94ca1bb40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f4f49f4d0b8d94ca1bb41/390534eecb2245b197cb5e9d4d2eec29,b97e549e?w=992" alt="Mordversuch in NRW:Afghane (16) sticht Mann nach Karnevalsfeier nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grefrath (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Brutale Messerattacke nach einer Karnevals-Party am Niederrhein! Ein 20-Jähriger erlitt lebensgefährliche Verletzungen, der Täter soll ein Afghane (16) sein. Die Staatsanwaltschaft Krefeld und die Polizei Mönchengladbach gehen von einem versuchten Tötungsdelikt aus.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach wurde der junge Mann in der Nacht zu Freitag gegen 23.45 Uhr auf einem Parkplatz in Grefrath (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) niedergestochen. Im Festzelt unweit des Tatorts ging kurz zuvor der „Altweiberschwoof“ zu Ende.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach bisherigem Ermittlungsstand kam es zunächst zu verbalen Streitigkeiten zwischen dem 20-Jährigen und drei Männern. Im weiteren Verlauf soll einer der Männer laut Zeugenaussagen ein Messer gezogen und dem 20-Jährigen eine Stichverletzung zugefügt haben“, so die Ermittler am Freitag. Rettungskräfte brachten den Verletzten ins Krankenhaus, Lebensgefahr konnte nicht ausgeschlossen werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort wurde von den Ermittlern abgesperrt, auf dem Parkplatz liegt eine mutmaßliche Perücke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autopsie-Arzt behauptet:Epstein hat sich nicht selbst umgebracht!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/autopsie-arzt-behauptet-epstein-hat-sich-nicht-selbst-umgebracht-698f21c50abe5c8b74ece7fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f21c50abe5c8b74ece7fc/f3723ff0dbfaacc485638a24f178a500,557876e9?w=992" alt="Autopsie-Arzt behauptet:Epstein hat sich nicht selbst umgebracht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Hat sich Jeffrey Epstein (†66) doch nicht selbst in seiner Gefängniszelle getötet? Offiziell lautet die Todesursache: Suizid. Doch bis heute bestehen Zweifel. Ein Arzt, der bei der Autopsie 2019 anwesend war, behauptet nun: Er wurde erdrosselt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr als sechs Jahre später fordert Dr. Michael Baden (91) jetzt, die Todesursache des Pädophilen erneut zu untersuchen, wie „The Telegraph“ am Freitag berichtete. In einem Interview mit der englischen Tageszeitung offenbart er, nicht länger an der Selbstmord-Theorie festzuhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dieser Zelle in einem New Yorker Gefängnis starb Jeffrey Epstein. Offiziell erhängte er sich hier selbst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meiner Meinung nach wurde sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod <!--]--><!--]--></a><!--[-->höchstwahrscheinlich durch Strangulation und nicht durch Erhängen verursacht“, sagte der Pathologe, der von Epsteins Nachlassverwaltung beauftragt worden war. „Angesichts aller nun vorliegenden Informationen sind weitere Untersuchungen zur Todesursache und den Umständen des Todes gerechtfertigt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Analyse der Kanzler-Rede von Peter Tiede:Merz stimmt auf Abschied vom Schutz-Onkel USA ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/analyse-von-peter-tiede-merzabschiedsrede-aus-der-deutschen-traumwelt-698f0b200abe5c8b74ece553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f0b200abe5c8b74ece554/d5ec59e43f521d5556652e58837152cb,51385702?w=992" alt="Eine Analyse der Kanzler-Rede von Peter Tiede:Merz stimmt auf Abschied vom Schutz-Onkel USA ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz hat mit seiner Rede in München eine neue Ära angekündigt: Ein radikaler Wandel für Europa und die Weltordnung steht bevor. Merz fordert eine Abkehr von der Abhängigkeit der USA und stellt den Führungsanspruch Deutschlands in den Mittelpunkt. Was bedeutet diese schonungslose Diagnose für die deutsche Außenpolitik und unsere Stellung in der Welt? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die Analyse der historischen Rede exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schummel bei den Nebenkosten:Bei diesen Posten sollten Mieter aufmerksam sein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mieter-sollten-aufpassen-schummel-bei-den-nebenkosten-698e151cf4d0b8d94ca1a8a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698e151cf4d0b8d94ca1a8a7/6a4027d6c4bb212f1293ced0f467da60,90317ee4?w=576" alt="Schummel bei den Nebenkosten:Bei diesen Posten sollten Mieter aufmerksam sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mieter, aufgepasst! Wenn in diesen Wochen die Nebenkostenabrechnungen im Briefkasten landen, lohnt sich der genaue Blick auf die Zahlen. Nicht nur bei den Heizkosten kann es zu übertriebenen Forderungen kommen. Auch bei den unscheinbaren Posten könnten Vermieter abkassiert haben. Experten haben ausgerechnet, dass Rückforderungen bis zu mehreren hundert Euro möglich sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im konkreten Fall geht es um ein Urteil des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amtsgerichts<!--]--><!--]--></a><!--[--> Schöneberg (Az. 11 C 357/25) gegen die zum Vonovia-Konzern gehörende GSW Immobilien AG. Die Richter stellten fest, dass die Vermieterin bei den Versicherungskosten gegen das Wirtschaftlichkeitsgebot verstoßen habe. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind monatlich 23 Cent pro Quadratmeter üblich. Das Unternehmen berechnete jedoch zwischen 36 und 45 Cent (2021 bis 2023). Geklagt hatte eine Mieterin, die nun 500 Euro zurückerstattet bekommt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das Urteil ist ein Warnsignal für große <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/immobilienunternehmen/news-fotos-videos-33410944.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vermieter<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, meint Britta Beate Schön, Rechtsexpertin beim unabhängigen Geldratgeber „Finanztip“. Sie rät Mietern, die eigene Nebenkostenabrechnung genau zu prüfen und überhöhte Beträge zurückzufordern. „Wenn Vermieter beispielsweise deutlich höhere Versicherungskosten abrechnen als marktüblich, handeln sie womöglich rechtswidrig.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sebastian Bartels, Geschäftsführer des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mieterbund/politik-nachrichten-news-fotos-videos-30440530.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner Mietervereins<!--]--><!--]--></a><!--[--> (BMV), sieht in dem Urteil eine Signalwirkung für alle Mieter des Unternehmens in Berlin: „Vonovia muss allen seinen Mietern die überhöhten Versicherungskosten erstatten. Wir erwarten, dass der Konzern seine Abrechnungen von 2021 bis 2023 umgehend korrigiert. Solche überhöhten Kosten dürfen ab sofort nicht mehr umgelegt werden!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Biathletin Passler darf starten:Nutella-Löffel sorgte für die Doping-Wende!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-nutella-loeffel-sorgte-bei-rebecca-passler-fuer-doping-wende-698f14bb56df0f71cc04177a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f14bb56df0f71cc04177b/c8902720276ee1509c9059fe83f3e604,c8310d5e?w=992" alt="Biathletin Passler darf starten:Nutella-Löffel sorgte für die Doping-Wende!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst der Doping-Schock, dann die Suspendierung und jetzt die spektakuläre Wende! Die italienische Biathletin Rebecca Passler (24) darf trotz positivem Test bei ihren </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> starten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auslöser für die Kehrtwende klingt fast unglaublich: ein Nutella-Löffel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Januar war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-ueberraschung-doping-wende-bei-biathletin-rebecca-passler-698eebb8616e1cbb1fcd4dba"><!-- --><!--[--><!--[-->Passler<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei einer Trainingskontrolle positiv auf Letrozol getestet worden. Das Medikament wird in der Brustkrebs-Therapie eingesetzt und steht im Sport auf der Verbotsliste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Mittel stammt aus dem direkten Umfeld der Sportlerin. Ihre Mutter ist an Krebs erkrankt und wird mit genau diesem Medikament behandelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Kondome sind aus:Sex-Alarm im Olympia-Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-sex-alarm-in-cortina-sind-schon-die-kondome-aus-698f13f90abe5c8b74ece657</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f13f90abe5c8b74ece658/9a162075c1e99be0e9e043ec5c4b7919,7885bc02?w=576" alt="Die Kondome sind aus:Sex-Alarm im Olympia-Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amore mio – jetzt sind schon die Kondome aus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen <!--]--><!--]--></a><!--[-->Spielen in Mailand und Cortina jagt ein Höhepunkt den nächsten – anscheinend auch in den Olympischen Dörfern, die es in Mailand, Predazzo, Cortina und Livigno gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade mal eine knappe Woche dauern die Spiele nun an, doch im ersten Ort wird bereits gemeldet: Die Kondome im Olympischen Dorf sind aus! In Cortina, wo die Wettkämpfe im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/ueberraschung-im-2-lauf-rodel-bronze-fuer-deutschland-698cc6a662ee8b267c15bf90"><!-- --><!--[--><!--[-->Eiskanal<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Curling und Ski Alpin (Frauen) stattfinden, gibt es keine Verhütungsmittel mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kondom-Alarm bei Olympia. Wie immer bei den Spielen, stellt das IOC kostenlos im Olympischen Dorf Kondome zur Verfügung. Die Verteilung von Kondomen hat eine lange Tradition. Schon bei den Spielen 1988 in Seoul (Südkorea) gibt es die Folienpackungen. Für viele auch ein beliebtes Souvenir.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportgerichtshof bestätigt Urteil:Ukrainischer Skeleton-Fahrer weiter ausgeschlossen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-cas-lehnt-einspruch-ab-ukrainer-darf-nicht-starten-698ede11f4d0b8d94ca1b039</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ede11f4d0b8d94ca1b03a/215da6a5bb89433d3b5f1c4c0117e948,dc2c4a05?w=576" alt="Sportgerichtshof bestätigt Urteil:Ukrainischer Skeleton-Fahrer weiter ausgeschlossen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Olympia-Traum ist nun endgültig vorbei! Der Einspruch des ukrainischen Skeleton-Fahrers Vladyslav Heraskevych (27) gegen seinen Ausschluss von den Olympischen Winterspielen, der durch das Internationale Olympische Komitee (IOC) verhängt wurde, wurde vom Internationalen Sportgerichtshof (Cas) abgewiesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heraskevych wollte im Skeleton mit einem Helm starten, auf dem 24 im Krieg gegen Russland gefallene Freunde und ukrainische Sportler zu sehen sind. Doch Meinungsäußerungen auf der Sportstätte an sich, in dem Fall im Eiskanal, sind für das IOC ein Regelverstoß. Dagegen klagte der Ukrainer. Am Vormittag sagte er nach seiner Anhörung: „Ich hoffe, es geht irgendwann gut aus. Bei diesen Spielen geht das nicht mehr, denn der Wettbewerb geht über zwei Tage und ich hätte gestern starten müssen. Sie haben mir meinen olympischen Traum genommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richterin Annett Rombach aus Frankfurt, die den Fall verhandelte, ist der Ansicht, dass die IOC-Richtlinien ein angemessenes Gleichgewicht zwischen dem Interesse der Athleten, ihre Ansichten zu äußern, und ihrem Interesse, für ihre sportliche Leistung ungeteilte Aufmerksamkeit zu erhalten, herstellen. Es wird betont, dass Rombach zwar vollstes Verständnis für das Gedenken zu Ehren der Toten hat, sie sieht das IOC aber an seine Regeln gebunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend stehen der 3. und 4. Lauf im Skeleton-Wettbewerb an. Heraskevych war schon am Vormittag klar, dass die Entscheidung ohne ihn fällt. „Der Zug ist abgefahren“, sagte er.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wegen-spruch-auf-ring-box-taylor-swift-meldet-sich-zu-olympia-heiratsantrag-698eea43f4d0b8d94ca1b127</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eea43f4d0b8d94ca1b127/3d0d0af26b50fc04f4568b3539dd223e,62ce9347?w=304" alt="Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Ski-Star Breezy Johnson wird mit einem Heiratsantrag überrascht und dazu gratuliert auch Taylor Swift. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öffentliche Entschuldigung:Gold-Rodler drückt Kanzler für Geissens-Video weg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/gestaendis-im-video-gold-rodler-drueckt-bundeskanzler-fuer-carmen-geiss-weg-698eeaa60abe5c8b74ece0d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eeaa60abe5c8b74ece0d0/10ce4b560c9e723220d498df8a5aaba1,627f0e5f?w=304" alt="Öffentliche Entschuldigung:Gold-Rodler drückt Kanzler für Geissens-Video weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rennrodler Max Langenhan nimmt zwei Goldmedaillen mit nach Hause und kann sich vor Gratulationen kaum retten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt schon ein Kult-Duo:Australier gehen mit Olympia-Videos viral</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/jetzt-schon-ein-kult-duo-australier-gehen-mit-olympia-videos-viral-698da5cef4d0b8d94ca19d0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698da5cef4d0b8d94ca19d0a/8b4d4520d81b4f7e127ecfb780c87e52-landscape,c68a7fad?w=304" alt="Jetzt schon ein Kult-Duo:Australier gehen mit Olympia-Videos viral" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie trainiert man eigentlich Skifahren, wenn es zu Hause 40 Grad hat? Die Antwort: SO!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kennen Sie Schuhplattlern?:Bayern-Party im deutschen Athleten-Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/kennen-sie-schuhplattlern-bayern-party-im-deutschen-athleten-haus-698da577f4d0b8d94ca19d01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698da577f4d0b8d94ca19d01/8261e307ff645c98c7541644d56c1e64-landscape,fffe29b3?w=304" alt="Kennen Sie Schuhplattlern?:Bayern-Party im deutschen Athleten-Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayerischer Abend im Deutschen Haus! Silber-Medaillen-Gewinnerin Magdalena Matschina liefert eine Performance der Extra-Klasse: Ein astreiner Schuhplattler von der Renn-Rodlerin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In offizieller Funktion:DIESER Hund begeistert Olympia</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/in-offizieller-funktion-dieser-hund-begeistert-olympia-698da469f4d0b8d94ca19cb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698da469f4d0b8d94ca19cb0/f04449225487078230d04bf5f1859ca0-landscape,f8c45290?w=304" alt="In offizieller Funktion:DIESER Hund begeistert Olympia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ercole Dimai, Schäferhund und offiziell akkreditiert für die Spiele in Mailand und Cortina! Ercole ist als Support-Hund immer dran am Geschehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 16:56:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>