<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz im Schwarzwald:Vater (58) soll eigene Tochter getötet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/drama-im-schwarzwald-vater-58-toetet-eigene-tochter-68ea6d4520af185b19e10fa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea6d4520af185b19e10fa5/2c900979b115daf9a21cc853e49029a5,4ea1e032?w=992" alt="Polizeieinsatz im Schwarzwald:Vater (58) soll eigene Tochter getötet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bollschweil (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliche Tat im Landkreis Breisgau-Hochschwarzwald! Ein 58 Jahre alter Mann soll am Samstag seine Tochter getötet haben. Die Polizei war zwar schnell vor Ort, konnte ihn aber nicht stoppen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagvormittag war der Mann auf dem Weg zum Wohnhaus seiner Ex-Frau in der 2300-Einwohner-Gemeinde Bollschweil in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->, um die beiden gemeinsamen Kinder für das Wochenende zu sich zu holen. Bereits am Telefon soll es zu einem Streit zwischen den geschiedenen Eheleuten gekommen sein, wie das Landeskriminalamt (LKA) und die Staatsanwaltschaft mitteilen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Schon in der Zufahrt zu dem Haus rammte der Familienvater mit seinem Wagen einen Gartenzaun und einen dort stehenden Blumenkübel“, heißt es von den Ermittlern. Gegen den Willen seiner Frau drang er ins Haus ein, sperrte Ex-Frau und Sohn aus und brachte die Tochter in seine Gewalt. Alarmierte Polizeibeamte sahen durch das Fenster, wie der Vater „massive Gewalt gegen seine Tochter anwandte“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin schoss einer der Polizisten durch das Fenster auf den Mann, um ihn zu stoppen. Er wurde zwar getroffen, konnte sich aber in einen „nicht einsehbaren Bereich“ des Hauses zurückziehen. Furchtbar: Als weitere Polizisten in das Haus eindrangen, fanden sie den Mann und das leblose Kind – Rettungskräfte konnten nur noch den Tod des Mädchens feststellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue INSA-Umfrage:Kommt jetzt die Merz-Wende?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-insa-umfrage-kommt-jetzt-die-merz-wende-68e9176f310b2a8e3e972949</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e9176f310b2a8e3e97294a/b0457a044ad686a53c7aacafbcf92864,e242adff?w=992" alt="Neue INSA-Umfrage:Kommt jetzt die Merz-Wende?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wochenlang hagelte es miese Umfragewerte für Kanzler Friedrich Merz und seine Regierung. Jetzt plötzlich ein Hoffnungsschimmer für Schwarz-Rot!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter den neuen INSA-Umfragen? Erfahren Sie mehr mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Olé Party“ JETZT LIVE:17 Malle-Stars feiern die gute Laune</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/ole-party-jetzt-live-17-malle-stars-feiern-die-gute-laune-68e9116c0bda2290ccea7345</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e9116c0bda2290ccea7346/4abd1fe60e2ae28ef3e0448e41001740,e2cd0967?w=992" alt="„Olé Party“ JETZT LIVE:17 Malle-Stars feiern die gute Laune" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Noch einmal so richtig wie auf Malle feiern – das geh HEUTE in der Schalke-Arena. Mit BILD können Sie LIVE von Zuhause dabei sein!
Bei „Olé auf Schalke“ sind alle großen Ballermann-Stars dabei. Ab 13 Uhr gibt es nonstop bis etwa 22 Uhr gute Laune pur. Dafür sorgen 17 Künstler wie Oli.P, Isi Glück oder Mia Julia. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 24,40 Euro:Minister schimpft: Schnitzel an der Ostsee viel zu teuer!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bis-zu-24-40-euro-minister-schimpft-schnitzel-an-der-ostsee-viel-zu-teuer-68e8c6d8675f132d327b4844</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8c6d8675f132d327b4845/e7eb2a9500b8966dd5f4713f33c9bd13,7b874bfe?w=576" alt="Bis zu 24,40 Euro:Minister schimpft: Schnitzel an der Ostsee viel zu teuer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Hoffentlich sind diese Schnitzel wenigstens so saftig wie die Rechnung: An der Ostsee werden für den Klassiker der deutschen Küche bis zu 24 Euro fällig. Ist das gerechtfertigt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Küste von Boltenhagen bis Usedom ist eine der beliebtesten Urlaubsregionen Deutschlands. Noch. Denn die hohen Preise in der Gastronomie an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> bedrohen die Spitzenposition, warnt Mecklenburg-Vorpommerns Tourismusminister Wolfgang Blank (66, parteilos).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommerns Tourismusminister Wolfgang Blank sieht die hohen Schnitzel-Preise als Standortnachteil<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ärgert sich, dass ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurant<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Binz auf Rügen aktuell 24,40 Euro für ein Schweineschnitzel verlangt. Ähnliche Preise würden auch in anderen Lokalen auf den Ferieninseln fällig. Während einer Dienstreise in Japan habe er dagegen für umgerechnet 9 Euro „hervorragend gegessen“, sagte der Minister der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ostsee-zeitung.de/mecklenburg-vorpommern/ist-essengehen-in-mv-viel-zu-teuer-minister-kritisiert-preis-leistungs-verhaeltnis-im-restaurant-N43SQBEINFCMLM4Z3A2YVGMUPQ.html" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Ostsee-Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VIPs waren bei ihm zu Gast:„Club 55“-Chef Patrice de Colmont gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/saint-tropez-jetset-patron-patrice-de-colmont-gestorben-68ea3b380bda2290ccea7eb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea3b380bda2290ccea7eb3/0f2908615eca561e8f5282a569e89403,7f0805dc?w=576" alt="VIPs waren bei ihm zu Gast:„Club 55“-Chef Patrice de Colmont gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez – <!--]--><!--[--><b>Sein Club ist das berühmteste Strandlokal der Welt. Ein kleiner Holzsteg (30 Meter) führt ins Paradies der Superstars. Und Patrice de Colmont war dort der Patron des internationalen Jetsets!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist der legendäre Betreiber des „Le Club 55“ am Strand von Pampelonne tot. Wie BILD exklusiv erfuhr, ist Patrice de Colmont am heutigen Samstag, den 11. Oktober, nach schwerer Krankheit gestorben. Er wurde 77 Jahre alt. Eine Mitarbeiterin des Strandlokals bestätigte den Tod des langjährigen Super-Gastronomen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Filmstars Alain Delon (†88) und Brigitte Bardot (heute 91) genießen 1968 ein Mittagessen im Club. Bis heute ist nur tagsüber (bis 18 Uhr) geöffnet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Geld aus einer Erbschaft kauften seine Eltern 1953 das Strandgrundstück – und bauten drei Hütten. Eigentlich zum Wohnen. Es gab keinen Strom, kein Wasser. Aber dann kam die legendäre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-90-ueberrascht-im-tv-interview-aus-saint-tropez-6822e4f95272940f8a79f738"><!-- --><!--[--><!--[-->Brigitte Bardot<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trumps nächstem Zoll-Hammer:Börsen auf Talfahrt! Diese 43 Aktien lohnen sich jetzt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boerse-nach-der-korrektur-diese-43-aktien-lohnen-sich-jetzt-68ea0d490bda2290ccea7c25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea0d490bda2290ccea7c25/5c6dd644cdd4cd7bd6781f07facb50d4,1004b80?w=656" alt="Nach Trumps nächstem Zoll-Hammer:Börsen auf Talfahrt! Diese 43 Aktien lohnen sich jetzt" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-895"><!--[--><!--[--><b>Rund um den Globus kannten die Börsen in den vergangenen Wochen nur eine Richtung: nach oben. Doch dann hat Donald Trump am Freitag mal wieder bewiesen, wie unberechenbar er ist – und welchen Einfluss seine Handlungen auf die Aktienkurse haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Nachmittag sagte der US-Präsident sein Treffen mit seinem chinesischen Amtskollegen Xi Jinping in Südkorea so gut wie ab. Außerdem kündigte er zusätzliche Zölle in Höhe von 100 Prozent auf chinesische Waren an, spätestens ab 1. November. Das Resultat: die Aktienmärkte gingen auf Talfahrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lohnen sich jetzt also Investments in Aktien?  Die klare Antwort: Ja! Welche Branchen sich hier besonders lohnen und welche Aktien einen preisgünstigen Einstieg bieten, lesen Sie exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir empfehlen den Preistipp:Mit diesem Gerät haben Sie überall WLAN</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/mobile-router-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8fa45310b2a8e3e972619/234d4ec5aa7165200c23b416b4d07207,6cca259b?w=320" alt="Wir empfehlen den Preistipp:Mit diesem Gerät haben Sie überall WLAN" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Twitch-Chef hat gratuliert:Gamerin bringt Baby im Livestream zur Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/geburt-im-livestream-fast-30-000-zuschauer-verfolgten-alles-mit-68e781dedaea3e0002fb44a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e781dedaea3e0002fb44a5/a3a4864745234cecae1707aef986e183,df566ba2?w=320" alt="Twitch-Chef hat gratuliert:Gamerin bringt Baby im Livestream zur Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Austin (Texas) – <!--]--><!--[--><b>Die Geburt des eigenen Kindes ist wohl einer der intimsten Momente im Leben. Doch als die Wehen bei dieser Influencerin einsetzten, entschied sie sich dazu, einen Livestream zu starten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fandy, die bürgerlich mit Vornamen Cady heißt, hat plattformübergreifend fast zwei Millionen Follower. Auf der Streaming-Plattform Twitch ist sie für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/spiele/startseite/spiele/spiele-home-15478836.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gaming<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Inhalte bekannt, vor allem zu „World of Warcraft“. Der Titel ihres jüngsten Livestreams hatte nun mit der Spielewelt gar nicht zu tun: „Fruchtblase geplatzt – Babyzeit!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fandy und ihr Mann Adam wurden zum ersten Mal Eltern – und teilten die Erfahrung via Internet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im April hatte Fandy mit einem Ultraschall-Foto ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangerschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> via Instagram verkündet. Nun zeigte sie, wie sie im Beisein ihres Mannes Adam, ihrer Familie und Freunde sowie mit einem kleinen Helferteam ihr Kind bekam: zu Hause in einem aufblasbaren Wasserbecken im Wohnzimmer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Palästinenser in Berlin eingebürgert:Als er seinen deutschen Pass hatte, feierte er die Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/berlin-palaestinenser-droht-wegen-dieses-insta-posts-maechtig-aerger-68dce7a0381f1ea56f358d0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dce7a0381f1ea56f358d0c/fb51bbaedcafa21bdc0065a139bcf4c9,4a322f34?w=992" alt="Palästinenser in Berlin eingebürgert:Als er seinen deutschen Pass hatte, feierte er die Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der frisch eingebürgerte Palästinenser Abdallah postete stolz seinen deutschen Pass auf Instagram – nur um einen Tag später der Terrormiliz Hamas zu huldigen. Das Landesamt für Einwanderung reagiert sofort: Abdallah soll seinen deutschen Pass wieder verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Details zur Rücknahme der Einbürgerung bekannt wurden und wie Abdallah darauf reagieren könnte – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Roei Shalev (†) überlebte das Massaker am 7. Oktober:Für ihn kommt die Gaza-Einigung zu spät</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nova-festival-ueberlebender-israeli-roei-shalev-nimmt-sich-das-leben-68ea34c373c224fcae47c0d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea34c373c224fcae47c0d1/cba8f2ae4a74e5f86a5e0740e8698227,4d4ac38c?w=576" alt="Roei Shalev (†) überlebte das Massaker am 7. Oktober:Für ihn kommt die Gaza-Einigung zu spät" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während sich viele Israelis über die Waffenruhe und die Aussicht auf Frieden freuen, konnte diese Freude das Herz von Roei Shalev nicht erreichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er überlebte das Massaker vom Nova-Festival – doch die seelischen Wunden heilten nie. Shalev, einer der Überlebenden des Terrorangriffs vom 7. Oktober 2023, hat sich das Leben genommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Shalev war damals beim Nova-Musikfestival in der Nähe des Gazastreifens, als Terroristen in die Grenzregion Israels eindrangen und hunderte Zivilisten ermordeten. Er selbst wurde in den Rücken geschossen und überlebte schwer verletzt. Seine Partnerin Mapal Adam und sein enger Freund Hili Solomon wurden getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hier bekommen Depressive Hilfe!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Mutter des Kibbuz-Helden Tamir Adar:„Ich möchte endlich meinen Sohn beerdigen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/leiche-von-tamir-adar-in-gaza-mutter-moechte-ihr-kind-endlich-beerdigen-68dd2ce0841ec4e7d0268052</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd2ce0841ec4e7d0268053/b13d11b7fec3bf9ef4a2949efde44d9d,63d0915e?w=576" alt="BILD trifft Mutter des Kibbuz-Helden Tamir Adar:„Ich möchte endlich meinen Sohn beerdigen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nir Oz (Israel) – <!--]--><!--[--><b>Die Stille im Kibbuz Nir Oz ist gespenstisch: Von den Häusern sind nur noch Ruinen übrig. Sie wurden beschossen, beschmiert und niedergebrannt. Überall liegen Schutt, Möbel und die persönlichen Dinge der ehemaligen Bewohner. Seit am 7. Oktober 2023 Hamas-Terroristen 47 Dorfbewohner töteten und 76 weitere verschleppten, scheint hier die Zeit stehen geblieben zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsch-israelische Landwirt Tamir Adar wurde aus Nir Oz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[-->) entführt und getötet. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-exklusiv-gaza-familien-bewachen-die-deutschen-hamas-geiseln-68e0d0d8a46476f164b865e7"><!-- --><!--[--><!--[-->Seine Leiche ist bis heute im Gazastreifen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Yael Adar an dem Ort, an dem ihr Sohn Tamir am 7. Oktober von Terroristen ermordet wurde. Hier verteidigte der Deutsch-Israeli zweieinhalb Stunden die Bewohner des Kibbuz Nir Oz gegen die Hamas-Schergen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD traf seine Mutter an der Ruine seines Hauses. Bei der ersten Begegnung sitzt Yael Adar vor dem Foto ihres Kindes und sagt: „Ich möchte endlich meinen Sohn beerdigen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Padel-Tennis:Lena Gercke bricht sich mehrere Knochen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-gercke-beim-sport-bricht-sich-der-gntm-star-mehrere-knochen-68ea238b0bda2290ccea7d66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea238b0bda2290ccea7d66/21b90fe853815e38af310cbe83520d47,5fb3ccbc?w=320" alt="Beim Padel-Tennis:Lena Gercke bricht sich mehrere Knochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Autsch! Lena Gercke hat sich beim Padel-Training verletzt. Die schmerzhafte Bilanz? Drei angebrochene Knochen, zwei gerissene Bänder – aber ungebrochener Humor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was eigentlich ein sportlicher Nachmittag mit ihrem Partner Dustin Schöne werden sollte, endete in einem schmerzhaften Spiel-Aus: Bei einem Sprung knickte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lena-gercke/clips-nachrichten-news-fotos-videos-15797880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lena<!--]--><!--]--></a><!--[--> unglücklich um. „So doll, dass einfach gar nichts mehr geht“, schreibt sie auf Instagram. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->High Heels kann das Model für die nächsten Monate vergessen. Jetzt heißt es für Lena Krücken und Schiene. Auf Instagram zeigt sie ihren Fuß, den sie mit Tiefkühlkost kühlt. Dazu schreibt Lena: „Ein Hoch auf die Kartoffel Wedges.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Story zeigt die Moderatorin ihren stark geschwollenen Fuß, den sie mit einem Beutel Tiefkühl-Kartoffelecken kühlt. Not macht eben erfinderisch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>