<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Juwelier im Visier: Unbekannte rasen mit Auto in Hamburger Einkaufszentrum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/juwelier-im-visier-unbekannte-rasen-in-hamburger-einkaufszentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn3813-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1336px%2C707px%2C1186px%2C1186px&webp=1" alt="Juwelier im Visier: Unbekannte rasen mit Auto in Hamburger Einkaufszentrum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am frühen Freitagmorgen fuhr ein Auto im Billstedt-Center in die Scheiben eines Juweliers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: City News TV</span></p><p><strong>Ungewöhnlicher Raubversuch in den frühen Morgenstunden in Billstedt: Ein Auto ist ins dortige Einkaufszentrum gerast und fuhr in die Fensterscheiben eines Juweliers.</strong></p><p>Um kurz vor 4 Uhr morgens durchbrach das Fahrzeug den Eingangsbereich des Billstedt-Centers an der Möllner Landstraße und fuhr anschließend in die Sicherheitsscheibe eines Juweliers. Diese wurde stark beschädigt, hielt aber offenbar weitgehend Stand.</p><p>Ob die Unbekannten Beute machten, ist noch unklar, genauso wie die Frage, ob es Verletzte gibt. Laut Polizei wurden vor Ort mehrere Personen angetroffen. Ob diese mit dem Vorfall in Verbindung stehen, ist ebenfalls noch nicht klar.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto prallt gegen Straßenlaterne: Beifahrerin hat Kind (3) im Arm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-prallt-gegen-strassenlaterne-beifahrerin-hat-3-jaehriges-kind-im-arm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/buxtehuder-strasse-verpixelt-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=34px%2C454px%2C1251px%2C1253px&webp=1" alt="Auto prallt gegen Straßenlaterne: Beifahrerin hat Kind (3) im Arm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau kam mit dem Auto von der Fahrbahn ab und prallte gegen eine Straßenlaterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend hat es auf der Buxtehuder Straße in Harburg einen folgenschweren Verkehrsunfall gegeben, der offenbar durch einen technischen Defekt ausgelöst wurde. </strong></p><p>Um kurz nach 19.30 Uhr verlor eine Autofahrerin, die von der Goldtschmidtstraße kommend in die Buxtehuder Straße abbog, plötzlich die Kontrolle über ihr Fahrzeug. Laut der Polizei soll ein technischer Defekt die Ursache gewesen sein.</p><p>Direkt auf Höhe des Parkhauses des Marktkauf-Centers durchbrach der Wagen einen Absperrbügel und prallte anschließend gegen eine Straßenlaterne. Im Auto befanden sich neben der Fahrerin eine 16-jährige<br/>Beifahrerin, die ein dreijähriges Kind auf dem Arm hielt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Jagdmesser in den Kopf gestochen: 34-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-mit-jagdmesser-in-den-kopf-gestochen-34-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-maennerwohnheim-bornmoor-stellingen.jpg?resize=300%2C300&crop=160px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Mann mit Jagdmesser in den Kopf gestochen: 34-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verdächtige wird nach dem Angriff von Polizisten abgeführt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>In Stellingen kam es im Juni zu einem Streit zwischen zwei Männern in einem Wohnheim. Dabei soll einer den anderen mit einem Jagdmesser schwer am Kopf und im Gesicht verletzt haben. Nun wird dem 34-Jährigen der Prozess gemacht.</strong></p><p>Es war gegen 0.30 Uhr in der Nacht zum 11. Juni dieses Jahres, als die Polizei zum Männerwohnheim an der Straße Bornmoor gerufen wurde. Zwei Männer waren dort in einen blutigen Streit geraten. Laut Anklage sollen sie zuerst auf dem Flur aneinandergeraten sein. Dort kam es dann zunächst zu einer verbalen Auseinandersetzung.</p><p>Dann soll der Angeklagte mit einem Jagdmesser mit einer <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-stellingen-mann-28-schwer-verletzt/">etwa 14 Zentimeter langen Klinge nach dem Kopf des 28-Jährigen gestochen haben</a>. Das Opfer erlitt dadurch eine rund sieben Zentimeter lange stark blutende Schnittwunde von der Schläfe bis über das Ohr. Zusammen mit seiner Freundin ging er zurück auf sein Zimmer. Doch der 34-Jährige soll ihm hinterhergekommen und gewaltsam in das Zimmer eingedrungen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geflüchtetenunterkunft in Hamburg steht in Flammen – zwei Personen verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gefluechtetenunterkunft-in-hamburg-steht-in-flammen-zwei-personen-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bildschirmfoto-2025-08-01-um-070257.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C88px%2C1100px%2C1100px&webp=1" alt="Geflüchtetenunterkunft in Hamburg steht in Flammen – zwei Personen verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlugen aus dem Gebäude </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am späten Donnerstagabend sind Polizei und Feuerwehr nach Hohenfelde gerufen worden: Dort war ein Feuer in einer Geflüchtetenunterkunft ausgebrochen. Zwei Personen wurden verletzt.</strong></p><p>In den gestapelten Containern an der Freiligrathstraße stand laut Feuerwehr aus noch unbekannter Ursache Mobiliar in Vollbrand. Betroffen waren zwei Wohneinheiten. Als die Einsatzkräfte um 22.24 Uhr vor Ort eintrafen, drang dichter Rauch aus mehreren Fenstern und die Flammen schlugen aus den Containern.</p><p>Etwa 50 Bewohnerinnen und Bewohner mussten die Unterkunft zwischenzeitlich verlassen. Zwei von ihnen wurden mit leichten Verletzungen ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnschüsse in Hamburg: Polizei stoppt Flucht von mutmaßlichen Autohehlern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/warnschuesse-auf-der-veddel-polizei-stoppt-flucht-von-mutmasslichen-autohehlern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250731autohehlerei-festnahmen1450-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=791px%2C594px%2C1111px%2C1113px&webp=1" alt="Warnschüsse in Hamburg: Polizei stoppt Flucht von mutmaßlichen Autohehlern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Donnerstagabend plante das Landeskriminalamt die Festnahme von mutmaßlichen Autohehlern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend ist das Hamburger Hafengebiet auf der Veddel Schauplatz eines dramatischen Polizeieinsatzes geworden: Ermittler des Landeskriminalamtes hatten Hinweise auf eine Bande von Autohehlern erhalten – bei der Festnahme fielen dann Warnschüsse.</strong></p><p>Um 19.16 Uhr planten die Ermittler die Festnahme am Peuter Elbdeich auf der Veddel. Doch statt sich festnehmen zu lassen, durchbrachen die vier Tatverdächtigen laut Polizei in einem Auto die Polizei-Absperrung und versuchten zu fliehen.</p><p>Daraufhin gaben die Beamten mehrere Warnschüsse ab, um die Flüchtenden zu stoppen. Durch die Schüsse wurde niemand verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof-Elend: Neuer Starttermin für XL-Hilfsprojekt steht fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hauptbahnhof-elend-wann-das-xl-hilfsprojekt-starten-soll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua4385-129-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hauptbahnhof-Elend: Neuer Starttermin für XL-Hilfsprojekt steht fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Gebäude in der Repsoldstraße soll die neue Hilfseinrichtung entstehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Drogen, Elend und Gewalt: Ein neues XL-Hilfsprojekt für abhängige und obdachlose Menschen direkt neben der Drogenberatungsstelle „Drob Inn“ verzögert sich. Seitdem die Polizei am Hauptbahnhof konsequenter durchgreift, verteilt sich die Szene zunehmend auf die umliegenden Hauseingänge und Grünflächen in St. Georg. Eine Anwohnerinitiative fordert unter anderem ein Alkoholkonsumverbot vor Ort. Unterstützung gibt es dafür nun von der CDU-Bürgerschaftsfraktion. Mittlerweile steht auch fest, wann das Hilfsprojekt endlich öffnen soll. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger teilt rassistisches Video: Richterin findet deutliche Worte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-poebel-boomer-wegen-volksverhetzung-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-8249-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C0px%2C1968px%2C1968px&webp=1" alt="Hamburger teilt rassistisches Video: Richterin findet deutliche Worte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Michael L. (rechts) hat volksverhetzende Inhalte auf Facebook geteilt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Eigentlich wirkt Michael L. wie ein offener Typ in seinen Sechzigern. Er hat wache Augen, eine entspannte Haltung, trägt Sneaker und Jeans. Doch im Internet hat sich der 66-Jährige in der Vergangenheit weniger offen präsentiert. Auf seinem öffentlich einsehbaren Facebookprofil teilte der Hamburger 2023 volksverhetzenden Inhalt. Dafür sitzt er am Donnerstag, dem 31. Juli, vor dem Amtsgericht St. Georg und blickt seiner Strafe entgegen. Am Ende findet die Richterin deutliche Worte.<br/> <br/> Es wird ruhig im Sitzungssaal 0.09, als das Video startet, das der Angeklagte am 30. März 2025 auf seiner Facebook-Seite teilte. Auszüge einer Rede der Grünen-Politikerin Katrin Göring-Eckhadt zum Thema Asylsuchende aus Syrien, Irak oder Afghanistan werden unterbrochen von Clips, in denen Massenschlägereien und Sachbeschädigungen gezeigt werden. Im Hintergrund läuft arabischer Gesang. Die Botschaft des Videos ist deutlich: es richtet sich gegen muslimische Migranten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>