<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>HHLA-Chefin Titzrath: So hoch ist ihre Abfindung wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hhla-chefin-titzrath-so-hoch-ist-ihre-abfindung-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/515416607-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=497px%2C330px%2C1044px%2C1044px&webp=1" alt="HHLA-Chefin Titzrath: So hoch ist ihre Abfindung wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Angela Titzrath, Vorstandsvorsitzende der Hamburger Hafen und Logistik AG (HHLA) im Jahr 2022.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Erst soll beim Hamburger Hafenlogistiker HHLA die Dividende gekürzt werden und dann muss auch noch die Vorstandsvorsitzende Titzrath gehen. Da haben Aktionäre viele Fragen – auch bezüglich der Summe der Abfindung für Titzrath.</strong> <strong>Sie machten ihrem Ärger auf der Hauptversammlung Luft.</strong></p><p>Das vorzeitige Ausscheiden der HHLA-Vorstandschefin Angela Titzrath und der Umgang mit der Dividende beim Hamburger Hafenlogistiker haben unter Aktionärsvertretern erheblichen Ärger verursacht. Unter anderem Vertreter der Deutschen Schutzvereinigung für Wertpapierbesitz (DSW) und des Dachverbands Kritische Aktionäre kritisierten auf der Hauptversammlung am Donnerstag das Vorgehen im Allgemeinen und das Verhalten von Aufsichtsratschef Rüdiger Grube scharf. Es wurde sogar seine Abwahl als Versammlungsleiter gefordert.</p><p>Ein großer Kritikpunkt: der überraschende Abgang der Vorstandsvorsitzenden Titzrath. Der Aufsichtsrat hatte zuletzt mitgeteilt, dass Titzrath und er sich in bestem gegenseitigem Einvernehmen verständigt hätten, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zoff-im-hafen-hhla-chefin-verlaesst-unternehmen-grosse-abfindung/">dass Titzrath das Unternehmen spätestens am 31. Dezember verlässt</a>. „Der Wechsel an der Unternehmensspitze ist nicht unüblich, markiert er doch den Abschluss einer strategischen Phase“, sagte Grube. Titzrath selbst sprach ebenfalls von „bestem Einvernehmen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ed Sheeran kommt nach Hamburg: Diese Fakten über den Superstar kannten Sie noch nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-10-fakten-ueber-ed-sheeran-haben-sie-bestimmt-nicht-gewusst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/375777447-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C233px%2C1619px%2C1620px&webp=1" alt="Ed Sheeran kommt nach Hamburg: Diese Fakten über den Superstar kannten Sie noch nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ed Sheeran spielte 2017 bei den Awards der Goldenen Kamera in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ASSOCIATED PRESS | Christian Charisius</span></p><p><strong>Er ist Europas verkaufsstärkster Rotschopf: Ed Sheeran. Mehr als 150 Millionen Tonträger ist der 34-jährige Brite schon losgeworden, jetzt spielt er dreimal im restlos ausverkauften Volksparkstadion (4. bis 6. Juli). Der Wuschelkopf mit den freundlichen Augen hat aber nicht nur Hits wie „Shape Of You“ geschrieben, sondern noch deutlich mehr auf dem Kasten. Hier sind zehn wenig bekannte Fakten über den Superstar.</strong></p><p>Nicht nur seine Haare mag der Sänger rot, sondern auch sein Essen. Tatsächlich ist Ed Sheeran ein so großer Fan von Ketchup, dass er sich einen Heinz-Ketchup auf den Arm tätowieren lassen hat. Später brachte das Unternehmen einen „Tomato Edchup“ auf den Markt. Das nennt man wahre Liebe.</p><p style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;line-height:17px;margin-bottom:0;margin-top:8px;overflow:hidden;padding:8px 0 7px;text-align:center"><a href="https://www.instagram.com/p/ByVKUSzBgr5/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;line-height:17px;text-decoration:none" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Ed Sheeran (@teddysphotos)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/messerstecherin-vom-hauptbahnhof-ihr-verhalten-loeste-keinen-impuls-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/mehrere-verletzte-be-86117121-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=793px%2C467px%2C1265px%2C1264px&webp=1" alt="Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Hamburger Hauptbahnhof. Bei einem Messerangriff am 23. Mai wurden 18 Menschen verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rene Schroeder/NEWS5/dpa</span></p><p><b>Welche Hintergründe haben die Hamburger Behörden inzwischen zu der Messerattacke am Hauptbahnhof ermittelt? Vor dem Innenausschuss der Bürgerschaft stellten Innensenator Andy Grote (SPD), der Chef des LKA und der Generalstaatsanwalt ihre Erkenntnisse vor. Dabei ging es auch um die Frage, warum die psychisch kranke Lydia S. mit ihrem Messer in der vollen Wandelhalle zunächst niemandem auffiel. Welche Straftaten sie in anderen Bundesländern bereits begangen hatte. Und um die Ärzte, die sie am Vortag aus einer psychiatrischen Einrichtung entlassen hatten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 08:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Wochen: Wichtiger U-Bahn-Streckenabschnitt in der City wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-zwei-wochen-u3-steckenabschnitt-wieder-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/494551988-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1786px%2C1786px&webp=1" alt="Nach zwei Wochen: Wichtiger U-Bahn-Streckenabschnitt in der City wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund zwei Wochen war die U3 zwischen Rathaus und St. Pauli gesperrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Niklas Graeber</span></p><p><strong>Zwei Wochen lang konnte die U-Bahnstrecke zwischen den Haltestellen Rathaus und St. Pauli nicht genutzt werden. Jetzt haben die Fahrgäste der U3 wieder freie Fahrt.</strong></p><p>Die Hamburger U-Bahnlinie 3 fährt seit dem Betriebsbeginn am frühen Morgen wieder auf der gesamten Strecke. Wie der städtische U-Bahnbetreiber Hochbahn mitteilte, wurde die Sperrung zwischen den Haltestellen Rathaus und St. Pauli wie vorgesehen aufgehoben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/unglaubliche-posse-absurder-streit-um-e-ladesaeule-auf-sylt-eskaliert/">„Unglaubliche Posse”: Absurder Streit um E-Ladesäule auf Sylt eskaliert</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 08:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaftskrimi um Bunker-Hotel-Betreiber: Firmen insolvent – was dahintersteckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wirtschaftskrimi-um-bunker-hotel-betreiber-firmen-insolvent-was-dahintersteckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/sun-3573-989-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wirtschaftskrimi um Bunker-Hotel-Betreiber: Firmen insolvent – was dahintersteckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier steht er in einem Muster-Standardzimmer des Bunkerhotels: der Boss von RIMC, Marek N. Riegger. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Zwei Kontrahenten, die einander nichts schenken. Führungskräfte, die von heute auf morgen die Seiten wechseln. Gegenseitige Strafanzeigen, der Versuch feindlicher Übernahmen, und ein Konkurrenzkampf, der am Ende in einer ganzen Reihe von Insolvenzen mündet. Was sich da – ziemlich unbemerkt von der Öffentlichkeit – seit einem Jahr in Hamburg abspielt, ist ein echter Wirtschaftskrimi. Ein Kampf der Hotel-Giganten. Einer der beiden Kontrahenten ist die Firma RIMC. Branchenfremden wird der Name nichts sagen. Aber dieses Hamburger Unternehmen, dessen Hauptsitz sich in der Heimhuder Straße (Eimsbüttel) befindet, ist ein sogenannter „White-Label-Betreiber“, also ein Unternehmen, das Hotels im Auftrag anderer verwaltet – und international eine ganz große Nummer. RIMC rühmt sich, in 35 Jahren 200 Hotelprojekte erfolgreich umgesetzt zu haben. Das „Reverb by Hard Rock“, das sich in den oberen Etagen von Hamburgs Grünem Bunker an der Feldstraße befindet, gehört zu den Häusern, die von RIMC aktuell betrieben werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach viereinhalb Jahren Bauzeit: Hier wird die A7 ab Montag achtspurig!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-45-jahren-bauzeit-hier-wird-die-a7-ab-montag-achtspurig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529564013-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C331px%2C1374px%2C1376px&webp=1" alt="Nach viereinhalb Jahren Bauzeit: Hier wird die A7 ab Montag achtspurig!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos sind auf der A7 in Richtung Süden unterwegs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>(Endlich mal) gute Nachrichten für alle Autofahrer, die regelmäßig auf der A7 unterwegs sind: Nach circa viereinhalb Jahren Bauzeit ist ab Montag, 7. Juli, ein wichtiger Autobahn-Abschnitt auf acht Spuren befahrbar. Vorher steht allerdings noch eine Vollsperrung an.</strong></p><p>Dabei handelt es sich um den insgesamt 3,7 Kilometer langen Abschnitt der A7 zwischen dem zukünftigen Autobahnkreuz Hamburg-Hafen und der Anschlussstelle Hamburg-Heimfeld. Die Strecke wurde in den über vier Jahren pro Fahrtrichtung von drei auf vier Fahrspuren erweitert.</p><p>„Mit dem Ausbau der A7 verbessern wir die Verkehrssituation für die Wirtschaft und hunderttausende Pendler in Norddeutschland“, ist Christian Hirte, Parlamentarischer Staatssekretär beim Bundesverkehrsministerium, überzeugt. Der Bund habe circa 250 Millionen Euro in den Ausbau dieses Abschnittes investiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immobilien in Hamburg: Neubaupreise ziehen an – das kosten Häuser und Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/immobilien-in-hamburg-neubaupreise-ziehen-an-das-kosten-haeuser-und-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/518784206-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Immobilien in Hamburg: Neubaupreise ziehen an – das kosten Häuser und Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Neubauwohnungen in der Hamburger HafenCity. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Hamburg ist auf dem Immobilienmarkt die dritt-teuerste Stadt in Deutschland:</strong> <strong>Vor allem die Preise für Neubauten steigen, während Bestandswohnungen entgegen dem bundesweiten Trend stagnieren</strong>.</p><p>Das WohnBarometer von ImmoScout24, einer Online-Plattform für Wohnimmobilien, zeigt: Der Markt bestehender Eigentumswohnungen veränderte sich in Hamburg im zweiten Quartal kaum gegenüber dem Vorjahr. Die Quadratmeterpreise stiegen weniger als einen Prozent auf 5221 Euro pro Quadratmeter. Zum Vergleich: Der durchschnittliche Kaufpreise für Bestandswohnungen in Deutschland<strong> </strong>liegt bei 2545 Euro pro Quadratmeter.</p><p>Anders sieht es bei Neubauwohnungen aus: Im zweiten Quartal 2025 steigen in Hamburg die Kaufpreise für Neubauwohnungen im Vergleich zum Jahresbeginn. Mit 6749 Euro pro Quadratmeter landet die Hansestadt im Ranking der teuersten Städte Deutschlands hinter München und Stuttgart. Die Preise für Neubauwohnungen steigen im Quartalsvergleich um fast zwei Prozent und legen im Jahresvergleich sogar um fast fünf Prozent zu – in keiner anderen deutschen Metropole steigen die Preise so stark.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann verliert Bein – Hund stirbt bei Unfall: Raser vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hund-stirbt-bei-unfall-raser-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/231237585-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C331px%2C1375px%2C1376px&webp=1" alt="Mann verliert Bein – Hund stirbt bei Unfall: Raser vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blaulicht (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Lino Mirgeler</span></p><p><strong>Am Abend des 17. Februar im vergangenen Jahr starb ein Hund bei einem Verkehrsunfall. Auch der Halter des Hundes wurde schwer verletzt. Jetzt muss sich der Unfallverursacher vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Der Angeklagte soll am Abend des Unfalls an einem illegalen Straßenrennen teilgenommen haben und dabei die Geschwindigkeitsbegrenzung von 50 km/h deutlich überschritten haben. Er soll mit seinem Audi A6 mit 112 km/h über die Versmannstraße in der HafenCity gerast sein.</p><p>Laut Anklage soll die Ampel für den 19-jährigen Fahrer grün gewesen sein. Aufgrund seines Tempos von 112 km/h sei er nicht mehr imstande gewesen, sein Auto zu stoppen oder auszuweichen. Am Ampelübergang erwischte er dann den Fußgänger mitsamt Hund. Der Fußgänger erlitt schwere Verletzungen und verlor sein Bein. Eine Ersthelferin am Unfallort erlitt einen heftigen Schock, sodass auch sie medizinisch behandelt werden musste.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>