<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hier werden aus einem Bunker Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-werden-aus-einem-bunker-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua2191-622-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hier werden aus einem Bunker Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Kuhnsweg in Winterhude steht nur noch das Gerippe eines ehemaligen Bunkers. Bald sollen da Wohnungen entstehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>Wie Tempelsäulen im alten Rom ragen die Überreste des Weltkriegsbunkers am Kuhnsweg in die Höhe. An dem Ort, an dem vor 83 Jahren Menschen aus Winterhude Schutz vor den Bomben suchten, entstehen jetzt 23 Wohnungen und eine Frühchen-Station.</strong></p><p>Aus Weltkriegsbunkern Wohnungen zu machen, ist nicht ganz einfach. Doch der Bremer Architekt Rainer Mielke (69) ist seit Jahrzehnten darauf spezialisiert. Unter anderem am Eilbeker Weg hat er schon einmal einen Weltkriegsbunker umgebaut.</p><p>Am Kuhnsweg, unweit des Goldbekplatzes, ist inzwischen ein Großteil des Betonklotzes (Baujahr 1941/42) verschwunden. Den mehr als einen Meter dicken Betonwänden wurde mit „Felsmeißeln” der Garaus gemacht. Teile der Fassade bleiben jedoch erhalten und werden dem Neubau eine ganz individuelle Prägung geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Bus-Drehkreuz für den Osten: Großprojekt der Hochbahn nimmt Fahrt auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-bus-drehkreuz-fuer-den-osten-grossprojekt-der-hochbahn-nimmt-fahrt-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/240508-visualisierung-busanlage-ral-fussgaengerperspektive-final-1.jpg?resize=300%2C300&crop=413px%2C0px%2C720px%2C720px&webp=1" alt="Neues Bus-Drehkreuz für den Osten: Großprojekt der Hochbahn nimmt Fahrt auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Visualisierung zeigt es: So soll der Busbahnhof in Rahlstedt zukünftig aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Nach langjährigen Bauarbeiten ist es in diesem Jahr soweit: Zwei große Busbahnhöfe werden in diesem Jahr fertiggestellt. Und es gibt weitere Großprojekte, mit denen Hamburgs Verkehrssystem fit für die Zukunft gemacht werden soll.</strong></p><p>In Rahlstedt wird das neue Drehkreuz für den Busverkehr eröffnet. Die moderne Anlage soll deutlich mehr Kapazität bieten als der bisherige Standort und ist auf steigende Fahrgastzahlen ausgelegt. Zudem setzt die Hochbahn in Rahlstedt auf Nachhaltigkeit: Vorgesehen sind unter anderem begrünte Dächer und Photovoltaikanlagen. Im Sommer soll der neue Busbahnhof fertig sein. Die Größe der Abfahrts- und Ankunftsbereiche wird dann doppelt so groß wie zuvor sein.</p><p>Ein ähnliches Ziel verfolgt die Hochbahn auch im Süden der Stadt. Ende 2026 soll der neue Zentrale Omnibusbahnhof (ZOB) in Harburg eröffnen. Der ZOB wird auf hohe Taktzahlen ausgelegt sein. Bis zu 150 Busse pro Stunde sollen hier in Zukunft rund 40.000 Fahrgäste täglich an ihre Zielorte bringen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/trotz-winter-guter-baufortschritt-bahnhof-fuer-150-busse-pro-stunde/">Die MOPO hatte bereits über den Baufortschritt berichtet</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohngeld in Hamburg: So leicht zu beantragen wie noch nie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohngeld-in-hamburg-per-app-beantragen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/511494386-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=409px%2C311px%2C1396px%2C1396px&webp=1" alt="Wohngeld in Hamburg: So leicht zu beantragen wie noch nie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohngeld kann man nun auch ganz einfach per Handy-App beantragen (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Antrag, Unterlagen, Bescheid – alles per App. In Hamburg kann das Wohngeld künftig auch digital per Smartphone beantragt werden. </strong></p><p>Mit einer neuen Wohngeld-App können Bürger ihren Antrag nun mobil stellen, Nachweise hochladen und jederzeit den Bearbeitungsstand einsehen. Auch Bescheide und Schreiben der Verwaltung werden direkt digital übermittelt.</p><p>Und so funktioniert es: Die Anmeldung läuft über die BundID mit Online-Ausweisfunktion. Die App führt Schritt für Schritt durch den Antrag und informiert per Push-Nachricht, wenn Unterlagen fehlen oder es Neuigkeiten zum Verfahren gibt. Damit ergänzt die App den bisherigen Online-Antrag um einen mobilen Zugang.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenhandel an Hamburger Bundeswehr-Hochschule? Jetzt wird ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/helmut-schmidt-universitaet-verdacht-auf-drogenhandel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/436442530.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C0px%2C1535px%2C1535px&webp=1" alt="Drogenhandel an Hamburger Bundeswehr-Hochschule? Jetzt wird ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Luftbild Helmut-Schmidt-Universität der Bundeswehr in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Helmut-Schmidt-Universität | Helmut-Schmidt-Universität</span></p><p><strong>An der zur Bundeswehr gehörenden Helmut-Schmidt-Universität stehen Studierende unter Verdacht, Betäubungsmittel konsumiert und verkauft zu haben. Was die Bundeswehr jetzt unternimmt.</strong></p><p>Die Bundeswehr ermittelt, ob Studierende Drogen an der Helmut-Schmidt-Universität (Universität der Bundeswehr) konsumiert haben. Demnach könnten Betäubungsmittel nicht nur konsumiert, sondern auch von Studierenden vertrieben worden sein, teilte die Pressestelle der Bundeswehr mit. Aktuell werde der Sachverhalt durch die zivilen Strafverfolgungsbehörden und weiterhin bundeswehrintern ermittelt.</p><p>Inzwischen seien weitere Verdachtsfälle bekannt geworden. Aktuell werde daher von mehreren Beschuldigten ausgegangen. Die Bundeswehr habe erste disziplinare Sofortmaßnahmen verfügt. „Klar ist: Jeglicher illegaler Umgang mit Betäubungsmitteln hat in der Bundeswehr keinen Platz. Abseits einer möglichen straf- und disziplinarrechtlichen Relevanz steht dieser in fundamentalem Widerspruch zum Selbstverständnis der Truppe und den in der Bundeswehr gelebten Werten“, hieß es. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party-Ärger,  Lärm,  Müll: Dieses Kiez-Projekt wird nach Altona ausgeweitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/party-aerger-laerm-muell-dieses-kiez-projekt-wird-nach-altona-ausgeweitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/vorstellung-nachtbeauftragter-fur-st-pauli-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Party-Ärger,  Lärm,  Müll: Dieses Kiez-Projekt wird nach Altona ausgeweitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefan Sousa (SPD), Julia Staron vom BID Reeperbahn, Arne Platzbecker (SPD), Bezirksamtschef Ralf Neubauer (SPD), Nachtbeauftragter Sascha Bartz, Lars Schütze (IG St. Pauli) und Stadtteilpolizist Christian Killmaier (v.l.)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Hamburg-Mitte</span></p><p><strong><strong>Herumliegender Müll, laute Barbesucher und Streitereien auf der Straße sorgen seit Jahren für Konfliktpotenzial auf dem Kiez. </strong>Deswegen wurde 2024 erstmals ein Nachtbeauftragter für St. Pauli eingesetzt. Ein Erfolgsprojekt, das nun ausgeweitet werden</strong> <strong>soll.</strong></p><p>In einer Pressemitteilung der Koalition aus SPD, Grünen und FDP in Hamburg-Mitte heißt es: „Der Nachtbeauftragte für St. Pauli hat sich im vergangenen Jahr als wirksames Instrument der präventiven Konfliktbearbeitung etabliert“. Durch persönliche Ansprache, niedrigschwellige Kommunikation und kontinuierlichen Austausch trage er dazu bei, Spannungen zwischen Anwohnenden, Nachtkultur, Gastronomie und Verwaltung frühzeitig aufzugreifen und zu entschärfen.</p><p>Der Nachtbeauftragte soll dabei nicht als <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neuer-nachtbeauftragter-fuer-den-kiez-bin-nicht-der-stadtteil-sheriff/">„Stadtteil-Sherrif“</a> agieren, sondern vermitteln, verständigen und nach gemeinsamen Lösungen suchen. Weil die bisherigen Erfahrungen mit dem Nachtbeauftragten auf St. Pauli <a href="https://www.mopo.de/hamburg/laerm-muell-und-alkohol-er-sorgt-auf-st-pauli-fuer-ruhe/">Sascha Bartz</a> durchweg positiv waren, wurde das Projekt nicht nur verlängert. Die Bezirksversammlung in Hamburg-Mitte hat darüber hinaus beschlossen, das Projekt auszuweiten. Gemeinsam mit dem Bezirk Altona soll es in einem bezirksübergreifenden Modellprojekt weiterentwickelt und fortgeführt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauriges Jubiläum: Die Suche nach Hilal geht weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/trauriges-jubilaeum-die-suche-nach-hilal-geht-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/443922928.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C282px%2C1413px%2C1413px&webp=1" alt="Trauriges Jubiläum: Die Suche nach Hilal geht weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hilal Ercan. Sie ist seit 1999 verschwunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Für die Familie Ercan weckt der 27. Januar eine grausame Erinnerung: Vor genau 27 Jahren wurde ihre kleine Hilal zuletzt gesehen, als sie sich im Einkaufszentrum „Elbgaupassagen“ in Lurup Kaugummis kaufen wollte für ein gutes Halbjahreszeugnis. Die Umstände des Verschwindens sind bis heute nicht aufgeklärt worden. Die Familie kämpft weiter um Gewissheit.</strong></p><p>Der Fall gilt als einer der aufwendigsten Kriminalfälle der Stadtgeschichte: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburgs-schwierigster-cold-case-der-fall-hilal-ercan-ist-er-unloesbar/">etliche Polizeisuchaktionen, ein Mann, der zweimal gestand und seine Aussagen wieder zurückzog, Ermittlungsfehler, quälende Jahre des Wartens</a> – und die nie endende Hoffnung, Hilal, die damals erst zehn Jahre alt war, doch noch zu finden. Tot oder lebendig.</p><p>Die Familie, teils zerbrochen an der jahrelangen Ungewissheit, sucht bis heute nach Antworten. Vor allem Bruder Abbas Ercan hat es sich zu seiner Lebensaufgabe gemacht, seine Schwester zu finden. Jedes Jahr erinnert er am Ort des Verschwindens, der kleinen Einkaufspassage in Lurup, an seine Schwester. Auch dieses Jahr. „Dieses Verbrechen darf nicht vergessen werden, die Gerechtigkeit muss am Ende siegen“, sagt er. Und ergänzt: „Ich werde den Täter bis zu meinem letzten Herzschlag jagen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs berühmtes „Katzen-Wandbild” gerettet – so geht's jetzt weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-beruehmtes-katzen-wandbild-gerettet-so-gehts-jetzt-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260127-155546-1095-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Hamburgs berühmtes „Katzen-Wandbild” gerettet – so geht's jetzt weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die berühmten „Grindelkatzen” in Harvestehude.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sorge um die berühmten „Grindelkatzen“ in Harvestehude: Seit einigen Wochen steht fest, dass das sogenannte „Katzenhaus“ umfassend modernisiert werden soll. Die Angst um Hamburgs bekannteste Stubentiger war groß. Doch jetzt wird in einer aktuellen Pressemitteilung der SPD-Fraktion Eimsbüttel Entwarnung gegeben.</strong></p><p>Das rund 20 Meter hohe Wandbild – das eine nahezu fensterlose Häuserwand, Nähe der U-Bahn-Station „Hoheluft“ schmückt – entstand 1982 durch den Künstler Hans-Gustel Agné. Zu sehen: ein geöffnetes Fenster mit Blick auf die Alster. Im Mittelpunkt stehen, die grau-weiß gestreiften Katzen, die es sich auf der Fensterbank bequem gemacht haben. Die Schmusekatzen sind aus Eimsbüttel nicht mehr wegzudenken.</p><p>Entsprechend groß war die Aufregung, als ein SAGA-Sprecher kürzlich ankündigte, dass das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/dieses-bekannte-wandbild-in-hamburg-verschwindet-was-geplant-ist/">Gebäude in der Oberstraße 2 für 3,5 Millionen Euro modernisiert werden soll</a>. Anstehende Arbeiten sind unter anderem neue Fenster und die Sanierung der Balkone und Fassaden – damit das historische Haus aus dem Jahr 1889 gut erhalten bleibt. In der aktuellen Pressemitteilung der SPD-Fraktion Eimsbüttel wird bekannt gegeben, dass im selben Zuge auch das berühmte Wandbild erneuert wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Hamburger Stadtreinigung warnt vor diesen Betrugsbriefen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/achtung-hamburger-stadtreinigung-warnt-vor-diesen-betrugsbriefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/95214677-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Achtung, Hamburger Stadtreinigung warnt vor diesen Betrugsbriefen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Stadtreinigung warnt vor Betrugsbriefen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Christian Charisius/dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Betrügerische Briefe im Namen der Stadtreinigung im Umlauf – SRH warnt und rät: Nicht zahlen!</strong></p><p>In einigen Hamburger Bezirken sind Briefe mit dem Betreff „Öffentlicher Bescheid über die Erhebung der CO2-Kompensationsabgabe“ aufgetaucht, die angeblich von der Stadtreinigung Hamburg (SRH) stammen und zur Zahlung auffordern.</p><p>Die SRH distanziert sich ausdrücklich von diesen Schreiben und bittet die Hamburger, nicht auf die Zahlungsaufforderung einzugehen. Die Stadtreinigung hat Strafanzeige gegen Unbekannt gestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Comeback der Alster-Schneemänner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/comeback-der-alster-schneemaenner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc02111-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Das Comeback der Alster-Schneemänner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es ist noch ordentlich Platz auf dem Brückengeländer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Die Schneemann-Parade lebt wieder auf! Auf den Brücken an der Außenalster tauchen erneut kleine Schneemänner auf. Wie Hamburgs Schneemann-Werkstatt kultig wurde.</strong></p><p>Kaum schneit es wieder, da werden die Brücken rund um die Außenalster erneut zu kleinen Kunstausstellungsflächen: Neue Mini-Schneemänner stehen Seite an Seite auf den Geländern der Krugkoppelbrücke und Fernsichtbrücke an der Außenalster. Mit ihrem niedlichen Design bringen sie nicht nur Anwohner, sondern auch Spaziergänger zum Schmunzeln.</p><p>Bereits <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schneemann-galerie-an-der-aussenalster/">beim ersten großen Schneefall Anfang des Monats</a> hatten Hamburger spontan damit begonnen, winzige Schneefiguren auf den Brücken aufzureihen. Manche waren kaum handgroß, andere fast einen halben Meter hoch – alle mit liebevollen Details wie Blaubeer-Augen, Ästen als Arme oder sogar Babysocken als Mütze verziert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insta-Trend #bringback2016: Die Gegenwart ist so kompliziert, früher war alles besser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-soll-das-denn-darum-posten-so-viele-menschen-derzeit-2016-fotos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/beyonce-114409361-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C131px%2C1738px%2C1737px&webp=1" alt="Insta-Trend #bringback2016: Die Gegenwart ist so kompliziert, früher war alles besser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beyoncé im Jahr 2016: Ihr damals erschienenes Album „Lemonade“ ist Teil des Nostalgie-Trends „#bringback2016“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/AP Photo/Evan Agostini</span></p><p><b>Früher war alles besser. Oder wie das Internet aktuell sagt: „2026 ist das neue 2016“. Mit diesem Trend und dem Hashtag #bringback2016 lassen gerade Stars, Influencer und verschiedene Unternehmen das Jahr 2016 wieder aufleben. Hundefilter, Beyonces „Lemonade“, die erste Staffel „Stranger Things“ und Fotos, die überhaupt nicht mehr zur schlichten, glatt gebügelten Ästhetik der 2020er passen. Die MOPO hat mit einem Kulturhistoriker gesprochen, der erklärt, was hinter dem Trend steckt – und wer am meisten davon profitiert.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er tat es aus Liebe!? Bizarre Petition für Hund Sam, der seinen Halter totbiss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-tat-es-aus-liebe-bizarre-petition-fuer-hund-sam-der-seinen-halter-totbiss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-27-um-120523.png?resize=300%2C300&crop=70px%2C0px%2C461px%2C461px&webp=1" alt="Er tat es aus Liebe!? Bizarre Petition für Hund Sam, der seinen Halter totbiss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dies ist das Foto aus der Petition für den American Bully XL, der in Vechta seinen Halter tötete.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Ein American Bully XL beißt seinen Halter tot und es gibt eine Petition, damit er nicht eingeschläfert wird? Tatsache. Diese von einer Hamburgerin initiierte Petition hat schon 62.757 Unterschriften. Die These: Es sah nur aus wie Gewalt, in Wirklichkeit war es Liebe. Sie fordern ein zweites Rechtsgutachten und dass der Hund zur Familie des Mannes zurückkehren darf. In der MOPO äußert sich dazu eine Expertin vom Hamburger Tierschutzverein.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Wetterexperte stellt klar: Dieser Winter ist nicht besonders, aber ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-experte-stellt-klar-dieser-winter-ist-gar-nicht-so-besonders/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/484768258-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C0px%2C1503px%2C1504px&webp=1" alt="Hamburger Wetterexperte stellt klar: Dieser Winter ist nicht besonders, aber ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Wetter-Experte Frank Böttcher ist Vorsitzender der Deutschen Meteorologischen Gesellschaft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><br/>Schulausfall, Sturmwarnung, Chaos auf den Schienen und ein Winterdienst im Dauereinsatz – der Januar war so winterlich, wie schon lange nicht mehr. Während die einen sich über befahrbare Rodelpisten freuen, ärgern sich die anderen über nicht geräumte Gehwege, ausfallende Züge. Bei einer Sache scheinen sich jedoch alle einig zu sein: So viel Schnee und Eis, das ist schon ungewöhnlich. Aber stimmt das wirklich? Ein Wetter-Experte hat 'ne klare Antwort!<br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senat feiert sich für Sozialwohnungs-Rekord – doch die Sache hat einen Haken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/senat-feiert-sich-fuer-sozialwohnungs-rekord-doch-die-sache-hat-einen-haken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/570206807-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Senat feiert sich für Sozialwohnungs-Rekord – doch die Sache hat einen Haken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Während der Hamburger Senat sich über das Ergebnis der Wohnraumförderung 2025 feiert, kommt Kritik von der Opposition. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Bezahlbares Wohnen bleibt in Hamburg ein Dauerthema. Öffentlich geförderte Wohnungen mit Preis- und Belegungsbindungen sollen helfen, den Markt zu entspannen – doch: gelingt das? Darüber streiten sich nun der Senat und die Opposition. Während der Senat von einem „Rekordergebnis“ spricht, halten CDU und Linke dagegen: Ziele seien verfehlt und der Wohnungsmangel bleibe. </strong></p><p>In Hamburg ist im vergangenen Jahr der Bau von 2742 neuen Wohnungen mit staatlicher Förderung und Sozialbindung bewilligt worden. Der Senat gibt zwar zu, dass man damit knapp zwölf Prozent unter dem Ergebnis vom Vorjahr liege, bezeichnet es aber dennoch als „überzeugendes Ergebnis“. Trotzdem bleibt er hinter dem selbstgesteckten Ziel von 3000 Neubauwohnungen jährlich zurück, wie die Linksfraktion kritisiert.</p><p>Stadtentwicklungssenatorin Karen Pein (SPD) konzentriert sich hingegen auf eine größere Zahl: 6369. So viele Wohnungen mit Sozialbindungen haben 2025 eine Förderbewilligung erhalten. Die Senatorin spricht von einem „Rekordergebnis, wie wir es seit über 25 Jahren nicht mehr erreicht haben“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cannabis-Teillegalisierung: Forscher sehen keine Auswirkungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-teillegalisierung-uke-forscher-sehen-keine-auswirkungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/488067971-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C536px%2C1171px%2C1171px&webp=1" alt="Cannabis-Teillegalisierung: Forscher sehen keine Auswirkungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann zieht einen Beutel mit Cannabis aus der Tasche. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Seit April 2024 gilt in Deutschland eine Teillegalisierung von Cannabis. Was für Auswirkungen hat das? Eine UKE-Studie zu den ersten acht Monaten zeigt nun: Forschende sehen keine bedeutsamen Veränderungen im Verhalten der Bevölkerung.</strong></p><p>Bei der Untersuchung seien keine signifikanten Änderungen im Vergleich zu der Zeit vor der Gesetzesänderung festgestellt worden, heißt es in der Studie. Zwar greifen hierzulande etwas mehr Erwachsene zum Joint als vor der <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/experten-ueber-cannabis-legalisierung-das-hat-sie-bisher-gebracht/">Gesetzesänderung</a>, die Zahl stieg von 12,1 Prozent auf 14,4 Prozent. Doch ein ähnlicher Anstieg wurde auch im Nachbarland Österreich festgestellt – dort ist Cannabis weiterhin verboten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/medienvielfalt-sichern-rot-gruen-fordert-extra-steuer-von-insta-tiktok-co/">„Medienvielfalt sichern“: Rot-Grün fordert Extra-Steuer von Insta, TikTok &amp; Co.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>