<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wegen des Ukraine-Plans:Trump-Vertraute liefern sich heftigen Machtkampf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-des-ukraine-plans-trump-vertraute-liefern-sich-machtkampf-6922ebb4b5261ba7dd423e81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922ebb4b5261ba7dd423e82/d96372ddc9b7c4be26ffeec7a17a05c7,e48cb55f?w=992" alt="Wegen des Ukraine-Plans:Trump-Vertraute liefern sich heftigen Machtkampf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Chaos nach dem Bekanntwerden des sogenannten Friedensplans für die Ukraine: Aus der US-Regierung dringen unterschiedlichste Aussagen über die Entstehung des umstrittenen 28-Punkte-Plans an die Öffentlichkeit. Obwohl die Sprecher jede Uneinigkeit dementieren, drängt sich die Frage auf: Spielen alle Trump-Vertrauten wirklich im gleichen Team?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Auf europäischer Seite wird ein Machtkampf hinter den Kulissen vermutet. Auf der einen Seite steht demnach Trumps Sondergesandter Steve Witkoff (68), der den Ukraine-Plan gemeinsam mit der russischen Seite verfasst haben soll – und von US-Vizepräsident JD Vance (41) unterstützt wird. Ihr Gegenspieler ist Marco Rubio, US-Außenminister und Nationaler Sicherheitsberater.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die ideologischen Unterschiede sind nicht zu übersehen: Witkoff fiel in den vergangenen Monaten häufig mit prorussischen Äußerungen auf, schwärmte von seinen Treffen mit Kreml-Diktator </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wladimir Putin</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (73). Ganz anders Rubio, der sich vor Jahren als Putin-Gegner einen Namen machte: Als Trump ihn mit Moskau verhandeln ließ, platzte kurz darauf ein geplanter Putin-Gipfel in Budapest.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verwirrung um US-Friedensplan: Hinweise auf russische Urheberschaft erhärten sich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dana Diekmeier über krebskranke Tochter (14):„Delani wurden 50 Metastasen herausgeholt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dana-diekmeier-ueber-krebskranke-tochter-14-delani-wurden-50-metastasen-herausgeholt-691c6cb2d2a927140900d77e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c6cb2d2a927140900d77f/ed288a3e6dc6db6ef40d4a5b95927318,55b9209f?w=992" alt="Dana Diekmeier über krebskranke Tochter (14):„Delani wurden 50 Metastasen herausgeholt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> „Für uns ist jeder Tag, an dem es Delani gutgeht, Weihnachten.“ Das sagt Dana Diekmeier, Ehefrau von Ex-HSV-Star Dennis Diekmeier, jetzt zu BILD. Die gemeinsame Tochter Delani (14) kämpft seit Monaten gegen Nierenkrebs, der bösartige Tumor hat in die Lunge gestreut. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Überlebenschancen von Delani liegen laut Ärzten nur noch bei fünf Prozent. Und trotzdem kämpft Familie Diekmeier tapfer weiter. Mama <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dana-diekmeier-ueber-krebskranke-tochter-delani-14-ich-schaue-doch-nicht-einfach-zu-wie-mein-kind-stirbt-690456fcdf9fa029228eeaa4"><!-- --><!--[--><!--[-->Dana <!--]--><!--]--></a><!--[-->leidet unsagbar mit ihrer Tochter. Und gibt jetzt ein Update, was die aktuelle Behandlung angeht: Delani hat gerade eine Lungen-OP hinter sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dana Diekmeier: „Das ist die zweite OP an der linken Lunge, ihr wurden 50 Metastasen herausgeholt. Jetzt warten wir zwei Wochen und dann geht es wieder zum CT und dann schauen wir, ob was nachgewachsen ist.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mutter Dana hält bei einem Klinikaufenthalt die Hände ihrer tapferen Tochter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große ARD-Show in der BILD-Kritik:Das „Live-Krimi-Dinner“ lief mordsgut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/live-krimi-dinner-fesselt-die-bild-kritik-zum-mordslustigen-theater-6922eda1b5261ba7dd423e9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922eda1b5261ba7dd423e9b/620f0349dcbe162591406cc136b8816b,eb675675?w=576" alt="Große ARD-Show in der BILD-Kritik:Das „Live-Krimi-Dinner“ lief mordsgut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Theater? Ein ziemlich unterhaltsames! Die Älteren werden sich erinnern. Peter Steiners (†81) Theaterstadl, Willy Millowitsch (†90) mit seinen kölschen Bühnenadaptionen fürs Fernsehen, oder Heidi Kabel (†95) mit den Ohnsorg-Auftritten. Alles TV-Schnee von gestern? Mitnichten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dank des mutigen ARD-Konzepts „Tödliches Spiel – Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/toedliches-spiel-das-krimi-dinner-mit-prahl-und-liefers-69208b7cb524e0ce7f1c4259"><!-- --><!--[--><!--[-->Live-Krimi-Dinner<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ wehte am Samstagabend ein Hauch Nostalgie, garniert mit Stars und beispiellosem Aufwand hinter den Kulissen, in die Wohnzimmer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die BILD-Analyse zur TV-Premiere!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In „Tödliches Spiel – Das Live-Krimi-Dinner“ durfte „Tatort“-Held Jan Josef Liefers (61, r.) nur spielen und nicht selbst ermitteln. Die Figuren der Dinner-Stars Uwe Ochsenknecht (69) und Verena Altenberger (38) erlebten das Ende der aufwendig inszenierten Familienfeier nicht …<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler stärkt seinem Minister den Rücken:Merz: Vorwürfe gegen Weimer sind „alle falsch“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/friedrich-merz-staerkt-weimer-kritik-haltlos-6923374a70cfcb7cc96170f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6923374a70cfcb7cc96170f4/15bea6fcee9dd7ab668ab9026c75a632,ef2bda5c?w=576" alt="Kanzler stärkt seinem Minister den Rücken:Merz: Vorwürfe gegen Weimer sind „alle falsch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> In die Debatte um den Kulturstaatsminister Wolfram Weimer schaltet sich nun der Kanzler höchstpersönlich ein – und stärkt dabei Weimer massiv den Rücken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Erinnerung: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolfram-weimer-aktuelle-news-und-infos-PRdRz7ElFrAZh9U0IM4o"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolfram Weimer<!--]--><!--]--></a><!--[--> war in die Kritik geraten, weil seine Firma – an der er bislang zu 50 Prozent beteiligt ist – beim Ludwig-Erhard-Gipfel teure Teilnahmepakete angeboten haben soll. Diese kosteten mehrere Zehntausend Euro, verbunden mit dem Versprechen, so „Einfluss auf politische Entscheidungsträger“ zu bekommen. Kritiker warfen ihm vor, wirtschaftliche Interessen und politische Nähe zu vermischen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt stellt sich sein Chef, der Bundeskanzler, demonstrativ vor ihn! Nach der heftigen Kritik an der von seiner „Weimer Media Group“ organisierten Veranstaltung macht Merz deutlich: Die Vorwürfe gegen Weimer sind aus seiner Sicht haltlos.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz und Klingbeil zeigen Einigkeit, doch der Rentenstreit bleibt ungelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetterdienst: Wer nicht Auto fahren muss, sollte es lassen:Eisregen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetterdienst-warnt-autofahrer-schnee-und-spiegelglatte-strassen-zum-wochenstart-6923029ab5261ba7dd423f69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6923029ab5261ba7dd423f69/c401f78945ddf72b5ebd3998fe71395a,7ea47589?w=656" alt="Wetterdienst: Wer nicht Auto fahren muss, sollte es lassen:Eisregen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Die Eisregen-Walze über Deutschland nimmt weiter Fahrt auf. Nach dem sonnig-frostigen Wochenende wird es am Abend und in der Nacht gefährlich – und der Wochenstart könnte für Millionen Pendler zur Rutschpartie werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon ab Sonntagnachmittag ziehen von Westen neue Niederschläge auf, die im Nordwesten Deutschlands als Schnee, im Südwesten aber als Regen fallen könnten. Besonders tückisch, denn: In vielen Regionen sind die Böden nach den vergangenen Frosttagen bis zu 15 Zentimeter tief gefroren. Ein Sprecher des Deutschen Wetterdienstes (DWD) warnt: „Dieser Regen fällt dann auf den gefrorenen Boden, sodass es stellenweise spiegelglatt werden kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eiskalt im Erzgebirge: In Marienberg-Kühnhaide wurden in der Nacht bis zu minus 22 Grad gemessen – sogar kälter als auf der Zugspitze.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem vom Südwesten über Schwaben bis nach Niederbayern wird es am Sonntagabend und in der Nacht zu Montag brandgefährlich: Eine Eisregen-Zone rollt über den Süden, Straßen können innerhalb von Minuten spiegelglatt werden. Der Berufsverkehr am Montagmorgen wird dort zur gefährlichen Herausforderung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hammer-Vorstoß der USA:Trump will Wende bei Massenmigration in Europa durchsetzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-aussenminister-us-botschafter-sollen-unsere-migrationspolitik-kontrollieren-6922cfd98553befaa4af4bd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922cfd98553befaa4af4bd4/e2e2d1eb406f0eb76291c8f116e25ef7,39f09fbb?w=320" alt="Hammer-Vorstoß der USA:Trump will Wende bei Massenmigration in Europa durchsetzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die US-Regierung von Donald Trump (79) hält die Flüchtlingspolitik Europas für naiv und gefährlich, ist in Sorge über die globalen Folgen. Das war bekannt. Neu ist, dass Washington jetzt aktiv versucht, Länder wie Deutschland, Großbritannien oder Schweden zu härteren Regeln und Gesetzen zu bewegen. Diesen Job sollen künftig US-Botschafter übernehmen. Heißt: Ausgehend von den USA soll die transatlantische Wende in der Flüchtlingspolitik kommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Außenministerium unter Marco Rubio (54) hat eine Anweisung an US-Botschaften und Konsulate veröffentlicht. Diese sollen die Migrationspolitik anderer Länder überwachen und unter Umständen auch in sie eingreifen, heißt es in der Erklärung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Kurznachrichtendienst „X“ informiert das State Department über die Anweisung. Offiziell bezieht sich das Außenministerium dabei auf „Menschenrechte“ in anderen Ländern. „Massenmigration ist eine Angelegenheit der Menschenrechte“, schreibt das US-Ministerium. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Westliche Länder hätten „Wellen von Kriminalität, Terrorangriffen, sexuellen Übergriffen und Vertreibungen von Gemeinden erlitten“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychologin gegen Instagram:„Ich habe das Monster von innen gesehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/jugendschutz-bei-instagram-daenische-psychologin-stellt-sich-gegen-meta-691c5a4fbfb7cbd8b9c54e38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c5a4fbfb7cbd8b9c54e38/5464aa7f81182890fd1ef7a36ed6fd5e,876aad3?w=320" alt="Psychologin gegen Instagram:„Ich habe das Monster von innen gesehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die dänische Psychologin Lotte Rubaek erhebt schwere Vorwürfe gegen den Tech-Giganten Meta. Als Mitglied eines Expertengremiums erlebte sie, wie der Konzern Kinder und Jugendliche unzureichend schützt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rubaek beschreibt ihre Erfahrungen und ihren Kampf gegen das „kalkulierte Monster“, das sie von innen gesehen hat. Warum ihr Austritt bei Meta und ihre Aussagen vor einem US-Gericht so brisant sind, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur 59% wählten ihn zum Präsidenten:Denkzettel-Sieg für Watzke!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-watzke-wahl-im-live-ticker-6922d73c18b978b3b9f55ea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922d73c18b978b3b9f55ea9/d3697eaec1414c68795270ee4f5f3011,185b1aff?w=992" alt="Nur 59% wählten ihn zum Präsidenten:Denkzettel-Sieg für Watzke!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gestern um 18.40 Uhr fiel die Entscheidung: Hans-Joachim Watzke (66) ist neuer BVB-Präsident!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Mitgliederversammlung in der Dortmunder Westfalenhalle wurde Watzke nach sechs Stunden Versammlung mit 59 Prozent der Stimmen gewählt. Er tritt die Nachfolge von Reinhold Lunow (72) an. Die Amtszeit beträgt drei Jahre.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber:</b><!--]--><!--[--> Satte 41 Prozent der 6079 teilnehmenden Mitglieder (1951 in Präsenz, 4128 digital) stimmten GEGEN den einzigen Kandidaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Watzke kurz: „Ich bedanke mich bei allen, die mir ihre Stimme gegeben haben. Ich drücke meinen Respekt auch denen aus, die mich nicht gewählt haben und nehme die Wahl an.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live im TV:„Schwachsinn!“ Völler attackiert BILD-Experten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/live-im-tv-schwachsinn-voeller-attackiert-bild-experten-692317e4b5261ba7dd4240d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692317e4b5261ba7dd4240d6/ccbcec4ce505418814f55b74a0138f8c,a5b1db24?w=576" alt="Live im TV:„Schwachsinn!“ Völler attackiert BILD-Experten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sind die Bayern zu stark für die Bundesliga? Oder bekommt die Konkurrenz zu wenig Respekt?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Negativ-Lauf geht weiter:Historische Pauli-Pleite!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-historische-pauli-pleite-gegn-union-berlin-6923382370cfcb7cc96170fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6923382370cfcb7cc96170fd/750a7ddcd2c8de3c61abf60102ecbeb8,46c26067?w=576" alt="Der Negativ-Lauf geht weiter:Historische Pauli-Pleite!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es weht ein historisch eisiger Wind am Millerntor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->St. Pauli gelingt auch gegen Union Berlin kein Befreiungsschlag, verliert 0:1 vor heimischen Fans und kassiert damit die achte Bundesliga-Niederlage in Folge – neuer Vereinsnegativrekord! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Horror-Statistik:</b><!--]--><!--[--> Seit einem 2:1-Heimerfolg gegen den FC Augsburg Mitte September hat die Mannschaft von Alexander Blessin keinen einzigen Punkt in der Bundesliga mehr eingefahren. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Knallt sich jetzt das nächste DFB-Juwel zur WM? RB Leipzig gewinnt gegen Werder Bremen ...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berührender Auftritt bei Giovanni Zarrella:Der Graf sang für seine schwer kranke Mutter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/der-graf-von-unheilig-saenger-beruehrt-bei-giovanni-zarrella-mit-lied-fuer-seine-kranke-mutter-6922d612b524e0ce7f1c5616</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922d612b524e0ce7f1c5617/c207f94e38ae117c1f0c1f9da2a977a8,3c6acb38?w=576" alt="Berührender Auftritt bei Giovanni Zarrella:Der Graf sang für seine schwer kranke Mutter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenburg – <!--]--><!--[--><b>Mit diesem Lied setzt er seiner geliebten Mutter ein Denkmal – und allen anderen alten Menschen, die sich auf dem Weg in den Sonnenuntergang ihres Lebens befinden. Am Samstag stellte der Graf mit seiner Band Unheilig in der „Giovanni Zarrella Show“ sein neues Lied „Mein Löwe“ vor. Und sorgte für Tränen der Rührung im Publikum und bei den TV-Zuschauern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unheilig/der-pop-graf-30307200.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Graf<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat den Song für seine schwer kranke Mutter geschrieben, die auf tägliche Pflege angewiesen ist. Im Lied heißt es: „Du lächelst mich oft an, doch ich frag‘ mich, wo du bist. Du siehst in meine Augen, doch bei mir bist du nicht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Graf zu BILD: „Meine Mama ist der wichtigste Mensch in meinem Leben. Sie war und ist immer mein Löwe, weil sie für mich immer wie ein Löwe gekämpft hat. Seitdem ich denken kann, war sie für mich da.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Mutter stand ihm schon bei, als er in seiner Schulzeit wegen seines Stotterns gehänselt wurde. „Da gab es immer Ärger mit den Lehrern und den Schülern, aber wenn ich nach Hause kam, war meine Mama da. Sie hat mir zugehört, ich konnte ihr alles erzählen und sie hatte immer einen guten Rat für mich. Das ist das schönste Geschenk, wenn man eine Mama hat, die für einen kämpft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das hat mich sehr angezogen“:Meghan liebt das Kind in Harry</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/meghan-markle-sie-beschreibt-ihr-glueck-wie-in-den-flitterwochen-691ebc4edb6fcb0a7a36305a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ebc4fdb6fcb0a7a36305b/f8738f9e5a5840b33fd4c539d2a03e53,29966fa8?w=576" alt="„Das hat mich sehr angezogen“:Meghan liebt das Kind in Harry" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montecito – <!--]--><!--[--><b>Als sie sich vor fast zehn Jahren ineinander verliebten, waren viele sich sicher: Diese Beziehung ist nicht für die Ewigkeit gemacht. Doch offenbar wollen Meghan und Harry ihren Kritikern das Gegenteil beweisen. In einem sehr persönlichen Interview mit dem US-Magazin „Harper’s Bazaar“ plaudert Meghan jetzt offen wie nie über ihr großes Glück: „Niemand auf der Welt liebt mich mehr als er.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Liebe von Harry, den die Herzogin liebevoll „H“ nennt, sei „bedingungslos“. „Deshalb weiß ich, dass er immer für mich da sein wird.“ Wie er ihr Herz anfangs zum Pochen brachte? Ein Teil des Reizes liege in seiner „kindlichen Begeisterung und Verspieltheit“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gerade erst zeigten sich Harry und Meghan knutschend im Trailer zu Meghans kommendem Netflix-Format „With Love, Meghan: Holiday Celebration“ (ab 3. Dezember)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das hat mich sehr angezogen, und er hat diese Seite in mir geweckt“, schwärmt sie in <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.harpersbazaar.com/culture/film-tv/a69289143/meghan-markle-cover-story-interview-2025/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Harper’s Bazaar“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Das spiegelt sich in allen Bereichen unseres Lebens wider. Selbst im Geschäftsleben möchte ich, dass wir spielerisch Spaß haben, Neues entdecken und kreativ sind.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 18:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>