<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Drama um das versunkene Dorf in der Schweiz:Plötzlich ist das ganze Leben weg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-um-versunkenes-dorf-in-der-schweiz-ploetzlich-ist-das-ganze-leben-weg-6839b381f4f76439d7b4313b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839b381f4f76439d7b4313c/f0c5f2cf20d0b8aed565a12d8c2716fe,cf7412e2?w=992" alt="Das Drama um das versunkene Dorf in der Schweiz:Plötzlich ist das ganze Leben weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Blatten (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>90 Minuten, eine „Tatort“-Länge, hatten die 300 Einwohner des Bergdorfs Blatten Zeit, um ihre Häuser zu evakuieren. Was greift man sich da, voller Panik und Adrenalin, wenn man nicht weiß, ob man zurückkommt? Ob man sein Zuhause, Möbel, Bilder, Geschirr, all das, was selbstverständlich war, jemals wiedersehen wird?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist wichtig, was ist am wichtigsten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Handys, Computer, Haustiere, vielleicht Schmuck und ein paar Klamotten, aber was immer man in diesem absoluten Ausnahmezustand zusammenrafft, immer hat man etwas vergessen. Etwas ganz Persönliches, das niemand außer uns wichtig findet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Lonza Lonza staute sich vor den heruntergestürzten Geröllmassen zu einem See auf, der Häuser verschluckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Der Bergsturz hat mein Lebenswerk zerstört“:Hotel Edelweiss nach 80 Jahren in Sekunden ausgelöscht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bergsturz-von-blatten-dieser-hotelier-steht-vor-dem-nichts-6839a81f5f7a8d25a5be8b40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839a81f5f7a8d25a5be8b41/6bdba61c1c7b92629ba612f0a3a67f75,c9be05e3?w=576" alt="„Der Bergsturz hat mein Lebenswerk zerstört“:Hotel Edelweiss nach 80 Jahren in Sekunden ausgelöscht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Ein Tal voller Licht und Farben ... Umgeben von einem Kranz von Fels und Eis – bedrohlich und beschützend zugleich.“ So machte Lukas Kalbermatten Werbung für sein Hotel Edelweiss in Blatten (Schweiz). Doch einer der Berge, die über dem malerischen Dorf thronen, war mehr als nur bedrohlich.    <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Bergsturz in dem Dorf hat das Hotel Edelweiss nach 80 Jahren in Sekunden ausgelöscht. Und damit das Lebenswerk von Lukas Kalbermatten zerstört. Lesen Sie, wie der Hotelier den Bergsturz miterlebte, wie es ihm nach dem Verlust seiner Existenz geht und alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entsetzen nach Erdrutsch in Blatten:„Ich bin einfach nur erschüttert“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/erdrutsch-in-blatten-gletscher-bedroht-region-6839da2e5f7a8d25a5be8fa1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839da2e5f7a8d25a5be8fa2/f26dbb4012252644b4cee60331b281f3,96521f30?w=576" alt="Entsetzen nach Erdrutsch in Blatten:„Ich bin einfach nur erschüttert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein gewaltiger Erdrutsch hat das idyllische Dorf Blatten unter sich begraben – ausgelöst durch einen Gletscher, bedroht das Naturereignis weiterhin die Region. Noch immer besteht akute Gefahr durch mögliche Nachrutsche und drohende Fluten. Bewohner stehen unter Schock, sprechen von einem Tal, das „nicht mehr dasselbe ist“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Höhle der Löwen“-Star Carsten Maschmeyer sagt voraus:„Musk und Trump werden zu erbitterten Gegnern“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carsten-maschmeyer-elon-musk-und-donald-trump-werden-gegner-683a01a95f7a8d25a5be9180</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683a01a95f7a8d25a5be9181/7e871dd098cf307d0583d527160afde2,e05461b1?w=992" alt="„Die Höhle der Löwen“-Star Carsten Maschmeyer sagt voraus:„Musk und Trump werden zu erbitterten Gegnern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Seine Rolle in der US-Regierung wurde von vielen von Anfang an kritisch beäugt. Inzwischen hat Tech-Milliardär Elon Musk seine Rolle als oberster Berater von US-Präsident Donald Trump beendet. Wie es zwischen den beiden Alpha-Männern weitergeht? Ganz und gar nicht harmonisch, glaubt „Die Höhle der Löwen“-Star und Unternehmer Carsten Maschmeyer. Er ist sich sicher: Aus Musk und Trump werden erbitterte Gegner werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unternehmer und „Die Höhle der Löwen“-Investor Carsten Maschmeyer (66) schätzt die zukünftige Beziehung von Donald Trump und Elon Musk als höchst problematisch ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte als Sonderbeauftragter der US-Regierung das Department of Government Efficiency (DOGE) geleitet. Sein Ziel: Bürokratie abbauen und Regierungsausgaben senken. Am Freitag verabschiedete sich Trump bei einer gemeinsamen Pressekonferenz im Weißen Haus von seinem Berater.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst kürzlich hatte der Tesla-Chef öffentlich Kritik an Donald Trump geübt. Denn der US-Präsident hatte einen neuen Gesetzentwurf für Steuersenkungen und verschärfte Einwanderungskontrollen präsentiert. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bezeichnete es als „Big Beautiful Bill“ (großes schönes Gesetz). Musk spöttisch im Interview mit CBS: „Ich glaube, ein Gesetz kann groß oder schön sein, aber ich weiß nicht, ob es beides sein kann. Meine persönliche Meinung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne-Jugend-Chefin Nietzard:„Mich zu entschuldigen, fände ich übertrieben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gruene-nach-skandal-um-acab-pulli-nietzard-aetzt-gegen-parteispitze-683a9abd7b0d59299d965236</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683a9abd7b0d59299d965236/8949dfe7cfd94a8017d798fabab4ed36,154e25e4?w=576" alt="Grüne-Jugend-Chefin Nietzard:„Mich zu entschuldigen, fände ich übertrieben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Rücktritt? Nö! Entschuldigen? Nö. Reue? Auch nicht. Die Chefin der Grünen Jugend, Jette Nietzard, zeigt sich nach dem Sturm der Entrüstung, den ihr „ACAB“-Pulli (auch in der eigenen Partei) ausgelöst hat, uneinsichtig – und geht in die Offensive.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit dem „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.stern.de/politik/deutschland/jette-nietzard-im-interview---habe-noch-andere-pullis-im-schrank--35768696.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Stern<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ kündigte Nietzard indirekt weitere Provokationen an. „Ich habe noch ein paar andere Pullis im Schrank, Sie dürfen also gespannt sein, über welche Botschaften wir noch diskutieren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Eine Entschuldigung lehnt die Jung-Politikerin ab. „Mich zu entschuldigen, fände ich übertrieben“, sagte Nietzard. Stattdessen nutzte sie die Gelegenheit, um „über meine systemische Kritik an der Polizei zu sprechen“. Nietzard: „Nicht jeder einzelne Polizist ist ein Schwein.“ Aber: Viele Menschen, die nicht weiß seien, hätten „Angst, wenn ein Polizeiwagen vorbeifährt“ – und damit Angst vor einem Staat, der sie schützen soll“.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Klare Kante von Grünen-Grande Cem Özdemir gegen die Grüne-Jugend-Chefin.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Komponist Alf Clausen (84) gestorben:Er brachte die Simpsons zum Tanzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alf-clausen-tot-star-komponist-brachte-die-simpsons-zum-tanzen-683a9c235b7c0f7c4f493764</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683a9c235b7c0f7c4f493765/83a945756aeacae4f2e87d364683a531,bfa6374a?w=576" alt="Star-Komponist Alf Clausen (84) gestorben:Er brachte die Simpsons zum Tanzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Die Fan-Gemeinde trauert um einen großen Künstler. Komponist Alf Clausen schrieb für die Fernsehserie „Die Simpsons“ hunderte Musikstücke. Jetzt ist er im Alter von 84 Jahren gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Tochter Kaarin Clausen bestätigte den Tod gegenüber der Nachrichtenagentur Associated Press. Demnach starb ihr Vater am Donnerstag in seinem Haus in Los Angeles. Clausen kämpfte seit zehn Jahren gegen seine Parkinson-Erkrankung. Al Jean (64), einer der Ur-Autoren der „Simpsons“, schrieb am Freitag auf der Plattform X: „Clausen war ein unglaublich talentierter Mann, der so viel für die Simpsons getan hat.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Clausen (l., damals 70) dirigiert sein Orchester live bei einer Award-Show 2011 in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Komponist kam bereits 1990 an Bord – und schrieb bis 2017 fast 600 Musik-Stücke für die Serie. Mit seinem 35-köpfigen Orchester erweckte er die Musik im Studio zum Leben. Der Macher der Serie, Matt Groening (71), lobte Clausen 1996 in einem Interview als einen der „Schätze der Serie.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Wochenende drohen heftige Unwetter:Erst Hitze, dann Blitze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unwetter-am-wochenende-hitze-gewitter-mit-gefahr-fuer-superzellen-6839afd0f4f76439d7b430d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839afd0f4f76439d7b430d6/ad70446d40b8c9113a224ccdfd5a4a9d,212c9fcb?w=656" alt="Am Wochenende drohen heftige Unwetter:Erst Hitze, dann Blitze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem sonnigen Freitag kommt der zornige Samstag. Erst ist es noch heiß, dann nimmt die Schwüle immer weiter zu und es braut sich was zusammen: Unwetter-Gefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Wochenende wird unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> extrem warm und zugleich gefährlich. Die Luft ist sehr feucht, lokal gibt es starke Scherwinde. Es drohen enorme Gewitter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Jan Schenk (weather.com) warnt: „Achtung, da können auch Superzellen dabei sein, die Wetterlage gibt das her!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Westen und Südwesten kann es am Samstag um die 30 Grad heiß werden. Ab dem Nachmittag werden dann vor allem zwischen Saarbrücken und Frankfurt sowie im Norden von Baden-Württemberg erste schwere Hitzegewitter erwartet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine Spiel-Methode:Lottospieler knackt Jackpot mit Zufallsgenerator</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lotto-tipper-knackt-jackpot-mit-zufallsgenerator-10-8-millionen-gewonnen-68396cc87b0d59299d96439e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68396cc87b0d59299d96439e/4d135d30015390af2ac4fb385fc51b98,7cd35b23?w=320" alt="Seine Spiel-Methode:Lottospieler knackt Jackpot mit Zufallsgenerator" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Ein bislang unbekannter Glückspilz aus Salzgitter hat den Jackpot im Lotto beim Spiel 6aus49 geknackt. Mit einer bestimmten Spiel-Methode, wie Lotto Niedersachsen mitteilt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gewinner habe am Mittwoch mit den sechs Gewinnzahlen 8, 19, 20, 25, 37, 49 sowie der Superzahl 7 richtig gelegen. Er erhalte nun exakt 10.782.821,30 Euro. Damit wurde der Jackpot im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstmals in diesem Jahr von einem Niedersachsen geknackt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seinen Spielschein für eine Ausspielung bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-so-spielen-sie-es-richtig-regeln-ablauf-gewinn-6123a4bec9b65e5360e05fd1"><!-- --><!--[--><!--[-->6aus49<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe der Neu-Millionär persönlich in einer Annahmestelle in Salzgitter (Niedersachsen) eingereicht. Die Zahlen wurden dabei durch einen Zufallszahlengenerator getippt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hannah Strobel, Sprecherin von Lotto Niedersachsen, zu BILD: „Beim Zufallsgenerator hat der oder die Spielerin die Möglichkeit, das Personal am Terminal einer Lotto-Annahmestelle zu bitten, die Zahlen beim sogenannten Quicktipp zufällig tippen zu lassen. Das Ausfüllen übernimmt ein Computer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kids helfen beim Comeback:Vanessas Familien-Paradi(e)s</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/vanessa-paradis-startet-comeback-mit-neuem-album-68395770f4f76439d7b4297a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68395770f4f76439d7b4297a/d895a8aa690926f5f5c74b56448aead8,7660dd48?w=320" alt="Kids helfen beim Comeback:Vanessas Familien-Paradi(e)s" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris –<!--]--><!--[--><b> Fast 40 Jahre nach ihrem größten Hit „Joe le taxi“ steht sie vor einem Gesangs-Comeback! Sängerin Vanessa Paradis hat ihre Leidenschaft für die Musik wiederentdeckt und ihr neues Album „Le retour des beaux jours“ (erscheint am 10. Oktober) aufgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei bekam die Ex von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/johnny-depp-im-steckbrief-so-tickt-der-hollywood-star-80819176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywoodstar Johnny Depp<!--]--><!--]--></a><!--[--> familiäre Unterstützung: Die Songtexte kommen teilweise von ihren Kindern Lily-Rose und Jack Depp, wie das französische Magazin „Paris Match“ berichtet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schönes Mutter-Tochter-Gespann: Vanessa Paradis mit ihrer Tochter, der Schauspielerin Lily-Rose Depp (26) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie war erst 14 Jahre alt, als sie 1987 ins Rampenlicht trat: Mit ihrem Hit „Joe le taxi“ stürmte Vanessa Paradis die internationalen Hitparaden. 1992 wurde ihre Single „Be My Baby“ mit Weltstar Lenny Kravitz (61) als kreativem Kopf hinter der Produktion ein Hit. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Kardiologen schlagen Alarm:Auch Passivrauchen kann zum Herzinfarkt führen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/welt-nichtraucher-tag-experten-warnen-vor-rauchergefahren-68398dbdf4f76439d7b42df4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68398dbdf4f76439d7b42df5/558947dc3cf7c6d29e1d1150ef3e9b69,ba5cc562?w=992" alt="Top-Kardiologen schlagen Alarm:Auch Passivrauchen kann zum Herzinfarkt führen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als jeder Vierte in Deutschland ist Raucher. Das zeigt eine aktuelle Studie der Universität Düsseldorf. Die Gefahren werden demnach noch immer unterschätzt. Top-Experten schlagen in BILD zum Welt-Nichtraucher-Tag am 31. Mai Alarm. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„80 Prozent aller Herzinfarkte bei Patienten unter 45 Jahren können direkt auf das Rauchen zurückgeführt werden“, sagt Prof. Dr. Stefan Blankenberg, Präsident der Deutschen Gesellschaft für Kardiologie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinzu kommt: Wer im Alter von 50 Jahren keinen der klassischen Risikofaktoren, zu denen auch das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/nichtraucher-hZZiK1wsTDNjrKfojjRW"><!-- --><!--[--><!--[-->Rauchen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählt, aufweist, hat eine mehr als 10 Jahre höhere Lebenserwartung als diejenigen, die rauchen und die anderen Faktoren erfüllen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/nichtraucher-hZZiK1wsTDNjrKfojjRW"><!-- --><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Rauchfrei-Hypnose können Sie bereits seit Mai 2024 zum Nichtraucher werden<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue BVB-Entwicklungen:Kehl trifft Bellingham auf Ibiza</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neue-bvb-entwicklungen-kehl-trifft-bellingham-auf-ibiza-6839d09b5f7a8d25a5be8ee9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839d09b5f7a8d25a5be8eea/f689521b51eb10ceb80d6390519cf0d7,df45f0d7?w=576" alt="Neue BVB-Entwicklungen:Kehl trifft Bellingham auf Ibiza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächstes Kapitel im Transfer-Krimi!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Tauziehen um Mittelfeld-Juwel Jobe Bellingham (19) geht in die nächste Runde. Wie „Sky“ und „WAZ“ berichten, soll sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmunds<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sportdirektor Sebastian Kehl (45) auf der spanischen Urlaubsinsel Ibiza mit Ex-Borusse Jude (21/Real Madrid) und Jobe getroffen haben. Ein weiterer Schritt, den englischen U21-Nationalspieler von einem Wechsel zu überzeugen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zur Erinnerung: Schon vor Wochen reiste eine BVB-Delegation mit Sport-Boss Lars Ricken (48), Trainer Niko Kovač (53) und Kehl nach Sunderland, um den Mini-Bellingham nach Dortmund zu lotsen. Letzten Sonntag machte sich dann Klub-Boss Hans-Joachim Watzke (65) auf den Weg zur Familie, umgarnte das Riesen-Talent. Jetzt scheinbar das nächste Treffen mit Jobe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dortmund muss auch Vollgas geben, weil neben dem Pott-Klub auch andere Vereine auf Bellingham heiß sind. Allen voran: Eintracht Frankfurt. Die Hessen trafen die Familie am Montag, wollten ihn ebenfalls von einem Transfer überzeugen. Auch Klubs aus England sollen im Poker mitmischen. Fakt ist: Sowohl der BVB als auch Frankfurt rechnen sich gute Chancen aus. Eine klare Tendenz gibt es nicht. Das könnte sich aber am Wochenende ändern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Sané:„Was ich immer wieder lese ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-geht-um-sane-was-ich-immer-wieder-lese-6839706b5f7a8d25a5be84ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839706b5f7a8d25a5be84eb/a26c3d0db0ca97edf1f485b57759bd4a,c865761d?w=576" alt="Es geht um Sané:„Was ich immer wieder lese ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Interessante Aussagen über Leroy Sané.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit und ohne Hund:Warum gibt es eigentlich zwei Netto-Märkte?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/supermaerkte-darum-gibt-es-zweimal-netto-in-deutschland-682d8ffbedb69e10df696f3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d8ffbedb69e10df696f3e/7c7eee6200dcce1e90e2849bdb81b57b,75868769?w=320" alt="Mit und ohne Hund:Warum gibt es eigentlich zwei Netto-Märkte?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verwirrung an der Supermarktkasse! In Deutschlands Städten prangen zweimal große Netto-Schriftzüge an Discounter-Fassaden – doch aufgepasst: Es sind zwei völlig verschiedene Unternehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der eine Netto kommt mit dem knallgelben Logo und einem treuen Schäferhund – bekannt aus Dänemark und Teil des skandinavischen Handelsriesen Salling Group. Der andere? Ebenfalls gelb, aber ohne Hund; er gehört zum deutschen Lebensmittelgiganten Edeka.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum sich ausgerechnet zwei Discounter denselben Namen teilen, wieso es trotzdem keinen Rechtsstreit gibt – und was eine Pleite mit der ganzen Geschichte zu tun hat, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:30:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>