<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BGH-Urteil:Mieter darf mit Untervermietung keinen Gewinn machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bgh-urteil-mieter-darf-mit-untervermietung-keinen-gewinn-machen-6979f02518848ea619289e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979f02518848ea619289e08/a6f4e2ea04e62857789ee78906315a4e,196c2dc8?w=992" alt="BGH-Urteil:Mieter darf mit Untervermietung keinen Gewinn machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Berliner Mieter verlangte 962 Euro Untermiete für eine Wohnung, für die er selbst 460 Euro zahlte. Der Bundesgerichtshof in Karlsruhe urteilte jetzt: Das ist nicht rechtens. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie konnten ihre Liebe nicht beschützen:BILD exklusiv: Trennung bei Bettina Wulff und ihrem Bodyguard</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild-exklusiv-trennung-bei-bettina-wulff-und-ihrem-bodyguard-6979a7dd707d4aa207583f39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a7dd707d4aa207583f3a/5ac39cc8c63dbdf244f778076bc55a58,5967c869?w=992" alt="Sie konnten ihre Liebe nicht beschützen:BILD exklusiv: Trennung bei Bettina Wulff und ihrem Bodyguard" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Jahr der Veränderungen für Bettina Wulff! 2025 wurde das Scheitern ihrer zweiten Ehe mit Ex-Bundespräsident Christian Wulff offiziell, auf Sylt fand sie in Mark Lambrecht eine neue große Liebe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie baute sich mit dem Bodyguard ein bodenständiges Leben auf der Nordseeinsel auf. Doch nun ist auch dieses Glück Geschichte! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und wie es Bettina Wulff jetzt geht, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei im Großeinsatz in Oldenburg:Mann verbarrikadiert sich! Spezialeinheit rückt in Hotel vor</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/mann-verbarrikadiert-sich-in-hotel-spezialeinheit-der-polizei-rueckt-aus-6979d77e55dd99352277a58a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979d77e55dd99352277a58b/95e605418a41d5701e5bedbcff23a8b0,29542672?w=992" alt="Polizei im Großeinsatz in Oldenburg:Mann verbarrikadiert sich! Spezialeinheit rückt in Hotel vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oldenburg – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz in Oldenburg! Polizisten mit Maschinenpistolen haben aktuell ein Hotel in der Innenstadt umstellt. Ein Hotelgast hat sich in seinem Zimmer verbarrikadiert. Laut Polizei könnte er zur Gefahr werden. Dutzende Kräfte wurden rund um die Alexanderstraße zusammengezogen. Ein Verhandlungsteam ist im Einsatz und versucht, Kontakt aufzubauen. Spezialkräfte sind bis auf den Hotelflur vorgerückt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Notruf ging am Morgen bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. In dem B&amp;B-Hotel verhielt sich ein Hotelgast auffällig, sogar gefährlich. Deshalb rückte die Polizei mit Großaufgebot aus. Die Alexanderstraße in Oldenburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ist weiträumig abgeriegelt, nichts geht mehr. Polizeisprecher Jens Rodiek zu BILD: „Die Person könnte für sich und auch für andere eine Gefahr darstellen.“ Um welche Gefahr es geht, gab die Polizei auf Nachfrage nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bedrohungslage in Oldenburg: Der Rettungsdienst wurde hinzugezgen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch ist die Lage unklar – ein Kontakt zu dem Mann konnte laut BILD-Informationen noch nicht hergestellt werden. Er soll sich allein auf dem Hotelzimmer befinden. Mehrere umliegende Zimmer wurden von der Polizei evakuiert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Hintergründe:Einigung! Neuer Frankfurt-Trainer im Anflug</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-einigung-neuer-trainer-steht-fest-6979c124fe9fcdf90e7cbead</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c124fe9fcdf90e7cbeae/e53332fa5e9e513c7199034928d78685,2729c1a0?w=576" alt="Alle Hintergründe:Einigung! Neuer Frankfurt-Trainer im Anflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einigung! Eintracht Frankfurt hat seine Trainersuche abgeschlossen. Auch die Verhandlungen mit dem aktuellen Klub des zukünftigen Trainers sind abgeschlossen. Alle Details zur Ablöse, Vertrag und weitere spannende Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump stellt Verfassungszusatz infrage:„Man darf keine Waffen haben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-stellt-verfassungszusatz-infrage-man-darf-keine-waffen-haben-6979aa41707d4aa207583f8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979aa41707d4aa207583f8e/e3468ed6ede4b3e08463bd6aa413686a,518cf683?w=576" alt="Trump stellt Verfassungszusatz infrage:„Man darf keine Waffen haben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die tödlichen Schüsse auf US-Bürger durch Bundes- und Grenzschutzbeamte halten Amerika in Atem! Und sie bringen Donald Trump (79) zu mehreren deutlichen Kurswechseln. Denn angesichts der aus dem Ruder laufenden Gewalt seiner Einsatzkräfte spürt der US-Präsident Wut in der amerikanischen Öffentlichkeit und wachsenden Gegenwind in der eigenen Partei. Deshalb rüstet Trump verbal ab – und rüttelt jetzt sogar erstmals am für die Amerikaner so wichtigen zweiten Verfassungszusatz, der Bürgern das Tragen einer Waffe erlaubt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump kritisierte, dass der bei einem Einsatz von Bundesbeamten in Minneapolis (US-Bundesstaat Minnesota) erschossene Krankenpfleger Alex Pretti (†37) eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> getragen habe. „Man darf keine Waffen haben, man darf nicht mit Waffen hereinlaufen, das geht nicht“, sagte der US-Präsident. Das ist brisant, da sich Trump stets für das Recht auf Besitz und Tragen von Waffen eingesetzt hatte und bei seinen Wahlen zudem von der extrem einflussreichen amerikanischen Waffenlobby unterstützt wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Waffe soll Alex Pretti (†37) bei sich getragen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bemüht sich zudem um Deeskalation. So lehnte er Prettis Einstufung als „Mörder“ ab. Auch auf die Frage, ob Pretti ein Attentäter sei, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ice-opfer-alex-pretti-kein-attentaeter-trump-widerspricht-eigener-regierung-69792331fe9fcdf90e7cba3b"><!-- --><!--[--><!--[-->antwortete er mit „nein“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sein Tod sei „einfach ein sehr unglücklicher Vorfall“, der untersucht werden müsse. Vorher hatte Trumps Vize-Stabschef Stephen Miller (40) geschrieben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/toedlicher-ice-einsatz-in-minneapolis-neue-aussage-zeugin-belastet-beamte-schwer-696f07383f1ef928c2fdc70d"><!-- --><!--[--><!--[-->Pretti<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei ein Attentäter, der „versucht hat, Bundesbeamte zu ermorden“. Vizepräsident JD Vance (41) teilte den Beitrag im Kurznachrichtendienst X, Heimatschutzministerin Kristi Noem (54) äußerte sich ähnlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Platz 1 bis 25:Das Macht-Ranking der Bayern-Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-das-macht-ranking-in-der-kabine-wer-auf-platz-1-steht-wer-ueberrascht-6978d56775382e2302905566</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978d56775382e2302905567/c7c03968ceaea36eec04c7070e75b374,fa15f747?w=656" alt="Von Platz 1 bis 25:Das Macht-Ranking der Bayern-Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Innenleben der Bayern-Kabine brachte Trainer schon zur Verzweiflung. In dieser Saison ist das interne Klima – trotz der ersten Bundesliga-Niederlage gegen Augsburg – so gut wie selten zuvor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILDplus, wer welche Rolle in der Kabine des FC Bayern spielt und wer wie mächtig ist. Erfahren Sie, wer auf Platz 1 steht, wer überrascht und welcher Flop ganz hinten landet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,3:Testsieger! Das beste Spray gegen vereiste Scheiben</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/scheibenenteiser-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696007eab1560985c7de8a5e/28844acc5e675e1169c08c44f65356a2,818b0244?w=320" alt="Note 1,3:Testsieger! Das beste Spray gegen vereiste Scheiben" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast 40 Jahre danach:Fortsetzung von „Dirty Dancing“ kommt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/dirty-dancing-jennifer-grey-spielt-in-fortsetzung-wieder-babe-6979ac6afe9fcdf90e7cbd6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ac6afe9fcdf90e7cbd6d/1e82dbd9870b733684d8abd4c6ee19ad,779e3131?w=320" alt="Fast 40 Jahre danach:Fortsetzung von „Dirty Dancing“ kommt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Der Nostalgietrend in Hollywood kennt keine Grenzen. Jetzt geht es auch wieder zurück aufs Tanzparkett: Der Klassiker „Dirty Dancing“ bekommt seine langersehnte Filmfortsetzung. Nach fast vierzig Jahren – das Original kam 1987 in den Kinos und wurde ein Welterfolg! Bei umgerechnet lediglich 5 Mio. Euro Produktionskosten spielte der Film 182 Mio. Euro ein. 2009 starb Hauptdarsteller Patrick Swayze (†57) an den Folgen einer Krebserkrankung. Auch ihm zu Ehren soll nun ein neuer Teil von „Dirty Dancing“ gedreht werden. Laut </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.hollywoodreporter.com/movies/movie-news/dirty-dancing-sequel-jennifer-grey-nina-jacobson-lionsgate-1236486089/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Hollywood Reporter“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> kehrt sogar Jennifer Grey (65) als „Baby“ zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leinwand-Traumpaar der 80er-Jahre: Grey und Swayze bei der Premiere von „Dirty Dancing“ 1987<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damals verliebte sich ihre Filmfigur als 17-Jährige in den von Swayze gespielten Eintänzer Johnny Castle. Worum sich die Fortsetzung jetzt drehen wird? Noch geheim! Es soll aber zurück ins Ferienresort „Kellerman‘s“ gehen, wo alles begann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch den Erfolg des Films boomten die Tanzschulen. Es gab sogar spezielle „Dirty Dancing“-Kurse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ski-Ikone über ihren Olympia-Körper:Vonn: „Große Hintern werden immer in sein“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-ikone-lindsey-vonn-ueber-ihren-olympia-koerper-grosse-hintern-werden-immer-in-sein-6979bf804773ce80c72ddc12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979bf804773ce80c72ddc13/cc07876113c98c079caebc6d74af8843,2ddecbf9?w=992" alt="Ski-Ikone über ihren Olympia-Körper:Vonn: „Große Hintern werden immer in sein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ski-Ikone Lindsey Vonn steht vor einem weiteren historischen Moment in ihrer Karriere: Sie wird die älteste alpine Skirennläuferin sein, die je bei Olympia antrat, wenn es für sie in Cortina d’Ampezzo (6. bis zum 22. Februar 2026) auf die Piste geht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem sie in einem früheren Interview über den Umstand sprach, das erste Mal als Single zu den Olympischen Winterspielen zu fahren, nahm sie jetzt das Gespräch mit dem „People“-Magazin zum Anlass, Klatext über ihren Olympia-Körper zu reden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn (41) trainiert mit gestrecktem Kreuzheben Adduktoren, Quadrizeps, Gesäß und verbessert damit ihre funktionelle Kraft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionendiebstahl in Gelsenkirchen:Jetzt verklagen die Opfer die Sparkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/millionen-coup-in-gelsenkirchen-opfer-fordern-schadensersatz-6979dc6c2c6b7a14efe1f2ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979dc6c2c6b7a14efe1f2cf/3764152b8387396b602e1e3aa8f19af3,19659ab8?w=576" alt="Millionendiebstahl in Gelsenkirchen:Jetzt verklagen die Opfer die Sparkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Es war ihr Lebensabend, ihr Erspartes, ihre Sicherheit. Nach nur einer Nacht ist alles unwiederbringlich verloren. Kurz nach Weihnachten bohrten sich die Bankeinbrecher den Weg zu den Schließfächern der Sparkassenkunden frei. Aus der Fassungslosigkeit der Betroffenen ist nun blanke Wut geworden. Einen Monat nach dem Millionen-Coup von Gelsenkirchen verklagen die ersten Betroffenen die Sparkasse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es könnte ihre einzige Chance sein, einen Teil ihres Vermögens wiederzubekommen. Die ersten Bestohlenen wählen jetzt den Gang vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wie Rechtsanwalt Daniel Kuhlmann am Mittwoch mitteilte, sind die ersten drei Klagen beim Landgericht in Essen eingegangen. Der Jurist vertritt zahlreiche Betroffene. Die Opfer machen die Bank direkt für den gigantischen Schaden haftbar und erheben schwere Vorwürfe: Die Sparkasse soll ihre Sorgfaltspflicht verletzt haben, die Sicherheitsvorkehrungen seien mangelhaft gewesen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rechtsanwalt Daniel Kuhlmann auf einer Infoveranstaltung für Geschädigte des Einbruchs am 17. Januar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war ein Einbruch wie aus einem Drehbuch: Maskierte Täter drangen im Dezember über eine Tiefgarage in die Filiale ein. Von dort aus bohrten sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/der-100-millionen-coup-die-bande-war-46-stunden-im-tresorraum-6957ef1e392c7b91b7cd2a47"><!-- --><!--[--><!--[-->sich ungestört in den Tresorraum vor<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie knackten tausende Schließfächer und erbeuteten Wertsachen in Millionenhöhe. Der spektakuläre Fall sorgte deutschlandweit für Entsetzen und machte international Schlagzeilen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Routen-Änderung durch Iran-Krise:Erst Dubai-Traumurlaub, dann Horror-Heimflug</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/dubai-heimfluege-nervenaufreibende-odyssee-mit-eurowings-6978a925707d4aa207583080</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978a925707d4aa207583081/a7e22c05e01416d2feb6d362ba02d84b,f5971aff?w=576" alt="Routen-Änderung durch Iran-Krise:Erst Dubai-Traumurlaub, dann Horror-Heimflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dubai – <!--]--><!--[--><b>Sonne im Herzen, Koffer gepackt, Ferien vorbei – doch für viele Urlauber in Dubai beginnt der Stress nicht erst wieder zu Hause, sondern bereits mit dem Heimflug. Denn wer derzeit von der Wüstenmetropole nach Deutschland zurückfliegt, erlebt keinen normalen Flug, sondern eine nervenaufreibende Odyssee mit Tankstopps, nächtlichen Landungen und endlosen Busfahrten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollen die Maschinen direkt nach Berlin, Stuttgart, Düsseldorf oder Hannover fliegen. Doch weil Eurowings den Luftraum über Iran und Irak aktuell aus Sicherheitsgründen meidet, müssen die Jets einen großen Bogen machen. Die Route führt jetzt über Saudi-Arabien und Ägypten. Das Problem: Die eingesetzten Airbus A320 Neo schaffen diese Strecke gegen den Winter-Jetstream (starker Gegenwind) nicht am Stück. Auf dem Rückweg ist deshalb ein Zwischenstopp nötig – und zwar in Thessaloniki in Griechenland, um aufzutanken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Statt über den Irak und Syrien zu fliegen, werden Eurowings-Jets ab Dubai (DXB) über Saudi-Arabien und Ägypten nach Thessaloniki (SKG) umgeleitet und dort betankt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter „Politico“-Bericht:EU-Premier erlebte Trump als „nicht bei Sinnen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brisanter-politico-bericht-eu-premier-beschreibt-trump-als-nicht-bei-sinnen-6979a776707d4aa207583f2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a776707d4aa207583f2f/7597eedc30044f620ce5420db986f104,3ff7a10c?w=656" alt="Brisanter „Politico“-Bericht:EU-Premier erlebte Trump als „nicht bei Sinnen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Wie fit ist Donald Trump (79)? Eine Frage, die sich laut einer Recherche von „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) auch EU-Staatschefs stellen. Denn: Der slowakische Ministerpräsident Robert Fico (61) sagte EU-Führungskräften auf einem Gipfeltreffen in der vergangenen Woche offenbar, ein Treffen mit Donald Trump (79) in Mar-a-Lago habe ihn wegen des geistigen Zustands des US-Präsidenten schockiert. Das berichten fünf europäische Diplomaten, die über das Gespräch informiert wurden, gegenüber den „Politico“-Reportern Nicholas Vinocur und Zoya Sheftalovich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Fico ist einer der wenigen EU-Regierungschefs, die Trumps Sicht auf Europas vermeintliche Schwächen häufig unterstützen. Nach seinem Gespräch mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei er über die „geistige Verfassung“ des US-Präsidenten besorgt gewesen, berichten zwei der Diplomaten. Fico habe das Auftreten Trumps bei ihrem persönlichen Treffen auf dessen Anwesen Mar-a-Lago in Florida am 17. Januar zudem mit dem Wort „gefährlich“ beschrieben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dänemarks Premier lehnt Gebietsabgabe an die USA im Grönland-Streit kategorisch ab.</p><p class="teaser__text">Donald Trump hat den Aussagen führender Regierungsmitglieder widersprochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Bremslicht ist Pflicht:So schützt Sie Ihr Auto vor Unfällen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/adaptives-bremslicht-neue-sicherheit-ab-2026-69776789707d4aa207581d48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69776789707d4aa207581d48/ca2422207b3ae505a2ff1c18be3aa895,90e44fd3?w=320" alt="Neues Bremslicht ist Pflicht:So schützt Sie Ihr Auto vor Unfällen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit Mitt 2024 ist ein neues Bremslicht Pflicht, das in kritischen Situationen für mehr Sicherheit sorgt. Es soll andere Fahrer im richtigen Moment warnen und Auffahrunfälle vermeiden. Der Clou: Das Bremslicht pulsiert, wenn ein Fahrzeug besonders stark bremst. Kommt das Auto zum Stillstand, schaltet sich zusätzlich die Warnblinkanlage ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bisher leuchten Bremslichter immer gleich, egal ob beim sanften Verzögern oder bei einer Vollbremsung. Das macht es schwieriger, die Situation einzuschätzen. Bei höherer Geschwindigkeit, etwa auf der Landstraße oder Autobahn, kann das adaptive Notbremslicht anderen Fahrern helfen, rechtzeitig richtig zu bremsen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Redakteure über Sinn und Unsinn von Assistenzsystemen im Auto.</p><p class="teaser__text">Etwas zu schnell unterwegs und schon piepst es? Alle Infos zur ISA.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Kandidat Sven Schulze:Sachsen-Anhalts neuer Ministerpräsident gewählt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-kandidat-sven-schulze-sachsen-anhalts-neuer-ministerpraesident-gewaehlt-6979ba6e4773ce80c72ddbc5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ba6e4773ce80c72ddbc5/77d43a0e0ff38b705c8736ed41625194,2672a74a?w=320" alt="CDU-Kandidat Sven Schulze:Sachsen-Anhalts neuer Ministerpräsident gewählt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Sven Schulze (46, CDU) ist am Mittwochvormittag mit 58 Stimmen zum neuen Ministerpräsidenten von Sachsen-Anhalt gewählt worden. Er ist der Nachfolger von Reiner Haseloff (71, CDU). Schulze erhielt sogar zwei Stimmen mehr, als die Deutschland-Koalition aus CDU, SPD und FDP im Landtag hat. Für die Wahl waren mindestens 49 Ja-Stimmen nötig. Erste Gratulanten waren der Landtagspräsident und Haseloff. Danach reihte sich auch AfD-Fraktionschef und Oppositionsführer Ulrich Siegmund (35) ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Haseloff räumte die Regierungsbank, wo er bisher noch als Geschäftsführender MP saß und wechselte in die letzte Reihe der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fraktion. Schulze legte unmittelbar danach seinen Amtseid ab, wählte dafür den Zusatz „So wahr mir Gott helfe“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner ersten Rede als neu gewählter Ministerpräsident sagte Schulze, es sei eine große Ehre, für die Menschen in Sachsen-Anhalt zu arbeiten. Er dankte ausdrücklich auch denen aus der Opposition, die ihm ihre Stimme gegeben haben. Dann wandte sich Schulze an seinen Vorgänger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/reiner-haseloff/reiner-haseloff-alle-infos-76681908.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Haseloff<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Du hast hier Maßstäbe gesetzt, bist dabei immer Mensch geblieben.“ Weiter: „Wir hatten alle große Träume nach der Wende, aber das Leben ist manchmal komplizierter. Die Menschen haben unser Land zu dem werden lassen, was es ist.“ Es sei nicht alles perfekt, aber es gebe heute andere Perspektiven als in den 90er-Jahren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Glückwunsch! Reiner Haseloff (71) herzt seinen Nachfolger Sven Schulze (46, beide CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>