<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>USA wollen nach 33 Jahren wieder Nuklearwaffen testen:Das steckt wirklich hinter Trumps Atom-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-schock-in-china-explodieren-bald-wieder-atombomben-690325f7ce65bea0d55e4a39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690325f7ce65bea0d55e4a3a/501e4b340b804359ca459be31f4338f0,9d7c00f1?w=992" alt="USA wollen nach 33 Jahren wieder Nuklearwaffen testen:Das steckt wirklich hinter Trumps Atom-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump sorgt mit seiner Ankündigung, Atomwaffen „sofort“ testen zu wollen, für Aufregung. Müssen wir uns jetzt auf neue Atom-Explosionen einstellen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Ankündigung von Donald Trump stecken hochbrisante und entscheidende Wörter, aus denen sich ablesen lässt, was der US-Präsident wirklich planen könnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über Trumps Atombomben-Pläne jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>König Charles greift durch:Prinz Andrew verliert seine letzten Titel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/king-charles-greift-durch-prinz-andrew-verliert-seine-letzten-titel-6903b916a6bc3e9242fc76d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903b916a6bc3e9242fc76d6/0091374878995f5939e8f5862a74d3f6,5c29c063?w=992" alt="König Charles greift durch:Prinz Andrew verliert seine letzten Titel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Nach monatelangem Druck zieht König Charles III. offenbar die Reißleine: Prinz Andrew wird seine verbliebenen royalen Titel und Ehrenämter abgeben – das bestätigte der Buckingham Palace am Abend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund sind die anhaltenden Schlagzeilen um Andrews frühere Verbindungen zu US-Sexstraftäter Jeffrey Epstein (†66). Schon 2022 hatte der zweitälteste Sohn der Queen auf offizielle Aufgaben verzichtet – nun sollen auch seine restlichen Titel „ruhend gestellt“ werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->UND: Andrew muss auch aus seinem Anwesen Royal Lodge ausziehen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->König Charles III. (76, r.) greift nach den Skandalen seines Bruders Andrew nun hart durch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fummel-Debüt bei „Love Island VIP“:Ex-Bachelorette Stella lässt es krachen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/love-island-vip-ex-bachelorette-stella-laesst-es-krachen-6903a7f6a6bc3e9242fc75f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903a7f6a6bc3e9242fc75f1/f0926358eeebde992e5d374b8a539584,8f6d5671?w=576" alt="Fummel-Debüt bei „Love Island VIP“:Ex-Bachelorette Stella lässt es krachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Korfu –<!--]--><!--[--><b> Auf „Love Island VIP“ öffnete sich am Donnerstagabend für das nächste Pärchen die Fummel-Suite. Ex-Bachelorette Stella Stegmann (28) und ihr Couple Josh „Monaco“ Stanley (29) haben in der Kuppelshow zueinander gefunden. Doch ungestörte Zeit zu zweit blieb ihnen bisher verwehrt. Dafür legten sie in Folge acht umso leidenschaftlicher los.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Treue-Test hatten beide zu diesem Zeitpunkt schon bestanden: Während einer vorherigen Folge lockte „Love Island VIP“ die Jungs hinter dem Rücken ihrer Mädels in eine zweite Villa, wo sie Verführerinnen umgarnten. Josh aber dachte nur an seine Stella. Derweil wurde sie von einem männlichen Neuzugang bezirzt und hielt der Verlockung ebenfalls stand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stella und Josh sind bei „Love Island VIP“ einfach unzertrennlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wieder vereint, will <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/love-island-vip-das-sind-die-neuen-couples-nach-folge-13-und-14-68f0a3b8672b2f7280fac27e"><!-- --><!--[--><!--[-->das Duo<!--]--><!--]--></a><!--[--> den nächsten Schritt wagen. Die Ex-Bachelorette zu ihrem Traummann: „Je besser wir uns verstehen, umso mehr Lust habe ich natürlich auch.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er machte sich über Krebskranke lustig:Hallensprecher fliegt nach Skandal-Spruch raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hallensprecher-fliegt-nach-skandal-spruch-gegen-krebskranke-olympiasiegerin-raus-69038e91189fb36abbdca2e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69038e91189fb36abbdca2e5/f2fda943bebf991725dfa2343230434c,ff12a451?w=656" alt="Er machte sich über Krebskranke lustig:Hallensprecher fliegt nach Skandal-Spruch raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sollte ein besonderer Moment der Anerkennung werden – und endete in einem Desaster.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die norwegische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Camilla Herrem (39) hat sich nach ihrer Brustkrebsdiagnose eindrucksvoll auf die Platte zurückgekämpft, spielte bereits Anfang September wieder für ihren Verein Sola HK. Ihr Mut und ihre Stärke berührten ganz Norwegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch beim Auswärtsspiel am vergangenen Dienstag in Skien kam es zu einem unfassbar geschmacklosen Moment, der den Stadionsprecher nun den Job gekostet hat.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Handballerin Silje Brøns Petersen tritt in der dänischen Bachelor-Show als Kandidatin auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lehrer (63) nach Missbrauch an Schülerin (13) zu Haftstrafe verurteilt:„Ihnen wurde ein Kind anvertraut und sie haben es schamlos ausgenutzt“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/missbrauchs-lehrer-macht-richter-fassungslos-69034e53208e5530a3ab396a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69034e53208e5530a3ab396b/01a5fd749b0c20e01720bd9e5efde551,a39abc35?w=320" alt="Lehrer (63) nach Missbrauch an Schülerin (13) zu Haftstrafe verurteilt:„Ihnen wurde ein Kind anvertraut und sie haben es schamlos ausgenutzt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Maja suchte Halt, eine Schulter zum Anlehnen. Jemanden, dem sie vertrauen kann. Doch das Zutrauen der damals 13-Jährigen wurde auf grausamste Art und Weise missbraucht. Zehn Jahre später nun endlich der Prozess, weil aus dem Opfer eine mutige junge Frau geworden ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die unfassbare Leidensgeschichte von Maja und ihrer Horror-Schule, in der gleich zwei Lehrer ihre Schutzbefohlene missbrauchten – und was der Richter in der Urteilsbegründung sagte.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutbad in den USA:Ex-Mitarbeiter erschießt seine deutschen Chefs</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-ex-mitarbeiter-erschiesst-zwei-deutsche-chefs-in-kunststofffirma-6903386c1118a64696446fb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903386c1118a64696446fb3/8cae656135c18d469e7bf6cc73ade804,63d301f3?w=320" alt="Blutbad in den USA:Ex-Mitarbeiter erschießt seine deutschen Chefs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cleveland (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Tatort ist der gemeinsame Arbeitsplatz: In einer Kunststofffabrik im US-Bundesstaat Tennessee hat ein ehemaliger Mitarbeiter (38) zwei seiner früheren Vorgesetzten erschossen – beide waren Deutsche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen von „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nbcnews.com/news/us-news/2-shot-dead-tennessee-plastics-plant-gunman-believed-ex-employee-rcna240163" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->NBC News<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ identifizierte die Polizei den Schützen als Kyle Steven C. (38) – einen ehemaligen Mitarbeiter von Barku Plastics, der US-Tochter des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->niedersächsischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Unternehmens Barnstorfer Kunststofftechnik (Barku). C. soll erst vor Kurzem entlassen worden sein. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/zwei-deutsche-auf-diesem-grundstueck-erschossen-taeter-war-ihr-kollege-69026a765afbdf36c840d03e"><!-- --><!--[--><!--[-->Am Montagmorgen stürmte er das Werk in Cleveland (Tennessee) und eröffnete das Feuer auf seine Ex-Chefs<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bewaffnet und mit Schutzwesten ausgestattet, eilten die Einsatzkräfte zum Tatort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Firmengelände von Barku Plastics in Cleveland. Hier kam es zur tödlichen Gewalttat <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche und Türken, Merz und Erdogan:Sind wir jetzt wieder Freunde?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/deutsche-und-tuerken-merz-und-erdogan-sind-wir-jetzt-wieder-freunde-6903ac28a6bc3e9242fc7637</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903ac28a6bc3e9242fc7638/7d95fe4efb13fddd3b3954737715d1f7,e5379fb7?w=992" alt="Deutsche und Türken, Merz und Erdogan:Sind wir jetzt wieder Freunde?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ankara – <!--]--><!--[--><b>Deutschland und die Türkei wollen enger zusammenarbeiten: Das hat Kanzler Friedrich Merz (CDU) bei seinem Türkei-Besuch deutlich gemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundeskanzler betonte, dass beide Länder wirtschaftlich, militärisch und kulturell eng verbunden sind – das wolle man zukünftig vertiefen. In Ankara wurde schnell deutlich, dass sich Deutschland unter Merz der Türkei annähern will, statt ihr mit dem erhobenen Zeigefinger zu begegnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ein demonstratives Treffen mit der Opposition wurde beispielsweise verzichtet. Immerhin sitzt mit dem verhafteten Erdogan-Rivalen Ekrem Imamoglu der eigentliche Bürgermeister von Istanbul in Haft. Doch Merz will sich nicht auf offener Bühne in der Türkei einmischen. Zu wichtig ist die Türkei als Partner, in der Nato und auch in Fragen der illegalen Migration – Erdogan soll verstärkt in Deutschland abgelehnte Asylbewerber zurücknehmen. Mehr als guten Willen dazu dürfte er aber kaum demonstriert haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die Bilder sollten liefern und Freundschaft symbolisieren: Erdogan mit seiner Frau Emine (links), Friedrich Merz mit seiner Frau Charlotte vor der Kulisse der türkischen Hauptstadt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pauline trug zuletzt Sportkleidung:Studentin (25) spurlos verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/studentin-25-vermisst-falls-ihr-sie-gesehen-habt-bitte-meldet-das-690379617b376d2140d7050a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690379617b376d2140d7050b/97bd615e3c5ff7789e43d1150d3c5088,5b540e34?w=576" alt="Pauline trug zuletzt Sportkleidung:Studentin (25) spurlos verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herborn (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Wer hat diese junge Frau gesehen? Von der 25-jährigen Pauline Mann fehlt seit zwei Tagen jede Spur. Die Polizei befürchtet Schlimmes und bittet nun die Öffentlichkeit um Mithilfe bei der Suche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn bei Vermisstenfällen gilt laut Ermittlern: Die ersten 48 Stunden sind entscheidend – danach sinkt die Wahrscheinlichkeit, jemanden lebend wiederzufinden, drastisch. Bereits seit dem Tag des Verschwindens wurde mit einem Foto nach der Studentin gefahndet, 48 Stunden später veröffentlichten die Beamten nun zwei weitere Bilder.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 25-Jährige setzte sich im Fakultätsrat der Uni Freiburg für andere Studenten ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde Pauline zuletzt am Vormittag des 28. Oktober im hessischen Herborn südwestlich von Marburg gesehen. Dort ließ sie sich in einer Fachklinik behandeln. Als die 25-Jährige die Einrichtung verließ, trug sie nach ersten Erkenntnissen eine dunkle Funktionssporthose und eine dunkle Funktionsjacke, dazu vermutlich einen Schal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auffälliges Detail im Reha-Training entdeckt:Musiala testet Welt-Neuheit!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-jamal-musiala-testet-welt-neuheit-690340a60fadbbe3db6557fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690340a60fadbbe3db6557ff/74d2aafb4da267c315d1ebe01ad89594,e4b5f782?w=576" alt="Auffälliges Detail im Reha-Training entdeckt:Musiala testet Welt-Neuheit!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was hat es denn damit auf sich?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am eigentlich trainingsfreien Donnerstag arbeitete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayerns<!--]--><!--]--></a><!--[--> Superstar Jamal Musiala (22) auf dem Trainingsplatz an der Säbener Straße weiter am Comeback vom Wadenbeinbruch und der Sprunggelenks-Luxation, die er sich Anfang Juli im Viertelfinale der Klub-WM gegen Paris Saint-Germain (0:2) zugezogen hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Musiala an der Koordinationsleiter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der individuellen Lauf- und Koordinations-Einheit mit Reha-Coach Simon Martinello (40) stach ein Detail besonders ins Auge!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halloween-Kracher bei SlotMagie:So schaurig günstig gab’s Spins noch nie!</title>
    <link>https://www.bild.de/service/spiele/halloween-kracher-bei-slotmagie-so-schaurig-guenstig-gabs-spins-noch-nie-69008442c008edcf0c855c58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69008442c008edcf0c855c59/73c1402100e2a715d4dd56651918b77a,fce82178?w=656" alt="Halloween-Kracher bei SlotMagie:So schaurig günstig gab’s Spins noch nie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der gruseligste Tag des Jahres bringt das Mega-Angebot für alle Automaten-Fans! SlotMagie zündet ein Halloween-Special, das es in sich hat: 320 Freispiele für nur 1 Euro! So viel Nervenkitzel zum Mini-Preis gab’s selten – aber nur für kurze Zeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich kostenlos bei SlotMagie anmeldet, kassiert direkt 50 Freispiele geschenkt – ohne Einzahlung! Danach reicht eine Mini-Einzahlung von nur 1 Euro, um satte 250 weitere Freispiele zu bekommen. Macht zusammen 300 Freispiele für gerade einmal einen Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist noch nicht alles: Bis zum 2. November legt SlotMagie <!--]--><!--[--><b>täglich</b><!--]--><!--[--> noch einmal 5 Gratis-Freispiele obendrauf. Einfach einloggen, spielen – und sich durch die Halloween-Slots wirbeln!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-auf-lizard-island-kreuzfahrt-endet-tragisch-69030c5365977410a0bffecd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69030c5365977410a0bffece/199c63a44808cc47b2f05e2249df9583,42948808?w=320" alt="Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Traumreise endete in einer Tragödie: Suzanne Rees, 80, starb auf Lizard Island, nachdem sie von ihrem Kreuzfahrtschiff zurückgelassen wurde. Ihre Tochter erhebt nun schwere Vorwürfe gegen das Reiseunternehmen und fragt sich, wie es dazu kommen konnte. Lesen Sie die bewegende Geschichte und die Hintergründe mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ricarda Lang über Papa (†):Wäre ich bei ihm aufgewachsen, hätte es wehgetan</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ricarda-lang-ueber-ihren-papa-waere-ich-bei-ihm-aufgewachsen-haette-es-wehgetan-690314b85afbdf36c840d5a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690314b85afbdf36c840d5a2/920f823794281dbd97fea854e1def88d,c316e134?w=320" alt="Ricarda Lang über Papa (†):Wäre ich bei ihm aufgewachsen, hätte es wehgetan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ricarda Lang wuchs mit starken Frauen auf, lebte in einem Haus mit ihrer alleinerziehenden Mutter, einer Sozialarbeiterin, und ihrer Großmutter, einer Pfarrfrau. Ihr Vater blieb auf Abstand – und das war gut so, sagt die Grünen-Politikerin im Gespräch mit BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Vater war der Bildhauer Eckhart Dietz (1933 bis 2019), zwanzig Jahre älter als die Mutter. Ihre Eltern waren nie verheiratet und schon zum Zeitpunkt von Ricarda Langs Geburt getrennt. Der Kontakt zum Vater blieb allerdings erhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eckhart Dietz (hier 2005) war freischaffender Bildhauer und lebte in Schwäbisch Gmünd<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Vater war „kein einfacher Mensch“, sagt Ricarda Lang im BILD-Podcast „MayWay“. Ein Mann, dem seine Skulpturen alles waren. „Die Kunst war sein Leben, und da war auch nicht viel Raum für andere Dinge“, sagt die Politikerin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge vor drei Wochen ermordet:Die drei ungelösten Rätsel im Fall Fabian (†8)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vor-3-wochen-ermordet-die-3-ungeloesten-raetsel-im-fall-fabian-8-690325441118a64696446d52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690325441118a64696446d53/48d7851a8a582aea0e72a8a282ae53a5,e000b28?w=992" alt="Junge vor drei Wochen ermordet:Die drei ungelösten Rätsel im Fall Fabian (†8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Wochen ist es jetzt her, dass der kleine Fabian (8) aus Güstrow am Rande eines Tümpels tot aufgefunden wurde. Er verschwand am Freitag, dem 10. Oktober, spurlos aus der Wohnung. Erst vier Tage später wurde seine Leiche am Rande eines Tümpels bei Klein Upahl entdeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ex-Freundin von Fabians Vater fand die Leiche morgens bei einer Gassirunde.
Seitdem hüllt sich die Staatsanwaltschaft in Schweigen und der Mörder ist noch immer auf freiem Fuß. Mit BILDplus lesen Sie, welche drei große Rätsel im Mordfall bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 23:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>