<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In Berlin:Mann entreißt Mutter das Kind (2) und rennt weg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-mann-18-entreisst-mutter-das-kind-2-und-rennt-weg-69021e6cba1cf02e92c6a8a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69021e6cba1cf02e92c6a8ab/c8ba83dcc19f4923e6223912d8b37049,d2c8d9d2?w=992" alt="In Berlin:Mann entreißt Mutter das Kind (2) und rennt weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Albtraum! Ein fremder Mann entreißt einer Mutter (29) das Kind und rennt mit dem kleinen Jungen davon. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die unfassbare Tat geschah am Dienstagnachmittag in der Hauptstadt: Gegen 14 Uhr wartete die 29-Jährige mit ihrem Zweijährigen an der Kreuzung Winckelmannstraße Ecke Köpenicker Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Treptow. Plötzlich sprach der Unbekannte den an einer Pfütze spielenden Jungen an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenblicke später schnappte sich der Mann das Kleinkind, nahm es auf den Arm und rannte mit ihm davon. Die schockierte Mutter verfolgte den Entführer mit aller Kraft, holte ihn ein und forderte vehement ihren Sohn zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch der Täter weigerte sich, den Jungen herauszugeben, drückte die Mutter gegen eine Wand und schlug ihr hart ins Gesicht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:20:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>60 Prozent der Gasversorgung zerbombt:Ukraine fürchtet katastrophalen Winter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ukraine-fuerchtet-katastrophalen-winter-60-prozent-der-gas-versorgung-zerbombt-68ffcc2e59e2e0975070d8d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ffcc2e59e2e0975070d8d4/6dd9daed6c0c4fa055852e38778f8f26,d19884ae?w=992" alt="60 Prozent der Gasversorgung zerbombt:Ukraine fürchtet katastrophalen Winter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Russlands Militär setzt alles daran, die Ukraine in diesem Winter erfrieren zu lassen! Systematisch werden Kohlekraftwerke, Gasspeicheranlagen und Umspannwerke bombardiert. Jeder Schaden macht es den Ukrainern schwerer, mit genügend Strom und Wärme durch den Winter zu kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war bei einer Gasanlage und einem Kohlekraftwerk. In der Nacht zu Dienstag, kaum 48 Stunden nach unserem Besuch, flogen wieder russische Raketen auf die Produktionsstätten. Aus Sicherheitsgründen nennt BILD die Orte der Anlagen nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Laut UN-Bericht setzt Russland Drohnen gezielt ein, um Jagd auf Zivilisten zu machen.</p><p class="teaser__text">BILD begleitet die Wirtschaftsministerin bei einer Reise in die ukrainische Hauptstadt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehefrau über ihr schwieriges Leben mit dem Rapper:„Den Aykut liebe ich, den Haftbefehl nicht!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ehefrau-packt-aus-den-aykut-liebe-ich-den-haftbefehl-nicht-6901eddbba1cf02e92c6a38f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901eddbba1cf02e92c6a390/bbb9d97c14d8e69d152fb8eb6a24e87a,fd5fe41f?w=992" alt="Ehefrau über ihr schwieriges Leben mit dem Rapper:„Den Aykut liebe ich, den Haftbefehl nicht!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das glamouröse Leben an der Seite eines Superstars – für viele ein Traum, für Nina Anhan, Ehefrau von Rapper Haftbefehl, oft ein Albtraum.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Netflix-Doku „Babo – Die Haftbefehl-Story“ gibt Nina einen schonungslosen Einblick in ihre Ehe, in der sich das Privatleben mit dem Dasein des gefeierten Künstlers Aykut vermischt. Zwischen materieller Sorglosigkeit und emotionaler Einsamkeit kämpft sie um die Liebe zu einem Mann, der zwischen zwei Identitäten zerrissen ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie Nina Anhan ihren Alltag meistert und um ihre Familie kämpft.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beziehung jetzt öffentlich:Mega-Influencerin ist die neue Freundin von Vini Jr.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/beziehung-jetzt-oeffentlich-sie-ist-die-neue-freundin-eines-fussball-weltstars-6901baa959e2e0975070eda0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901baa959e2e0975070eda1/849cc938a16e548e1eae369859cc05be,b9ea5cf3?w=576" alt="Beziehung jetzt öffentlich:Mega-Influencerin ist die neue Freundin von Vini Jr." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hier liegt ganz viel Liebe in der Luft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->TV-Moderatorin und Influencerin Virginia Fonseca (26) postete auf Instagram ein Foto von sich, auf dem sie glücklich mit beiden Händen ein Herz bildet, dazu formt sie einen zarten Kussmund. Auf einer weiteren Aufnahme wird sie von den Armen eines Fußball-Weltstars umarmt, er lächelt vorsichtig in die Kamera. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter den beiden ist auf einem Bett ein rotes Herz geformt, weiße und rote Teddys sitzen an Kissen, rote Luftballons schweben durchs Zimmer. Ein Love“-Schriftzug liegt auf der Decke, Rosen stehen neben dem Bett, Herzen überall verstreut und dazu zweimal der Buchstabe „V“ wie Virginia – oder wie Vinicius Junior (25).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit der Bilder-Reihe bestätigen die Moderatorin (hat mit fast 54 Mio. Followern bei Instagram nur knapp drei weniger als Vinicius) und der Stürmer von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Real Madrid </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>ihre Liebe. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Constantin Schreiber in Jerusalem:„Das ist kein Frieden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/besuch-in-al-aqsa-moschee-israel-zwischen-frieden-und-krieg-68ff3d1943484db51ab15cd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff3d1943484db51ab15cd7/50c6f4ead59d516503ee74012ed0a2e9-square,869755c9?w=656" alt="Constantin Schreiber in Jerusalem:„Das ist kein Frieden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Seit dem 10. Oktober ist der Gaza-Friedensplan in Kraft. Kann er die jahrzehntelange Spirale aus Wut, Zorn und Gewalt in der Region durchbrechen? Sehen die Palästinenser eine Chance auf Frieden oder ist das nur eine kurze Atempause bis zur nächsten Eskalation? Um das zu erfahren, hat Constantin Schreiber, Ex-Tagesschau-Sprecher und „Global Reporter“ für Axel Springer </i><!--]--><!--[-->(BILD, Welt, Politico, Business Insider und Onet), <!--]--><!--[--><i>die al-Aksa-Moschee in Jerusalem besucht – einen der heiligsten Orte im Islam – und sich die Predigt des Imams angehört. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jerusalem - <!--]--><!--[--><b>Das Tor zur Altstadt markiert eine Grenze. Hinter mir liegt die moderne Metropole Jerusalem, mit Highspeed-Zügen, Malls und dichtem Straßenverkehr. Vor mir beginnt ein anderes Jahrhundert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Jaffa-Tor führt in enge Gassen aus hellem Kalkstein, in denen Händler Seite an Seite um Kundschaft buhlen. Die Luft riecht nach Staub, Olivenholz und getrocknetem Thymian. Hier, im Herzen Jerusalems, treffen sich die drei großen Weltreligionen auf kaum einem Quadratkilometer: Islam, Christentum und Judentum. Man sieht Nonnen in schwarzem Habit, arabische Bewohner mit Kufiya, orthodoxe Juden mit Schläfenlocken. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unser Autor Constantin Schreiber in der Altstadt von Jerusalem<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einer für die Haushälterin:Jack White hinterließ vier Abschiedsbriefe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-white-85-hinterlaesst-vier-abschiedsbriefe-einer-ist-fuer-seine-haushaelterin-6901e6f58ef09a6aa251c7dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901e6f58ef09a6aa251c7dd/58ea7e5095ed2af4cb47df078b29064b,21956622?w=320" alt="Einer für die Haushälterin:Jack White hinterließ vier Abschiedsbriefe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Tod von Produzenten-Legende Jack White erschütterte Freunde und Wegbegleiter: Mit Schussverletzungen wurde er in seiner Villa in Berlin-Grunewald gefunden. Neue BILD-Informationen enthüllen, dass Jack White vier Abschiedsbriefe hinterließ.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Ermittlungen über diese tragischen Ereignisse ans Licht bringen und welche Rolle die Abschiedsbriefe spielen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieser Online-Betrug:Goldmünze bezahlt, Gurke bekommen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/dreister-online-betrug-goldmuenze-bezahlt-gurke-bekommen-69024fb65afbdf36c840cf10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69024fb65afbdf36c840cf10/62583303f4036635805c0558fa4f4687,94dd8269?w=320" alt="Mieser Online-Betrug:Goldmünze bezahlt, Gurke bekommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Birgland (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Der Betrug im Internet wird immer verrückter! Einen besonders dreisten Fall erlebte jetzt eine Frau aus der Oberpfalz, die eine alte Gurke zugeschickt bekam – obwohl sie eine Goldmünze für 3300 Euro gekauft hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über eine Kleinanzeigen-Seite hatte die Frau Kontakt zu einem vermeintlichen Münzen-Verkäufer aufgenommen, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Um nicht betrogen zu werden, vereinbarten Käuferin und Verkäufer Zahlung per Nachnahme. Dies sollte der Bayerin die Möglichkeit geben, dass sie das Paket bei der Lieferung überprüfen konnte – eigentlich eine sichere Sache.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch als die Online-Sendung im Kreis Amberg-Sulzbach (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ankam, war die Frau nicht zu Hause – aber ihr Vater. Ein verhängnisvoller Umstand, den sie schließlich teuer bezahlte: Denn der Vater nahm das Paket ungeprüft und ohne sich vom Inhalt zu überzeugen, entgegen. Er zahlte anstandslos, ohne weitere Fragen zu stellen, die vereinbarten 3300 Euro. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Youtube schützt Youtuber: Neues Tool erkennt KI und stärkt den Identitätsschutz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Aufstellung da:Kompany tauscht 5 Stars aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-das-ist-die-pokal-aufstellung-fuer-den-koeln-kracher-69024ccc6745059776a285e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69024ccc6745059776a285e6/b4c852bc76de5c5cb2f0c55d7d2be672,d128bf83?w=576" alt="Bayern-Aufstellung da:Kompany tauscht 5 Stars aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Können die Bayern die Pokal-Flaute stoppen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen fünf Jahren stolperte der Rekord-Pokalsieger gleich dreimal in der 2. Runde, dazu kam das Ausscheiden im Achtel- und Viertelfinale.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun geht es für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der 2. Pokal-Runde beim 1. FC Köln zur Sache (20.45 Uhr, ARD, Sky und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/dfb-pokal/ma11588075/1-fc-koeln_bayern-muenchen/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bayern-Trainer Vincent Kompany verändert seine Mannschaft im Vergleich zum 3:0-Sieg in Gladbach auf fünf Positionen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kam erst in der 90. Minute rein:Spektakuläres Blitz-Gelb-Rot im Pokal!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-spektakulaeres-blitz-gelb-rot-er-kam-erst-in-der-90-minute-rein-69026334eb29339e786b92d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69026334eb29339e786b92d1/0ef8f35d87857f611e18f0a16fed359f,5540dfaa?w=576" alt="Er kam erst in der 90. Minute rein:Spektakuläres Blitz-Gelb-Rot im Pokal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war da denn los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Pokalspiel der 2. Runde zwischen Fürth und Kaiserslautern (0:1) kommt es zu einer äußerst kuriosen Situation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fürth-Profi Omar Sillah (22) kassiert einen Blitz-Platzverweis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Stürmer wird erst in der 90. Minute eingewechselt, in der 94. Minute fliegt er mit Gelb-Rot runter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ratten, Autowracks, Müllberge:Student räumt Deutschlands schlimmstes Haus auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/hochhaus-in-goettingen-medizinstudent-raeumt-plattenbau-auf-6900c7fa59e2e0975070e3e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900c7fa59e2e0975070e3e2/70109c0df2686ac0f55b878bd1e4848f,d4475b4c?w=992" alt="Ratten, Autowracks, Müllberge:Student räumt Deutschlands schlimmstes Haus auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Göttingen, Groner Landstraße 9: Der berüchtigtste Plattenbau Deutschlands versinkt im Chaos. Zwischen Müllbergen und Rattenplagen kämpft sich Medizin-Student Louis Krause durch den Schrott, um Ordnung zu schaffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit eigenen Mitteln und einem starken Team räumt er das Gelände auf, obwohl die Stadt versagt hat. Doch kann ein Einzelner wirklich gegen diesen Albtraum bestehen? Entdecken Sie, wie Louis Krause die Hoffnung zurückbringt – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood-Star Anthony Hopkins bricht mit seiner Tochter:„Ich mache da nicht mehr mit“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anthony-hopkins-bricht-mit-seiner-tochter-ich-mache-da-nicht-mehr-mit-6901cf8559e2e0975070eebd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901cf8559e2e0975070eebe/bc36eecd217589a16853c141ce852aa2,55779b9b?w=576" alt="Hollywood-Star Anthony Hopkins bricht mit seiner Tochter:„Ich mache da nicht mehr mit“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (USA) –<!--]--><!--[--><b> Für das Vater-Tochter-Drama „The Father“ bekam 2021 einen Oscar. Doch auch im echten Leben von Anthony Hopkins spielt sich seit Jahrzehnten ein Drama ab. Die Beziehung zu seiner einzigen Tochter Abigail (57) soll komplett auf Eis liegen. Versöhnung ausgeschlossen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Video-Podcast „The Interview“ sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/anthony-hopkins/kinofilme-fotos-unterhaltung-news-videos-15797396.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hopkins<!--]--><!--]--></a><!--[--> („Das Schweigen der Lämmer“) jetzt an seine Tochter gerichtet: „Wenn du dein Leben in Verbitterung verbringen willst – 50 Jahre später, 58 Jahre später – gut, bitte. Ich mache da nicht mehr mit.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Abigail stammt aus der ersten Ehe der Filmlegende mit der britischen Schauspielerin Petronella Barker (1966-1972 verheiratet). Dank ihres berühmten Papas spielte Abigail sogar einmal eine kleine Rolle im Kino-Hit „Was vom Tage übrig blieb“ (1993), an der Seite von Hopkins und Emma Thompson (66).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viel mehr Verbindung gab es seitdem allerdings nicht. Seit Jahren soll der Kontakt zwischen Hopkins und seiner Tochter, die in London lebt, abgebrochen sein. 2018 sagte er über sie zu „Radio Times“: „Sie ist kalt. Denn das Leben ist kalt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Konjunktursorgen:US-Notenbank senkt erneut den Leitzins</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wegen-konjunktursorgen-us-notenbank-senkt-erneut-den-leitzins-69025654622e4a44f35c50e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69025654622e4a44f35c50ea/033d7e74c3424a41488782fa1a56c5b1,f0ce3b27?w=576" alt="Wegen Konjunktursorgen:US-Notenbank senkt erneut den Leitzins" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-555"><!--[--><!--[--><b>Inmitten der andauernden Haushaltssperre in den USA hat die US-Notenbank Federal Reserve (Fed) den US-Leitzins erneut gesenkt – auf nun 3,75 bis 4,0 Prozent. Ihre Entscheidung gab die Fed am Mittwoch bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-555"><!--[--><!--[-->Die Fed begründet ihren Schritt u. a. mit gewachsenen Risiken auf dem US-Arbeitsmarkt „in den vergangenen Monaten“. Auch die überraschend schwache <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/inflation/inflation-alle-infos-79024662.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Inflation<!--]--><!--]--></a><!--[--> im September spielte eine Rolle. Laut Arbeitsministerium stiegen die Preise zuletzt zwar um 3,0 Prozent – doch Volkswirte hatten mit mehr gerechnet. Die angestrebte Zielmarke von zwei Prozent bleibt in weiter Ferne.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-555-1018"><!--[--><!--[-->Weil die US-Regierungsgeschäfte wegen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/massenentlassungen-nach-shutdown-in-den-usa-mehr-als-4000-stellen-betroffen-68e9ab6d0bda2290ccea79a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Haushaltssperre<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilweise stillstehen, fehlten der Notenbank bei ihrem Entscheid wichtige Konjunkturdaten. Einige Statistiken wurden erst stark verspätet veröffentlicht. Auch US-Präsident Donald Trump hatte zuletzt massiv auf Zinssenkungen gedrängt, um etwa Immobilienkredite günstiger zu machen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Künstliche Intelligenz, saubere Energie, Biotech und Robotics stehen für Innovation und...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>