<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verkleidet ging er zum Amt:Der Sohn, der zur toten Mutter wurde, um ihre Rente zu erschleichen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/taeuschungsmanoever-wegen-rente-der-sohn-der-zur-toten-mutter-wurde-69256270eb937070084a1794</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69256270eb937070084a1795/7c9f7a9b01a105323fc5112ce118d9d2,b6142482?w=992" alt="Verkleidet ging er zum Amt:Der Sohn, der zur toten Mutter wurde, um ihre Rente zu erschleichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein 57-jähriger Mann aus Italien lebte ein unglaubliches Doppelleben: Er gab sich jahrelang als seine tote Mutter aus, um ihre Rente weiter zu kassieren. Die Leiche der 82-Jährigen versteckte er im eigenen Haus, während er sich als sie verkleidete – eine bizarre Geschichte, die an Hitchcock-Filme erinnert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie aus einem Verdacht im Rathaus ein Skandal wurde und welche Konsequenzen der Sohn nun fürchten muss, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler ledert gegen Renten-Rebellen, AfD und Putin:„Mich wird nichts und niemand abhalten!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-ledert-gegen-renten-rebellen-afd-und-putin-mich-wird-nichts-und-niemand-abhalten-6925b78cf60b758bebd571ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925b78cf60b758bebd571eb/dfe1a00d2a698bba629bbf08ced74d14,9ac25be2?w=992" alt="Kanzler ledert gegen Renten-Rebellen, AfD und Putin:„Mich wird nichts und niemand abhalten!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin– <!--]--><!--[--><b>Rund 500 Unternehmer und Manager diskutieren am Dienstag beim Arbeitgebertag über die wirtschaftliche Lage in Deutschland. Stargast am Nachmittag: Der Bundeskanzler Friedrich Merz persönlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Mammuttag: Nach einem rund achtstündigen Rückflug aus Afrika ging es am Morgen direkt weiter – erst zum Antrittsbesuch nach Hamburg, dann zum mit Spannung erwarteten Auftritt beim Arbeitgebertag in Berlin. Intern wurde der Termin im Kanzleramt als „wichtig“ eingestuft – die Arbeitgeber müssen als zentraler Player mitgenommen werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Kanzler holte in seiner Rede direkt zum Rundumschlag aus – in alle Richtungen! Merz betonte zunächst, seine Regierung sei fest entschlossen, die sozialen Sicherungssysteme zu reformieren – „und zwar grundlegend“. Das Bürgergeld sei „fertig reformiert“, erste Lesung möglicherweise noch in diesem Jahr. Seine Botschaft: Ich liefere.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Kanzler nutzte die Bühne nicht nur für Ankündigungen zur Sozial- und Wirtschaftspolitik, sondern für einen Rundumschlag zur Lage der Nation. Er erinnerte an den Beginn seiner Amtszeit, als seine Regierung inmitten von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/kriege/news-fotos-videos-17003492.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kriegen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Krisen und wachsendem Populismus startete. „Wir leben in einer tektonischen Verschiebung der Machtzentren auf der Welt“, so Merz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Politik-Chef:„Bärbel Bas sollte anfangen, rechnen zu lernen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/peinlich-peinlich-peinlich-bas-sollte-anfangen-endlich-rechnen-zu-lernen-6925d857f16c6fc79db3eab4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925d857f16c6fc79db3eab5/bdbfef5cc1675204b9e583b2160c8d0b,1460897d?w=576" alt="BILD-Politik-Chef:„Bärbel Bas sollte anfangen, rechnen zu lernen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Politik-Chef Jan W. Schäfer hat die Rede von Bundesarbeitsministerin Bas auf dem Arbeitgebertag stark kritisiert<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz räumt Reporterin-Frage zur Rente ab:War das arrogant oder ehrlich vom Kanzler?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-raeumt-reporterin-frage-zur-rente-ab-war-das-arrogant-oder-ehrlich-vom-kanzler-6925a000f60b758bebd56f00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925a000f60b758bebd56f01/73690188a6a9c0a17eede0a1b3b694d5,f4b2623a?w=576" alt="Merz räumt Reporterin-Frage zur Rente ab:War das arrogant oder ehrlich vom Kanzler?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Renten-Zoff kocht hoch in der Bundesregierung. CDU gegen SPD. Außerdem rücken junge </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unions</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Abgeordnete vom Kurs ihres eigenen Kanzlers ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seinem Antrittsbesuch in Hamburg machte Friedrich Merz (CDU) heute Vormittag deutlich, was er von der Debatte hält, und sorgte im Rathaus für einen Moment des Stirnrunzelns. Erst kanzelte er das Thema auf die Frage einer Reporterin mit Verweis auf die Weltlage ab – um dann doch noch zu antworten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Treffen von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit Hamburgs Erstem Bürgermeister Peter Tschentscher (59, SPD) waren eigentlich nur Statements von beiden vorgesehen, keine Fragen zugelassen. Laut Hamburger Senatskanzlei auf Wunsch des Bundeskanzleramts.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Druck einiger Journalisten, darunter von BILD, gab es dann doch eine kurze Fragerunde. Als Merz und Tschentscher vor die Mikrofone traten, nannten beide zunächst die Punkte des Gesprächs hinter verschlossenen Türen: Häfenfinanzierung, Verkehr in Metropolen, Wissenschaft, Olympia-Bewerbung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft die Black Week:DIESE Schnäppchen lohnen sich wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/service/digital/computer-bild-prueft-die-black-week-diese-schnaeppchen-lohnen-sich-wirklich-69242dc63efb35afaeccc2f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69242dc63efb35afaeccc2f8/25f237639d4758f3eb17e9dfec8aad21,6ba46b9?w=992" alt="COMPUTER BILD prüft die Black Week:DIESE Schnäppchen lohnen sich wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deal oder kein Deal? Die Profis des BILD-Kaufberaters empfehlen nur, was wirklich taugt – ohne Wenn und Aber. Dafür haben wir das ganze Jahr Produkte gnadenlos geprüft – im hauseigenen Testlabor! In unserer Show „Die Deals-Checker“ sortieren wir täglich ab 17.45 Uhr den Black-Week-Wahnsinn – live, klar, unbestechlich. Hier finden Sie alle heutigen Deals!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der OOONO CO-Driver NO2 ist DER <!--]--><!--[--><b>Top-Seller</b><!--]--><!--[--> der diesjährigen Black Week und macht sich als kleiner, unkomplizierter Beifahrer im Auto beliebt. Mit USB-C-Akku, LED Ring und Magnet Halterung ist er unkompliziert angebracht und bereit für die Fahrt. Dank der großen Community liefert er laufend aktuelle Infos zu Gefahrenstellen und mehr, sodass man entspannter ankommt – ganz ohne Technikstress.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der<!--]--><!--[--><b> Samsung S85F</b><!--]--><!--[--> erhielt im COMPUTER BILD-Test die Note 1,4 – ein OLED-TV, der Spitzenbildqualität liefert. Mit satten Farben, tiefem Schwarz und vier HDMI-2.1-Anschlüssen bei 120 Hz ist er bestens ausgestattet – ideal für Filmfans und Gamer gleichermaßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieser <!--]--><!--[--><b>Fernseher von TCL</b><!--]--><!--[--> gibt im COMPUTER BILD-Test den Preishelden: groß, 4K, smart – und trotzdem so günstig, dass man zweimal prüft, ob da wirklich nichts fehlt. Serien und Filme serviert er farbkräftig und unkompliziert, solange nicht gerade die Sonne versucht, mitzuschauen. Wer viel Fernseher für wenig Geld sucht, liegt hier genau richtig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>830 Mitarbeiter betroffen:Deutsche Möbel-Firma meldet nach 100 Jahren Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/deutsche-moebel-firma-nach-100-jahren-insolvent-830-mitarbeiter-betroffen-69258b11913af3ed1363ecb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69258b11913af3ed1363ecba/e0df2f6eaf5266c7b5526ba3b048bac2,8b30fff2?w=576" alt="830 Mitarbeiter betroffen:Deutsche Möbel-Firma meldet nach 100 Jahren Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karben (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Seit 100 Jahren liefert das Unternehmen Möbel und Raumlösungen für Büros. Jetzt musste die deutsche Firma mit 830 Mitarbeitern Insolvenz anmelden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die König + Neurath AG auf ihrer Internetseite mitteilte, wurde beim Amtsgericht Frankfurt/Main ein Eigenverwaltungsverfahren beantragt. Dabei wird kein externer Insolvenzverwalter eingesetzt, sondern das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird unter Aufsicht sogenannter Sachwalter selbstständig weitergeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Hauptziel ist die Sanierung des Betriebs. Laut der Möbel-Firma mit Sitz in Karben (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll das Verfahren genutzt werden, „um sich an die veränderten Marktbedingungen im Büromöbelsektor anzupassen und seine Ertragskraft nachhaltig zu verbessern“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Unternehmen stellt nicht nur Möbel her, sondern präsentiert seinen Kunden auch besondere Raumlösungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht über Festnahme:Gerichtsvollzieher bei Wohnungsräumung erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bexbach-schock-gerichtsvollzieher-getoetet-6925a70bed2b4653d17e01c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925a70bed2b4653d17e01c3/18cd1961919d0f19e8d7fb87ace1aef4,a492affc?w=576" alt="Medienbericht über Festnahme:Gerichtsvollzieher bei Wohnungsräumung erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bexbach (Saarland) –<!--]--><!--[--><b> Im saarländischen Bexbach ist ein Gerichtsvollzieher (58) im Dienst getötet worden. Er soll während einer Wohnungsräumung erstochen worden sein. Der Täter wurde laut einem Medienbericht festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Mitarbeiter der saarländischen Justiz sei am Dienstagmorgen „im Dienst für unseren Rechtsstaat das Leben genommen“ worden, erklärte Landesjustizministerin Petra Berg (SPD) in Saarbrücken. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Leiche des getöteten Gerichtsvollziehers wurde abgeholt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerüchte, wonach der Mann bei einem Einsatz im Ortsteil Oberbexbach erschossen wurde, dementierte die Staatsanwaltschaft. Laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.saarbruecker-zeitung.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Saarbrücker Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ wurde der Mann erstochen, als er gegen 9 Uhr eine Wohnung auf der Frankenholzer Straße räumen lassen wollte. Demnach habe er dem Täter mitteilen wollen, „dass dieser seine Wohnung aufgrund eines gerichtlich veranlassten Beschlusses zu räumen habe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>YouTube-Star (†27) starb an epileptischem Anfall:Was dieses Weltkarten-Tattoo für Jan bedeutete</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/jan-zimmermann-27-die-besondere-bedeutung-seines-weltkartentattoos-69256e3678221eda8e71ae52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69256e3678221eda8e71ae53/b54fa35edabfe723c723565035bf6e12,1780920f?w=992" alt="YouTube-Star (†27) starb an epileptischem Anfall:Was dieses Weltkarten-Tattoo für Jan bedeutete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Nachricht vom viel zu frühen Ableben des „Gewitter im Kopf“-Stars Jan Zimmermann sorgt nach wie vor für große Bestürzung. Der YouTuber, bekannt für seine offenen Einblicke in das Leben mit Tourette, wurde tot in seiner Wohnung gefunden. Er starb an einem epileptischen Anfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Trotz seiner Erkrankung liebte Jan das Reisen und hinterlässt eine beeindruckende Liste bereister Länder. Wie viele Länder der YouTuber gesehen hat und was hinter seinem atemberaubenden Tattoo steckt, das seine Abenteuer dokumentierte, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt stirbt die Sprache wirklich aus:Vatikan mit Latein am Ende</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/latein-verliert-rang-vatikan-aendert-amtssprache-69259fa3ed2b4653d17e0139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69259fa3ed2b4653d17e013a/bcd47025ceab8df892e7fd95e857b1e8,e5e7cf78?w=576" alt="Jetzt stirbt die Sprache wirklich aus:Vatikan mit Latein am Ende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Latein ist im Vatikan nicht mehr die vorgeschriebene erste Amtssprache. Dies geht aus einem neuen Regelwerk für den Verwaltungsapparat des katholischen Kirchenstaats hervor, das ein halbes Jahr nach dem Amtsantritt des neuen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/papst-leo-xiv-alle-infos-und-news-iphaOMR7cTtDyDG2kkU8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Papstes Leo XIV. </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>veröffentlicht wurde. In Artikel 50 des Regolamento Generale heißt es jetzt nur noch: „Die Behörden der Kurie schreiben ihre Akten in der Regel in Latein oder in einer anderen Sprache.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang war noch vorgeschrieben, dass die Behörden des katholischen Kleinstaats mitten in Rom ihre Schriftstücke „in der Regel“ in Latein zu verfassen haben. Zugleich bestand aber bereits die Möglichkeit, „gemäß den jeweiligen Notwendigkeiten auch andere Sprachen zu nutzen, die heute gebräuchlicher sind“. Wichtigste Arbeitssprache im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vatikan/nachrichten-news-fotos-videos-16978414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vatikan<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist Italienisch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der katholischen Kirche hat Latein bereits seit Jahrzehnten an Bedeutung verloren. Messen werden längst weltweit in den jeweiligen Landessprachen gehalten. Immer wieder gibt es innerhalb der Kirche mit ihren weltweit 1,4 Milliarden Gläubigen Debatten über alte Messen in Latein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tod von Papst Benedikt XVI. wurde auch in Latein bekannt gegeben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>K.-o.-Tropfen bei „American Pie“-Star?:Tara Reid in Hotel-Lobby völlig weggetreten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tara-reid-american-pie-star-voellig-weggetreten-in-hotel-69255c9a3298863b68a7bd38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69255c9a3298863b68a7bd38/5010c0877d81a1ed7b895fda9d2cd42f,2fc0becb?w=656" alt="K.-o.-Tropfen bei „American Pie“-Star?:Tara Reid in Hotel-Lobby völlig weggetreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Verstörende Bilder von „American Pie“-Star Tara Reid! Die Schauspielerin tauchte verwirrt, lallend und hilflos in einem Hotel auf. Herbeigerufene Sanitäter mussten sie völlig weggetreten auf einer Trage abtransportieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob K.o.-Tropfen im Spiel waren und welchen Verdacht Tara Reid hegt, wer dahinterstecken könnte, erfahren Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einem Tempel in Thailand:Totgeglaubte Frau klopft plötzlich im Sarg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-einem-tempel-in-thailand-totgeglaubte-frau-klopft-ploetzlich-im-sarg-69254f183298863b68a7bca2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69254f183298863b68a7bca2/b94ca21415aef337390549feb3bc03c3,c80102b1?w=320" alt="In einem Tempel in Thailand:Totgeglaubte Frau klopft plötzlich im Sarg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bangkok (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Er war über 370 Kilometer gereist, um seine verstorbene Schwester im buddhistischen Tempel Wat Rat Prakhong Tham am Rand von Bangkok einäschern zu lassen. Doch dann der Schock-Moment: Tempel-Mitarbeiter hörten plötzlich ein Rascheln und schwache Geräusche aus dem Sarg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pairat Soodthoop, der Leiter der allgemeinen und finanziellen Angelegenheiten des Tempels, sagte gegenüber Medien, er habe sofort darum gebeten, dass der Sarg geöffnet werde: „Alle waren entsetzt! Ich sah, wie sie leicht die Augen öffnete und an die Sargwand klopfte. Sie muss schon eine ganze Weile geklopft haben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So lag die Frau im Sarg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bruder der 65-Jährigen teilte dem Tempel mit, seine Schwester Chonthirot sei bereits zwei Jahre bettlägerig gewesen. Der Gesundheitszustand der Großmutter verschlechterte sich immer mehr, zwei Tage vor dem Schock-Moment im Tempel hörte sie allem Anschein nach auf zu atmen. Der Mann fuhr mit dem vermeintlichen Leichnam im Sarg aus der Provinz Phitsanulok bis nach Bangkok (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/thailand/nachrichten-news-fotos-videos-17369902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thailand<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in ein Krankenhaus, weil sich die Frau gewünscht hatte, dass ihre Organe gespendet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrüger tricksen Käuferschutz aus:Fake-Shop legt sogar PayPal rein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/paket-angeblich-zugestellt-fake-shop-legt-sogar-paypal-rein-69247e8f0f2eab28e9fc3769</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69247e8f0f2eab28e9fc3769/a1c7557d0ebfcc1ea4d04c9d0489d45e,1d748536?w=320" alt="Betrüger tricksen Käuferschutz aus:Fake-Shop legt sogar PayPal rein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fake-Shops werden immer ausgebuffter. Kurz vor dem Black Friday fiel sogar PayPal auf eine neue Masche herein und verweigerte Kunden den Käuferschutz?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welche Masche es sich handelt, was das für PayPal-Kunden bedeutet und wie der Betrug letztlich aufgeflogen ist, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diplomaten-Legende Ischinger warnt in BILD:Das ist Putins wahres Ziel mit dem „Friedensplan“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-das-ist-putins-wahres-ziel-mit-dem-friedensplan-69257c6af60b758bebd56b36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69257c6af60b758bebd56b37/61039af05a6260fd8fc4caee1bfce62e,81e6a18?w=992" alt="Diplomaten-Legende Ischinger warnt in BILD:Das ist Putins wahres Ziel mit dem „Friedensplan“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die deutsche Diplomaten-Legende Wolfgang Ischinger haut in der Debatte um den Ukraine-„Friedensplan“ dazwischen: Trotz angeblicher Friedensverhandlungen denke Russlands Diktator Wladimir Putin nicht daran, den Krieg zu beenden. Putins Plan laute, den Westen zu spalten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tagelang hielt der amerikanisch-russische 28-Punkte-Plan für das Ende des Ukraine-Krieges (u.a. Gebietsabtretungen, Armee-Verkleinerung) den europäischen Kontinent in Atem. Dann gelang es Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) und Co., in Verhandlungen mit der US-Regierung einige der brutalsten Kreml-Forderungen abzuschwächen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Bundesregierung herrscht nach den Verhandlungen mit den USA zwar kein Optimismus, aber weniger Pessimismus. Doch noch hat ein Land nicht auf den Ukraine-Plan reagiert: Russland, das im Februar 2022 die gesamte Ukraine überfiel und derzeit im Donbas vorstößt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im engsten Umfeld von US-Präsident Donald Trump soll ein Machtkampf toben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigenheim gilt nur unter bestimmten Bedingungen als Schonvermögen:So schützen Sie Ihr Haus vor den Pflegekosten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/pflege-wann-kann-der-staat-mir-mein-eigenheim-nehmen-6920358211659bc998708f25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920358211659bc998708f26/4eaf2e21dcc2c4cf12d2e334cd4c9c9d,528b9340?w=576" alt="Eigenheim gilt nur unter bestimmten Bedingungen als Schonvermögen:So schützen Sie Ihr Haus vor den Pflegekosten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wenn Pflegebedürftigkeit droht, steht oft das Eigenheim auf dem Spiel. Müssen Familien das geliebte Zuhause verkaufen, um die Pflegeheimkosten zu decken? Es gibt Mittel und Wege, das Haus zu schützen und Fehler zu vermeiden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Schutz-Tricks wirklich wirken – und wie clevere Planung Sie rechtzeitig vor dem Griff des Sozialamts rettet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>