<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Demos für AfD-Verbot in ganz Deutschland – wo Hamburg heute auf die Straße geht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-buendnis-gegen-rechts-fordert-afd-verbot-demo-am-sonntag-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/442711282-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=940px%2C266px%2C1436px%2C1437px&webp=1" alt="Demos für AfD-Verbot in ganz Deutschland – wo Hamburg heute auf die Straße geht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau hält auf einer Demo vor dem Hamburger Rathaus eine Fahne mit der Botschaft „FCK AFD“ in der Hand. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Das Hamburger Bündnis gegen Rechts (HBgR) ruft für diesen Sonntag (11. Mai) zu einer Demonstration gegen die AfD auf. Die Kundgebung beginnt um 14 Uhr auf dem Beatlesplatz an der Reeperbahn. </strong></p><p>In einer Erklärung des HBgR heißt es: „<a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburgs-afd-in-reih-und-glied-mit-faschisten/">Die AfD tritt die Menschenwürde mit Füßen</a> und ist eine konkrete Gefahr für das Leben aller Menschen, die nicht in ihr Weltbild passen. Wir und alle Antifaschisten wussten das schon lange. Nun hat auch das Bundesamt für Verfassungsschutz (BfV) die AfD als ,gesichert rechtsextrem‘ eingestuft.“</p><p>Auch die jüngste Erklärung des BfV bedeute keine Rücknahme der Einstufung als „gesichert rechtsextrem“, „sondern ist ein normales juristisches Prozedere, um das Eilverfahren vor dem Verwaltungsgericht Köln zu beschleunigen. Dies war auch bei den vorherigen Hochstufungen des BfV der Fall, bei denen dann im Hauptsacherverfahren die AfD mit ihrer Klage verloren hat.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 09:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Krasser Fimmel“: Jan Delay hortet Sneaker – sogar die abgetragenen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krasser-fimmel-jan-delay-hortet-200-paar-teils-abgetragene-turnschuhe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/460199149-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=336px%2C134px%2C1545px%2C1545px&webp=1" alt="„Krasser Fimmel“: Jan Delay hortet Sneaker – sogar die abgetragenen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Sänger Jan Delay</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Briefmarken, Bücher, Münzen: Es gibt vieles, dass gesammelt werden kann. In einem Interview spricht Jan Delay über seinen ganz eigenen „Fimmel“. Der Hamburger Sänger sammelt seit drei Jahrzehnten Sneaker.</strong></p><p>Jan Delay bewahrt all seine Sneaker auf – selbst die abgetragenen. „Ich habe gecheckt, dass ich da halt einen krassen Fimmel habe“, sagte der 48-Jährige in der „NDR Talk Show“ am Freitagabend. „Ich habe wirklich alle behalten ab einem gewissen Alter, also so ab 17 oder 18, also wo der Fuß nicht mehr wächst.“</p><p>Rund 200 Paar Schuhe habe er in Kartons verstaut – sogar Einbrecher seien einst enttäuscht wieder abgezogen, nachdem sie nur gebrauchte Sneaker vorgefunden hätten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeitweise lebten hier 2500 Flüchtlinge: Wer wohnt heute in dieser großen Anlage?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fluechtlingswohnungen-am-gleisdreieck-wer-wohnt-denn-heute-hier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/img-7452.jpg?resize=300%2C300&crop=91px%2C124px%2C1387px%2C1388px&webp=1" alt="Zeitweise lebten hier 2500 Flüchtlinge: Wer wohnt heute in dieser großen Anlage?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Camilo Rodriguez (38) wohnt mit Frau und Kind in einer Mietwohnung am Gleisdreieck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Keine Container, keine leerstehenden Gewerbeflächen oder Büros: Am Gleisdreieck in Billwerder lebten Geflüchtete in neu gebauten massiven Unterkünften in einem Standard, der es ermöglicht, sie im Anschluss als Mietwohnungen zu nutzen. Es gab massive Kritik. Mehr als acht Jahre später wohnen dort Geflüchtete und reguläre Mieter Tür an Tür.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200 Busse für gesperrte Bahnstrecke Hamburg und Berlin – doch da gibt's ein Problem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/200-busse-fuer-gesperrte-bahnstrecke-hamburg-und-berlin-doch-da-gibts-ein-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/472805158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=792px%2C0px%2C1492px%2C1493px&webp=1" alt="200 Busse für gesperrte Bahnstrecke Hamburg und Berlin – doch da gibt's ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch auf der Riedbahn zwischen Frankfurt und Mannheim wird saniert. Für Fahrgäste im Regionalverkehr gab es hierfür ebenfalls einen Bus-Ersatzverkehr. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Arne Dedert</span></p><p><strong>Im August beginnen auf der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin <strong>umfangreiche Bauarbeiten</strong>. Im Regionalverkehr sollen die Fahrgäste dann auf Busse ausweichen – mehr als 200 Busse sind dafür nötig. Doch noch fehlen die Fahrzeuge.</strong></p><p>Fast 210 Busse sollen während der Sanierungsarbeiten auf der Bahnstrecke Hamburg-Berlin ersatzweise im Regionalverkehr unterwegs sein und die Fahrgäste entlasten. Die Fahrzeuge lässt das zuständige Konsortium Ecovista extra dafür produzieren, wie der Verbund auf Anfrage mitteilte. Ausgeliefert sind die Busse demnach aber noch nicht. „Sie befinden sich derzeit in Produktion“, hieß es. </p><p>Die Bauarbeiten auf der Strecke beginnen im August. Die für den Bau zuständige Bahn-Tochter InfraGo teilte auf Anfrage mit, sie arbeite eng und partnerschaftlich mit Ecovista zusammen, um sicherzustellen, dass die Ersatzverkehre planmäßig zum Baubeginn am 1. August an den Start gehen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perioden-Kunst und sprechende Bäume: Das soll die Innenstadt retten, ernsthaft?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/perioden-kunst-und-sprechende-baeume-das-soll-die-innenstadt-retten-ernsthaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/109309848-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=832px%2C624px%2C1160px%2C1160px&webp=1" alt="Perioden-Kunst und sprechende Bäume: Das soll die Innenstadt retten, ernsthaft?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen laufen die Mönckebergstraße in der Hamburger Innenstadt entlang. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Ein Laden nach dem anderen macht dicht, abends ist tote Hose: Die Hamburger Innenstadt kränkelt nicht länger, sie stirbt. Schon vor knapp drei Jahren hat Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) dieses Problem zur Chefsache gemacht – was ist seitdem passiert? Ganze 22 Projekte will die Stadt in diesem Jahr auf den Weg bringen – darunter Stadtgärten und Perioden-Kunst, aber auch sprechende Bäume oder, na ja, wehende Fahnen . All das wirkt auf den ersten Blick sehr willkürlich zusammengewürfelt, es fehlt etwas Entscheidendes. Und im Gegensatz zum Westfield hat die Innenstadt einen klaren Nachteil.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Schattenseite des HSV-Aufstiegs: Dutzende verletzt, ein Mensch in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hsv-aufstieg-zum-greifen-nah-die-grosse-fussball-party-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/524236922-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=553px%2C427px%2C1280px%2C1280px&webp=1" alt="Die Schattenseite des HSV-Aufstiegs: Dutzende verletzt, ein Mensch in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Platzsturm nach dem Abpfiff wurden Dutzende HSV-Fans verletzt, ein Mensch schwebt in Lebensgefahr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Revierfoto | Revierfoto</span></p><p><strong>Nach sieben Jahren in der zweiten Bundesliga hat der HSV den Aufstieg ins Fußball-Oberhaus geschafft. Und die ganze Stadt ist im Ausnahmezustand, seit nach dem Abpfiff des Heimspiels gegen Ulm am Abend alle Dämme brachen. Die MOPO informiert über die riesige Aufstiegs-Party auf den Straßen und im Volksparkstadion <strong>–</strong> und ihre Nachwirkungen.</strong></p><p><strong>8.52 Uhr: </strong>Auch beim FC St. Pauli freut man sich über die Bundesliga-Rückkehr des Stadtrivalen Hamburger SV. „Wir wissen, dass diese Liga hart ist. Und wir wissen auch, dass wir alles zusammennehmen müssen, um diese Liga erfolgreich abzuschließen und uns dann auf ein Hamburger Derby freuen zu können. Herzlichen Glückwunsch an den HSV!“, sagte Präsident Oke Göttlich am Samstagabend im ZDF-Sportstudio.</p><p>Den Hamburger Fußball-Fans sei es „total wichtig“, zwei Erstliga-Clubs in der Stadt zu haben, sagte Göttlich. «Und obwohl wir eine Rivalität in der Stadt haben, verstehen wir uns auf der Ebene der Funktionäre anständig. Dieses Miteinander ist wichtig», betonte der St.-Pauli-Präsident und verband das mit einer politischen Botschaft: „Insgesamt wünschen wir uns vielleicht sogar in der gesamten Republik eher Hamburger politische Verhältnisse als andere.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>