<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mutter, Vater und Sohn sterben bei Gasexplosion in Albstadt:Familie wunderte sich über hohe Gasrechnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/3-tote-bei-explosion-in-albstadt-familie-klagte-ueber-hohe-gasrechnung-696218084d1d5f581eeb21ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696218084d1d5f581eeb21f0/947d6f88368f910808464b638852a0e4,c159c463?w=992" alt="Mutter, Vater und Sohn sterben bei Gasexplosion in Albstadt:Familie wunderte sich über hohe Gasrechnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strömte das tödliche Gas schon seit Wochen unkontrolliert ins Haus? Nach der Gebäude-Explosion mit drei Toten in Albstadt suchen Spezialisten des Landeskriminalamts nach der Ursache. Nun zeigt sich: Die betroffene Familie hatte schon länger ein Problem mit ihrer Gas-Anlage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Bewohnerin Nancy G. (†30) schon Wochen vor der Katastrophe Alarm schlug und warum ein anderes Schlafzimmer der Familie vielleicht das Leben gerettet hätte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das große Elli-Finale!:Montag kommt die „Walze aus Eis und Regen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/das-grosse-elli-finale-montag-kommt-die-walze-aus-eis-und-regen-69633bae4d1d5f581eeb2dad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69633bae4d1d5f581eeb2dae/d7d81c714218f260b627dbe44bf896f4,3ae2887b?w=992" alt="Das große Elli-Finale!:Montag kommt die „Walze aus Eis und Regen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sonntag zeigt sich von seiner schönsten Seite. Kaum neuer Schnee, eisige Temperaturen zwischen minus 2 und minus 8 Grad, dazu Sonne. Der Winter feiert sein großes Finale – doch am Montagmorgen droht noch einmal Chaos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Das war es fast mit den winterlichen Temperature<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/tief-elli-bringt-chaos-neuschnee-und-unfaelle-695886abfb77630dac275e6f"><!-- --><!--[--><!--[-->n, die uns Wintersturm „Elli“ in den letzten Tagen beschert hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die frostige Jahreszeit bäumt sich zwar am frühen Montag noch einmal auf – danach soll es aber deutlich milder werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die blauen Symbole stehen für Schnee, die roten für Eisregen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagnachmittag teilte das Bildungsministerium NRW in Düsseldorf aufgrund einer amtlichen landesweiten Unwetterwarung mit: Wegen der Glättegefahr wechseln ab Montag alle Schulen in NRW in den Distanzunterricht. Auch die Region Hannover erließ eine entsprechende Anordnung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefahr!:Polizei-Hubschrauber vertreibt Menschen vom Eis</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-seen-polizei-vertreibt-hunderte-vom-eis-69638b8230937d11a92a6348</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69638b8230937d11a92a6349/991db87e5e978d85be1687410e532dc4,aae1f5e?w=576" alt="Lebensgefahr!:Polizei-Hubschrauber vertreibt Menschen vom Eis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein sonniger Wintertag, klare Luft – und plötzlich Lebensgefahr: Auf zugefrorenen Seen in Berlin und Brandenburg zieht es Hunderte Menschen aufs Eis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie laufen Schlittschuh, rutschen über die Fläche, spielen Eishockey oder genießen den Blick vom Wasser aufs Land. Ein Perspektivwechsel, der gefährlich werden kann. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlägt Alarm. „Auch wenn die Eisflächen aktuell stabil wirken: Das Betreten zugefrorener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Seen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist lebensgefährlich. Das Eis kann jederzeit einbrechen“, warnt die Behörde eindringlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um die Menschen vom Eis zu holen, griff die Polizei am Sonnabend zu drastischen Mitteln. Ein Hubschrauber kam zum Einsatz. Zwischen 15.25 Uhr und 15.40 Uhr flog der Helikopter zunächst über den Zeuthener See in Schmöckwitz im Berliner Stadtteil Treptow-Köpenick. Dort hielten sich rund 80 Personen auf dem Eis auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unser Abschnitt 36 hatte am Sonnabend einen Einsatz an einer Gefahrenstelle wegen Personen auf dem Eis. Gemeinsam mit der Polizei Brandenburg, unserer Wasserschutzpolizei und dem Polizeihubschrauber konnten die Personen sicher vom Eis geholt werden. Vor Ort wurden sie zusätzlich über die erheblichen Risiken aufgeklärt“, schrieb die Polizei auf WhatsApp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rubio als Präsident? „Hört sich gut an“:Jetzt droht Trump auch noch Kuba</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-droht-kuba-marco-rubio-als-praesident-hoert-sich-gut-an-6963a6c34d1d5f581eeb3380</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a6c34d1d5f581eeb3381/6ebf6c5a327083f0bb7df028b53c417e,fdfcddcc?w=576" alt="Rubio als Präsident? „Hört sich gut an“:Jetzt droht Trump auch noch Kuba" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Havanna – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump weitet seinen politischen Feldzug aus. Nach dem gewaltsamen Sturz des venezolanischen Diktators Nicolás Maduro (63) nimmt der US-Präsident nun dessen engsten Verbündeten ins Visier: Kuba.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Serie von Beiträgen auf seiner Plattform Truth Social ließ Trump am Sonntag keinen Zweifel an seinem Kurs. Seine Botschaft an Havanna ist unmissverständlich: „Es wird kein Öl oder Geld mehr nach Kuba gehen – null!“ Gleichzeitig setzte der Präsident die kubanische Führung massiv unter Druck:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich rate ihnen dringend, einen Deal zu machen, bevor es zu spät ist“, drohte der US-Präsident. Was genau dieser „Deal“ beinhalten soll oder welche Folgen ein Scheitern hätte, ließ Trump zunächst offen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Begründung für seine Drohungen verwies Trump auf die enge Allianz zwischen Kuba und Venezuela. Kuba sei „über viele Jahre von großen Mengen Öl und Geld aus Venezuela abhängig“ gewesen, schrieb er. Havanna habe der Regierung in Caracas geholfen: „Im Gegenzug stellte Kuba ‚Sicherheitsdienste‘ für die letzten beiden venezolanischen Diktatoren bereit“, so Trump – und fügte hinzu: „Aber jetzt nicht mehr!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie konnte nur Ja und Nein sagen“:Auge weggeböllert! TV-Star Vera eilte zu Freundin in Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boellerunfall-auge-weg-vera-int-veen-steht-freundin-andrea-plewig-bei-69636acafa56382de1f66666</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69636acafa56382de1f66666/7281144d5533c36f50d943f04517a1cc,54e036a0?w=656" alt="„Sie konnte nur Ja und Nein sagen“:Auge weggeböllert! TV-Star Vera eilte zu Freundin in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Böllerunfall ihrer besten Freundin eilte Vera Int-Veen (58) ins Krankenhaus, hielt die Hand, tröstete, kämpfte mit. Jetzt spricht die RTL-Ikone über den Schock des verlorenen Auges von Andrea Plewig (55, Astro-TV) und hat eine klare Forderung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wie die „Schwiegertochter gesucht“-Kupplerin die bangen Stunden in der Klinik erlebte, wie der Freundeskreis auf das nächste Unglück nach dem Krebs-Schock reagiert und wie sie das Auge zumindest optisch retten wollen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aaron Troschke räumte ab:Jauch-Kandidat machte 200.000 Euro Gewinn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/youtube-star-aaron-troschke-wie-ein-influencer-200-000-euro-gewinn-macht-695fa7409c2c98991fda4a93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fa7409c2c98991fda4a93/ca4d6f547ef5d822dc00c47747ac6429,46b12eb5?w=320" alt="Aaron Troschke räumte ab:Jauch-Kandidat machte 200.000 Euro Gewinn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aaron Troschke (36) tingelt quer durch die Medienlandschaft – und ist nicht nur als Influencer erfolgreich. In einem finanziellen Jahresrückblick verrät er nun, wie vielfältig und lukrativ seine Einnahmequellen sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche Firmenbeteiligungen Troschke hat, was den größten Gewinn einfährt und was er selbst über seinen Reichtum sagt, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wo auch immer du hingehst“:Der Vater von Riccardo Simonetti ist gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/riccardo-simonetti-trauert-bewegender-abschied-von-seinem-vater-696376d2b16a742ad15ee0eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696376d2b16a742ad15ee0eb/b4ae6bb8fdfddce69604c9001aea48d4,49da7b7?w=320" alt="„Wo auch immer du hingehst“:Der Vater von Riccardo Simonetti ist gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Italo Simonetti, der Vater von Riccardo Simonetti, ist gestorben. Mit emotionalen Worten hat der Moderator, Autor und Entertainer die traurige Nachricht auf Instagram öffentlich gemacht.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Post beschreibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/schlag-den-star-riccardo-simonetti-gewinnt-am-hochzeitstag-694737cdf6fc544dba9af313"><!-- --><!--[--><!--[-->Riccardo Simonetti<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen Moment, den viele Menschen fürchten: „Eines Tages wirst du aufwachen und erkennen, dass du alle Gespräche, die du jemals mit deinem Vater führen wirst, bereits geführt hast und du zum letzten Mal die Worte ‚Ich liebe dich, Papa‘ gesagt hast.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dessen Abschied veröffentlichte Simonetti mehrere private Aufnahmen aus dem Familienalbum. Unter anderem postete er ein Schwarz-Weiß-Foto, das ihn und seinen Vater zeigt, eng umschlungen in einer Umarmung zeigt. Weiterhin teilte er Kinderfotos, auf denen Riccardo gemeinsam mit seinem Papa zu sehen ist, sowie ein Hochzeitsbild seiner Eltern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Riccardo Simonetti teilte ein rührendes Kinderfoto mit seinem Vater Italo – offenbar aufgenommen an seinem ersten Geburtstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neu verliebt? Sie schreibt: „Er gibt mir Hoffnung“:Cora Schumacher zeigt sich mit neuem Mann</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-neu-verliebt-sie-zeigt-sich-mit-neuem-mann-69637ec14d1d5f581eeb3138</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69637ec14d1d5f581eeb3139/95985cd75c0da32b5c008eae30ac22a9,adb52350?w=992" alt="Neu verliebt? Sie schreibt: „Er gibt mir Hoffnung“:Cora Schumacher zeigt sich mit neuem Mann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wichita Falls (Texas, USA) – <!--]--><!--[--><b>Sehen wir hier ein neues Liebesglück? Cora Schumacher zeigt sich auf ihrem Instagram-Account erstmals mit einem neuen Mann an ihrer Seite! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Monaten voller öffentlicher Turbulenzen meldet sich die Ex-Frau von Formel-1-Star Ralf Schumacher (50) mit einem Foto zurück, das für Aufsehen sorgt. Auf dem Schnappschuss lächelt Cora Schumacher (49) in die Kamera. Einen Mann neben sich, der sie fest umarmt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schumacher im Januar 2021 in ihrem Haus in Meerbusch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Bildunterschrift zu dem Foto veröffentlicht Cora ein englisches Gedicht, in dem sie von Frieden, Hoffnung und neuem Glauben schreibt: „Er schenkt mir Frieden, er schenkt mir Hoffnung, er lässt mich wieder glauben. Er ist die Bibel an meinem Bett, das T-Shirt, das ich trage, das Lied, das mir nicht mehr aus dem Kopf geht. Er ist solide, beständig und er ist wirklich einer der Guten.“ Am Schluss des Textes ist ein Herzchen gesetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BBL-Kracher HIER live sehen:ER zerlegt gerade die ganze Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bbl-live-rasta-vechta-gegen-fitness-first-wuerzburg-baskets-6960b2c14d1d5f581eeb0b90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960b2c14d1d5f581eeb0b91/f19298c7ea80ad4c48a2df1cc1e20ac0,3204caf4?w=576" alt="BBL-Kracher HIER live sehen:ER zerlegt gerade die ganze Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Topscorer der BBL mit 20,4 Punkten pro Partie spielt für Rasta Vechta! Sein Name: Alonzo Verge Jr. (27). Und der fordert am Sonntag im direkten Duell Würzburgs Marcus Carr (26), Brae Ivey (29) und Davion Mintz (27) heraus (16.30 Uhr, WELT.TV).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendbande soll Miguel getötet haben:Familie empört über Prozess ohne Zuschauer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/tante-von-mordopfer-miguel-23-eine-gerechte-strafe-wird-es-wohl-nicht-geben-695f8563482dcf8831fcd873</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f8563482dcf8831fcd873/333a8dd1675bd83b804b2ea9cbc86a23,f58ad59f?w=656" alt="Jugendbande soll Miguel getötet haben:Familie empört über Prozess ohne Zuschauer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im aufsehenerregenden Prozess um den Tod von Miguel A. (23) stehen vier junge Angeklagte wegen Mordes durch Unterlassen vor Gericht. Die Öffentlichkeit wurde ausgeschlossen, um die Heranwachsenden zu schützen – was bei Miguels Familie auf Unverständnis stößt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Angehörigen sagen, wie das Gericht seine Entscheidung begründet</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Dax-Rekord:Diese Regel spricht jetzt für den Aktieneinstieg</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/trotz-dax-rekord-diese-regel-spricht-jetzt-fuer-den-aktieneinstieg-6960ac674d1d5f581eeb0b28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ac674d1d5f581eeb0b28/446754944418291e7809b8f2c5dd3aae,fbb5f159?w=320" alt="Trotz Dax-Rekord:Diese Regel spricht jetzt für den Aktieneinstieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der DAX, der Index der 40 deutschen Standardwerte, startet das Jahr auf Rekordständen. Und ich weiß genau, was viele jetzt denken: Ist es nicht schon zu spät für den Einstieg in Aktien? Diese Frage begleitet mich seit Jahrzehnten – früher in der Telebörse, später in zahllosen Gesprächen mit Anlegerinnen und Anlegern und heute in meinen Coachings. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Meine Erfahrung aus über 30 Jahren Börse ist eindeutig: Neue Höchststände sind kein Grund zur Sorge. Entscheidend ist nicht das Kursniveau, sondern die Strategie, mit der man investiert. Wie das funktioniert, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Athleten stürzen aus Schlitten:Heftiger Bob-Crash beim Weltcup</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-heftiger-bob-crash-beim-weltcup-drei-athleten-fallen-aus-dem-schlitten-6963a6e181d79762c5a9abfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a6e181d79762c5a9abfe/680817ae3697438c586c2597b2244165,3912e9e1?w=320" alt="Athleten stürzen aus Schlitten:Heftiger Bob-Crash beim Weltcup" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Solche Szenen sieht man im Bobsport ganz selten. Beim Weltcup-Rennen in St. Moritz (Schweiz) stürzt der US-Bob in der ersten Kurve. Drei der vier Athleten fallen aus dem Rennschlitten – schwere Verletzungen bleiben zum Glück aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Pilot Kristopher Horn schaute sich nach den ersten Metern einmal verdutzt um. Seine Anschieber Carsten Vissering, Hunter Powell, Caleb Furnell saßen nicht mehr mit im Bob (210 Kilogramm schwer). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? In der ersten Kurve rutschte Anschieber Vissering aus, der Schlitten kam ins Taumeln. Powell schlitterte sogar über die rechte Bande der Bahn, schließlich flog auch Bremser Furnell aus dem Schlitten. So fuhr Horn im als Viererbob getarnten Einerbob den Eiskanal runter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carsten Vissering und Hunter Powell fliegen rechts aus dem Bob heraus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>