<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Israels Angriff auf den Iran:Mullah-Armee war blind, taub und stumm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-angriff-auf-den-iran-mullah-armee-war-blind-taub-und-stumm-684be8d3c500125714a3ad55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be8d3c500125714a3ad56/edce1ca198172d609bcd089670c4d625,90697a42?w=992" alt="Israels Angriff auf den Iran:Mullah-Armee war blind, taub und stumm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein perfekt geplanter Überraschungsangriff! Die israelische Luftwaffe griff mit rund 200 Kampfjets hundert Ziele im Iran an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schaltstellen des Mullah-Atomwaffen-Programms wurden getroffen. Teheran war den Bomben ohne Luftschutz ausgeliefert. Israel verlor keinen Kampfjet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die iranische Flugabwehr blieb praktisch wirkungslos. Lesen Sie alle Details nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Rising Lion“:Immer neue Angriffswellen gegen den Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b71ab8858611e27641107/5fbb4e90747831d92759907af3ea026e,9a5bfe06?w=992" alt="Operation „Rising Lion“:Immer neue Angriffswellen gegen den Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel führt seine Operation „Rising Lion“ gegen den Iran weiter. Wie iranische Medien berichteten, gab es u.a. in den Millionenstädten Tabris, Schiras und bei der Atomanlage Natans Explosionen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Schiras wurde mutmaßlich eine Raketenfabrik getroffen. In Natanz wurden offenbar die Angriffe auf die größte Urananreicherungsanlage des Landes fortgesetzt. Dort wurden laut israelischer Armee schon in der Nacht die unterirdischen Anlagen, darunter „eine mehrstöckige Anreicherungshalle mit Zentrifugen, Schalträumen und anderer Infrastruktur“ getroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Fast zeitgleich meldete sich US-Präsident Donald Trump (78) auf seiner Plattform Truth Social, schickte glasklare Drohungen in Richtung der Mullahs in Teheran. Trump schrieb, es habe bereits viel Tod und Zerstörung gegeben, aber noch sei Zeit, dieses „Gemetzel“ zu beenden. Trump weiter: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/trump-warnt-iran-naechste-angriffe-werden-noch-brutaler-684bf969c500125714a3af2d"><!-- --><!--[--><!--[-->„Der Iran muss einen Deal eingehen, bevor nichts mehr übrig ist.“<!--]--><!--]--></a><!--[--> Außerdem kündigte er an, die „nächsten geplanten Angriffe“ würden „noch brutaler“ ausfallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump rief den Iran in seinem Post eindringlich auf, ein Abkommen rund um sein Atomprogramm abzuschließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israelische Luftschläge:Hier arbeiteten die Mullahs an ihrem Atomprogramm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-greift-atomanlagen-im-iran-an-sind-das-die-naechsten-ziele-684bdb4cc500125714a3ac41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bdb4cc500125714a3ac42/5b8a4ab81c285b05bb6d85cd0e7b6d2e,58a5373c?w=576" alt="Israelische Luftschläge:Hier arbeiteten die Mullahs an ihrem Atomprogramm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Operation „Rising Lion“ – der Löwe ist erwacht! Mit einem historischen Präventivschlag hat Israel in der Nacht zu Freitag den Iran angegriffen. Vor allem im Fadenkreuz: das Atomprogramm der Mullahs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie stark dabei die Nuklearanlagen der Islamisten wirklich getroffen wurden, ist noch nicht in vollem Umfang klar. Fakt ist aber: Mit einem einzigen Angriff ist es nicht getan, da sich die nukleare Infrastruktur des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> über das gesamte Land verteilt, teils auch unterirdisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bedeutet: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angriff-auf-irans-atomprogramm-darum-schlug-israel-jetzt-zu-684bc695f7f5c816524d1943"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> fliegt mehrere Angriffswellen. In der ersten Welle wurden hochrangige Offiziere und führende Wissenschaftler getötet sowie mehrere Militäreinrichtungen und Standorte der Nuklearindustrie getroffen. Medienberichten zufolge startete eine zweite Welle bereits am Mittag, dieses Mal unter anderem auf die Städte Tabris, Schiras und Natans.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die israelischen Streitkräfte hatten vor den Angriffen mitgeteilt: „Wir haben die Geheimdienstinformationen genau verfolgt und festgestellt, dass das iranische Regime sich dem Punkt ohne Wiederkehr nähert und mit hoher Geschwindigkeit auf den Erwerb einer Atomwaffe zusteuert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Netanjahu über Iran-Attacke:„Habe Angriff vor sechs Monaten angeordnet“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/netanjahu-ueber-iran-attacke-habe-angriff-vor-sechs-monaten-angeordnet-684c3f6a72bb927952aa4d4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c3f6a72bb927952aa4d50/896657ebc6408ab8d6f57c8cc39cbb9f,80642616?w=576" alt="Netanjahu über Iran-Attacke:„Habe Angriff vor sechs Monaten angeordnet“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es war ein groß angelegter Überraschungsangriff auf die militärische Infrastruktur des Iran: Am frühen Freitagmorgen griff Israel die Mullahs an – offenbar nach Monaten intensiver Planung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/benjamin-netanjahu/politiker-personen-news-fotos-videos-20875402.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Benjamin Netanjahu<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitagnachmittag in einer Video-Botschaft mitteilte, gab er „nach der Ermordung Nasrallahs (Hisbollah-Chef, d.Red.) den Befehl, den Angriff auf den Iran vorzubereiten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Ursprünglich seien die Luftschläge für Ende April 2025 geplant gewesen, dann aber verschoben worden. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Netanjahu habe „die Eliminierung des iranischen Nuklearprogramms vor 6 Monaten angeordnet“, so Israels Premier.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch scheint die Sonne:Raus in den Sommer! Aber schnell!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-schnell-raus-in-den-sommer-bevor-die-gewitter-kommen-684c0e3283ffc62bee8bb63b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c0e3283ffc62bee8bb63c/9fb7b5772a539b808a3b7574df0212e6,86c53b81?w=992" alt="Noch scheint die Sonne:Raus in den Sommer! Aber schnell!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommer, Sonne, Hitze! Dank des Hochs Xara klettern die Thermometer in einigen Teilen Deutschlands weit über die 30-Grad-Marke. Der Spaß ist aber nur von kurzer Dauer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Freitagnachmittag und -abend ist an manchen Orten mit Gewittern zu rechnen, sagt Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor. Besonders zwischen Eifel, Schwarzwald und Alpen kann es lokal zu Schauern oder Gewittern kommen. Ansonsten bleibt es am Freitag sonnig und trocken – mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/hitzewarnung-hoch-xara-bringt-36-grad-und-tropennaechte-684a99c06819cd7ac1b22293"><!-- --><!--[--><!--[-->Temperaturen zwischen 24 und 35 Grad<!--]--><!--]--></a><!--[-->, nur an der Küste und in höheren Lagen etwas kühler.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Am Samstag wird es zunächst erneut sonnig und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->heiß<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bevor im Westen, Südwesten und Nordwesten in schwüler Luft kräftige Schauer oder Gewitter aufziehen. Dabei kann es laut Schmidt lokal zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwettern<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Starkregen, Hagel und Sturmböen kommen. Die Höchstwerte liegen erneut zwischen 25 und 35 Grad.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Auch am Sonntag drohen lokale Unwetter im Osten und Süden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maria schlägt Ex-Wimbledon-Siegerin:Deutsche Tennis-Sensation in London!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tatjana-maria-triumphiert-in-queens-halbfinale-erreicht-684c426b72bb927952aa4d97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c426b72bb927952aa4d98/2cf6b8dc5e092cd544dc8df0a18c993e,88dbb6b?w=576" alt="Maria schlägt Ex-Wimbledon-Siegerin:Deutsche Tennis-Sensation in London!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Kämpferin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tennis-Profi <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/us-open-au-revoir-dtb-deutschland-verliert-sein-groesstes-talent-66cfd251afec1b0c7c1efcaa"><!-- --><!--[--><!--[-->Tatjana Maria<!--]--><!--]--></a><!--[--> (37) steht beim Rasenturnier im Londoner Stadtteil Queens im Halbfinale. Die zweifache Mutter aus Bad Saulgau schlägt die Weltranglisten-Elfte Elena Rybakina (25) 6:4, 7:6 (7:4). Was für eine Top-Vorbereitung so kurz vor dem Grand Slam in Wimbledon (30. Juni bis 13. Juli).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rasen-Spezialistin muss am Sonnabend im Halbfinale gegen Australian-Open-Siegerin Madison Keys (30/USA) ran. Für Maria ist es der größte Erfolg seit ihrem Halbfinale in Wimbledon 2022. In Queens schaltete sie mit der Kanadierin Leylah Fernandez (22) und der Tschechin Karolina Muchova (28) schon zwei Top-Spielerinnen aus. Nun noch die Kasachin Rybakina.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie muss ihren Auftritt in der „NDR Talk Show“ absagen:Familiärer Notfall bei Evelyn Burdecki</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/evelyn-burdecki-muss-ndr-talk-show-absagen-schock-unfall-684c3b3583ffc62bee8bbb3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c3b3583ffc62bee8bbb3d/ca5124de42a2f610a4bc71014173728d,da476b0b?w=576" alt="Sie muss ihren Auftritt in der „NDR Talk Show“ absagen:Familiärer Notfall bei Evelyn Burdecki" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich hätte Evelyn Burdecki am Freitagabend in der „NDR Talk Show“ auftreten sollen. Ihre Teilnahme musste sie jetzt aber in letzter Minute absagen. Der Grund: Ihre Mutter hatte einen Unfall.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/burdecki-evelyn/thema-evelyn-burdecki-alle-infos-80979504.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Evelyn<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Meine Mama hat gerade keinen Lauf! Erst vor 4 Wochen hat sie sich die Hand gebrochen, weil sie über unseren Hund gestolpert ist. Und heute schon wieder so ein Schockmoment. Sie hatte den Hund im Arm und ist ausgerutscht und mit dem Kopf auf den Marmortisch geknallt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Evelyn Burdecki mit ihrer Mutter Teresa<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem schmerzhaften Vorfall zu Hause kümmerte sich Evelyn sofort um ihre Mutter: „Da hatte ich natürlich Panik und bin sofort mit ihr zum Arzt! Aber sie hatte Glück im Unglück und nur eine Beule am Kopf! Aber bei älteren Menschen zählt jede Sekunde“, so Evelyn weiter.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur ein Überlebender bei Flugzeugkatastrophe von Indien:Der Tod saß zwischen diesen Brüdern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/flugzeug-absturz-in-indien-nur-einer-dieser-brueder-ueberlebte-die-katastrophe-684bd0498858611e276414bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bd0498858611e276414bb/22af082cf04583cea7cb953d2ac485ea,3f8455f9?w=656" alt="Nur ein Überlebender bei Flugzeugkatastrophe von Indien:Der Tod saß zwischen diesen Brüdern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vier Sitze und eine Bordküche trennten die Brüder Vishwashkumar (40) und Ajaykumar Ramesh (35), als sie am Donnerstag in Ahmedabad im Boeing 787-8 Dreamliner Platz nahmen. Jetzt trennen sie Leben und Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vishwashkumar Ramesh, der einzige Überlebende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeugkatastrophe von Indien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-air-india-was-ist-der-sicherste-platz-im-flugzeug-684b16bdc500125714a3a576"><!-- --><!--[--><!--[-->Sitz 11 A<!--]--><!--]--></a><!--[--> Platz genommen. Sein Bruder Ajaykumar saß ein paar Meter weiter auf der anderen Seite der Bordküche auf Sitz 11 J (die Sitze D, E, F und I gibt es in Reihe 11 nicht). Die britischen Geschäftsleute leisteten sich Plätze mit viel Beinfreiheit. Reihe 11 liegt direkt hinter der Business-Class der Boeing 787 an den Notausgängen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vishwashkumar Ramesh überlebte als einziger und nahezu unverletzt den Absturz. Sein Bruder hatte nur wenige Sitze neben ihm im Todesflieger Platz genommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sitz 11A (links) liegt gleich hinter der Business-Class am Notausgang. Dort hatte Vishwashkumar Ramesh gesessen. Sein Bruder war bei Absturz der Maschine auf Sitz 11J in derselben Reihe rechts ums Leben gekommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahost: Preissprung beim Sprit?:Heute Abend schnell noch volltanken!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/adac-erwartet-preissprung-beim-sprit-heute-abend-noch-volltanken-684bf570f7f5c816524d1d4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bf570f7f5c816524d1d4b/cad2efc29d18d446917af9e455776e10,f049f24f?w=320" alt="Nahost: Preissprung beim Sprit?:Heute Abend schnell noch volltanken!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>München – Eskaliert der überraschende Großangriff Israels auf die iranischen Atomanlagen zu einem Krieg? An den Aktien- und Ölmärkten schlagen sich entsprechende Befürchtungen bereits nieder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt betont der ADAC auf BILD-Anfrage: Es ist nur eine Frage der Zeit, bis sich die veränderte Lage im Nahen Osten an unseren Tankstellen bemerkbar macht – durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/benzinpreis/news-fotos-videos-17019170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Preissprünge beim Sprit<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ADAC-Sprecher Andreas Hölzel zu BILD: „Der Preis für ein Barrel Rohöl der Sorte Brent ist seit gestern von etwa 69 US-Dollar auf aktuell über 74 US-Dollar nach oben gesprungen. Die Folgen dieser Verteuerung werden die Autofahrerinnen und Autofahrer auch beim Tanken recht bald spüren“, da die Mineralölkonzerne „den gestiegenen Ölpreis an die Autofahrer weitergeben“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">An der Tankstelle rutschen die Preise seit Wochen – und ein Ende ist nicht in Sicht!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Täter auf der Flucht:Mensch in Berliner Arztpraxis getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-wedding-mensch-in-arztpraxis-getoetet-684c4a9e72bb927952aa4e47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c4a9e72bb927952aa4e47/daa3b899b400d14b24a75e2fa8b6c6d4/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="Täter auf der Flucht:Mensch in Berliner Arztpraxis getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In einer Arztpraxis in Berlin-Wedding ist am Freitagnachmittag ein Mensch getötet worden. Ersten Informationen zufolge soll dort ein Überfall eskaliert sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit ist die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Großaufgebot an der Genter Straße im Einsatz. Dort wurde nach BILD-Informationen eine Person in einer Arztpraxis getötet. Die Hintergründe des Tötungsdeliktes sind laut eines Polizeisprechers noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angaben zu Alter oder Geschlecht des Opfers und zu den genauen Todesumständen machte der Sprecher mit Verweis auf laufende Ermittlungen bisher ebenfalls nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen war der Gewalttat ein Überfall auf die Praxis vorausgegangen, der im Verlauf möglicherweise eskaliert ist. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kappte ihrer Bettnachbarin in der Klinik den Sauerstoff:Türkin darf nach unfassbarer Tat ausgewiesen werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/bettnachbarin-sauerstoffgeraet-abgeschaltet-seniorin-droht-ausweisung-684bcdd38858611e27641499</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bcdd38858611e2764149a/ead93766fe493816adef906c4a38f2a3,3d7bd2db?w=576" alt="Sie kappte ihrer Bettnachbarin in der Klinik den Sauerstoff:Türkin darf nach unfassbarer Tat ausgewiesen werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mannheim (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Diese Tat ist kaum zu fassen: Weil sie das Geräusch eines Sauerstoffgerätes im Krankenhaus als zu laut empfand, kappte eine Rentnerin (75) ihrer Bettnachbarin den Strom. Wenige Tage später war die Patientin tot. Jetzt droht der Seniorin dafür die Ausweisung aus Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Verwaltungsgericht Karlsruhe (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) entschied, dass die Türkin in ihr Heimatland ausgewiesen werden kann. Ihr Verhalten sei eine „schwerwiegende Gefahr für die öffentliche Sicherheit und Ordnung“, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weil das Sauerstoffgerät zu laut war, schaltete die Seniorin das Gerät mehrmals aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Zu dem Vorfall kam es im November 2022 in einem Mannheimer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Seniorin, die auf der Isolierstation für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Corona-Patienten<!--]--><!--]--></a><!--[--> lag, schaltete das Sauerstoffgerät ihrer Bettnachbarin aus – gleich zweimal. Die Bettnachbarin (79) erlitt eine schwere Atemstörung und starb wenige Tage später an Multiorganversagen. Ob das Ausschalten der Grund für ihren Tod war, ist ungeklärt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Auftakt der Klub-WM:Bayern spielt gegen Maler & Lehrer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-bayern-gegner-verraet-bei-auckland-spielen-maler-und-lehrer-684c3a8272bb927952aa4cec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c3a8272bb927952aa4ced/4b9ff0736423d150af339edce03c0c16,175ac05c?w=576" alt="Zum Auftakt der Klub-WM:Bayern spielt gegen Maler & Lehrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Auckland City FC ist am Sonntag in Cincinnati (18 Uhr MESZ, live bei DAZN) der erste Gegner des </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-der-klub-wm-alles-wichtige-zum-neuen-turnier-67caf8f2e06e8b4f9a621c22"><!-- --><!--[--><!--[--><i>FC Bayern</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> bei der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-2025-spielplan-alle-termine-spiele-ergebnisse-gruppen-6798a25108bc756e749cffab"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Klub-WM</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. Neuseelands bestes Fußballteam ist eine Amateur-Truppe, für die in den USA gilt: je knapper die Niederlage, desto größer der Erfolg.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das BILD-Interview mit Mittelfeldmotor Gerard Garriga (32)!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In wenigen Tagen startet die “FIFA” Klub-Weltmeisterschaft in den USA.</p><p class="teaser__text">Sportchef Max Eberl gibt die Antwort!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 16:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>