<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Streik legt Hamburgs Nahverkehr lahm – das rät die Hochbahn ihren Fahrgästen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streik-legt-hamburgs-nahverkehr-lahm-das-raet-die-hochbahn-ihren-fahrgaesten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/warnstreik-nahverkehr-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=62px%2C150px%2C1417px%2C1417px&webp=1" alt="Streik legt Hamburgs Nahverkehr lahm – das rät die Hochbahn ihren Fahrgästen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U-Bahnen bleiben im Depot: Der zweitägige Warnstreik bei der Hochbahn hat begonnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Keine U-Bahnen und kaum Busse: Ein Warnstreik bei der Hamburger Hochbahn und den Verkehrsbetrieben Hamburg-Holstein (VHH) hat den öffentlichen Nahverkehr in der Hansestadt am Freitag weitgehend lahmgelegt. Und es geht weiter. </strong></p><p>Der 48-stündige Ausstand soll noch bis Sonntagmorgen, 3 Uhr, dauern. Bis dahin riet die Hochbahn Fahrgästen, auf die von der Deutschen Bahn betriebene S-Bahn oder die Hadag-Fähren auszuweichen, die beide nicht von dem Warnstreik betroffen seien.</p><p>Um ihren Forderungen Nachdruck zu verleihen, zogen nach Angaben der Gewerkschaft Verdi am Vormittag rund 3000 Hochbahn- und VHH-Beschäftigte durch die Innenstadt. Verdi verlangt für die Hochbahn-Beschäftigten 7,5 Prozent mehr Lohn im Monat bei einer Laufzeit des Tarifvertrags von zwölf Monaten. Angeboten worden sei bislang eine Lohnerhöhung unterhalb der Inflationsrate bei einer Laufzeit von 36 Monaten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 19:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnhaus brennt: Dramatische Notrufe – Kinder in Gefahr?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-in-osdorf-dramarischer-anruf-kinder-in-gefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/566222051.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C1266px%2C4238px%2C4238px&webp=1" alt="Wohnhaus brennt: Dramatische Notrufe – Kinder in Gefahr?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Am Eichenplatz in Osdorf brannte am Freitagnachmittag eine Doppelhaushälfte. Bei der Feuerwehr gingen dramatische Notrufe ein.</strong></p><p>Als die Notrufe bei der Feuerwehr am Freitagnachmittag zu einem Brand in Osdorf eingingen, rief diese sogleich den zweiten Alarm aus – Menschenleben in Gefahr! Denn die Meldungen waren dramatisch: Brand in einer Doppelhaushälfte, starker Rauch und Kinder, die in das Haus rannten.</p><p>Mit zwei Löschzügen rückte die Feuerwehr an und stellte einen Zimmerbrand im Erdgeschoss fest. „Wir waren höchst effektiv“, berichtet ein Sprecher der Feuerwehr auf MOPO-Anfrage. Das Haus wurde systematisch von den Einsatzkräften durchsucht und der Brand gelöscht. Zum Glück wurde keine Person, kein Kind im Haus gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 19:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnen-Show für Olympia: Darum gab es keine Ankündigung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drohnen-show-fuer-olympia-darum-gab-es-keine-ankuendigung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua6849-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=428px%2C181px%2C1525px%2C1526px&webp=1" alt="Drohnen-Show für Olympia: Darum gab es keine Ankündigung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">900 Drohnen erleuchteten am Donnerstagabend den Nachthimmel nahe der Elbphilharmonie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>900 Drohnen haben am Donnerstagabend über dem Hamburger Hafen olympische Motive in den Nachthimmel gemalt. Ein spektakulärer Auftakt der städtischen Kampagne für die Bewerbung – nur, warum wusste niemand davon? Das fragen sich auch viele MOPO-Leser, als sie hinterher die Bilder sehen. Die MOPO hat bei der Innenbehörde nachgefragt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 18:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche ermorden 18-Jährigen mit 100 Messerstichen im Stadtpark: Urteil gefällt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/18-jaehriger-mit-100-messerstichen-getoetet-jugendliche-erhalten-lange-haftstrafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/83177174-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jugendliche ermorden 18-Jährigen mit 100 Messerstichen im Stadtpark: Urteil gefällt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Haupteingang zum Strafjustizgebäude in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Im April 2024 lockten zwei Jugendliche einen 18-Jährigen in den Hamburger Stadtpark. Sie füllten ihn ab und stachen anschließend auf ihn ein. Mehr als 100 Stiche stellten die Rechtsmediziner an dem Opfer fest. Jetzt wurden die beiden 18 und 19 Jahre alten Täter verurteilt.</strong></p><p>Der 19-Jährige wurde zu einer Haftstrafe von zwölf Jahren, der 18-Jährige zu neun Jahren und sechs Monaten Gefängnis verurteilt. Das Urteil gegen die beiden Jugendlichen ist noch nicht rechtskräftig.</p><p>Die beiden Männer mussten sich seit Oktober vor der großen Jugendkammer wegen gemeinschaftlichen heimtückischen Mordes verantworten. Der Tatvorwurf: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mord-im-stadtpark-18-jaehriger-erst-abgefuellt-dann-abgestochen-prozessbeginn/">Sie sollen einen Jugendlichen mit mehr als 100 Messerstichen getötet haben.</a> Schon zu Beginn des Prozesses war die Öffentlichkeit im Interesse der Heranwachsenden von der Verhandlung und jetzt auch von der Urteilsverkündung ausgeschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 17:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Brückenbau: Vollsperrungen in der Hamburger City – Verkehrschaos droht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/achtung-bahn-und-autofahrer-mehrtaegige-vollsperrungen-mitten-in-der-hamburger-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/einhub-der-stahltrae-85131297-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C652px%2C1055px%2C1055px&webp=1" alt="Mega-Brückenbau: Vollsperrungen in der Hamburger City – Verkehrschaos droht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kran hebt einen Stahlträger für die Berlinertordammbrücke in Hamburg ein. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><b>Auto- und Bahnfahrer aufgepasst! Beim Neubau der Berlinertordammbrücke im Herzen der Hamburger City geht es in die nächste Runde: Schon bald starten die komplexen Abrissarbeiten am nördlichen Teil der Brücke, die nicht nur über die vielbefahrene Straße Bürgerweide, sondern auch S-Bahn- und Fernbahn-Gleise überspannt. Dazu stehen im März mehrere Vollsperrungen an.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 12:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundestag verschärft das Asylrecht: EU-Regeln werden umgesetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/bundestag-verschaerft-das-asylrecht-eu-regeln-werden-umgesetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/481384921-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C0px%2C1442px%2C1440px&webp=1" alt="Bundestag verschärft das Asylrecht: EU-Regeln werden umgesetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bundesamt für Migration und Flüchtlinge in Berlin (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/ARD Das Erste | Sebastian Gollnow</span></p><p><strong>Schnellere Verfahren, strengere Kontrollen und neue Regeln für Arbeit: Was sich im Asylrecht ändert – und wer dagegen ist.</strong></p><p>Der Bundestag hat Asyl-Verschärfungen und Erleichterungen beim Arbeitsmarkt-Zugang für Asylbewerber beschlossen. Dafür stimmten CDU/CSU und SPD, dagegen AfD, Grüne und Linke. Zum Großteil setzt die schwarz-rote Koalition damit eine auf EU-Ebene bereits 2024 beschlossene Reform in deutsches Recht um. </p><p>Kernpunkte der Reform sind die Verpflichtung zur Identitätskontrolle bei Ankommenden sowie Asylverfahren an den EU-Außengrenzen für Asylbewerber aus Herkunftsstaaten mit niedriger Anerkennungsquote. Deutschland als Staat mitten in Europa ist davon lediglich mit Blick auf internationale Flughäfen und Seehäfen betroffen. Bei Ablehnung sollen die Asylbewerber gegebenenfalls direkt von dort abgeschoben werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 12:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kulturkampf um Hamburgs berühmteste Prachtstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/egoismus-oder-friedens-ini-der-unendliche-streit-um-die-elbchaussee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/elbchaussee-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1372px%2C93px%2C323px%2C323px&webp=1" alt="Kulturkampf um Hamburgs berühmteste Prachtstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Elbchaussee bei Nienstedten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Wenn die Elbchaussee für Bauarbeiten gesperrt wird, dann wird den Elbvorotlern nicht nur ihre Hauptstrecke Richtung Innenstadt abgeklemmt – es wird auch jedes Mal emotional. Die weltberühmte Prachtstraße steht für Kontinuität und altes Geld. Und nun wird ein Radweg gebaut, Parkplätze fallen weg und die Bewohner gehen auf die Barrikaden. Alles Egoisten? Selten hat ein Thema so hohe Wellen geschlagen unter den MOPO-Lesern.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Branche auf einmal optimistisch: „Talsohle beim Wohnungsbau durchschritten“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verband-auf-einmal-optimistisch-talsohle-beim-wohnungsbau-durchschritten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/neubau-470009275-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=415px%2C315px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Branche auf einmal optimistisch: „Talsohle beim Wohnungsbau durchschritten“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungsneubau in der HafenCity (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nach Jahren der Krise sehen Immobilienunternehmen im Norden Anzeichen für eine Trendwende beim Wohnungsbau. Woran der Verband seinen vorsichtigen Optimismus festmacht.</strong></p><p>Die freien Immobilien- und Wohnungsunternehmen im Norden sehen nach Jahren der Krise ein Licht am Ende des Tunnels. „Es sieht so aus, als ob die Talsohle beim Wohnungsbau durchschritten ist“, sagte der Vorstandsvorsitzende des BFW Landesverbands Nord, Kay Brahmst.</p><p>Er verwies damit auf das jüngste Neubaumonitoring des Verbands. Demnach haben die Mitgliedsunternehmen im vergangenen Jahr in Hamburg 2058 Wohnungen fertiggestellt und damit 6,8 Prozent mehr als im Jahr zuvor. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hoffnungsschimmer“ bei Arbeitslosigkeit: Aber eine Personengruppe profitiert nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitslosigkeit-agentur-fuer-arbeit-spricht-von-hoffnungsschimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527866019-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=568px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="„Hoffnungsschimmer“ bei Arbeitslosigkeit: Aber eine Personengruppe profitiert nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit veröffentlichte neue Zahlen zur Arbeitslosigkeit in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Die Arbeitslosenquote liegt nun bei 8,5 Prozent. Die Zahlen fallen besser aus als erwartet. Die Arbeitsagentur sieht darin einen Hoffnungsschimmer.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im Februar im Vergleich zum Januar gesunken. Allerdings nur um 0,1 Punkte. Sie liegt damit im Februar bei 8,5 Prozent. Vor einem Jahr lag die Quote allerdings noch bei 8,3 Prozent. Insgesamt zeigt sich der Februar in der Gesamtbetrachtung laut Agentur für Arbeit besser als erwartet.</p><p>Fast alle Personengruppen profitieren, außer die Jugendlichen und jungen Erwachsenen. Die Arbeitslosigkeit bei den 15- bis unter 25-Jährigen stieg um +339 (+4,2 Prozent) auf 8.386.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlandticket weniger gefragt: Das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-wollen-deutschlandtickets-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/214979717-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1043px%2C31px%2C1426px%2C1428px&webp=1" alt="Deutschlandticket weniger gefragt: Das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Anzahl von Deutschlandticket-Abos ist leicht gesunken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Rund 1,24 Millionen Menschen haben im Januar für ein Deutschlandticket des HVV gezahlt. Das sind etwas Abonnenten weniger als im Vormonat. Der Grund? Zum Jahreswechsel stieg der Preis des Tickets um fünf Euro.</strong></p><p>Nach der Preiserhöhung des Deutschlandtickets ist die Zahl der Abonnenten beim Hamburger Verkehrsverbund (HVV) im Monatsvergleich leicht gesunken. Im Januar verfügten 1,24 Millionen Menschen über ein Deutschlandticket des HVV, wie der Verkehrsverbund mitteilte. Im Vergleich zum Dezember 2025 entspricht das einem geringen Rückgang um 0,5 Prozent. </p><p>Zu der Entwicklung teilte der HVV mit: „Vor einem Jahr (im Januar 2025) gab es einen Effekt in gleicher Größenordnung, auch damals war der Preis des Deutschlandtickets gestiegen.” Im Jahresverlauf wurde der Rückgang demnach kompensiert: Die aktuelle Abonnentenzahl liegt mit 1,24 Millionen über dem Vorjahreswert von nahezu 1,23 Millionen. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf der A25: Frau in Lebensgefahr – Autobahn gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-person-im-auto-eingeklemmt-frau-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260227-id40982-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=631px%2C348px%2C1091px%2C1092px&webp=1" alt="Schwerer Unfall auf der A25: Frau in Lebensgefahr – Autobahn gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein völlig zerstörter Kleinwagen steht auf dem Seitenstreifen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Schwerer Unfall im Berufsverkehr: Auf der A25 sind am Freitagmorgen mehrere Fahrzeuge kollidiert. Zwei Personen wurden schwer verletzt, eine von ihnen war in einem der Wagen eingeklemmt. Eine Frau schwebt in Lebensgefahr. </strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 8.25 Uhr auf der A25 auf der Fahrbahn Richtung Hamburg, zwischen den Anschlussstellen Nettelnburg und Neuallermöhe-West. Vier Autos kollidierten, so ein Sprecher der Polizei. Ersten Erkenntnissen nach sei zunächst ein Lkw auf ein Pkw aufgefahren, bevor zwei weitere Autos involviert wurden.</p><p>Bei dem heftigen Unfall wurden zwei Personen verletzt, so ein Sprecher der Feuerwehr. Eine Person war im Auto eingeklemmt und musste befreit werden. Eine Frau wurde lebensgefährlich verletzt, ein Mann erlitt schwere Verletzungen. Beide wurden mit Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht. Zunächst hatte es geheißen, die Frau sei mit dem Rettungshubschrauber abtransportiert worden, später korrigierte sich die Feuerwehr diesbezüglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Millionen Euro für den Fernsehturm: Top, die Wette gilt ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/40-millionen-euro-fuer-den-fernsehturm-top-die-wette-gilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/530803979-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C106px%2C1601px%2C1601px&webp=1" alt="40 Millionen Euro für den Fernsehturm: Top, die Wette gilt ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick übers Heiligengeistfeld auf den Fernsehturm, davor der Feldstraßenbunker und das Millerntorstadion.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Bürgerschaft gibt grünes Licht: Der Fernsehturm bekommt sein Geld. 40 Millionen Euro fließen in die Sanierung. Das Ziel: Der Heinrich-Hertz-Turm soll endlich wieder für Hamburger und Touristen öffnen, samt Hamburg-Rundblick aus rund 130 Metern Höhe. </strong></p><p>Der Beschluss fällt fast einstimmig, nur die Linke enthält sich. Formal ging es im Rathaus am Mittwoch um eine Nachbewilligung: Das Projekt ist 2,6 Millionen Euro teurer geworden als geplant. Damit ist aber klar: Die Gesamtfinanzierung der Sanierung steht. Rund 40 Millionen Euro fließen an die Eigentümer des Heinrich-Hertz-Turms, die Deutsche Funkturm GmbH (DFMG). 18,6 Millionen kommen vom Bund, der Rest von der Stadt.</p><p>Bund und Stadt spendieren das Geld, weil die Sanierung für die private DFMG allein nicht zu stemmen sei. Der Turm ist ein Denkmal, gilt als Wahrzeichen und soll wieder für Besucher öffnen. Die Bedingung für die öffentliche Förderung: Der Fernsehturm muss 20 Jahre lang fürs Publikum geöffnet sein und wirtschaftlich betrieben werden. Geplant sind eine kostenpflichtige Aussichtsplattform im 14. Stock und eine Eventfläche im 13. Stockwerk. Die DFMG verpachtet den Betrieb an eine Betreibergesellschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18 Grad?! Klingt nach Frühsommer, wird aber trotzdem ungemütlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-18-grad-klingt-nach-fruehsommer-wird-aber-trotzdem-ungemuetlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/220926059-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=586px%2C0px%2C1548px%2C1551px&webp=1" alt="18 Grad?! Klingt nach Frühsommer, wird aber trotzdem ungemütlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wetter im Norden bleibt trotz milder Temperaturen ungemütlich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Thomas Warnack</span></p><p><strong>Zwischen Regenschauern und Frühlingsgefühlen: Das Wetter in Hamburg und dem Rest des Nordens spendiert milde Temperaturen, aber auch dichte Wolken und Regen. Wo es am freundlichsten ist und wo ein starker Wind weht.</strong></p><p>Zum Wochenende hin wird es im Norden mild und wechselhaft. In Schleswig-Holstein und Hamburg bleibt es am Freitag überwiegend stark bewölkt. Ab nachmittags kann Regen einsetzen. An den Küsten muss mit teils stürmischem Wind gerechnet werden, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt.</p><p>Die Maximalwerte liegen bei 8 Grad auf Helgoland und Sylt sowie bei bis zu 18 Grad in Hamburg und im Herzogtum Lauenburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>