<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„In Sachen Vorbereitung ein Super-Gau“:Polizei von Selenskyj-Besuch überrumpelt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ein-super-gau-berliner-polizei-von-selenskyj-besuch-ueberrumpelt-689c41a2149faf081095d516</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c41a2149faf081095d517/198e91e4a1ff91b99bd73d2d63aa97a8,2941d012?w=992" alt="„In Sachen Vorbereitung ein Super-Gau“:Polizei von Selenskyj-Besuch überrumpelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ausnahmezustand in Berlin! Wie BILD exklusiv berichtete, wird Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) am Mittag in der Hauptstadt erwartet – zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-trump-und-selenskyj-heute-grosser-gipfel-marathon-zur-ukraine-689b732926568f5c3151dc57"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gipfel-Marathon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Kanzleramt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nachricht brach am Mittwochmorgen plötzlich übers politische Berlin herein. Und erwischte offenbar auch die Hauptstadt-Polizei kalt. Deren Gewerkschaftschef Stephan Weh schlägt Alarm: „Es wurde alles in den Dienst gerufen, was irgendwie verfügbar ist, um die Sicherheit bestmöglich zu gewährleisten.“ Nach BILD-Informationen werden aktuell immer noch Kräfte zusammengezogen. Erst am späten Dienstagabend sollen die Sicherheitskräfte von dem Mega-Besuch erfahren haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der Polizei sichern die Umgebung des Kanzleramts <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Weh spricht von einem „Super-Gau“ in Sachen Vorbereitung. „Aufgrund der Kurzfristigkeit und der extremen Gefährdungsstufe des Staatsgastes“ sei der Besuch für die Polizei eine „echte Mammutaufgabe“. Die Einsatzkräfte müssten Extra-Stunden arbeiten und „das Privatleben wieder zurückstehen“. Gleichwohl werde man diesen Einsatz neben „dem alltäglichen Wahnsinn auf unseren Straßen professionell über die Bühne bringen“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Fotos! Christian (19) neu verliebt:Dänemarks Knutsch-Kronprinz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kronprinz-christian-19-total-verknallt-sie-ist-jetzt-seine-prinzessin-6899e46597e8ab260eca85b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899e46597e8ab260eca85b5/8dc5ed153ef8a7384e67ecd97c6eafca,a6558527?w=992" alt="Exklusive Fotos! Christian (19) neu verliebt:Dänemarks Knutsch-Kronprinz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Bild sagt mehr als 1000 Worte! Christian von Dänemark ist zwar noch kein König, den Sommer 2025 krönt er jedoch mit einem Liebes-Outing. Vergangene Woche besuchte er das „Smukfest“ in Skanderborg. Mit an seiner Seite: eine schöne, junge Frau, zu der sich der Palast partout nicht äußern will. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer dem Thronfolger den Kopf verdreht hat, woher die beiden sich kennen und wie ernst es dem Kronprinzen bereits ist! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktivistin wütete über „Drogendealer“-Land:Carola Rackete fliegt aus TV-Sendung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/oel-tirade-gegen-norwegen-carola-rackete-fliegt-aus-tv-sendung-raus-689c3ca5f3b33007198400d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c3ca5f3b33007198400d6/6186200e3a64500057e49258598f637d,29dffa1c?w=576" alt="Aktivistin wütete über „Drogendealer“-Land:Carola Rackete fliegt aus TV-Sendung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Eklat vor laufender Kamera! Bei einer norwegischen TV-Aufzeichnung ergriff die deutsche Flüchtlings- und Klimaaktivistin Carola Rackete (36) das Wort, redete sich in Rage – und bezeichnete Norwegen als „Drogendealer“! Daraufhin wurde sie aus dem Studio geworfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Bei der Aufzeichnung einer politischen TV-Debatte des norwegischen Senders NRK erhob sich Rackete aus dem Publikum – und attackierte die Spitzenpolitiker des Landes scharf. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/norwegen/thema-norwegen-alle-infos-80028370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Norwegen<!--]--><!--]--></a><!--[--> halte die europäischen Länder abhängig von fossiler Energie und trage deshalb eine „Umweltschuld“. Videos der Szene zirkulieren in den sozialen Medien. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Norwegische Medien berichten, dass Rackete aus dem Studio geführt wurde. Laut „Welt“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) gab es während der Tirade zudem Buhrufe aus dem Publikum. Dass Rackete ausgerechnet in Norwegen protestiert, ist kein Zufall. Sie gehört der Aktivistengruppe „Extinction Rebellion“ an, die von Montag bis Mittwoch in mehreren Städten des Landes Protestaktionen angekündigt hatte. </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei seinem Schottland-Besuch warnte Trump Europa vor der Migration – und Windrädern!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Klubs wollen ihn haben:Verlässt Sylla nach dem Hunde-Skandal Schalke?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-nach-dem-hunde-skandal-macht-sylla-den-blitzabflug-689ba1394179de1e380a8400</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689ba1394179de1e380a8400/b7fff0928dcca0ac4e037ad68895e46f,f0b37640?w=656" alt="Vier Klubs wollen ihn haben:Verlässt Sylla nach dem Hunde-Skandal Schalke?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hund weg, Sylla weg? Möglicherweise verlässt der Schalke-Profi jetzt schnell Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-hund-abgeschoben-herzlos-profi-droht-justiz-aerger-689b3a3aeb14e20ada75ab13"><!-- --><!--[--><!--[-->American Bully „Ghosty“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->sitzt seit dem 5. August im Albert-Schweitzer-Tierheim in Essen. Sein (Ex-)Besitzer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-hunde-skandal-stuermer-sylla-laesst-haustier-zurueck-689a1d84a4a1a521b7dd4263"><!-- --><!--[--><!--[-->Moussa Sylla<!--]--><!--]--></a><!--[--> (25) hatte laut einer Nachricht eines Schalke-Mitarbeiters „keine Verwendung“ mehr für den Hund, überließ ihn der Hundesitterin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstagabend meldete sich Schalkes Torjäger dann mit einem Statement. Die Erklärung war vom französischen Anwalt Dylan Bourkab unterzeichnet, der Sylla in der Hunde-Affäre offenbar vertritt. In diesem wehrt sich der Nationalspieler Malis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Restaurant-Besuch:Sushi-Salmonellen! 43 Gäste auf Mallorca krank</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mallorca-sushi-salmonellen-43-restaurant-gaeste-krank-689b7c46eb14e20ada75af63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b7c46eb14e20ada75af63/67274ad9eb62bd21b4caf9a7bba70a74,dd171834?w=320" alt="Nach Restaurant-Besuch:Sushi-Salmonellen! 43 Gäste auf Mallorca krank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Die Gesundheitsbehörde der Balearen hat die sofortige Schließung eines Restaurants an der Playa de Palma angeordnet: Mindestens 43 Gäste klagten nach ihrem Besuch über Übelkeit, Bauchschmerzen, Erbrechen, Durchfall und Fieber. Zwölf Menschen wurden sogar ins Krankenhaus eingeliefert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Gesundheitsbehörde gehört das Lokal zu einer Sushi-Kette, die mehrere Lokale in der Region betreibt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Untersuchungen lagen im Restaurant auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrere erhebliche hygienische Mängel vor, die offenbar zu einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2023/ratgeber/salmonellen-rufen-symptome-wie-durchfall-hervor-und-wo-sie-vorkommen-85077640.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Salmonellen<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Vergiftung führten. Insbesondere sei durch untersuchte Proben darauf zu schließen, dass Lebensmittel bei ungeeigneten Temperaturen in der Küche zubereitet wurden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daneben wären auch Hygienevorschriften nicht eingehalten worden. Ersten Erkenntnissen der Gesundheitsbehörde zufolge seien Gäste betroffen, die zwischen dem 4. und 8. August im Lokal gegessen hatten. Vielen von ihnen dürfte das den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[--> kräftig vermiest haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt offiziell!:Watzke zieht in den BVB-Machtkampf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jetzt-offiziell-watzke-zieht-in-den-bvb-machtkampf-689c41c1149faf081095d51b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c41c1149faf081095d51b/2f8c93c10420f9bc2912d9f2088e6957,485da281?w=320" alt="Jetzt offiziell!:Watzke zieht in den BVB-Machtkampf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nun hat er sich entschieden – und der Machtkampf beim BVB ist endgültig eingeläutet! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klub-Boss Hans-Joachim Watzke (66) wird für das Dortmunder Präsidenten-Amt kandidieren. Das gab der Multi-Funktionär am heutigen Mittwoch bekannt. Sein Ziel: Dass er bei der Mitgliederversammlung im kommenden November den Posten von Dr. Reinhold Lunow (72) übernimmt. Der Mediziner will aber, entgegen seiner eigentlichen Ankündigung, das Amt nicht freiwillig räumen. Und so wird es nun zum Duell um die Macht beim BVB kommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB: Gewinnen Sie Tickets fürs Pokal-Spiel zwischen Rot-Weiss Essen und Borussia Dortmund</p><p><!--[--><!--[-->Ausschlaggebend für Watzke dürfte die Unterstützung wichtiger Gremien des Klubs gewesen sein. Dr. Winfried Materna, Vorsitzender des Wirtschaftsrats, sagte vor rund drei Wochen zur „WAZ“: „Der Wirtschaftsrat und der Ältestenrat haben Hans-Joachim Watzke einstimmig gebeten, für das Präsidentenamt zu kandidieren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zur Hitzewelle in Deutschland:42 Grad! Mehrere Hitzerekorde in Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hitzewelle-in-deutschland-heisse-julia-grillt-schon-den-sueden-und-westen-689b34acf3b330071983f56f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b34acf3b330071983f570/a31594185a8bac3737acab1e7be30a0a,316f3395?w=992" alt="Live-Ticker zur Hitzewelle in Deutschland:42 Grad! Mehrere Hitzerekorde in Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hitzewelle</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> da! Langsam hat sich Hoch „Julia“ über den Süden und Westen Deutschlands geschoben und in Geilenkirchen (NRW) und in Freiburg (Baden-Württemberg) bereits für Tagestemperaturen von bis zu 33 Grad gesorgt. Nun hat der Deutsche Wetterdienst (DWD) für weite Landesteile eine amtliche Hitze-Warnung herausgegeben. Die Temperaturen können lokal bis knapp 40 Grad steigen. Im Wochenverlauf steigt bei schwül-warmer Luft auch die Unwettergefahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von der heißen „Julia“ waren der Norden und Osten zunächst ausgenommen. Doch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-in-deutschland-wird-heiss-bis-zu-40-grad-am-mittwoch-68997e6dcf51d73f997d9552"><!-- --><!--[--><!--[-->Sahara-Glut<!--]--><!--]--></a><!--[--> legt sich langsam über das ganze Land. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wer sich längere Zeit draußen aufhält, sollte an geeigneten Sonnenschutz denken“, so Meteorologin Jacqueline Kernn vom DWD. Auch auf die regelmäßige Flüssigkeitszufuhr sollte geachtet werden. „Bei empfindlichen Menschen kann die länger anhaltende Hitze zu Problemen führen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Offenbach (Hessen) – Verkehrte Wetterwelt in dieser Woche! Nachdem sich der Sommer woch...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„WAS SOLL DAS?“:Deutsche Basketballerin wehrt sich gegen Dildo-Würfe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wnba-dildo-wuerfe-jetzt-spricht-leonie-fiebich-689c2a0db7e38d4fabb2151b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c2a0db7e38d4fabb2151c/23ad3ebcec31a5ecd08b2f4cb23dc268,ed794850?w=576" alt="„WAS SOLL DAS?“:Deutsche Basketballerin wehrt sich gegen Dildo-Würfe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Dildo-Ärger in der Frauen-Basketballliga in den USA (WNBA). Fast zwei Wochen lang fliegen immer wieder Dildos aufs Spielfeld. Jetzt meldet sich ein deutscher Basketball-Star zu Wort: Nationalspielerin Leonie Fiebich (25). Sie spielt seit 2024 in den USA für die New York Liberty. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fiebich am Rande eines Spiels in Los Angeles: „Das ist einfach ein bisschen dumm, finde ich. Was soll das?“ Fiebich spielte in der Halle der Los Angeles Sparks, in der vorige Woche ein Dildo aufs Spielfeld geflogen war. Bei Weitem nicht der erste Vorfall. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was dahintersteckt? Der Teamname der Golden State Valkyries.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die WNBA wird von Dildo-Werfern gestört. Einer wurde nun festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus Sicherheitsgründen:Eintracht baut Ampeln vor Ultra-Blöcke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-neue-einlass-regelung-fuer-ultras-689c3a4f0fb2e02f82074eac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c3a4f0fb2e02f82074ead/f0e01d6dda9824b00a9eec4588eb2721,f721b389?w=576" alt="Aus Sicherheitsgründen:Eintracht baut Ampeln vor Ultra-Blöcke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt sorgt mit neuen Einlassregeln für Aufsehen! Ab sofort überwacht unter anderem ein sensorbasiertes Ampelsystem die Kapazitätsgrenze. Warum diese Maßnahmen eingeführt wurden und welche Auswirkungen sie auf die Fans haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Panzer und Drohnen:Ukrainer stoppen russische Motorrad-Attacke</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/mit-panzer-und-drohnen-ukrainer-stoppen-russische-motorrad-attacke-689b5005b7e38d4fabb20db6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b5005b7e38d4fabb20db7/ca87ad89aa40c927d83f685459b25324,eca57f28?w=320" alt="Mit Panzer und Drohnen:Ukrainer stoppen russische Motorrad-Attacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die ukrainische Luftwaffe hat das Hauptquartier der russischen Truppen in der besetzten Stadt Soledar mit einem Luftangriff zum Einsturz gebracht. Gleichzeitig sind russische Truppen nördlich der umkämpften Stadt Pokrowsk bis zu 18 Kilometer weit seit letztem Donnerstag vorgerückt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewinn halbiert!:Porsche SE investiert ins Rüstungsgeschäft</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/porsche-se-investiert-in-verteidigung-gewinn-halbiert-689b2816f3b330071983f41b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b2816f3b330071983f41b/1109be57c7ca3381e2a3f6a3bc6bdfe3,2513423d?w=320" alt="Gewinn halbiert!:Porsche SE investiert ins Rüstungsgeschäft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Der Volkswagen-Großaktionär Porsche SE gerät immer stärker unter Druck. Die von den Familien Porsche und Piëch kontrollierte Holding bekommt die Krise in der Autoindustrie deutlich zu spüren – und sucht nun neue Geschäftsfelder jenseits der klassischen Mobilität. Künftig will man verstärkt in die Rüstungsbranche investieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hintergrund: Der bereinigte Nettogewinn der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Porsche<!--]--><!--]--></a><!--[--> SE sackte im ersten Halbjahr um fast die Hälfte auf 1,11 Milliarden Euro ab. Im Vorjahreszeitraum hatte das Unternehmen noch 2,11 Milliarden Euro verdient. Unterm Strich blieben sogar nur 338 Millionen Euro übrig. Grund dafür sind vor allem Gewinnrückgänge bei den Kernbeteiligungen Volkswagen und Porsche AG, die ihrerseits unter Absatzflaute in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[-->, neuen US-Zöllen und einer schwächelnden europäischen Wirtschaft leiden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die Jahresprognose fällt deutlich pessimistischer aus. Statt bislang erwarteter 2,4 bis 4,4 Milliarden Euro Gewinn rechnet die Holding nur noch mit 1,6 bis 3,6 Milliarden Euro. Gleichzeitig könnten die Schulden bis Ende 2025 auf bis zu 5,4 Milliarden Euro steigen – aktuell liegen sie bei 4,9 Milliarden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">VW steht vor radikalem Wandel: Neue Struktur soll Klarheit und Effizienz bringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wusste nichts von Papas Abschiedsspiel:Mats Hummels entschuldigt sich bei Sohn Ludwig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-verraet-mats-hummels-entschuldigt-sich-bei-sohn-ludwig-689c2965b7e38d4fabb21505</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c2965b7e38d4fabb21506/9046a3a3489ed4884221a967bf233467,2f38e454?w=992" alt="Er wusste nichts von Papas Abschiedsspiel:Mats Hummels entschuldigt sich bei Sohn Ludwig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Vergangenen Sonntag lief Mats Hummels zum letzten Mal als BVB-Kicker aufs Feld. Mehr als 80.000 Dortmund-Anhänger jubelten ihm beim Testspiel gegen Juventus Turin zu. Doch sein wohl größter Fan fehlte: Sein Sohn Ludwig war nicht eingeladen! Jetzt hat Hummels auf diesen Fauxpas reagiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Cathy Hummels hatte am Wochenende auf Instagram <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-wir-wussten-nichts-von-mats-hummels-abschiedsspiel-6899a6e5a4a1a521b7dd386d"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Foto von Ludwig gepostet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Siebenjährige sitzt am Frühstückstisch am 500 Kilometer entfernten Chiemsee – vor ihm liegt die BILD am Sonntag. Auf dem Titel: das Gesicht seines Vaters.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cathy Hummels legt ihrem Sohn die BILD am Sonntag an den Tisch – „Mats gut!“, steht da in großen Lettern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Moderatorin schreibt dazu: „Jemand hat meine Kappe geklaut und über Papas Verabschiedung in der Zeitung gelesen. Damit weiß er, wie es war.“ Denn, so Cathy: „Wir waren (zum Spiel, d. Red.) nicht eingeladen oder wussten davon.“ Eine eindeutige Kritik an ihrem Ex-Mann, auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/cathy-hummels/cathy-hummels-alle-infos-76662920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cathy Hummels<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt noch einmal einging. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er greift das Gehirn an:Tödlicher Pilz breitet sich weltweit aus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/candida-auris-gefaehrlicher-pilz-sorgt-weltweit-fuer-alarm-689c258df3b330071983ff32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c258df3b330071983ff33/8abd3fe37ead1d4056e9fe351f97ed0b,fba0f8a?w=576" alt="Er greift das Gehirn an:Tödlicher Pilz breitet sich weltweit aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein gefährlicher Hefepilz namens Candida auris sorgt weltweit für Angst in Krankenhäusern. Die Erreger sind nicht nur extrem widerstandsfähig, sondern oft auch tödlich – besonders für geschwächte Patienten. Fachleute bezeichnen ihn als „einen der bedrohlichsten Pilze unserer Zeit“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was vor wenigen Jahren noch als seltene Ausnahme galt, hat sich zu einer globalen Gefahr entwickelt. Die US-Gesundheitsbehörde CDC schlägt Alarm: Im Jahr 2023 wurden 4514 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/krankmachender-pilz-immer-haeufiger-nachgewiesen-66335108a0a5fa537a95506e"><!-- --><!--[--><!--[-->Candida-auris-Infektionen<!--]--><!--]--></a><!--[--> dokumentiert – so viele wie nirgends sonst. Die Weltgesundheitsorganisation stuft ihn in die höchste Prioritätsstufe für Pilz-Erreger ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► 2023 wurde er in Deutschland 77 Mal nachgewiesen – sechsmal häufiger als in den Vorjahren. Das geht aus einer Auswertung des Nationalen Referenzzentrums für Invasive Pilzinfektionen (NRZMyk) in Jena hervor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->England hat den Pilz seit April 2025 meldepflichtig gemacht, nachdem zwischen November 2024 und April 2025 134 neue Fälle registriert wurden. Ausbrüche gab es auch in Italien, Spanien und Rumänien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>