<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großeinsatz am Hauptbahnhof: Fast 1000 Menschen kontrolliert – Polizei wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diverse-waffen-bei-hauptbahnhof-kontrolle-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/528010973-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=455px%2C491px%2C1299px%2C1300px&webp=1" alt="Großeinsatz am Hauptbahnhof: Fast 1000 Menschen kontrolliert – Polizei wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei überprüft die Einhaltung des Waffenverbots am Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Großkontrolle am Hamburger Hauptbahnhof: Knapp 1000 Menschen wurden am Samstagabend von Beamten der Bundes- und Landespolizei auf unerlaubt mitgeführte Waffen kontrolliert. Die Beamten wurden fündig.</strong></p><p>Zwischen 16 und 23 Uhr fand der Einsatz rund um den Hauptbahnhof statt, wo bereits seit mehr als zwei Jahren ein Waffenverbot gilt. 60 Beamte kontrollierten insgesamt 926 Personen und stellten währenddessen 22 Waffen sicher, darunter 13 Messer, acht Reizstoffsprühgeräte und ein Schlagstock. Entsprechende Verfahren wurden eingeleitet.</p><p>„Die Kontrollen hatten das Ziel, einerseits das Dunkelfeld des Mitführens gefährlicher Gegenstände aufzuhellen und andererseits die klare Botschaft zu vermitteln, dass im Bahnverkehr Waffen jeglicher Art nichts zu suchen haben!“, so Woldemar Lieder, Sprecher der Bundespolizei, die am Hauptbahnhof federführend ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rivalisierendes Verhältnis“: So verlief der Fußball-Einsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rivalisierendes-verhaeltnis-so-verlief-der-fussball-einsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/285666079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=52px%2C0px%2C1843px%2C1847px&webp=1" alt="„Rivalisierendes Verhältnis“: So verlief der Fußball-Einsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Bundespolizei sichern den Bahnhof (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Boris Roessler</span></p><p><strong>Das Spiel des FC St. Pauli gegen den VfB Stuttgart (2:1) am Samstag verlief glücklich für die Hamburger – und gewaltfrei für alle: Die Bundespolizei hatte im Vorwege das Verhältnis der Fans beider Clubs als „rivalisierend“ eingestuft und daher ein entsprechendes Kräfteaufgebot im Einsatz. Das Konzept sei „vollends aufgegangen“.</strong></p><p>Während die Landespolizei vorrangig die Lage im und um das ausverkaufte Millerntorstadion herum im Blick hatte, kümmerte sich die Bundespolizei um den Bahnbereich und damit um den Anreise- und den Abreiseverkehr beider Fanlager. Nach Angaben der Beamten nutzten rund 2000 Pauli-Fans den öffentlichen Nahverkehr. Dazu kamen 400 Stuttgarter Anhänger, die als Risikofans eingestuft wurden und gesammelt mit einem Fernzug am Bahnhof Dammtor ankamen. 150 Stuttgarter kamen in anderen Bahnen in Hamburg an. Zusammen marschierten sie zum Millerntor.</p><p>Nach der Partie fuhren die 550 Fans zunächst in einer Sonder-Bahn zum Hauptbahnhof, von dort in einem Fernzug weiter nach Stuttgart – stets unter den Augen der Bundespolizisten, die eigenen Angaben nach die Wege und das Verhalten der Fans mit Abstand und Augenmaß kontrollierten und überwachten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 11:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Codes: Darum sind diese Auto-Kennzeichen in Hamburg verboten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geheime-codes-darum-sind-diese-auto-kennzeichen-in-hamburg-verboten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago383869805-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=814px%2C323px%2C1596px%2C1597px&webp=1" alt="Geheime Codes: Darum sind diese Auto-Kennzeichen in Hamburg verboten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Manche Kennzeichen sind in Hamburg verboten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Waldmüller</span></p><p><b>Viele Autofahrer setzen mit ihrem persönlichen Kennzeichen gern ein Statement: HH-SV oder SE-XY sind in Hamburg und dem Umland gern gewählte Kombinationen. Doch es gibt auch Codes, die streng verboten sind, weil sie „gegen die guten Sitten” verstoßen oder bestimmte Zuschreibungen in der rechtsextremen Szene haben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammenmeer am Straßenrand: Geparktes Auto komplett zerstört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mitten-in-der-nacht-vw-golf-geht-in-flammen-auf-war-es-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc-3187-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=418px%2C270px%2C1440px%2C1441px&webp=1" alt="Flammenmeer am Straßenrand: Geparktes Auto komplett zerstört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte löschen den brennenden VW Golf in Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>In Billstedt ist in der Nacht zu Sonntag ein Auto in Flammen aufgegangen. Die Hamburger Feuerwehr verhinderte ein Übergreifen auf andere Fahrzeuge – der VW Golf konnte allerdings nicht mehr gerettet werden.</strong></p><p>Die Flammen schlugen aus dem Motorraum des weißen Wagens, der am Godenwind geparkt worden war. Um 1.30 Uhr hatten Zeugen die Feuerwehr alarmiert. Da brannte der Golf bereits.</p><p>Die Retter, die kurz darauf eintrafen, löschten umgehend mit Wasser, schlugen dazu eine Scheibe ein, um die Türen zu öffnen, damit der Rauch, der sich im Fahrzeug verteilt hatte, abziehen konnte. Mit einer Wärmebildkamera wurde anschließend nach letzten Glutnestern gesucht. Trotz des schnellen Einsatzes wurde der Golf als Totalschaden eingestuft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 10:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nichts bleibt für immer“: So emotional verabschiedet sich Hamburgs „Schnee-Banksy“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nichts-bleibt-fuer-immer-so-emotional-verabschiedet-sich-hamburgs-schnee-banksy/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/631653901-1465982511527803-7223000151032995045-n.jpg?resize=300%2C300&crop=90px%2C842px%2C952px%2C953px&webp=1" alt="„Nichts bleibt für immer“: So emotional verabschiedet sich Hamburgs „Schnee-Banksy“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pikachu, Totenkopf: Inzwischen schmilzt der Schnee rapide – und mit ihm die Kunstwerke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: 070erzo_official</span></p><p><strong>Ein feuerspeiender Drache, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neues-kunstwerk-augetaucht-hamburgs-schnee-banksy-hat-wieder-zugeschlagen/">das wohl bekannteste Pokémon der Welt</a>, ein Totenkopf: Mit seinen Werken begeistert Hamburgs „Schnee-Banksy“ seit Wochen das Internet. Doch nun schmilzt der Schnee – und mit ihm die Kunst. Zeit nun, Abschied zu nehmen. Für wie lange? </strong></p><p>Mitten im winterlichen Hamburg tauchte auf dem Dach des Elbe Einkaufszentrums (EEZ) in Osdorf plötzlich ein gigantischer Drache auf, der allein mit Fußspuren in den Schnee gezeichnet worden war. Aus der Vogelperspektive gefilmt, ging das Werk binnen kürzester Zeit viral und begeisterte Hunderttausende Menschen.</p><p>Der Schneekünstler selbst meldete sich unter dem Pseudonym @unkreativer_zopf auf Instagram und TikTok zu Wort. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schnee-banksy-von-hamburg-eisdrache-auf-dem-einkaufszentrum-begeistert-das-netz/">„Ja, ich bin der, der den Drachen gezeichnet hat“, schrieb er und veröffentlichte ein Video aus nächster Nähe als Beweis</a>. Der plötzliche Hype habe ihn sogar dazu gebracht, sich eigens auf beiden Plattformen anzumelden. Auch das „Elbe Einkaufszentrum“ würdigte den Künstler mit einem eigenen Instagram-Post.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lauter Knall, dann Flammen: Mann bei Feuer lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lauter-knall-dann-flammen-mann-bei-feuer-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hnfk-verpuffung-in-wohnung-bewohner-gerettet-20260208-0003.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C106px%2C974px%2C974px&webp=1" alt="Lauter Knall, dann Flammen: Mann bei Feuer lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlugen aus einem Fenster. Das Feuer breitete sich großflächig aus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr in Jenfeld: Im dritten Stock eines Mehrfamilienhauses bricht am Samstagabend ein Feuer aus. Die Flammen greifen auf die Fassade und das Dach über. Ein 45-Jähriger erleidet dabei eine schwere Rauchgasvergiftung.</strong></p><p>Die Leitstelle wurde gegen 23.30 Uhr informiert, nachdem Nachbarn einen lauten Knall gehört hatten. Als die Retter am Mariusweg eintrafen, schlugen Flammen aus einem durch die Hitze zerbrochenem Fenster, das Feuer hatte sich bereits großflächig ausgebreitet.</p><p>Unter Atemschutz und mit spezieller Schutzkleidung bahnten sich die Retter einen Weg in die brennende Wohnung. Sie trafen auf den Bewohner (45) und retteten ihn vor den Flammen. Er kam mit schweren Verletzungen in eine Klinik. Es bestand der Verdacht einer potenziell lebensgefährlichen Rauchgasvergiftung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 09:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dem Taxi für sechs Euro nach Hause: Neuer Service in Hamburg kommt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/6-euro-taxi-hamburg-startet-on-demand-service-fuer-bus-und-bahnfahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/569283812.jpg?resize=300%2C300&crop=1366px%2C1252px%2C4211px%2C4212px&webp=1" alt="Mit dem Taxi für sechs Euro nach Hause: Neuer Service in Hamburg kommt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für sechs Euro von der Haltestelle nach Hause: In Langenhorn startet ein Pilotprojekt mit günstigen Taxifahrten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Jan Tepass</span></p><p><strong>Der Weg vom Bahnsteig zur Haustür wird günstiger:</strong> <strong>In einigen Hamburger Randgebieten startet ab April ein Pilotprojekt.</strong> <strong>Für sechs Euro geht es dann mit dem Taxi von der U- oder S-Bahn-Haltestelle direkt nach Hause – auch nachts, frühmorgens und am Wochenende. </strong></p><p>Am 1. April soll der On-Demand-Service Fahrt aufnehmen. „FreeNow” und „Hansa-Taxi” bringen das Projekt auf die Straße. Der Betrieb ist zunächst auf ein Jahr angelegt, wie das „Abendblatt” zuerst berichtete. Das Ziel: den öffentlichen Nahverkehr dort zu stärken, wo Bus und Bahn ausdünnen. Neben Langenhorn machen auch Blankenese, Bergedorf und Teile der Walddörfer mit.</p><p>Statt mehr als 12 Euro soll die Fahrt im Umkreis von etwa zwei bis drei Kilometern um die Haltestelle nur noch etwa die Hälfte kosten. Angestellte Fahrer müssen durch den neuen Service keine Verluste befürchten, sie behalten ihren Lohn. Ob der Billigtarif auch für selbstständige Fahrer aufgeht, genug Taxis bereitstehen und der Starttermin hält, ist bislang offen. Klar ist: Für die Fahrgäste wird der Umstieg auf Bus und Bahn nun deutlich komfortabler.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>