<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kiss-Cam-Eklat beim Coldplay-Konzert:Schmuse-CEO Andy Byron tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nach-coldplay-konzert-affaere-kiss-cam-ceo-tritt-zurueck-687bea183e67c8722e9b5811</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bea183e67c8722e9b5812/8eab3d10f2ee549a535ea85ea08c77e4,7e45e450?w=992" alt="Kiss-Cam-Eklat beim Coldplay-Konzert:Schmuse-CEO Andy Byron tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Kiss-Cam-CEO tritt zurück! Andy Byron – der CEO von Astronomer, der auf einem Coldplay-Konzert beim Schmusen mit der Personalchefin seines Unternehmens erwischt wurde – hat seinen Job aufgegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Astronomer kündigte den Schritt am Samstagabend an. In der Pressemitteilung heißt es, das Unternehmen sei bestimmten Werten verpflichtet und erwarte von seinen Führungskräften, dass sie die Standards für Verhalten und Verantwortlichkeit einhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weiter heißt es: „Andy Byron hat seinen Rücktritt eingereicht, und der Vorstand hat ihn angenommen. Der Vorstand wird mit der Suche nach unserem nächsten CEO beginnen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit raffiniertem „Dubai-Trick“!:So werden Influencer in die Steuer-Oase gelockt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mit-dubai-trick-so-werden-influencer-in-die-steuer-oase-gelockt-6878ff173511bc17ac86d97c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878ff173511bc17ac86d97d/436ea5405a06bc8853d03a7560bfc70b,8f390c63?w=992" alt="Mit raffiniertem „Dubai-Trick“!:So werden Influencer in die Steuer-Oase gelockt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die NRW-Finanzverwaltung jagt Influencer wegen des Verdachts auf Steuerhinterziehung in Höhe von 300 Millionen Euro. Ein raffinierter Dubai-Trick ermöglicht es den Internet-Stars, deutsche Steuern zu umgehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD liegen exklusive Unterlagen vor! Erfahren Sie mehr über die komplexen Manöver, die rechtlichen Risiken und die Konsequenzen, die drohen. Alle Details und Experteneinschätzungen – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte seiner Frau helfen:Mann wird wegen Halskette von MRT angezogen – tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mann-wird-wegen-halskette-von-mrt-angezogen-tot-687bc6bce54a895f37efc137</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bc6bce54a895f37efc138/ded734536381eab5674ae488fcabf560,803f8ddf?w=576" alt="Er wollte seiner Frau helfen:Mann wird wegen Halskette von MRT angezogen – tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nassau County (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein 61-jähriger Mann ist im US-Bundesstaat New York tödlich verunglückt, nachdem er wegen einer schweren Metallkette um den Hals von einem Magnetresonanztomografen (MRT) angezogen wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Nassau County auf Long Island am Freitag mitteilte, ereignete sich der Vorfall bereits am Mittwoch im Nassau County Open MRI in Westbury.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Mann sei kein Patient, sondern habe eine andere Person begleitet, die sich in Behandlung befand. Es handelt sich dabei wohl um Keith McAllister. Dessen Ehefrau, Adrienne Jones-McAllister, erklärte gegenüber „News 12 Long Island“, dass sie sich einer MRT-Untersuchung unterzog.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie bat die Angestellten demnach, ihren Ehemann zu holen, um ihr vom Tisch zu helfen. Der kam auch herein – mit der schweren Kette um den Hals.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sorgen um das deutsche Energiesystem:Ministerin Reiche und BMW-Chef warnen vor Strom-Crash!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/katherina-reiche-warnt-vor-teurem-stromnetz-ausbau-68694b26a3c90e26fd2848aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68694b26a3c90e26fd2848ab/db092e01211f6a6b909f33d6a30b1310,ff711b4f?w=576" alt="Sorgen um das deutsche Energiesystem:Ministerin Reiche und BMW-Chef warnen vor Strom-Crash!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die neue Bundesregierung steckt in einer brisanten Strom-Falle: In den nächsten Jahren wird der Stromverbrauch in Deutschland drastisch steigen. Doch der Ausbau des dafür nötigen Leitungsnetzes wird bis 2045 rund 600 Milliarden Euro verschlingen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viel zu teuer, heißt es im Wirtschaftsministerium von Katherina Reiche (52, CDU). Die Ministerin will daher umsteuern, den ungezügelten Ausbau von Solar- und Windanlagen zügeln. „Der Ausbau der Erneuerbaren Energien muss sich viel stärker am Ausbau des Stromnetzes orientieren“, so Reiche zu BILD. „Das spart Geld für Unternehmen und Verbraucher.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im vergangenen Jahr verbrauchten Deutschlands Firmen und Haushalte insgesamt 464 Terawattstunden (TWh) Strom. In fünf Jahren könnten es schon 670 TWh sein. Das wäre ein Plus von fast 45 Prozent. Bis 2035 gilt sogar eine Verdopplung auf 1000 TWh als möglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Begründung: Es gibt immer mehr stromfressende Rechen- und Serverzentren, E-Fahrzeuge, Wärmepumpen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gebührenfreier Testsieger 2025!:Diese Kreditkarte empfehlen wir für den Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kostenlose-reisekreditkarten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68752e4b1f01543ad4cc4326/56f0b250d44a26737566e705f8c0b8d6,75618c4a?w=656" alt="Gebührenfreier Testsieger 2025!:Diese Kreditkarte empfehlen wir für den Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau kommt nicht vom Dach:Feuerwehreinsatz! Sie wollte sich doch nur sonnen ...</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/brandenburg-feuerwehrmann-rettet-sonnenanbeterin-vom-dach-687b791b3511bc17ac86f897</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b791b3511bc17ac86f897/c5942bdd08bc4e68e37afe28a48772f3,e3aff6e6?w=320" alt="Frau kommt nicht vom Dach:Feuerwehreinsatz! Sie wollte sich doch nur sonnen ..." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rathenow – <!--]--><!--[--><b>Sie wollte sich sonnen. Doch nicht auf einer Wiese, sondern auf dem Dach des Mehrfamilienhauses, in dem sie wohnt. Das hätte die junge Frau beinahe das Leben gekostet. Ein Feuerwehrmann rettete sie schließlich.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Sonnenanbeterin wird in den Rettungskorb geholt und so vom Dach gebracht. Unterm Dachfenster liegt noch ein Handtuch der jungen Frau <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um genau 18.59 Uhr am Freitagabend wurde bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> Rathenow (Landkreis Havelland in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) das Stichwort Höhenrettung ausgelöst. Was war passiert? Eine Mieterin war durch ihr Fenster auf das Dach des Hauses an der Waldemarstraße in Rathenow geklettert, um sich zu sonnen. Doch sie rutschte offenbar ab, drohte acht Meter in die Tiefe zu stürzen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rettungseinsatz an der Waldemarstraße in Rathenow<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Situation:Pferde-Schreck bei der Tour de France</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-pferde-stoeren-rennstrecke-in-bagneres-de-luchon-687bb1c53511bc17ac86fbb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bb1c53511bc17ac86fbb8/3d2d2233000c34c26c5a8c450f6eeb65,5e151407?w=320" alt="Gefährliche Situation:Pferde-Schreck bei der Tour de France" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Irrer Zwischenfall mitten auf der Rennstrecke!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Tour de France rissen zwei Pferde aus. In Bagnères-de-Luchon, rund 20 Kilometer vor dem Ziel, sprangen plötzlich aus einer Seitenstraße zwei Pferde auf die Rennstrecke. Alle Abzweige sind mit Gittern versperrt und von Polizeikräften gesichert, doch gegen die Tiere war kein Kraut gewachsen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sofort rannten Polizisten , Passanten und wohl auch Leute, die mit den Pferden in Verbindung stehen, mehrere hundert Meter in Fahrtrichtung der Etappe hinterher, fingen sie irgendwann wieder ein. Glück im Unglück: Die Pferde, die leicht verstört wirkten ob der Zuschauer-Massen, haben wohl niemanden verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Countdown zur großen Hochzeits-Sause:Hochzeit Manuel Neuer! Die ersten Fotos der Braut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/manuel-neuers-hochzeit-erste-fotos-sorgen-fuer-aufsehen-687b90f83511bc17ac86f9da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b90f83511bc17ac86f9db/3a5cd13dd17c350a80f57b6b43345cc3,bb7477dc?w=992" alt="Countdown zur großen Hochzeits-Sause:Hochzeit Manuel Neuer! Die ersten Fotos der Braut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Hochzeit von Manuel Neuer und seiner Anika läuft! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt es den ersten Schnappschuss der Braut von den Feierlichkeiten. Mega-glücklich und entspannt im Kreise ihrer Liebsten. Am Freitagabend lud das Paar auf einem Gut zum Polterabend, am heutigen Samstag findet die glamouröse, kirchliche Hochzeit auf Schloss Freudenstein statt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD ist vor Ort. Lesen Sie exklusiv mit BILDplus alles zu der romantischen Hochzeit und wie die Vorbereitung auf das große Ja laufen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf legendärer Strecke:Erst Berg-Drama, dann deutscher Podest-Triumph!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lipowitz-virtuell-auf-dem-podium-evenepoel-steigt-aus-687b8bdf1128417ac7ba2f37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b8bdf1128417ac7ba2f38/5c86544d2500277f16faf96f1af0d3f2,d2872c0e?w=576" alt="Auf legendärer Strecke:Erst Berg-Drama, dann deutscher Podest-Triumph!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatische Szenen am legendären Berg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Remco Evenepoel (25) steigt auf der 14. Etappe der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france/home-50924012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tour de France<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Anstieg zum Tourmalet aus. Der Belgier von Soudal Quick-Step ist offensichtlich völlig entkräftet. Bei Temperaturen unter 20 Grad und Regen macht ihm womöglich eine Krankheit zu schaffen. Somit übernimmt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/teufelskerl-lipowitz-noch-6-sekunden-bis-zum-podium-687a5e26ac4eb2618d528f5f"><!-- --><!--[--><!--[-->Florian Lipowitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) von ihm das Weiße Trikot des besten Nachwuchsfahrers.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Florian Lipowitz strahlend im Weißen Trikot für den besten U25-Fahrer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marktanteil und Verkäufe gehen zurück:Muss man sich um Opel wieder Sorgen machen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/marktanteil-und-verkaeufe-gehen-zurueck-muss-man-sich-um-opel-sorgen-6877663e7310134cfb62b996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877663e7310134cfb62b997/045bdf579fc738ed0d31d9f3b0aaf379,7fcd6fcd?w=576" alt="Marktanteil und Verkäufe gehen zurück:Muss man sich um Opel wieder Sorgen machen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rüsselsheim (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Blitz-Aufstieg sieht es danach aus, dass Opel wieder zum Sturzflug ansetzen könnte. Die nächsten Monate sind entscheidend. Denn: Der Rüsselsheimer Autobauer ist mit seinem europaweiten Marktanteil unter die kritische Marke von drei Prozent gefallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Wochen schlechte Nachrichten: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/ruesselsheim-opel-partner-segula-beantragt-insolvenz-6876004975e6eb6eedf7dac7"><!-- --><!--[--><!--[-->Opel-Partner Segula Technologies<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in dem das ehemalige Opel-Entwicklungszentrum und die Teststrecke in Dudenhofen aufgegangen sind, ist insolvent. Betroffen sind 150 Mitarbeiter. Die Opel-Wasserstoffabteilung wurde diese Woche überraschend geschlossen, es kommt nicht zur großen Serienproduktion von Wasserstoff-Vans. 130 Ingenieure sind betroffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen Januar und Mai 2025 fiel der Marktanteil in Europa (Opel mit baugleichem britischen Vauxhall) auf 2,9 Prozent. Kleiner als Dacia (4,5), Seat/Cupra (4,0), Hyundai (3,9) oder Ford (3,3). 2020 hatte Opel noch einen Marktanteil von 4,2 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Groß wie das Fürstentum Monaco, dominiert das Opel-Areal die 70.000-Einwohner-Stadt Rüsselsheim, auch wenn ein beachtlicher Teil der Industriebauten längst nicht mehr Opel gehört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Gondel-Unglück in Venedig:Deutsche Familie bekommt vier Millionen Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gondel-unfall-in-venedig-4-millionen-euro-fuer-deutsche-familie-687bb647e54a895f37efc0a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bb647e54a895f37efc0a5/a5f5541b2445cf0aff9950d711f9be81,a421de4b?w=656" alt="Tödliches Gondel-Unglück in Venedig:Deutsche Familie bekommt vier Millionen Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Todes-Drama, mitten in der romantischen Kulisse Venedigs. Vor den Augen seiner Familie starb Rechtswissenschaftler Prof. Joachim V. († 50) auf dem berühmten Canal Grande. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist fast zwölf Jahre her – nun wurden der Familie des Deutschen italienischen Medienberichten zufolge vier Millionen Euro Entschädigung zugesprochen. Dies entschied ein Berufungsgericht in der italienischen Lagunenstadt, wie unter anderem die Nachrichtenagentur Ansa und die Lokalzeitung „Il Gazzettino“ berichten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joachim V. warf sich schützend über seine kleine Tochter. Der Jura-Professor starb bei dem Unglück im August 2013<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tragische Unfall geschah im August 2013: Die fünfköpfige Familie aus Tübingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatte eine Gondelfahrt auf dem Canal Grande gebucht. Kurz vor der Rialto-Brücke erfasste eine Fähre – auch Vaporetto genannt – die kleine Gondel der Touristen und schleifte sie 20 Meter mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Vater vergaß es im Wagen:Kleinkind stirbt bei 25 Grad in Hitze-Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/der-vater-vergass-es-im-wagen-kind-15-monate-stirbt-in-hitze-auto-687b580b9c84ba52efaf5870</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b580b9c84ba52efaf5870/e0f914847cb4416e3a9e62657e97a93b/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="Der Vater vergaß es im Wagen:Kleinkind stirbt bei 25 Grad in Hitze-Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Namur (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann hat in Belgien sein Kind im Auto vergessen – es starb an Überhitzung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die aktuell milden Temperaturen lassen es nicht vermuten: Doch im Auto kann es selbst ohne Hitzewelle tödlich heiß werden. Wie das Büro des königlichen Staatsanwalts in Namur (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/belgien/thema-belgien-alle-infos-80020420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Belgien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mitteilte, starb am Donnerstag in der Hauptstadt der belgischen Region Wallonien ein 15 Monate altes Kind: „Nach ersten Ermittlungsergebnissen wurde das Kind vergessen und in einem Fahrzeug zurückgelassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie lokale Medien berichteten, sollte der Vater eigentlich seinen Nachwuchs (ob Junge oder Mädchen, wurde nicht mitgeteilt) in den Kindergarten bringen. Doch er vergaß das Kind, fuhr zur Arbeit und stellte seinen Wagen ab. Nach mehreren Stunden konnte das Kleinkind nur noch tot gefunden werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Gerichtsmediziner untersuchte den kleinen Leichnam und stellte fest, dass der Todesfall „im Zusammenhang mit Hyperthermie“ steht, einer Überhitzung des Körpers. Der Staatsanwalt: „Zur Aufklärung des genauen Tathergangs wurde ein Ermittlungsverfahren wegen fahrlässiger Tötung eingeleitet.“ Weitere Informationen machte die Behörde „zum Schutz der Familie und der Angehörigen“ nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>