<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Im Hamburger Hafen:Arbeiter nach Sabotage an Marineschiff festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/im-hamburger-hafen-arbeiter-nach-sabotage-an-kriegsschiff-festgenommen-6981e5b448913c2281393f86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981e5b448913c2281393f87/049ffcf5f8111ef30dce79ca508edac2,ff8ee2e6?w=992" alt="Im Hamburger Hafen:Arbeiter nach Sabotage an Marineschiff festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Staatsschutz der Polizei Hamburg und die Generalstaatsanwaltschaft haben einen Rumänen (37) und einen Griechen (54) festgenommen. Die beiden Arbeiter sollen im Hamburger Hafen an Korvetten der Marine Sabotagehandlungen vorgenommen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zugriffe erfolgten in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> und in einem Dorf in Griechenland. Außerdem sind Wohnungen der Verdächtigen in Hamburg, Rumänien und Griechenland durchsucht worden. Koordiniert wurden die Maßnahmen über Eurojust, zuständig für grenzüberschreitende organisierte Kriminalität, in Den Haag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Verdächtigen haben in einer Werft im Hamburger Hafen gearbeitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Beschuldigten sollen nach Angaben der Generalstaatsanwaltschaft im Jahr 2025 während ihrer Tätigkeit im Hamburger Hafen mehrere für die Marine der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestimmte Schiffe manipuliert haben. Diese lagen auf einem Werftgelände. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Marius-Prozess im Live-Ticker:Vergewaltigung? Vorher spielten sie Flaschendrehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marits-skandal-sohn-vor-gericht-der-marius-prozess-im-live-ticker-69819b9867dd3947654669bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819b9867dd3947654669bc/6eafcfb9ed903c0f8d689c7907ec1b65,5f076d19?w=992" alt="Der Marius-Prozess im Live-Ticker:Vergewaltigung? Vorher spielten sie Flaschendrehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute startet der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikte. Bislang hat er sich öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Damals räumte er ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben und seit langem Drogenprobleme zu haben. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil er am Wochenende eines der mutmaßlichen Opfer erneut attackierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Marius-Anwältin kommt nun auf einen wichtigen Punkt ihrer Verteidigung zu sprechen. Wusste Marius in dem Moment, als er seine mutmaßlichen Opfer berührte und filmte, dass sie schliefen oder sich nicht dem Akt widersetzen konnten? „War es mit Absicht? Wenn er nicht wusste, dass das Opfer schlief oder sich dem Akt nicht widersetzen konnte, muss er freigesprochen werden. Er war der Auffassung, dass alle freiwillig mitgemacht haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD beim Prozess gegen Mette-Marits Sohn:Marius fummelt nervös an einem Rosenkranz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-bild-beim-prozess-gegen-mette-marits-sohn-6981c146f0e62064809e2f5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c146f0e62064809e2f5c/68ba4a9a650bf0c1474ac70a2dca3d4b,564ee7f?w=992" alt="BILD beim Prozess gegen Mette-Marits Sohn:Marius fummelt nervös an einem Rosenkranz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute um 9.30 Uhr begann der Prozess des Jahres. Marius Borg Høiby (29) erschien im voll besetzten Gerichtssaal von Oslo. Still. Blass. Er hält einen silbernen Rosenkranz fest in der Hand. Dem Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. Doch die BILD-Reporter sind im Saal dabei und beschreiben den jungen Mann, der leise wirkt und schwer zu greifen ist. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marius Borg Høiby wird u. a. Vergewaltigung vorgeworfen. BILD berichtet live aus Oslo.</p><p><!--[--><!--[-->Der Gerichtssaal ist bis auf den letzten Platz gefüllt, die Luft steht. Als Marius den Saal betritt, huscht ein kurzes Lächeln in Richtung Staatsanwaltschaft über sein Gesicht. Er spricht kaum hörbar, nuschelt, alles ist sehr leise. Man muss sich anstrengen, um Mette-Marits Sohn überhaupt zu verstehen. Zu Beginn des Prozesses muss Marius Borg Høiby 24 Minuten lang stehen. 38 Anklagepunkte werden verlesen. Zu Beginn zittert er vor Aufregung, er fummelt nervös an seinem silbernen Rosenkranz. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marius im Januar auf dem Weg zu einem Treffen mit seinem Anwalt in Oslo. Vergangenen Sonntag wurde er wegen einer neuen Straftat festgenommen, sitzt jetzt in U-Haft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Verletzung ++ Was wird sie sagen?:Vonn kündigt Olympia-Entscheidung an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-lindsey-vonn-kuendigt-auftritt-an-was-wird-sie-sagen-6981daae06b45afdb339bbfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981daae06b45afdb339bbfd/34ccf8efb708e18b2a5098912cb7d6d3,77963901?w=576" alt="Rätsel um Verletzung ++ Was wird sie sagen?:Vonn kündigt Olympia-Entscheidung an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie geht es Lindsey Vonn (41)? Nach ihrem Sturz am Freitag in Crans Montana, Schweiz, ist es weiterhin fraglich, ob der Mega-Star bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> teilnehmen kann. Am Dienstagnachmittag wird sie sich dazu äußern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 16 Uhr hat der US-Skiverband zu einer Pressekonferenz in Cortina d’Ampezzo geladen. Dort finden die Ski-Alpin-Wettbewerbe der Frauen statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut ersten Gerüchten, die in Schweizer Medien kursieren, hat sich Vonn „nur“ eine Knochenprellung zugezogen. Damit wäre ihr Olympia-Traum nicht vorbei. Bis zum Abfahrtsrennen am Sonntag hätte Vonn Zeit, sich auszukurieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Mutter ist verzweifelt:Vater misshandelt Baby und bleibt auf freiem Fuß</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/vater-misshandelt-kleinkind-baby-schuettler-bleibt-auf-freiem-fuss-6980d19856e922cc80596313</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d19856e922cc80596314/13227bfc56708f147cc5d8e08564a997,ad6aa11b?w=576" alt="Die Mutter ist verzweifelt:Vater misshandelt Baby und bleibt auf freiem Fuß" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle/Saale (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Es sind verstörende, abscheuliche Szenen: Ein Mann hält einen kleinen, weinenden Säugling, schüttelt und schlägt ihn immer wieder. Das Video aus dem Netz ist der Hilferuf einer verzweifelten Mutter, die um das Leben ihrer Kinder fürchtet. Aufnahmen der unfassbaren Tat kursieren im Internet. Der Mann wurde zwar vorläufig festgenommen, ist aber mittlerweile wieder auf freiem Fuß. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 29 Sekunden lange Videosequenz ist mit einem Spruch in arabischer Sprache untertitelt. „Was dort steht, heißt auf Deutsch: ‚Dieser Mann tut seinem Sohn Schreckliches an‘“, übersetzt ein enger Bekannter der Familie für BILD. „Ich stehe mit der Mutter und ihrer Familie im Kontakt“, sagt der Gastronom, der in Halle-Neustadt ein Grill-Restaurant betreibt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort war früher auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/halle-schockierendes-video-vater-schlaegt-und-schuettelt-baby-697f2e54b90993cdc7ac1521"><!-- --><!--[--><!--[-->der Baby-Schüttler lange Zeit am Tresen beschäftigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Doch seit ein paar Monaten arbeitet er nicht mehr hier“, erklärt der Mann. „Ich war zutiefst erschüttert, als ich das schreckliche Video zum ersten Mal gesehen habe.“ Der kleine Junge, den der Vater <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/schuetteltrauma-jaehrlich-sterben-200-babys-in-deutschland-697f773639137bad122e9aae"><!-- --><!--[--><!--[-->wild schüttelt <!--]--><!--]--></a><!--[-->und schlägt, ist sein jüngster Sohn. „Das Paar ist seit fünf Jahren zusammen. Sie bekamen den Jungen im vergangenen Jahr. Er war eine Frühgeburt, kam bereits im siebenten Monat zur Welt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Polizei ermittelt nach Misshandlung eines Babys durch den Vater in Halle, Video kursiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>150 Verfahren, 11-jährige Täter, ratlose Eltern:Kinderbande terrorisiert 
ganze Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/150-verfahren-11-jaehrige-taeter-kinderbande-terrorisiert-ganze-stadt-697a313e2c6b7a14efe1fbf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a313e2c6b7a14efe1fbf1/a73fb47aeaf53bc7bef5901a695d5bbb,f3f84b1b?w=656" alt="150 Verfahren, 11-jährige Täter, ratlose Eltern:Kinderbande terrorisiert 
ganze Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leipzigs Kinderbande hält die Stadt in Atem: Sie stehlen, prügeln und rauben – und das, obwohl manche von ihnen noch nicht einmal zwölf Jahre alt sind. Besonders zwei elfjährige Zwillinge, deren Mutter aus dem Südsudan eingewandert ist, stehen im Fokus der Ermittlungen. Doch was kann die Polizei tun, wenn die kleinen Verbrecher strafunmündig sind? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie Leipzigs Behörden gegen die jungen Kriminellen vorgehen und was die Stadt unternimmt, um die Sicherheit wiederherzustellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Pfanne ist plötzlich beliebter als die von Jamie Oliver!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d6e856e922cc80596348/cab25b94dda096c25515ab1573cddc99,302abb25?w=320" alt="BILD prüft Deals:Diese Pfanne ist plötzlich beliebter als die von Jamie Oliver!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainer-Klatsche für Bosse:Wunschkandidat sagt Werder ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-trainer-klatsche-wunschloesung-svensson-sagt-ab-6981dc5af0e62064809e31f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981dc5af0e62064809e31f5/93a362c9be3c0a6394bc2cdc49930402,457ab5cd?w=320" alt="Trainer-Klatsche für Bosse:Wunschkandidat sagt Werder ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist der Super-GAU für Werder! Bei der Suche nach einem Nachfolger von Ex-Trainer Horst Steffen (56) müssen die Bremer den nächsten heftigen Rückschlag hinnehmen. Denn nachdem klar wurde, dass Däne Bo Henriksen (50) kein Kandidat mehr auf die Steffen-Nachfolge ist, hat nach BILD-Informationen auch Top-Favorit und Landsmann Bo Svensson (46) abgesagt. Nach Gesprächen am Montag hat er den Bremern mittlerweile mitgeteilt, dass er nicht zur Verfügung steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausschlaggebend waren dabei nicht andere lukrative Optionen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-trainerkandidat-nr-1-wenn-er-will-kriegt-er-den-job-6980c065fa531953d52195ec"><!-- --><!--[--><!--[-->Svensson<!--]--><!--]--></a><!--[--> fehlte mit Blick auf Kaderqualität und Gesamtsituation schlicht die Überzeugung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Werder-Manager Clemens Fritz (45) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Werder-Bosse um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nachgehakt-warum-ist-fritz-noch-nicht-zurueckgetreten-6980c5eefa531953d521964d"><!-- --><!--[--><!--[-->Clemens Fritz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45) ist das die nächste herbe Klatsche bei der Trainer-Suche. Bei beiden Wunschlösungen gehen die Bremer leer aus, müssen die Fahndung nun von vorn starten. Denn auch Favorit Nr. 2 Henriksen wird nicht der neue Werder-Trainer. Zu schwierig wären Verhandlungen mit Abstiegskampf-Konkurrent Mainz, wo er noch bis 2027 unter Vertrag steht. Zudem wird angezweifelt, ob er mit seiner extrem impulsiven Art zu Werder passt. Klar ist nur: Eine interne Lösung wird es nicht geben. Das hat Fritz bereits verdeutlicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Alarm kurz vor Start:Hilfe, Olympia wird nicht fertig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-baustellen-alarm-olympia-wird-nicht-fertig-6980bf7ffa531953d52195d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980bf7ffa531953d52195d8/38e9548171bb3cf2be13a4d6668b9f87,d4d8276d?w=992" alt="Baustellen-Alarm kurz vor Start:Hilfe, Olympia wird nicht fertig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In wenigen Tagen beginnen die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Mailand und Cortina d’Ampezzo (6. bis 22. Februar) – und überall wird noch gehämmert, geschraubt und gebaggert. BILD hat die Standorte unter die Lupe genommen und festgestellt: Olympia ist noch eine einzige Baustelle!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Cortina ist die Gondel zur Tofana-Piste, wo die Ski-Alpin-Damen ab Sonntag um Edelmetall fahren, noch längst nicht fertig. Eigentlich soll die Seilbahn „Apollonio-Socrepes“ Fans und Zuschauer vom Tal aus zu den Rennen bringen – doch am Montag waren noch nicht mal die Kabinen geliefert. Sie sollen angeblich am Dienstag ankommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei war der Plan, dass die mechanischen und hydraulischen Arbeiten bereits Anfang der Woche abgeschlossen sind – damit die technischen Sicherheitsprüfungen starten können. Doch BILD erfuhr vor Ort, dass daraus nichts wird. Wann genau die Bahn fertig wird? Da gehen die Meinungen weit auseinander. Ein Bauarbeiter glaubt, es dauert noch mindestens zwei Wochen. Ein Konstrukteur tippt eher auf eine Woche. Und der gereizte Baustellenleiter will lieber gar keine Auskunft geben. Hauptsache irgendwann fertig werden, scheint inzwischen das Motto zu sein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stand vom 2. Februar: So sieht der Startpunkt der Seilbahn aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thorsten Frei:Kanzleramt erteilt Steuerreform eine Absage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/thorsten-frei-kanzleramtschef-sieht-kaum-chancen-fuer-grosse-reform-698194f7fa531953d5219d61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698194f7fa531953d5219d62/b506bbb8e0c829db12eb94f608d03cab,7dcfe761?w=576" alt="Thorsten Frei:Kanzleramt erteilt Steuerreform eine Absage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Knapp neun Monate ist die Bundesregierung mittlerweile im Amt. Sie versprach, tiefgreifende Reformen anzugehen. Im Interview mit dem „Tagesspiegel“ dämpft Kanzleramtschef Thorsten Frei (52, CDU) jetzt die Erwartungen: Bis zum Jahresende wolle die schwarz-rote Koalition „die ersten großen Sozialreformen“ umgesetzt haben. Klar sei aber auch, „dass bis Dezember nicht alles fertig werden kann“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Priorität habe zunächst die Rente. Darauf wolle sich die Regierung nun fokussieren, so Frei. Durch den demografischen Wandel (weniger Beitragszahler, mehr Rentner) steht das Umlagesystem der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rentenversicherung<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Druck. Aktuell erarbeitet eine neu eingesetzte Kommission Vorschläge, um die Rente zu reformieren. Ergebnisse liegen wohl bis Mitte des Jahres vor. Am deutschen Steuersystem soll sich laut Frei hingegen nichts Grundlegendes ändern. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/grosse-koalition/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33553200.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Koalitionsvertrag<!--]--><!--]--></a><!--[--> lasse Spielräume, „um auf veränderte Bedingungen zu reagieren“, sagte er. „Da müssen wir nicht neu verhandeln.“ 

Alle weiteren Reformen sollen „so schnell wie möglich“, spätestens aber bis zum Ende der Legislaturperiode kommen. Zur angekündigten Migrationswende sagte Frei: „Wir befinden uns inmitten der Rückführungsoffensive.“ Tatsächlich liegen die 22.800 Abschiebungen im Jahr 2025 nur leicht über dem Wert der Ampel, die 2024 rund 20.000 Illegale außer Landes brachte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausführlich äußerte sich Frei zu den deutschen Geheimdiensten. Ziel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist es, Verfassungsschutz (Inland) und Bundesnachrichtendienst (Ausland) mit deutlich mehr Geld, Personal und Befugnissen auszustatten. Dazu will die Koalition im Laufe des Jahres ein neues BND-Gesetz verabschieden. Konkret sagte Frei dem Tagesspiegel: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grünes Licht für neuen Vertrag:Bayern-Bosse stimmen Upamecano-Wende zu!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bosse-stimmen-upamecano-wende-zu-gruenes-licht-fuer-neuen-vertrag-6981c80106b45afdb339ba2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c80106b45afdb339ba2b/3a412ec202ca61b3a0d778510d263283,7e67099d?w=576" alt="Grünes Licht für neuen Vertrag:Bayern-Bosse stimmen Upamecano-Wende zu!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist die Wende perfekt: Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat nach BILD-Informationen einer Verlängerung des auslaufenden Vertrags von Dayot Upamecano (27) zugestimmt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Arbeitspapiere werden aktuell aufgesetzt – danach fehlen nur noch die Unterschriften beider Parteien unter dem Kontrakt bis 2030 mit rund 20 Mio. Euro Jahresgehalt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur einen Tag vorher sah das aber noch ganz anders aus: Denn nach fast einem Jahr Kaugummi-Poker um den neuen Vertrag hatte der Franzose die Deadline der Bosse des deutschen Rekordmeisters am Sonntag verstreichen lassen. Daraufhin hatte der Verein das Angebot schriftlich zurückgezogen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-upamecano-nimmt-vertragsangebot-an-6980cef856e922cc805962ec"><!-- --><!--[--><!--[-->Upamecano<!--]--><!--]--></a><!--[--> so lange gezögert, dass er sogar die Deadline verstreichen ließ? Der französische Nationalverteidiger (35 Länderspiele) und seine Berater wollten die 20 Mio. Euro Handgeld fix zugesichert haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Tage nach Haftentlassung:Fergie besuchte Epstein mit ihren Töchtern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-files-fergie-besuchtesexualstraftaeter-mit-ihren-toechtern-69819fa1f0e62064809e2cea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819fa1f0e62064809e2cea/9f113332686cd763eb738477c95b34ee,8014e08b?w=656" alt="Fünf Tage nach Haftentlassung:Fergie besuchte Epstein mit ihren Töchtern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neue brisante Details aus den Epstein-Akten setzen Sarah „Fergie“ Ferguson (66) ordentlich unter Druck. Eine bislang unbekannte E-Mail aus dem Jahr 2009 rückt die Ex-Frau von Andrew Mountbatten-Windsor (65) in schlechtes Licht. Offenbar besuchte Fergie den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) im Jahr 2009 nur fünf Tage, nachdem er aus dem Gefängnis kam und noch unter Hausarrest stand – und nahm zu dem Treffen ihre Töchter Beatrice und Eugenie mit.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sarah Ferguson (66, damals 50) mit ihren Töchtern Beatrice (l., damals 21) und Eugenie (damals 19) im Dezember 2009 in Los Angeles <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Zeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.telegraph.co.uk/us/news/2026/02/02/sarah-ferguson-epstein-files-release/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Telegraph<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, soll die ehemalige Herzogin von York die Prinzessinnen Beatrice und Eugenie, die damals 20 und 19 Jahre alt waren, im Juli 2009 mit in Epsteins Anwesen in Palm Beach im US-Bundesstaat Florida gebracht haben. Damals hatte Epstein wegen Anstiftung eines Kindes zur Prostitution gerade für zwölf Monate im Gefängnis gesessen, stand noch unter Hausarrest. Einen Tag vor ihrem Besuch kontaktierte Fergie ihn per Mail, schrieb: „An welche Adresse sollen wir kommen?“ Und weiter: „Ich, Beatrice und Eugenie werden da sein. Essen wir zu Mittag?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew und Epstein sollen sich 1999 kennengelernt haben. Im Juni 2000 nahm der damalige Prinz Andrew (damals 40) Ghislaine Maxwell (damals 38) mit zu Royal Ascot, Englands Prestige-Pferderennen. Derzeit verbüßt Maxwell eine 20-jährige Haftstrafe wegen Menschenhandels<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:16:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>