<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Raab-Show:„Betrüger-Gen“! Was sollte dieser Ofarim-Spruch?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefan-raab-antisemitismus-vorwurf-dschungelcamper-ofarim-habe-betrueger-gen-6981b16e48913c22813939e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981b16e48913c22813939e7/ae7c29806e03d2272f44567515f9d93f,2c2c2752?w=992" alt="Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Raab-Show:„Betrüger-Gen“! Was sollte dieser Ofarim-Spruch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Stefan Raab (59) und seine RTL-Show. In einem Einspieler der TV-Sendung wurde dem umstrittenen Dschungelcamper Gil Ofarim (43) ein „Betrüger-Gen“ unterstellt. Dieses habe Ofarim seinem „Onkel Samuel zu verdanken“, so hieß es in dem Beitrag. Doch in der Familie von Gil Ofarim gibt es nach BILD-Informationen gar keinen „Onkel Samuel“. Hat sich Raabs RTL-Show hier zur besten Sendezeit gezielt einer antisemitischen Metapher bedient? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgestrahlt wurde der Einspieler in der „Stefan Raab Show“ am 27. Januar, dem Internationalen Holocaust-Gedenktag. Begleitet von vielen Lachern widmete sich dieser der Teilnahme des so umstrittenen Sängers Gil Ofarim am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Raabs bekannte Off-Stimme sagt dabei: „Das musikalische Talent hat er von seinem Vater Abi Ofarim, der in Wirklichkeit kein Abi hatte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gil Ofarim sitzt derzeit im Dschungelcamp in Australien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Sekunden später sieht man dann einen Markthändler, der vor einem Stand Äpfel in eine Plastiktüte wirft. Dabei landen, offenbar absichtlich, aber auch einige Äpfel in seinem schwarzen Einkaufstrolley. Der Mann stiehlt also. Dabei ist die lustige Off-Stimme zu hören: „Das bringt uns zum Betrüger-Gen von Gil, das er seinem Onkel Samuel zu verdanken hat.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einen Tag bevor er die Kinder holte:Block-Entführer im Wohnmobil geblitzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/israelischer-chef-entfuehrer-in-der-nacht-vor-der-entfuehrung-geblitzt-6974d3f81846e05b54a3f072</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d3f81846e05b54a3f073/7ee9aa8167fede14f0abdadd8f0c0b0c,c890d0ff?w=992" alt="Einen Tag bevor er die Kinder holte:Block-Entführer im Wohnmobil geblitzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Entführungsprozess um die Block-Kinder sagt Kronzeuge David Barkay aus. Trotz seiner Behauptungen, die Wahrheit ans Licht bringen zu wollen, weicht er bei kritischen Fragen aus. BILD enthüllt: Der Chef-Entführer wurde bei einer Probefahrt in der Nacht vor der Entführung im Wohnmobil geblitzt. Erfahren Sie mit BILDplus mehr über den Prozesstag und die Blitzerfahrt in der Nacht vor der Entführung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Ticket-Kontrolle:Fahrgast prügelt Schaffner fast tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/zugbegleiter-nach-angriff-in-lebensgefahr-mann-hatte-kein-ticket-69820e18f0e62064809e375f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69820e18f0e62064809e3760/ac4b434d6daf7b638887bc5dff6935f9,2da7fc55?w=576" alt="Bei Ticket-Kontrolle:Fahrgast prügelt Schaffner fast tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Homburg (Saarland) – <!--]--><!--[--><b>Brutale Attacke in einer Regionalbahn bei der Fahrkartenkontrolle. Der Zugbegleiter erlitt lebensgefährliche Verletzungen, der Angreifer konnte festgenommen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagabend war der Regionalexpress in Richtung Homburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarland<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs. Nur kurz nach Verlassen des Bahnhofs im 20 Kilometer entfernten Landstuhl (Rheinland-Pfalz) eskalierte die Ticketkontrolle im Zug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut bisherigen Ermittlungen wollte der Mitarbeiter (36) der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen Fahrgast (26) kontrollieren. Der konnte jedoch keinen gültigen Fahrschein vorzeigen. „Als der Mann deswegen des Zuges verwiesen werden sollte, griff er den Bediensteten unvermittelt an“, so die Polizei am Dienstag. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Bahnhof Homburg: Hier wurde der Angreifer kurz nach der Tat festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>150 Verfahren, 11-jährige Täter, ratlose Eltern:Kinderbande terrorisiert 
ganze Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/150-verfahren-11-jaehrige-taeter-kinderbande-terrorisiert-ganze-stadt-697a313e2c6b7a14efe1fbf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a313e2c6b7a14efe1fbf1/a73fb47aeaf53bc7bef5901a695d5bbb,f3f84b1b?w=656" alt="150 Verfahren, 11-jährige Täter, ratlose Eltern:Kinderbande terrorisiert 
ganze Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leipzigs Kinderbande hält die Stadt in Atem: Sie stehlen, prügeln und rauben – und das, obwohl manche von ihnen noch nicht einmal zwölf Jahre alt sind. Besonders zwei elfjährige Zwillinge, deren Mutter aus dem Südsudan eingewandert ist, stehen im Fokus der Ermittlungen. Doch was kann die Polizei tun, wenn die kleinen Verbrecher strafunmündig sind? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie Leipzigs Behörden gegen die jungen Kriminellen vorgehen und was die Stadt unternimmt, um die Sicherheit wiederherzustellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Entscheidung:Vonn will mit Kreuzbandriss fahren!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-lindsey-vonn-verkuendet-nach-sturz-ihre-entscheidung-6981f40606b45afdb339be6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981f40606b45afdb339be6a/77285f33c25689829c7b01f21f4177fa,e7bd6f67?w=320" alt="Olympia-Entscheidung:Vonn will mit Kreuzbandriss fahren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die großen Sorgen um Lindsey Vonn (41) haben sich bewahrheitet. Sie hat sich das Kreuzband gerissen. Dennoch will sie bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mitmachen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-lindsey-vonn-kuendigt-auftritt-an-was-wird-sie-sagen-6981daae06b45afdb339bbfc"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturz am Freitag<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab es große Sorgen um den Superstar. Vonn musste mit dem Heli von der Strecke ins Krankenhaus gebracht werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einer eigens einberufenen Pressekonferenz in Cortina d’Ampezzo erklärt Vonn nun: „Letzten Freitag habe ich mein Kreuzband gerissen. Aber mein Knie ist nicht geschwollen. Daher will ich es am Sonntag probieren. Ich weiß, dass ich nicht mehr die gleichen Chancen habe. Aber ich will es versuchen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem hat sie sich bei dem Sturz Knochenprellungen zugezogen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Trump-Vertraute:„MAGA war eine einzige Lüge!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angriff-auf-trump-marjorie-taylor-greene-maga-war-eine-einzige-luege-6981c38ffa531953d521a0d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c38ffa531953d521a0d8/78aca421297d452a82681efed4160f3e,d0199d39?w=320" alt="Ex-Trump-Vertraute:„MAGA war eine einzige Lüge!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. (USA) –<!--]--><!--[--><b> Jahrelang trommelte sie lautstark für Donald Trump. Jetzt ist sie sein schlimmster Albtraum. Die frühere republikanische Kongressfrau Marjorie Taylor Greene (51) aus Georgia sagt sich vom MAGA-Motto „Make America Great Again“ los und rechnet öffentlich ab: In einem Radio-Interview erklärte sie jetzt: „Ich denke, die Menschen erkennen, dass alles eine Lüge war. Eine große Lüge für die Leute.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Greene sagt, MAGA diene nicht dem amerikanischen Volk, sondern den Interessen von Trumps finanzstarken Unterstützern. Die frühere Trump-Verbündete schied nach einem Streit mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsidenten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der MAGA-Bewegung aus dem Kongress aus. Sie verkündete ihren Rücktritt im November. Jetzt wettert die Republikanerin gegen Trumps Umfeld.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch im vergangenen März zeigte sich Greene offen als Trump-Fan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Unterstützer bekämen laut Greene nicht nur Regierungsaufträge, „sie und ihre Freunde erhalten auch Begnadigungen“. Seit Beginn seiner zweiten Amtszeit ermutige Trump reiche Sponsoren zu privaten Spenden. Dabei gehe es unter anderem um den neuen Ballsaal im Weißen Haus und um Feiern zum 250. Jahrestag der Gründung der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Mutmaßliches Marius-Opfer bricht in Tränen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-mutmassliches-opfer-bricht-in-traenen-aus-69819b9867dd3947654669bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819b9867dd3947654669bc/d1eaa1cd18772d24fd3c64c6e0aeee3e,48d36baf?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Mutmaßliches Marius-Opfer bricht in Tränen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute startete der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikte. Bislang hat er sich öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Damals räumte er ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben und seit langem Drogenprobleme zu haben. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil er am Wochenende eines der mutmaßlichen Opfer erneut attackierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der erste Prozesstag offiziell für beendet erklärt wurde, wird Marius in die am Montag (2. Februar) verhängte Untersuchungshaft gebracht. Er wurde am Sonntagabend (1. Februar) erneut in Gewahrsam genommen, nachdem er eine weitere, mutmaßliche Körperverletzung begangen sowie mit einem Messer gedroht haben und gegen ein auferlegtes Kontaktverbot verstoßen haben soll. Da der Richter Wiederholungsgefahr sah, wurde die Maßnahme einer vierwöchigen Untersuchungshaft verhängt. Es ist nicht bestätigt, in welches Gefängnis der Sohn der norwegischen Kronprinzessin gebracht wird. Im November 2025 saß Marius schon einmal für eine Woche in U-Haft. Bis der Prozess am Mittwoch um 9:30 Uhr weitergeht, verbringt Borg Høiby die Nacht hinter Gittern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amerika rätselt um diesen Fall:Mutter (84) von Star-Moderatorin entführt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/savannah-guthrie-mutter-von-star-moderatorin-entfuehrt-69818ce9f0e62064809e2c1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69818ce9f0e62064809e2c20/02a3aa78431f1bc69d0c210bd279d72c,f48cbace?w=576" alt="Amerika rätselt um diesen Fall:Mutter (84) von Star-Moderatorin entführt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tucson (Arizona) – <!--]--><!--[--><b>Große Sorge um die Mutter von Star-Moderatorin Savannah Guthrie (54, „Today“-Show). Die 84-jährige Nancy Guthrie wurde zuletzt am Samstagabend (31. Januar) in ihrem Haus in Tucson gesehen. Am Folgetag meldete ihre Familie sie als vermisst. Besonders schlimm: Die Polizei geht davon aus, dass es sich um eine Entführung handelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sheriff Chris Nanos vom Pima County erklärte am Montag auf einer Pressekonferenz, dass Nancy Guthrie zuletzt am Samstagabend gegen 21.30 Uhr in ihrem Haus im Gebiet der Catalina Foothills gesehen worden sei. Als sie am folgenden Morgen nicht wie erwartet zum Gottesdienst erschien, meldeten sie Angehörige als vermisst. Die Polizei geht davon aus, dass Nancy Guthrie aus ihrem eigenen Haus entführt wurde, während sie schlief. „Ich bin überzeugt, dass sie entführt worden ist. Sie hat ihr Zuhause nicht aus eigenem Antrieb verlassen. Sie ist nicht freiwillig gegangen“, so Nanos. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Vermisstenanzeige von Nancy Guthrie: Sie wird als 1,65 Meter groß beschrieben, hat braune Haare, blaue Augen und wiegt etwa 68 Kilo<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag bestätigte der Sheriff, dass das Verschwinden offiziell als Straftat eingestuft wird. Gleichzeitig forderte er die Anwohner der Umgebung auf, das Material ihrer privaten Überwachungskameras sorgfältig zu überprüfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schockierende Beichte:Ex-Schalke-Star mit Alkohol-Geständnis</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schockierende-beichte-ex-schalke-star-mit-alkohol-gestaendnis-69821ea048913c22813945f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69821ea048913c22813945f9/adecfff75a361eae1a1b1a74dc5a161d,d59c9b91?w=576" alt="Schockierende Beichte:Ex-Schalke-Star mit Alkohol-Geständnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram postet dieser Ex-Schalke-Star seine Beichte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fotos vor Pariser Hotel aufgetaucht:Kardashian und Hamilton checken zusammen ein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/vor-pariser-hotel-kardashian-und-hamilton-checken-zusammen-ein-698110f2f0e62064809e299d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698110f2f0e62064809e299e/54de037c27cb8d050d01015896e5a4a9,b99acc9?w=656" alt="Fotos vor Pariser Hotel aufgetaucht:Kardashian und Hamilton checken zusammen ein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Kim Kardashian (45) und Lewis Hamilton (41). Zwei Megastars, zwei volle Kalender. Und doch sind sie – zumindest in den vergangenen Tagen – verdächtig oft am selben Ort. Was zunächst nach Zufall aussah, wirkt bei genauerem Hinsehen perfekt abgestimmt! So heizen der Reality-Star und die Formel-1-Legende die Liebes-Gerüchte kräftig an. Am Montag wurden beide bei einem auffällig romantischen Ausflug in Paris gesichtet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das US-Portal „TMZ“ zeigt Videoaufnahmen davon, wie Kim Kardashian in einem beinahe bodenlangen schwarzen Mantel aus einem Mercedes steigt und zielstrebig auf einen Hoteleingang zusteuert. Der eigentliche Knaller folgt nur wenige Sekunden später: Aus demselben Wagen steigt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1-Star Lewis Hamilton<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. Eingehüllt in einen dicken grauen Schal und mit einer Tasche in der Hand, folgt er Kim in denselben Eingang. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Hamilton (41) steigt aus demselben dunklen Wagen aus und läuft in Richtung Hotel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht das erste tête-à-tête, wie Zeugen gegenüber der „Sun“ mitteilten. Laut den Insidern verbrachten<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kim-kardashian/kim-kardashian-alle-infos-76664760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Kim Kardashian<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Lewis Hamilton ein „intimes Wochenende“ in Großbritannien. In dem Luxushotel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/turtel-geruechte-um-formel-1-star-faehrt-lewis-hamilton-jetzt-auf-kim-kardashian-ab-69800779f0e62064809e17e4"><!-- --><!--[--><!--[-->„Estelle Manor“ in den Cotswolds<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der malerischen Hügellandschaft im Südwesten Englands, soll bei romantischen Dinnern und Paar-Massagen aus Freundschaft mehr geworden sein. Nur einen Tag später die nächste Sichtung in Paris. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Top-Juwele weg!:Das steckt hinter der Talente-Flucht bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-top-talente-wie-chavez-fernandez-und-dalpiaz-weg-das-steckt-hinter-der-flucht-6981a232f0e62064809e2d1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981a232f0e62064809e2d1d/f74c847687ffed9c7a005941e079544b,790c37e4?w=320" alt="Mehrere Top-Juwele weg!:Das steckt hinter der Talente-Flucht bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was ist denn am </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Campus los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich vier Top-Talente haben den deutschen Rekordmeister in diesem Winter-Transferfenster verlassen: Felipe Chávez (18/nach Köln verliehen), Javi Fernández (19/an Nürnberg verliehen), Magnus Dalpiaz (18/leihweise zur AC Mailand) und Adin Licina (19/ablösefrei zu Juventus Turin).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Quartett, das bei Bayern II in der Regionalliga zu den besten Spielern zählte, gingen auch noch Jussef Nasrawe (18/Leihe zum SV Ried), Moritz Göttlicher (17/Wechsel nach Bochum), Grayson Dettoni (20/Darmstadt-Leihe) und Richard Meier (21/an Unterhaching verliehen).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bayern-Talent Javi Fernández (19) im Januar beim Testspiel in Salzburg mit Shootingstar Lennart Karl (17/r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Software-Support:Apple überrascht mit Updates für alte Geräte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/apple-ueberrascht-mit-updates-fuer-alte-geraete-6981d1f506b45afdb339bb10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981d1f506b45afdb339bb10/00f99a7fbbeb012a0d91b878fc5fc57d,a0c06752?w=320" alt="Software-Support:Apple überrascht mit Updates für alte Geräte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ältere iPhones, iPads und Macs fallen bei Apple normalerweise aus dem Software-Support. Neue Funktionen gibt es nur für aktuelle Modelle. Doch jetzt verteilt Apple überraschend Updates für zahlreiche Geräte, die längst nicht mehr zur neuesten Generation zählen. Das Ziel ist Langlebigkeit. Im Fokus stehen iPhones, die weiterhin mit iOS 16 laufen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für das iPhone 8, iPhone 8 Plus und das iPhone X steht nun iOS 16.7.14 zum Download bereit, wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.teltarif.de/ios16-update-apple-iphone/news/101767.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Teltarif<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet. Die Version ersetzt iOS 16.7.13, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuvor zurückgezogen hatte, nachdem es bei mehreren Nutzern zu Problemen bei der Installation gekommen war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Parallel dazu erschien iPadOS 16.7.14. Das Update richtet sich unter anderem an das iPad der 5. Generation sowie an ältere iPad-Pro-Modelle mit 9,7 Zoll und 12,9 Zoll aus der ersten Generation. Als kleines Extra liefert Apple 21 neue Emojis nach, die bislang nur auf neueren Systemen verfügbar waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusätzlich spendierte Apple auch Updates auf macOS 11.7.11 sowie die watchOS-Versionen 10.6.2 und 9.6.4 für Geräte, auf die spätere Versionen nicht mehr installiert werden können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:03:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>