<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schon 2023 sprachen Bill und Tom über „Wetten, dass ..?“:„Wir werden vieles ändern ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-und-tom-kaulitz-sie-sprachen-schon-2023-ueber-wetten-dass-696f3d4bae787c540829e61f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f3d4bae787c540829e620/75d242bfc9b253dc273624a78eea0caf,caffcda7?w=992" alt="Schon 2023 sprachen Bill und Tom über „Wetten, dass ..?“:„Wir werden vieles ändern ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) — <!--]--><!--[--><b>Wetten, dass die Kaulitz-Brüder schon länger über diesem möglichen Show-Hammer brüten? Es ist die große TV-Überraschung. Offenbar plant das ZDF seine Erfolgsshow „Wetten, dass .. ?“ mit Bill (36) und Tom Kaulitz (36) als Moderatoren-Duo wiederzubeleben, wie der Mediendienst DWDL.de berichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der TV-Klassiker lief im November 2023 eigentlich zum letzten Mal, moderiert von Thomas Gottschalk (75). Interessant: Schon im November 2023 verkündeten Bill und Tom die „Wetten, dass ..?“-Übernahme bei einer Dankesrede der 1LIVE-Krone. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/tom-kaulitz/tom-kaulitz-alle-infos-76664388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Kaulitz<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ja, es ist wahr. Die Gerüchte stimmen. Bill und ich übernehmen ‚Wetten dass ..?‘.“ Was damals viele eher als Scherz abtaten, scheint jetzt wahr zu werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach quatschten die beiden in ihrem „Kaulitz Hills“-Podcast über die Sendungsübernahme. Tom verriet, beide hätten extrem viele Fan-Zuschriften zum Thema erhalten: „Die Leute sind anscheinend immer noch nicht ganz offen für einen Wechsel. Viele hängen anscheinend noch an Thommy.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Waren zu viel alleine unterwegs“:1. Frankfurt-Star packt über Toppmöller-Entlassung aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-kapitaen-koch-packt-ueber-toppmoeller-entlassung-aus-696f63d153d8bcc8cbe2db04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f63d153d8bcc8cbe2db05/f1401d3d3f54dcb8959bc29b84a51d74,c7327898?w=992" alt="„Waren zu viel alleine unterwegs“:1. Frankfurt-Star packt über Toppmöller-Entlassung aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Bundesliga-Klub Eintracht Frankfurt spricht Kapitän Robin Koch vor dem Champions-League-Spiel in Baku als erster Spieler über das Aus von Dino Toppmöller.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>
Worüber der Nationalspieler alles auspackt und welche Missstände er aufdeckt, lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (5) stirbt in Kita:War es menschliches oder technisches Versagen?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-sucht-nach-ursache-fuer-toedlichen-unfall-in-kita-696f99304ee0f20e22f3ca35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f99304ee0f20e22f3ca36/709ce86628330ab71ebc9a06bdf4dd73,a420adfd?w=576" alt="Junge (5) stirbt in Kita:War es menschliches oder technisches Versagen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dort, wo Eltern ihre Kinder in Sicherheit glauben, ist ein Junge (5) ums Leben gekommen. Nach dem tödlichen Unfall in einer Berliner Kita ermittelt jetzt die Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall ereignete sich am Montagvormittag im Ortsteil Niederschöneweide. In der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kita<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll das Kind gegen 10.15 Uhr von einer Tür erschlagen worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun muss geklärt werden, wie es dazu kommen konnte. Es laufe ein Todesermittlungsverfahren, sagte ein Polizeisprecher. Untersucht wird, ob ein Handhabungsfehler oder ein technischer Defekt dafür verantwortlich war, dass die Tür stürzte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kerzen, Blumen und Kuscheltiere wurden vor der Kita von Trauernden niedergelegt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Auftritt nach der bitteren Abrechnung:David weicht Frage zu Sohn Brooklyn aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-beckham-schweigt-in-davos-nach-abrechnung-von-sohn-brooklyn-696f5f93ba7d3e3e33b9d3db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f5f93ba7d3e3e33b9d3db/cffe4e8d56c583962dd27b8997460153,c28db9fd?w=656" alt="Erster Auftritt nach der bitteren Abrechnung:David weicht Frage zu Sohn Brooklyn aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Moment, der alles sagt – ohne ein einziges Wort! David Beckhams erster Auftritt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-beben-brooklyn-bricht-oeffentlich-mit-seinen-eltern-696e7f87097bff851af65042"><!-- --><!--[--><!--[--><b>der bitteren Abrechnung seines Sohns Brooklyn (26) </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ort des Geschehens: das Weltwirtschaftsforum in Davos. Doch statt einer Botschaft an seinen Sohn, weicht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/david-beckham/fussball-nachrichten-news-fotos-videos-15796132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->David Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Reportern aus – und flüchtet sogar … <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Moment, in dem David Beckham Fragen zum Rundumschlag seines Sohnes Brooklyn gegen die Familie ignoriert: Er lächelt erst, posiert – und dann flüchtet er, als der Name seines Sohnes fällt …<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der frühere Fußballstar für Selfies mit Fans posiert, ruft ein Reporter von „Sky News“ plötzlich laut: „David, haben Sie heute Morgen eine Botschaft an Brooklyn?“ David Beckham stockt. Sein Gesicht wird rot. Dann dreht er sich abrupt um – und geht. Kein Kommentar. Kein Blick zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laut Insidern:Keine neue Staffel für Meghans Netflix-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/herzogin-meghan-keine-neue-staffel-fuer-ihre-netflix-show-696f476d9b3a5f6b04a25a24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f476d9b3a5f6b04a25a24/3311ae67081671fb0acb820069727185,d4a3df11?w=320" alt="Laut Insidern:Keine neue Staffel für Meghans Netflix-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montecito (USA) – <!--]--><!--[--><b>Zwei Staffeln lang köchelte und bastelte sich Herzogin Meghan (44) auf Netflix mit ihrer Lifestyle-Serie „With Love, Meghan“ durchs Streaming-Programm. Doch jetzt soll damit Schluss sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine dritte Staffel werde es nicht geben, will die US-Seite „Page Six“ exklusiv erfahren haben.  Ein Insider verriet: „Es wird keine Fortsetzung als Serie geben.“ Es habe lediglich „Gespräche über Weihnachtsspecials“ gegeben. Aber: „Bisher ist noch nichts Konkretes in Planung.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Herzogin Meghan (44) gibt Einblicke in den idyllischen Alltag des Sussex-Clans.</p><p><!--[--><!--[-->Trotz großer Werbekampagne und ein paar bekannten Gästen, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/meghan-herzogin-von-sussex/meghan-markle-alle-infos-76683152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ihrer Show hatte, sei ihr Lifestyle-Serienformat für den Streaming-Riesen beendet. Dabei hatte die Frau von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[--> (41) doch so große Hoffnungen in ihre Netflix-Show gesteckt, wollte in eine Liga mit großen Lifestyle-Experten wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/martha-stewart-beichtet-in-netflix-doku-ich-betrog-meinen-mann-in-den-flitterwochen-6724fc6e38af1330f970b5a1"><!-- --><!--[--><!--[-->Martha Stewart <!--]--><!--]--></a><!--[-->(84) oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/gwyneth-paltrow/star-kinofilme-fotos-news-videos-15803540.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gwyneth Paltrow<!--]--><!--]--></a><!--[--> (53) aufsteigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliche Anstoßzeit:Warum ist heute Champions League um 16.30 Uhr?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ungewoehnliche-anstosszeit-champions-league-heute-schon-um-16-30-uhr-696f894c16102fefd9820f23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f894c16102fefd9820f23/9de7162c11d935fc0431fc7907b5d9ed,fb694086?w=320" alt="Ungewöhnliche Anstoßzeit:Warum ist heute Champions League um 16.30 Uhr?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Königsklasse startet ins Jahr 2026!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Champions League steht heute und morgen der siebte Spieltag an. Los geht’s heute bereits um 16.30 Uhr! Eine ungewöhnliche Anstoßzeit ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich erfolgt der Anpfiff in den Stadien der Königsklasse auch in dieser Saison bei zwei Begegnungen um 18.45 Uhr und danach für die restlichen Partien um 21 Uhr. Das Duell zwischen Kairat Almaty gegen Club Brügge startet aber bereits um 16.30 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der FC Bayern bleibt gegenüber den Fans in der Südkurve hart!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier nächtigt der US-Präsident in Davos:So wohnt Trump im goldenen Ei</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/hier-naechtigt-der-us-praesident-in-davos-so-wohnt-trump-im-goldenen-ei-696e24d44b28d19bc4344f96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e24d44b28d19bc4344f97/6accaedeaeacbf84d04f344644da5d12,6b51857e?w=992" alt="Hier nächtigt der US-Präsident in Davos:So wohnt Trump im goldenen Ei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Zurückhaltender Minimalismus ist nicht sein Stil: US-Präsident Donald Trump (79) setzt auf Gold und Prunk – und logiert beim World Economic Forum (WEF) in Davos ebenso opulent. Für seinen mit Spannung erwarteten Besuch im Schweizer Luftkurort wird er im sogenannten „goldenen Ei“ wohnen, einem Fünf-Sterne-Hotel mit 216 Zimmern der Extraklasse</b><!--]--><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das AlpenGold Hotel ist am Waldrand über dem Davosersee gelegen – mit Blick über das Landwassertal. Trump soll wie bei seinem letzten Besuch in der Präsidentensuite wohnen. Auf 160 Quadratmetern erstrecken sich gleich mehrere Zimmer, unter anderem ein Wohnzimmer mit elektrischem Kamin, ein Arbeitszimmer sowie ein Esszimmer für bis zu 8 Personen, ein Schlafzimmer mit begehbarem Kleiderschrank und ein Badezimmer mit frei stehender Badewanne, einer Sauna sowie einem in die Wand integrierten Fernsehbildschirm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Lobby hängt die Lichtinstallation „Wave Chandelier“ mit 1400 Glaskugeln von Moritz Waldemeyer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Multiples Organversagen:Brasilianischer Popeye mit 55 Jahren gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/multiples-organversagen-brasilianischer-popeye-mit-55-jahren-gestorben-696f827ef5b96815d0e0d646</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f827ef5b96815d0e0d647/70e76b1fe74c9e00c99a47eacec2e061,fb87b5d2?w=576" alt="Multiples Organversagen:Brasilianischer Popeye mit 55 Jahren gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Olinda (Brasilien) - <!--]--><!--[--><b>Er war berühmt für Arme wie andere für Autos: Arlindo de Souza, bekannt als der „brasilianische Popeye“, ist tot. Der 55-Jährige starb laut Angehörigen am Mittwoch an multiplem Organversagen. Bereits an Weihnachten war der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bodybuilding/muskelaufbau-dank-trainingsplan-und-ernaehrung-19440430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gewichtheber</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in ein Krankenhaus eingeliefert worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arlindo de Souza lebte mit seiner Mutter in Olinda. Sein Gesundheitszustand verschlechterte sich dramatisch. Wie seine Nichte lokalen Medien berichtete, versagte zunächst eine Niere, später füllten sich die Lungen mit Flüssigkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ärzte warnten ihn immer wieder vor schweren Nebenwirkungen. Dazu zählten Abszesse, Amputationen und im schlimmsten Fall der Tod<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er hat es nicht einmal bis zur Hämodialyse geschafft, weil er einen Herzstillstand erlitt“, sagte sie. Für die Familie kam der Tod dennoch nicht völlig überraschend. Der Brasilianer war als Mann mit den größten Armen des Landes bekannt. Sein Bizeps wuchs auf einen Umfang von 74 Zentimeter an. Bilder davon gingen um die Welt und machten ihn zur Internet-Sensation. Dass diese Muskeln nicht nur durch hartes Training entstanden waren, war kein Geheimnis. Arlindo spritzte sich über Jahre einen Injektionscocktail mit Öl in die Arme. Die Risiken kannte er.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefängnis-Skandal von Augsburg:Anklage gegen frühere JVA-Spitze wegen Misshandlungen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/gefaengnis-skandal-in-augsburg-anklage-erhoben-696f57129b3a5f6b04a25bc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f57129b3a5f6b04a25bc3/ec236f3e2b5fdb6a45d3af04d2e26bd5,45a6f7df?w=576" alt="Gefängnis-Skandal von Augsburg:Anklage gegen frühere JVA-Spitze wegen Misshandlungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Augsburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Der Gefängnis-Skandal von Gablingen könnte nun vor Gericht landen. In der bayerischen Justizvollzugsanstalt Augsburg-Gablingen sollen Gefangene misshandelt worden sein. Die Staatsanwaltschaft hat Anklage erhoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwere Vorwurf: Häftlinge sollen teilweise tagelang nackt in einer Isolierzelle festgehalten worden sein. Insgesamt geht es um 131 mutmaßliche Taten gegen 102 Gefangene. Angeklagt sind die ehemalige Leiterin der JVA, ihre frühere Stellvertreterin und ein ehemaliges Mitglied der Sicherungsgruppe. Das teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Augsburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Dienstag mit. Alle drei sind seit Herbst 2024 vom Dienst freigestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Beschuldigten werden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Freiheitsberaubung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Nötigung und Körperverletzungsdelikte vorgeworfen. Im Zentrum der Ermittlungen steht die ehemalige stellvertretende JVA-Leiterin. Sie soll ab Januar 2023 als Hauptbeschuldigte „ein System der Willkür“ aufgebaut haben, so die Ermittler. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefaengnis/news-fotos-videos-31693380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gefangene<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollen schikaniert und teilweise körperlich misshandelt worden sein. Laut Staatsanwaltschaft wurden dabei auch das Justizministerium, die Staatsanwaltschaft und Gerichte gezielt getäuscht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Isolationszelle in der JVA Gablingen: Hier sollen Häftlinge tagelang nackt eingesperrt worden sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er setzte 500.000 Euro Kopfgeld auf seine Feinde aus:Clan-Chef 
aus Berlin tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-kurdischer-clan-boss-gestorben-696f66e66c062770566d6e1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f66e66c062770566d6e1a/ef3de50382592c514f2cdc984289a267,61e54a61?w=656" alt="Er setzte 500.000 Euro Kopfgeld auf seine Feinde aus:Clan-Chef 
aus Berlin tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er war einer der bekanntesten kurdischen Clan-Größen Berlins – jetzt ist Mehmet K. (62) tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Dienstagmorgen verbreiteten mehrere kurdische Influencer in sozialen Medien die Nachricht von seinem Tod. Am Mittag folgte ein Posting auf dem Instagram-Account von Mehmet K. mit rund 13.000 Followern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Darin teilte der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/familienclans/thema-familienclans-alle-infos-80472770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Clan</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Chef seinen Freunden und Anhängern selbst seinen Tod mit: „In Berlin nannten sie mich ‚Kürt Mehmet‘… Heute gehe ich, aber ich hinterlasse Gebete, Güte und unvergessliche Freundschaften.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Beitrag kündigt Mehmet K. auch eine Trauerfeier an, die am Dienstag um 13 Uhr stattfinden soll. Weiter heißt es: „Ich werde nicht unter Ihnen sein, aber meine Türen werden offenstehen und meine Teamkollegen werden meine Freunde empfangen und bewirten.“ Nach BILD-Informationen litt Mehmet K. seit Jahren an einer schweren Krankheit. Trotzdem zeigte er sich lange Zeit öffentlich. Erst als sein Zustand sich verschlechterte, zog er sich zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlechte Schwänz-Idee:Fieberthermometer explodiert im Backofen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/junge-9-wollte-nicht-zur-schule-fieberthermometer-trick-loest-explosion-aus-696f64307b3af02f3abfe022</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f64307b3af02f3abfe022/41aea96daf4e689c8b1acc52aae3f615,752f602f?w=320" alt="Schlechte Schwänz-Idee:Fieberthermometer explodiert im Backofen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwandorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Der kleine Oberpfälzer hielt sich für oberschlau, wollte mit einem Trick um die Schule herumkommen. Jetzt dürfte sich der Neunjährige nichts sehnlicher wünschen, als doch im Unterricht zu sitzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Junge aus Schwandorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wollte am Dienstag daheimbleiben, hatte sich deshalb am Montagabend einen Trick ausgedacht. Er wollte seiner Mutter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fieber/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-22861038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fieber<!--]--><!--]--></a><!--[--> vortäuschen. Indem er das Fieberthermometer im Backofen auf Temperatur brachte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dumm nur: Er stellte den Ofen nicht auf fiebrige 39 oder 40 Grad ein, sondern auf 200! Dabei verdampft das Quecksilber im Fieberthermometer schon bei Raumtemperatur. Auf dieser Eigenschaft beruht die Funktionsweise klassischer Thermometer. Bei 200 Grad dehnte sich das Element so sehr aus, dass es gegen 19 Uhr im Ofen einen Schlag tat. Das Thermometer war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->explodiert<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Notruf, Polizei- und Feuerwehreinsatz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 2009 dürfen solche klassischen Quecksilber-Fieberthermometer in der EU nicht mehr verkauft werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Huawei-Hammer:EU will China aus Handynetz verbannen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/huawei-und-zte-betroffen-eu-will-china-aus-handynetz-verbannen-696f8b57caf4a028ca652a4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f8b57caf4a028ca652a4f/048669b2cac34da31e6b1b038177f392,a59c4607?w=320" alt="Huawei-Hammer:EU will China aus Handynetz verbannen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Deutschland und andere EU-Staaten sollen im Mobilfunk komplett auf die Netzwerktechnik der chinesischen Hersteller Huawei und ZTE verzichten. Die Europäische Kommission will eine Rechtsgrundlage schaffen, die in letzter Instanz ein Nutzungsverbot von Technik besonders risikobehafteter ausländischer Unternehmen ermöglichen würde, wie die Brüsseler Behörde ankündigte. Befürchtet werden Sabotage und Spionage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kern des Plans ist eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-weite Risikobewertung von Netzausrüstern. Hersteller, die als Hochrisiko-Anbieter eingestuft werden, sollen auf eine entsprechende Liste gesetzt werden. Technik dieser Firmen dürfte dann nicht mehr in Mobilfunknetzen verbaut werden, bestehende Komponenten müssten ausgetauscht werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland und anderen europäischen Ländern sind Komponenten von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/huawei/news-fotos-videos-30420850.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Huawei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ZTE bislang fest in den Mobilfunknetzen verbaut. Der Einsatz der Technik steht jedoch seit Jahren in der Kritik. Hintergrund sind vermutete Sicherheitsrisiken sowie die Sorge vor einer möglichen Einflussnahme durch den chinesischen Staat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Einschätzung der EU-Kommission sind bislang zu wenige Mitgliedstaaten den Empfehlungen gefolgt, die chinesischen Anbieter aus ihren 5G-Netzen auszuschließen. Mit der geplanten Rechtsgrundlage sollen diese Empfehlungen künftig verbindlich werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:43:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>