<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nur Monate nach Abschied von John Neumeier: Hamburg Ballett in der Krise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nur-monate-nach-abschied-von-john-neumeier-hamburg-ballett-in-der-krise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/generalprobe-ballett-85900200-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C0px%2C1810px%2C1810px&webp=1" alt="Nur Monate nach Abschied von John Neumeier: Hamburg Ballett in der Krise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Stück „The thing with feathers“ vom Choreografen Demis Volpi.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Nach 51 Jahren endete im Sommer die Intendanz von John Neumeier beim Hamburg Ballett. Einige Tänzer sind von Nachfolger Demis Volpi enttäuscht, fünf Erste Solisten haben bereits gekündigt.</strong></p><p>Beim Hamburg Ballett gibt es Kritik am neuen Ballettintendanten Demis Volpi, der im Sommer die Nachfolge von John Neumeier angetreten hat. Bereits Anfang April war bekannt geworden, dass fünf Erste Solisten ihre Verträge nicht verlängern werden, darunter die vier männlichen Ersten Solisten Alexandr Trusch, Christopher Evans, Jacopo Bellussi und Alessandro Frola sowie die Erste Solistin Madoka Sugai. Nun sollen sich in einem Brief rund 30 Tänzerinnen und Tänzer wegen mangelnder Qualität und fehlender Wertschätzung an Hamburgs Kultursenator Carsten Brosda (SPD) gewandt haben, berichtet der Norddeutsche Rundfunk (NDR).</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hauptstraße wird komplett umgebaut – zwei Jahre Bau-Stress!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umleitungen-und-sperrungen-hauptstrasse-wird-komplett-umgebaut-fuer-zwei-jahre/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/sun-4245-622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=670px%2C591px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Hamburger Hauptstraße wird komplett umgebaut – zwei Jahre Bau-Stress!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahrbahn der Elbgaustraße soll saniert und die Straße für Radfahrer und Fußgänger umgebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Die Fahrbahn ist rumpelig und die Radwege kaum existent: Deshalb soll die Elbgaustraße, die täglich von bis zu 36.000 Fahrzeugen genutzt wird, ab Ende Mai komplett umgebaut werden – und das für zwei Jahre! Dagegen hatte sich im Vorfeld starke Kritik geregt, weswegen die Pläne noch einmal überarbeitet werden mussten. Was genau geplant ist und wie der Verkehr gelenkt wird. Autofahrer müssen sich auf Umleitungen und Vollsperrungen einstellen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht knallhart: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urteil-gefallen-christina-block-darf-ihre-kinder-nicht-mehr-sehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0115670147h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C89px%2C1618px%2C1617px&webp=1" alt="Gericht knallhart: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihren Töchtern 2016 in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Eventpress</span></p><p><strong>Jetzt ist die Entscheidung gefallen: Das Familiengericht im dänischen Sonderburg hat der Hamburger Steakhaus-Erbin Christina Block (51) das Umgangsrecht für zwei ihrer vier gemeinsamen Kinder mit Stephan Hensel entzogen.</strong></p><p>Christina Block und ihr Ex-Mann streiten seit Jahren um das Sorgerecht für die beiden jüngeren ihrer vier Kinder im Alter von 11 und 14 Jahren. Jetzt hat das Familiengericht in Sonderburg eine endgültige Entscheidung getroffen: Demnach wurde Christina Block sowohl das Sorge- als auch das Umgangsrecht für die beiden entzogen. Das berichtet das „Abendblatt“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Club mal anders“: Mit diesen Aktionen sollen Hamburger zum Feiern animiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/club-mal-anders-mit-diesen-aktionen-sollen-hamburger-zum-feiern-animiert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/tanzflaeche-club-470718484-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=653px%2C278px%2C1429px%2C1429px&webp=1" alt="„Club mal anders“: Mit diesen Aktionen sollen Hamburger zum Feiern animiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tanzende im Club (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Daniel Karmann</span></p><p><strong>Minigolf, Rave mit Talk, Hörspaziergang, musikalischer Escape Room oder DJ-Workshop: Mit außergewöhnlichen Formaten wollen Hamburger Clubs vom 21. Mai bis 25. Mai Clubkultur auf andere Weise erlebbar machen.</strong></p><p>„Der Aktionszeitraum zeigt experimentelle Ansätze auf, wie sich die Club- und Livemusikszene den aktuellen Herausforderungen stellt und sich dabei stets weiterentwickelt“, sagt Thore Debor, Geschäftsführer vom Hamburger Clubkombinat. Um ihr wirtschaftliches Überleben zu sichern, müssten Clubs neue Wege gehen und neue Angebote entwickeln. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes zu verkaufen – Autobesitzer tappt spätabends in eine Falle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mercedes-zu-verkaufen-autobesitzer-lief-in-falle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/512948057-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mercedes zu verkaufen – Autobesitzer tappt spätabends in eine Falle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autoverkauf um 22.45 Uhr auf einer abgelegenen Seitenstraße? Da sollte man vorsichtig sein...</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Udo Herrmann</span></p><p><strong>Der Versuch, seinen Mercedes zu verkaufen, endete für einen Mann und seine zwei Begleiter am Sonntagabend in Marmstorf schmerzhaft. Die vermeintlichen Kaufinteressenten sprühten mit Reizgas und versuchten, den Wagen zu rauben.</strong></p><p>Der Vorfall passierte laut Polizei gegen 22.45 Uhr am Appelbütteler Weg am Stadtrand von Hamburg. Zuvor hatte ein Mann (47) seinen Mercedes auf einem Online-Portal zum Verkauf angeboten und war von einem angeblichen Interessenten dorthin gelotst worden. Zur Sicherheit nahm der Verkäufer zwei Freunde mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum taucht die AfD im Hamburger Verfassungsschutzbericht gar nicht auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-taucht-die-afd-im-hamburger-verfassungsschutzbericht-gar-nicht-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/444769816-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=48px%2C52px%2C1967px%2C1966px&webp=1" alt="Darum taucht die AfD im Hamburger Verfassungsschutzbericht gar nicht auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hochmotiviert, voll konzentriert und komplett bei der Sache: Dirk Nockemann, Alexander Wolf und Krzystzof Walczak in der Hamburger Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Obwohl das Bundesamt für Verfassungsschutz die AfD als rechtsextremistisch eingestuft hat, ist die Partei in Hamburg offiziell nicht auf dem Schirm des Geheimdienstes. In den vergangenen Jahre tauchte die AfD nicht mal im Verfassungsschutzbericht auf. Wie passt das zusammen? Und warum gibt es zur AfD in Hamburg bislang keine Einschätzung? Die MOPO hat nachgefragt – und eine kryptische Antwort erhalten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump greift US-Forschung an – Hamburger Unis würden gerne helfen, aber....</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trump-greift-us-forschung-an-hamburg-kann-nur-bedingt-helfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0389680949h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=474px%2C143px%2C1564px%2C1564px&webp=1" alt="Trump greift US-Forschung an – Hamburger Unis würden gerne helfen, aber...." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hauptgebäude der Uni Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Markus Matzel</span></p><p><strong>US-Präsident Trump hat mit seinen Attacken auf die amerikanische Wissenschaft international große Sorge ausgelöst. Hamburgs Hochschulen wollen gerne helfen. Die Möglichkeiten sind jedoch beschränkt.</strong></p><p>Nach der Einschränkung der wissenschaftlichen Freiheit in den USA durch US-Präsident Donald Trump sehen Hamburgs Universitäten und Hochschulen keine Chance für eine Aufnahme amerikanischer Wissenschaftler im großen Stil. Es werde im Einzelfall geprüft, „wie wir gefährdeten Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftlern – vor allem in frühen Karrierephasen – gezielt Perspektiven eröffnen können“, erklärte die Landeshochschulkonferenz (LHK) auf Anfrage. „Dabei streben wir mit unseren Partnern pragmatische, qualitativ anspruchsvolle Lösungen an.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Handwerksbetrieb – Großeinsatz mit Hubschrauber im Hamburger Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tischlerei-brennt-grosseinsatz-mit-hubschrauber-im-hamburger-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-feuer-in-tischlerei-20250505-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=533px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Feuer in Handwerksbetrieb – Großeinsatz mit Hubschrauber im Hamburger Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Verschlag neben einer Tischlerei in Hamburg-Langenhorn hat gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Feuer am Oehlleckerring: Ein Gebäude neben einer Tischlerei brannte in voller Ausdehnung. Rund 40 Kräfte waren im Einsatz.</strong></p><p>Der Notruf ging gegen 14.20 Uhr ein: Mehrere Anrufer meldeten laut Feuerwehr dichten schwarzen Rauch aus einem etwa 30 Quadratmeter großen Holzverschlag hinter einer Tischlerei. Nur wenig später wurde der Alarm erhöht, zusätzlich zur Feuerwehr Alsterdorf machten sich auch Einsatzkräfte aus anderen Stadtteilen auf den Weg in das Gewerbegebiet in Langenhorn.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind auf Hauptverkehrsader angefahren und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kind-auf-wichtiger-kreuzung-angefahren-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/verpixelt-unfall-cuxhavener-lenthe-image4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=533px%2C676px%2C1244px%2C1244px&webp=1" alt="Kind auf Hauptverkehrsader angefahren und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Unfallort auf der Cuxhavener Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwerer Unfall auf einer der wichtigsten Verkehrsadern im Hamburger Süden: Ein Kind wurde auf der Cuxhavener Straße in Neugraben schwer verletzt.</strong></p><p>Der Elfjährige wurde am Montag gegen 12 Uhr auf der Kreuzung Cuxhavener Straße/Neugrabener Bahnhofstraße in der Nähe der S-Bahn-Station Neugraben vom Fahrer eines Kleintransporters erfasst. Der Junge habe mit seinem Fahrrad eine Kreuzung überqueren wollen und sei dabei von einem Transporter erfasst worden, sagte eine Polizeisprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 03:04:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>