<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump stellt klar:Übernahme Grönlands notfalls mit Gewalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-stellt-klar-uebernahme-groenlands-notfalls-mit-gewalt-6961f896fa56382de1f6562d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f896fa56382de1f6562e/9702a744c5834dfd40cac13551c8d18a,873f3d63?w=992" alt="Trump stellt klar:Übernahme Grönlands notfalls mit Gewalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) eskaliert im Streit um Grönland! Der US-Präsident droht offen damit, die riesige Arktis-Insel notfalls auch mit militärischem Zwang unter amerikanische Kontrolle zu bringen. Wörtlich sagte Trump im Weißen Haus: „Wir werden wegen Grönland etwas unternehmen, ob es ihnen passt oder nicht.“ Er fügte hinzu: „Ich würde gerne einen Deal machen – aber wenn wir es nicht auf die einfache Art tun, werden wir es auf die harte Art tun.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump begründet seinen Anspruch mit der nationalen Sicherheit der USA. Rund um Grönland seien zunehmend russische und chinesische Schiffe unterwegs. „Wenn wir es nicht machen, werden Russland oder China Grönland einnehmen, und wir wollen Russland oder China nicht als Nachbarn haben“, erklärte der Präsident. Die USA müssten die Insel verteidigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die grönländische Hauptstadt Nuuk rückt zunehmend in den Fokus der Weltöffentlichkeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hatte er eine Prostituierte bei sich?:Verbrecher aus „Kevin allein zu Haus“ angezeigt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hatte-er-eine-prostituierte-bei-sich-verbrecher-aus-kevin-allein-zu-haus-angezeigt-696205a0f88c0c52853da233</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696205a0f88c0c52853da233/d9cd6ca8bea65ee1305e54935cf87029,9d1ba512?w=656" alt="Hatte er eine Prostituierte bei sich?:Verbrecher aus „Kevin allein zu Haus“ angezeigt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Camarillo – <!--]--><!--[--><b>Als tollpatschiger Einbrecher Marv in den Filmen „Kevin – Allein zu Haus“ und „Kevin – Allein in New York“ wurde Daniel Stern (68) weltberühmt. Jetzt sorgt der Schauspieler abseits der Leinwand für Schlagzeilen. Wie amerikanische Medien berichten, wurde Stern im kalifornischen Camarillo (Ventura County) im Rahmen einer Razzia von der Polizei kontrolliert. Laut Angaben der Behörden erhielt der Schauspieler eine Anzeige („Citation“). Verdacht: Anbahnung von Prostitution!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daniel Stern wurde nicht festgenommen, es gab keinen Gefängnisaufenthalt und kein Polizeifoto. Die Beamten stellten lediglich eine Anzeige aus, wie aus Polizeidokumenten hervorgeht, die dem Portal „TMZ“ vorliegen. Der Vorfall soll sich demnach bereits am 10. Dezember in einem Hotel ereignet haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Daniel Stern 2014 bei einem öffentlichen Auftritt in Beverly Hills<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rührendes Detail:Deutscher Biathlon-Star trägt Verlobungsring am Gewehr</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/deutscher-biathlon-star-traegt-verlobungsring-am-gewehr-6960bfb04d1d5f581eeb0c7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960bfb04d1d5f581eeb0c7e/795099a095aa84e7cbbfd1f75b8cea95,b44be56a?w=320" alt="Rührendes Detail:Deutscher Biathlon-Star trägt Verlobungsring am Gewehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er trägt einen ganz besonderen Glücksbringer immer bei sich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich das Gewehr des deutschen Biathleten Justus Strelow (29) genauer anschaut, dem fällt auf, dass da etwas silbern glänzt. Das ist nicht etwa ein Hightech-Teil, sondern ein ganz besonderes Schmuckstück: sein Verlobungsring. Strelow hat ihn am Visierrädchen befestigt – also dort, wo er je nach Wind nachjustiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Strelow zu BILD: „Ja, das ist sozusagen mein Verlobungsring. Den Ring hatte mir meine Frau als Glücksbringer für die Saison 2023/24, also den Winter vor unserer Hochzeit, geschenkt, und jetzt habe ich ihn weiterhin immer bei mir, aber eben fixiert am Diopter.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Ring ist an Strelows Gewehr am Visierrädchen befestigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch ohne Eurojackpot:Zwei Deutsche werden zu Lotto-Millionären</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-jackpot-verfehlt-zwei-deutsche-gewinnen-dennoch-millionen-6961f61f4d1d5f581eeb2042</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f61f4d1d5f581eeb2042/2cfa71d648ea6003671bd5006a54ea17,cc88ddea?w=320" alt="Auch ohne Eurojackpot:Zwei Deutsche werden zu Lotto-Millionären" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Deutsche hoffen Woche für Woche auf den großen Wurf und kreuzen ihre Zahlen an. Für zwei von ihnen ist der Traum jetzt wahr geworden. Deutschland hat zwei neue Lotto-Millionäre.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ganz große Eurojackpot mit 17 Millionen Euro blieb bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-am-freitag-9-1-2026-die-gewinnzahlen-von-heute-695e10ec9c2c98991fda2ebf"><!-- --><!--[--><!--[-->Ziehung am Freitag<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwar liegen. Reich wurden aber trotzdem mehrere Spieler. In der zweiten Gewinnklasse gab es etwas mehr als eine Million Euro zu holen. Exakt 1.012.843,50 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieser Betrag ging einmal nach Dänemark und gleich zweimal nach Deutschland. Ein Spieler aus Hessen und ein Tipper aus Schleswig-Holstein sicherten sich den Millionengewinn. Ob sie ihren Schein online oder in einer Annahmestelle abgegeben haben, ist bislang nicht bekannt. Weitere Details zu den Gewinnern nannten die Lottogesellschaften noch nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in der dritten Gewinnklasse des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/news-inland/eurojackpot-regeln-kosten-und-alles-wissenswerte-im-ueberblick-621cbb10148ec34beab546d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Eurojackpot<!--]--><!--]--></a><!--[--> jubelten deutsche Spieler. Allerdings teilten sich hier ungewöhnlich viele das Geld. Insgesamt 17 Gewinner knackten diese Klasse. Deshalb fiel der Einzelgewinn mit 59.410,60 Euro niedriger aus als sonst. Neben den Gewinnern aus Bayern und Niedersachsen gab es in dieser Kategorie auch jeweils drei Gewinner aus Dänemark, Finnland und Schweden sowie sogar sechs aus Kroatien. Bei der nächsten Ziehung am Dienstag liegen rund 23 Millionen Euro im Topf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tief „Elli“:Schneewalze zieht in den Süden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/tief-elli-bringt-chaos-neuschnee-und-unfaelle-695886abfb77630dac275e6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695886abfb77630dac275e70/40529c4016b2a4d95ee171e2c68f511e,edb316e3?w=992" alt="Tief „Elli“:Schneewalze zieht in den Süden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ hält Deutschland im eisigen Griff. Im Süden werden bis zu 50 Zentimeter Neuschnee erwartet, im Norden ist der Bahnverkehr noch eingeschränkt, aber es gibt teilweise Entwarnung. Auf zahlreichen Autobahnen und Bundesstraßen kam es zu Glätteunfällen. Millionen Deutsche fragen sich jetzt: Wie geht es weiter mit „Elli“? Der Deutsche Wetterdienst (DWD) verrät es. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst war der Norden dran, jetzt der Süden. Das Sturmtief sorgt heute besonders in Baden-Württemberg für Gefahr. Im Schwarzwald gilt noch bis zur Nacht eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetterwarnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Stufe drei. In höheren Lagen der Region könnten bis zu 50 Zentimeter Neuschnee fallen. DWD-Meteorologin Helga Scheef warnt: „Wenn man nicht weg muss, sollte man zu Hause bleiben. Oder zumindest vorsichtig fahren.“ In Bayern wird starker Wind, im Oberallgäu sogar bis zu 30 Zentimeter Schnee erwartet. Dafür können die Menschen im Norden langsam aufatmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein eingeschneites Schild in Schopfloch (Schwarzwald)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf der A73 zwischen Coburg und Eisfeld überschlug sich in der Nacht auf Samstag ein Auto <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spaß im Schnee:TV-Traumpaar baut XXL-Schneemann</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/spass-im-schnee-tv-traumpaar-baut-xxl-schneemann-6960bed6fa56382de1f642ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960bed6fa56382de1f642ae/4f04a3f618bc4cc2d85a19337c16abf2,eaf173a8?w=576" alt="Spaß im Schnee:TV-Traumpaar baut XXL-Schneemann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Endlich wieder Schnee!  
Auch dieses Influencer Pärchen ist total verliebt im Winter. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Tabelle:Das kostet Sie jeder Minusgrad beim Heizen mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/grosse-tabelle-das-kostet-sie-jeder-minusgrad-beim-heizen-mehr-695e47c0af760025de95d367</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e47c0af760025de95d368/8a71cbb065d41cc97ed0a5d28b6f857c,9bf75c48?w=576" alt="Große Tabelle:Das kostet Sie jeder Minusgrad beim Heizen mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Januar 2026 zeigt sich von seiner rauen Seite. Eiskalte Nächte, Dauerfrost am Morgen, grauer Himmel. Viele drehen die Heizung höher – und fragen sich mit mulmigem Gefühl: Was macht diese Kälte mit meiner Heizkostenabrechnung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht: Ein plötzlicher Kosten-Schock bleibt in den meisten Fällen aus. Die weniger gute: Kälte kostet – spürbar, aber überschaubar. Das zeigen Berechnungen exklusiv für BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die zu erwartenden Mehrkosten zeigen Temperatur-Tabellen für Single- und Familienwohnungen sowie Einfamilienhäuser je nach Heizungsart. Gas, Öl, Fernwärme, Wärmepumpe im Vergleich. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaum abzuwehren!:Das ist Putins gefährlichste Rakete</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukrainekrieg-das-ist-putins-gefaehrlichste-waffe-6960d78a4d1d5f581eeb0f11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d78a4d1d5f581eeb0f12/83dbbc541005ef7af04c4b86b978acbf,6fc738b2?w=992" alt="Kaum abzuwehren!:Das ist Putins gefährlichste Rakete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kreml-Machthaber Wladimir Putin hat die Ukraine mit der Hyperschallrakete Oreschnik angegriffen. „Es ist die gefährlichste Waffe, die Putin in diesem Krieg bislang eingesetzt hat – und eine der gefährlichsten der Welt“, wertet Sicherheitsexperte Gerhard Mangott (Uni Innsbruck). Und er warnt: „Das Gefahrenpotenzial ist noch viel größer.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Oreschnik gefährlich macht – und was russische Propaganda ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beckham-Sohn schaltet Anwalt ein!:Brooklyn verhängt Papa David einen Maulkorb</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-schaltet-anwalt-ein-maulkorb-fuer-papa-david-6960a2560e8ad021f554643c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960a2560e8ad021f554643d/ca17b8c884743d9783f8f35101bcb472,61677423?w=576" alt="Beckham-Sohn schaltet Anwalt ein!:Brooklyn verhängt Papa David einen Maulkorb" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Was ist nur aus der einstigen Bilderbuchfamilie geworden? Zwischen Brooklyn Beckham (26) und seinen berühmten Eltern Victoria (51) und David Beckham (50) herrscht schon länger Eiszeit. Doch jetzt kommt raus: Der in die USA ausgewanderte Beckham-Spross schickte ihnen sogar Anwaltspost! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im anhaltenden Familienzoff soll Brooklyn seine Eltern aufgefordert haben, ihn nur noch über Anwälte zu kontaktieren, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15447271/Brooklyn-Beckham-warned-parents-David-Victoria-contact-lawyers-height-family-feud.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Zu dem absoluten Familientiefpunkt sei es bereits im Sommer gekommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David (50) und Victoria Beckham (51) leiden sehr darunter, dass ihr Sohn Brooklyn sich von ihnen abgewandt hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die jeweiligen Anwaltsteams „Schillings“ und „Harbottle &amp; Lewis“ wurden juristische Schreiben ausgetauscht, wird jetzt enthüllt. Der Inhalt: Brooklyn wolle nicht, dass seine Eltern ihn kontaktieren. Dazu gab’s auch noch einen Maulkorb für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-beckham-die-endgueltige-demuetigung-durch-sohn-brooklyn-695a1223f6fc544dba9bbd3f"><!-- --><!--[--><!--[-->Papa David<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Mama Victoria. Denn Brooklyn will auch nicht, dass seine Eltern sich in den sozialen Medien über ihn äußern. „David wurde angewiesen, ausschließlich über Anwälte mit ihm zu kommunizieren“, verriet ein Insider der „Daily Mail“. „Das war der einzige Weg.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diesen Mann würde ich mir gerne backen:Plätzchen-Influencerin Sally sucht neue Liebe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/sallys-welt-back-youtuberin-verraet-was-ihr-traummann-mitbringen-muss-6960d9880e8ad021f55468bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d9880e8ad021f55468bd/20aafa3f248e1948729f06bb68ffa9e0,993a121?w=656" alt="Diesen Mann würde ich mir gerne backen:Plätzchen-Influencerin Sally sucht neue Liebe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit zwei Jahren lebt Sally Özcan, Deutschlands erfolgreichste Food-Creatorin, nach ihrer Trennung mit ihren Töchtern allein. Was muss ein Mann mitbringen, um in ihr Leben zu passen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Gespräch mit BILD verrät sie, warum Ehrlichkeit, Unabhängigkeit und Loyalität für sie entscheidend sind und wie sie zu Online-Dating steht. Entdecken Sie, wie Sallys neue Lebensperspektiven ihre Ansprüche an eine Beziehung verändert haben – zu lesen, nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Intensivstation nach Herzoperation:Drama um ewigen Aschenbrödel-Prinzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/herz-drama-um-pavel-travnicek-fans-hoffen-69614c644d1d5f581eeb1af6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69614c644d1d5f581eeb1af6/c6bb3b63fc3b470f89a5a1918183c812,527eadd6?w=320" alt="Intensivstation nach Herzoperation:Drama um ewigen Aschenbrödel-Prinzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prag (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>Er hat doch gerade erst wieder so viele Zuschauer glücklich gemacht, reitet als Märchenprinz seit mehr als 50 Jahren in die Herzen von Millionen und gab den Zuschauern mit zahlreichen Ausstrahlungen und seinem Kult-Film „Drei Haselnüsse für Aschenbrödel“ über die Weihnachtsfeiertage erst wieder gute Gefühle. Jetzt braucht der „Aschenbrödel-Prinz“ Pavel Trávníček (75) viele gute Gedanken seiner Fans. Die wird er bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach einem ersten Eingriff am Herzen im Sommer meldete sich Pavel Trávníček aus seinem Garten bei BILD und kündigte an: „Ich werde mich in Ruhe erholen und dann zurückkommen“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Herz-Drama um den beliebten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/aschenbroedel-ohne-den-film-haette-es-sophia-thomalla-nicht-gegeben-61c496a34bddca62be96e109"><!-- --><!--[--><!--[-->tschechischen Schauspieler<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Sein Manager richtet BILD aus: „Pavel hat die Bypassoperation planmäßig überstanden, muss natürlich noch längere Zeit zur Rekonvaleszenz im Krankenhaus bleiben, momentan noch auf der Intensivstation, aber es geht alles schrittweise besser.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie ist für ihn da: Pavel Trávníčeks Frau Monika (40) ist jeden Tag bei ihrem Mann im Krankenhaus. Zusammen haben sie einen Sohn. Pavel Junior (9)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrwertsteuer gesunken:Jetzt bröckeln die Burger-Preise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mehrwertsteuer-senkung-fast-food-ketten-senken-preise-695e7caaaf760025de95d95f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e7caaaf760025de95d960/61bf431931f1ffb84f3c7e5e50e0d8e7,d75a7f05?w=320" alt="Mehrwertsteuer gesunken:Jetzt bröckeln die Burger-Preise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mehrwertsteuer ist gesunken – doch auf vielen Speisekarten tut sich kaum etwas. Während Gäste auf günstigere Preise hoffen, halten sich viele Restaurants bedeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer jetzt spart, wer blockt – und warum die Steuersenkung vor allem den Wirten hilft, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teheran brennt!:Iraner kämpfen für Freiheit, Regime reagiert mit Gewalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iraner-kaempften-weiter-fuer-ihre-freiheit-teheran-brennt-695b202afb77630dac2778cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b202afb77630dac2778cc/42fbcf872feaef753bedb25af4b6ccc6,7236bd0f?w=992" alt="Teheran brennt!:Iraner kämpfen für Freiheit, Regime reagiert mit Gewalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>In der Nacht von Freitag auf Samstag haben wieder Tausende Iraner auf den Straßen von Teheran um ihre Freiheit gekämpft. Das zeigen Bilder, die über die Landesgrenze dringen – trotz der Internetsperre der Mullahs. Sie soll mithilfe von Elon Musks Starlink umgangen worden sein. Der Preis, den die mutigen Demonstranten zu zahlen bereit sind, könnte höher nicht sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teheran brennt. Nicht nur politisch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Ein Video zeigt eine der größten Moscheen des Landes in Flammen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/demonstrationen/demonstrationen-alle-infos-79258888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Demonstranten<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollen die Al-Rasool-Moschee im Nordwesten angezündet haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎  Ähnliche Bilder aus Sa’adat Abad, ebenfalls im Nordwesten gelegen: Demonstranten skandieren „Tod Khamenei“, aus einem angrenzenden Gebäude ist ein Feuer zu sehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>