<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hochzeitsdrama hinter den Kulissen der Beckhams!:Nicola brach wegen Victoria in Tränen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/streit-bei-den-beckhams-nicola-brach-wegen-victoria-in-traenen-aus-683952455f7a8d25a5be824b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683952455f7a8d25a5be824c/0f875c6abbf55d11aafc409b605624b9,490a5dff?w=992" alt="Hochzeitsdrama hinter den Kulissen der Beckhams!:Nicola brach wegen Victoria in Tränen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verletzte Egos, kryptische Botschaften in sozialen Medien, geschwänzte Geburtstage: Der Familienstreit der Beckhams ähnelt einer Soap. Jetzt hat eine der Familie nahestehende Quelle verraten: Die Krise spitzte sich schon vor Jahren zu – ausgerechnet beim Hochzeitstanz von Brooklyn Beckham und Nicola Peltz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Braut so tief verletzte und was Schwiegermama Victoria Beckham mit dem Hochzeitsdrama zu tun hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marke verkauft:Gerry Weber macht alle Läden dicht!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/marke-verkauft-gerry-weber-macht-alle-laeden-dicht-683985175f7a8d25a5be8815</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683985175f7a8d25a5be8816/fef7f909e7673ab04ae8574cf4aff4e9,4d9c1677?w=576" alt="Marke verkauft:Gerry Weber macht alle Läden dicht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der insolvente Modehersteller Gerry Weber macht alle Läden dicht! Wie das Unternehmen in Halle/Westfalen mitteilte, übernimmt die spanische Modefirma Victrix die deutsche Marke. Dem habe der vorläufige Gläubigerausschuss zugestimmt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den kommenden Monaten werden die verbleibenden rund 40 Shops und Outlets in Deutschland sowie weitere im Ausland geschlossen. Künftig soll die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/mode-beauty/mode-und-beauty/home-15720810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Damenmode <!--]--><!--]--></a><!--[-->von Gerry Weber über Handelspartner vertrieben werden, die auch andere Marken führen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Modekonzern Esprit schließt bis zum Jahresende alle seine 56 deutschen Filialen.</p><p><!--[--><!--[--><i>Das Unternehmen steckt seit Jahren in der Krise: Nach gescheiterten Sanierungsversuchen in den Jahren 2019 und 2023, bei denen zahlreiche Filialen geschlossen und Stellen abgebaut wurden, bleibt jetzt nur noch die Marke bestehen. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sah Rot im Clásico:Rüdiger spricht über seinen Ausraster</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ruediger-spricht-ueber-seinen-ausraster-er-sah-rot-im-clasico-68394751c5f6720d6401d08e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68394751c5f6720d6401d08f/57418885ca83bd2035c3a6979e072d76,a37bd5f0?w=576" alt="Er sah Rot im Clásico:Rüdiger spricht über seinen Ausraster" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Ausraster von Antonio Rüdiger (32) im Finale des spanischen Pokals. Jetzt äußert sich der deutsche Nationalspieler zum Vorfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->27. April 2025: Im Endspiel der Copa del Rey steht es nach 90 Minuten zwischen dem FC Barcelona und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Real Madrid<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2:2 – Verlängerung. In der 116. Minute besorgt Koundé Barça das 3:2 und damit den Sieg. Rüdiger ist zu diesem Zeitpunkt bereits ausgewechselt, verfolgt die letzten Clásico-Minuten von der Bank aus. Kurz vor Schluss pfeift Schiedsrichter Ricardo de Burgos Bengoetxea ein vermeintliches Stürmer-Foul von Kylian Mbappé an Eric García. Es ist eine Entscheidung, die Rüdiger zum Ausflippen bringt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am 23. Mai schockte Florian Wirtz (22) den FC Bayern mit seiner Absage bei den Bayern-Bossen. Papa und Berater Hans-Joachim Wirtz er...</p><p class="teaser__text">Platz 1 ist bei ihr Programm!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweizer Dorf nach Bergrutsch verschüttet:„Unsere Existenz liegt im Bach“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schweizer-dorf-nach-bergrutsch-verschuettet-unsere-existenz-liegt-im-bach-68396a537b0d59299d964367</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68396a537b0d59299d964368/2a0940a7149f832f08c615a9ccccdfc4,b35c94d5?w=992" alt="Schweizer Dorf nach Bergrutsch verschüttet:„Unsere Existenz liegt im Bach“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein idyllisches Dort in einem Tal, umgeben von majestätischen Alpen-Gletschern. Das war Blatten bis vor ein paar Tagen. Jetzt ist von dem kleinen Ort in der Schweiz nichts mehr übrig. Er ist von einem Berg förmlich verschluckt worden. Teile eines Gletschers stürzen ab. Die Geröllmassen rasen ins Tal, begraben die Häuser unter sich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Abend stieg das Wasser um 80 Zentimeter pro Stunde:Weitere Gemeinden bereiten sich auf Evakuierung vor</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/blatten-schweiz-das-wasser-steigt-nach-bergrutsch-am-freitag-laeuft-der-see-ueber-68387ded0b97b52921f48494</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68387ded0b97b52921f48495/5274470b52b92ead0420075d1471e6c2,dc287f69?w=576" alt="Am Abend stieg das Wasser um 80 Zentimeter pro Stunde:Weitere Gemeinden bereiten sich auf Evakuierung vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Blatten (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Wo für Menschen einst ihre Heimat war, ist nur noch Geröll, Schutt und Wasser. Eine Gletscher-Lawine hat das Alpendorf Blatten unter sich begraben, weitere Dörfer sind in Gefahr – das Wasser steigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schutt blockiert den Flusslauf der Lonza, dahinter bildet sich ein immer größer werdender See. Das Wasser überflutete die Häuser, die zunächst vom Gestein verschont geblieben sind. Wie Christian Studer von der Dienststelle Naturgefahren im Lötschental in einer Pressekonferenz am Donnerstag erklärte, stiegen die Wassermassen am Abend um etwa 80 Zentimeter pro Stunde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Update am Freitagmorgen:</b><!--]--><!--[--> Noch immer ist unklar, ob sich das Wasser gemächlich einen Weg durch das Geröll bahnen wird oder ob es als Schlammflut talwärts rauscht. Nach Behördenangaben ist die Lage im Lötschental unverändert kritisch und zu gefährlich für Räumungsarbeiten. Am Morgen bereiten sich nun auch die Gemeinden Steg-Hohtenn und Gampel-Bratsch auf Evakuierungen vor: „Wir fordern die Bewohner auf, persönliche Vorbereitungen zu treffen, um innert möglichst kurzer Zeit die Wohnungen verlassen zu können.“ Der Aufruf richtet sich an 2000 Menschen, die flussabwärts am Talgrund leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weiterhin stürzen Steine vom </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gebirge/news-fotos-videos-17023668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Berg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> herunter – und die bereits abgestürzte Masse aus Eis und Geröll ist unberechenbar. Rettungskräfte, Experten und Anwohner können nur zuschauen. „Wir sind zur Observation verdammt, machtlos, pure Ohnmacht“, sagte Talrat Valentin Werlen in der Pressekonferenz. Vom gegenüberliegenden Hang rutscht Geröll nach, alles ist instabil, Arbeitseinsätze mit schwerem Gerät sind wegen der Gefahr momentan nicht möglich.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dorf in der Schweiz begraben:Bergsturz so stark wie ein Erdbeben Stärke 3</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/blatten-schweiz-bergsturz-war-so-stark-wie-ein-erdbeben-68389d4d5f7a8d25a5be7d39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68389d4d5f7a8d25a5be7d3a/bb788f458f0bf608cb9a781ebb912957,70beefd5?w=576" alt="Dorf in der Schweiz begraben:Bergsturz so stark wie ein Erdbeben Stärke 3" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Blatten (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Als der Berg auf das Dorf krachte, war die Wucht so groß, dass die Erde in den Schweizer Alpen vibrierte. Sogar der Erdbebendienst konnte den Vorfall am Mittwochnachmittag messen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es handelt sich dabei um eine der größten Massenbewegungen, die der Schweizerische Erdbebendienst (SED) an der ETH Zürich bislang aufgezeichnet hat. Bereits in den Tagen zuvor hatten die seismischen Messstationen kleinere Felsstürze am Kleinen Nesthorn erfasst“, schreibt die Behörde. Gut mehrere hundert Kilometer über die Landesgrenze hinaus seien die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/erdbeben/news-nachrichten-news-fotos-videos-15821408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erschütterungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch messbar gewesen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Bild veröffentlichte der Schweizer Erdbebendienst: Es zeigt die Wucht des Bergsturzes im Vergleich zum Erdbeben auf Kreta<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die aufgezeichneten seismischen Wellen des aktuellen Ereignisses (...) entsprechen in etwa einer Erdbebenmagnitude von 3.1“, heißt es weiter. Diese Stärke ist in der Regel nur messbar, nicht spürbar.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordkomplott über Blind Date?:Putins Bomber (†34) tappte wohl in eine Honigfalle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mord-beim-blind-date-putins-bomber-tappte-wohl-in-eine-honigfalle-6839505af4f76439d7b4291b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839505af4f76439d7b4291b/44f3dfee310f516ad6084d881cd94981,a3757999?w=656" alt="Mordkomplott über Blind Date?:Putins Bomber (†34) tappte wohl in eine Honigfalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wilde Spekulationen in Russland um das Attentat auf Zaur Gurzijew. Der Russen-Major, der die ukrainische Stadt Mariupol 2022 zerbomben ließ, hatte 8000 Tote auf dem Gewissen. Er wurde offenbar Opfer von „Sexspionage“ – einer Honigfalle!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach soll ein Lockvogel, den Gurzijew über eine Online-Dating-Website kennengelernt hatte, den Sprengsatz bei sich getragen haben, als sich die beiden Männer in der Nacht zu Donnerstag im südrussischen Stawropol trafen. Möglicherweise hat der Mann, den russische Medien als Nikita Penkow (29) identifiziert haben, selbst nichts von der Granate gewusst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Laut Quellen des gut informierten russischen Geheimdienstblogs VChK-OGPU könnte Penkow Teil eines Komplotts gewesen sein. Beide Männer hätten zunächst freizügige Bilder ausgetauscht, bevor sie sich für ein persönliches Treffen verabredeten, heißt es. Penkow sei vorgegaukelt worden, er solle kompromittierendes Material über Gurzijew aufnehmen. Doch in dem Aufnahmegerät, das er erhalten habe, sei der Sprengsatz versteckt gewesen, der schließlich beide Männer tötete.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Selbst nach seinem Tod steht der Name für das pure Böse.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei „Konservativen“-Gipfel:AfD-Chefin Weidel lästert in Budapest über Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-chefin-weidel-laestert-in-budapest-ueber-merz-jettet-um-die-welt-68395bdc5f7a8d25a5be82b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68395bdc5f7a8d25a5be82b5/b42373d97c1552fdb60125038151f19e,2051ce29?w=320" alt="Bei „Konservativen“-Gipfel:AfD-Chefin Weidel lästert in Budapest über Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Budapest – <!--]--><!--[--><b>Heimspiel für AfD-Chefin Alice Weidel! Die Co-Vorsitzende der Rechtsaußen-Partei spricht beim internationalen Gipfeltreffen der „Konservativen“ („Conservative Political Action Conference“) in Budapest. Ihre knapp zwölfminütige Rede auf Englisch: ein Abgesang auf Deutschland!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die etablierten Parteien haben Deutschland zur Gefahrenzone für die Bürger gemacht. Die Bürger leiden unter Massenmigration, explodierenden Kriminalitätszahlen, hohen Steuern und Energiepreisen, Inflation und Wohlstandsvernichtung“, behauptet Weidel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Ein großes Lob bekommt Ungarns Ministerpräsident </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/viktor-orban/thema-viktor-orban-alle-infos-80014730.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Viktor Orbán</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. Überschwänglich dankt </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Weidel</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> Orbán: „Vielen Dank Ihnen und Ihrem Land dafür, dass Sie uns empfangen. Sie sind wahrlich ein Leuchtfeuer der Freiheit. Vielen Dank.“ </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die CDU/CSU legt im aktuellen Sonntagstrend zu, AfD verliert leicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zwillingsstudie:Auslöser für Multiple Sklerose im Darm entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/studie-enthuellt-der-darm-beeinflusst-multiple-sklerose-6830449a11c54108e4fe6ea0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6830449a11c54108e4fe6ea0/cfc3971ba0710fc2c87c3bceffb71961,886482de?w=320" alt="Neue Zwillingsstudie:Auslöser für Multiple Sklerose im Darm entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine neue Zwillingsstudie zeigt: Der Darm spielt eine zentrale Rolle bei der Entstehung von Multipler Sklerose. Forscher identifizierten Mikroorganismen, die bei gesunden und MS-erkrankten Zwillingen unterschiedlich häufig vorkommen. Neurologe Prof. Kleinschitz sieht großes therapeutisches Potenzial.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie das Darm-Mikrobiom gezielt beeinflusst werden könnte, um MS-Schübe zu verhindern und was das für die Zukunft der Therapie bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KI-Videos gehen viral:Diese Clips müssen Sie gesehen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/taeuschend-echt-aber-diese-videos-sind-komplett-ki-68389ad45f7a8d25a5be7d24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68389ad45f7a8d25a5be7d25/c18a8b39fc6a2d8482f8899a18467351,a68c850c?w=576" alt="KI-Videos gehen viral:Diese Clips müssen Sie gesehen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Achtung, nicht echt – oder doch? Nachgemachtes Alpenpanorama, fesselnde Dialoge, atemberaubende Action – was früher Hollywood benötigte, machen heute ein paar Zeilen Text.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobauer verspricht Investitionen in den USA:VW plant eigenen Zoll-Deal mit Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vw-plant-eigenen-zoll-deal-mit-donald-trump-es-wird-schon-verhandelt-683968b9c5f6720d6401d2bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683968b9c5f6720d6401d2bd/f56f34b7e9147554575cde2c5f5973e2,d662cbc2?w=576" alt="Autobauer verspricht Investitionen in den USA:VW plant eigenen Zoll-Deal mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Für Fahrzeugimporte erheben die USA seit Anfang April Zölle von 25 Prozent. Jetzt verhandeln die deutschen Autohersteller direkt mit der US-Regierung von Präsident Donald Trump (78) über die Höhe der Abgaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/volkswagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Volkswagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> bietet im Zoll-Streit auch zusätzliche Investitionen in den USA an. „Ich war selbst in Washington, und wir sind seitdem in regelmäßigem Austausch“, erklärte Konzernchef Oliver Blume (56) in der „Süddeutschen Zeitung“. Ansprechpartner sei das US-Handelsministerium, „aber letztlich gehen die Themen auch über den Tisch des US-Präsidenten“, sagte er. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach nur 20 Stunden ist in der US-Politik wieder alles anders.</p><p><!--[--><!--[-->Blume bekräftigte: „Der Volkswagen-Konzern will in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter investieren.“ Dort beschäftige der Autobauer aktuell 20.000 Menschen direkt, 55.000 indirekt über Zulieferer. Neben Autos würden auch Schulbusse und Lastwagen in den USA gebaut. „Mit weiteren, massiven Investitionen würden wir darauf aufbauen. Das alles sollte bei den Entscheidungen eine Rolle spielen“, erklärte Blume.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Transfer vorm Abschluss:Was Liverpool für Wirtz bietet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-was-liverpool-bayer-leverkusen-fuer-wirtz-bietet-68394d1cf4f76439d7b428fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68394d1cf4f76439d7b428ff/e9246f0f5c8738750094863f5c3a8495,46330590?w=656" alt="Mega-Transfer vorm Abschluss:Was Liverpool für Wirtz bietet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wäre der größte Transfer der Bundesliga-Geschichte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Florian Wirtz hat dem FC Bayern abgesagt. Stattdessen soll Wirtz beim FC Liverpool einen Vertrag bis 2030 unterschreiben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt geht es nur um die Ablöse. Die Engländer haben ein erstes Gebot abgegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen sie alles zur Höhe des Angebots und den Boni!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hetze gegen unsere Polizei:Grüne Jugend macht Özdemir neuen Ärger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hetze-gegen-unsere-polizei-gruene-jugend-macht-oezdemir-neuen-aerger-68383cf365affa2cddcdee52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68383cf365affa2cddcdee52/ea2953405db36af5f7da356105a0c38c,366dc8e2?w=320" alt="Hetze gegen unsere Polizei:Grüne Jugend macht Özdemir neuen Ärger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Grüne-Jugend-Bundeschefin Jette Nietzard (26) hatte mit einem Anti-Polizei-Pulli (Aufschrift: „ACAB“ – „all cops are bastards“) für Ärger gesorgt. Cem Özdemir (59), Grünen-Spitzenkandidat in BaWü, forderte daraufhin ihren Parteiaustritt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Problem: Auch im Ländle hetzen die Jung-Grünen gegen die Polizei. Sie werfen ihr nun in einem neuen Antrag pauschal „Rassismus“ und „institutionelle Gewalt“ vor. Heißt: Sie decken Nietzard den Rücken!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Bild von Nietzard, das die Kontroverse ausgelöst hatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die CDU, stärkster Herausforderer der Grünen für die Wahlen 2026 in Baden-Württemberg, fordert Özdemirs Eingreifen. Ihr innenpolitischer Sprecher Christian Gehring (46, CDU) zu BILD: „Cem Özdemir hat sich auf Bundesebene lautstark gegen das Verhalten von Jette Nietzard gestellt. Doch die demonstrative Unterstützung durch die Grüne Jugend in Mannheim und der pauschale Vorwurf von ‚institutionellem Rassismus‘ durch die Grüne Jugend BW sind völlig inakzeptabel!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lufthansa ändert die „Miles and More“-Regeln:Diese Meilen-Strecke ist jetzt der beste Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/lufthansa-tipp-miles-more-fluege-zum-sweetspot-afrika-6835d1ba5f7a8d25a5be42c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835d1ba5f7a8d25a5be42c1/768d3b6fc6eea483a07a9a0e7be00018,77957404?w=320" alt="Lufthansa ändert die „Miles and More“-Regeln:Diese Meilen-Strecke ist jetzt der beste Deal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fast 37 Mio. Meilensammler beim Lufthansa-Vielflieger-Programm warten auf solche Hinweise: BILD enthüllt den weitgehend geheimen Afrika-Sweetspot: mit wenig Meileneinsatz bei guten Verfügbarkeiten viel herausgekommen. Die Zeit wird knapp: Ab 3. Juni wird die Einlösung der gesammelten Bonus-Meilen in vielen Fällen unattraktiver. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:20:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>