<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Statements zum Koalitionsgipfel:Kippt Schwarz-Rot heute das Verbrenner-Aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/die-statements-zum-koalitionsgipfel-kippt-schwarz-rot-heute-den-e-auto-zwang-68b86e9246b61b4dcb0b8691</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b86e9246b61b4dcb0b8692/e02e01e07c0c5f1707ea583fa039d966,d24b6c32?w=992" alt="Die Statements zum Koalitionsgipfel:Kippt Schwarz-Rot heute das Verbrenner-Aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Den ganzen Sommer über haben sie gestritten … über Steuern, Rente, Bürgergeld. Damit soll jetzt Schluss sein! Seit 17 Uhr sitzen die Spitzen von Union und SPD beim Koalitionsausschuss zusammen – und wollen sich endlich zusammenraufen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende der Neustart-Sitzung? Offen! Um 19 Uhr wird sie für eine Pressekonferenz unterbrochen. Weiter geht's mit einem Abendessen – und einem offenen Schlagabtausch. Am Abend wollen die Koalitions-Spitzen über die heiklen Themen diskutieren! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle aktuellen Entwicklungen der Mission Schwarz-Rot-Neustart im Liveticker!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es sind uns Fehler passiert“, sagt Merz zu Beginn. Er nennt zum einen die missglückte Richterwahl und die Kommunikation bei der Stromsteuer. Es sei aber auch viel gelungen, darüber müsse man auch sprechen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Aussage von Vater Stephan Hensel:Plötzlich ist der mutmaßliche Entführer „zutiefst erschüttert“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-packt-blocks-ex-ueber-weitere-entfuehrungs-versuche-aus-68b6d1fe01ad191d1ad5cb08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6d1fe01ad191d1ad5cb09/9751535d414cc5986b5736866239af6a,415ab153?w=992" alt="Nach Aussage von Vater Stephan Hensel:Plötzlich ist der mutmaßliche Entführer „zutiefst erschüttert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Paukenschlag am zehnten Prozesstag: Plötzlich will der mutmaßliche Entführer Tal S. (36) „zutiefst erschüttert“ sein und glaubt dem Vater der Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christina Block steht vor dem Hamburger Landgericht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->weil sie ein Kidnapping ihrer Kinder Klara und Theo durch eine israelische Firma beauftragt haben soll<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden Hensel und die Kinder in Dänemark von fünf maskierten Männern überfallen. Einer davon ist Tal S. Der hatte zunächst gesagt, er habe sich wie „Superman“ gefühlt, der Klara und Theo beim „bösen Vater“ befreie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das glaubt der israelische Ex-Polizist nun nicht mehr. Sein Verteidiger Dr. Sascha Böttner erklärte im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sein Mandant sei „schockiert über das, was er heute gehört“ habe. Und weiter: „Wenn er nur ansatzweise gewusst hätte, was an Tatvorwürfen im Raum steht – egal, ob sie zutreffend sind oder nicht – hätte er sich niemals an dieser Aktion beteiligt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Verfahren in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist für heute beendet. Lesen Sie alles über den zehnten Tag des spektakulären <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozesses<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Live-Ticker nach.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er trainierte 5 (!) Weltmeister:Deutsche Box-Legende Timm (62) gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/boxsport-trainer-michael-timm-verstorben-trauer-um-legende-68b863a101ad191d1ad5e4af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b863a101ad191d1ad5e4b0/9864f458ab5f4703433ca1911b6a977f,88496941?w=576" alt="Er trainierte 5 (!) Weltmeister:Deutsche Box-Legende Timm (62) gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der deutsche Boxsport trauert um einen seiner ganz Großen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michael Timm (†62), langjähriger Trainer und prägende Figur im Amateur- und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen/home-15769158.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Profiboxen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ist nach schwerer Krankheit verstorben. Erst im August wurde bekannt, dass Timm an Krebs litt. Nun hat er seinen schwersten Kampf verloren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die traurige Nachricht machte am Mittwoch sein ehemaliger Schützling Jürgen Brähmer öffentlich. Auf Instagram schreibt der ehemalige Weltmeister: „Heute haben wir einen wundervollen Menschen verloren. Timi hat mein Leben mit seiner Herzlichkeit, seinem Lachen und seiner Wärme bereichert. Ich bin unendlich dankbar für die gemeinsame Zeit und werde dich für immer im Herzen tragen. Ruhe in Frieden, lieber Trainer.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Timm war selbst ein sehr guter Amateurboxer, wurde 1985 Europameister im Halbmittelgewicht. Später wechselte der Mecklenburger als Trainer ins Profi-Lager zu Universum nach Hamburg und trainierte fünf Weltmeister und zwei Weltmeisterinnen. Die bekanntesten: Jürgen Brähmer (46) und Felix Sturm (46).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Privat-Unterhaltung wird aus Versehen öffentlich:Mega-Panne! Mikro überträgt heimlich Putin-Xi-Gespräch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/privat-unterhaltung-wird-aus-versehen-oeffentlich-mega-panne-mikro-uebertraegt-heimlich-putin-xi-gespraech-68b8370246b61b4dcb0b8194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b8370246b61b4dcb0b8195/3a9bee9b61857be7c99bb386fd744c25,47cf4d44?w=992" alt="Privat-Unterhaltung wird aus Versehen öffentlich:Mega-Panne! Mikro überträgt heimlich Putin-Xi-Gespräch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unfassbare Panne bei Putin und Xi!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Diktatoren führten ein hochbrisantes Privat-Gespräch, das  von einem Mikro mitgeschnitten und übertragen wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was für ein irres Versehen!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Unterhaltung von Russlands Wladimir Putin und Chinas Xi Jinping ist eine Sensation und lässt extrem tief in ihr Denken blicken. Lesen Sie alles darüber jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VW ID.Polo:VW bringt bezahlbaren Elektro-Polo</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/vw-id-polo-2026-erste-infos-zum-elektro-kleinwagen-68b7f823c3994d046ae7ba0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7f823c3994d046ae7ba0d/3425e9dc9835277a1397afeb5382325d,572e7d2f?w=576" alt="VW ID.Polo:VW bringt bezahlbaren Elektro-Polo" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-398"><!--[--><!--[-->VW bringt den Polo in die Zukunft – und macht ihn elektrisch. Aus der Studie ID.2all wird der ID.Polo, der schon 2026 auf die Straße rollen soll. Premiere ist für Spätherbst 2025 geplant, kurz darauf folgt sogar eine sportliche GTI-Version.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-398"><!--[--><!--[--><b>Mit dem ID.Polo will Volkswagen ein Elektroauto für alle bauen. Der Preis soll bei unter 25.000 Euro bleiben – ein Signal an Käufer, die bisher vor allem auf den klassischen Polo oder günstige Verbrenner gesetzt haben. Der kleine Stromer soll Konkurrenten wie den Renault 5 oder Hyundai Inster angreifen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-398-796"><!--[--><!--[-->Optisch orientiert sich der ID.Polo stark an der 2023 präsentierten Studie. Das Serienmodell trägt klare Linien, ein durchgehendes Lichtband vorn und hinten, versteckte Türgriffe und das beleuchtete VW-Logo. Der GTI setzt auf sportliche Details: Dachspoiler, Diffusor und markanten Wabengrill.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Flache Front, große Räder, viel GTI-Spirit – so stellt sich VW den ID.Polo GTI für die Zukunft vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback der Plastikdosen in Deutschland:Franzose rettet Tupperware</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/comeback-der-plastikdosen-franzose-rettet-tupperware-68b7f1ea0648574ee41a5f1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7f1ea0648574ee41a5f1e/0aedf5e7edcb25408baf09241071d8cf,e8e90eb8?w=576" alt="Comeback der Plastikdosen in Deutschland:Franzose rettet Tupperware" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Die Kultdosen sind zurück! Nach der Insolvenz wagt Tupperware den Neustart – mit neuen Materialien, frischen Ideen und einem jungen Investor. Der 31-jährige Franzose Cédric Meston, Mitgründer der Fleischersatz-Marke HappyVore, hat Tupperware France übernommen. Nach der Insolvenz wurde der Sanierungsplan vom Gericht genehmigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt läuft der Vertrieb wieder an – nicht nur in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sondern auch in Deutschland, Belgien, Italien und Polen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 20.000 Verkaufsberaterinnen und -berater starten in Europa wieder mit den berühmten Tupperpartys durch. Gleichzeitig modernisiert Meston die Marke: Neben den klassischen Plastikdosen setzt Tupperware nun auch auf Edelstahl, Glas und Recycling-Kunststoff. Ziel ist es, die Dosen wieder zum Lifestyle-Produkt zu machen – praktisch, bunt, nachhaltiger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bis Ende des Jahres soll ein Umsatz von 100 Millionen Euro erreicht werden. In einem Beitrag auf </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:7368525591009980417/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>LinkedIn</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> schreibt Meston: „Im Januar stand das Unternehmen am Rand der Liquidation. Heute haben wir fünf Märkte neu gestartet und das Ziel von 100 Millionen Euro Umsatz im Blick.“ Er ergänzt: „Wir haben die Firma von Grund auf neu aufgebaut: Logistik, Digitales, Vertriebsinstrumente, Produktpalette.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 500 Millionen Euro:Berlusconi-Villa steht zum Verkauf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/berlusconis-bunga-bunga-villa-steht-zum-verkauf-fuer-500-millionen-euro-68b6b3c18c33b226bcaefea9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6b3c18c33b226bcaefea9/deecc0341e4cfb767518a0c99faf4f4d,ec444dd5?w=656" alt="Für 500 Millionen Euro:Berlusconi-Villa steht zum Verkauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sardinien – <!--]--><!--[--><b>Sie steht auf 120 Hektar Land, hat sieben Schwimmbäder und einen künstlichen Vulkan. Jetzt wollen die Erben die berühmt-berüchtigte „Bunga Bunga“-Villa des früheren italienischen Ministerpräsidenten Silvio Berlusconi († 86) verkaufen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grinsend steht Berlusconi 2010 am Zaun seiner Villa, genießt den Blick aufs Mittelmeer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie mehrere Medien berichten, soll die Villa Certosa nahe Porto Rotondo für eine halbe Milliarde Euro veräußert werden! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/silvio-berlusconi/nachrichten-news-fotos-videos-skandale-16826316.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlusconi<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst wollte das riesige Anwesen schon einmal vor 16 Jahren verkaufen, als ein Paparazzo tausende Fotos von Partys in der Villa veröffentlichte. Darauf zu sehen: einflussreiche männliche Gäste zwischen unzähligen nackten jungen Frauen. Vermutlich die berüchtigten „Bunga Bunga“-Partys.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Woher der ungewöhnliche Name für die Sex-Partys stammt, ist nicht ganz klar. Eine der „Teilnehmerinnen“ erzählte, Berlusconi hätte ihr erklärt, „Bunga Bunga“ sei der Name eines afrikanischen Rituals, das mit Sex zu tun habe. Eine andere habe angeblich die Umschreibung selbst verwendet, um zu erklären, was der italienische Politiker mit ihr gemacht habe. Ein Käufer für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/immobilien/immobilien/home-15703872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilie<!--]--><!--]--></a><!--[--> fand sich damals nicht, jetzt starten die Erben einen neuen Versuch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wenn die Spieler sagen ...“:Nagelsmann im DFB-Trikot an der Seitenlinie?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-im-dfb-trikot-gegen-die-slowakei-an-der-seitenlinie-68b85feb01ad191d1ad5e46a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b85feb01ad191d1ad5e46a/66fe87a7b4bd5ae2bd2379f1f6cc762b,94807923?w=320" alt="„Wenn die Spieler sagen ...“:Nagelsmann im DFB-Trikot an der Seitenlinie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag startet das DFB-Team in Bratislava gegen die Slowakei (20.45 Uhr/ARD und hier im Live-Ticker) in die WM-Qualifikation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Abschluss-Pressekonferenz am Mittwochabend sprachen Bundestrainer Julian Nagelsmann und Kapitän Joshua Kimmich. Nagelsmann reagierte dabei lachend auf eine BILD-Nachfrage, ob es auch für ihn eine Option wäre, im DFB-Trikot an der Seitenlinie zu stehen – so wie es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-koeln-feiert-mit-kwasniok-im-trikot-tor-party-gegen-freiburg-68b487428c33b226bcaee469"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln-Trainer Lukas Kwasniok zuletzt mehrfach getan hatte<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Bundestrainer: „Wenn die Mannschaft sagt, dass emotionalisiert sie total und findet sie super, dann zieh ich morgen auch ein Trikot an. Dann müssen wir nur mit unserem Ausrüster sprechen. Ich bin da nicht so eitel, unsere Trikots sind ja schön.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trainierte zuletzt dreimal im Köln-Trikot – hier im Auswärtsdress – und gewann dreimal <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann von Kristall-Erbin:Lebensgefahr! Not-OP bei Karl-Heinz Grasser</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/karl-heinz-grasser-lebensgefahr-not-op-bei-mann-von-kristall-erbin-fiona-swarovski-68b83e4d0648574ee41a6712</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b83e4d0648574ee41a6712/91b70fc7a7869bd733dd212c0fa952d0,76e588e1?w=320" alt="Mann von Kristall-Erbin:Lebensgefahr! Not-OP bei Karl-Heinz Grasser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck (Österreich) - <!--]--><!--[--><b>Dramatische Momente hinter Gefängnismauern: Österreichs früherer Finanzminister Karl-Heinz Grasser (56) musste notoperiert werden! Der rechtskräftig verurteilte Ex-Politiker, der derzeit eine vierjährige Haftstrafe in der Justizanstalt Innsbruck absitzt, schwebte offenbar in akuter Lebensgefahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Zustand war lebensbedrohlich“, bestätigte sein langjähriger Anwalt Manfred Ainedter (74) am Mittwochnachmittag gegenüber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->österreichischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Medien. Nur durch das rasche Eingreifen der Ärzte konnte ein tödlicher Ausgang verhindert werden. Nach Informationen der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.krone.at/3887155" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Kronen“-Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll es sich um einen Darmverschluss oder einen Darmbruch gehandelt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Karl-Heinz Grasser sitzt gerade seine vierjährige Haftstrafe ab. Eigentlich!</p><p class="teaser__text">Karl-Heinz Grasser verließ das Gefängnis unter strengen Auflagen nach Empörung über seinen letzten Freigang.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es geht um sehr viel Geld!“:Was der Ehevertrag von Taylor und Travis abdecken muss</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anwalt-ueber-taylor-und-travis-ehevertrag-ein-muss-es-geht-um-sehr-viel-geld-68b7e0430648574ee41a5e10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7e0430648574ee41a5e11/1f540510106b81ea9b28e159924b6e28,f35c5089?w=992" alt="„Es geht um sehr viel Geld!“:Was der Ehevertrag von Taylor und Travis abdecken muss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kansas –<!--]--><!--[--><b> In einem Blütenmeer ging er vor ihr auf die Knie – diese Verlobung war die Knaller-News des Sommers! Doch bevor die beiden schwerreichen Superstars Taylor Swift und Travis Kelce heiraten, geht es ans Eingemachte: den Ehevertrag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Swifties finden das wahnsinnig unromantisch, aber wie der prominente Scheidungsanwalt Jonathan Levin jetzt gegenüber „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/09/02/divorce-attorney-jonathan-levin-taylor-swift-travis-kelce-prenup/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ klarstellt: Es geht bei den beiden nun mal „um sehr viel Geld!“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Vermögen von NFL-Star Travis Kelce wird laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.forbes.com/sites/martinadilicosa/2025/08/26/heres-how-much-taylor-swift-and-travis-kelce-are-worth/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Forbes<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ auf 70 Millionen US-Dollar geschätzt, während Taylor Swift allein durch ihre „Eras Tour“ über zwei Milliarden Dollar erwirtschaftet haben soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Stars in dieser finanziellen Gewichtsklasse ist ein Ehevertrag essenziell. Scheidungsanwalt Jonathan Levin erklärt: Es gibt eine Reihe von Dingen, die Taylor und Travis dabei beachten müssen. Ein wichtiger Punkt ist der Schutz ihrer Privatsphäre. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Deutscher Lieblings-Spieler?“:Woltemade-Antwort macht Fans fassungslos</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lieblings-deutscher-aller-zeiten-woltemade-antwort-macht-fans-fassungslos-68b7f1a60648574ee41a5f06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7f1a60648574ee41a5f07/3030272e352329da18bd3af114d4ee67,a2e322e9?w=576" alt="„Deutscher Lieblings-Spieler?“:Woltemade-Antwort macht Fans fassungslos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit DIESER Antwort haben die wenigsten gerechnet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er feuerte zehn Kugeln auf ihn ab:Rentner (75) schoss Einbrecher zweimal in den Rücken</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-um-versuchten-totschlag-in-bonn-rentner-schiesst-auf-einbrecher-68b6f28d28ef4f2369ca9855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6f28d28ef4f2369ca9856/41fcaa1cab24bfb44c51dd2fb7fa7e15,ac5f090c?w=576" alt="Er feuerte zehn Kugeln auf ihn ab:Rentner (75) schoss Einbrecher zweimal in den Rücken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bonn (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Seinen 75. Geburtstag im April hat Wolfgang E. im Gefängnis verbracht. Dort sitzt der Senior seit dem 20. Februar – weil er auf einen Einbrecher mehrmals geschossen und den Mann danach fast totgeprügelt hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Mittwoch wird dem Rentner am Landgericht Bonn (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->versuchten Totschlags<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Prozess gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war gegen 14 Uhr an jenem Februartag, als der Rentner auf seinem Mobiltelefon eine Alarmierung bekam: Seine Überwachungskamera neben dem Wohnwagen hatte eine Person erfasst. Er sah, wie ein Mann in seinen Wagen einbrach, schnappte sich dann eine Browning-Pistole, die neben seinem Bett lag, stieg in seinen Pkw und raste hin. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesen Wohnwagen von Wolfgang E. brach der Täter im Februar ein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>