<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Radikal-Reform:Pensionen zu teuer! CDU will weniger Beamte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mehrheit-fuer-linnemann-vorschlag-weniger-beamte-weniger-pension-6891d3725bfd36554e9e79be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891d3725bfd36554e9e79bf/17f4c8a516648000ecb1035aa08d728f,a0579109?w=992" alt="Radikal-Reform:Pensionen zu teuer! CDU will weniger Beamte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viel zu teuer! Der Druck auf das Beamten-System steigt massiv an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kanzler-Partei will jetzt durchgreifen, für Gerechtigkeit sorgen. Eine exklusive Umfrage zeigt jetzt , was die Deutschen über eine Radikal-Reform denken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Greift die Regierung bald durch? Wer wäre betroffen? Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skuriller Schnabel-Streit nach BILD-Bericht:„ICH habe die größten Lippen der Welt!“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ich-habe-wirklich-die-groessten-lippen-der-welt-688897196b59d0250d709857</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688897196b59d0250d709857/7da1d175e5a42ec0e75ec37339d670aa,f14dbcaf?w=656" alt="Skuriller Schnabel-Streit nach BILD-Bericht:„ICH habe die größten Lippen der Welt!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Streit könnte kaum verrückter sein: Nachdem BILD über Andrea Ivanova und ihre riesigen Lippen berichtete, meldete sich Vienna (25) aus Deutschland bei uns, ist empört: „Die größten Lippen kommen nicht vom Balkan – sie kommen aus Deutschland.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einst sei Andrea Ivanova tatsächlich ein Vorbild für sie gewesen. „Doch die heutige Realität zeigt deutlich: Ich habe diese Ästhetik inzwischen auf ein neues Level gebracht“, sagt das Lippen-Extrem aus Deutschland. Mehr als 60.000 Euro hat sie in ihre Transformation investiert. Rund 100 Milliliter fassen ihre Lippen heute. Allein auf Instagram verfolgen rund 18.000 Menschen ihre Verwandlung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Andrea Ivanova muss nicht mal ’ne dicke Lippe riskieren. Sie hat sie schon.</p><p class="teaser__text">Analysten empfehlen diese Aktien für eine langfristige Anlage.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kelley Mack war schwer krank:„The Walking Dead“-Star stirbt mit 33</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kelley-mack-war-schwer-krank-the-walking-dead-star-stirbt-mit-33-6892e2f15bfd36554e9e8730</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6892e2f15bfd36554e9e8730/0e51d51fcbffd280c0a20fbb91a9c8c6,333770fb?w=320" alt="Kelley Mack war schwer krank:„The Walking Dead“-Star stirbt mit 33" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ohio – <!--]--><!--[--><b>In „The Walking Dead“ kämpfte sie gegen Zombies ums Überleben – im echten Leben führte sie einen Kampf gegen den Krebs. Schauspielerin Kelley Mack starb an einer seltenen Krebsart des zentralen Nervensystems. Sie wurde nur 33 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem emotionalen Statement auf Instagram bestätigte ihre Familie am Dienstag die traurige Nachricht. „Mit unauslöschlicher Traurigkeit teilen wir mit, dass unsere geliebte Kelley gestorben ist. Ein helles, leidenschaftliches Licht hat sich auf die andere Seite begeben, wo wir alle eines Tages hingehen werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kelley Mack, die mit bürgerlichem Namen Kelley Lynne Klebenow hieß, starb in ihrer Heimat Ohio. Ihre Mutter Kristen und ihre Tante Karen waren an ihrer Seite.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nur zwei Wochen nach seiner Hochzeit endet das Leben des Rockers.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Hammer!:ProSiebenSat.1 will Berlusconi-Angebot annehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/tv-hammer-prosiebensat-1-will-berlusconi-angebot-annehmen-6893130eecb6874199e8ca69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6893130eecb6874199e8ca69/19cfd3fe88d3c0266cedc79d03c1f2a9,c1fd0332?w=320" alt="TV-Hammer!:ProSiebenSat.1 will Berlusconi-Angebot annehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unterföhring – <!--]--><!--[--><b>Die ProSiebenSat.1-Spitze empfiehlt den Aktionären, das nachgebesserte Übernahmeangebot des italienischen Berlusconi-Konzerns MFE anzunehmen. „Vorstand und Aufsichtsrat halten das geänderte Angebot von MFE für angemessen und empfehlen seine Annahme.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Appell an Kanzler Merz:Retten Sie unsere Mitbürger aus den Fängen der Hamas-Mörder!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/appell-an-merz-retten-sie-unsere-mitbuerger-aus-den-faengen-der-hamas-68924ac75bfd36554e9e83fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68924ac75bfd36554e9e83fb/8b341d2144ef70057fcb20a65b3969c6,8186dc85?w=992" alt="BILD-Appell an Kanzler Merz:Retten Sie unsere Mitbürger aus den Fängen der Hamas-Mörder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Bilder gehen um die Welt: Ein junger Mann windet sich auf dem Boden. Dem Hungertod nah.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute ist der 22-jährige Rom Braslavski seit 670 Tagen eine Geisel palästinensischer Terroristen. Er ist einer von sieben Juden mit deutschem Pass, die am 7. Oktober 2023 von der Hamas und vom Islamischen Dschihad entführt wurden und mit 42 weiteren Israelis noch immer in Gaza sind. Rom war Sicherheitsmann beim Nova-Festival, auf dem die Hamas-Bluthunde junge, feiernde Juden vergewaltigten, folterten, ermordeten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Selbst im Todeskampf wird Rom von der Hamas missbraucht. Sein Ringen mit dem Hungertod steht als zynisches Propaganda-Video im Netz.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutsche Geiseln in Gaza: Schicksal bleibt unbeachtet. Regierung handelt zögerlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Wandern:Sturmhauben-Nackedei schockt Touristinnen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/slowakei-nackter-mann-schockt-touristinnen-6892e42e25b84e6d4210bf2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6892e42e25b84e6d4210bf30/3b288f7c4d9cfefe68fc6a0c6ffb169d,5c14a165?w=576" alt="Beim Wandern:Sturmhauben-Nackedei schockt Touristinnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nitra – <!--]--><!--[--><b>Schock für zwei Touristinnen bei einer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wandern/reise-news-fotos-videos-20155804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wanderung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im slowakischen Tribetzgebirge: Plötzlich sprang ein Mann aus dem Gebüsch, splitterfasernackt, mit Sturmhaube auf dem Kopf, Plastik-Clogs an den Füßen und einem Dildo-Stab in der Hand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Begegnung der bizarren Art ereignete sich laut lokalen Medien am vergangenen Montag, die beiden Frauen waren demnach gerade auf dem Weg zu einer Burgruine.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er kam einfach aus dem Gebüsch gerannt, stand vor uns und fragte uns, ob wir allein seien“, berichtete eine der Frauen der News-Plattform „Noviny“. Vor Angst erstarrt, wagten sich die beiden Frauen kaum zu rühren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Exhibitionist erwies sich trotz seiner bedrohlichen Erscheinung jedoch als ausgesprochen höflich, so eine der Wanderinnen weiter: Er habe sich entschuldigt und betont, er wolle ihnen keine Angst einjagen. Er habe sie nur nach dem Weg fragen wollen, weil er davon ausgegangen sei, an einem Montag niemandem zu begegnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Berliner Kaserne:Elite-Soldaten sollen Kameraden vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/in-berlin-elite-soldaten-sollen-kameraden-vergewaltigt-haben-689216ea25b84e6d4210b87d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689216ea25b84e6d4210b87d/563c30d236fea3cd0af1ed630dafb164,ef8ea824?w=656" alt="In Berliner Kaserne:Elite-Soldaten sollen Kameraden vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zwei Ex-Elite-Soldaten der Bundeswehr stehen vor Gericht. Der Vorwurf: Vergewaltigung eines Kameraden. Der Skandal erschüttert eine der angesehensten Einheiten der Truppe – das Wachbataillon.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist bei jedem Staatsbesuch dabei, zeigt sich bei Zapfenstreichen und großen Gedenkfeiern. Eine Elitetruppe mit blank geputzten Stiefeln und tadellosem Image. Doch in der Julius-Leber-Kaserne in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Reinickendorf soll ein selbst ernanntes „Wolfsrudel“ sein Unwesen getrieben haben. Rechtsextreme Symbole, entwürdigende Rituale – mitten in der Bundeswehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fall geht auf das Jahr 2021 zurück. Zwei ehemalige Hauptgefreite packten aus. Einer der Beschuldigten soll damals in einem T-Shirt mit den Aufdrucken „Wir sind braun“ und „Sonnenstudio 88“ (88 ist ein Code für „Heil Hitler“) posiert haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Soldaten des Wachbataillons der Bundeswehr bei einem Empfang im Bendlerblock in Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berühmte Hendl-Kette:Wienerwald ist pleite!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/beruehmte-hendl-kette-wienerwald-ist-pleite-689262fa5bfd36554e9e84d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689262fa5bfd36554e9e84d5/6d7f4d127caf219bea3eabdc8aae8554,1a1289bf?w=320" alt="Berühmte Hendl-Kette:Wienerwald ist pleite!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>Der Slogan war legendär: „Heute bleibt die Küche kalt, wir gehen in den Wienerwald.“ Doch jetzt ist es wohl endgültig vorbei. Die einst weltberühmte Hendl-Kette ist insolvent – und steht vor dem kompletten Aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 5. August 2025 wurde offiziell <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Konkurs<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet, wie der Gläubigerschutzverband KSV1870 bestätigte. Pikant: Den Antrag stellte nicht das Unternehmen selbst, sondern ein Gläubiger.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das erste Wienerwald-Restaurant in der Amalienstraße 23 in München wurde am 1. März 1955 eröffnet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit endet eine Ära, die 1955 in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann. Gründer Friedrich Jahn (†75) machte Wienerwald zu einer der größten Gastro-Ketten Europas: 1600 Restaurants weltweit, darunter 700 im deutschsprachigen Raum, bis zu 700.000 Hendl pro Tag – eine echte Erfolgsstory.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebskranke Patrice Aminati zu BILD:„Die letzten Wochen waren schwer“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krebskranke-patrice-aminati-zu-bild-die-letzten-wochen-waren-schwer-688f2ca3adad685049817cac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f2ca3adad685049817cad/8b0ea64c5dcdd52a83453256548c9379,f583a97b?w=320" alt="Krebskranke Patrice Aminati zu BILD:„Die letzten Wochen waren schwer“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Patrice Aminati hat schwarzen Hautkrebs im Endstadium. Derzeit befindet sie sich in palliativer Behandlung, die ihre Lebensqualität verbessern soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist unheilbar krank – und schöpft dennoch immer wieder neue Kraft und Hoffnung. Doch Patrice hat harte Wochen hinter sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus mehr darüber, wie es Patrice Aminati, die eine zweijährige Tochter hat, geht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:37:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sharon Stone über ihre berühmteste Rolle in „Basic Instinct“:„Die Szene machte mich zur Ikone, aber …“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sharon-stone-basic-instinct-machte-mich-zur-ikone-aber-6891ea8b25b84e6d4210b457</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891ea8b25b84e6d4210b458/62e4240a8f83cdd07571ea8890054762,cf30189e?w=992" alt="Sharon Stone über ihre berühmteste Rolle in „Basic Instinct“:„Die Szene machte mich zur Ikone, aber …“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Den Zuschauern stockt noch heute der Atem, wenn Sharon Stone in „Basic Instinct“ ihre langen Beine schlüpferlos übereinanderschlägt und für einen winzigen Moment zu sehen ist, dass weniger manchmal mehr ist …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Szene für die Ewigkeit, die die Schauspielerin für immer zum Sexsymbol machte. Sie spielte in dem Erotikthriller von 1992 die verführerische Krimiautorin Catherine Tramell, die zur Serienmörderin wurde. Detective Nick Curran (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michael-douglas-ueber-karriere-ende-wollte-nicht-zu-denen-gehoeren-die-am-set-tot-umfallen-686b7b0c98601a3392660928"><!-- --><!--[--><!--[-->Michael Douglas<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verfiel ihr mit Haut und Haaren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Januar 2025 in Beverly Hills: Hollywoodstar Sharon Stone (67) wurde zum ewigen Sex-Symbol, ist noch heute begehrenswert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt erklärt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/sharon-stone-im-bild-interview-die-leute-wollen-immer-dass-ich-mich-ausziehe-87203050.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sharon Stone<!--]--><!--]--></a><!--[--> dem Magazin „Business Insider“, warum sie Regisseur Paul Verhoeven nicht dazu gebracht hat, die Szene aus dem Film zu entfernen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:38:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um seine Zukunft:Eberl-Wende bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/max-eberl-wende-bei-bayern-6891ce60f911153c6fd4f778</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891ce60f911153c6fd4f779/20dc5c13fb5fcf09a77b6475f2a2d712,72d6922e?w=576" alt="Es geht um seine Zukunft:Eberl-Wende bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war eine richtungsweisende Transfersitzung des FC Bayern am vergangenen Mittwochmorgen an der Säbener Straße. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CEO Jan-Christian Dreesen (57) und Aufsichtsratschef Herbert Hainer (71) legten darin mit ihren beiden Sportbossen Max Eberl (51) und Christoph Freund (48) die Linie für die Münchner Ein- und Verkäufe für den Kader bis zum 1. September fest. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ergebnis ist durchaus überraschend und von großer Bedeutung für Eberl. Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:38:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gefühl völliger Machtlosigkeit“:Leichtathletin heimlich beim Sex gefilmt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletin-zoe-sedney-wurde-heimlich-beim-sex-gefilmt-6892ee5d4684785761525b99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6892ee5d4684785761525b9a/3056f040ad7c99aba577d27070151be6,35b00bc7?w=576" alt="„Gefühl völliger Machtlosigkeit“:Leichtathletin heimlich beim Sex gefilmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Video zerstörte fast ihr Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die holländische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/leichtathletik/leichtathletik-alle-infos-76676154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leichtathletin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Zoë Sedney (23) nahm als großes Talent und U18- und U20-Vize-Europameisterin 2020 an den Olympischen Spielen in Tokio teil. Beim 100-Meter-Hürdenlauf (Siegerin: Jasmine Camacho-Quinn aus Puerto Rico) schied sie allerdings mit 13,03 Sekunden im Vorlauf aus. 2024 in Paris wollte sie wieder bei Olympia dabei sein, doch es kam nicht dazu. Weil ein Teamkollege sie heimlich beim Sex filmte!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Simona Cinà starb unter mysteriösen Umständen auf Sizilien.</p><p><!--[--><!--[--><b>Rückblick: Sedney bereitet sich auf ihre zweiten Olympischen Spiele vor. Plötzlich wird sie vom Verband zu einem Treffen gebeten. Gegenüber „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.runners.nl/nieuws/zoe-sedney-grensoverschrijdend-gedrag-mist-olympische-spelen" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Runner‘s World</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ erklärt sie nun: „Ich hatte keine Ahnung, worum es ging. Während des Treffens wurde mir mitgeteilt, dass ein Athlet aus der Gruppe eine anonyme Anzeige erstattet hatte. Sie sagten, ich sei in einer privaten Situation gefilmt worden, als ich mit einem meiner Trainingspartner intim war und dass diese Bilder verbreitet worden seien.“ Sie selbst wusste nichts von den Aufnahmen, eine Erlaubnis zur Verbreitung hatte sie demzufolge auch nicht gegeben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:38:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>