<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Tankstellen-Raub von Völklingen:Polizisten-Killer spuckt auf Bewacher!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/polizistenmoerder-von-voelklingen-taeter-spuckt-im-krankenhaus-beamten-an-68ab1c065d3e123a945a99ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab1c065d3e123a945a99ee/7a1149b6984847ee62feeb46015bf104,2d26e58c?w=992" alt="Nach Tankstellen-Raub von Völklingen:Polizisten-Killer spuckt auf Bewacher!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Saarland trauern Familie und Kollegen um den getöteten Polizisten Simon B. (34). Doch sein mutmaßlicher Mörder verhöhnt seine Bewacher – und randaliert im Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kooperationen beendet:Discounter Penny liefert nicht mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/penny-discounter-liefert-nicht-mehr-kunden-kaufen-lieber-stationaer-68ab5e858c33b226bcae6996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab5e858c33b226bcae6997/74af8d905381e7245ba79e31437bc4ac,313d3cee?w=576" alt="Kooperationen beendet:Discounter Penny liefert nicht mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kein Haustür-Service mehr vom Lebensmittel-Discounter Penny: Der Supermarkt stellt seine  Lieferaktivitäten ein – der Grund: zu geringes Kundeninteresse. Das berichtet die „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lebensmittelzeitung.net/handel/online-handel/rewe-discounter-penny-rueckt-vom-e-commerce-ab-186139" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Lebensmittel Zeitung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->U.a. hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/penny/penny-news-fotos-videos-20329414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Penny<!--]--><!--]--></a><!--[--> (1973 gegründet, gehört seit 1989 zur Rewe Group) Kooperationen mit Bringdiensten wie Bringoo und Wolt geschlossen – diese sind nun beendet worden. Pläne, einen Abholservice anzubieten, sind dem Bericht zufolge ebenfalls schon länger beerdigt. Nun soll wieder ausschließlich auf das stationäre Filialgeschäft gesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Lebensmittel Zeitung“ zitierte einen Sprecher, das Interesse am Lieferangebot sei „über die Zeit“ zurückgegangen. Das habe auch mit dem Ende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Corona<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Pandemie zu tun: „Immer mehr Discount-Kunden“ seien danach „zum klassischen Einkaufsverhalten“ zurückgekehrt. Das habe, so der Sprecher, das dichte Filialnetz mit langen Öffnungszeiten ermöglicht. Penny betreibt aktuell bundesweit mehr als 2100 Filialen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst im Juli hatte Penny Anpassung in der Produktpalette vorgenommen – und dafür den eigenen Namen geopfert: Bei rund 400 Eigenmarken wurde der Name Penny aus dem Produktnamen gestrichen, sie durch neue ersetzt und die Verpackungen erneuert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handwerks-Chef Jörg Dittrich im BILD-Interview:Mindestlohnerhöhungen machen Leistungen unbezahlbar</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/handwerks-chef-mindestlohnerhoehungen-machen-leistungen-unbezahlbar-68a859438c33b226bcae4446</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a859438c33b226bcae4447/daf4f761317418cdfc2fe58cd17dd1ad,2ee6100d?w=576" alt="Handwerks-Chef Jörg Dittrich im BILD-Interview:Mindestlohnerhöhungen machen Leistungen unbezahlbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jörg Dittrich ist Dachdeckermeister und Präsident des Zentralverbands des Deutschen Handwerks. In BILD erklärt er, warum die Stimmung mehr Hoffnung als Zuversicht ist, kritisiert die abgesagte Stromsteuersenkung und warnt vor immer neuer Bürokratie und den Folgen der Mindestlohnerhöhungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hatte zum Sommer einen Umschwung zum Besseren versprochen. Wie viel Stimmungsumschwung und wie viel Verbesserung spüren Sie gerade?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jörg Dittrich:</b><!--]--><!--[--> Der Umschwung ist nicht zu spüren. Die Daten sagen, dass es eine leichte Zuversicht gibt. Ich würde dieses Wort gerne verändern und sagen, es ist wohl eher die Hoffnung als die Zuversicht. Der Wachstumsbooster richtet sich an Menschen, die ein hohes Einkommen haben. Aber dass deswegen die Breite des Mittelstands investiert, das kann ich noch nicht erkennen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der abgesagten Stromsteuersenkung haben Sie der Regierung Vertrauensbruch vorgeworfen. Wie wenig Vertrauen haben die Handwerker noch in die Regierung? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer das Sagen hat ++ Was ihnen besonders wichtig ist ++ Worauf sie achten:So ticken die Bellinghams</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-was-ihnen-besonders-wichtig-ist-so-ticken-die-bellinghams-68ab1ad41a8a4208f2b9c156</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab1ad41a8a4208f2b9c157/a2ce04560def8c19f9b53c4d9f88e98a,ccacad7b?w=992" alt="Wer das Sagen hat ++ Was ihnen besonders wichtig ist ++ Worauf sie achten:So ticken die Bellinghams" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ist Papa Bellingham mit seinen Emotionen weit über das Ziel hinaus geschossen...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem enttäuschenden 3:3 auf St. Pauli wollten Papa Mark Bellingham (46) und Mutter Denise (54) ihren Sohn Jobe (19) vor der Rückfahrt nach Dortmund noch einmal sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sicherheitsdienst des Pott-Klubs, der die Eltern kennt, ließ die beiden in die Katakomben eintreten und das wurde es sehr emotional. Papa Mark soll mit Dortmunds Sport-Direktor Sebastian Kehl (45) auch über die frühe Auswechslung seines Sohnes diskutiert haben und ebenfalls den enttäuschenden Auftritt beim Kiez-Klub thematisiert haben (BILD berichtete).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hier erfahren Sie, wie die Familie Bellingham wirklich tickt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>600 Mitarbeiter fürchten wegen Insolvenz um ihre Jobs:Deutscher Autozulieferer vor dem Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/deutscher-autozulieferer-vor-dem-aus-600-mitarbeiter-fuerchten-um-jobs-68aada0e7e689a64b6fe7372</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aada0e7e689a64b6fe7373/1f86fbaf89d098a8089dbe6b4996f9d4,81cac274?w=576" alt="600 Mitarbeiter fürchten wegen Insolvenz um ihre Jobs:Deutscher Autozulieferer vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerstungen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Die Krise der Automobilindustrie spitzt sich immer weiter zu. Nun scheint das Aus für weitere 600 Jobs beim Zulieferer ae group in Gerstungen sicher. Experten gehen davon aus, dass am Montag im Gläubigerausschuss das Ende der Produktion verkündet wird, nachdem ein langer Rettungsversuch scheiterte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ae group produziert Aluminium-Druckgussteile für Karosserien, Getriebe und Motoren. Schon im Februar 2024 hatte das Unternehmen in Gerstungen im Wartburgkreis (Thüringen) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet. Damals noch in Eigenverwaltung, kurz nachdem ein neuer Eigentümer die ae group mit damals noch 1000 Mitarbeitern übernommen hatte und neue Investoren suchte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Optimismus versiegte. Das strukturelle Dilemma in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/automobilhersteller/news-fotos-videos-17015012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Automobilindustrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> sitzt tiefer. Derzeit sehe es eher nach End als nach Happy End aus, sagte Insolvenzverwalterin Romy Metzger der „Thüringer Allgemeinen“. Dabei sei das Unternehmen durchaus gut aufgestellt. Nur kam kein neuer Geldgeber in die Spur.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die ae group produziert in Thüringen Druckguss-Komponenten für Autos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere Wunder-Gymnastin:FÜNFMAL WM-Gold für Darja</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darja-varfolomeev-triumphiert-in-rio-fuenf-wm-titel-68ab5f3d8c33b226bcae699e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab5f3d8c33b226bcae699f/76c5d78f981c2098e3a3dfe3d1c1f20d,971bcf8e?w=576" alt="Unsere Wunder-Gymnastin:FÜNFMAL WM-Gold für Darja" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist einfach die Beste!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darja-varfolomeev-triumphiert-in-rio-siebter-wm-titel-68a8fb178c33b226bcae4eb7"><!-- --><!--[--><!--[-->Darja Varfolomeev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (18) holte bei der WM in der Rhythmischen Sportgymnastik in Rio de Janeiro ihre WM-Titel zwei bis fünf! Nach dem Sieg im Mehrkampf am Freitag holte sich die Olympiasiegerin auch Gold mit dem Ball, dem Band und den Keulen, dazu im Team-Mehrkampf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Darja Varfolomeev mit ihrem Gold für die Übung mit dem Band<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schade: Mit dem Reifen wurde sie nur Fünfte, verpasste dadurch ihren zweiten Fünffach-Triumph im Einzel nach Valencia 2023. Doch auch so bleibt die gebürtige Russin aus Schmiden (Baden-Württemberg) die überragende Gymnastin der Welt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff auf US-Bürger in Dresdner Straßenbahn:„Bloody hell“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/messerangriff-auf-us-buerger-in-dresden-amerikaner-nennen-es-bloody-hell-68aace758c33b226bcae60a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aace758c33b226bcae60a5/e22c99894f3bf3cc3474b45d069973ae,ed6ca401?w=656" alt="Messerangriff auf US-Bürger in Dresdner Straßenbahn:„Bloody hell“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Der Messerangriff auf einen US-Amerikaner (21) in einer Dresdner Straßenbahn hat auch in seiner Heimat für Entsetzen gesorgt. „Bloody hell“ (wörtlich übersetzt: „Blutige Hölle“, bedeutet im Deutschen so viel wie: „Verdammt nochmal“) schreibt die Tageszeitung „New York Post“ in der Überschrift zu ihrem Artikel über die Bluttat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat geschah in der Nacht zu Sonntag gegen 0.25 Uhr in der Straßenbahnlinie 7 von Weixdorf nach Pennrich (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[-->). In Höhe der Haltestelle am berühmten Goldenen Reiter belästigten laut Polizei „zwei Männer aus einer Gruppe heraus weibliche Fahrgäste“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecher Lukas Reumund (48) zu BILD: „Ein 21-jähriger US-Bürger ging dazwischen und wurde bei der anschließenden Auseinandersetzung durch einen der Täter mit einem Messer verletzt. Die zwei Täter flüchteten daraufhin vom Tatort.“ Der schwer verletzte US-Bürger kam per Rettungswagen in ein Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> konnte 700 Meter weiter an einer anderen Haltestelle wenig später einen der beiden Tatverdächtigen festnehmen. Der 21-Jährige, der nach BILD-Informationen Majd A. heißt, ist laut Polizei syrischer Staatsbürger und war mit einem Leih-Scooter geflohen. Reumund: „Wir ermitteln gegen ihn und den noch Unbekannten unter anderem wegen gefährlicher Körperverletzung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur der Vater überlebte:Brüder (15, 17) sterben nach Urlaubs-Dinner</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/istanbul-brueder-15-17-sterben-nach-restaurantbesuch-im-urlaub-68a9d3982c3b990731e38082</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9d3982c3b990731e38082/0d0b0714aa13f242dc73b4e42376ca6b,ae73abba?w=320" alt="Nur der Vater überlebte:Brüder (15, 17) sterben nach Urlaubs-Dinner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Fürchterliches Ende eines Vater-Söhne-Urlaubs: Zwei niederländische Teenager (15, 17) sind in Istanbul tot in einem Hotelzimmer aufgefunden worden. Es wird vermutet, dass die beiden an einer Vergiftung gestorben sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie türkische Medien und die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu berichten, waren die Brüder mit ihrem Vater (57) für einen Urlaub nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/istanbul/nachrichten-news-fotos-videos-17250204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Istanbul<!--]--><!--]--></a><!--[--> gereist. Am Freitagabend besuchten sie im nahegelegenen Taksim-Viertel ein Restaurant, meldete der Sender NTV.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die Söhne dort gegessen haben sollen, aß der Vater nichts. Nachdem die drei später am Abend in ihr Hotel nahe der berühmten Blauen Moschee zurückgekehrt waren, wurde das Hotelpersonal plötzlich auf Geräusche aus dem Zimmer aufmerksam – verzweifelt habe der Vater um Hilfe gerufen, berichtet NTV.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Angestellter sagte dem Sender: „Als ich an die Tür klopfte und eintrat, waren die beiden Söhne tot. Einer lag auf dem Bett, einer auf dem Boden. Als die Notärzte eintrafen, konnten sie nur den Tod feststellen. Der Vater stand unter Schock.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Test fast ausverkauft:Das ist der Zverev-Schläger, den sich jeder leisten kann</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tennisschlaeger-freizeitspieler-test/#h-zverev-tipp-head-gravity-team</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9fbe22c3b990731e38227/1c010e3646e2a18953f70bc2e2154292,833d5bfe?w=320" alt="Nach Test fast ausverkauft:Das ist der Zverev-Schläger, den sich jeder leisten kann" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Folge 4 darf kein Heiters-Fan verpassen!:Die große Standesamt-Hochzeit jetzt hier gucken</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/folge-4-jetzt-wird-geheiratet-686f7037a893122c2b97df3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f7037a893122c2b97df3c/54c1cf3058fd5beb5019b3aa9e909b40,9f3c2c7f?w=992" alt="Folge 4 darf kein Heiters-Fan verpassen!:Die große Standesamt-Hochzeit jetzt hier gucken" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochzeit in der Toskana:Schauspielerin Anna Maria Mühe hat geheiratet!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-muehe-hat-in-italien-geheiratet-68ab4e025d3e123a945a9ca9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab4e025d3e123a945a9caa/3878b5cff2cb0deb6e792b1e3c1bcb0e,e976681a?w=576" alt="Hochzeit in der Toskana:Schauspielerin Anna Maria Mühe hat geheiratet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florenz – <!--]--><!--[--><b>Sie feiern ihr großes Glück in Italien. Die Filmstars Anna Maria Mühe und Lucas Gregorowicz haben JA gesagt! Es war eine Hochzeit, wie sie schöner kaum sein könnte – ganz ohne Blitzlichtgewitter, aber mit umso mehr Herz. Im kleinen Kreis, umgeben von engsten Freunden, feierten die beiden ihre Liebe dort, wo Olivenhaine, Zypressen und die Sonne eine Kulisse wie aus einem Film zaubern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die beiden sind sich einig: Sie brauchen keine großen Worte, um ihr Glück zu beschreiben. Auf Instagram teilen sie Fotos, die zeigen, wie sie lachen, sich festhalten, einander anstrahlen. Dazu nur ein Satz auf Englisch – schlicht und doch so stark: „Das sind wir, Ehefrau und Ehemann.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Annas Lebensfreundin Hannah Herzsprung (43) soll die Braut zur Zeremonie geführt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders ins Auge fiel das Hochzeitskleid von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/totenfrau-star-anna-maria-muehe-intensiver-dreh-mit-ihrem-partner-67c78789f0c49c5db213fc92"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna Maria Mühe<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Statt auf Pomp oder Prinzessinnen-Glanz setzte sie auf pure Eleganz – ein Kleid, das modisch an die goldenen 20er-Jahre erinnert. Entworfen wurde es für die Braut („Die Unsichtbare“) von Designerin Franziska Burgert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder im Sommer-Interview:„Bürgergeld weg! Grundlegend ändern!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/soeder-fordert-im-sommerinterview-buergergeld-weg-68ab2ac11a8a4208f2b9c210</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab2ac11a8a4208f2b9c211/fa56427a05653436c126bcc8153d3085,1caac9ac?w=576" alt="Söder im Sommer-Interview:„Bürgergeld weg! Grundlegend ändern!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vier Monate nach der Regierungsübernahme zieht CSU-Chef Markus Söder eine knappe Bilanz der Arbeit. Im Sommer-Interview der ARD äußerte er sich wesentlich zufriedener als Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind als CSU nicht unzufrieden mit der bisherigen Regierungsarbeit. Wir haben sehr viele Dinge eingebracht, umgesetzt“, sagte Söder im Interview mit Anna Engelke. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte erst am Samstag bei einem Parteitag der CDU in Osnabrück geurteilt: „Ich bin mit dem, was wir bis jetzt geschafft haben, nicht zufrieden – das muss mehr, das muss noch besser werden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ganz klar stellte sich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Söder</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Überlegungen für Steuererhöhungen von SPD-Chef </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lars Klingbeil</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (47). Söder: „Mit der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CSU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wird es definitiv keine Steuererhöhungen geben“, sagte er kategorisch. „Wir haben uns eigentlich vorgenommen, die Einkommenssteuer zu reduzieren. Das wäre unser Ziel – gerade auch für den Mittelstand, gerade für die Fleißigen, für die Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmer.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Etwas abschätzig meinte er: „X SPD-Vorsitzende in den letzten 20 Jahren kommen immer wieder dann, wenn sie glauben, sie bräuchten bessere Umfragen, mit Steuererhöhungen. Funktioniert aber nicht.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fragen nach Gesundheitszustand:Trump hat komischen Fleck an der Hand</title>
    <link>https://www.bild.de/news/fragen-nach-gesundheitszustand-trump-hat-komischen-fleck-an-der-hand-68aafda41a8a4208f2b9bf70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aafda41a8a4208f2b9bf71/5eb0536b5280d8251a56ceec24e174ae,ba4a404b?w=656" alt="Fragen nach Gesundheitszustand:Trump hat komischen Fleck an der Hand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Aufnahmen sorgen erneut für Diskussionen um den Gesundheitszustand des US-Präsidenten. Ein heller Fleck auf seiner rechten Hand – offenbar Make-up. Was hat das zu bedeuten?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>