<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stromausfall in Hamburg – mehrere Stadtteile betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stromausfall-in-hamburg-mehrere-stadtteile-betroffen-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/stromausfall-269543194-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1181px%2C587px%2C1123px%2C1123px&webp=1" alt="Stromausfall in Hamburg – mehrere Stadtteile betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stromausfall in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Stromausfall in Teilen Hamburgs am Samstagabend: „Es liegt eine Versorgungsunterbrechung im Netzgebiet Hamburg vor“, gaben die Hamburger Energienetze bekannt. </strong></p><p>Die Störmeldung ging kurz vor 19.30 Uhr bei der Leitstelle der Feuerwehr ein. Betroffen sind die Stadtteile Kleiner Grasbrook, Steinwerder und Wilhelmsburg.</p><p>Da es in dem betroffenen Gebiet kaum Wohnbebauung gibt, sind laut Feuerwehr nur eine einstellige Zahl an Privathaushalten und etwa 40 Gewerbebetriebe ohne Strom. Bis 21 Uhr soll die Störung wieder behoben sein. Angaben zur Ursache gab es zunächst keine. (dpa/tst)</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 20:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Küche – Mädchen will Katzen retten und bringt sich in Gefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-in-kueche-loest-grosseinsatz-in-hamburg-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feuer-rahlstedt-thumbnail-img-2101.jpg?resize=300%2C300&crop=354px%2C285px%2C1154px%2C1155px&webp=1" alt="Brand in Küche – Mädchen will Katzen retten und bringt sich in Gefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte im Einsatz bei einem Brand in Hamburg-Rahlstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr und des Rettungsdiensts in Rahlstedt: In einer Küche brannte es. Dabei begab sich ein Mädchen in Gefahr.</strong></p><p>Gegen 14.30 Uhr ging ein Notruf aus einem Wohnhaus an der Straße Eichwischen in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Von dort wurde ein Brand in einer Küche gemeldet. Kurze Zeit später überschlugen sich die Ereignisse und lösten Großalarm aus.</p><p>Wie die MOPO erfuhr, hatte sich die dort wohnende Familie vor dem starken Qualm bereits in Sicherheit gebracht. Plötzlich sei die Tochter zurück in die Wohnung gelaufen, um zwei Katzen zu retten. Familienangehörige versuchten, das zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So geht es jetzt weiter mit der neuen Bornplatzsynagoge</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-geht-es-jetzt-weiter-mit-der-bornplatzsynagoge/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6118.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C80px%2C1739px%2C1740px&webp=1" alt="So geht es jetzt weiter mit der neuen Bornplatzsynagoge" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Bornplatzsynagoge in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schulz und Schulz Architekten mit Haberland Architekten und POLA Landschaftsarchitekten</span></p><p><b>Es ist eines der spannendsten Bauprojekte der nächsten Jahre in Hamburg: der Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge im Grindelviertel. Dieser ist beschlossen, zu sehen gibt es aber bisher – nichts. Doch hinter den Kulissen wird eifrig geplant. Schon im kommenden Jahr könnte auf dem Joseph-Carlebach-Platz etwas passieren. Fünf Fakten zum Stand der Dinge.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 14:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hamburg Days”- Neue Beatles Serie lässt den Kiez der 60er Jahre wieder aufleben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-days-neue-beatles-serie-laesst-den-kiez-der-60er-jahre-wieder-aufleben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20023110.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Hamburg Days”- Neue Beatles Serie lässt den Kiez der 60er Jahre wieder aufleben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">The Beatles (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>„Yesterday..“ war die Reeperbahn wohl noch etwas wilder und rauer – und genau so soll sie nun bald wieder aussehen! Denn für 2026 ist Berichten zufolge eine große BeatlesTV-Serie in Planung, die Hamburg noch einmal in die 60er zurückversetzt wird</strong>!</p><p>Große Ankündigung für Hamburg! Wie das Hamburger Abendblatt schreibt, soll ab Frühjahr 2026 eine neue TV-Serie unter dem Namen „Hamburg Days” bei uns in der Hansestadt gedreht werden. Regie führt Christian<strong> </strong>Schwochow, beteiligt an dem Projekt sind außerdem das ZDF und die BBC. Und auch die MOIN Filmförderung mischt mit: Knapp 1,3 Millionen Euro steuert Hamburgs und Schleswig-Holsteins Filmförderinstitution bei. „Kaum eine Geschichte steht so sehr für Hamburgs popkulturelle DNA wie die Anfänge der Beatles auf der Reeperbahn“ sagte MOIN-Chef Helge Albers gegenüber dem Abendblatt.</p><p>Ab dem Frühjahr 2026 soll gedreht werden, und zwar an Originalschauplätzen. Die Serie verspricht damit nicht nur ein Stück Musikgeschichte, sondern auch jede Menge Hamburger Lokalkolorit: Reeperbahn, Kiez, schummrige Clubs, die wilden frühen 1960er-Jahre – all das soll jetzt noch einmal aufleben!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens 70 Fälle von Vogelgrippe in Hamburg – so geht es den Alsterschwänen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mindestens-70-faelle-von-vogelgrippe-in-hamburg-so-geht-es-den-alsterschwaenen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/465498352-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=670px%2C0px%2C1583px%2C1586px&webp=1" alt="Mindestens 70 Fälle von Vogelgrippe in Hamburg – so geht es den Alsterschwänen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Alsterschwan steht am Ufer der Binnenalster am Ballindamm in der Innenstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Mitarbeiter des Hamburger Schwanenwesens hatten in den vergangenen Wochen alle Hände voll zu tun. Sie sammelten in ganz Hamburg tote Vögel auf. Warum der große Aufwand gute Gründe hat.</strong></p><p>Kraniche, Wildgänse, Greifvögel, Wildenten, Schwäne sowie eine Möwe und eine Brachschwalbe – in den vergangenen Wochen sind in Hamburg zahlreiche tote Wildvögel gefunden worden, die das Vogelgrippe-Virus in sich trugen. In Hamburg habe es seit Anfang September 70 amtlich bestätigte Fälle für Infektionen mit dem Geflügelpestvirus H5N1 gegeben, sagte eine Sprecherin des Friedrich-Loeffler-Institutes in Greifswald der Deutschen Presse-Agentur.</p><p>Dabei seien ausschließlich Wildvögel betroffen gewesen, es habe keine Ausbrüche bei Geflügelhaltern gegeben. Gleichzeitig kann die Zahl der betroffenen Tiere sogar noch höher sein, weil hinter einem bestätigten Fall auch mehrere Tiere stehen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 14:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So wird das Wetter zum zweiten Advent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-wird-das-wetter-zum-zweiten-advent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/28473620-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C348px%2C1359px%2C1359px&webp=1" alt="So wird das Wetter zum zweiten Advent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Regenwetter in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Wolken, Schauer und frischer Wind an der Küste: Wer am Wochenende plant, über einen Weihnachtsmarkt zu schlendern, sollte den Regenschirm nicht zuhause vergessen. Auch am zweiten Adventswochenende wird es grau und nass im Norden. Zum Wochenbeginn kommen dann ungewohnt milde Temperaturen.</strong></p><p>Das Wochenende startet freundlich, wird aber schnell grau: Von Südwesten ziehen immer mehr Wolken auf, später setzt auch leichter Regen ein. Vier bis sieben Grad werden am Samstag erwartet, dazu schwacher bis mäßiger Süd- bis Südostwind. Auch die Nacht zum Sonntag bleibt wolkenreich und nass. Weitere Schauer ziehen durch, die Temperaturen sinken nur leicht auf vier Grad. An der Nordsee weht ein frischer Wind.</p><p>Der zweite Adventssonntag bietet wenig Abwechslung: Viele Wolken, zeitweise kräftiger Regen – erst später trocknet es von Westen her ab. Die Temperaturen steigen in Hamburg auf bis zu zehn Grad. Der Wind weht schwach bis mäßig aus Südwest, an der Küste auch frisch. Nachts gibt es zunächst Auflockerungen, doch von Nordsee und Elbe her zieht bei etwa sieben Grad neuer Regen auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holzhaus brennt bei Hamburg: Fünf Verletzte, auch Retter betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/brand-in-haus-feuerwehrleute-bei-rettungsaktion-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/p1420835.jpg?resize=300%2C300&crop=48px%2C194px%2C675px%2C676px&webp=1" alt="Holzhaus brennt bei Hamburg: Fünf Verletzte, auch Retter betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr als 80 Retter waren bei dem Brand im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Danfoto</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr am Nikolausmorgen im Kreis Segeberg. Dort war ein Brand in einem Einfamilienhaus ausgebrochen. Drei Feuerwehrleute und zwei Bewohner wurden verletzt.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Rettungsleitstelle wurde gegen 6.30 Uhr ein Brand in einem hölzernen Einfamilienhaus an der Dorfstraße in Glasau gemeldet. Als die Retter der örtlichen Feuerwehr eintrafen, sollen Menschenleben in Gefahr gewesen sein.</p><p>Die Feuerwehrleute liefen in das Haus, um die Bewohner zu retten. Nach MOPO-Informationen sei die Lage so brisant gewesen, dass die Retter keine Zeit hatten, Atemschutzgeräte anzulegen. Und das wurde dreien von ihnen zum Verhängnis: Sie erlitten eine Rauchvergiftung. Zwei von ihnen kamen in umliegende Krankenhäuser. Zwei gerettete Bewohner wurden leicht verletzt und vom Rettungsdienst versorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frist läuft ab, doch Termine für Führerschein-Tausch sind in Hamburg Mangelware</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/termine-fuer-fuehrerschein-tausch-in-hamburg-sind-knapp/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/556665830-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=356px%2C478px%2C1227px%2C1229px&webp=1" alt="Frist läuft ab, doch Termine für Führerschein-Tausch sind in Hamburg Mangelware" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Führerschein-Tausch ist bis Mitte Januar 2026 fällig – doch die Termine in Hamburg sind knapp. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Hannes P. Albert</span></p><p><strong>Kurz vor der Umtauschfrist für bestimmte alte Führerscheine sind Tausch-Termine in Hamburg Mangelware. Warum ist das so und was passiert, wenn man keinen Termin mehr bekommt.</strong></p><p>Wer seinen Führerschein zwischen 1999 und 2001 ausgestellt bekommen hat und ihn in Hamburg noch fristgerecht tauschen will, muss aktuell ein bisschen mehr Aufwand dafür betreiben als üblich. Denn der Andrang auf die Umtauschtermine ist aktuell erhöht, wie eine Sprecherin der Landesbetriebe Verkehr sagt. Obwohl der <a href="https://www.mopo.de/ratgeber/fuehrerschein-umtausch-2025-wer-jetzt-aktiv-werden-muss/">verpflichtende Umtausch dieser Führerscheine bis zum 19. Januar 2026</a> erfolgen muss, seien derzeit erst wieder ab Februar reguläre Termine verfügbar. Zuvor hatte das „Hamburger Abendblatt“ berichtet.</p><p>Trotz einer im Vergleich zum Vorjahr erweiterten Zahl an Terminen sei das Angebot aktuell sehr stark nachgefragt. Das liege auch daran, dass viele Menschen ihren Umtausch fristgerecht erledigen wollten. Hinzu kämen Nachzügler, die noch ihren alten Papierführerschein tauschen müssten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Einbruch in Haus – Großfahndung im Hamburger Osten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-einbruch-in-haus-grossfahndung-im-hamburger-osten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/478713367-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=266px%2C294px%2C1263px%2C1263px&webp=1" alt="Nach Einbruch in Haus – Großfahndung im Hamburger Osten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In Sasel hat die Polizei am Freitagabend  mit mehreren Streifenwagen und dem Hubschrauber Libelle nach einem Einbrecher gefahndet. Ein Tatverdächtiger wurde festgenommen.</strong></p><p>Laut dem Lagedienst der Polizei habe ein Hauseigentümer gegen 19.50 Uhr über den Notruf mitgeteilt, dass er über eine App über einen Einbruch in sein Haus am Saseler Kamp alarmiert wurde. Über die Videoverbindung konnte er sehen, dass sich zwei Männer in den Zimmern aufhielten.</p><p>Daraufhin seien mehrere Streifenwagen und der Polizeihubschrauber eingesetzt worden. Bei Eintreffen der Beamten seien zwei Männer von dem Grundstück geflohen. Aufgrund der guten Beschreibung der Männer konnte ein Tatverdächtiger (32) noch in Tatortnähe festgenommen werden. Sein Komplize entkam unerkannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach queerfeindlichem Angriff in Hamburg: verdächtige Jugendliche festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-queerfeindlichem-angriff-in-hamburg-verdaechtige-jugendliche-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/imago752908808.jpg?resize=300%2C300&crop=68px%2C84px%2C581px%2C581px&webp=1" alt="Nach queerfeindlichem Angriff in Hamburg: verdächtige Jugendliche festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeiauto (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/teamwork</span></p><p><strong>Nach dem Einkauf wird ein junger Mann in Jenfeld beleidigt, attackiert und ausgeraubt. Nun ermittelt eine für Hasskriminalität zuständige Staatsschutzabteilung des Landeskriminalamtes.</strong></p><p>Ein 22-Jähriger ist im Hamburger Stadtteil Jenfeld von mehreren Unbekannten angegriffen, beraubt und verletzt worden. Der junge Mann sei am Donnerstagnachmittag nach dem Verlassen eines Supermarktes am Dahlemer Ring von der Gruppe zunächst queerfeindlich beleidigt worden, teilte die Polizei mit. Danach hätten die Täter auf den 22-Jährigen eingeschlagen und eingetreten. Die Gruppe flüchtete mit dem Rucksack – inklusive persönlicher Gegenstände – des Opfers. </p><p>Etwa ein Dutzend Streifenwagen fahndete nach den Angreifern – ein 16-Jähriger und ein 17-Jähriger wurden festgenommen. Die für Hasskriminalität zuständige Staatsschutzabteilung beim LKA hat die Ermittlungen am Donnerstagabend übernommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holsten-Areal: Stadt verzichtet erneut auf Vorkaufsrecht – Eigentümer schweigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/holsten-areal-stadt-verzichtet-erneut-auf-vorkaufsrecht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/20240306-172953-989-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=381px%2C70px%2C1371px%2C1370px&webp=1" alt="Holsten-Areal: Stadt verzichtet erneut auf Vorkaufsrecht – Eigentümer schweigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Holsten-Areal zeugen die Reste der historischen Gebäude von der Brauerei – von Neubauten keine Spur.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Stadt verzichtet offiziell auf ihr Vorkaufsrecht und gibt grünes Licht für den Verkauf des Holsten-Areals – das hat die MOPO jetzt auf Nachfrage erfahren. Jahrelang lag das Gelände in Altona brach, nun wird es ein Konsortium aus dem Immobilienunternehmen Quantum, dem städtischen Wohnungsbauer SAGA, der HanseMerkur Grundvermögen und der Hamburger Sparkasse (Haspa) entwickeln. Zuletzt hatten Hamburger Bürgerinitiativen noch vor diesem Schritt gewarnt. Sie befürchten, dass das Wohnen nur mit hohen Mieten möglich wird. Das Konsortium hält bisher entscheidende Details im Dunkeln. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schilleroper: Eigentümerin muss Stahlgerüst sichern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schiller-oper-eigentuemerin-muss-stahlgeruest-sichern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dji-0321-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C265px%2C1170px%2C1171px&webp=1" alt="Schilleroper: Eigentümerin muss Stahlgerüst sichern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von der Schilleroper ist nur noch ein Metallskelett übrig geblieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Von der einstigen Schilleroper auf St. Pauli ist inzwischen nur noch ein Metallskelett übrig. Zuletzt haben sich die Stadt und die Eigentümerin des Grundstücks vor Gericht darum gestritten, ob die Oper erhalten bleiben muss. Während die Eigentümerin dort Wohnungen bauen wollte, hat sich die Stadt für den Erhalt der denkmalgeschützten Rotunde ausgesprochen. Jetzt ist klar: Die Eigentümerin muss die Schilleroper sichern.</strong></p><p>Lange ließ die Eigentümerin, Schilleroper Projekt GmbH, das Denkmal verfallen – für die Zukunft hatte sie bereits Wohnungen auf dem Grundstück angekündigt. Deshalb hatte die Stadt im vergangenen Jahr ein sogenanntes „Sicherungsverfahren“ eingeleitet. Heißt: Die Stadt sichert das Stahlskelett auf Kosten der Eigentümerin, wenn die sich nicht kümmert. Dafür bekam die Schilleroper Projekt GmbH neun Monate Zeit, bis zum Juni 2025.</p><p>Die Eigentümerin unternahm jedoch nichts, stattdessen legte sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-streit-um-die-schilleroper-jetzt-geht-es-vor-gericht/">Widerspruch gegen die vom Denkmalschutz veranlasste Sicherungsverfügung beim Verwaltungsgericht ein. </a>Jetzt soll das Gericht nach Informationen von NDR 90,3 entschieden haben, dass die Eigentümerin das Gerüst sichern und erhalten muss.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>