<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Miet-Tricksereien endlich verbieten – und eine Preisbremse für Gewerbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/tricksereien-endlich-verbieten-und-her-mit-der-mietpreisbremse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/118048390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=160px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Miet-Tricksereien endlich verbieten – und eine Preisbremse für Gewerbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alte Wohngebäude im Schanzenviertel</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance | Torsten Krueger</span></p><p><strong>MOPO-Printchef Frank Wieding kommentiert, warum die Mietkrise in Hamburg und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-charme-der-schanze-geht-verloren/">speziell in der Schanze</a> kein neues Phänomen ist – und weshalb Politik und Investoren seit Jahrzehnten versagen.</strong></p><p>Keiner kann sich herausreden, dass man es nicht hätte wissen können: Als ich vor 35 Jahren in der Schanze in einem ehemals besetzten Haus wohnte, ging es im Stadtteil bereits um steigende Mieten, die Umwandlung von Miet- in Eigentumswohnungen und um die Vertreibung alteingesessener Bewohner. Dass die Gier einiger (längst nicht aller) Investoren und Hauseigentümer bis heute eine traurige Konstante ist, ist ein Versagen der Stadtentwicklungs-, Bau- und Justizpolitik. </p><p>Klar, es gibt in Hamburg Mietenspiegel und Mietpreisbremse. Doch was nützen diese Instrumente, wenn sie durch die Schaffung lukrativer Mikroapartments oder möblierter Wohnungen umgangen werden? Oder den brutal unsozialen Trend der zimmerweisen Vermietung von Wohnraum sowie die Airbnb-Vermietung an Touristen – alles nur mit dem Ziel obszönen Gewinn-Maximierung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneuter Unfall in Altona: Fußgänger von Auto erfasst – und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-in-altona-fussgaenger-von-auto-erfasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251116-id39452-6.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C267px%2C790px%2C790px&webp=1" alt="Erneuter Unfall in Altona: Fußgänger von Auto erfasst – und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fußgänger wurde bei einem Unfall an der Max-Brauer-Allee schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schon wieder hat es an der Max-Brauer-Allee in Altona einen Unfall gegeben:</strong> <strong>An der Kreuzung Holstenstraße ist am frühen Sonntagmorgen ein Fußgänger bei einem Verkehrsunfall schwer verletzt worden. </strong></p><p>Laut Polizei wurde der 26-Jährige von einem Pkw erfasst. Die 55-jährige Person am Steuer wurde dabei leicht verletzt. Der Fußgänger erlitt schwere Verletzungen und kam in ein Krankenhaus.</p><p>Der Unfall ereignete sich an einer Ampel. Ob sie für den Fußgänger zum Unfallzeitpunkt Rot zeigte, ist noch unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feier eskaliert: Acht Menschen in Hamburg mit Schreckschusswaffe verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feier-eskaliert-acht-menschen-mit-schreckschusswaffe-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/64006918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C215px%2C1467px%2C1467px&webp=1" alt="Feier eskaliert: Acht Menschen in Hamburg mit Schreckschusswaffe verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann steckt sich eine Schreckschuss-Pistole vom Typ „Walther P22“ in den Hosenbund. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZB | Oliver Killig</span></p><p><strong>In Billstedt ist in der Nacht zum Sonntag eine Party eskaliert: Acht Gäste sind mit einer Schreckschusswaffe verletzt worden.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 23.50 Uhr in die Straße Sonnenland gerufen. Auf einer privaten Feier war ein Streit ausgebrochen. Daraufhin verletzte ein Mann acht Menschen mit einer Schreckschusswaffe, so ein Polizeisprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-oper-und-marode-bruecken-wie-passt-das-zusammen-herr-dressel/">Neue Oper und marode Brücken: Wie passt das zusammen, Herr Dressel?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimtipp! Vermietung von 58 Wohnungen zwischen Schrebergärten und Dove Elbe startet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geheimtipp-vermietung-von-58-wohnungen-zwischen-schrebergaerten-und-dove-elbe-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5930-926-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=553px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Geheimtipp! Vermietung von 58 Wohnungen zwischen Schrebergärten und Dove Elbe startet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neuen SAGA-Häuser in Georgswerder sind schon fast fertig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mitten in Hamburg und gleichzeitig ganz weit draußen. Zwischen Schrebergärten und Dove Elbe hat die IBA Hamburg ein sogenanntes „Dorf in der Stadt“ geplant. Die ersten Einzelhäuser zwischen Obstbäumen und Wassergräben werden bereits gebaut, jetzt gehen auch die 58 begehrten Wohnungen im Baugebiet „Kirchenwiese“ in die Vermietung. Was die Miete kosten wird und wie man an eine der Wohnungen kommt, das lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Hauptbahnhof: Mann (45) stürzt ins Gleis – und wird von S-Bahn überrollt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unfall-hauptbahnhof-45-jaehriger-stuerzt-ins-gleis-und-wird-von-s-bahn-ueberrollt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/s-bahn-am-hauptbahnhof-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=678px%2C215px%2C1490px%2C1492px&webp=1" alt="Am Hauptbahnhof: Mann (45) stürzt ins Gleis – und wird von S-Bahn überrollt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter der DB-Sicherheit am S-Bahn-Gleis am Hauptbahnhof. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Unfall im Hamburger Hauptbahnhof: Ein Mann ist in der Nacht zum Sonntag torkelnd ins Gleis gestürzt und wurde von einer einfahrenden S-Bahn erfasst. Reisende reagierten blitzschnell.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei am Morgen mitteilte, war der Mann gegen 2.45 Uhr vom Bahnsteig ins Gleis 3 gefallen. Kurz darauf fuhr eine S-Bahn der Linie S3 ein und überrollte den Mann. Reisende versuchten zuvor, den Triebfahrzeugführer per Handzeichen zu warnen, konnten den Unfall aber nicht verhindern. Sie setzten den Notruf ab und betreuten den Verletzten bis zum Eintreffen der Einsatzkräfte.</p><p>Bundespolizei und Feuerwehr räumten und sperrten anschließend den Bahnsteig. Die Feuerwehr konnte den Mann durch das Zurückschieben der S-Bahn befreien. Er kam mit Verletzungen, darunter einem Armbruch, ins Krankenhaus. Hinweise auf Fremdverschulden oder einen Suizidversuch gibt es nach Auswertung von Zeugenangaben und Videoaufnahmen nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mensch stirbt bei Wohnungsbrand in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mensch-stirbt-bei-wohnungsbrand-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251116habichtstrasse403619.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mensch stirbt bei Wohnungsbrand in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Person starb bei dem Wohnungsbrand in der Habichtstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>In einer Wohnung in Barmbek-Nord ist am Sonntagmorgen ein Feuer ausgebrochen. Eine Person kam bei dem Brand ums Leben.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 8.25 Uhr wegen eines Feuers in eine Wohnung in der Habichtstraße gerufen, so ein Feuerwehrsprecher. Vor Ort entdeckten die Einsatzkräfte eine tote Person, die bei dem Brand ums Leben kam. Ob es sich bei dem Toten um einen Mann oder eine Frau handelt, ist aktuell noch unklar.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/urteil-im-tankstellen-prozess-richterin-stinksauer/">Urteil gegen Tankstellenräuber: Richterin stinksauer</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Regen: Mietwagen kracht in Leitplanke – Fahrer hat Glück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-regen-mietwagen-kracht-in-leitplanke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/image1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=814px%2C768px%2C1151px%2C1152px&webp=1" alt="Bei Regen: Mietwagen kracht in Leitplanke – Fahrer hat Glück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen wurde bei dem Unfall völlig zerstört.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Unfall in Wilhelmsburg: Am Samstagabend ist ein Autofahrer unter einer Eisenbahnbrücke in eine Leitplanke gefahren – doch er hatte Glück.</strong></p><p>Gegen 19.30 Uhr krachte der Mietwagen in die Leitplanke. Bei nasser Fahrbahn ist auf dem Teilstück der Stadtautobahn kurz hinter Neuland nur Tempo 60 erlaubt. Ob der Fahrer zu schnell unterwegs war, oder ob es Aquaplaning gab, ist laut Polizei noch unklar.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-charme-der-schanze-geht-verloren/">Brutaler Wandel im Viertel: „Der Charme der Schanze geht verloren“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pfefferspray-Attacke! Einkaufszentrum in der City geräumt, elf Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pfefferspray-attacke-einkaufszentrum-in-der-city-geraeumt-elf-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/image4-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=884px%2C179px%2C1173px%2C1173px&webp=1" alt="Pfefferspray-Attacke! Einkaufszentrum in der City geräumt, elf Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Europapassage musste geräumt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Unbekannte Täter versprühten Pfefferspray in der Hamburger Europapassage. Das Einkaufszentrum musste geräumt werden, eine Frau kam mit Krampfanfällen ins Krankenhaus.</strong></p><p>Mit dem Einsatz von Pfefferspray in der Hamburger Europapassage haben drei unbekannte Täter mehrere Menschen verletzt und eine Räumung des Einkaufszentrums in der Innenstadt ausgelöst. Laut Polizeiangaben klagten elf Personen nach dem Vorfall am Samstag um kurz vor 21 Uhr über Atemwegsreizungen, eine Frau musste mit Krampfanfällen ins Krankenhaus gebracht werden.</p><p id="h-das-konnte-sie-auch-interessieren-hamburg-hat-ein-bruckenproblem-es-gibt-unfassbar-viel-zu-tun"><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-ist-stolz-auf-seine-vielen-bruecken-doch-die-werden-zum-riesenproblem/">Hamburg hat ein Brückenproblem: „Es gibt unfassbar viel zu tun“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriegsreporter floh nach Hamburg: „In Syrien kann man Waffen kaufen wie hier ein Eis“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-syrien-spaziert-man-zwischen-truemmern-er-floh-vor-assad-jetzt-ist-er-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-1114-snapseedcopy-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C686px%2C1556px%2C1557px&webp=1" alt="Kriegsreporter floh nach Hamburg: „In Syrien kann man Waffen kaufen wie hier ein Eis“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Maen Gesmati trägt voller Stolz die alte Nationalflagge Syriens – jahrelang ein Symbol der Oppositionellen gegen das Assad-Regime.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maen Gesmati</span></p><p><b>Er kommt aus Syrien, war Kriegsreporter, stand auf den Straßen, als die Revolution gegen Assad begann – und musste fliehen. 2015 kam Maen Gesmati mit den großen Flüchtlingsströmen nach Deutschland. Inzwischen lebt er in Hamburg, arbeitet als Journalist – und war jetzt zum ersten Mal seit zwölf Jahren wieder bei seiner Familie in Aleppo. Ein Leben am Scheideweg: Zurück als Deutscher nach Syrien oder bleiben als Syrer in Deutschland? Maen Gesmati spricht mit der MOPO über Vergangenheit, Zukunft – und ein Syrien voller Ungewissheit.</b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Wandel im Viertel: „Der Charme der Schanze geht verloren“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-charme-der-schanze-geht-verloren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago830571966-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C249px%2C1456px%2C1455px&webp=1" alt="Brutaler Wandel im Viertel: „Der Charme der Schanze geht verloren“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schulterblatt im Hamburger Stadtteil Sternschanze ist vor allem von Gastronomie geprägt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><b>56 Jahre lang wurden im Olympischen Feuer („O-Feuer“) am Schulterblatt Gyros und Tzatziki serviert, doch seit Ende September sind die Türen des beliebten Restaurants für immer geschlossen, die Scheiben abgeklebt. Das „O-Feuer“ ist eine von mehreren alteingesessenen Institutionen, die die Sternschanze zuletzt verlassen mussten – ein Grund dafür sind die schwindelerregenden Mieten, die sich fast nur noch Ketten leisten können. Über den brutalen Wandel eines Hamburger Stadtteils, der sich immer wieder neu erfunden hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>