<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Schlag gegen Drogenbande – zwei Männer in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/erfolgreicher-schlag-gegen-drogenbande-zwei-maenner-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/484467124.jpg?resize=300%2C300&crop=250px%2C408px%2C730px%2C730px&webp=1" alt="Erfolgreicher Schlag gegen Drogenbande – zwei Männer in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kokain war in Bananenkisten versteckt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Am Montag haben Einsatzkräfte von Polizei und Zoll mehrere Wohnungen in Hamburg und Niedersachsen durchsucht. Ziel der Aktion war die Zerschlagung eines mutmaßlichen Drogenrings. Vier Männer wurden festgenommen, zwei von ihnen kamen in Untersuchungshaft.</strong></p><p>Auslöser für die Razzia war ein Hinweis an das Hafensicherheitszentrum (HSZ), das eigens zur Bekämpfung des Drogenschmuggels über den Hamburger Hafen gegründet wurde. Der Informant hatte berichtet, dass in einem Unternehmen, in dem Bananen nachreifen, ein Karton mit rund 15 Kilogramm Kokain entdeckt worden sei.</p><p>Die daraufhin aufgenommenen Ermittlungen führten zum Fund weiterer Bananenkartons, in denen Kokain versteckt war. So gerieten vier Männer im Alter von 21, 39, 53 und 61 Jahren ins Visier der Ermittler. Kurz darauf wurden ihre Wohnungen in Billstedt und Buxtehude durchsucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 18:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noten für alle Schulen: So haben Hamburgs Abiturienten abgeschnitten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noten-fuer-alle-schulen-so-haben-hamburgs-abiturienten-abgeschnitten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/404888026-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=647px%2C313px%2C1389px%2C1390px&webp=1" alt="Noten für alle Schulen: So haben Hamburgs Abiturienten abgeschnitten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die durchschnittlich besten Noten erzielten die Abiturienten in Französisch. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Silas Stein</span></p><p><strong>Herzlichen Glückwunsch! 9274 Schülerinnen und Schüler an öffentlichen Schulen in Hamburg haben nach monatelanger Büffelei das Abitur bestanden – so viele wie zuletzt 2017. Bildungssenatorin Ksenija Bekeris (SPD) hat die vorläufigen Ergebnisse aller Schulen (außer der Privatschulen) vorgestellt. Der Notendurchschnitt liegt bei 2,35.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platzt der Block-Prozess? Gezerre um die Aussagen der entführten Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-gezerre-um-die-aussagen-der-entfuehrten-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536154005-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=511px%2C221px%2C1344px%2C1344px&webp=1" alt="Platzt der Block-Prozess? Gezerre um die Aussagen der entführten Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am zweiten Verhandlungstag mit ihren Verteidigern Ingo Bott (l.) und Otmar Kury. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Der Zuschauerraum ist auch am zweiten Prozesstag gut gefüllt, einige Journalisten stehen schon zwei Stunden vor Prozessbeginn vor der Saaltür. Immerhin soll Christina Block aussagen, die Mutter, die die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in Auftrag gegeben haben soll. Die Frau, deren 14-jährige Tochter als Nebenklägerin und Belastungszeugin gegen ihre Mutter aussagen will – ein ungeheurer Vorgang, der für die Kluft innerhalb der Millionärsfamilie steht. Um die Rollen, die das Mädchen und ihr jüngerer Bruder im Prozess spielen sollen, gibt es nun ein juristisches Tauziehen, das den Prozess sogar platzen lassen könnte. </b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in nobler Boutique  – Polizei ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-bekannter-boutique-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250715-id37658-10-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C345px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Feuer in nobler Boutique  – Polizei ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute und Polizisten vor der Boutique an der Eppendorfer Landstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong><strong>In einer Boutique in Eppendorf ist am Dienstagmittag ein Brand ausgebrochen. Der Sachschaden ist erheblich – die Polizei ermittelt zur Ursache des Feuers.</strong></strong></p><p>Gegen 12.55 Uhr wurde die Feuerwehr zur Eppendorfer Landstraße gerufen. Aus einer Boutique wurde dichter Rauch gemeldet. Nach Angaben der Feuerwehr hatte es in einem Lagerraum des Geschäfts gebrannt. Bewohner der darüberliegenden Wohnungen mussten das Gebäude verlassen.</p><p>Das Feuer war schnell unter Kontrolle – dennoch dauerte der Einsatz noch länger. Grund dafür waren umfangreiche Belüftungsmaßnahmen, da sich der Rauch im gesamten Gebäude ausgebreitet hatte. Die Polizei untersucht nun die Brandursache. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnelle Entwarnung: Vermisste Schülerin ist wieder aufgetaucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuelerin-in-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/13-jaehrigewiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schnelle Entwarnung: Vermisste Schülerin ist wieder aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste 13-Jährige konnte rasch gefunden werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Montagmorgen wurde eine 13-Jährige aus Bergedorf vermisst. Weil alle zuvor erfolgten Suchmaßnahmen ergebnislos blieben, fahndete die Polizei mit einem Foto nach ihr.</strong></p><p>Laut Polizei war das Mädchen am Montagmorgen noch zur Schule in Allermöhe gegangen, im weiteren Verlauf des Vormittags aber verschwunden.</p><p>Seit Dienstagmittag fahndete die Polizei auch mit einem Foto nach der 13-Jährigen – mit schnellem Erfolg: Beamte trafen „die Vermisste wenig später wohlbehalten auf einem Supermarktparkplatz an der Bergedorfer Straße an“. Es gibt keine Hinweise auf Straftaten im Zusammenhang mit ihrem Verschwinden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fast drei Jahren: U-Bahn-Schläger identifiziert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-fast-drei-jahren-u-bahn-schlaeger-identifiziert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/fahndungfarmsen-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach fast drei Jahren: U-Bahn-Schläger identifiziert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese drei Heranwachsenden sollen mit einem weiteren Täter einen Mann in einer Hamburger U-Bahn brutal verprügelt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Tat liegt schon länger zurück: Im Oktober 2022 verprügelten vier junge Männer in der U1 einen 34-jährigen Mann. Seit August 2023 suchten Polizei und Staatsanwaltschaft mit Bildern einer Überwachungskamera nach den Verdächtigen. Nun sind zwei von ihnen identifiziert worden.</strong></p><p>Rückblick: Gegen 6.20 Uhr am 15. Oktober 2022 befanden sich ein Mann (34) und seine Begleiterin (28) in der U1 auf dem Heimweg, als es dort aus ungeklärten Gründen zum Streit mit den vier jungen Männern kam. Abwechselnd sollen sie auf den Mann eingeschlagen haben, einer hielt ihn dabei fest. An der Haltestelle Oldenfelde flüchteten die Täter. Der 34-Jährige wurde mit schweren Kopfverletzungen in ein Krankenhaus gebracht.</p><p>Nun sind zwei der vier Verdächtigen identifiziert worden. Für die weiteren Ermittlungen zu den Heranwachsenden sind jetzt die Staatsanwaltschaften Kiel und Lübeck zuständig. Da die Öffentlichkeitsfahndung zu keinen darüber hinausgehenden Hinweisen oder weiteren Verdächtigen geführt hat, wird sie jetzt auf Anordnung der Staatsanwaltschaft eingestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Lokal in Hamburg: Diese Bar ist ein echter Hingucker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-lokal-in-hamburg-die-bar-ist-ein-echter-hingucker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/250702-gaia-205-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neues Lokal in Hamburg: Diese Bar ist ein echter Hingucker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bar des neuen Restaurants in Hoheluft-West</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: noveski.com/Fishing4</span></p><p><b>Frühstück, Lunch, Abendessen und Drinks: Das neue Restaurant „Gaia“ in Hoheluft-West will das Rundum-Paket bieten – auch für die Gäste des darüber liegenden Hotels. Der Barbereich hat ein ganz besonderes optisches Highlight zu bieten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 12:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder: Rennradfahrerin kracht gegen geparktes Auto</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-rennradfahrer-kracht-gegen-parkendes-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/dsc-8905-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=575px%2C330px%2C1130px%2C1130px&webp=1" alt="Schon wieder: Rennradfahrerin kracht gegen geparktes Auto" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rennradfahrerin krachte in das Heck eines geparkten Pkws.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In Ochsenwerder ist eine Radrennfahrerin am Montagabend verunglückt. Die Frau war mit ihrem Rad in das Heck eines geparkten Autos gekracht und verletzte sich dabei.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 18.30 Uhr am Gauerter Hauptdeich. Auf der beliebten Radstrecke war eine Rennradfahrerin unterwegs, die offenbar ein am Straßenrand geparktes Auto übersah und in das Heck des Wagens krachte.</p><p>Laut Polizei wurde die Radfahrerin bei dem Zusammenstoß verletzt und in ein Krankenhaus gebracht. Dies ist nicht der erste Vorfall dieser Art in den Vier- und Marschlanden. Um möglichst wenig Windwiderstand zu haben, fahren Rennradsportler oft mit gesenktem Kopf und übersehen dabei Hindernisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwimmer in der Elbe vermisst – Helgoland-Fähre hilft bei der Suche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwimmer-in-der-elbe-vermisst-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-1511-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C626px%2C1293px%2C1294px&webp=1" alt="Schwimmer in der Elbe vermisst – Helgoland-Fähre hilft bei der Suche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungshubschrauber sucht das Gewässer ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVElbNews</span></p><p><strong>In Blankenese kam es am Dienstagmorgen zu einem Großeinsatz von Feuerwehr und Rettungsdienst. Passanten hatten einen Schwimmer in der Elbe gemeldet, der plötzlich untergegangen sein soll.</strong></p><p>Um 8.35 Uhr ging bei der Feuerwehr ein Notruf in der Einsatzzentrale ein. Passanten meldeten, dass eine Person in der Elbe geschwommen und plötzlich untergegangen sei. Ein Großaufgebot an Rettungskräften rückte daraufhin zum Falkensteiner Ufer aus.</p><p>Ein Rettungshubschrauber kreiste über der Einsatzstelle. Unterdessen suchten Feuerwehrleute von Booten aus das Gewässer ab. Über Funk wurde die in der Nähe befindliche Helgoland-Fähre um Unterstützung gebeten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Krankenhaus: Wichtiger Teil schließt schon jetzt – Stadtteil reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schliessung-von-wilhelmsburger-krankenhaus-beginnt-protest-am-abend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0103271424h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C594px%2C1113px%2C1113px&webp=1" alt="Hamburger Krankenhaus: Wichtiger Teil schließt schon jetzt – Stadtteil reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Krankenhaus Groß-Sand soll geschlossen werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Im nächsten Jahr soll das Krankenhaus Groß-Sand in Wilhelmsburg ganz schließen. Für einen wichtigen Teil ist bereits jetzt Schluss. Dagegen regt sich Widerstand.</strong></p><p>Mit der Einstellung des Betriebs der Notaufnahme und der chirurgischen Abteilung beginnt am Dienstag die sukzessive Schließung des katholischen Krankenhauses Groß-Sand in Wilhelmsburg. In dem Stadtteil regt sich dagegen schon länger Widerstand. Am Abend wollen mehrere Hundert Menschen mit dem Aktionsbündnis „Krankenhaus Groß-Sand muss bleiben!“ vor die Klinik ziehen, um für den Erhalt der Notfallversorgung auf der Elbinsel zu demonstrieren.</p><p>Die Versorgung in den Fachbereichen Geriatrie, neurologische Frührehabilitation und innere Medizin blieben vorerst in vollem Umfang erhalten, teilte die Klinik auf ihrer Website mit. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kritik-an-plaenen-fuer-gross-sand-keine-notaufnahme-kein-op-betrieb/">Allerdings hatte das Erzbistum bereits Ende Mai angekündigt, dass auch diese Abteilungen im nächsten Jahr in das Marienkrankenhaus in Hohenfelde umziehen sollen.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturz bei Abifeier in Blankenese – Jugendlicher schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-sturz-bei-abifeier-jugendlicher-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/466417861-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C222px%2C1485px%2C1485px&webp=1" alt="Sturz bei Abifeier in Blankenese – Jugendlicher schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Blankenese (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Siegfried Kuttig</span></p><p><strong>Die Abi-Feier des Gymnasiums Blankenese in Hamburg endete schrecklich: Ein Schüler stürzte von einer Brüstung mehrere Meter in die Tiefe.</strong></p><p>Zu dem Sturz kam es gegen 2 Uhr auf dem Süllberg. Dabei zog er sich laut der Feuerwehr in der Nacht auf Dienstag schwere Kopfverletzungen zu und wurde von einem Notarzt begleitet in ein Krankenhaus gebracht. Feuerwehrleute betreuten betroffene Augenzeugen.</p><p>Die Polizei teilte mit, dass man aktuell nicht von einem Fremdverschulden bei dem Sturz des jungen Mannes ausgehe. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess, Tag 2: Aussage der Mutter vor Gericht geplatzt – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-tag-2-heute-soll-die-mutter-aussagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fortsetzung-prozess-86636438-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess, Tag 2: Aussage der Mutter vor Gericht geplatzt – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block im Gerichtssaal mit ihren Anwälten Ingo Bott (l.) und Otmar Kury</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Der Prozess des Jahres ging am Dienstag in die zweite Runde – und fand ein überraschend schnelles Ende. Am Vormittag wurde die Aussage von Christina Block erwartet. Sie soll den Auftrag erteilt haben, zwei ihrer Kinder (damals 10 und 13 Jahre alt) in der Silvesternacht 2023/2024 von Dänemark nach Deutschland zu entführen. Doch nach weniger als einer Stunde war alles schon wieder vorbei. Zu einer Aussage von Christina Block kam es nicht. Was der Grund dafür war und wie es nun weitergeht, können Sie in unserem Liveticker noch einmal nachlesen. </strong></p><p><strong>11.29 Uhr: </strong>Wir beenden unsere Live-Berichterstattung an dieser Stelle und bedanken uns für Ihr Interesse.</p><p><strong>11.16 Uhr: </strong>Christina Block hat das Gericht inzwischen verlassen. Als sie in ein Taxi steigt, hält sie ein Foto in der Hand, das sie mit allen vier Kindern zeigt. Gemeinsam mit Gerhard Delling fährt sie davon.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Personal: Polizei streicht wichtige Maßnahme an Hamburger Kitas komplett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizeiliche-verkehrserziehung-an-schulen-und-kitas-das-soll-sich-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/223462305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C814px%2C1105px%2C1106px&webp=1" alt="Kein Personal: Polizei streicht wichtige Maßnahme an Hamburger Kitas komplett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Schüler beim Fahrradtraining mit Polizei</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hinrich Bäsemann</span></p><p><b>Immer wieder fällt an Hamburgs Grundschulen der Verkehrsunterricht aus. Der Grund: Es fehlt an speziell ausgebildeten Verkehrspolizisten. Die Folgen spüren jetzt auch die Jüngsten – denn die Schulbehörde zieht Konsequenzen. Und durch diese trifft die Personalnot bei der Polizei nun auch Vorschulkinder – obwohl gerade sie im Straßenverkehr besonders gefährdet sind. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großvermieter warnen vor Hamburger Klimaentscheid: „Mieten müssten sofort steigen!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossvermieter-warnen-vor-hamburger-klimaentscheid-mieten-muessten-sofort-steigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/414077926.jpg?resize=300%2C300&crop=2043px%2C0px%2C5187px%2C5189px&webp=1" alt="Großvermieter warnen vor Hamburger Klimaentscheid: „Mieten müssten sofort steigen!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Das Bündnis „Hamburger Zukunftsentscheid“ fordert die Klimaneutralität der Hansestadt bis 2040. Der Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW) warnt jetzt vor den Forderungen des Bündnisses: Sollte die Klimaneutralität auf 2040 vorgezogen werden, würden die Mieten in Hamburg stark ansteigen.</strong></p><p>Der „Hamburger Zukunftsentscheid“ will erreichen, dass die Stadt bereits bis 2040 klimaneutral wird – fünf Jahre früher als vom rot-grünen Senat geplant. Am 12. Oktober 2025 können die Hamburgerinnen und Hamburger in einem Volksentscheid über das Vorziehen der Klimaneutralität abstimmen. Kritik kommt jetzt vom Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW): Das Vorziehen der Klimaneutralität würde einen starken Anstieg der Mieten verursachen und das Wohnen für viele Hamburger unbezahlbar machen.</p><p>„Wir gehen davon aus, dass die Mieten in Hamburg zur Erreichung der Klimaneutralität bis 2045 um zwei bis drei Euro pro Quadratmeter steigen müssen. Sollte diese fünf Jahre früher, also 2040 kommen, dann erhöhen sich die Mieten noch einmal um ein bis 1,50 Euro pro Quadratmeter“, sagt VNW-Direktor Andreas Breitner.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>