<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ein Stück Eis zum Schutz der Welt“:So will Trump Grönland jetzt bekommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/die-bild-analyse-so-will-trump-groenland-jetzt-bekommen-6970d4af707d4aa20757c105</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970d4af707d4aa20757c106/d7ee044968028faf82bf731e540448ca,c49ef81f?w=992" alt="„Ein Stück Eis zum Schutz der Welt“:So will Trump Grönland jetzt bekommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufatmen auf beiden Seiten des Atlantiks. Zumindest, wenn man US-Präsident Donald Trump in der Grönland-Frage glauben kann. Der erklärte am Mittwochnachmittag im schweizerischen Davos, er werde „keine Gewalt anwenden“, um Grönland zu bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wörtlich erklärte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Wir werden wahrscheinlich nichts bekommen, es sei denn, ich entscheide mich, übermäßige Stärke und Gewalt einzusetzen – dann wären wir, ehrlich gesagt, nicht aufzuhalten –, aber das werde ich nicht tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Ankündigung, die er selbst als die wichtigste Nachricht des Tages verkauft. Trump erklärte: „Das war wahrscheinlich die größte Aussage, die ich gemacht habe, weil die Leute dachten, ich würde Gewalt anwenden. Ich muss keine Gewalt anwenden. Ich will keine Gewalt anwenden. Ich werde keine Gewalt anwenden. Alles, worum die Vereinigten Staaten bitten, ist ein Ort namens Grönland.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch ausgestanden ist die Sache noch lange nicht. Die ominöse Drohung des Präsidenten: „Wir wollen ein Stück Eis zum Schutz der Welt. Ihr könnt ja sagen – dann wären wir sehr dankbar. Ihr könnt Nein sagen – und wir werden uns daran erinnern.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump gibt Grönland-Versprechen:„Werde keine Gewalt anwenden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-gibt-groenland-versprechen-werde-keine-gewalt-anwenden-6970ddbb568b91954b0ea32f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970ddbb568b91954b0ea330/53a14b15db70dfbb37fad37ba4032084,ee308cf7?w=576" alt="Trump gibt Grönland-Versprechen:„Werde keine Gewalt anwenden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Aufatmen! Trump wird Grönland („ein schönes, großes Stück Eis“) NICHT militärisch erobern. Das versprach der US-Präsident zumindest in seiner spannungsvoll erwarteten Rede beim Weltwirtschaftsforum in Davos. Stattdessen sprach er von „kaufen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Viele Freunde und einige Feinde hier“, scherzte er los, schaltete dann aber auf typisch Trump. Er lobte seine Amtszeit, schimpfte auf seinen Vorgänger Biden, zählte (angeblichen) Rekord um Rekord bei der Wirtschaft auf. Er habe – in Rekordzeit – den „Respekt“ der Welt für die USA („auch von Chinas Xi“) zurückgewonnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er schimpfte auf Europa, seinen „grünen Energiewendebetrug“ und die „hässlichen Windräder“, die die Landschaft verpesten würden. China produziere die Windräder, dort seien aber keine zu sehen: Die Chinesen würden sie nur an „Dumme“ – sprich: den Europäern – verkaufen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Wirtschaftstreffen wird zum Grönland-Showdown!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Rede in Davos:Trump verwechselt Grönland mit Island</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auf-rede-in-davos-us-praesident-donald-trump-verwechselt-groenland-mit-island-6970f980568b91954b0ea6d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970f980568b91954b0ea6d6/e93f9b264f5135a3a0206fbe755497a2,4df15cb?w=576" alt="Auf Rede in Davos:Trump verwechselt Grönland mit Island" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos – <!--]--><!--[--><b>Grönland, Island? Hauptsache USA … Als US-Präsident Donald Trump (79) auf dem Weltwirtschaftsforum in seiner Rede über Geopolitik spricht, rutscht ihm ein Satz durch, der sofort für Aufsehen sorgt. Der US-Präsident wirbt entschlossen für einen Erwerb Grönlands durch die USA – verwechselt die Insel dabei jedoch mehrfach mit Island.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe der Nato immer geholfen, und sie mochten mich, bis ich sie vor kurzem auf Island angesprochen habe“, sagt Trump auf dem Weltwirtschaftsforum. Wenig später folgt der nächste Satz: „In Island sind sie nicht für uns da“, erklärt er mit Blick auf das Militärbündnis. Dann wird es noch schärfer: „Unsere Aktienmärkte sind wegen Island zusammengebrochen, Island hat uns schon eine Menge Geld gekostet“, sagt Trump – ohne zu bemerken, dass er Island nennt, obwohl er Grönland meint.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beobachter sehen den Grund in der Sprache: „Iceland“, Eis. Trump hatte Grönland zuvor mehrfach als „einen Brocken Eis“ bezeichnet, den er aus strategischen Gründen für die USA „erwerben“ wolle. „Alles, worum ich bitte, ist ein Stück Eis – kalt und schlecht gelegen“, sagte Trump. Zugleich betonte er: „Es kann eine wichtige Rolle mit Blick auf den Weltfrieden spielen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Forderung formulierte er unmissverständlich: „Wir wollen Grönland haben, einschließlich aller Eigentumsrechte und Rechtsansprüche.“ Zur Verteidigung brauche man Eigentum. „Man kann es nicht auf der Grundlage eines Pachtvertrags verteidigen“, sagte Trump. In Davos wollte Trump mehrere Gespräche zu Grönland führen, mit wem genau, blieb bislang offen. Ansprüche auf Bodenschätze wies Trump zurück. „Es gibt so viele Seltene Erden, dass es gar keine ‚seltenen‘ Erden sind“, sagte er. Das sei nicht der Grund für das Interesse der USA. Grönland sei vielmehr eine „riesige, ungesicherte Insel“ – und für Trump ohnehin „ein Teil Nordamerikas“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Einsatz abgesagt:Matthäus: Ski-Unfall! OP!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tv-einsatz-abgesagt-lothar-matthaeus-ski-unfall-op-6970e3cd568b91954b0ea458</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970e3cd568b91954b0ea459/dd8b047702c61909ca4d2264184d94a9,c29e577a?w=992" alt="TV-Einsatz abgesagt:Matthäus: Ski-Unfall! OP!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Prominenter Ausfall in der Europa League bei AS Rom gegen den VfB Stuttgart (21 Uhr, live bei RTL). Experte Lothar Matthäus (64) wird am Donnerstag in einem Münchner Krankenhaus an der rechten Schulter operiert – Ski-Unfall in Oberlech am Arlberg (Österreich)! BILD erreichte ihn am Telefon.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rekord-Nationalspieler (150 Einsätze) erzählt: „Es war die letzte Abfahrt am letzten Urlaubstag. Die Piste war eisig und wellig. Ich hatte mich schon auf das Mittagessen auf der Hütte gefreut – da stürze ich plötzlich auf die rechte Seite. Eine Welle habe ich nicht richtig erwischt, die Ski haben verkantet. Das Problem war das Eis, wenn dort Pulverschnee gewesen wäre, wäre wahrscheinlich nichts passiert.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Matthäus war am Sonntag noch beim Legends Cup für den FC Bayern am Ball<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Freundin Theresa (27), mit der er zum Kurzurlaub an den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.skiarlberg.at/de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Arlberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> gereist war, fuhr ihn im Auto die rund 280 Kilometer zurück nach München in die Praxis von Sportarzt-Legende Dr. Hans-Wilhelm Müller-Wohlfahrt (83), wo bei einer MRT-Untersuchung ein doppelter Bänderriss (leichte Schultereckgelenksprengung) diagnostiziert wurde. Müller-Wohlfahrt überwies Matthäus an einen Schulterspezialisten, der ihn jetzt operieren wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 100 Filialen in 7 Bundesländern:Deutscher Spielwarenhändler mit 2000 Mitarbeitern insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/spielwarenhaendler-mit-2000-mitarbeitern-und-mehr-als-100-filialen-insolvent-6970f3150e35312f49654dbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970f3150e35312f49654dbe/7662e663cb4719f7d2b633298792ad4c,34918818?w=576" alt="Mehr als 100 Filialen in 7 Bundesländern:Deutscher Spielwarenhändler mit 2000 Mitarbeitern insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hoppstädten-Weiersbach (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Seit mehr als 40 Jahren lässt ROFU Kinderaugen strahlen. Doch jetzt bangen 1970 Mitarbeiter um ihre Zukunft. Der beliebte Spielwarenhändler startet ein Sanierungsverfahren. Die ROFU Kinderland Spielwarenhandelsgesellschaft mbH mit Sitz in Hoppstädten-Weiersbach hat </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Insolvenz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Eigenverwaltung beantragt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigte das Unternehmen am Mittwochmorgen. Das zuständige Amtsgericht Idar-Oberstein ordnete bereits am 19. Januar das vorläufige Verfahren an. ROFU Kinderland betreibt 104 Filialen in sieben Bundesländern und zählt zu den größten Spielwaren- und Babyfachmärkten im Südwesten Deutschlands. Seit Jahrzehnten verkauft das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Spielwaren bekannter Marken, außerdem Kinderbücher, Schulhefte, Bastelsets, Puzzle und Gesellschaftsspiele.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Filiale von ROFU in Neutraubling (Bayern)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die aktuelle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/finanz-krise/news-nachrichten-news-fotos-videos-16876764.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaftskrise<!--]--><!--]--></a><!--[--> trifft aber auch den Spielwarenhandel hart. Gestiegene Kosten, harter Wettbewerb und eine anhaltende Konsumzurückhaltung setzen ROFU zu, heißt es in einer Mitteilung des Unternehmens. Vor allem das schwache Weihnachtsgeschäft soll den Ausschlag für den Insolvenzantrag gegeben haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Ausstieg bei „Kampf der RealityAllstars“:Gagen-Zoff um Prinz Frédéric von Anhalt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinz-frederic-von-anhalt-gagen-zoff-bei-kampf-der-realityallstars-696f39a63f1ef928c2fdcd65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f39a63f1ef928c2fdcd65/b37a774f8a2e0aa187412a7f805d17d3,9d4380c1?w=656" alt="Nach Ausstieg bei „Kampf der RealityAllstars“:Gagen-Zoff um Prinz Frédéric von Anhalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frédéric Prinz von Anhalt hat das Reality-TV-Format „Kampf der RealityAllstars“ freiwillig verlassen und steht nun im Zentrum eines finanziellen Streits mit der Produktionsfirma. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese erwägt, die bereits gezahlte Gage zurückzufordern. Doch der Prinz zeigt sich unbeeindruckt und hat seinerseits Forderungen, nachdem er nach seinem Ausstieg in einen Verkehrsunfall verwickelt wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Gegenforderungen der Prinz stellt und wie es mit seinem Rückflug nach Deutschland aussieht, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hohe Kosten, kaum Einnahmen:Erster FDP-Landesverband ringt mit der Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/erster-fdp-landesverband-ringt-mit-der-pleite-strukturelles-defizit-6970ac03568b91954b0e9dcf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970ac03568b91954b0e9dcf/84dff0f71ad8c041f4e2ae395d26806f,a6d2e4cb?w=320" alt="Hohe Kosten, kaum Einnahmen:Erster FDP-Landesverband ringt mit der Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Jetzt kämpfen die Liberalen nicht nur um ihre politische Zukunft, sondern auch mit drohenden Schulden und schwindender politischer Schlagkraft. Zwei gescheiterte Wahlkämpfe und hohe laufende Kosten haben den ersten FDP-Landesverband an den Rand der Zahlungsunfähigkeit gebracht. Ein Teufelskreis aus Sparzwang und mangelnder Sichtbarkeit, der weitere Landesverbände erfassen könnte! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell haben die Elb-Liberalen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> schwere Schlagseite bekommen – im November 2025 drohte sogar Zahlungsunfähigkeit. Man stand im Spätsommer 120.000 Euro unter Plan! Das legen interne Papiere nahe, die BILD vorliegen. Zudem waren die Ersparnisse im Jahr 2025 rasend schnell geschmolzen – von rund 200.000 auf 60.000 in wenigen Monaten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu hohe Personalkosten und eine Landesgeschäftsstelle auf politischem Champions-League-Niveau fressen das Vermögen auf. Ein von Ex-Landesschatzmeister Alexander Fröhlich von Elmbach erarbeitetes Sanierungskonzept ließ die Basis zweimal durchfallen. Er wollte den Mindestsatz beim Mitgliedsbeitrag um mickrige 5 Euro auf 15 Euro erhöhen. Am Sonntag schmiss von Elmbach hin, nennt es: „Misstrauensvotum gegen meinen Kurs.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Finn Ole Ritter (47) ist seit 2025 Landesvorsitzender in Hamburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hohe Haftstrafen!:Sanitäter warfen Betonteile von Autobahn-Brücken</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/versuchter-mord-sanitaeter-warfen-betonteile-von-autobahn-bruecken-6970d0eb707d4aa20757c06c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970d0eb707d4aa20757c06c/df3bad408d78bd344e4ee626cdcc8389,fafc6bc3?w=320" alt="Hohe Haftstrafen!:Sanitäter warfen Betonteile von Autobahn-Brücken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lüneburg (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Hohe Haftstrafen für zwei Männer, die Betonplatten und sogar einen Baumstamm auf Autobahnen in Niedersachsen, Thüringen und Bayern geworfen hatten. Sie kommen wegen versuchten Mordes elf bzw. zwölf Jahre ins Gefängnis – das entschied das Schwurgericht in Lüneburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Motiv von Janus A. (23) aus Itzehoe (Schleswig-Holstein) und Markus B. (32) aus Einhausen in Thüringen für ihre Irrsinns-Taten: Sie waren Sanitäter und wollten sich als Retter profilieren. Bei einem der provozierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab sich A. sogar als Notarzt aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im April 2025 warfen die Täter Betonplatten auf die A1 zwischen den Anschlussstellen Bockel und Stuckenborstel in Niedersachsen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> sah es als erwiesen an, dass bei den Taten das Mordmerkmal der Heimtücke erfüllt sei. Es ging beim Urteil sogar über den Antrag der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> hinaus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Parlament verzögert Freihandel-Deal:Bittere Klatsche für Deutschland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-parlament-verzoegert-freihandel-deal-bittere-klatsche-fuer-deutschland-6970d2340e35312f496549f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970d2340e35312f496549f7/c38747d69c43f2670409a549fb177591,6c86d6c5?w=992" alt="EU-Parlament verzögert Freihandel-Deal:Bittere Klatsche für Deutschland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Straßburg – <!--]--><!--[--><b>25 Jahre Verhandlungen waren am Ende nicht genug: Europa bremst sich einmal mehr selbst aus. Und gestandene EU-Abgeordnete schämen sich für das Abstimmungsverhalten ihrer Kollegen in Grund und Boden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Formal hat das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Parlament hauchdünn (334 zu 324 Gegenstimmen) entschieden, das erst vor wenigen Tagen ratifizierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/mercosur-handelsabkommen-mit-suedamerika-landet-vor-eu-gericht-6970bde80e35312f49654775"><!-- --><!--[--><!--[-->EU-Freihhandelsabkommen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit den wichtigsten Handelspartnern Südamerikas zur Überprüfung an den Europäischen Gerichtshof (EuGH) zu schicken. Damit kann vorerst NICHT die größte Freihandelszone der Welt für mehr als 700 Millionen Menschen entstehen, und die teilweise absurd hohen Zölle (u.a. auf deutsche Autos) bleiben weiter in Kraft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Initiatoren der Abstimmung „B10-0060/2060“ – darunter deutsche Linkspolitiker, eine notorische SPD-Quertreiberin und etliche Vertreter der deutschen Grünen – machen gar kein Hehl daraus, dass sie das Abkommen insgesamt noch zu Fall bringen wollen, im merkwürdigen Verbund mit französischen und polnischen Rechtsradikalen sowie der deutschen AfD. Und das, obwohl alle wissen, wie sehr die kriselnde deutsche Wirtschaft das Inkrafttreten des Abkommens herbeisehnt. Sogar viele Landwirte (und auch Winzer) sehen in dem Deal inzwischen mehr Chancen als Risiken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entsprechend fassungslos reagierten die EU-Abgeordneten der Union auf die Entscheidung. Der Sozialpolitiker Dennis Radtke (46, CDU) sprach gegenüber BILD von „Dummheit“ und „Schande“ von „einer der dunkelsten Stunden, die ich in diesem Parlament je erlebt habe“: Radtke: „Wenn man die EU kaputtmachen will, muss man solche Entscheidungen treffen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Größter Einsatz aller Zeiten“:Hier stürmt Europol die Drogenlabore</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/groesster-einsatz-aller-zeiten-europol-schliesst-24-drogenfabriken-6970a6c80e35312f496544b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970a6c80e35312f496544ba/36f21ce842c964a3ccfb8e6f7458fc64,697c3867?w=576" alt="„Größter Einsatz aller Zeiten“:Hier stürmt Europol die Drogenlabore" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Europol meldet größten Einsatz aller Zeiten gegen synthetische Drogen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er starb mit 29 Jahren:Ursache für Tod von Schach-Großmeister geklärt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ueberraschender-tod-von-schach-grossmeister-daran-starb-daniel-naroditsky-6970b58c707d4aa20757bc25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b58c707d4aa20757bc26/a2b9b781f6a8dd9f69ff5dc6cc609950,21b00475?w=576" alt="Er starb mit 29 Jahren:Ursache für Tod von Schach-Großmeister geklärt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt herrscht Gewissheit. Die Schach-Welt musste im vergangenen Oktober den frühen Tod von Großmeister Daniel Naroditsky, genannt Danya, verkraften. Er starb </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schach-welt-trauert-daniel-naroditskys-29-ploetzlich-verstorben-68f6889382b736a9b38a8ea2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>mit nur 29 Jahren völlig unerwartet</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun ist die Ursache bekannt: Ein Drogencocktail kostete den US-Amerikaner das Leben. Das berichten mehrere Medien übereinstimmend.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der toxikologische Bericht zu seinem Tod belegt den Konsum von verschiedenen Substanzen, schreiben das Magazin „People“ und das Portal „TMZ“. Die zuständige Gerichtsmedizin bestätigte demnach, dass in Naroditskys Blut unter anderem Methamphetamin und Amphetamin gefunden wurde. Ebenso Rückstände von Opioid-ähnlichen Mitteln. „People“ zitiert die Gerichtsmedizin. Naroditsky sei an einer „versehentlichen Vergiftung durch die Einnahme eines Drogencocktails“ gestorben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Naroditsky erlangte mit nur 18 Jahren den Status des Großmeisters. Anschließend machte er sich auch im Internet einen Namen, seine Video-Tutorials waren unter Hobbyspielern sehr beliebt. Bei YouTube folgten dem US-Amerikaner fast 500.000 Menschen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neueinsteiger auf Rang 2 ++ Frau in den Top 10:Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/watzke-bleibt-auf-platz-1-die-50-maechtigsten-im-deutschen-fussball-696f5cc253d8bcc8cbe2da59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f5cc253d8bcc8cbe2da5a/d35e68dd38b0e62e913a50c3333d2f99,f55ac41a?w=656" alt="Neueinsteiger auf Rang 2 ++ Frau in den Top 10:Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Liste sorgt Jahr für Jahr für viel Gesprächsstoff in der Branche!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD hat wieder die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball ausgewählt. Während die. Nummer 1 unangefochten bleibt, gibt es auf Platz 2 direkt einen Neueinsteiger! Und auch eine Frau steht in den Top 10.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball – nur exklusiv mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vandalismus-Skandal:Möchtegern-Influencer zündet Ronaldo-Statue an!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vandalismus-skandal-moechtegern-influencer-zuendet-ronaldo-an-6970b3a8568b91954b0e9e8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b3a8568b91954b0e9e8e/7c17bfbd622d2a85eaf57ce16c71a61b,1141484b?w=320" alt="Vandalismus-Skandal:Möchtegern-Influencer zündet Ronaldo-Statue an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Möchtegern-Influencer zündet die Statue von Cristiano Ronaldo im Hafen seiner Heimatinsel Madeira an. Das und mehr in „Viral Daneben“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>