<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuer „Hotspot“: Gefeiertes Gastro-Konzept aus Kapstadt kommt nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hotspot-angesagtes-gastro-konzept-aus-kapstadt-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/chefs-warehouse-hh-restaurant-01-copyright-formwaende.jpg?resize=300%2C300&crop=612px%2C0px%2C1127px%2C1125px&webp=1" alt="Neuer „Hotspot“: Gefeiertes Gastro-Konzept aus Kapstadt kommt nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll es im „Chefs Warehouse Hamburg“ aussehen (Visualisierung).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Architekturbüro FORMWÆNDE</span></p><p><strong>Es klingt vielversprechend, was da in der Speicherstadt entsteht: Schon bald eröffnet hier das Restaurant „Chefs Warehouse“. In Südafrika ist das Gastro-Konzept schon ein Riesen-Ding – in Hamburg feiert es Deutschland-Premiere. Die Idee von Spitzenkoch Liam Tomlin ist mehrfach preisgekrönt. Ambiente, Speisen, die Macher: Lesen Sie hier, was die Gäste erwartet. Auch für Veganer gibt es ein Versprechen.</strong></p><p>Noch ist das Restaurant eine große Baustelle. Doch schon Ende Februar soll das „Chefs Warehouse Hamburg – Canteen &amp; Bar“ in der HafenCity (Am Sandtorkai 29) eröffnen. Es entsteht in der sanierten, denkmalgeschützten „Maschinenzentralstation“ in der Speicherstadt. Und soll ein „neuer Hotspot für Genussmenschen“ werden.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht der Drache da im Schnee? Kunstwerk an beliebtem Einkaufszentrum aufgetaucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-macht-denn-der-drache-da-im-schnee-kunstwerk-am-elbe-einkaufszentrum-aufgetaucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-28-um-123613.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C370px%2C370px&webp=1" alt="Was macht der Drache da im Schnee? Kunstwerk an beliebtem Einkaufszentrum aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus dem Schnee schaut einem ein feuerspeiender Drache entgegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot TikTok</span></p><p><strong>Ein Mann schlurft in dunkler Kleidung über das Parkhausdach des Elbe Einkaufszentrums. Erst einmal nichts Besonderes. Doch, was ist das? Dort aus dem Schnee schaut einem ein feuerspeiender Drache entgegen. Ein Kunstwerk, das die TikTok-Gemeinde in Staunen zurücklässt.</strong></p><p>Der Drache, den der Mann mit seinen Füßen akribisch in den Schnee zeichnet, ist bestimmt über 20 Meter lang und 30 Meter breit. Er hat alles, was ein Drache so braucht: Flügel, Zähne und natürlich Feuer. Das Kunstwerk sieht aus, wie einem Comic entsprungen. Detailreich und scharf gezeichnet, obwohl sein Künstler die Formen und Größen vom Boden aus nur erahnen kann.</p><p>Wer ist dieser Typ ? <a href="https://www.tiktok.com/tag/snow?refer=embed" target="_blank" title="snow">#snow</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/kunst?refer=embed" target="_blank" title="kunst">#kunst</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/dragon?refer=embed" target="_blank" title="dragon">#dragon</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/viral?refer=embed" target="_blank" title="viral">#viral</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/fyp?refer=embed" target="_blank" title="fyp">#fyp</a> Hamburg✌️</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bespuckt Einsatzkräfte – Festnahme in Hamburger Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bespuckt-einsatzkraefte-festnahme-in-hamburger-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/468534760-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=807px%2C708px%2C1001px%2C1001px&webp=1" alt="Mann bespuckt Einsatzkräfte – Festnahme in Hamburger Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eingang des Bahnhof Altona. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagabend im Bahnhof Altona (Altona-Altstadt) einen Mann vorläufig festgenommen. Der hatte sich geweigert, den Alkoholkonsum im Bahnhof zu unterlassen, als Mitarbeiter der DB-Sicherheit ihn dazu aufforderten. Dann rastete er völlig aus.</strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es laut Bundespolizei gegen 19.35 Uhr. Hier hatte Sicherheitspersonal einen Mann (34) aufgefordert, das Biertrinken im Bahnhof zu unterlassen. Darauf soll der 34-Jährige die Männer übelst beleidigt und auch bedroht haben.</p><p>Als die Security-Mitarbeiter den Mann dann zwecks Platzverweis aus dem Bahnhof führen wollten, spuckte dieser einem ins Gesicht. Auch gegenüber daraufhin angeforderten Bundespolizisten verhielt sich der 34-Jährige aggressiv und wurde in einem Polizeiwagen zur Wache gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Baustelle in Hamburg: Das passiert jetzt mit dieser wichtigen Fahrradbrücke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/ausbau-der-fernwaerme-mit-diesem-trick-bleibt-die-goebenbruecke-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hamburg-eimsbuettel-fernwaerme-goebenbruecke-isebekkanal.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C572px%2C957px%2C957px&webp=1" alt="Mega-Baustelle in Hamburg: Das passiert jetzt mit dieser wichtigen Fahrradbrücke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Goebenbrücke in Eimsbüttel besteht aus zwei separaten Brücken für Fußgänger (r.) und Radfahrer (l.).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/fernwaerme-ausbau-goebenbruecke-hamburger-energiewerke/">Ausbau der Fernwärme: Mit diesem Trick bleibt die Goebenbrücke erhalten</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Die Arbeiten an der Fernwärmeleitung haben das Generalsviertel erreicht. Was die Querung des Isebekkanals für die Goebenbrücke und umliegende Bäume bedeutet.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Personal fehlt: Kitas am Limit – so schlimm ist die Lage in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nur-jede-zehnte-kita-in-hamburg-hat-genug-personal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/265634077-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=410px%2C44px%2C1662px%2C1663px&webp=1" alt="Personal fehlt: Kitas am Limit – so schlimm ist die Lage in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Erzieherin spricht mit Kindern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Swen Pförtner</span></p><p><strong>Eine Auswertung der Bertelsmann Stiftung zeigt: In Hamburg erfüllen nur 9,5 Prozent der Kitas die empfohlene Personalbesetzung. Fast jede vierte Einrichtung kommt nicht mal auf 60 Prozent der Ressourcen.</strong></p><p>Nicht einmal jede zehnte Hamburger Kita verfügt laut einer Studie über genug Personal für eine bedarfsgerechte Kinderbetreuung. Konkret wiesen am 1. März 2024 lediglich 9,5 Prozent der Kindertagesstätten in der Hansestadt die wissenschaftlich empfohlene Personalbesetzung auf, um eine gute frühkindliche Bildung, Betreuung und Erziehung für alle Kinder zu gewährleisten, wie es in der Studie „die Personalausstattungsquote in Kitas” der Bertelsmann Stiftung Gütersloh heißt.</p><p>Fast 26 Prozent der Kitas stünden weniger als 60 Prozent der empfohlenen Personalressourcen zur Verfügung. 44,1 Prozent der Kindertagesstätten verfügten demnach über 60 bis 80 Prozent und weitere 20,4 Prozent über 81 bis 100 Prozent. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Makaberer Fund an Hamburger Kirche – was steckt dahinter?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/makaberer-fund-schweinepfoten-haengen-an-kirche-was-steckt-dahinter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/270126-02.jpg?resize=300%2C300&crop=274px%2C155px%2C790px%2C790px&webp=1" alt="Makaberer Fund an Hamburger Kirche – was steckt dahinter?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus der Tüte, die am Kirchenzaun hängt, ragt eine Schweinepfote.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>In St. Georg haben Passanten am Montagmorgen einen makaberen Fund gemacht: Am Zaun einer Kirche hing eine Tüte – darin eine Schweinepfote. Die Kripo ermittelt.</strong></p><p>Der Mann, der die Tüte entdeckte, war nach eigenen Angaben schockiert – er traute seinen Augen zunächst nicht. Gegen 8.10 Uhr am Montagmorgen bemerkte er am Zaun der Heiligen-Dreieinigkeits-Kirche in St. Georg eine aufgehängte Einkaufstüte.</p><p>Als er genauer hinsah, machte der Mann eine makabere Entdeckung und alarmierte die Polizei: Aus der Tüte ragte eine Schweinepfote. Die Beamten dokumentierten den Fund und stellten die Tüte sicher. Auf Nachfrage bestätigte die Polizei den Sachverhalt gegenüber der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Autofahrer! Schnee, Glätte und Frost im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/achtung-autofahrer-schnee-glaette-und-frost-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/388041362-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=481px%2C0px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="Achtung, Autofahrer! Schnee, Glätte und Frost im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pkw fahren auf dem verschneitem Autobahnzubringer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Frank Hormann</span></p><p><strong>Laut Vorhersage gibt es leichten Schneefall, eisige Temperaturen sowie böigen Wind. Glätte durch Altschnee und gefrierendes Tauwasser können Autofahrern im Norden Probleme bereiten.</strong></p><p>Autofahrer müssen in dieser Woche vor allem morgens und ab dem Nachmittag weiterhin mit Glätte durch Altschnee und gefrierendes Tauwasser rechnen. Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte, kann es im Norden vereinzelt leicht schneien, überwiegend bleibt es bedeckt. Die Höchstwerte liegen bei 1 bis 2 Grad in Hamburg und Schleswig-Holstein sowie bei 0 bis 3 Grad in Mecklenburg-Vorpommern. An der See zieht zeitweise ein böiger Ostwind auf. </p><p>In der Nacht zum Donnerstag bleibt es bewölkt, mit teils Hochnebel in Mecklenburg-Vorpommern. Im Norden kann Schneegriesel fallen. Bei Minimaltemperaturen zwischen 0 und -3 Grad werden Frost und Glätte erwartet. An der See wird es zeitweise sehr windig.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld: Audi zerstört – was mit der Fahrerin passiert, ist unglaublich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/audi-fahrerin-rast-gegen-mast-doch-das-glauben-sie-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260128-id40538-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=435px%2C0px%2C1437px%2C1440px&webp=1" alt="Trümmerfeld: Audi zerstört – was mit der Fahrerin passiert, ist unglaublich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der völlig zerstörte Audi nach dem schweren Verkehrsunfall in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Heftiger Unfall in Winterhude: Am Dienstagabend ist eine Fahrerin mit ihrem Audi gegen eine Ampel und einen Uhrenmast gerast. Das Auto wurde komplett zerstört. Retter fürchteten zuerst, die Fahrerin sei schwer verletzt und nicht ansprechbar. Doch dann nahm die Geschichte eine erstaunliche Wendung.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 22.50 Uhr auf der Kreuzung Bramkamp, Jahnring und Ohlsdorfer Straße, so die Polizei zur MOPO. Zuvor soll die Fahrerin in dem schwarzen Audi viel zu schnell unterwegs gewesen sein – und den Angaben nach an einem Streifenwagen vorbeigerast sein.</p><p>Kurz darauf verlor sie auf der Kreuzung die Kontrolle: Sie touchierte eine Ampel, riss ein Zebrastreifen-Schild um und krachte schließlich gegen den massiven Mast einer Uhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Branche schrumpft: „Arbeitsplätze in Hamburg verschwinden still und leise“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutschlands-industrie-schwindet-wie-schlimm-ist-es-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dw-05474.jpeg?resize=300%2C300&crop=1813px%2C1192px%2C5140px%2C5144px&webp=1" alt="Branche schrumpft: „Arbeitsplätze in Hamburg verschwinden still und leise“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Pfannenberg ist Vorsitzender des Industrieverbands Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Industrieverband Hamburg e. V.</span></p><p><b>Deutschlands Industrie schrumpft: Allein 2025 verlor sie im Schnitt 392 Jobs pro Tag. Werkschließungen machen Schlagzeilen. In Hamburg ist es leiser, doch die Arbeitslosenquote steigt und steigt – nun schon auf 8,2 Prozent. Der Unternehmer und Chef des Industrieverbands Hamburg Andreas Pfannenberg warnt: Deindustrialisierung passiert auch hier – still, schleichend. Und er erklärt, warum es für ihn keine Versöhnung mit dem Zukunftsentscheid geben kann.</b><br/><br/><br< p=""></br<></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>220 Direktflüge pro Woche: Von Hamburg ins Schneeparadies – mit einem Geheimtipp</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/220-direktfluege-pro-woche-diese-skigebiete-sind-von-hamburg-erreichbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/473084845-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C300px%2C1406px%2C1407px&webp=1" alt="220 Direktflüge pro Woche: Von Hamburg ins Schneeparadies – mit einem Geheimtipp" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von Bergen aus gut erreichbar: Die winterliche Hardanger-Region rund um den Hardangerjøkull in Norwegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Andreas Werth</span></p><p><strong>Viele Hamburger zieht es im Winter regelmäßig auf in die Skigebiete. Der Hamburg Airport wirbt nun mit besonders vielen Direktflügen in die Berge.</strong></p><p>Rund 220 Direktflüge pro Woche bringen Reisende in diesem Winter in die Nähe beliebter Skiregionen, teilt der Hamburger Flughafen mit. Von Januar bis März geht es nonstop unter anderem nach Innsbruck, Salzburg, Zürich oder ins norwegische Tromsø. Auch Bergen gilt als Geheimtipp abseits der bekannten Flugstrecken in nördliche Schneegebiete.</p><p>Wen es eher in den Süden zieht, kann nach Bozen in Südtirol fliegen. Aber auch Mailand ist ein idealer Ausgangspunkt für zahlreiche Wintersportregionen in Norditalien. Airlines wie Eurowings, Swiss, Austrian Airlines, SkyAlps oder Widerøe bedienen die Strecken mehrmals wöchentlich. Auch weitere Verbindungen, etwa nach Skandinavien und Osteuropa, liegen in unmittelbarer Nähe zu Skigebieten und eignen sich für den Urlaub im Schnee.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>