<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuerfontäne wohl Brandursache:„Wenn diese Personen noch leben, wird gegen sie ermittelt“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ermittler-ueberzeugt-feuerfontaene-loeste-das-schweiz-inferno-aus-6957d7ba392c7b91b7cd28d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d7ba392c7b91b7cd28da/38aef1a4d381c2f5884af75c1d2ad526,202bfc04?w=992" alt="Feuerfontäne wohl Brandursache:„Wenn diese Personen noch leben, wird gegen sie ermittelt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Das Inferno im Schweizer Nobel-Skiort Crans-Montana ist nach Ansicht der Ermittler von Feuerfontänen in Champagnerflaschen ausgelöst worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Generalstaatsanwältin des Kantons Wallis, Béatrice Pilloud, sagte bei einer Pressekonferenz am Freitagnachmittag: „Alles deutet darauf hin, dass das Feuer durch die Feuerfontänen ausgelöst wurde. Die haben die Decke in Brand gesetzt, von wo aus sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> sehr schnell fortgesetzt hat.“ Dies hätten vorläufige Auswertungen der Videos und Aussagen von Augenzeugen ergeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Generalstaatsanwältin des Kantons Wallis, Béatrice Pilloud auf der Pressekonferenz am Freitag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es wird geprüft, ob eine strafrechtliche Verfolgung wegen fahrlässiger Tötung eingeleitet wird“, sagte die Generalstaatsanwältin. „Diese Wunderkerzen kann man ganz normal im Supermarkt kaufen. Darf man sie im geschlossenen Raum verwenden? Man wird das untersuchen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:33:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt spricht er in Schweizer Newsportal „20 Minuten“:Paolo rettete Party-Gäste aus Feuer-Hölle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/jetzt-spricht-er-in-schweizer-newsportal-20-minuten-paolo-rettete-party-gaeste-aus-feuer-hoelle-6957b8d724b6e14cd2236632</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957b8d724b6e14cd2236633/fae8ed1f7429f81205bb49649d4644fe,d07fc950?w=992" alt="Jetzt spricht er in Schweizer Newsportal „20 Minuten“:Paolo rettete Party-Gäste aus Feuer-Hölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paolo Campolo rettete mit anderen zusammen etwa 20 Menschen aus dem Le Constellation in Crans-Montana in der Schweiz. Nun liegt er mit einer Rauchvergiftung im Krankenhaus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:33:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:Ihr gehört die Bar, in der 40 Menschen starben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-katastrophe-ihr-gehoert-die-bar-in-crans-montana-695774b3f6fc544dba9b9ebd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695774b3f6fc544dba9b9ebe/5c6beb983a2c3b3c579d956c8a16f6ba,d041bd8c?w=576" alt="Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:Ihr gehört die Bar, in der 40 Menschen starben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Das verheerende Feuer in dem Nachtclub „Le Constellation“ in Crans-Montana wurde für rund 40 Menschen zur tödlichen Falle. Mehr als 100 weitere wurden am frühen Neujahrsmorgen teilweise schwer verletzt. Während der Skiort unter Schock steht und die Ermittler mit der Identifizierung der Opfer beginnen, kommen weitere Details ans Licht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der britischen Tageszeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15427691/Couple-disaster-waiting-happen-bar-47-died-Swiss-New-Year-inferno-links-UK.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll der Schweizer Nachtclub im Besitz des französischen Ehepaars Jacques (49) und Jessica (40) Moretti sein. Während ihr Mann in einem anderen Lokal arbeitete, befand sich Jessica Moretti in der Bar, als das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausbrach. Demnach überlebte sie das Inferno mit leichten Verbrennungen am Arm. Auch die französische Nachrichtenagentur AFP gibt an, dass sie wohlauf, aber seit der Tragödie genau wie ihr Mann nicht mehr erreichbar sei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Begann hier das Inferno? Feiernde halten Champagnerflaschen nach oben, an den Flaschen ist Feuerwerk befestigt – und an der Decke scheint sich das Feuer auszubreiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch BILD hatte mehrfach versucht, mit dem Gastro-Ehepaar Kontakt aufzunehmen – bislang ohne Erfolg. Am Morgen nach der Katastrophe waren zudem sämtliche Aktivitäten auf den Social-Media-Seiten der Bar von Instagram und Facebook gelöscht. Und bei Google hieß es, die Bar sei „temporär geschlossen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:33:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angehörige suchen auf Instagram:Das sind die Vermissten aus der Feuer-Hölle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-inferno-instagram-soll-bei-suche-nach-vermissten-helfen-69577ecef6fc544dba9b9f31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69577ecef6fc544dba9b9f32/f3ce04417083333b3caa97ca835b2495,6ac53f58?w=576" alt="Angehörige suchen auf Instagram:Das sind die Vermissten aus der Feuer-Hölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Sie lachen in die Kamera. Umarmen sich. Posieren mit Freunden. Junge Gesichter, unbeschwert, voller Leben. Fotos, wie sie tausendfach auf Handys gespeichert sind – und nun zu verzweifelten Suchanzeigen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuerkatastrophe in der Bar „Le Constellation“ im Skiort Crans-Montana gilt als einer der schlimmsten Unfälle in der Geschichte der Schweiz. Bei dem Inferno kamen rund 40 Menschen ums Leben, mehr als 100 wurden verletzt. Rund 80 von ihnen sollen sich Berichten zufolge im kritischen Zustand befinden. Jetzt soll eine Instagram-Seite bei der Suche nach den Opfern helfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine verzweifelte Mutter sucht ihren Sohn und kommt aus dem improvisierten Betreuungs-Zentrum für Familien, die Angehörige vermissen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten Schwerverletzten sind zwischen 16 und 26 Jahren. Die Identifizierung der Toten könne noch Tage dauern, erklärte ein Polizeisprecher. Laut dem Schweizer Portal Blick seien über die Opfer bis jetzt nur wenige Details bekannt. Eltern suchen verzweifelt nach ihren Kindern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:33:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauriger Hintergrund:Das steckt hinter dem Kuntz-Rücktritt beim HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-das-steckt-hinter-dem-kuntz-ruecktritt-6957a61a392c7b91b7cd24f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957a61a392c7b91b7cd24fa/6f80d8a055ce255861cd342b0b5ee826,d82c6d4b?w=656" alt="Trauriger Hintergrund:Das steckt hinter dem Kuntz-Rücktritt beim HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit dem Rücktritt hatten nur die wenigsten gerechnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Weihnachtsfeiertagen bat HSV-Vorstand Stefan Kuntz den Aufsichtsrat um eine Auflösung seines Vertrages. Was dahinter steckt, die traurigen Hintergründe. Wie es weitergeht. Das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde 101 Jahre alt:Tatort-Star Walter Schultheiß ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/er-wurde-101-jahre-alt-schauspieler-walter-schultheiss-ist-tot-6957df6624b6e14cd22368dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957df6624b6e14cd22368dd/fea22f721232a0ee3243d7cc04f2dfad,27ec9c44?w=320" alt="Er wurde 101 Jahre alt:Tatort-Star Walter Schultheiß ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Der schwäbische Volksschauspieler Walter Schultheiß ist tot. Er starb am 22. Dezember im Alter von 101 Jahren, berichtete der Südwestrundfunk unter Berufung auf seine Familie. Im ARD-„Tatort“ aus Stuttgart mit Bienzle war Walter Schultheiß in der Nebenrolle schwäbischen Vermieters Rominger zu sehen, der in jeder Folge im Treppenhaus stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Wir trauern um einen großartigen Schauspieler, Künstler und ein Urgestein des Mundart Schauspiels“, erklärt SWR-Intendant Kai Gniffke. Mit seiner Rolle im Im Bienzle-„Tatort“ habe Schultheiß „den Idealtyp des sympathisch-bruddeligen Schwaben weit über den Südwesten hinaus bekannt und beliebt gemacht“. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 25. Mai 2025 hatte Schultheiß seinen 101. Geburtstag gefeiert. Auf die Frage nach seinem langen Leben antwortete er stets trocken und typisch schwäbisch: „Da muss man lange dran arbeiten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Als legendärer Straßenkehrer „Karle“ wurde er über 20 Jahre lang mit seinem schwäbischen Dialekt zur Kultfigur<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:34:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneechaos in Deutschland:Glatteis! Linienbus rutscht Hang hinunter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/kaeltewelle-wetter-mit-schnee-und-glatteis-sorgt-fuer-unfaelle-6957a193a42fa187f142cae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957a193a42fa187f142cae3/09e78273767a9889a54a4a0d8ddad169,7a78ded4?w=320" alt="Schneechaos in Deutschland:Glatteis! Linienbus rutscht Hang hinunter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kürten (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Der Start ins neue Jahr ist spiegelglatt: Bei Winterwetter kam es in ganz Deutschland zu zahlreichen Unfällen. Und es soll weiter schneien. In Kürten (NRW) rutschte sogar ein Linienbus einen Hang hinunter. Die Bergung ist kompliziert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 7.50 Uhr war der Bus auf der Bergstraße in Kürten (Rheinisch-Bergischer Kreis) in Nordrhein-Westfalen ins Rutschen gekommen, nachdem er gegen einen Bordstein geprallt war. Das Fahrzeug kippte und kam erst unterhalb der Böschung an einem Restaurant auf dem Dach zum Liegen. Der Busfahrer (47) wurde bei dem Unfall schwer verletzt, zwei Fahrgäste (17, 46) leicht. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kältewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist da!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Deutschem Wetterdienst sorgt ein Sturmtief mit Kern in Gotland (Ostsee) weiter für Schnee mit Verwehungen und mäßigem Frost. Bei starkem Wind gibt es unbeständiges <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-im-ausnahmezustand-orkanboeen-schneechaos-sturmflut-gefahr-6956cb3cf6fc544dba9b9a62"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterwetter mit Orkanböen und Schneechaos<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Wetter wirbelt Deutschland durch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/winterkeule-sorgt-fuer-viel-schnee-und-glatteis-mehrere-regionen-betroffen-6952713b45876d161e2336c9"><!-- --><!--[--><!--[-->angekündigte Wintereinbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> legt jetzt voll los. Sogar vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetterwarnung-heftiger-wintersturm-trifft-deutschland-69550b21a75a88580a6dc6cd?t_ref=https%25253A%25252F%25252Fm.bild.de%25252Fnews%25252Fwetter%25252Funwetterwarnung-heftiger-wintersturm-trifft-deutschland-69550b21a75a88580a6dc6cd"><!-- --><!--[--><!--[-->Whiteout-Gefahr<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde gewarnt. In Niedersachsen und Schleswig-Holstein drohen Sturmböen. Nasser Schnee, Schneematsch und gefrierende Nässe machen spiegelglatte Straßen bis in tiefe Lagen möglich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:34:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um seine Pilotenschule:Mette-Marits Bruder vor  Insolvenz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mette-marits-bruder-vor-insolvenz-es-geht-um-seine-pilotenschule-6957d5e12ea5cd5da9e5d8d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d5e12ea5cd5da9e5d8d3/99d31d7a9594a52149a6010e99137cfe,95e87f53?w=992" alt="Es geht um seine Pilotenschule:Mette-Marits Bruder vor  Insolvenz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sandefjord (Norwegen) — <!--]--><!--[--><b>Neues Jahr, alte Pechsträhne! Auch 2026 beginnt für Kronprinzessin Mette-Marit (52) von Norwegen mit schlechten Nachrichten. Ihr Bruder Espen Høiby (66) soll große beruflich bedingte Probleme haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Detail geht es um seine Flugschule, die „Pilot Flight Academy“. Das Unternehmen steckt tief in der Krise, soll nur noch rote Zahlen schreiben und nicht mehr liquide sein. „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.seher.no/kjendis/pilotskolen-trues-med-konkurs/84029336" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Se og Hør<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet von laufenden Inkassoverfahren und hohen Verbindlichkeiten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Espen Høiby (66) steht im Gegensatz zu seiner Schwester nur selten in der Öffentlichkeit. Hier war er 2022 Gast auf dem 18. Geburtstag seiner Nichte Prinzessin Ingrid Alexandra <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem skandinavischen Boulevardmagazin wird zu Beginn der kommenden Woche festgelegt, ob ein Insolvenzverfahren eröffnet wird. Auf der Homepage der Flugschule war in einer Vorstellung von Espen Høiby als Eigentümer des Unternehmens bereits von einer „Luftfahrtbranche, die von der Covid-19-Pandemie schwer getroffen wurde“, die Rede. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durchbruch bei Verhandlungen:Premier-League-Stürmer für Frankfurt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-kroesche-holt-premier-league-stuermer-6957c72324b6e14cd223673d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957c72324b6e14cd223673e/8f47788ae441ced5beed1382e5ed66bf,1ee96450?w=576" alt="Durchbruch bei Verhandlungen:Premier-League-Stürmer für Frankfurt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurt holt noch einen neuen Stürmer. Er kommt aus der Premier League und soll bereits am Wochenende nach Frankfurt reisen. Alle Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:34:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während der Geschäftszeit!:Wieder Schließfächer in NRW geknackt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/neuer-fall-schliessfaecher-in-sparkasse-waehrend-geschaeftszeit-geknackt-6957be8da42fa187f142ccc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957be8da42fa187f142ccc1/056ea2646d8276ae3c5e38c6f9d136c6,673aaf0a?w=320" alt="Während der Geschäftszeit!:Wieder Schließfächer in NRW geknackt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ein neuer Fall von Diebstahl aus einer Bank sorgt für Aufsehen. Die Schließfächer wurden einfach am Tag geknackt. Betroffen ist eine Bankfiliale in Nordrhein-Westfalen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat passierte in Halle in Westfalen in der Nähe von Bielefeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Vier Schließfächer sind dort nach ersten Erkenntnissen der Polizei am Dienstagmittag während der Geschäftszeit der Filiale aufgebrochen worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den betroffenen Kunden sei bereits Kontakt aufgenommen worden. Der Schaden kann nach Angaben der Polizei noch nicht beziffert werden. Wie der oder die Täter in den Schließfachbereich gelangen konnten, sei noch unklar. Die Polizei bittet Zeugen, verdächtige Beobachtungen zu melden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schließfächer standen auch in anderen Fällen der jüngsten Zeit im Fokus: Am 17. Dezember wurde die Polizei in Bonn über zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gold-fuer-2-2-millionen-euro-aus-sparkasse-geraeumt-neuer-fall-in-bonn-6955376df6fc544dba9b876f"><!-- --><!--[--><!--[-->aufgebrochene Schließfächer mit Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> informiert. Im Verdacht steht ein Ex-Bankmitarbeiter. Nach Informationen des „General-Anzeiger“ sollen 20 Kilogramm Gold aus dem Tresorraum verschwunden sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:34:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prognosen verfehlt!:Tesla verkauft deutlich weniger Autos</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/prognosen-verfehlt-tesla-verkauft-deutlich-weniger-autos-6957d2a724b6e14cd22367f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d2a724b6e14cd22367f0/313ea32ea76bbb1c2f17dd796561de24,bc28ac8?w=320" alt="Prognosen verfehlt!:Tesla verkauft deutlich weniger Autos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Tesla-Auslieferungen sind im vergangenen Quartal nach dem Ende von Elektroauto-Subventionen in den USA deutlich gefallen. Sie sanken im Jahresvergleich um 15,6 Prozent auf 418.227 Fahrzeuge, wie der von Elon Musk geführte Autobauer mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit verfehlte der US-Konzern sogar die ohnehin schon niedrig angesetzten Prognosen von Börsen-Analysten. Diese hatten im Schnitt mit 423.000 ausgelieferten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/tesla-alle-infos-szYo1fKc3CYxk6U7mzPx"><!-- --><!--[--><!--[-->Tesla<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Autos gerechnet. Produziert hatte der Konzern 434.358 Fahrzeuge, wurde aber nicht alle los.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit steht jetzt offiziell fest, was <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/tesla-weit-abgehaengt-byd-ist-groesster-e-auto-hersteller-der-welt-6956c391bca534af06070ab0"><!-- --><!--[--><!--[-->Konkurrent BYD<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon am Donnerstag vermeldet hatte: Tesla hat den E-Auto-Thron verloren! Der chinesische Konzern brachte im vergangenen Jahr weltweit 2,26 Millionen reine Elektrofahrzeuge an Kunden, Tesla lieferte nur 1,64 Millionen aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwar liegt Tesla bei der Gesamtwertung hinten, doch beim Einzelmodell holt sich der US-Konzern den Weltmeister-Titel: Das Tesla Model Y ist laut Elon Musk im vergangenen Jahr zum dritten Mal in Folge das weltweit meistverkaufte Auto gewesen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:34:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Chef-Autor Peter Tiede:So panne, dieser ADAC!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-chef-autor-peter-tiede-so-panne-dieser-adac-69579e5b24b6e14cd2236450</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69579e5b24b6e14cd2236451/1b11256e4b46a5fb7482f733e4b7e132,e3297a62?w=992" alt="Kommentar von Chef-Autor Peter Tiede:So panne, dieser ADAC!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ach, der ADAC: Man ruft ihn gern. Wenn es sein muss. Jetzt hat der Verkehrspräsident des Automobil-Clubs gesprochen – und man würde IHM gern die Pannenhilfe rufen. Gerhard Hillebrand (60) will höhere Spritpreise. Für alle! Für das Klima! Nein, keine Schnapsidee aus Schampuslaune zum Jahresende. Das ist sein voller Ernst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch, wenn es total panne ist, fangen wir mit dem Guten an, das Jahr ist ja noch jung und wir noch voll der guten Vorsätze: Zumindest hat es der Herr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/adac/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19084976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ADAC<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Präsident geschafft, am Ruf seiner Organisation als Autoreparaturverein alter weißer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mann/news-fotos-videos-23070464.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Männer<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu kratzen. Daran sind bisher ganze Kollektive an Klima-, Rad- und E-Auto-Aktivisten gescheitert. Also: Chapeau! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">ADAC-Mitglieder treten aus, da der Club höhere Spritpreise zur Klimazielerreichung unterstützt.</p><p class="teaser__text">Nächste Preisrunde an den Zapfsäulen mit Start des neuen Jahres!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:34:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>