<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dieb klaut Paket-Transporter und wird nur 200 Meter weiter festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dieb-klaut-paket-transporter-und-wird-nur-200-meter-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-transporter-geklaut-verpixelt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieb klaut Paket-Transporter und wird nur 200 Meter weiter festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der geklaute Transporter wurde nur 200 Meter weiter gefunden. Ob Pakete fehlen, ist unklar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Am Montagmittag ist in Hamburg-Bergedorf ein Lieferwagen eines Paketdienstes gestohlen worden. Der Transporter verschwand gegen 12 Uhr im Hein-Möller-Weg. Die Polizei leitete sofort eine Fahndung mit mehreren Streifenwagen ein und setzte auch den Polizeihubschrauber Libelle ein.</strong></p><p>Nur rund 200 Meter vom Tatort entfernt, in der Alten Holstenstraße, entdeckten die Einsatzkräfte den Wagen schließlich um 13.22 Uhr. Der mutmaßliche Fahrer wurde noch vor Ort festgenommen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-polizei-setzt-randalierer-mit-schuss-ins-bein-ausser-gefecht/">In Hamburg: Polizei schießt auf Randalierer</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabelbrand legt Zugverkehr lahm – U-Bahnhof in Hamburg evakuiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chaos-im-feierabendverkehr-u-bahnhof-in-hamburg-evakuiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=626px%2C78px%2C1225px%2C1225px&webp=1" alt="Kabelbrand legt Zugverkehr lahm – U-Bahnhof in Hamburg evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten sperren den Zugang zum Gleis, während Feuerwehrleute den Kabelbrand löschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Hess</span></p><p><strong>Ein Kabelbrand am U-Bahnhof Lübecker Straße hat am Mittwochnachmittag den Bahnverkehr teilweise lahmgelegt. Fahrgäste mussten evakuiert werden.</strong></p><p>Am Mittwochnachmittag kam es im U-Bahnhof Lübecker Straße zu einem Brand. Nach Angaben der Feuerwehr brach das Feuer gegen 15 Uhr etwa 100 Meter vor dem Bahnhof in Fahrtrichtung Garstedt aus – offenbar handelte es sich um einen Kabelbrand. Besonders betroffen waren die Gleise 3 und 4, die in Richtung Hauptbahnhof führen, wie der Lagedienst auf Anfrage der MOPO mitteilte. Beim Eintreffen der Einsatzkräfte waren Flammen und Rauch sichtbar, erklärte ein Feuerwehrsprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/nach-toedlicher-gewalttat-disco-fun-parc-schliesst-fuer-immer/">Nach tödlicher Gewalttat: Disco „Fun-Parc“ schließt für immer</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Frauenfeindliche Machtfantasien“: Revision gescheitert – Gewalttäter muss in Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frauenfeindliche-machtfantasien-revision-gescheitert-gewalttaeter-kommt-hinter-gitter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/landgericht-hamburg-symbolfoto-daniel-reinhardt-pictall-dpa-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Frauenfeindliche Machtfantasien“: Revision gescheitert – Gewalttäter muss in Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude in Hamburg-Neustadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa/picture alliance</span></p><p><strong>Ein Mann aus Hamburg hat seine Partnerinnen geschlagen, gewürgt und mit Gegenständen gequält. Dafür muss er nun sieben Jahre und sechs Monate hinter Gitter. Danach folgt Sicherungsverwahrung.</strong></p><p>Der Bundesgerichtshof bestätigte das Urteil, nachdem der Angeklagte Revision eingelegt hatte.</p><p>Das Landgericht Hamburg hatte ihn im November 2024 schuldig gesprochen: gefährliche Körperverletzung in zwölf Fällen. Die Taten richteten sich gegen zwei ehemalige Lebensgefährtinnen. Nach den Feststellungen des Landgerichts misshandelte der Angeklagte die Frauen in den Jahren 2018 sowie 2022 bis 2023 über längere Zeiträume hinweg. Immer wieder schlug, trat, stach und würgte er sie. Zusätzlich übte er auch psychische Gewalt auf die Frauen aus, isolierte sie von Freunden und Verwandten und überwachte sie nahezu ununterbrochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Führerschein-Schummler: Hamburger betrügen immer häufiger – mit Spionage-Methoden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuehrerschein-schummler-hamburger-betruegen-immer-haeufiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/241629021-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1099px%2C369px%2C1338px%2C1338px&webp=1" alt="Führerschein-Schummler: Hamburger betrügen immer häufiger – mit Spionage-Methoden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Fahrschüler betrügen in der theoretischen Führerscheinprüfung  (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Christoph Hardt/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Knopf im Ohr, Doppelgänger oder Handy unterm Tisch: Bei theoretischen Führerscheinprüfungen wird immer öfter betrogen. Dabei erinnern die Methoden mancher Fahrschüler an die Spionagetechnik in den James-Bond-Filmen. Auch in Hamburg gab es dieses Jahr bereits viele Betrugsversuche – manche Banden sind sogar darauf spezialisiert.</strong></p><p>Täuschungsversuche seien seit mehreren Jahren ein wachsendes Problem, erklärte der Tüv-Verband. Für das erste Halbjahr 2025 seien bereits 2193 Fälle in Deutschland festgestellt worden. Fast 4200 unerlaubte Tricks seien im Gesamtjahr 2024 registriert worden – ein Anstieg um zwölf Prozent im Vergleich zum Jahr 2023 und um fast 50 Prozent im Vergleich zum Jahr 2020.</p><p>Allein in Hamburg gab es in den ersten sechs Monaten 91 Täuschungen in Prüfungen, die aufgeflogen sind, wie das „Abendblatt“ berichtet. Die Dunkelziffer dürfte deutlich höher sein. Zweimal hätten die Prüflinge Identitätsbetrug begangen und einen Vertreter mit gefälschten Ausweisdokumenten geschickt, in zwei weiteren Fällen seien unerlaubte Hilfsmittel wie Spickzettel benutzt worden, und in 85 Fällen basiere der Betrug auf dem Einsatz von technischen Hilfsmitteln wie Mikrokameras und Mikrofonen, in zwei Fällen handelte es sich wohl um „sonstige Täuschungsversuche“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 17:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Baugenehmigungen immer noch niedrig – aber es gibt Hoffnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-baugenehmigungen-immer-noch-niedrig-aber-es-gibt-hoffnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/533958281-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=272px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Zahl der Baugenehmigungen immer noch niedrig – aber es gibt Hoffnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf eine Baustelle in der Hamburger HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Die Talfahrt scheint erst einmal vorbei zu sein: Im ersten Halbjahr 2025 verzeichnete Hamburg wieder etwas mehr Baugenehmigungen als im Vorjahr. Ein deutlicher Zuwachs zeigt sich vor allem bei bestimmten Projekten.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnung an Hamburger: Gaswolke breitet sich aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/warnung-an-hamburger-gaswolke-ueber-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image33-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Warnung an Hamburger: Gaswolke breitet sich aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach einem Gasleck in Sinstorf sperrt die Polizei die Winsener Straße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Gasleck sorgte am Mittwochmittag für Sperrungen und Evakuierungen im Hamburger Süden. Eine amtliche Warnung der Feuerwehr wurde herausgegeben: Eine Gaswolke zog durch die Stadt.</strong></p><p>Bei Bauarbeiten an einer Gasleitung in der Winsener Straße kurz hinter der Oil-Tankstelle wurde um 14.26 Uhr eine Hochdruckgasleitung beschädigt. Das Rauschen des Gases ist außerhalb eines 100 Meter großen Sperr- und Evakuierungsradius zu hören.</p><p>Die Feuerwehr war zwischenzeitlich mit einem Großaufgebot vor Ort. Die Winsener Straße wurde zwischen Buchholzer Weg und Rönneburger Kirchweg vollständig gesperrt. Über die Warn-App „Nina“ wurde eine amtliche Warnung herausgegeben. Demnach zog die Gaswolke in Richtung Südwesten. Anwohner in Langenbek und Sinstorf sollten Fenster und Türen geschlossen halten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Brand – Feuerwehreinsatz in Hamburger Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kurioser-brand-feuerwehreinsatz-in-hamburger-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feu-wandsbek-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C329px%2C1385px%2C1385px&webp=1" alt="Kurioser Brand – Feuerwehreinsatz in Hamburger Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Löschfahrzeug vor der Asklepios-Klinik Wandsbek. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In der Asklepios-Klinik Wandsbek (Marienthal) ist es am Dienstagabend zu einem Feuerwehreinsatz gekommen. In einem der Zimmer hatte eine Gardine gebrannt. Der Brand war rasch gelöscht, die Ursache aber kurios.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Feuerwehr bestätigte, gab es gegen 22.20 Uhr einen Brandalarm in der Asklepios-Klinik an der Alphonsstraße. Daraufhin rückten mehrere Löschfahrzeuge an. Der Brand war jedoch bereits von Angestellten der Klinik gelöscht worden, bevor die Rettungskräfte eintrafen.</p><p>Nach Informationen der MOPO stand eine Halogenlampe in einem der Räume zu nah an einer Gardine. Die heiße Lichtquelle setzte die Gardine in Brand. Zum Glück gab es keine Verletzten, denn der Brand war in einem Arbeitsraum, in dem keine Patienten liegen.  Auch der entstandene Sachschaden sei laut einem Sprecher der Klinik gering.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann torkelt an Bahnsteigkante und verbringt die Nacht in der Zelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-torkelt-an-bahnsteigkante-und-verbringt-die-nacht-in-der-zelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann torkelt an Bahnsteigkante und verbringt die Nacht in der Zelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall ereignete sich an Gleis 13 im Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagvormittag einen Mann vor Schlimmerem bewahrt. Der Betrunkene war über den Bahnsteig am Hauptbahnhof (St. Georg) getorkelt und beinahe in das Gleisbett gestürzt.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Bundespolizei gegen 10.40 Uhr am Gleis 13. Dort hatten Mitarbeiter der DB-Sicherheit einen betrunkenen Mann (52) entdeckt, der direkt an der Bahnsteigkante umhertorkelte. Die Sicherheitsleute zogen den 52-Jährigen in Sicherheit.</p><p>Hinzugerufene Beamte der Bundespolizei nahmen den Mann, der sich kaum auf den Beinen halten konnte, in Gewahrsam und brachten ihn zur Wache. Ein dort durchgeführter Alkoholtest ergab 2,81 Promille. Der 52-Jährige musste seinen Rausch in der Zelle ausschlafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FC St. Pauli sattelt um: Neue Kooperation soll Autochaos bei Spielen beenden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fc-st-pauli-sattelt-um-neue-kooperation-soll-autochaos-nach-spielen-beenden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/424602319-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="FC St. Pauli sattelt um: Neue Kooperation soll Autochaos bei Spielen beenden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eingang des Millerntorstadions. Bald soll die Anreise bequem mit einem „StadtRAD“ erfolgen können. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Blockierte Ausfahrten, Staus rund ums Stadion, genervte Fans am Steuer: Wer mit dem Auto zu einem Heimspiel des FC St. Pauli am Millerntor fährt, braucht oft starke Nerven. Doch jetzt soll es eine Alternative geben, die nicht nur schneller, sondern auch umweltfreundlicher ist</strong>.</p><p>StadtRAD Hamburg wird offizieller Partner des FC St. Pauli. Die Kooperation bringt gleich mehrere Neuerungen mit sich. Direkt am Stadion ist eine neue StadtRAD-Station geplant, um die Anreise mit dem Fahrrad zu erleichtern. An Heimspieltagen sollen Fans außerdem kostenlose Fahrtgutscheine erhalten, die von 0 bis 23.59 Uhr gelten. Verteilt werden sie über den Verein. Zusätzlich unterstützt StadtRAD die „Fahrradgarderobe“ – einen kostenlosen und bewachten Abstellservice für diejenigen, die mit dem eigenen Drahtesel am Spieltag anradeln. Ziel ist es, mehr Menschen zum Umstieg aufs Rad zu bewegen und den Verkehr rund ums Stadion zu entlasten.</p><p>Auch aus der Politik kommt Rückendeckung. Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks erklärt: „Das StadtRAD und der FC St. Pauli stehen gleichermaßen für Urbanität und Klimafreundlichkeit.“ Bei Veranstaltungen wie dem EM-Fanfest oder Heimspielen des Kiezklubs sei die Nutzung der roten Leihräder deutlich gestiegen – mit bis zu 45 Prozent mehr Ausleihen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer totgefahren – 89-Jähriger kommt mit Geldstrafe davon</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/radfahrer-totgefahren-89-jaehriger-kommt-mit-geldstrafe-davon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/542229176-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1193px%2C263px%2C1316px%2C1318px&webp=1" alt="Radfahrer totgefahren – 89-Jähriger kommt mit Geldstrafe davon" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (r.) sitzt neben seinem Verteidiger Victor Hoge im Sitzungssaal im Amtsgericht Barmbek zu Beginn des Prozesses wegen fahrlässiger Tötung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ein älterer Autofahrer übersieht beim Linksabbiegen einen E-Bikefahrer. Der Sekundenfehler kostet ein Menschenleben. Das Amtsgericht Barmbek sorgt dafür, dass sich der Fehler nicht wiederholen kann.</strong></p><p>Wegen fahrlässiger Tötung hat das Amtsgericht Hamburg-Barmbek einen 89 Jahre alten Autofahrer zu einer Geldstrafe verurteilt. Wie der Angeklagte selbst einräumte, hatte er am 3. Mai 2024 im Stadtteil Lemsahl-Mellingstedt beim Linksabbiegen mit seinem Auto einen Mann auf einem E-Bike erfasst. Der 68-Jährige war auf einem kombinierten Geh- und Radweg unterwegs gewesen und hatte Vorfahrt, wie das Gericht feststellte. </p><p>Der Angeklagte hatte nach eigenen Angaben vor dem Abbiegen ein bis zwei Minuten warten müssen, bis sich ihm eine Lücke im Gegenverkehr bot. Doch dann übersah er den entgegenkommenden E-Bikefahrer. „Ich habe nichts gesehen, dann kam dieser Knall”, sagte der Autofahrer. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 14:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontalcrash in Hamburg: Biker kracht fast ungebremst in Auto – und stirbt vor Ort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frontalcrash-in-hamburg-motorradfahrer-stirbt-bei-unfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250820-id38205-6-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=219px%2C353px%2C1477px%2C1479px&webp=1" alt="Frontalcrash in Hamburg: Biker kracht fast ungebremst in Auto – und stirbt vor Ort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer kam bei dem Unfall ums Leben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bei einem Unfall in Finkenwerder ist ein Motorradfahrer am Mittwochmorgen ums Leben gekommen. Der Biker geriet in einer Kurve in den Gegenverkehr und krachte dort frontal in ein entgegenkommendes Auto.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 11.10 Uhr an der Straße An der Alten Süderelbe. In einer langgezogenen Rechtskurve kam ein Motorradfahrer (69) auf seiner Suzuki von der Fahrbahn ab und geriet in den Gegenverkehr. Dort krachte er nahezu ungebremst in ein entgegenkommendes Auto. Der Biker stürzte danach auf die Fahrbahn und wurde von einem nachfolgenden Motorradfahrer (62) touchiert.</p><p>Der Aufprall war so enorm, dass das Vorderrad der Maschine abgerissen wurde. Der Biker erlitt bei dem Crash schwerste Verletzungen. Ein Notarzt versuchte, ihn zu reanimieren. Ohne Erfolg, der Biker verstarb laut Feuerwehr noch an der Unfallstelle. Die Verbindungsstraße zwischen Finkenwerder und dem Alten Land wurde gesperrt. Die Polizei sucht Zeugen. Tel.: 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternbrücken-Abriss: Aufgeben ist nicht – Initiative will „bis zum Ende“ kämpfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sternbruecken-abriss-aufgeben-ist-nicht-initiative-will-bis-zum-ende-kaempfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/sbhh-221124a-k02-final-klein.jpg?resize=300%2C300&crop=120px%2C210px%2C449px%2C449px&webp=1" alt="Sternbrücken-Abriss: Aufgeben ist nicht – Initiative will „bis zum Ende“ kämpfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Visualisierung der neuen Sternbrücke von der Max-Brauer-Allee aus gesehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: DB/Ney &amp; Partners/ rendertaxi/ architecture.visualisation</span></p><p><b>Mitten in Hamburg tobt seit mehr als fünf Jahren ein erbitterter Kampf. Streitpunkt: Der Abriss der fast 100 Jahre alten Sternbrücke an der Kreuzung der Max-Brauer-Allee/Stresemannstraße. Seit der Vorstellung der Neubau-Pläne im Jahr 2020 wehrt sich die damals gegründete Initiative Sternbrücke dagegen: mit Demonstrationen, Sitzblockaden, Konzerten – und auch vor Gericht. Währenddessen ist die Deutsche Bahn vor Ort bereits seit über einem Jahr mit Abrissarbeiten und Baumfällungen beschäftigt. Welche Niederlage die Neubau-Gegner zuletzt einstecken mussten und warum sie trotz allem nicht aufgeben.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer an Hamburger Schule! War es Brandstiftung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-an-schule-polizei-geht-von-brandstiftung-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250819-id38201-12.jpg?resize=300%2C300&crop=680px%2C393px%2C687px%2C687px&webp=1" alt="Feuer an Hamburger Schule! War es Brandstiftung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute löschen den Brand an der Julius-Leber-Schule in Hamburg-Schnelsen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Brennende Säcke mit Baumaterialien, zersplitterte Fensterscheiben, verrauchte Räume: An der Julius-Leber-Schule in Schnelsen ist am Dienstagabend ein Feuer ausgebrochen. Die Polizei geht von Brandstiftung aus.</strong></p><p>Kurz vor 22 Uhr ging der Notruf bei der Feuerwehr ein: Jugendliche meldeten einen Brand vor dem Schulgebäude an der Halstenbeker Straße. Laut Feuerwehr brannten mehrere sogenannte Big Bags. In den großen Müllsäcken zur Entsorgung von Bauabfällen befand sich Dämmmaterial, zum Teil aus Styropor, das bei Renovierungsarbeiten angefallen war.</p><p>Die Einsatzkräfte hatten den Brand schnell unter Kontrolle. Ein Übergreifen der Flammen auf die Schule wurde verhindert. Allerdings waren – offenbar durch die Hitze des Feuers – mehrere Fenster geborsten. Die Folge: Qualm zog ins Innere, sodass die Feuerwehr größere Flächen des Schulgebäudes entlüften musste. Gegen 22.40 Uhr war der Einsatz beendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutiger Streit in Hamburg: Teenager schwerverletzt in Klinik – Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gruppe-greift-jungen-mann-an-teenager-mit-schwerer-stichverletzung-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/510183563-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C321px%2C1385px%2C1386px&webp=1" alt="Blutiger Streit in Hamburg: Teenager schwerverletzt in Klinik – Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungshubschrauber im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HMB Media | Fernando Soares</span></p><p><strong>In Hamburg-Eimsbüttel wurde am Dienstagabend ein 17-Jähriger bei einer Auseinandersetzung mit einem Messer schwer verletzt. Auch ein Rettungshubschrauber war im Einsatz.</strong></p><p>Gegen 20 Uhr kam es auf dem Eidelstedter Weg zu einem Streit zwischen dem Teenager, seinem Kumpel (18) und einer Gruppe von fünf bis sechs Personen, wie ein Polizeisprecher auf MOPO-Anfrage sagte. Der Hintergrund der Auseinandersetzung ist noch unklar.</p><p>Im Verlauf des Streits verletzte ein Mitglied der Personengruppe den jungen Mann – nach Angaben der Polizei 17 Jahre alt – mit einem Stich in den linken Oberschenkel schwer. Ein Notarzt wurde per Hubschrauber zum Einsatzort geflogen. Sein 18-jähriger Freund blieb unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>