<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ohne Signal:Russen-Kriegsschiff vor Dänemark entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kamen-die-drohnen-von-hier-presse-entdeckt-russen-kriegsschiff-im-daenischen-meer-68d58d1324619b7e72e5008a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d58d1324619b7e72e5008b/349c9178a961142d033d800e0e3a2490,1608977c?w=992" alt="Ohne Signal:Russen-Kriegsschiff vor Dänemark entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – Seit Tagen schwirren Russen-Drohnen in Dänemark herum, legen am Dienstag den Flughafen der Hauptstadt lahm. Dänemarks Regierung spricht vom „bislang schwersten Anschlag auf kritische Infrastruktur“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während zunächst zivile Tanker aus </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Putins</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sogenannter „Schattenflotte“ in den Fokus rückten, machte die Dänen-Presse eine brisante Entdeckung: Ein großes russisches Kriegsschiff versteckte sich direkt vor der dänischen Küste seit Beginn der Drohnen-Attacken – völlig unbemerkt von der Öffentlichkeit.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die dänische Zeitung „Ekstra Bladet“ entdeckte das russische Landungsschiff, die Alexander Schabalin“, als es Journalisten per Hubschrauber über das Meer fliegen ließ. Das Schiff lag wohl tagelang ohne Ortungssignal zwischen der Südspitze der Insel Langeland und Lolland, nur 12 Kilometer von Langeland entfernt. Die Entfernung zu den betroffenen Flughäfen und Militäranlagen beträgt laut der Zeitung "Ekstra Bladet" zwischen 70 und 270 Kilometern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die dänische Regierung spricht nach den neuen Drohnensichtungen von einem hybriden Angriff</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entsetzen in Bayern:Judenhass! Pizza-Bäcker sperrt Israelis aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/entsetzen-in-fuerth-gastwirt-verbietet-israelis-zutritt-68d401cd4a958e24fe6c0d01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d401cd4a958e24fe6c0d02/f14649209754324d60203884e1ee44e6,42b10a74?w=992" alt="Entsetzen in Bayern:Judenhass! Pizza-Bäcker sperrt Israelis aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fürth (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Er liebt angeblich alle Menschen, egal, woher sie kommen – aber Menschen aus Israel sind bei ihm nicht willkommen! Diese unglaublichen Worte standen auf einem Aushang, den ein Gastwirt an die Tür seines Restaurants in Bayern hängte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sätze auf dem Zettel an der Glastür der Pizzeria Zulu sind beschämend: „Israelische Bürger sind in diesem Lokal nicht willkommen.“ Dazu der angeblich entschuldigende Satz: „Unser Protest hat keinen politischen, geschweige denn rassistischen Charakter.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kleinmachnow/Calau – Antisemitismus-Skandal in Brandenburg. Auf Facebook ...</p><p class="teaser__text">Yair Lapid ist Netanjahus größter innenpolitischer Gegner. Ein Kommentar.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Belastende Unterlagen aufgetaucht:Wer spielt ein falsches Spiel im Fall Block?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/belastende-unterlagen-wer-spielt-ein-falsches-spiel-im-fall-block-68d3ac4cd038d71e52611f07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3ac4cd038d71e52611f08/254f5dc7f4a65541268c168a1d809f19,1d622e83?w=656" alt="Belastende Unterlagen aufgetaucht:Wer spielt ein falsches Spiel im Fall Block?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Steakhaus-Erbin Christina Block steht vor Gericht, weil sie die Entführung ihrer Kinder in Dänemark beauftragt haben soll. Ihr Ex-Mann Stephan Hensel stellt sie als überforderte Mutter dar, während sie ihn als bösen Vater beschreibt. BILD hat exklusive Unterlagen, die zeigen, wie der Sorgerechtskrieg begann und schließlich zur tatsächlichen Entführung der Kinder führte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was bedeutet das für Klara und Theo? Erfahren Sie die Hintergründe dieses dramatischen Falls – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nehme mir, was ich will“:„Love Island“-Lady scharf auf Dschungelkönig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/love-island-laura-blond-scharf-auf-dschungelkoenig-filip-pavlovic-68d50efba96bd7149d84b38f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d50efba96bd7149d84b38f/fc2fec9871d7bfff9bfbb7b92ad3d257,56b80c8b?w=320" alt="„Nehme mir, was ich will“:„Love Island“-Lady scharf auf Dschungelkönig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Korfu/Griechenland – <!--]--><!--[--><b>Für Dschungelkönig Filip Pavlović könnte es bei der Kuppelshow „Love Island VIP“ eigentlich kaum besser laufen. Um seine Gunst buhlen gleich zwei Frauen. Doch ausgerechnet im Fummel-Separee leistete sich der Reality-Star einen Schnitzer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich schlägt Filips Herz gerade für TV-Sternchen Tatum Sara Koch. Als allerdings Neuzugang Laura Blond den Dauer-Single nach einer Kuss-Challenge in die private Suite entführt, wird das junge Glück auf die Probe gestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von einer Frau wird Filip Pavlović (31) angebaggert, von der anderen vergisst er den Namen. Hoppla! <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Laura pfeift drauf, wer gerade mit wem verbandelt ist. Die Blondine verführt Filip: „Ich nehme mir immer, was ich will.“ Ihren Reizen kann sich Filip nur schwer entziehen. Sein erster Eindruck: „Bombastische Frau! Du schaust sie an und denkst dir: Boah, geil!“ Auf dem Doppelbett rücken beide gefährlich nah zueinander. Der Flirt-Faktor ist hoch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstieg im Oktober:XXL-Test! Das ist der beste Ganzjahresreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ganzjahresreifen-fuer-kompaktwagen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d57a5524619b7e72e4ffb0/af368abd869944e9b8bfff6899a2e87f,91e6fa5d?w=320" alt="Umstieg im Oktober:XXL-Test! Das ist der beste Ganzjahresreifen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13.000-Jobs-Kahlschlag:Bosch-Mitarbeiter wollen „kämpfen wie die Löwen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/job-kahlschlag-bosch-mitarbeiter-wollen-kaempfen-wie-die-loewen-68d550b171df402ba8af3d3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d550b171df402ba8af3d3e/b9d0aa3f46c891c6250e8b49e8833264,65364d1b?w=992" alt="13.000-Jobs-Kahlschlag:Bosch-Mitarbeiter wollen „kämpfen wie die Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerlingen (Baden-Württemberg) –  <!--]--><!--[--><b>Es war die nächste Schock-Nachricht aus der Wirtschaft, die am Donnerstag Deutschland erschütterte und vor allem eine ganze Region massiv verunsichert: 13.000 Jobs bei Bosch fallen bis 2030 weg! Das ist fast jeder fünfte Mitarbeiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Autozulieferer – ein schwäbisches Traditionsunternehmen im Landkreis Ludwigsburg seit 1886 – plant einen drastischen Stellenabbau. Besonders bitter: ausschließlich an deutschen Standorten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Bosch-Belegschaft zeigt sich schockiert: „Ich habe mit Gewitterwolken gerechnet, aber nicht mit solch einem Orkan“, erklärt Francesco Tramonti, Betriebsratsvorsitzender bei Bosch am Standort Bühl, im „SWR“. Tramonti befürchtet, dass „der Standort so kahlrasiert wird, dass er irgendwann geschlossen wird“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD dokumentiert die Reaktionen auf den Einbruch bei der Automobil-Industrie und das Bosch-Drama:</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Letzter Befreiungsversuch vor Gericht:Diddy humpelt ergraut zur Anhörung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-humpelt-in-den-saal-gealtert-grau-im-haeftlingslook-letzter-befreiungsversuch-68d5653f0356251aa91fac52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d5653f0356251aa91fac53/38ebd5ef1c408039940e8707409f2dfa,19e2f61?w=576" alt="Letzter Befreiungsversuch vor Gericht:Diddy humpelt ergraut zur Anhörung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Fast drei Monate nach seiner Verurteilung erschien Rap-Mogul Sean „Diddy“ Combs (55) am Donnerstag erstmals wieder vor Gericht – und ist kaum wiederzuerkennen. BILD war vor Ort im Saal Bundesgericht in Manhattan.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 11.03 Uhr wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/sean-diddy-comps/thema-sean-combs-alle-infos-t5zPii1aRAC0hsx0NkT0"><!-- --><!--[--><!--[-->Diddy<!--]--><!--]--></a><!--[--> von einem US-Marshall in den Gerichtssaal gebracht. Der einstige Hip-Hop-König wirkte gezeichnet: sichtlich gealtert, grauer Vollbart, müder Blick, langsamer, vorsichtiger Gang – er humpelte leicht, der Oberkörper nach vorn gebeugt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Als verurteilter Straftäter darf Diddy keine Privatkleidung mehr tragen. Statt Designer-Pullover, die er während des Prozesses trug, steckt er jetzt in der beigefarbenen Häftlings-Kluft des Metropolitan Detention Center<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als er seine Familie in den Zuschauerreihen entdeckte, winkte er, lächelte – dann umarmte er sein Anwaltsteam. Den Richter grüßte er mit fester Stimme: „Guten Morgen.“ Währenddessen startete seine Verteidigung den wohl letzten Befreiungsversuch: Mit einem Antrag auf Aufhebung des Urteils oder Neuverhandlung wollen sie das Verfahren noch kippen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das sieht man nur ganz selten:Krasser Torwart-Assist bei Stuttgarts Euro-Party!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-krasser-torwart-assist-bei-euro-party-gegen-celta-vigo-68d579490356251aa91fad6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d579490356251aa91fad6b/041b95ba72516d6bc26226d299f0a4f1,b9f186df?w=576" alt="Das sieht man nur ganz selten:Krasser Torwart-Assist bei Stuttgarts Euro-Party!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie gut waren diese Tore gegen Vigo!?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Auftakt der neuen Europa-League-Saison gewinnt der VfB Stuttgart 2:1 gegen den spanischen Vertreter Celta Vigo. Dank einer 70-Meter-Vorarbeit von Torwart Alexander Nübel (28) und zweier Super-Tore der Sommer-Zugänge.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Fußball-Trauer in England! Ein früheres Arsenal-Talent stirbt mit 21.</p><p class="teaser__text">Da muss sogar der Shantychor „De Tampentrekker“ herzlich lachen!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Diagnose bekam sie mit zwölf:Guttenberg-Tochter Mathilda leidet an seltener Krankheit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mathilda-zu-guttenberg-sie-leidet-an-einer-seltenen-krankheit-68d4eba44a958e24fe6c14fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4eba44a958e24fe6c14fc/32ab8a8dd7b655afcc5a149942fa3f78,c1c39a5d?w=656" alt="Die Diagnose bekam sie mit zwölf:Guttenberg-Tochter Mathilda leidet an seltener Krankheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Immer wieder war sie krank. Oft zu schwach, um ihren Alltag zu meistern. Doch jahrelang konnten die Ärzte Mathilda zu Guttenberg nicht helfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die jüngste Tochter von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/stephanie-zu-guttenberg/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-19914710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stephanie von Bismarck<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Ex-Verteidigungsminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/karl-theodor-zu-guttenberg/politik-nachrichten-news-fotos-videos-15803094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Karl-Theodor zu Guttenberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> erzählt im medizinischen Fachmagazin „IG Living“ nun zum ersten Mal, dass sie an einer sehr seltenen Krankheit leidet: dem variablen Immundefektsyndrom (englisch: „Common Variable Immunodeficiency“, kurz CVID). Sie sagt: „Ich war oft zu schwach, um an alltäglichen Aktivitäten teilzunehmen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihre Töchter hielten Karl-Theodor zu Guttenberg (damals 37) und Ex-Frau Stephanie (damals 32) stets aus der Öffentlichkeit heraus. Fotos wie dieses von September 2009 (links Tochter Anna, damals 8, rechts Mathilda, damals 6) erlaubten sie nur selten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei produziert der Körper zu wenig Abwehrstoffe (Antikörper), sodass sich der Organismus gegen Infektionen nicht gut wehren kann. Nur einer von 25.000 Menschen ist davon betroffen. Mathilda zu Guttenberg, passionierte Dressurreiterin, ist eine davon, wie „Bunte“ zuerst berichtete.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ESC-Skandal:Online-Voting soll über Israel-Ausschluss entscheiden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/eurovision-zoff-online-voting-soll-ueber-israel-ausschluss-entscheiden-68d5883217076741c90c6737</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d5883217076741c90c6737/4d3c2b167d69667e6bc24a9a85b503c8,c11114e3?w=320" alt="ESC-Skandal:Online-Voting soll über Israel-Ausschluss entscheiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Genf/Israel –<!--]--><!--[--><b> Im Juni dieses Jahres belegte Israel noch den zweiten Platz beim ESC. Das schmeckte aber manchen Ländern wie Spanien, Irland und den Niederlanden nicht. Sie machen jetzt mobil, um Israel aus dem Wettbewerb auszuschließen – und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/spanien-droht-esc-boykott-politisches-drama-um-israel-68c93e09677ecd7137103f8c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>drohen sogar, selbst nicht teilzunehmen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, sollte Israel dabei sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch statt eines Machtworts der Europäische Rundfunkunion EBU wollen die Rundfunkanstalten jetzt per Online-Voting abstimmen, ob das kriegsgebeutelte Land im kommenden Jahr vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eurovision Song Contest <!--]--><!--]--></a><!--[-->mitsingen darf! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann findet der Wettbewerb in Wien statt. Die österreichische Nachrichtenagentur APA berichtete zuerst über die geplante Abstimmung, die EBU (European Broadcast Union) bestätigte sie auf Anfrage in einer Stellungnahme, in der Israel nicht erwähnt wird und nur von einer „beispiellosen Meinungsvielfalt“ unter den Mitgliedern die Rede ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil keine einvernehmliche Position zu erreichen sei, setze man auf eine breitere, „demokratische“ Entscheidungsgrundlage in einer Abstimmung, bei der alle Mitglieder eine Stimme haben sollen, zitierte die APA weiter aus dem Schreiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Verletzung im Spiel:Ex-Arsenal-Talent (21) tot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ex-arsenal-talent-21-tot-nach-schrecklicher-kopfverletzung-im-spiel-68d588050356251aa91fae23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d588050356251aa91fae23/badc21e8671d1be851facb3e15518477,a854781?w=320" alt="Nach Verletzung im Spiel:Ex-Arsenal-Talent (21) tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fußball-Trauer in England! Das frühere Arsenal-Talent Billy Vigar ist nach einer schrecklichen Kopfverletzung während eines Spiels im Alter von 21 Jahren verstorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Vorfall ereignete sich am Samstag beim Spiel von Billys Team Chichester City gegen Wingate and Finchley (7. Liga).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der 15. Spielminute kollidierte Vigar mit einer harten Oberfläche am Spielfeldrand. Ein Sanitäter versorgte Vigar, ehe ein Rettungshubschrauber auf dem Rasen landete und ihn umgehend ins Krankenhaus flog.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Claudia Rizzo ist die jüngste Präsidentin eines italienischen Fußballklubs aller Zeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er erinnert an einen Triple-Helden:Dieser Top-Stürmer steht bei Bayern hoch im Kurs</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-dieser-top-stuermer-steht-beim-fc-bayern-hoch-im-kurs-68d5079224619b7e72e4f40e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d5079224619b7e72e4f40f/96d9945913bf85a7e993879126d31ec5,379d93e9?w=992" alt="Er erinnert an einen Triple-Helden:Dieser Top-Stürmer steht bei Bayern hoch im Kurs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre ein Knaller-Transfer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist ein Star-Stürmer, hat wohl Interesse an einem Wechsel zu den Bayern – und erinnert sogar einen Triple-Helden!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wird im BILD-Podcast „Bayern Insider“ enthüllt, dass sich der deutsche Rekordmeister intensiv mit dem Torschützen beschäftigt. Lesen Sie alle Infos zu dem möglichen Hammer-Transfer mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baby-Wunder am Straßenrand:Passantin findet Neugeborenes in einem Pappkarton</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/baby-wunder-am-strassenrand-frau-findet-neugeborenes-in-pappkarton-68d4f60124619b7e72e4f280</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4f60124619b7e72e4f281/d9292a6cfd485c3cbfb1aad4077b3333,8a57433c?w=576" alt="Baby-Wunder am Straßenrand:Passantin findet Neugeborenes in einem Pappkarton" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Wunder aus der Pappschachtel: Auf den Philippinen hat eine Frau ein ausgesetztes Neugeborenes in einem Karton gefunden – direkt neben einer stark befahrenen Straße. Das kleine Mädchen lebt, und es ist wohlauf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie örtliche Medien berichten, hatte eine ältere Passantin die Schachtel am Mittwoch am Straßenrand Provinz Cagayan (liegt im Nordosten der Hauptinsel Luzon) bemerkt. Sie habe hineingeschaut und das Baby bemerkt. Daraufhin habe sie sofort die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> verständigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Veröffentlichte Fotos vom Fundort zeigen das Neugeborene in dem Karton. Es ist in ein weißes Tuch gehüllt, die Augen sind geschlossen. Die herbeigeeilten Beamten nahmen das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ihre Obhut.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Polizistin kümmerte sich um das Baby<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:20:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>