<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorwurf der sexuellen Belästigung:5 Fragen zum Fall Kuntz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-der-sexuellen-belaestigung-5-fragen-zum-fall-kuntz-6963a79e81d79762c5a9ac07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a79e81d79762c5a9ac08/b1fac1b3a120548141574ccdb260c124,80c20c67?w=992" alt="Vorwurf der sexuellen Belästigung:5 Fragen zum Fall Kuntz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stefan Kuntz sieht sich nach BILD-Recherchen mit dem Vorwurf sexueller Belästigung konfrontiert. Das soll für den früheren Sportvorstand auch der Auslöser für die abrupte Trennung beim HSV gewesen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>5 Fragen zum Fall Kuntz. Wie der Klub und der Ex-Boss reagieren. Wie der Bundesliga-Aufsteiger weiter plant. Die Hintergründe mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eiskunstlauf-Star weint mit Bild seiner toten Eltern:Das Drama hinter diesem Foto!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eiskunstlauf-star-weint-mit-bild-seiner-toten-eltern-das-drama-hinter-diesem-foto-6963b0ef30937d11a92a6573</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963b0ef30937d11a92a6574/45691d6254b54292fc93740152e968c3,a590662a?w=992" alt="Eiskunstlauf-Star weint mit Bild seiner toten Eltern:Das Drama hinter diesem Foto!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In diesem besonderen Moment überwältigten Maxim Naumow (24) die Emotionen. Der Eiskunstläufer wartete auf die Wertung seines Kurzprogramms bei den US-Meisterschaften. Naumow holt ein Foto hervor, darauf zu sehen: er selbst als kleines Kind auf Schlittschuhen, zwei, vielleicht drei Jahre alt. Er hält seine Eltern an den Händen, links seine Mutter, rechts seinen Vater. Sie lächeln in die Kamera.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Drama hinter dem Foto: Naumow trägt seine Eltern im Herzen, sie leben nicht mehr, starben im vergangenen Jahr bei der Flugzeug-Tragödie in Washington. Nach einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/67-tote-bei-absturz-verwechselte-hubschrauber-pilot-den-jet-679b2c825df0b502e0a9ac18"><!-- --><!--[--><!--[-->Kollision mit einem Militärhubschrauber<!--]--><!--]--></a><!--[--> stürzte eine Maschine der American Airlines in Washington in den Fluss Potomac. Keiner der insgesamt 67 Insassen des Flugzeugs und des Helikopters überlebte. Unter den Opfern waren auch Naumows <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-washington-weltmeister-paar-stirbt-bei-crash-679b86b508bc756e749d2490"><!-- --><!--[--><!--[-->Eltern Wadim Naumow und Jewgenija Schischkowa<!--]--><!--]--></a><!--[--> – sie gewannen 1994 WM-Gold im Paarlauf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Naumow und ein weiteres Foto seiner verstorbenen Eltern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem besten Kurzprogramm seines Lebens sitzt Naumow neben seinem Trainer Wladimir Petrenko, weint bitterlich. Im Anschluss sagt er: „Ich dachte in dem Moment einfach nur an sie. Ihr Lächeln, ihr Lachen, was sie zu mir sagen, ihre Worte. Das alles spielt sich in meinem Kopf ab, besonders in Momenten wie diesen. Ich liebe sie.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100-Mio.-Coup in Gelsenkirchen:Sparkassen-Chef hält seine Schließfächer für sicher</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/gelsenkirchen-sparkassen-chef-haelt-seine-schliessfaecher-fuer-sicher-6963e657fa56382de1f66d9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963e657fa56382de1f66d9d/c33af3c4f0eb0a0c358db154791120f3,76abde18?w=576" alt="100-Mio.-Coup in Gelsenkirchen:Sparkassen-Chef hält seine Schließfächer für sicher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Der spektakuläre Einbruch mit einem Riesen-Bohrer in den Tresorraum der Sparkasse Gelsenkirchen: Waren die Sicherheitsvorkehrungen ausreichend? Sparkassen-Chef Michael Klotz sagt: ja. Das ist überraschend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Filiale mit dem Schließfachraum war nach dem anerkannten Stand der Technik gesichert“, erklärt Klotz laut dpa in einer Mitteilung, trotzdem seien mehrere voneinander unabhängige Sicherungen überwunden worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das möglich war, muss derzeit die Sonderkommission „Kernbohrer“ der Polizei aufklären.  Dazu gab es inzwischen sogar eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-polizei-razzia-in-der-panzerknacker-sparkasse-695cfba44d1d5f581eead376"><!-- --><!--[--><!--[-->Razzia der Polizei in der geknackten Bank<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Ermittler stellten Computer und Daten des Sicherungssystems sicher, nachdem die Bank zuvor eine Herausgabe verweigert hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizeifahndung: Einer der Tatverdächtigen, wie er nach dem Einbruch durch die Tiefgarage die Bank verlässt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftiger Tritt gegen Mbappé!:Rüpel-Rot bei Barças Spektakel-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/supercopa-flick-titel-gegen-real-madrid-fc-barcelona-gewinnt-spektakel-6963fb054d1d5f581eeb3763</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963fb054d1d5f581eeb3764/0edd9f99f065d68e9adb0c6d3c729650,7a3444db?w=576" alt="Heftiger Tritt gegen Mbappé!:Rüpel-Rot bei Barças Spektakel-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spektakel und Rüpel-Rot im Clásico! Der FC Barcelona schnappt sich im Finale der Supercopa gegen Real Madrid in Jeddah (Saudi-Arabien) erneut den Titel. Hansi Flick &amp; Co. gewinnen mit 3:2 – und vermiesen den Königlichen die Revanche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum vierten Mal nacheinander treffen die beiden Rivalen im spanischen Superpokal-Finale aufeinander. Schon im vergangenen Jahr triumphierte Barça (5:2).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Spieler des FC Barcelona feiern den Titel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei erweist Frenkie de Jong seiner Mannschaft sogar einen Bärendienst: Der Holländer sieht in der Nachspielzeit die Rote Karte, weil er ausgerechnet Real-Superstar Kylian Mbappé bei dessen Comeback nach einer Knieverletzung heftig umnietet! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eis, Eis, Baby!:Bei minus 11 Grad! Kind kommt im SUV zur Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bei-minus-graden-baby-kommt-im-suv-zur-welt-6963f3093e93f16f3499cad9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963f3093e93f16f3499cada/1fd92a79f6a870786e75b6de43f74668,582339c8?w=992" alt="Eis, Eis, Baby!:Bei minus 11 Grad! Kind kommt im SUV zur Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Minus 11 Grad, ein eisiger Wind fegt – und dann dieses kleine Winter-Wunder: In Hamburg brachte eine Frau am frühen Sonntagabend ein gesundes Baby zur Welt. Nicht im Kreißsaal. Sondern auf einer verschneiten Straße, in einem SUV.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mutter bekam unterwegs starke Wehen. Der werdende Vater stoppte seinen weißen Audi gegen 17.20 Uhr an einer Kreuzung im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil Rissen und wählte den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/notruf/ratgeber-nachrichten-fotos-videos-23749892.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notruf<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Hamburger Feuerwehr. Diese rückte sofort aus, ein Notarzt war ebenfalls unterwegs. Aber als die Helfer eintrafen, war alles schon passiert: Das Baby war da!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter waren mit einem Baby-Intensivtransportwagen (BITW) im Einsatz: an Bord ein Wärme-Inkubator<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dem Kind ging es gut, es war wohlauf“, sagte ein Feuerwehrsprecher auf Anfrage des Hamburger Abendblatts. Entscheidend geholfen habe ein sogenannter Calltaker, ein Feuerwehrbeamter aus der Rettungsleitstelle. Dieser habe dem Vater am Telefon genaue Anweisungen gegeben, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> sicher zur Welt zu bringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Warnung zum Wochenstart:Glatteis-Chaos legt halb Deutschland lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-warnung-zum-wochenstart-glatteis-chaos-legt-halb-deutschland-lahm-6963d1754d1d5f581eeb35a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963d1754d1d5f581eeb35a3/a489333276d2c137b499edfebec3f617,2fef85fc?w=576" alt="Wetter-Warnung zum Wochenstart:Glatteis-Chaos legt halb Deutschland lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Glatteis-Alarm im Westen und Süden: In der Nacht wird es brandgefährlich auf Deutschlands Straßen. Der Wetterdienst warnt: Wer kann, soll am besten zu Hause bleiben. Welche Regionen in Deutschland betroffen sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst (DWD) hat für ganz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> die zweithöchste Unwetterwarnstufe vor Glatteis ausgerufen. In der zweiten Nachthälfte zieht von Westen Niederschlag ins Land. Er trifft auf gefrorene Böden – und macht Straßen und Wege spiegelglatt. „Es ist mit erheblichen Beeinträchtigungen auf allen Verkehrswegen zu rechnen“, betonte der DWD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Autofahrer sollen ihre Wagen stehenlassen. Am Montagmorgen bestehe laut DWD „Gefahr für Leib und Leben“. Wer trotzdem unterwegs sein muss, sollte sich auf massive Probleme einstellen – bis hin zu Straßensperrungen. Die Meteorologen raten, vorsorglich Decken und warme Getränke im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/auto-modelle/politik-nachrichten-news-fotos-videos-autos-16897928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitzunehmen. Im Laufe des Vormittags soll es dann allmählich milder werden. Die Lage entspanne sich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Viele Schulen wechseln wegen Glatteisgefahr am Montag in den Distanzunterricht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eisiger Wochenstart:Winterfinale mit Glättegefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/eisiger-wochenstart-winterfinale-mit-glaettegefahr-6963f04e3e93f16f3499cab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963f04e3e93f16f3499cab4/eaceff5519cbd27339a67355ac9984a5,a889edda?w=576" alt="Eisiger Wochenstart:Winterfinale mit Glättegefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sturmtief Elli beherrschte quasi die komplette Woche – mit Abschluss am Sonntag, mit einem vielerorts traumhaften Wintertag, mit Temperaturen von minus 2 bis minus 8 Grad. Der Start der Woche könnte allerdings nochmal richtig gefährlich werden!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Erwägen sehr drastische Optionen“:Entscheidet Trump morgen über Iran-Militärschlag?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/treffen-im-weissen-haus-entscheidet-trump-ueber-einen-militaerschlag-im-iran-6955ace0a75a88580a6dce6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6955ace0a75a88580a6dce6d/82eea3405d01928e3d867758bfd598d2,ff7140b4?w=656" alt="„Erwägen sehr drastische Optionen“:Entscheidet Trump morgen über Iran-Militärschlag?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Teheran – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat den Mullahs in den letzten Tagen immer wieder gedroht: Sterben durch Angriffe des Regimes Demonstranten im Iran, werden die USA „sehr hart durchgreifen“. Am Dienstag trifft sich Trump laut Medienberichten mit hochrangigen Sicherheitsbeamten für ein umfassendes Briefing über die Situation im Iran und eine Beratung des weiteren Vorgehens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Berichten über das brutale Vorgehen der Mullahs gegen die Demonstranten sagte der US-Präsident vor Journalisten an Bord der Air Force One: „Das Militär prüft die Lage, und wir erwägen einige sehr drastische Optionen. Wir werden eine Entscheidung treffen.“ Auf die Frage, ob die Führung in Teheran die von ihm zuvor genannte rote Linie – die Tötung von Demonstranten – überschritten habe, sagte er: „Es sieht so aus, als würden sie damit beginnen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Iran gibt es Hunderte Tote bei Protesten gegen das Mullah-Regime, laut Aktivisten.</p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Insider, die mit den Einzelheiten der in den letzten Tagen geführten Gespräche vertraut sind, sagten „Jerusalem Post“ kurz vor dem Trump-Statement: „Trump hat im Wesentlichen beschlossen, den Demonstranten im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu helfen. Was er noch nicht entschieden hat, ist das Wie und das Wann.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutales Vorgehen des Mullah-Regimes:Aktivisten: Hunderte Tote bei Protesten im Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/aktivisten-hunderte-tote-bei-protesten-im-iran-6964072f5ee5cabffb45176c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964072f5ee5cabffb45176c/8ff9bf7e9756e02b851a478d27850eff,391e5ae1?w=320" alt="Brutales Vorgehen des Mullah-Regimes:Aktivisten: Hunderte Tote bei Protesten im Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Im Iran eskaliert das Vorgehen des dortigen Mullah-Regimes gegen regierungskritische Demonstrationen offenbar dramatisch. Nach Angaben von Menschenrechtsaktivisten sollen in den vergangenen zwei Wochen mehrere Hundert Menschen getötet worden sein. Unabhängig überprüfen lassen sich die Zahlen nicht – das Regime hat Internet und Telefonverbindungen im Land weitgehend lahmgelegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des in den USA ansässigen Menschenrechtsnetzwerks Human Rights Activists News Agency (HRANA) wurden seit Beginn der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/demonstrationen/demonstrationen-alle-infos-79258888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Proteste<!--]--><!--]--></a><!--[--> mindestens 538 Menschen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet. Darunter seien 490 Demonstranten sowie 48 Angehörige der Sicherheitskräfte. Mehr als 10.600 Menschen seien festgenommen worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit Tagen gehen die Menschen im Iran gegen das Regime auf die Straße und kämpfen für ihre Freiheit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte HRANA von mindestens 490 getöteten Demonstranten gesprochen. Auch andere Quellen berichten von stark steigenden Opferzahlen. Der US-Sender CNN berief sich ebenfalls auf HRANA. Der „Axios“-Korrespondent Barak Ravid meldete unter Berufung auf einen israelischen Regierungsbeamten sogar mehr als 1000 Tote. Alle Angaben lassen sich nicht unabhängig verifizieren. Die iranischen Behörden haben bislang keine offiziellen Gesamtopferzahlen veröffentlicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbestechliche Zeugen:Günstige Testsieger-Dashcam schlägt teure Konkurrenz</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/dashcams-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67e2ed7776e29254535e7356/e348c9a88e246aaaf167b4712aec026b,229a63e9?w=320" alt="Unbestechliche Zeugen:Günstige Testsieger-Dashcam schlägt teure Konkurrenz" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sex beim 1. Date, Heiratsantrag am Tag danach:Blitzliebe mit 80</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/blitzliebe-mit-80-sex-an-tag-1-heiratsantrag-an-tag-2-695bc00eb0086aa64be6f56f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bc00eb0086aa64be6f570/8868265a442e77025ea00983e238e286,c248e5f7?w=992" alt="Sex beim 1. Date, Heiratsantrag am Tag danach:Blitzliebe mit 80" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ellen Schmitz (80) und Johan van Dijk (78) haben sich über eine Dating-Plattform gefunden und innerhalb von 24 Stunden verlobt.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie dieses Paar im hohen Alter die Liebe neu entdeckte und welche Abenteuer sie nun gemeinsam planen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So planlos sah man ihn selten:Mälzer-Blackout</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tim-maelzer-verzweifelt-und-planlos-beim-koch-duell-6963bea830937d11a92a660a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963bea830937d11a92a660b/49e1bc2ee9632c24247f9e8853914914,e9de9071?w=576" alt="So planlos sah man ihn selten:Mälzer-Blackout" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eckernförde (Schleswig-Holstein) <!--]--><!--[--><b>- So planlos hat man Tim Mälzer (54) selten gesehen. In der ersten Runde seines Küchen-Duells „Mälzer und Trettl liefern ab“ stand der TV-Koch am Sonntagabend völlig auf dem Schlauch. Doch auch Kontrahent Roland Trettl (54) hatte bei der Vox-Show nicht gut lachen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Start von Staffel fünf wurde am Konzept geschraubt. Trat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tim-maelzer/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mälzer<!--]--><!--]--></a><!--[--> bisher gegen Koch-Koryphäe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/steffen-henssler/thema-steffen-henssler-alle-infos-86121356.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steffen Henssler<!--]--><!--]--></a><!--[--> (53) an, misst er sich ab jetzt in jeder neuen Folge mit einem anderen Kollegen. Auch die Drehorte wechseln. Was bleibt: Die Duellanten müssen in Windeseile Menüs zubereiten. Für wen, bleibt allerdings geheim. Nur vereinzelte Hinweise sollen helfen, das passende Gericht auf den Teller zu zaubern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwischen Tim Mälzer (l.) und Roland Trettl erscheint dieses Mal alles chaotisch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tim-maelzer-im-steckbrief-wie-tickt-der-tv-koch-653faef8e3d7b032eb30859b"><!-- --><!--[--><!--[-->Mälzers<!--]--><!--]--></a><!--[--> Battle gegen TV-Koch Roland Trettl findet in einem Fisch-Imbiss in Eckernförde statt. Hinter den ersten Bestellern vermuten beide ein älteres Ehepaar. Dass die Testesser laut Hinweis keine Meeresfrüchte mögen, bringt Mälzer aus dem Konzept: „Ich hatte Muscheln selber mitgebracht. Aber jetzt fehlt mir die Grundidee.“ Zum Kochen bleiben nur 45 Minuten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falsche Rechnungen und Computerbetrug:Buchhalterin zockte eine Million beim TÜV ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-in-essen-buchhalterin-zockte-million-euro-ab-695fa4dc4d1d5f581eeafd55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fa4dc4d1d5f581eeafd56/f3da6b093224758e085fc740a709bce7,2fb9cc76?w=576" alt="Falsche Rechnungen und Computerbetrug:Buchhalterin zockte eine Million beim TÜV ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein mondänes Haus am See, großzügige Finanzspritzen für den erwachsenen Sohn (23). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manuela L. gönnte sich und anderen mehr, als ihr Kontostand hergab. Das Geld dafür soll sie bei der Arbeit abgezweigt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>9 Nominierungen bei Golden Globes:Hier feiert Leo DiCaprio mit seinem Hippie-Papa</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/golden-globes-dicaprio-koennte-mit-one-battle-after-another-abraeumen-69639c264d1d5f581eeb331a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69639c264d1d5f581eeb331b/82a93eb128d8aaf791c19370870431c0,2a8b38b0?w=656" alt="9 Nominierungen bei Golden Globes:Hier feiert Leo DiCaprio mit seinem Hippie-Papa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neun Golden-Globe-Nominierungen im Rücken – und an der Seite sein Papa George mit langen Haaren und echten Hippie-Vibes: Leonardo DiCaprio erschien bei der BAFTA Tea Party so entspannt und privat wie selten. Zwischen Tee, Glamour und Familienmoment wurde klar: Diesen Mega-Erfolg feierte Leo nicht allein, sondern ganz bewusst mit seinem Vater.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hollywoods 83. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/golden-globe/golden-globe-alle-infos-76650620.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Golden Globe Awards<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehen vor der Tür, und ein Film geht als klarer Favorit ins Rennen: „One Battle After Another“, das politische Action-Drama mit Leonardo DiCaprio, wurde in sage und schreibe neun Kategorien nominiert und führt damit die Liste der heißesten Oscar-Vorboten an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leonardo DiCaprio, Teyana Taylor, George DiCaprio und seine Ehefrau Peggy DiCaprio bei der BAFTA Tea Party<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Oscar-Vorboten gelten Preisverleihungen und Auszeichnungen, die oft zeigen, welche Filme, Schauspieler und Regisseure bei den Oscars gute Chancen haben. Dazu zählen unter anderem die Golden Globes, die Critics’ Choice Awards, die SAG Awards und die BAFTA Awards.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 02:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>