<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Minus 760 Millionen Euro:Mega-Verlust bei der Deutschen Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/es-geht-um-760-millionen-euro-mega-verlust-bei-der-deutschen-bahn-688b2eb197501d2cebe0568e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b2eb197501d2cebe0568f/68c5d98d0a4f2afff6ae2b9995dc4326,ef2d3b67?w=992" alt="Minus 760 Millionen Euro:Mega-Verlust bei der Deutschen Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Deutsche Bahn (DB) hat im ersten Halbjahr einen Verlust in Höhe von 760 Millionen Euro eingefahren. Im Vergleich zum Vorjahreszeitraum verringerte sich das Minus immerhin um fast eine Milliarde Euro, wie der Konzern am Donnerstag betonte. Für das erste Halbjahr 2024 hatte die DB 1,6 Milliarden Euro Verlust ausgewiesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Staatskonzern sieht sich trotz roter Zahlen auf Kurs, 2025 operativ in die Gewinnzone zu fahren. Damit das klappt, muss das zweite Halbjahr allerdings deutlich besser laufen. Der Umsatz stieg um 3,4 Prozent auf 13,3 Milliarden Euro. Das bleibt unter den Erwartungen. Ziel für das Gesamtjahr: 27 Milliarden Euro. Laut Bahn wurde in der Verwaltung Personal abgebaut. Außerdem übernahm der Bund Vorleistungen für die Instandhaltung des Netzes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verkauf der Logistiktochter Schenker im April brachte spürbare Entlastung. Die Schulden der Bahn sanken im Vergleich zum Jahresende 2024 um 10,5 Milliarden Euro – auf rund 22 Milliarden Euro. Konzernchef Richard Lutz (61) zeigte sich bei der Präsentation der Zahlen zuversichtlich: „Wir kommen Schritt für Schritt voran.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Richard Lutz (61) ist seit 2017 Vorstandsvorsitzender der Deutschen Bahn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Dahlmeier-Tragödie:Sie ist die 4. Tote aus ihrer Kletter-Clique</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/laura-dahlmeier-sie-ist-die-4-tote-aus-ihrer-kletter-clique-688a61c88f091c7c8852f6c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a61c88f091c7c8852f6c2/bc83019aac7e365fe72c1875769fa238,f612163?w=992" alt="Die Dahlmeier-Tragödie:Sie ist die 4. Tote aus ihrer Kletter-Clique" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Biathlon-Königin Laura Dahlmeier ist im Alter von 31 Jahren bei einer Expedition in Pakistan tödlich verunglückt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die erfahrene Bergsteigerin kam im Karakorum-Gebirge ums Leben. Aufgrund der schwierigen Wetterbedingungen konnte Dahlmeier noch nicht geborgen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders tragisch: Dahlmeier ist bereits die 4. Tote aus ihrer alten Kletter-Clique. Insgesamt drei Freunde von ihr verunglücken über die Jahre tödlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sie in ihrem Buch über die tragischen Verluste ihrer Freunde schreibt, wie intensiv sie das beschäftigte und wie sie ihre Einstellung zum Leben hinterfragte – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um Finanzminister:Klingbeil feiert sich für Mini-Entlastung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wirbel-um-finanzminister-klingbeil-feiert-sich-fuer-mini-entlastung-688a382e3b331b7336f0160e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a382e3b331b7336f0160f/7abad516a4f029d68185c24059f2d978,a3342e6c?w=992" alt="Wirbel um Finanzminister:Klingbeil feiert sich für Mini-Entlastung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Haushalts-Lücke wächst, die Schulden explodieren. Und der Finanzminister? Feiert sich für eine Mini-Entlastung und bringt Steuererhöhungen ins Spiel. „Alles muss denkbar sein“, sagte Lars Klingbeil (SPD), als er nach höheren Steuern gefragt wurde. Was ist da los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch hat die Regierung seinem Haushalt zugestimmt. 520,5 Milliarden will Schwarz-Rot im nächsten Jahr ausgeben, dafür 174,3 Milliarden Schulden machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Brief an die Abgeordneten von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> (liegt BILD vor) klopft sich Klingbeil mächtig auf die Schulter. Die „Rekordinvestitionen“ würden „Wachstum, Beschäftigung und Reformen“ anschieben. Den Bürgern verspricht er spürbare Verbesserungen. Mieten sollen bezahlbar werden, die Kinderbetreuung besser, die Schlaglöcher auf Deutschlands Straßen weniger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonderes Lob gibt sich der SPD-Politiker beim Thema Entlastungen. Die bringe die Bundesregierung nämlich für die Menschen im Land auf den Weg – „trotz enger finanzieller Spielräume des Bundeshaushalts“. Klingbeil rechnet sogar vor: Dank Schwarz-Rot soll eine vierköpfige Familie bei den Energiekosten „um bis zu 100 Euro im Jahr entlastet“ werden. Macht im Monat 8 Euro. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerüchte um Rückkehr:Auf so viel Kohle würde Sancho beim BVB verzichten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/geruechte-um-rueckkehr-auf-so-viel-kohle-wuerde-sancho-beim-bvb-verzichten-6889be6b8f091c7c8852e7bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889be6b8f091c7c8852e7bc/047aa390e4bceb7604e71c1508a2b71f,ecf20b73?w=576" alt="Gerüchte um Rückkehr:Auf so viel Kohle würde Sancho beim BVB verzichten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt es wirklich zu einer erneuten BVB-Rückkehr von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-jadon-sancho-die-wahrheit-ueber-die-geruechte-3-wechsel-nach-dortmund-6888b354fb78b37c64a19081"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jadon Sancho (25)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Für den Edel-Techniker selbst wäre es eine Herzensangelegenheit, wieder das schwarz-gelbe Trikot zu tragen. Bei keinem anderen Verein hat sich der hochbegabte Engländer so wohl gefühlt, wie beim Pott-Klub. Deswegen wird intern heiß diskutiert (BILD berichtete), ob ein erneuter Transfer nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sinn ergibt. Dafür würde sogar Sancho einige Abstriche machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen soll der Engländer mit Wurzeln aus Jamaika der Dortmunder Führungs-Etage um Boss Lars Ricken (49) und Sport-Direktor Sebastian Kehl (45) schon signalisiert haben, dass er für ein erneutes Engagement bei seinem Wohlfühl-Klub bereit sein soll, auf jede Menge Gehalt zu verzichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Red Devils schleppt Sancho rund 16 Mio. Euro pro Saison ab. In Dortmund würde er angeblich für die Hälfte seines Monster-Gehaltes auflaufen. Damit wäre er noch nicht mal Top-Verdiener (Süle mit 14 Mio. Euro), sondern würde sich im oberen Mittelfeld einreihen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine, Gaza – First Lady flüstert Trump zu:Ist Melania jetzt die mächtigste Frau der Welt?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/melania-trumps-einfluss-hungersnot-im-gazastreifen-688a362e8f091c7c8852f3e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a362e8f091c7c8852f3e2/8b2a969cf9f00da2989b5321ef928051,878cb858?w=576" alt="Ukraine, Gaza – First Lady flüstert Trump zu:Ist Melania jetzt die mächtigste Frau der Welt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>First Lady Melania Trump wird immer öfter von ihrem Gatten zitiert, wenn sie sich besorgt über Weltkrisen äußert. Diesmal stand die Hungersnot im Gazastreifen im Mittelpunkt: „Sie empfindet es als schrecklich!“, sagte US-Präsident Donald Trump beim Rückflug von seinem Golf- und Deal-Trip in Schottland.  Ist Melania jetzt die mächtigste Frau der Welt?</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Palästinenser versammeln sich am 30. Juli an einer Hilfsgüterausgabestelle im Netzarim-Korridor im Gazastreifen, um Zugang zu einer begrenzten Menge Mehl zu erhalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Es ist nun der zweite globale Krisenherd, bei dem das Ex-Model aus Slowenien ihrem Gatten offenbar zuflüstert: Vor einigen Wochen schien sie hinter Trumps Sinneswandel im Diskurs mit Kreml-Herrscher Wladimir Putin (71) zu stecken. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-praesident-spricht-ploetzlich-von-melania-ueberzeugte-sie-trump-vom-bruch-mit-putin-6875355a7310134cfb629d47"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> erzählte bei einem Termin mit Nato-Chef Mark Rutte (58) im Oval Office, wie er ihr eines Abends über ein freundliches Gespräch mit Putin erzählt hatte, sie aber prompt die Realität im Kriegsland Ukraine ansprach. „Sie haben gerade eine weitere Stadt bombardiert“, sagte sie laut. In der Ukraine genießt Melania jetzt einen Heldenstatus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Trump nimmt seither sein russisches Gegenüber bei jeder Gelegenheit verbal in die Mangel. Die früher so oft erwähnte „Freundschaft“ scheint aufgekündigt. Er droht mit Sanktionen – auch gegen Staaten, die mit Russland Handel betreiben. Indien wurde gerade mit 25 Prozent Zöllen abgestraft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Männer in Hamburg festgenommen:Vermisste (14) flüchtet aus Mercedes</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/maenner-in-hamburg-festgenommen-vermisstes-maedchen-14-fluechtet-aus-auto-688afc6097501d2cebe052ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688afc6097501d2cebe052ab/a6c2f54195cfb40436ed1bbd4974ee5d,9e56703a?w=656" alt="Männer in Hamburg festgenommen:Vermisste (14) flüchtet aus Mercedes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>War es eine versuchte Entführung oder ein Sexualdelikt? Ein vermisstes Mädchen (14) soll am späten Mittwochabend in Hamburg aus einem schwarzen Mercedes geflüchtet sein. Zwei junge Männer, die sich mit ihr im Auto befunden haben sollen, wurden festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 23 Uhr sahen Zeugen an der Wandsbeker Marktstraße in Höhe der Apotheke und des Einkaufszentrums Quaree, wie die 14-Jährige aus dem Mercedes flüchtete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei und der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> rückten sofort aus. Sie beruhigten das sichtlich mitgenommene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/jugendlicher/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-20159838.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mädchen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, versorgten es und brachten es anschließend zur Kontrolle ins Krankenhaus. Die Jugendliche soll betrunken gewesen sein. Laut Polizei war sie unverletzt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Rettungsdienst versorgte das Mädchen vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Abi-Bestnote:Immer mehr Abiturienten brauchen Nachhilfe für Uni</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/immer-mehr-abiturienten-brauchen-nachhilfe-fuer-die-uni-6888c2b46b59d0250d709c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888c2b46b59d0250d709c4a/908aea31ea03f0ac742949c0db39437f,96f9a7e3?w=320" alt="Trotz Abi-Bestnote:Immer mehr Abiturienten brauchen Nachhilfe für Uni" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Immer mehr Studienanfängern mangelt es an entscheidenden Voraussetzungen fürs Studium! Das kritisiert der Deutsche Philologenverband und die Hochschulrektorenkonferenz (HRK). Dabei hieß es noch vor Kurzem noch, Deutschlands Abiturienten würden immer klüger ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Im Vergleich zu früheren Jahren gibt es eine Flut an Einser-Abis“, sagt Verbandspräsident Stefan Düll der „Rheinischen Post“, auch bei Durchschnittsnoten zwischen 1,1 und 1,9 gebe es einen deutlichen Anstieg. Zwar sei das Abitur „nichts, was einem hinterhergeworfen wird“, so der Lehrerchef. Dennoch dürfe an der Qualität „nicht weiter herumgedoktert“ werden. Andernfalls sei nicht mehr garantiert, dass das Abi auch ein Ausweis der „Studienbefähigung“ darstelle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau dort hakt der HRK nun ein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine Universität in Deutschland hat besonders gut abgeschnitten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ozzy-Überraschung geplant!:Guns N’ Roses sprengen Wacken-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/wacken-open-air-guns-n-roses-sprengen-rekord-und-planen-ueberraschung-68889b4ec1c277665e5bf354</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68889b4ec1c277665e5bf354/ebcc0fae7ddce43b209226309b08c4e5,2a56ce03?w=320" alt="Ozzy-Überraschung geplant!:Guns N’ Roses sprengen Wacken-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wacken – <!--]--><!--[--><b>Willkommen in Wacken! Es ist die Sensation des diesjährigen Wacken Open Airs: Guns N’ Roses („November Rain“) spielen am Donnerstag zum ersten Mal überhaupt auf dem weltweit größten Metal-Festival.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rock-Giganten schreiben sofort Festivalgeschichte. Denn was sie um Frontmann Axl Rose ankündigen, sprengt alle bisherigen Dimensionen: 3,5 Stunden Live-Show! So lange hat noch nie eine Band am Stück beim W:O:A gespielt. Wacken-Rekord beim ersten Anlauf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und als wäre das nicht schon genug, gibt’s obendrauf eine Überraschung, die alle 80.000 Metal-Herzen höherschlagen lassen wird: Guns N’ Roses wollen mindestens einen Song von Black Sabbath spielen – als Hommage an die Metal-Götter. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ozzy Osbourne (†76) bei seinem letzten Auftritt am 5. Juli in Birmingham<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute um 20 Uhr!:Hier die 1. Folge von Mike und Leyla schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-und-leyla-heiraten-hier-die-exklusive-doku-soap-bei-bild-ansehen-6889dde904c6af4608d5bf56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889dde904c6af4608d5bf57/51a416151d3ffd2bad445fc05a71a4c7,d17a784b?w=992" alt="Heute um 20 Uhr!:Hier die 1. Folge von Mike und Leyla schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein echtes Muss für alle Reality-Fans: Dschungel-Traumpaar Mike und Leyla geben sich das Jawort – live bei BILD! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon in wenigen Wochen feiern die beiden ihre große Traumhochzeit, und ihre Fans dürfen hautnah dabei sein. Und nicht nur das: </b><!--]--><!--[-->Fans können sich zusätzlich auf vier Folgen der neuen BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ freuen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Episoden rund um Partyplanung &amp; Hochzeitsvorbereitungen sind ab August für ALLE BILDplus-Nutzer auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. Auch das standesamtliche Jawort vom 5. Juli wird dann in der Doku zu sehen sein.
<!--]--><!--[--><b>
► Holen Sie sich jetzt schon Ihr BILDplus-Abo, um den Start der exklusiven BILD-Doku-Soap „Die Heiters“ nicht zu verpassen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 20 Firmen in Waldhütte:Bismarcks Steueroase wird dicht gemacht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bismarck-steuer-schlupfloch-beruehmter-familie-geschlossen-688a2903eba40421e07deb35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a2903eba40421e07deb36/0f278b481de01f7a1cc4321c26950a7b,3c30e45e?w=576" alt="Mehr als 20 Firmen in Waldhütte:Bismarcks Steueroase wird dicht gemacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sachsenwald (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Schluss mit Finanzen nach Gutsherren-Art: Schleswig-Holstein plant die Eingemeindung des „Forstgutbezirks Sachsenwald“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter dieser unscheinbaren Botschaft verbirgt sich eine pikante Nachricht: Der Norden will damit nämlich zum 1. Januar 2026 ein mittlerweile bundesweit berüchtigtes Steuerschlupfloch der Familie Bismarck dichtmachen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zur Erinnerung: In einer unscheinbaren Waldhütte in dem Gehölz hatte die berühmte Familie von Gregor von Bismarck (60), Ururenkel des Reichskanzlers Otto von Bismarck (1815–1898), Firmen einen günstigen Gewerbesteuer-Satz eingeräumt. Weit attraktiver als die Abgaben im benachbarten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oder in umliegenden Kommunen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Uralt-Gesetz machte es möglich: Rund 20 Unternehmen unterhielten dort mutmaßlich reine Briefkastenfirmen. Damit soll nun Schluss sein!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Tote in Kiew:Putin zeigt, was er von Trumps Drohung hält</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-antwortet-trump-mit-bombenangriffen-in-kiew-688afbdeeba40421e07df295</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688afbdeeba40421e07df295/18b13a24d11e3e525973e9e5b5dc7d63,9463e3be?w=320" alt="Wieder Tote in Kiew:Putin zeigt, was er von Trumps Drohung hält" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew –<!--]--><!--[--><b> Diese Antwort ist unmissverständlich. Russen-Präsident Wladimir Putin (72) reagiert auf das jüngste Ultimatum von US-Präsident Donald Trump (79) erneut mit heftigen Bombenangriffen auf die Ukraine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei einem Besuch in Schottland erklärt: „Ich bin von Präsident Putin enttäuscht. Sehr enttäuscht.“ Die Frist, die er Putin Mitte Juli für einen Waffenstillstand im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/ukraine-konflikt/ukraine-konflikt-alle-infos-78901514.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krieg gegen die Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesetzt habe, verkürzte der US-Präsident deshalb von 50 auf „10 bis 12 Tage“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein ukrainischer Polizist am Donnerstag mit verzweifelten Menschen vor den zerstörten Gebäuden in Kiew <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sollte Russland nicht einlenken, würden neue Sanktionen folgen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 09:33:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>