<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Marius weint vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-heute-sagt-mette-marits-sohn-aus-6982dc7448913c2281394c4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982dc7448913c2281394c4c/576d1189433a70aad9821873c2871c52,9c6b670d?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Marius weint vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 2 im Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Ihm drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Prozessauftakt gestern verlas die Staatsanwaltschaft die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dazu zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikten. Bislang hat sich Marius öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Räumte damals ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben. Heute wird Marius von der Staatsanwaltschaft befragt. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Außerdem wird das erste Opfer, die „Skaugum-Frau“ mit ihrer Aussage fortfahren. Sie wird deshalb „Skaugum-Frau“ genannt, weil ihr mutmaßlicher Missbrauch 2018 auf Schloss Skaugum stattgefunden haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zum Unfall ++ Was Dschungel-Fans im TV nicht sahen:Gil verlor immer wieder das Bewusstsein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-gils-unfall-das-haben-fans-nicht-im-tv-gesehen-6982ebe2f0e62064809e40cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982ebe2f0e62064809e40ce/df53f52ebb82387c8fb5e5158f5f0c04,3da1b5c3?w=656" alt="Neue Details zum Unfall ++ Was Dschungel-Fans im TV nicht sahen:Gil verlor immer wieder das Bewusstsein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarims (43) Unfall während einer Prüfung erschütterte an Tag 12 das RTL-Dschungelcamp. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Skandal-Sänger stürzte schwer, musste in eine Klinik gebracht werden. Doch nicht alle Details rund um den dramatischen Sturz sahen die Dschungel-Fans im TV – laut BILD-Infos verlor Gil nach dem Unfall mehrmals das Bewusstsein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was im Dschungel von Murwillumbah passierte, wie die anderen Camper den Unfall-Schock erlebten und welche Details RTL nicht zeigte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Männersex-Outing! Porno-Beichte!:Der Dschungel-Orgasmus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-bewohner-packen-schluepfrige-sex-details-aus-6982717248913c2281394a5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982717248913c2281394a5c/2801cff0be8f28f972c89888fd4ac6eb,bde2c484?w=320" alt="Männersex-Outing! Porno-Beichte!:Der Dschungel-Orgasmus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstagabend versüßten sich die Dschungelcamper Wartezeit, Hungergefühl und Langeweile mit einem altbekannten Spiel aus Teenagerzeiten: Wahrheit oder Pflicht. Und auch in der TV-Version blieb das nicht ganz jugendfrei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor dem Spiel klagt Ariel (22) über eine unfreiwillig enthaltsame Zeit. Sie habe lange keinen Sex mehr gehabt: „Vier Monate!“ Eigentlich wünsche sie sich die große Liebe, Hochzeit und mehrere Kinder, aber: „Ich ziehe immer Männer an, die noch bei Mama leben.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hubert Fella (58) schwärmt von der körperlichen Liebe – in einem Wellness-Tempel! „Sex in der Sauna war megageil, Dampfbad genauso.“ Er erklärt außerdem, er wisse gar nicht genau, ob Ehemann Matthias Mangiapane (42) fremdgeht oder nicht. „Man weiß ja bei keinem, was er macht ...“ 
TV-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-patrick-romer-ueber-ex-antonia-dann-wurde-sie-so-richtig-uebergriffig-6975d40ef5499fb954b64fab"><!-- --><!--[--><!--[-->Bauer Patrick Romer (30)<!--]--><!--]--></a><!--[--> packt da ganz frei aus: „Ich bin schon mal fremdgegangen, vielleicht zweimal in meinem Leben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Lagerfeuer geht es zur Sache. „Männer sind argh“, sagt Simone Ballack (49, r.) zu Eva Benetatou (33), Samira Yavuz (32, 2.v.l.) und Ariel (22) und erklärt, wie schwierig es sei, den richtigen Partner zu finden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verrückte Dschungel-Theorie:Ex-Dschungelkönig überrascht mit Merz-Vergleich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/prince-damien-erstaunt-mit-merz-vergleich-beim-dschungelcamp-69827fb6f0e62064809e3dfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69827fb6f0e62064809e3dfe/29cb347c1476fbdabb0f938610f07335,36dd9634?w=320" alt="Verrückte Dschungel-Theorie:Ex-Dschungelkönig überrascht mit Merz-Vergleich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Dschungelkönig und DSDS-Gewinner Prince Damien mit einem interessanten Merz-Vergleich beim Dschungelcamp. Giulia Siegel hingegen sieht eine weitere Problematik in Hinsicht auf Social Media.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gewalt-Exzess in Regionalbahn:Von Schwarzfahrer verprügelter Schaffner ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-gewalt-exzess-in-regionalbahn-von-schwarzfahrer-verpruegelter-schaffner-ist-tot-69830c5e8e80b703b0c28c23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69830c5e8e80b703b0c28c24/5ee5c0cfa61765c0f00475f34b37fc40,b4e2d533?w=992" alt="Nach Gewalt-Exzess in Regionalbahn:Von Schwarzfahrer verprügelter Schaffner ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Landstuhl (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Der Gewaltexzess in einer Regionalbahn hat für den 36 Jahre alten Schaffner ein tödliches Ende genommen. Familienvater Serkan C. (36) starb im Krankenhaus, nachdem Ärzte seit Montagabend um sein Leben gekämpft haben. BILD erfuhr zudem neue, erschütternde Details zu der unfassbaren Gewalttat. Demnach wurde der Schaffner aus einer Gruppe heraus angegriffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der brutale Angriff geschah nur wenige Minuten, nachdem der Regionalzug am Bahnhof Landstuhl abfuhr. Nach BILD-Informationen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/zugbegleiter-nach-angriff-in-lebensgefahr-mann-hatte-kein-ticket-69820e18f0e62064809e375f"><!-- --><!--[--><!--[-->kontrollierte Serkan C. am Montagabend<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Gruppe von vier Personen im Alter zwischen 20 und 30 Jahren. Aus dieser Gruppe heraus griff ein 26-jähriger Grieche den Zugbegleiter an. Zuvor war ein Streit entbrannt, weil der Mann kein Fahrticket vorweisen konnte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Bahnhof Homburg wurde Zugbegleiter Serkan C. vom Rettungsdienst in ein Krankenhaus gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen spielte sich die Tat folgendermaßen ab: Der Mann stand auf, drängte den Schaffner weg und soll wild mit einer Faust-Geste gedroht haben. Zeugen berichten, der Zugbegleiter habe sich noch deeskalierend verhalten und Abstand gehalten. Als der Schaffner den Schwarzfahrer schließlich des Zuges verwies, schlug der nach Zeugenaussagen hemmungslos auf den Schaffner ein. Der Zugbegleiter brach nach etlichen Faustschlägen gegen seinen Kopf zusammen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefautor Peter Tiede:RESPEKT, auch wenn wir genervt sind</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-innehalten-bitte-fuer-serkan-c-und-seine-bahn-kollegen-69831c1cd23aaa4b0d2d76af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69831c1cd23aaa4b0d2d76b0/e7011fc93c3b49565dda2b8be5f6d10b,abd1c8cb?w=576" alt="Kommentar von BILD-Chefautor Peter Tiede:RESPEKT, auch wenn wir genervt sind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stopp! Halt! Auf offener Strecke! Denn wir müssen innehalten: Serkan C. (36), Schaffner der Deutschen Bahn, Vater eines Kindes, ist im Job erschlagen worden. Totgeprügelt in einer Regionalbahn im Kreis Kaiserslautern von einem Schwarzfahrer. Aus dem Leben und seiner Familie gerissen mitten im deutschen Durchschnittsleben: in einem Zug, mit dem es zur Arbeit oder nach Hause geht, in den Urlaub oder zur Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Serkan C. hat nichts weiter getan als seinen Job: Fahrscheine kontrollieren und bei Bedarf helfen, wenn der Anschluss weg ist. Sein Tod ist unser aller Problem – nicht nur das DER Politik oder DER Bahn: Wie gehen wir miteinander um? Wie gehen wir mit denen um, die uns im Stress-Alltag gegenübertreten? Schaffner, Ordnungsamtsmitarbeiter, Sicherheitsleute, Polizisten, Einsatzkräfte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schaffner wurde aus einer Gruppe heraus angegriffen.</p><p><!--[--><!--[-->Ja, wir alle ärgern uns immer wieder über die Bahn, oft auch über genervte oder unfreundliche Schaffner. Doch: Es sind Menschen, die da jeden Tag einen der undankbaren Jobs des Landes ausüben: einem genervten Bahnfahrer-Volk gegenübertreten – und dabei höflich bleiben. Erklären, was nicht mehr zu erklären ist: die Alltagsuntauglichkeit der Bahn. Und höflich bleiben. Es sind die Schaffner oder Zugbegleiter, die an der Nahtstelle zwischen Anspruch (Kunden) und Wirklichkeit (Bahn) ihren Dienst tun – als Katalysatoren, in denen der meiste Frust aufgefangen wird. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politiker schockiert über toten Schaffner:„Schluss mit Schlafwagen-Mentalität!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/politiker-schockiert-ueber-toten-schaffner-schluss-mit-schlafwagen-mentalitaet-698313d0d23aaa4b0d2d7585</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698313d0d23aaa4b0d2d7586/56505644b6aa5e4b63396621b50e560d,b6998285?w=576" alt="Politiker schockiert über toten Schaffner:„Schluss mit Schlafwagen-Mentalität!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bestürzung und Fassungslosigkeit nach dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/schaffner-tot-neue-details-zur-bahn-attacke-in-homburg-6982e36048913c2281394c91"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tod von Serkan C.</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (36). Der Schaffner war am Montagabend bei einer Fahrkartenkontrolle im Kreis Kaiserslautern (Rheinland-Pfalz) von einem 26-jährigen Griechen, der wohl ohne Ticket fuhr, brutal zusammengeschlagen worden. Am Mittwochmorgen erlag der Familienvater seinen schweren Verletzungen. Am Mittwoch um 15 Uhr soll es an Deutschlands Bahnhöfen eine Schweigeminute geben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz-Regierungschef Alexander Schweitzer (52, SPD) zeigt sich bestürzt: „Diese schreckliche Gewalt gegen jemanden, der einfach seinen Job macht, schockiert mich zutiefst“, erklärt Schweitzer gegenüber BILD: „Meine Gedanken sind bei der Familie, den Angehörigen und den Freundinnen und Freunden des getöteten Bahnmitarbeiters. Diese Tat erschüttert die gesamte Bahn-Familie und sie ist furchtbarer Ausdruck einer seit Langem steigenden Aggressivität bis hin zu Gewalt gegenüber Zugbegleitern.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz Ministerpräsident Alexander Schweitzer (52, SPD)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er danke „allen Fahrgästen, die geholfen haben, den Zugbegleiter zu retten und Erste Hilfe leisteten, und den Einsatzkräften für den schnellen Einsatz, die den Täter umgehend festnehmen konnten“, Schweitzer weiter. Seine Forderung: „Damit Zugbegleiter und Fahrgäste besser geschützt werden, müssen sich alle Beteiligten zusammentun.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zur neuen Saison:Insider behauptet: F-1-Revolution ist „beängstigend“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/experte-erklaert-neuerungen-formel-1-revolution-6983043dd23aaa4b0d2d743d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983043dd23aaa4b0d2d743d/23149c14c9910ec6c5a17c5ab353ee10,e281de40?w=656" alt="Zur neuen Saison:Insider behauptet: F-1-Revolution ist „beängstigend“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die neue Saison der Formel 1 (erstes Rennen am 8. März in Australien) bringt einen Umbruch, der in der Historie des Motorsports seinesgleichen sucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von der „größten Regeländerung der Geschichte“ spricht Red Bulls Teamchef Laurent Mekies (48). Was der Franzose meint: Ab 2026 gelten völlig neue Regularien. Das betrifft unter anderem die Power Units und die Chassis. Diese Änderungen wurden 2023 vom Weltverband beschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und stoßen nicht überall auf Begeisterung. Ingenieur-Legende Adrian Newey (67/Aston Martin) sagt: „Soweit ich mich erinnern kann, ist es das erste Mal, dass sich beide Regeln gleichzeitig ändern. Das ist interessant, aber auch ein bisschen beängstigend.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Adrian Newey (67/ hier noch bei Red Bull) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Angebote:Großer Ansturm auf den Bestseller-Streusplitt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d6e856e922cc80596348/859a7817113bfd1497d82c5bf8a0e6fe,a17e9bfa?w=320" alt="BILD prüft Angebote:Großer Ansturm auf den Bestseller-Streusplitt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod von Schaffner:Schon wieder Angriff auf Bahn-Mitarbeiter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/deutsche-bahn-angriff-auf-mitarbeiter-am-bahnhof-dammtor-in-hamburg-698342242dfdd2aa24525590</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698342242dfdd2aa24525590/5c75429164f1bca41e72783edeb170a8,165d930d?w=320" alt="Nach Tod von Schaffner:Schon wieder Angriff auf Bahn-Mitarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Tod eines Schaffners nach dem brutalen Angriff eines Schwarzfahrers in einer Regionalbahn in Rheinland-Pfalz schockt Deutschland. Jetzt wird ein neuer Gewaltexzess bekannt: In Hamburg hat ein Mann am Dienstag einen Bahn-Mitarbeiter mit Schlägen und Tritten gegen den Kopf attackiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Übergriff ereignete sich am Nachmittag gegen 15.15 Uhr am Bahnhof Dammtor. Der Angreifer (43) konnte nur mit Mühe von einem Polizeibeamten außer Dienst fixiert werden, hieß es in einer Mitteilung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA sind angriffsbereit:Satellitenbilder zeigen Aufmarsch vor Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/usa-sind-angriffsbereit-satellitenbilder-zeigen-aufmarsch-vor-iran-69832a9ed23aaa4b0d2d78cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69832a9ed23aaa4b0d2d78d0/3aa33dfacf9a1e0c5eb0c6b4eb2365a0,b6df823c?w=992" alt="USA sind angriffsbereit:Satellitenbilder zeigen Aufmarsch vor Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bild-Militärexperte Julian Röpcke erklärt, wie die USA vor dem Iran für einen großen Schlag in Stellung gegangen sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Hamburger soll Bremen retten:Offiziell! Thioune neuer Werder-Trainer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-daniel-thioune-wird-neuer-trainer-69832448d23aaa4b0d2d7801</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69832448d23aaa4b0d2d7802/9202378ec89a14a35d093a957cd53e17,3d0e8217?w=576" alt="Ex-Hamburger soll Bremen retten:Offiziell! Thioune neuer Werder-Trainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Trainer-Suche ist beendet! Knappe 72 Stunden nach der Entlassung von Horst Steffen (56) haben die Bremer einen Nachfolger gefunden. Daniel Thioune (51) wird neuer Cheftrainer und soll Werder vor dem Abstieg retten. Das teilte der Verein am Mittwoch mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir hatten sehr gute Gespräche mit Daniel. Seine Idee vom Fußball, seine Art und seine Herangehensweise an unsere aktuelle sportliche Situation waren ausschlaggebend für die Entscheidung. Wir sind überzeugt, dass wir mit ihm den Turnaround schaffen werden“, erklärt Werder-Boss Clemens Fritz (45) die Entscheidung für Thioune.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thioune selbst sagt über sein Engagement bei Werder: „Ich freue mich sehr auf die Arbeit mit der Mannschaft und ich bin überzeugt, dass es uns gelingen wird, erfolgreich miteinander zu arbeiten und die Ziele des Vereins zu erreichen. Nach den sehr guten Gesprächen mit den Verantwortlichen war für mich schnell klar, dass ich zu Werder gehen möchte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings: Genau wie Vorgänger Steffen bringt Thioune keine Bundesliga-Erfahrung mit. Als Chefcoach war er ausschließlich in der 2. Liga aktiv. Seine Profi-Karriere als Trainer begann 2017 in Osnabrück. Nach 105 Spielen als VfL-Coach wechselte er zum HSV. Dort sollte er den Nord-Klub zurück in die Bundesliga führen. In Hamburg blieb Thioune jedoch kein Jahr. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Kampf ums Überleben:Insolventer Autozulieferer streicht 160 Stellen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/insolvenz-grosser-deutscher-autozulieferer-kuendigt-120-mitarbeitern-6981c9a148913c2281393c3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c9a148913c2281393c3f/a8ffc20b8593aa613899a1b0081e5b0d,5917cda4?w=576" alt="Ein Kampf ums Überleben:Insolventer Autozulieferer streicht 160 Stellen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leinburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein harter Schnitt, der aber das Überleben sichern soll. Beim insolventen Autozulieferer Plastic Manufacturing fallen am größten Standort 160 Arbeitsplätze weg. Der Jobabbau ist Teil der laufenden Restrukturierung, teilt Insolvenzverwalter Volker Böhm von der Kanzlei Schultze &amp; Braun mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Hauptstandort im Leinburger Gemeindeteil Diepersdorf (Landkreis Nürnberger Land) trifft es konkret 120 Mitarbeiter. Ihnen wurde bereits <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kuendigung/news-fotos-videos-17009960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->gekündigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Hinzu kommen 40 befristete Arbeitsverhältnisse, die nicht verlängert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Für die betroffenen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter sind die Einschnitte sehr schmerzhaft und uns ist bewusst, welche persönliche Tragweite diese Entscheidungen haben“, so Volker Böhm. „Sie sind aber notwendig, um dem Unternehmen wieder eine Zukunftsperspektive zu geben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutschen Gesellschaften von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/mehr-als-1000-jobs-in-gefahr-der-naechste-autozulieferer-ist-pleite-690a1f8eef57a9036f0ac448"><!-- --><!--[--><!--[-->Plastic Manufacturing hatten Ende 2025 Insolvenzantrag gestellt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Unternehmen fertigt u. a. Kühlergrills, Embleme, Spiegelklappen oder Lenkradabdeckungen aus Kunststoff. Zu den Kunden zählen bekannte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/automobilhersteller/news-fotos-videos-17015012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Automobilhersteller<!--]--><!--]--></a><!--[--> wie Porsche, BMW, Mini und Škoda.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:15:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>