<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wenn Papa aus dem Knast kommt, hat sie schon Abitur:Sarkozys Tochter verabschiedet ihren Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/nicolas-sarkozys-haftantritt-bewegt-auch-seine-junge-tochter-68f7d2750bb0ab3de879f751</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7d2750bb0ab3de879f752/981c9b3658adeedcf303dfeab4b718ac,8d78fbd9?w=992" alt="Wenn Papa aus dem Knast kommt, hat sie schon Abitur:Sarkozys Tochter verabschiedet ihren Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Es sind Bilder, die bewegen: Giulia Sarkozy, gerade erst 14 Jahre alt geworden, steht an der Seite ihrer Mutter Carla Bruni-Sarkozy. Zwei Tage nach ihrem Geburtstag muss ihr Vater, der ehemalige französische Präsident Nicolas Sarkozy, sein Zuhause verlassen – in einem Polizeikonvoi, auf dem Weg ins Pariser Santé-Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Vater tritt eine fünfjährige Haftstrafe an. Während das Blitzlichtgewitter aufflammt, beginnt für Giulia ein neuer Lebensabschnitt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeigen ihre starke Verbundenheit: Nicolas Sarkozy (70) verabschiedet sich mit einem innigen Kuss von seiner Frau Carla ins Gefängnis. Zusätzlich muss er 100.000 Euro Geldstrafe zahlen, darf fünf Jahre lang kein öffentliches Amt bekleiden und verliert vorübergehend bestimmte Bürgerrechte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst am 19. Oktober feierte Giulia ihren 14. Geburtstag. Eigentlich ein Tag voller Lachen, Torte und Familie – doch dieses Jahr war alles anders. Ihre Mutter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/carla-bruni/leute-news-videos-storys-20094612.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Carla Bruni<!--]--><!--]--></a><!--[-->, teilte auf Instagram einen emotionalen Geburtstagsgruß an ihre Tochter: „Herzlichen Glückwunsch zum Geburtstag, mein wunderbares Mädchen! Dieses Jahr ist es kein einfacher Geburtstag, aber du bist so stark und tapfer. Danke, dass es dich gibt, meine @giulia.sarkozy – ich bin so glücklich, deine Mutter zu sein.“ Unter dem Beitrag sammeln sich Hunderte Glückwünsche – auch von prominenten Model-Freundinnen wie Yolanda Hadid (61) und Linda Evangelista (60).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star fliegt raus:Andrich brutal, Bayer blamiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-robert-andrich-brutal-bayer-leverkusen-blamiert-68f7d3a24fa665dfcbddcb14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7d3a24fa665dfcbddcb15/b9bacddfe3716bfc742799c9a21648d1,a43f2a5c?w=992" alt="DFB-Star fliegt raus:Andrich brutal, Bayer blamiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Herbe Klatsche für Bayers Not-Elf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne neun Stars geht Leverkusen gegen Champions-League-Sieger PSG mit 2:7 unter, Nationalspieler Robert Andrich sieht dabei nach einer brutalen Szene Rot.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Bayers Pannen-Abend nimmt bereits davor seinen Lauf. 7. Minute: Nach einer Pariser Eckball-Variante ist Badé zu weit weg von Pacho – und der Ex-Frankfurter (wechselte 2024 für 40 Mio. Euro zu PSG) köpft zum 1:0 ein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das gab's noch nie! Eigentlich sollte am Dienstagabend um 19.30 Uhr die Champions-Leagu...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ronaldo-Rekord geknackt!:Irre Haaland-Serie geht weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-irre-haaland-serie-geht-weiter-ronaldo-rekord-geknackt-68f7b8644fa665dfcbddc9ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7b8644fa665dfcbddc9eb/534ed905e006cfa0692ebf5747a2775e,721bdcfb?w=576" alt="Ronaldo-Rekord geknackt!:Irre Haaland-Serie geht weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist einfach nicht zu stoppen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manchester City besiegt am 3. Spieltag der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> Spanien-Klub Villarreal mit 2:0. Tor-Garant Erl(K)ing Haaland ist mal wieder zur Stelle – und knackt einen Rekord von Cristiano Ronaldo!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch vor der Partie sagte Villarreal-Coach Marcelino über den Norweger: „Ich hoffe, dies wird nicht sein zwölftes Spiel in Folge mit einem Tor. Wenn ich sage, dass er der beste Mittelstürmer der Welt ist, sage ich nichts Neues.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er ist und bleibt das große Thema in Dortmund: Jobe Bellingham (20).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nmecha glänzt mit Doppelpack:Fan-Frust bei BVB-Sieg über Moukoko!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-fan-frust-bei-bvb-sieg-ueber-moukoko-68f7d2a146b2f66bbef4ebc9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7d2a146b2f66bbef4ebca/7a1bf95fda76f81fedf2a343d675e0eb,7a7b0384?w=576" alt="Nmecha glänzt mit Doppelpack:Fan-Frust bei BVB-Sieg über Moukoko!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein wichtiger Euro-Sieg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Tage nach dem 1:2 in München gewinnt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spiel gegen Kopenhagen und Ex-Dortmunder Youssoufa Moukoko (20) mit 4:2. Nach drei Königsklassen-Partien steht der Ruhrpott-Klub nun bei starken sieben Punkten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei gibt’s schon vor dem Spiel Fan-Frust!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er ist und bleibt das große Thema in Dortmund: Jobe Bellingham (20).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rebecca seit fast 7 Jahren vermisst:Polizei sucht an Kindheits-Orten ihres Schwagers</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/vermisste-rebecca-reusch-polizei-sucht-an-kindheits-orten-ihres-schwagers-68f6572b82b736a9b38a8a59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6572b82b736a9b38a8a59/cb2405fd40ebe2afa1941e6c969762ea,273c9a31?w=656" alt="Rebecca seit fast 7 Jahren vermisst:Polizei sucht an Kindheits-Orten ihres Schwagers" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ermittler haben erneut Grundstücke durchsucht, die mit dem tatverdächtigen Florian R. in Verbindung stehen. Die Polizei konzentriert sich auch auf Orte, die eine bedeutende Rolle in seiner Kindheit spielten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alle neuen Entwicklungen im Fall Rebecca Reusch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch CDs zu Hause?:Testsieger! Das ist die beste Stereoanlage</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/stereoanlagen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f79686cd8cac9cd2ea7cb2/20a68da03360e1fcbee563699f3719b0,1905f490?w=320" alt="Noch CDs zu Hause?:Testsieger! Das ist die beste Stereoanlage" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wutanfall in Buenos Aires:Axl Rose rastet auf Bühne aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/guns-n-roses-konzert-in-buenos-aires-axl-rose-rastet-auf-buehne-aus-68f7df3b0bb0ab3de879f7bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7df3b0bb0ab3de879f7bd/c7e1b75c1af363fadbb18da070c24a46,e57f564d?w=320" alt="Wutanfall in Buenos Aires:Axl Rose rastet auf Bühne aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Buenos Aires - <!--]--><!--[--><b>Technik-Chaos bringt „Guns N' Roses“-Rocker zum Kochen! Axl Rose verlor während eines Konzerts am Samstag im Estadio Tomás Adolfo Ducó in Buenos Aires (Argentinien) völlig die Beherrschung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/guns-n-roses/als-axl-rose-die-band-zerstoerte-53271694.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Guns N' Roses<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Frontmann performte gerade den Welthit „Welcome To The Jungle“, als er plötzlich mehrmals in Richtung Schlagzeug trat und einen rockstarmäßigen Wutanfall auf der Bühne hinlegte. Doch sein Ausraster richtete sich zum Glück nicht gegen Schlagzeuger Isaac Carpenter (46), der hinter den Drums saß. Es waren lediglich einige Konzert-Umstände, die dem temperamentvollen Rocker das Bühnen-Dasein erschwerten ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige Tage nach dem Zwischenfall wird jetzt klar, was die genaue Ursache für den Rose-Ausraster war. Eine dem Rockstar nahestehende Quelle erklärte gegenüber der „Daily Mail“: „Es gab technische Probleme mit Axls In-Ear-Monitoren.“ Und weiter: „Er konnte nur die Percussion-Instrumente hören – und sonst nichts.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Axl Rose 2019 bei einem Konzert in Austin (Texas)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Orkanböen und heftiger Regen:Eine „Bombogenese“! Jetzt kommen die Herbststürme</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-fegt-ueber-deutschland-orkanartige-boeen-erwartet-68f786cd59e2e0975070738f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f786cd59e2e09750707390/5e0f2503fa2270c56314b0f53eba14c7,b7b213fd?w=992" alt="Orkanböen und heftiger Regen:Eine „Bombogenese“! Jetzt kommen die Herbststürme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach – <!--]--><!--[--><b>Ab Donnerstag fegt ein gewaltiger Sturm über Deutschland! Meteorologen warnen: Es könnte zu einer gefährlichen Bombogenese kommen und damit zu einer sogenannten Bombenzyklone.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst (DWD) rechnet mit heftigem Wind, Schauern und Gewittern, besonders im Norden und Nordwesten. An der Nordsee und im Bergland sind schwere Stürme bis hin zu orkanartigen Böen möglich. „Mit Behinderungen im Verkehr ist sicher zu rechnen“, sagt DWD-Meteorologe Adrian Leyser Sturm über die wilden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Aussichten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> zieht voraussichtlich durch den Englischen Kanal in die Nordsee – eine Route, die schon oft für Chaos gesorgt hat. Meteorologen sprechen von einem kräftigen Zyklon, also einem großräumigen Tiefdruckwirbel, der sich über dem Atlantik gebildet hat und nun Kurs auf Mitteleuropa nimmt. Mehrere Wettermodelle deuten darauf hin, dass sich dieses Tief besonders schnell verstärken könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während das US-Modell und das deutsche Wettermodell einen Druckabfall von 24 Hektopascal in nur 24 Stunden vorhersagen – genau die Schwelle, ab der Experten von einer „Bombogenese“ sprechen –, sehen das französische und das europäische Modell den Abfall etwas geringer, bei rund 20 Hektopascal. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In seinem Toyota:Fake-Arzt bot Penis-Vergrößerungen „to go“ an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-seinem-toyota-fake-arzt-bot-penis-vergroesserungen-to-go-an-68f783fecd8cac9cd2ea7a75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f783fecd8cac9cd2ea7a76/b969569d2d3ed0893be1de407890c924,f8880ca1?w=576" alt="In seinem Toyota:Fake-Arzt bot Penis-Vergrößerungen „to go“ an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bangkok (Thailand)<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Er bot Männern Penis-Vergrößerungen „to go“ an und führte die „Eingriffe“ in seinem alten Toyota durch! Die Polizei in Bangkok hat vor wenigen Tagen einen Mann verhaftet, der ohne medizinische Ausbildung als falscher Chirurg tätig war. Zum Verhängnis wurden ihm offenbar seine Kunden – sie meldeten den Mann namens Pittaya Moolin der Polizei, die ihn auf frischer Tat in seinem Auto ertappte. Die britische „Sun“ berichtet unter anderem über den Fall. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der falsche Arzt Pittaya Moolin (51, l.) bei seiner Verhaftung am 18. Oktober in Thailand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Pseudo-Doktor gab zu, keine medizinische Ausbildung zu haben und die Vorgehensweise nur durch das Ansehen von Videos in sozialen Netzwerken „gelernt“ zu haben. Für seine Taten benutzte er keine Sterilisationsgeräte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback des Jahres:Überraschung! Kevin Kühnert ist zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-kevin-kuehnert-ist-zurueck-68f775444fa665dfcbddc34a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f775444fa665dfcbddc34b/06d59edc0ff594da5a0f2e62bd03a4b6,4904c670?w=576" alt="Comeback des Jahres:Überraschung! Kevin Kühnert ist zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Nach seinem Rückzug aus der Politik meldet sich der frühere SPD-Generalsekretär Kevin Kühnert nun als Autor und Beobachter gesellschaftlicher Entwicklungen zurück. Kühnert wird zukünftig für das Popkultur-Magazin ROLLING STONE (erscheint bei Mediahouse GmbH, Berlin, an der Axel Springer mit 20 Prozent beteiligt ist) tätig sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein erster Text erscheint in der November-Ausgabe. Unter dem Titel „Teilnehmende Beobachtung“ sollen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/kevin-kuehnert/kevin-kuehnert-alle-infos-76683292.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kühnerts<!--]--><!--]--></a><!--[--> Beiträge danach zweiwöchentlich exklusiv auf rollingstone.de veröffentlicht werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>In einem ersten Artikel des SPD-Politikers, der im Februar seine Abschiedsrede im Bundestag gehalten hatte, knöpft er sich den bayerischen Ministerpräsidenten </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Markus Söder</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> (58, CSU) vor. Kühnert warnt vor „Söders Wurstfalle“ und analysiert dessen öffentliche Selbstinszenierung als konservative Identitätspolitik. </i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Markus Söder (CSU) inszeniert sich gerne mit Lebensmitteln, vornehmlich mit Fleisch und Wurst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßliches Opfer des BVB-Managers:„Dann hat er angefangen mich zu begrabschen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mutmassliches-opfer-des-bvb-managers-dann-hat-er-angefangen-mich-zu-begrabschen-68f208a1ad34762cb4a73b2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f208a1ad34762cb4a73b2e/f05810e414a28ef098d4be6235dc3cf7,f4b575bd?w=656" alt="Mutmaßliches Opfer des BVB-Managers:„Dann hat er angefangen mich zu begrabschen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein mächtiger Fußball-Manager soll junge Spieler und minderjährige Fans missbraucht haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klingbeil warnt:Entlastung für Pendler und Gastro auf der Kippe!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klingbeil-warnt-entlastung-fuer-pendler-und-gastro-auf-der-kippe-68f7737059e2e09750707173</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7737059e2e09750707173/45a704a2a320e1859e8f7a431fd12df5,16db93d7?w=320" alt="Klingbeil warnt:Entlastung für Pendler und Gastro auf der Kippe!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich sollten ab Januar die Steuern in der Gastronomie und für Pendler sinken. Doch jetzt wackelt die Milliarden-Entlastung. Bundesfinanzminister Lars Klingbeil (SPD) droht den Ländern mit einem Scheitern der Steuersenkung, falls sie im Geldstreit nicht einlenken würden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auslöser für den Zoff:</b><!--]--><!--[--> Die Senkung der Mehrwertsteuer für Speisen in der Gastronomie von 19 auf 7 Prozent und die Erhöhung der Pendlerpauschale von 30 auf 38 Cent in den ersten 20 Kilometern Arbeitsweg kosten den Staat eine Menge: 3,6 Milliarden für die Steuerentlastung beim Schnitzel und Co., 1,1 Milliarden für die pendelnden Arbeitsnehmer. Außerdem soll die Ehrenamtspauschale von 840 auf 960 Euro pro Jahr angehoben werden. Die Belastung für diese drei Maßnahmen teilen sich Bund und Länder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Länder wollen nicht mehr mitmachen. Sie fürchten für die Jahre 2026 bis 2030 eine Belastung ihrer Haushalte um 11,2 Milliarden, die Kommunen hätten 1,4 Milliarden weniger in der Kasse. In der Bundesratssitzung vor zwei Wochen forderten die Länder „eine Verständigung über eine dauerhafte und umfassende Entlastung“ ihrer Haushalte. Im Klartext: Der Bund soll die Steuerausfälle gefälligst allein schultern. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Weniger Mehrwertsteuer aufs Schnitzel, doch die Gäste werden nichts davon merken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesenseeadler verduftet:Wo ist „Alaska“?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/riesenseeadler-im-harz-entflogen-wo-ist-alaska-68f7c3c159e2e09750707862</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7c3c159e2e09750707862/9d189fce5c5f896cf09613bd851ac0d1,cf633f5d?w=320" alt="Riesenseeadler verduftet:Wo ist „Alaska“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Sachsa (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Schwarz-weißes Federkleid, gelber, gefährlich gebogener Schnabel und eine Flügelspannweite von 2,80 Metern. Dieser Vogel muss doch zu finden sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Sonntag vermisst der Harzfalkenhof in Bad Sachsa (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) seine Riesenseeadler-Dame „Alaska“. Laut dem Hof im Harz brach ein Karabiner am Geschüh, so werden die Manschetten genannt, an denen das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tier<!--]--><!--]--></a><!--[--> festgemacht ist. Und dann flog „Alaska“ einfach davon. Zuletzt wurde der imposante Vogel in den nahen Wäldern gesehen. Mitarbeiter rückten vergeblich aus, konnten das Tier aber nicht finden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Falkner Rochus Brotzer dem NDR berichtete, könnte „Alaska“ bei guten Wetterverhältnissen hunderte Kilometer pro Tag fliegen. Dabei kommt der Vogel gut sechs Wochen ohne Nahrung aus. Problem: Zwar ist der Seeadler gechipt, hat aber keinen GPS-Sender, mit dem er geortet werden könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wildschweine plagen das Dorf Wieda, zerstören Gärten und Parks auf Nahrungssuche.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 01:59:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>