<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Entführte Block-Enkelin: Wie sie Großvater Eugen doch noch vor Gericht bringen will</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entfuehrte-block-enkelin-will-ihren-opa-vor-gericht-sehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-09-um-104738.png?resize=300%2C300&crop=789px%2C183px%2C824px%2C824px&webp=1" alt="Entführte Block-Enkelin: Wie sie Großvater Eugen doch noch vor Gericht bringen will" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stephan Hensel und Christina Block 2011 mit ihren älteren Töchtern (heute im Teenager-Alter) sowie Patriarch Eugen Block (Collage).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xeventpress/mpx / dpa | Marcus Golejewski</span></p><p><b>Die inzwischen 14 Jahre alte Block-Tochter hat gegenüber den Ermittlern ihren Großvater als möglichen Mit-Organisator der Entführung belastet, dennoch stellte die Staatsanwaltschaft das Verfahren gegen Eugen Block (84) ein. Der Anwalt des Mädchens geht nun dagegen vor – und schildert, wie tief der Schmerz seiner jungen Mandantin ist und was sie sich für ihre Mutter wünscht. Tragisch: Zwischen den entführten Kindern und der Block-Familie klafft inzwischen ein Abgrund. </b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21-Jährige erstochen, Täter nimmt sich das Leben – was wird aus dem Baby?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/21-jaehrige-erstochen-taeter-nimmt-sich-das-leben-was-wird-aus-dem-baby/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/lorichsstrasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C659px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="21-Jährige erstochen, Täter nimmt sich das Leben – was wird aus dem Baby?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 31-Jähriger soll in diesem Mehrfamilienhaus an der Lorichsstraße eine 21-Jährige erstochen und sich danach selbst das Leben genommen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Die 21-Jährige, die am Dienstag in ihrer Wohnung getötet wurde, wurde mutmaßlich Opfer eines Femizids. Der Täter, ein 31-Jähriger, nahm sich vor den Augen der Polizisten, die die Wohnungstür aufgebrochen hatten, das Leben.</strong></p><p>Es begann mit einem Hinweis auf häusliche Gewalt – es endete mit zwei Toten und einem Baby, das ohne Mutter aufwachsen wird. Am Dienstagnachmittag wurde die Polizei über einen möglichen Fall von häuslicher Gewalt informiert. Als die Beamten an dem Rotklinkerhaus in der Lorichsstraße in Barmbek-Nord eintrafen, hörten sie einen Schrei und riefen die Spezialeinheit USE (Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen) hinzu.</p><p>Den Spezialkräften bot sich ein schreckliches Bild, nachdem sie die Tür der Wohnung aufgebrochen hatten: Eine 21-Jährige lag blutüberströmt am Boden. Ein 31-Jähriger – der Partner des Opfers, wie die Polizei am Mittwoch bestätigte – stach nun vor den Augen der Polizisten mit einer Schere auf sich selbst ein. Noch bevor sie ihn daran hindern konnten, gelang es dem Mann, sich selbst schwerste Verletzungen zuzufügen. Er starb wenige Stunden später im Krankenhaus. Auch für die 21-Jährige kam jede Hilfe zu spät: Sie starb noch in der Wohnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiser Abschied von der NDR-Legende: Carlo von Tiedemann beigesetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leiser-abschied-von-der-ndr-legende-carlo-von-tiedemann-beigesetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tiedemann-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C184px%2C1525px%2C1523px&webp=1" alt="Leiser Abschied von der NDR-Legende: Carlo von Tiedemann beigesetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carlo von Tiedemann ist im Alter von 81 Jahren gestorben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Leiser Abschied für einen, der Jahrzehnte im Rampenlicht stand: Die NDR-Legende Carlo von Tiedemann (†81) ist am Mittwoch im engsten Familienkreis in seiner Heimatstadt Quickborn nahe Hamburg beigesetzt worden. </strong></p><p>Nur 15 Angehörige und sein engster Freund nahmen laut „Bild“ an der Zeremonie teil. „Es war Carlos Wunsch, damit wir in Ruhe trauern können“, sagte seine Witwe Julia Laubrunn dem Bericht zufolge.</p><p>Die Trauerfeier auf dem evangelischen Heidefriedhof war schlicht – begleitet von persönlichen Reden seiner Kinder, die Erinnerungen an Erlebnisse mit ihrem Vater auf Sylt oder beim HSV aufleben ließen. Zum Schluss erklangen die Puccini-Arie „Nessun dorma“, gesungen von Luciano Pavarotti, und Frank Sinatras ewiger Klassiker „My Way“. „Dieses Lied hatte sich Carlo zu seinem Abschied gewünscht“, so Laubrunn.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht, Falle! Vermeintliche Inkasso-Mail ist fieser Schwindel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-falle-vermeintliche-inkasso-mail-ist-fieser-schwindel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/315849635-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C208px%2C1498px%2C1499px&webp=1" alt="Vorsicht, Falle! Vermeintliche Inkasso-Mail ist fieser Schwindel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau liest eine beunruhigende Mail auf ihrem Smartphone.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Fleig</span></p><p><strong>Perfider Betrug per Mail: Das Amtsgericht Hamburg warnt vor einer neuen Betrugsmasche. Aktuell kursieren gefälschte Zahlungsaufforderungen, die angeblich vom Inkassodienstleister EOS Deutscher Inkasso-Dienst stammen. </strong></p><p>In den Mails geht es meist um angebliche Schulden bei Amazon. Die Empfänger werden unter Druck gesetzt, den offenen Betrag innerhalb von drei Werktagen zu begleichen.</p><p>Im Anhang: ein gefälschtes Inkassoschreiben, eine Rechnung und ein angeblicher Vollstreckungstitel – versehen mit dem Hamburger Landeswappen und dem Vermerk „Titel zur Zwangsvollstreckung“. Das Schreiben soll von einem Gerichtsvollzieher des Amtsgerichts stammen – doch all das ist frei erfunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Chaos in Hamburger Stadtteil – jetzt schlägt sogar der Pastor Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baustellen-chaos-in-steilshoop-jetzt-schlaegt-auch-der-pastor-alarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250708-roeer-0166-844-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C191px%2C1172px%2C1172px&webp=1" alt="Baustellen-Chaos in Hamburger Stadtteil – jetzt schlägt sogar der Pastor Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pastor Andreas Holzbauer von der Martin-Luther-King-Kirche in Steilshoop schlägt Alarm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Steilshoop kämpft mit der Mega-Baustelle für die neue U5-Haltestelle – und die Folgen sind dramatisch: Die letzte Apotheke warnt eindringlich, weil viele Senioren die Umwege nicht mehr schaffen. Auch der Pastor der Martin-Luther-King-Kirche ist alarmiert, befürchtet soziale Auswirkungen der Baustelle und macht Lösungsvorschläge. Denn der Zugang zu Kirche, Ärzten und Medikamenten ist durch Bauzäune und Umleitungen massiv erschwert. Der Senat spricht hingegen von „alternativen Wegführungen“ mit „guten Ausschilderungen“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gas strömt aus: S-Bahnstrecke in Hamburg gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gas-stroemt-aus-s-bahnstrecke-in-hamburg-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/loschzug06-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gas strömt aus: S-Bahnstrecke in Hamburg gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr ist mit mehreren Fahrzeugen im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr in Rothenburgsort. Bei Bauarbeiten wurde offenbar ein Gasrohr beschädigt, was zu einem Großeinsatz der Einsatzkräfte führte. Der nahegelegene S-Bahnhof musste vorsichtshalber gesperrt werden.</strong></p><p>Laut Angaben der Feuerwehr ereignete sich der Vorfall um 10.05 Uhr in einem leerstehenden Gebäude am Billhorner Deich. Die Situation forderte ein Großaufgebot an Rettungskräften, die umgehend vor Ort aktiv wurden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mit-700-km-h-von-hamburg-nach-kiel-science-fiction-traum-koennte-bald-wahr-werden/">Mit 700 km/h von Hamburg nach Kiel? Science-Fiction-Traum könnte bald wahr werden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich hab' gedacht, jetzt fackelt einer ab“: Silvesternacht in Hamburg eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vor-gericht-mann-wirft-feuerwerk-in-menschenmenge-pruegelei-bricht-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-4479-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=461px%2C837px%2C1082px%2C1083px&webp=1" alt="„Ich hab' gedacht, jetzt fackelt einer ab“: Silvesternacht in Hamburg eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte muss sich wegen gefährlicher Körperverletzung vor dem Amtsgericht verantworten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maria Geiger</span></p><p><b>Diese Silvesternacht in Hamburg lief völlig aus dem Ruder: In der Nacht zum 1. Januar 2023 ist es zu solchen Ausschreitungen gekommen, dass diese nun Thema vor dem Amtsgericht sind. Einem 23-Jährigen wird vorgeworfen, bei der Station Baumwall Böller in eine Menschenmenge geworfen zu haben. Doch am Dienstag präsentiert der Angeklagte eine ganz andere Version der Wahrheit.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reichsbürger-nahe Putin-Versteher wollen für Palästina demonstrieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reichsbuerger-nahe-putin-versteher-demonstrieren-wieder-fuer-palaestina/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verpixelt-imago821739590-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1179px%2C770px%2C940px%2C940px&webp=1" alt="Reichsbürger-nahe Putin-Versteher wollen für Palästina demonstrieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pro-Palästina-Demo vor der Roten Flora am Schulterblatt im Hamburger Schanzenviertel im Juni 2025.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Sie argumentieren wie Reichsbürger, verbreiten pro-russische Propaganda, protestierten während der Pandemie gegen die angebliche Unterdrückung durch das „Corona-Regime“: Der Hamburger Verein UMEHR wird nicht zu Unrecht vom Verfassungsschutz als extremistisch eingestuft und beobachtet. Nun ruft eine dazugehörige Gruppe zu einer Pro-Palästina-Demo auf.</strong></p><p>Am Samstag will die Gruppe „Demokratie für die Straße“ („DfdS“) von der Roten Flora aus durchs Schanzenviertel ziehen. Los geht der Zug – laut Polizei werden 150 Teilnehmer erwartet – um 14.15 Uhr. Die Versammlung steht unter dem Motto „Für Frieden, Freiheit und Selbstbestimmung für das palästinensische Volk!“.</p><p>Nach MOPO-Informationen soll auch die Sängerin Nina L. dabei auftreten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamas-dreiecke-und-hakenkreuze-hamburgerin-verurteilt/">L. wurde vor etwa drei Wochen zu einer Haftstrafe auf Bewährung verurteilt</a> – wegen des Verwendens von Kennzeichen verfassungswidriger und terroristischer Organisationen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausbau der E-Taxi-Flotte in Hamburg stagniert  – massive Kritik von der CDU</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausbau-der-e-taxi-flotte-in-hamburg-stagniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/ladestation-fur-e-taxen-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ausbau der E-Taxi-Flotte in Hamburg stagniert  – massive Kritik von der CDU" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein E-Taxi steht an einer Schnellladesäule für Taxis am S-Bahnhof in Hamburg-Eidelstedt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Seit Jahresbeginn werden in Hamburg nur noch emissionsfreie Taxis zugelassen. Der Senat hat die Flottenumstellung mit Millionenbeträgen gefördert. Doch jetzt stagniert der Anteil der E-Taxis.</strong></p><p>Der Ausbau der E-Taxi-Flotte in Hamburg ist in den vergangenen zwölf Monaten ins Stocken geraten. Ende Juni seien in der Stadt 697 lokal emissionsfreie Taxis unterwegs gewesen, heißt es in der Senatsantwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage des Verkehrsexperten der CDU-Bürgerschaftsfraktion, Philipp Heißner. Ein Jahr zuvor waren es demnach 672 und Ende September 2024 sogar mit 698 E-Taxis eines mehr als heute. </p><p>Der auch durch Förderprogramme befeuerte Boom der Jahre 2020 bis 2023, als der E-Taxi-Anteil in Hamburg von 0,14 auf 20,71 Prozent stieg, ist damit gebrochen. Ende 2024 lag er bei 22,31 und aktuell bei 23,33 Prozent. Zugleich sank die Gesamtzahl der in Hamburg zugelassenen Taxen in diesem Zeitraum um zwei Prozent von 3.070 auf 2.987. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 700 km/h von Hamburg nach Kiel? Science-Fiction-Traum könnte bald wahr werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-700-km-h-von-hamburg-nach-kiel-science-fiction-traum-koennte-bald-wahr-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/485282533-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C0px%2C1386px%2C1386px&webp=1" alt="Mit 700 km/h von Hamburg nach Kiel? Science-Fiction-Traum könnte bald wahr werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bald könnte einer dieser Hochgeschwindigkeitszüge mit 700 km/h von Kiel nach Hamburg fahren. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><strong>Die norddeutschen Bundesländer hoffen auf die Olympischen Spiele. Auch verkehrstechnisch haben Kiel und Hamburg dazu Ideen.</strong></p><p>Hamburg und Schleswig-Holstein erwägen im Zuge ihrer gemeinsamen Olympiabewerbung <a href="https://www.mopo.de/hamburg/fuer-olympia-hamburg-plant-gigantische-hyperloop-strecke/">den Bau einer Hyperloop-Strecke zwischen Kiel und Hamburg</a>. „Es gibt eine technisch mittlerweile sehr weit entwickelte Hochgeschwindigkeitstechnik, die als privatwirtschaftliche Investition rechenbar ist“, sagte Hamburgs Erster Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) nach einer gemeinsamen Kabinettssitzung der Regierungen beider Länder.</p><p>Das Hyperloop-Transportsystem nutzt eine Technologie, bei der eine Kapsel mit bis zu 700 Kilometern pro Stunde durch eine nahezu luftleere Röhre gleitet. Magnetschwebetechnik treibt sie an. Der Unterdruck verringert Luftwiderstand und Reibung auf ein Minimum.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>16 Taten in einer Nacht: Profi-Autoknacker geschnappt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/16-taten-in-einer-nacht-profi-autoknacker-geschnappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/aussenspiegel-picture-alliance-rtn-radio-tele-nord-rtn-peter-wuest-232621685-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=679px%2C89px%2C1618px%2C1618px&webp=1" alt="16 Taten in einer Nacht: Profi-Autoknacker geschnappt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gestohlener Außenspiegel (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/rtn, peter wuest</span></p><p><strong>Sie sollen in einer Nacht mindestens 16 Autos geplündert haben: In Poppenbüttel nahmen Zivilfahnder in der Nacht zum Dienstag zwei Männer fest. </strong></p><p>Das Duo soll auf mehreren Straßen im Stadtteil – darunter Alte Landstraße, Grasnelkenweg und Bilsenkrautweg – Fahrzeugteile wie Spiegelgläser und Rückfahrkameras entwendet haben. Die mutmaßliche Tatserie endete gegen 2.45 Uhr mit dem Zugriff der Einsatzkräfte.</p><p>Nach mehreren Diebstählen von Außenspiegeln und Rückfahrkameras an hochwertigen Fahrzeugen wie BMW, Mercedes und Audi war ein 42-Jähriger ins Visier des für Kfz-Delikte zuständigen Landeskriminalamts geraten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streik bei Lieferando: Hamburger warten bald womöglich vergeblich auf ihr Essen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streik-bei-lieferando-hamburger-warten-bald-womoeglich-vergeblich-auf-ihr-essen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/481114048.jpg?resize=300%2C300&crop=1357px%2C596px%2C5743px%2C5740px&webp=1" alt="Streik bei Lieferando: Hamburger warten bald womöglich vergeblich auf ihr Essen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Warnstreik droht: Ab Freitag Mittag sollen Beschäftigte von Lieferando für 36 Stunden ihre Arbeit niederlegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Es wird der längste Warnstreik in der Geschichte des Lieferdiensts Lieferando, verspricht die Gewerkschaft NGG. Insgesamt 36 Stunden sollen dessen Kunden in Hamburg nichts geliefert bekommen.</strong></p><p>Hungrige Kunden des größten deutschen Lieferdiensts Lieferando warten Ende der Woche in Hamburg möglicherweise vergeblich auf ihr Essen. Die Gewerkschaft Nahrung-Genuss-Gaststätten (NGG) hat dessen Beschäftigte für Freitag und Samstag zu einem 36-stündigen Warnstreik aufgerufen. Es sei der Auftakt zu weiteren Arbeitsniederlegungen in ganz Deutschland, teilte die Gewerkschaft mit. Hintergrund sei die Weigerung des Mutterkonzerns Just Eat Takeaway, über einen Tarifvertrag für die rund 6000 Beschäftigten zu verhandeln.</p><p>Seit mehr als zwei Jahren stelle sich Lieferando taub, klagte NGG-Referatsleiter Mark Baumeister. „Gerade nach der hohen Inflation der letzten Jahre ist ein Tarifvertrag mehr als überfällig.“ Außerdem müsse Lieferando aufhören, auf Dienstleister wie „Fleetlery“ zu setzen. In den vergangenen Monaten sollen in Berlin rund 500 Beschäftigte von Lieferando entlassen worden sein. Häufig würden die gekündigten Mitarbeiter kurz darauf von Subunternehmen kontaktiert, die ihnen neue Arbeitsverträge anbieten – jedoch zu deutlich schlechteren Bedingungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>