<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann mit Waffe gemeldet – Großeinsatz am Kiez-Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mann-mit-waffe-gemeldet-grosseinsatz-am-kiez-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/1-800.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann mit Waffe gemeldet – Großeinsatz am Kiez-Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten stellten die Waffe sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Am Bahnhof Reeperbahn ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem größeren Einsatz der Bundespolizei gekommen. Von dort war ein Mann mit einer Waffe gemeldet worden.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei seien gegen 2.20 Uhr zahlreiche Einsatzkräfte zum Bahnhof Reeperbahn ausgerückt, nachdem von dort ein Mann gemeldet worden war, der eine Schusswaffe durchgeladen haben sollte.</p><p>Die Beamten konnten nach Zeugenhinweisen am Bahnsteig einen 30-Jährigen stoppen. In seinem Rucksack wurde eine Softair-Pistole gefunden und sichergestellt. Er wurde vorläufig festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Virus-Ausbruch auf Kreuzfahrt – mehr als 100 Personen krank</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/virus-ausbruch-auf-kreuzfahrt-mehr-als-100-personen-krank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/556780178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=734px%2C0px%2C1569px%2C1569px&webp=1" alt="Virus-Ausbruch auf Kreuzfahrt – mehr als 100 Personen krank" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Aidadiva“ befindet sich derzeit auf Weltreise. Nun ist an Bord das Norovirus ausgebrochen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bernd Wüstneck</span></p><p><strong>Im November ging das Kreuzfahrtschiff „Aidadiva“ auf Weltreise. Start war der Hamburger Hafen – nun sind Passagiere und Crew-Mitglieder laut der US-Behörde CDC an Noroviren erkrankt. Wie sich die Reederei äußert.</strong></p><p>Auf dem Kreuzfahrtschiff der Rostocker Reederei Aida sind der US-Gesundheitsbehörde CDC zufolge insgesamt 101 Krankheitsfälle registriert worden, so die Behörde. 95 Fälle entfielen auf Passagiere, sechs auf Crew-Mitglieder.</p><p>Der Ausbruch war der Behörde demnach schon am 30. November gemeldet worden. Zunächst berichteten mehrere Medien im In- und Ausland. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger sucht mit Plakataktion nach Flirt vom Weinfest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-sucht-mit-plakataktion-nach-flirt-vom-weinfest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7670.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C397px%2C1152px%2C1155px&webp=1" alt="Hamburger sucht mit Plakataktion nach Flirt vom Weinfest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Plakat sucht der verliebte Hamburger nach seiner Karo – oder Caro.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian König</span></p><p><strong>Auf dem Eppendorfer Weinfest hat es zwischen zwei Personen offenbar gefunkt. Allerdings hat man im Liebes- oder Wein-Rausch wohl vergessen, die Nummern auszutauschen. Nun sucht ein Hamburger mit Plakaten nach seinem Party-Flirt.</strong></p><p>„Caro/Karo, bist du’s?“ Mit diesen Worten ist das orangefarbene Suchplakat betitelt. Damit versucht ein schwer verliebter Hamburger die „tolle Frau mit den lockigen braunen Haaren“ wiederzufinden, die er auf dem Eppendorfer Weinfest kennengelernt hatte.</p><p>Auf dem Weinfest kam es offenbar zu einem heftigen Flirt zwischen dem Mann und der tollen Karo: „Wir haben uns super unterhalten und du gehst mir nicht mehr aus dem Kopf“, heißt es auf dem Plakat weiter. Falls Karo sich in der Beschreibung wiedererkenne, solle sie sich doch bitte bei ihm melden. Und zwar über eine eigens dafür eingerichtete E-Mail-Adresse: ichbinkaro@web.de.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil in Hamburg: Fluggastportal darf Ryanair nicht schlechtreden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urteil-in-hamburg-fluggastportal-darf-ryanair-nicht-schlechtreden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/126937688-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C277px%2C1430px%2C1430px&webp=1" alt="Urteil in Hamburg: Fluggastportal darf Ryanair nicht schlechtreden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Ryanair-Maschine landet in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / JOKER | Hady Khandani</span></p><p><strong>Bei längeren Flugverspätungen können Passagiere ihre Entschädigungen auch mithilfe von Internet-Portalen durchsetzen. Diese müssen sich bei ihren Werbeaussagen aber zurückhalten – etwa mit Kritik am Billigflieger Ryanair.</strong></p><p>Das Internetportal Flightright für Fluggastrechte darf die irische Fluggesellschaft nicht schlechtreden. In einem Urteil hat das Hanseatische Oberlandesgericht in Hamburg dem Unternehmen unter anderem die Behauptung verboten, dass Ryanair Verbraucherrechte mit den Füßen trete. Zudem darf es seinen Kunden nicht mehr raten, jegliche Kontaktversuche der Airline zu ignorieren. Es wurde ein Zwangsgeld in Höhe von 250.000 Euro für jeden Wiederholungsfall verhängt. </p><p>Flightright sammelt wie andere Portale Entschädigungsansprüche von Passagieren bei gravierenden Flugverspätungen und setzt diese gegen die Airline juristisch durch. Dafür kassieren die Portale eine Provision. In diesem Zusammenhang hat das OLG die Firma verpflichtet, einen zusätzlich erhobenen „Anwaltszuschlag“ von 14 Prozent von Beginn an transparent zu machen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>