<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zoff um Putin, Trump, China, Migration:Härtester EU-Gipfel aller Zeiten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-trump-china-migration-das-wird-der-haerteste-eu-gipfel-aller-zeiten-6922e5aa8553befaa4af4d5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922e5aa8553befaa4af4d60/52c7a60b887f70eac6548e044cc12aca,9dcbe9af?w=992" alt="Zoff um Putin, Trump, China, Migration:Härtester EU-Gipfel aller Zeiten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Es gibt EU-Gipfel, die kaum ereignisreicher sind als Unterwasser-Halma. Es gibt alle paar Jahre EU-Gipfel mit einem Ergebnis für die Geschichtsbücher, ob Euro-Einführung, Griechenland-Rettung oder Brexit. Und es gibt DIESEN EU-Gipfel, der in wenigen Stunden (10 Uhr) mit noch unbekannter Endzeit beginnt – und an dessen Ende ein neues Europa stehen könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Oder aber, das ist nicht viel weniger wahrscheinlich: ein beispielloser Scherbenhaufen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frage in Brüssel ist: Rückt die Union der 27 Staaten in vier fundamentalen Fragen trotz heftiger Scharmützel im Vorfeld zusammen? Nimmt sie dabei Schnappatmung in Moskau, Washington, Peking und bei all jenen in Kauf, die immer noch glauben, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> rede ja nur von einer Migrationswende, werde aber nie wirklich ernst machen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weder EU-Kommissionschefin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) noch Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70, CDU) neigen per se zu drastischer Wortwahl. Doch diesmal hört BILD am Vorabend des Treffens Sätze wie: „Jetzt schlägt die Stunde der europäischen Unabhängigkeit“ (von der Leyen). Und: „Es geht um nicht mehr und nicht weniger als die europäische Sicherheit und Souveränität“, darum, „ob wir frei, ob wir sicher und ob wir auf Dauer wohlhabend sind“ (Merz). Es geht, mit anderen Worten, für Europa: um alles! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebespaar ertrank nach Unfall:Raser vom Gardasee will sein Luxus-Boot zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/liebespaar-ertrank-nach-unfall-raser-vom-gardasee-will-boot-zurueck-693daee4d58b373e7e6aa366</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693daee4d58b373e7e6aa367/56776ba9de1cd06620e2a0627f04086f,2a2edf68?w=992" alt="Liebespaar ertrank nach Unfall:Raser vom Gardasee will sein Luxus-Boot zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor vier Jahren rasten deutsche Touristen mit einem Luxus-Motorboot über den Gardasee, verursachten einen tödlichen Unfall. Nun fordert der Besitzer das beschlagnahmte Boot zurück, obwohl die Haftstrafen rechtskräftig sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Eltern der Opfer über die Rückgabe des Bootes, das als Symbol des Unglücks gilt, denken, lesen Sie nur mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fiese Abzocke mit KI:Warum die Polizei vor dieser Polizistin warnt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburgs-polizei-warnt-ki-betrug-mit-fake-profilen-694298e73e25dcaf036ae034</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694298e73e25dcaf036ae035/b2ec921303c0dc409034f3f76d896f45,e6d44621?w=576" alt="Fiese Abzocke mit KI:Warum die Polizei vor dieser Polizistin warnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>In den sozialen Netzwerken locken derzeit mit KI entwickelte Polizisten um die Gunst der Nutzer und versuchen, sie auf kostenpflichtige Seiten zu locken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die Hamburger Polizei hat dieses Problem erkannt. Auf ihrem offiziellen Instagram-Account warnt sie deshalb vor dieser Masche: „Uns erreichen vermehrt Hinweise auf mutmaßlich KI-generierte Social-Media-Profile, die angebliche Kolleginnen der Polizei Hamburg zeigen.“ Zehntausende folgen den Fake-Profilen der jungen Frauen in Polizeiuniformen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch diese angebliche Polizistin, die sich im Netz präsentiert, gibt es in der Realität nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar gibt es im Netz viele Menschen, die sich von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizistinnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> angezogen fühlen und auch bereit sind, dafür zu bezahlen, mehr von diesen Frauen in Uniform oder auch ohne zu sehen. Dazu Polizeisprecher Florian Abbenseth: „Solche Profile schaden dem Ansehen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei, <!--]--><!--]--></a><!--[-->deshalb gehen wir auch entschieden dagegen vor.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trumps Rundumschlag im Weißen Haus:„Wir waren tot, jetzt sind wir das heißeste Land der Welt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-rede-an-die-nation-waren-tot-jetzt-sind-wir-das-heisseste-land-der-welt-69435e8a3e25dcaf036aebd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69435e8a3e25dcaf036aebd4/8b390977c9fd424c6496b533a2bffed1,290ecc70?w=576" alt="Trumps Rundumschlag im Weißen Haus:„Wir waren tot, jetzt sind wir das heißeste Land der Welt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat sich am Mittwoch um 21 Uhr (Ortszeit) im Weißen Haus in einer Rede an das US-amerikanische Volk gewandt. Was man da zu hören bekam? Eine Abrechnung mit der Regierung seines Vorgängers Joe Biden und eine Lobpreisung der ersten elf Monate seiner zweiten Amtszeit. Ein brandaktuelles Thema sparte er allerdings aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe ein Chaos geerbt, und ich bringe es in Ordnung“, gab Trump die Marschrichtung seiner Rede schon im ersten Satz vor: viel Kritik an Biden, viel Komplimente für ihn selbst. In 18 Minuten riss der Präsident verschiedenste Themen an, von Inflation, Wirtschaft und Zöllen über Medikamenten-, Lebensmittel- und Spritpreise bis hin zu einer Weihnachtsüberraschung für Militärangehörige. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„In den letzten vier Jahren wurden die Vereinigten Staaten von Politikern regiert, die sich nur für illegale Einwanderer, Berufsverbrecher, Unternehmenslobbyisten, Gefangene, Terroristen und vor allem ausländische Nationen einsetzten, die uns in einem nie dagewesenen Ausmaß ausgenutzt haben“, stieg<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seine Rede ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu hohe Preise, hohe Inflation– laut Trump ist das alles die Schuld der Demokraten unter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/joe-biden/joe-biden-alle-infos-79315064.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Land sei überrannt worden von „illegalen Einwanderern“, die den Amerikanern die Jobs wegnehmen würden – so die Unterstellung des US-Präsidenten. Unter ihm hätten die USA nun die „sicherste Grenze“ aller Zeiten. Seine Behauptung: „In den letzten sieben Monaten wurde keinem einzigen illegalen Einwanderer die Einreise in unser Land gestattet – eine Leistung, von der alle sagten, sie sei absolut unmöglich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Harry und Sally“-Regisseur brutal getötet:Reiner-Kinder melden sich erstmals zu Wort</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-und-frau-brutal-getoetet-kinder-melden-sich-erstmals-zu-wort-69432267fb8d4ad5bd9f7bb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69432267fb8d4ad5bd9f7bb4/e4d1e324aa97d984c971f6b3c272f8d6,1b222c88?w=656" alt="„Harry und Sally“-Regisseur brutal getötet:Reiner-Kinder melden sich erstmals zu Wort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Romy (28) und Jake Reiner (34) wurde gewaltsam das Liebste genommen, das sie hatten: ihre Eltern Rob (†78) und Michele (†68). Das Ehepaar – brutal ermordet. Laut Gerichtsmedizin starben die beiden an mehreren Stichverletzungen. Der mutmaßliche Täter: Nick Reiner (32), der jüngste Sohn des Star-Regisseurs („Harry und Sally“) und seiner Frau. Jetzt, drei Tage später, melden sich Romy und Jake mit einem emotionalen Statement zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Worte können nicht einmal annähernd den unvorstellbaren Schmerz beschreiben, den wir jeden Moment des Tages erleben. Der schreckliche und verheerende Verlust unserer Eltern, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mord-an-rob-und-michele-reiner-sohn-nick-hinterliess-spur-voller-blut-694101f943533e9c0db7b875"><!-- --><!--[--><!--[-->Rob und Michele Reiner<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ist etwas, das niemand jemals erleben sollte. Sie waren nicht nur unsere Eltern; sie waren unsere besten Freunde“, schreiben die beiden Reiner-Kinder und bedanken sich für die unzähligen<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-78-ermordet-nachbarn-der-familie-sind-entsetzt-6940b46dee38f909a4fbb30f"><!-- --><!--[--><!--[--> liebevollen Worte, die Fremde und auch viele Hollywood-Stars an sie richten. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Romy Reiner (damals 19) mit ihren Eltern Rob (damals 70) und Michele (damals 60) im Oktober 2017 auf dem roten Teppich in Los Angeles. Der „Eine Frage der Ehre“-Regisseur strahlt über das ganze Gesicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind dankbar für die Welle der Anteilnahme, Güte und Unterstützung, die wir nicht nur von Familie und Freunden, sondern von Menschen aus allen Gesellschaftsschichten erhalten haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Bundestrainer holte sich hier einen:Promi-Züchterin muss Tiere abgeben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/auch-nagelsmann-kaufte-sich-hier-einen-promi-zuechterin-muss-tiere-abgeben-69412e1b52fde7cf1a8f3389</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69412e1b52fde7cf1a8f3389/423d3df1716e3bac3f5e364ae4536a3f,e85289aa?w=320" alt="Auch Bundestrainer holte sich hier einen:Promi-Züchterin muss Tiere abgeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tutzing (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Bundestrainer Julian Nagelsmann, Bayerns Ehrenpräsident Uli Hoeneß oder auch Weltmeister Toni Kroos machten die Hundezüchterin Anja Striegel (53) in Traubing unter anderen mit ihrem vierbeinigen Nachwuchs schon glücklich. Doch jetzt hat das Landratsamt durchgegriffen: Hunde weg, Zucht dicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das vorläufige Ende eines jahrelangen Streites: Denn schon seit 2019 sorgt Anja Striegel im Brombergweg im Tutzinger Gemeindeteil Traubing (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) für Labrador-Nachwuchs. Die Betriebswirtin machte sich vor sechs Jahren selbstständig, mietete das Grundstück im Gewerbegebiet Traubing Süd.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Rechnung hatte sie offenbar ohne die Behörden gemacht. Barbara Beck, Pressesprecherin des Landratsamtes, gegenüber BILD: „In dem Anwesen in Traubing wurde illegal eine Hundezucht beziehungsweise Hundehaltung betrieben.“ Die Gebäude seien 2015 für einen Baggerbetrieb samt Büro und Betriebsleiterwohnung genehmigt worden. „Für eine gewerbliche Hundezucht lag keine Nutzungserlaubnis vor.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Labrador-Zucht im Brombergweg in Traubing (Bayern) wurde von den Behörden geschlossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Dieser Kult-Automat wird gerade zum Kassenschlager!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942fc09b83be38bded69b8e/bab246c480fb676e24ae8787e172dfe3,31b5ca46?w=320" alt="BILD prüft Deals:Dieser Kult-Automat wird gerade zum Kassenschlager!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Liebesgeschichte der Aminatis begann auf Instagram:Vier Tage nach diesem Posting trennte sich Patrice</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ehe-aus-bei-daniel-aminati-vier-tage-nach-diesem-posting-trennte-sich-patrice-6941262552fde7cf1a8f3294</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941262552fde7cf1a8f3295/d9744367d5f07c30b7eaccb0265e9423,fd287eaa?w=992" alt="Die Liebesgeschichte der Aminatis begann auf Instagram:Vier Tage nach diesem Posting trennte sich Patrice" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Daniel und Patrice Aminati waren eines dieser Paare, von denen man dachte, sie wären füreinander bestimmt. Eine Einheit, verschworen gegen den Rest der Welt, sogar gegen den verdammten Krebs. Ihnen traute man zu: Diese beiden schaffen das. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch irgendwo im Alltag, zwischen Eltern-Dasein, ihren Bestrahlungen und seinen Drehtagen ging ihnen die Zuneigung füreinander verloren, wie Patrice Aminati BILD am Dienstag exklusiv bestätigte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das Ende einer Liebe, die für viele unendlich groß schien. Lesen Sie mit BILDplus, wie Daniel und Patrice sich kennenlernten, wo sie ihr erstes Date verbrachten, was sie einst über ihre große Liebe sagten. Und wie diese Beziehung scheiterte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie planten offenbar Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Niederbayern:Die Terroristen kamen als Fachkräfte zu uns</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/gefaehrliche-sicherheitsluecke-terroristen-kamen-mit-fachkraefte-visum-zu-uns-69429b1e3e25dcaf036ae05c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69429b1e3e25dcaf036ae05d/d5fa73451f307388d89660adcfc44154,fb0393b?w=576" alt="Sie planten offenbar Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Niederbayern:Die Terroristen kamen als Fachkräfte zu uns" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem vereitelten Terroranschlag auf einen Weihnachtsmarkt in Bayern werden brisante Details bekannt: Drei Verdächtige reisten mit Fachkräfte-Visum ein, was eine gefährliche Sicherheitslücke offenbart. Besonders pikant: Sie kamen am letzten Tag ihres ablaufenden Visums nach Deutschland. Ein Experte schlägt Alarm: Die Sicherheitsüberprüfungen bei der Visumserteilung sind oft unzureichend, vor allem wenn es um den Einlader geht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Schwachstellen das deutsche Visumsystem aufweist und welche Konsequenzen dies haben könnte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neurologin erklärt:Darum macht Plätzchenduft glücklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/zimtsterne-und-spritzgebaeck-darum-macht-plaetzchenduft-gluecklich-692af343431ebda7d0d15a90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692af343431ebda7d0d15a91/1b866ae346254c2f9f922f0f45fef1fb,aa03e2d0?w=576" alt="Neurologin erklärt:Darum macht Plätzchenduft glücklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Weihnachtstage sind nicht nur für viele Familien der Höhepunkt des Jahres. Sie sind es auch für unser Gehirn. Nie ist so viel auf einmal los. Es ist ein Fest für die Sinne – wir hören die stimmungsvollen Lieder, sehen die Lichter am geschmückten Baum. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wir riechen die Kerzen, die Tannennadeln und aus der Küche duftet es nach Backwerk und festlichem Essen. Hängt der Duft von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Weihnachten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in der Luft, spüren wir, welch besondere Macht Gerüche haben können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kann die Wahrnehmung bestimmter Duftstoffe bei uns emotionale Erinnerungen auslösen, uns sogar bei der Orientierung helfen und unser soziales Leben prägen. In Bruchteilen von Sekunden werden wir durch bestimmte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/ratgeber/2023/ratgeber/wissenschaftlich-untersucht-diese-gerueche-halten-ihr-hirn-fit-84917912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerüche<!--]--><!--]--></a><!--[--> in unsere eigene Vergangenheit zurückversetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie geht das? In der Luft, die in unsere Nasenhöhle strömt, erkennen spezialisierte Nervenzellen in der Nasenschleimhaut, die Riechzellen, bestimmte Moleküle. Diese chemischen Verbindungen können zum Beispiel in Zimt stecken oder in Gewürznelken – typisch für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/jetzt-knoepft-sich-die-eu-unsere-lebkuchen-vor-85416652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lebkuchen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (10) starb im Kugelhagel von Bondi Beach:Matildas letzte Reise</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/attentat-von-bondi-beach-juengstes-opfer-matilda-10-mit-bienen-ballons-beigesetzt-6943711111416590a630ecc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943711111416590a630ecc3/6958b3a72e969d9422010ba702783c03,ac58b4be?w=656" alt="Mädchen (10) starb im Kugelhagel von Bondi Beach:Matildas letzte Reise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Sie liebte Bienen, war sogar nach ihnen benannt. In Sydney sind die Insekten jetzt zur rührenden Hommage an ein Mädchen geworden, das so früh, so brutal und so herzzerreißend aus dem Leben gerissen wurde: Matilda, das jüngste Opfer der Bondi-Beach-Attentäter, ist am Donnerstagmorgen (Ortszeit) in ihrer Heimat beigesetzt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwarz gekleidete Trauernde hielten Liliensträuße in den Händen, als sie zum Abschied in die Chevra Kadisha in Sydney einzogen – eine jüdische Bestattungsbruderschaft, die für die traditionellen Riten verantwortlich ist. Andere hielten Luftballons mit Bildern von Hummeln in den Händen. Eine Anspielung auf den Spitznamen des Mädchens, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/sydney-matilda-10-starb-bei-massaker-am-bondi-beach-693f4f41f679420e000b4eca"><!-- --><!--[--><!--[-->‚Matilda Bee‘<!--]--><!--]--></a><!--[--> (auf Deutsch: Matilda Biene).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ballons in Form von Herzen und Bienen, dazu ein großer gelber Ballon mit Matildas Namen: So nehmen die Menschen Abschied von der Schülerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Anteilnahme ist groß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kostenexplosion am BER:Regierungsterminal bis zu fünfmal teurer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/flughafen-ber-terminal-der-regierung-wird-bis-zu-fuenfmal-teurer-als-geplant-694289b5b83be38bded690ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694289b5b83be38bded690ad/2442a2f2d037b332e417e1520303900e,b13b1527?w=320" alt="Kostenexplosion am BER:Regierungsterminal bis zu fünfmal teurer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Regierungsflughafen heben nicht nur Kanzler und Minister ab – sondern auch die Kosten! Der Umbau des Areals am Hauptstadtflughafen BER wird bis zu fünfmal teurer als geplant: Statt 340 Millionen Euro sind derzeit 1,7 Milliarden Euro veranschlagt. Im schlimmsten Fall rechnet man gar mit Kosten von 2,5 Milliarden Euro. Das geht aus Unterlagen der Immobilien-Bundesanstalt hervor, die BILD vorliegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit fünf Jahren startet die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom abgeschirmten Bereich des BER aus in die Welt – und empfängt dort auch Staatsgäste. Für 70 Millionen Euro wurde ein Interimsgebäude gebaut. Doch das will die Regierung seit Jahren in ein schmuckes Vorzeige-Terminal verwandeln.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Flieger der Bundesregierung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Zunächst war ein Neubau geplant. Kosten: 340 Millionen Euro. Nach Protesten ruderte die Regierung jedoch zurück, plante stattdessen einen Umbau. Doch jetzt die Kostenexplosion! </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich sitze da wie ein Idiot“:Clooneys Kids veräppeln Papa in Fremdsprache</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/george-clooneys-kids-veraeppeln-papa-in-fremdsprache-6942daeb3e25dcaf036ae7b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942daeb3e25dcaf036ae7b2/fcff31dfc1862432af3b3f42035d45f7,45b039c6?w=320" alt="„Ich sitze da wie ein Idiot“:Clooneys Kids veräppeln Papa in Fremdsprache" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hollywood-Star George Clooney plaudert über seine Familie – und nimmt dabei kein Blatt vor den Mund! Seine Zwillinge Ella und Alexander (8), die er mit der britisch-libanesischen Menschenrechtsanwältin Amal hat, haben’s offensichtlich faustdick hinter den Ohren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die verspotten mich!“, lacht Clooney im Radio in der „The Capital Evening Show“. Die Kinder sprechen mehrere Sprachen – nur Papa versteht meist kein Wort. „Sie machen sich direkt vor mir über mich lustig, und ich schaue sie an und frage: ‚Was habt ihr gesagt?‘ oder ‚Worüber redet ihr?‘ Und meine Frau versteht alles, der Rest der Familie auch – nur ich sitze da wie ein Idiot“, gibt der Schauspieler zu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->George Clooney mit seiner Frau Amal Clooney (47). Sie spricht fließend Englisch, Französisch und Arabisch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderator Jimmy Hill will wissen: „Mobben sie dich, George? Soll ich eingreifen?“ Clooney: „Also, wenn du mal Kinder hast, wirst du sehen – sie sind klein, aber sie sind böse. Ganz und gar verdorben, diese Kinder! Und sie können dich fertig machen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Duell mit Arsenal und Leverkusen:Dortmund heiß auf Alonso-Juwel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-heiss-auf-juwel-von-xabi-alonsos-real-madrid-6943168e3e25dcaf036aea28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943168e3e25dcaf036aea29/cb2ca9853d18456296fa4465c26c9065,8128148?w=992" alt="Transfer-Duell mit Arsenal und Leverkusen:Dortmund heiß auf Alonso-Juwel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der BVB sucht auf dem Transfermarkt nach Verstärkungen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILDplus, auf welches Juwel von Real-Trainer Xabi Alonso Borussia Dortmund jetzt heiß ist – und welche Topklubs noch im Rennen um ihn mitmischen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:41:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>