<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Israel täuschte Iran mit einer Hochzeit ++ Trump half mit einem Tweet:Mullahs fielen auf genialen Trick rein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-taeuschte-iran-mit-einer-hochzeit-trump-half-mit-einem-tweet-mullahs-fielen-auf-genialen-trick-rein-684bfade83ffc62bee8bb40e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bfade83ffc62bee8bb40f/0291234668f862f55895fc8e618f0024,55ffff38?w=992" alt="Israel täuschte Iran mit einer Hochzeit ++ Trump half mit einem Tweet:Mullahs fielen auf genialen Trick rein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das iranische Regime wurde von Israels Angriff (Operation „Rising Lion“) in der Nacht zu Freitag komplett überrascht! Die wichtigsten Generäle sind tot, das Atomprogramm beschädigt. Jetzt kommt heraus: Israel soll die iranische Führung mit einem Ablenkungsmanöver in die Irre geführt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teil der Täuschungsoperation war eine Hochzeit und ein Tweet von US-Präsident Donald Trump. Denn der war offenbar im Bilde – und machte mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über das unglaubliche Täuschungsmanöver vor dem Angriff jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Israel tut, was jedes Land getan hätte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-bild-chefin-marion-horn-israel-tut-was-jedes-land-getan-haette-684bfd5e8858611e276419cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bfd5e8858611e276419cd/53c78af212ca49388a82504c9314cd72,e756e592?w=992" alt="Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Israel tut, was jedes Land getan hätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel hat getan, was jedes souveräne Land in seiner Lage tun muss: Es hat sich verteidigt – mutig, entschlossen und mit chirurgischer Präzision. Die „Operation Rising Lion“, bei der die israelische Luftwaffe Ziele tief im Herzen des Irans angriff, war keine Aggression. Es war ein Akt legitimer Notwehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iran</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> will </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nicht nur schwächen – der Iran will Israel von der Landkarte tilgen. Das ist keine Unterstellung, keine Übertreibung. Es ist iranische Staatsdoktrin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Seit Jahrzehnten predigen Ajatollahs und Revolutionsgarden Hass auf den jüdischen Staat. Sie finanzieren Terrorgruppen wie Hisbollah, Hamas und Huthis, bewaffnen sie bis an die Zähne – und haben sie in den Krieg gegen Israel geschickt. Teheran rief offen zur Vernichtung des jüdischen Staates auf und tat mithilfe seiner Terror-Verbündeten alles, um dieses Ziel zu erreichen. <!--]--><!--[--><b>Wer das ignoriert oder relativiert, macht sich zum Komplizen dieser Barbarei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel ist klein. Winzig sogar. Eingeklemmt zwischen Feinden, die es nicht anerkennen, und einer Weltöffentlichkeit, die offenbar verdrängt (oder der es egal ist oder der es sogar gefällt), wie existenziell bedroht dieses Land ist. Doch Israel ist auch stark. Militärisch, technologisch, moralisch. Und es hat das volle Recht, sich zu wehren, wenn seine Existenz auf dem Spiel steht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Rising Lion“:Israel startet zweite Angriffswelle gegen den Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b71ab8858611e27641107/cb96983a6c3fd0d347b23b43bf0d0922,32436cff?w=576" alt="Operation „Rising Lion“:Israel startet zweite Angriffswelle gegen den Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel startet die zweite Welle seiner Operation „Rising Lion“ gegen den Iran. Wie iranische Medien berichteten, gab es u.a. in den Millionenstädten Tabris, Schiras und bei der Atomanlage Natans Explosionen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Schiras wurde mutmaßlich eine Raketenfabrik getroffen. In Natanz wurden offenbar die Angriffe auf die größte Urananreicherungsanlage des Landes fortgesetzt. Dort wurden laut israelischer Armee schon in der Nacht die unterirdischen Anlagen, darunter „eine mehrstöckige Anreicherungshalle mit Zentrifugen, Schalträumen und anderer Infrastruktur“ getroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Fast zeitgleich meldete sich US-Präsident Donald Trump (78) auf seiner Plattform Truth Social, schickte glasklare Drohungen in Richtung der Mullahs in Teheran. Trump schrieb, es habe bereits viel Tod und Zerstörung gegeben, aber noch sei Zeit, dieses „Gemetzel“ zu beenden. Trump weiter: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/trump-warnt-iran-naechste-angriffe-werden-noch-brutaler-684bf969c500125714a3af2d"><!-- --><!--[--><!--[-->„Der Iran muss einen Deal eingehen, bevor nichts mehr übrig ist.“<!--]--><!--]--></a><!--[--> Außerdem kündigte er an, die „nächsten geplanten Angriffe“ würden „noch brutaler“ ausfallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump rief den Iran in seinem Post eindringlich auf, ein Abkommen rund um sein Atomprogramm abzuschließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Botschaft:Darum heißt Israels Operation „Rising Lion“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/warum-heisst-israels-operation-rising-lion-die-geheime-botschaft-dahinter-684be40d8858611e2764168a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be40d8858611e2764168b/71612d06fcebd734ba95eac821456ffd,5bbcb42c?w=576" alt="Geheime Botschaft:Darum heißt Israels Operation „Rising Lion“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem beispiellosen israelischen Angriff stehen die herrschenden Mullahs im Iran unter Schock. Die Botschaft an sie: für jedermann ersichtlich! Doch auch der iranischen Opposition schickten die Israelis ein Zeichen. 

</b><!--]--><!--[-->In den frühen Morgenstunden des Freitags entfaltete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/enthuellt-mossad-schockt-mullahs-mit-hochpraeziser-geheim-operation-684bd092c500125714a3ab9b"><!-- --><!--[--><!--[-->Operation „Rising Lion“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihre volle Schlagkraft. Im Fadenkreuz: die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->iranische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Militärelite. Eine politische Machtdemonstration, aber auch ein hochsymbolischer Akt! Denn der Löwe (englisch: „Lion“) als Symbol für Stärke und die aufgehende (englisch: „Rising“) Sonne (steht u.a. für das Leben) haben in der persischen Kultur eine tiefe Bedeutung, die einige hundert Jahre zurückreicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sah die iranische Fahne mit dem Löwen aus, bevor die Mullahs das Land 1979 in eine radikalislamische Diktatur verwandelten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Löwe ist schon seit fast 500 Jahren auf Flaggen persischer Herrscher zu sehen. Die Sonne sogar noch etwas länger“, sagt der ausgewiesene Flaggen-Experte und wissenschaftliche Mitarbeiter am Leibnitz-Institut in Regensburg, Dr. Peter Mario Kreuter (55). Seit 1980 sind die Symbole von der Nationalflagge verschwunden. Der Grund: Die Islamische Revolution von Ajatollah Chomeini! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dr. Peter Mario Kreuter (55) forscht am Leibnitz-Institut in Regensburg <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht das erste Mal!:Cathy Hummels hatte früher schon Bezahl-Zoff</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-zoff-um-nicht-bezahlte-malerarbeit-vor-gericht-684bcbc5c500125714a3ab51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bcbc5c500125714a3ab52/d2fba3090645477a23cb3c4a10dabb1a,bf0b3ce8?w=992" alt="Nicht das erste Mal!:Cathy Hummels hatte früher schon Bezahl-Zoff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach außen lebt sie ein Leben in Saus und Braus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber nun hat Influencerin und Autorin Cathy Hummels Streit mit einer Malermeisterin. Das Ganze ist mittlerweile vor Gericht. Es geht um rund 13.000 Euro, die Cathy für die Malerarbeiten nicht zahlte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unbezahlte Rechnung! Anscheinend ist das Cathy Hummels schon einmal passiert. Erfahren Sie mit BILDplus alle Details und Hintergründe zu den Vorwürfen und dem laufenden Prozess. Für ein Jammer-Video bekam sie außerdem einige Kritik – und reagierte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Sunjay Kapur:Milliardär (53) verschluckt Biene bei Polo-Spiel – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/biene-verschluckt-milliardaer-sunjay-kapur-stirbt-bei-polo-spiel-684bfaf8c500125714a3af5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bfaf8c500125714a3af5b/907821997aa4d987e80d3d1bf27db3dd,3041f7bc?w=576" alt="Trauer um Sunjay Kapur:Milliardär (53) verschluckt Biene bei Polo-Spiel – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trauer in den höchsten Kreisen: Unternehmer Sunjay Kapur ist im Alter von 53 Jahren völlig unerwartet verstorben. Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/milliardaere-aktuelle-news-und-videos-1aX4UP0uRCCzshWb84mD"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Milliardär</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit indischen Wurzeln, dessen Vermögen auf rund 1,2 Milliarden US-Dollar geschätzt wird, erlag offiziellen Angaben zufolge einem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/herzinfarkt/herzinfarkt-alles-ueber-anzeichen-ursachen-und-vorsorge-02-42586292.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Herzinfarkt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Wenige Augenblicke zuvor soll er beim Polo-Spielen versehentlich eine Biene verschluckt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tragische Vorfall ereignete sich demnach am Donnerstag während eines Spiels im traditionsreichen Guards Polo Club (westlich von London). Das Verschlucken der Biene habe vermutlich eine allergische Reaktion ausgelöst, daraufhin habe Kapur einen Herzanfall erlitten, berichten britische und indische Medien übereinstimmend.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der in den USA geborene Unternehmer mit indischen Wurzeln im Polo-Dress (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch umgehend eingeleitete medizinische Maßnahmen konnten den 53-Jährigen nicht mehr retten. Nur wenige Stunden zuvor hatte der Unternehmer in bewegenden Worten seine Trauer über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-air-india-die-letzten-worte-des-piloten-684b538bc500125714a3a76a"><!-- --><!--[--><!--[-->Opfer des tragischen Flugzeugunglücks im indischen Ahmedabad<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekundet. Auf X schrieb er: „Meine Gedanken und Gebete sind bei allen betroffenen Familien. Mögen sie in dieser schweren Stunde Kraft finden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mogelpackung des Monats:Mars Minis sorgen für Maxi-Frust</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/mars-minis-und-m-ms-schon-wieder-mogelpackung-des-monats-684bcf6f83ffc62bee8bb010</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bcf6f83ffc62bee8bb011/23822b55731e9da036954c2c57e65d90,5a380641?w=576" alt="Mogelpackung des Monats:Mars Minis sorgen für Maxi-Frust" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Mars-Konzern lernt offenbar nicht dazu: Mittlerweile zählen die Mars Minis zu den Stammgästen auf der Liste der Mogelpackungen. Jetzt sind die Schokoriegel erneut geschrumpft. Verbraucherschützer schlagen Alarm. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verbraucherzentrale Hamburg kürt regelmäßig die schlimmsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/mogelpackung-im-supermarkt-dreiste-abzocke-mit-dem-mehr-drin-versprechen-683453c1c3d43c3a5fc743aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Mogelpackungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Produkte, deren Inhalt geschrumpft ist, während der Preis gleich geblieben oder sogar gestiegen ist. Zu diesen Verbrauchertäuschungen zählte Mars bereits mehrfach. „Bei keinem anderen Produkt auf unserer gesamten Mogelpackungsliste haben wir seit 2005 so häufig Tricksereien bei der Füllmenge festgestellt wie bei den Mars Minis“, heißt es von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verbraucherzentrale-bundesverband/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19047074.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbraucherzentrale<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Swetlana Eberz erklärt, welche ETFs eine solide Anlage darstellen.</p><p class="teaser__text">Gestern noch 16 Grad, morgen schon 30 Grad! Dieser Sommer hält den Körper auf Trab.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaftsministerin will, dass wir länger schuften:So viel mehr Rente gibt’s, wenn Sie bis 70 arbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/altersvorsorge-so-viel-mehr-rente-gibts-wenn-sie-bis-70-arbeiten-683ee695dc57cf72b64381d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ee695dc57cf72b64381d2/b34dff1b3fded4600f4f217def19cabd,4aa400a7?w=656" alt="Wirtschaftsministerin will, dass wir länger schuften:So viel mehr Rente gibt’s, wenn Sie bis 70 arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für viele klingt es nach Horror: Malochen bis 70! In Dänemark wird genau das bald Realität – ab 2040 geht dort niemand vor dem 70. Geburtstag in Rente. Ohne Wenn und Aber!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und in Deutschland? Hier gilt weiter: Rente mit 67 ist die Regel. Doch wer will, darf freiwillig länger ran!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Deutsche Rentenversicherung sagt zu BILD: „Niemand muss in Rente gehen. Wer weiterarbeiten möchte, darf das tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was es für Ihre Rente bedeuten würde, wenn Sie nicht mit 67 oder 68, sondern erst mit 70 in den Ruhestand gehen. So viel mehr könnten Sie bekommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung bei den elektrischen Zahnbürsten:Testsieger schlägt Oral-B und Sonicare!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/elektrische-zahnbuersten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68496fc75f36f04e932190e6/82ebeb323c004c217b52b56c454c5e1a,41052fa?w=320" alt="Überraschung bei den elektrischen Zahnbürsten:Testsieger schlägt Oral-B und Sonicare!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Reiter suspendiert:Er schlug sein Pferd 42 Mal in 30 Sekunden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-reiter-suspendiert-heath-ryan-schlug-sein-pferd-42-mal-in-30-sekunden-684bbaedc500125714a3aa59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bbaedc500125714a3aa59/0c46aa20e7020ba15f9bf0330a55232b,75aa0754?w=320" alt="Olympia-Reiter suspendiert:Er schlug sein Pferd 42 Mal in 30 Sekunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer wieder knallt er mit einer Gerte auf den Rücken des Pferdes. Jetzt wurde er für diese Quälerei bestraft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der australische Reiter Heath Ryan (66) ist vorläufig vom nationalen Dachverband für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pferdesport<!--]--><!--]--></a><!--[--> suspendiert worden. Weder als Teilnehmer oder Offizieller noch als Organisator darf er an Wettbewerben oder Veranstaltungen teilnehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund dafür ist ein Video, das den Olympiateilnehmer von 2008 auf einem Pferd zeigt und es immer wieder schlägt. 42 Mal in gerade einmal 30 Sekunden!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tragisches Ereignis beim Pferdehindernisrennen - dem legendären Grand National in England.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knutschend am Strand:Hier macht sich Eva LONGoria</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eva-longoria-knutschend-am-strand-684be2d48858611e27641675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be2d48858611e27641676/c4d0726201f19cca99fd0da2c5ba784d,d1278a76?w=992" alt="Knutschend am Strand:Hier macht sich Eva LONGoria" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marbella – <!--]--><!--[--><b>Sonne, Strand und Schmusekuss! Eva Longoria startet in die Badesaison mit einer Extraportion Frühlingsgefühlen. Am Strand in ihrer Wahlheimat Spanien entspannt die Schauspielerin mit ihrer Familie. Und geht mit ihrem Liebsten auf Kuschelkurs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Ehemann José Bastón, Fernsehchef bei Televisa (einem der größten Medienkonzerne Lateinamerikas) schmust und knutscht Eva, als seien sie nicht seit 2016 verheiratet, sondern frisch verliebt. So zärtlich-frisch können sich neun Jahre Ehe anfühlen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Serie „Desperate Housewives“ wurde Eva Longoria bekannt. Heute ist sie auch ein begehrtes Werbegesicht, arbeitet unter anderem für Marken wie L’Oréal<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->José schlingt leidenschaftlich die Arme um seine schöne Frau. Und die 1,57 Meter kleine Schauspielerin macht für ihn extralange Beine.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frikadellen-Gate und Bellingham-Inszenierung:Die großen Tuschel-Themen beim BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-die-tuschel-themen-in-dortmund-frikadellen-und-bellingham-684bdb25c500125714a3ac38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bdb25c500125714a3ac39/6dc52cf0d7a10c25ef4d84a17e22eeb9,f307ebbe?w=576" alt="Frikadellen-Gate und Bellingham-Inszenierung:Die großen Tuschel-Themen beim BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Echte Liebe! Dieser Spruch prägt den BVB seit dem 100-jährigen Vereinsjubiläum 2009 – doch in der Vergangenheit schienen sich nicht alle an diesen Spruch zu halten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich, der BVB-Reporter, bin daher sehr überrascht, dass es bis zur nächsten Mitgliederversammlung im November zu einem Machtkampf zwischen Präsident Dr. Reinhold Lunow (71) und dem Vorsitzenden der Geschäftsführung Hans-Joachim Watzke (65) kommt. Von Klub-Harmonie ist in diesem Fall wenig zu spüren. Aber vielleicht gibt es ja jetzt über den Wolken ungeahnte Annäherungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es mit dem Frikadellen-Gate und der Bellingham-Inszenierung auf sich hatte, lesen Sie mit BILDPlus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Israels Angriff auf Iran:Öl-Preis knallt rauf! Experte warnt vor Albtraum-Szenario</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/israel-greift-iran-an-oelpreis-knallt-rauf-experte-warnt-vor-albtraum-684bce748858611e276414a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bce748858611e276414a7/507b398d4988126eedec39908c86fb4b,8bcc0dee?w=576" alt="Nach Israels Angriff auf Iran:Öl-Preis knallt rauf! Experte warnt vor Albtraum-Szenario" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israels Schlag gegen den Iran hat unmittelbare Folgen auf den Ölpreis! Nach dem Angriff auf Atomanlagen und militärische Ziele des Mullah-Regimes knallten die Kurse am Freitag heftig rauf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im asiatischen Handel sprang der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oelpreis/news-fotos-videos-17019582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ölpreis<!--]--><!--]--></a><!--[--> für ein Barrel der US-Sorte WTI um rund zwölf Prozent auf 76,22 Dollar, das Barrel der Nordseesorte Brent verteuerte sich um knapp zwölf Prozent auf 77,46 Dollar. Am Vormittag entspannte sich die Lage leicht, der Anstieg blieb aber weiterhin signifikant: WTI kostete zwischenzeitlich 72,48 Dollar (Anstieg um 6,5 Prozent zu vor dem Angriff), Brent wurde mit 73,80 Dollar gehandelt (Anstieg um 6,4 Prozent).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arne Lohmann Rasmussen von Global Risk Management zeichnet ein Schreckensszenario: „Der absolute Albtraum wäre eine Schließung der Straße von Hormus. Wenn der Iran diese enge Passage blockiert, könnte dies bis zu 20 Prozent der weltweiten Ölströme beeinträchtigen.“ Die Straße von Hormus ist eine der wichtigsten Schifffahrtsrouten für die weltweite Ölversorgung. Die britische Maritime Safety Agency hatte bereits am Mittwoch vor einem erhöhten Risiko im Persischen Golf, im Golf von Oman und in der Straße von Hormus gewarnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem ist der Iran einer der zehn größten Ölproduzenten der Welt. Das iranische Ölministerium versicherte am Freitagmorgen, Raffinerien oder Lagerstätten seien nicht von den israelischen Angriffen betroffen. Es seien keine Schäden zu verzeichnen. Der Betrieb dieser Anlagen sowie die Versorgung mit Kraftstoff in allen Teilen des Landes gehe ohne Unterbrechung weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was er kostet ++ Wie sich die Summe zusammensetzt:BILD kennt die letzten Details des Wirtz-Deals</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-er-kostet-wie-sich-die-summe-zusammensetzt-bild-kennt-die-letzten-details-des-wirtz-deals-684c04bef7f5c816524d1ee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c04bef7f5c816524d1ee2/deadb126382ea724b54a2d0c5dee8e57,1666796c?w=656" alt="Was er kostet ++ Wie sich die Summe zusammensetzt:BILD kennt die letzten Details des Wirtz-Deals" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sommer-Transfer ist beschlossene Sache: Florian Wirtz (22) zieht es zum FC Liverpool! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Klubs haben am Mittwochabend Einigung erzielt. Für satte 140 Millionen Euro wechselt der deutsche Superstar von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayer Leverkusen<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach England.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD- und SPORT BILD-Infos zufolge teilt sich die Ablösesumme von 140 Millionen Euro wie folgt auf: rund 125 Millionen Euro sind fest vereinbart.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weitere 15 Millionen Euro winken bei realistischen Bonuszielen. Obendrauf könnten 10 Millionen Euro kommen, wenn schwer erreichbare Ziele, wie unter anderem ein Champions-League-Sieg, erreicht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:36:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>