<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf Kreuzung in Hamburg: Mehrere Verletzte – Busse umgeleitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auf-kreuzung-in-hamburg-mehrere-verletzte-busse-umgeleitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-1679-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=603px%2C326px%2C1592px%2C1594px&webp=1" alt="Schwerer Unfall auf Kreuzung in Hamburg: Mehrere Verletzte – Busse umgeleitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle auf der Kreuzung Rahlstedter Straße/Amtsstraße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schwerer Crash in Rahlstedt: Am Mittwochabend stießen ein Transporter und ein Auto zusammen. Es gab mehrere Verletzte. Eine Kreuzung wurde voll gesperrt – mit Folgen auch für den Busverkehr.</strong></p><p>Wie ein Polizeisprecher zur MOPO sagte, passierte der Unfall gegen 20.25 Uhr auf der Kreuzung Rahlstedter Straße/Ecke Amtsstraße. Ein VW-Bus, unterwegs als Apothekentransporter, prallte frontal mit einem Seat Altea zusammen.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen wollte der Seat-Fahrer nach links abbiegen – und kollidierte mitten auf der Kreuzung mit dem Transporter. Drei Insassen eines der Fahrzeuge wurden verletzt und mit Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 133 Jahren: Hamburger Traditionsgeschäft schließt – Ausverkauf läuft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-133-jahren-hamburger-traditionsgeschaeft-schliesst-ausverkauf-laeuft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C532px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Nach 133 Jahren: Hamburger Traditionsgeschäft schließt – Ausverkauf läuft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hat keinen Nachfolger gefunden: Geschäftsführer Maik Mechela (64).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>„Wie man sich bettet, so liegt man“, sagt der Volksmund. Und kaum einer weiß das besser als Maik Mechela, der das Hamburger Traditionshaus „Betten Remstedt“ in vierter Generation führt. Doch damit ist nun Schluss: Das Geschäft in der Alsterdorfer Straße 54 in Winterhude schließt für immer seine Türen – nach 133 Jahren! Der Ausverkauf hat schon begonnen.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Filiale in Hamburg: Bekannter Modehändler schon wieder insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekannter-modehaendler-aus-der-city-ist-schon-wieder-insolvent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/512950541.jpg?resize=300%2C300&crop=2269px%2C1765px%2C4366px%2C4363px&webp=1" alt="Filiale in Hamburg: Bekannter Modehändler schon wieder insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Blick in die „Europa Passage“ (Archibild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Trotz Rettung vor einem Jahr steht Wormland schon wieder vor der Insolvenz – und das betrifft auch die Hamburger Filiale in der „Europa Passage“. Was Geschäftsführer und Insolvenzverwalter jetzt planen – und warum Hoffnung auf einen Neustart bleibt.</strong></p><p>Der Herrenausstatter Wormland meldet erneut Insolvenz an. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/bekannter-modehaendler-ist-insolvent-so-geht-es-weiter/">Das Unternehmen, das erst vor einem Jahr aus der Insolvenz gerettet wurde</a>, habe beim Amtsgericht Osnabrück erneut Antrag auf Eröffnung eines Insolvenzverfahrens gestellt, teilte das Unternehmen mit. Davon ist auch die Filiale in Hamburg betroffen, die seit mehr als 18 Jahren in der „Europa Passage“ ansässig ist.</p><p>Grund für die Schieflage sei vor allem die anhaltende Kaufzurückhaltung bei Herrenmode, sagte Geschäftsführer Ralf Napiwotzki. Vorläufiger Insolvenzverwalter der Theo Wormland GmbH ist der Osnabrücker Rechtsanwalt Stephan Michels.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Hamburg: „Allah the greatest“ – unser Nachbar, der Islamist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/allah-the-greatest-steht-an-der-tuer-razzia-in-lohbruegge/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/marius2.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C108px%2C958px%2C958px&webp=1" alt="Razzia in Hamburg: „Allah the greatest“ – unser Nachbar, der Islamist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Mittwoch wurde bei einer Razzia auch eine Wohnung in Lohbrügge untersucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Plötzlich ging es ganz schnell: Innenminister Dobrindt gibt am Mittwochmorgen das Verbot der als extremistisch eingestuften und der islamistischen Szene zugehörigen Gruppe „Muslim Interaktiv“ bekannt. Zugleich fanden in Hamburg mehrere Razzien statt, Wohnungen wurden durchsucht, um Beweismaterial zu sichern. Ein Einsatzort: Lohbrügge. Hier wohnt in einem Neubau in einer Sackgasse ein mutmaßlicher Islamist mit Frau und vier Kindern. Die MOPO war bei dem Einsatz dabei – und sprach mit den Nachbarn. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 18:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-83/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago203766251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-cd72219e-2a6a-4f5f-aa38-31a038c750ba">Bleiben Sie heute noch etwas im Hintergrund. Gehen Sie klug und sparsam mit Ihrer Energie um. Am frühen Abend kann Uneinigkeit entstehen, Toleranz von beiden Seiten ist nötig!</p><p id="block-cd34611e-8de7-4581-926a-1bc4ede5a14b">Lassen Sie sich heute nicht von Ihren Stimmungen treiben. Begegnen Sie anderen entschlossener. Halten Sie an einem Vorsatz fest und beweisen Sie, dass Sie es ernst meinen!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia auch in Hamburg: Schlag gegen Betrüger-Bande – vier Millionen Opfer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-auch-in-hamburg-schlag-gegen-betrueger-bande-vier-millionen-opfer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/397744330-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=278px%2C0px%2C1783px%2C1782px&webp=1" alt="Razzia auch in Hamburg: Schlag gegen Betrüger-Bande – vier Millionen Opfer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Rahmen einer Razzia wurden Wohnungen durchsucht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>50-Euro-Abbuchungen, Porno-Fake-Angebote und kompromittierte Zahlungsdienste: Mit einer Groß-Razzia gelang Ermittlern ein Schlag gegen ein mutmaßliches Betrüger-Netzwerk. Wie Ermittler einen Millionenbetrug vom Westerwald bis nach Nordkorea aufdecken.</strong></p><p>Bei der Razzia gegen mutmaßliche Betrugs- und Geldwäschenetzwerke auf drei Kontinenten sind auch 29 Objekte in Deutschland durchsucht worden. Die Ermittler griffen in Hamburg, Schleswig-Holstein, Baden-Württemberg, Bayern, Berlin, Hessen, Rheinland-Pfalz und Sachsen zu.</p><p>Mehr als 250 Einsatzkräfte waren im Einsatz, wie das Bundeskriminalamt (BKA) und andere Behörden in Wiesbaden bekanntgaben. 18 Haftbefehle waren zuvor am Dienstag im In- und Ausland vollstreckt worden – darunter fünf in Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 18:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewaltexzess an wehrlosem Mann vor Disco: Verdächtiger am Flughafen gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gewaltexzess-an-wehrlosem-mann-vor-disco-verdaechtiger-am-flughafen-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/031125-01.jpg?resize=300%2C300&crop=5px%2C43px%2C716px%2C715px&webp=1" alt="Gewaltexzess an wehrlosem Mann vor Disco: Verdächtiger am Flughafen gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder traten die Täter auf den am Boden liegenden Mann ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Nach dem brutalen Angriff auf einen Mann vor der Diskothek „Die Insel“ im Levantehaus in der Hamburger Altstadt hat die Polizei einen Tatverdächtigen gefasst. Der 24-Jährige wurde am Flughafen Frankfurt festgenommen, als er offenbar ins Ausland fliehen wollte.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, konnte die Mordkommission (LKA 41) den Mann im Zuge intensiver Ermittlungen identifizieren. Auf Antrag der Hamburger Staatsanwaltschaft wurde seine Festnahme angeordnet. Zielfahnder des LKA Hamburg und Einsatzkräfte der Bundespolizei nahmen den Verdächtigen am Montagabend in Hessen fest.</p><p>Dem Mann wird vorgeworfen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aus-nichtigem-anlass-brutale-attacke-an-der-moe-opfer-schwer-verletzt/">am frühen Freitagmorgen gemeinsam mit mehreren anderen Beteiligten auf einen 33-jährigen Mann eingeschlagen und eingetreten zu haben</a> – auch als dieser bereits reglos am Boden lag. Die Polizei ermittelt wegen eines versuchten Tötungsdelikts.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburger Park: Mann hält Mädchen fest und entblößt sich – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-entbloesst-sich-im-park-vor-maedchen-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bildschirmfoto-2025-11-05-um-163120.png?resize=300%2C300&crop=635px%2C387px%2C1017px%2C1017px&webp=1" alt="In Hamburger Park: Mann hält Mädchen fest und entblößt sich – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Eingang in den Amsinckpark in Lokstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Schockmoment in Lokstedt: Ein unbekannter Mann hat sich am Dienstagabend in einem Park vor einem zwölfjährigen Mädchen entblößt. Die Polizei sucht nun dringend Zeugen.</strong></p><p>Laut den Ermittlern des Landeskriminalamts (LKA 42) war das Kind gegen 20.30 Uhr vom U-Bahnhof Hagendeel durch den Amsinckpark gegangen, als es von dem Mann angesprochen wurde. Plötzlich hielt der Unbekannte die Zwölfjährige am Arm fest und entblößte sich vor ihr.</p><p>Das Mädchen konnte sich losreißen und um Hilfe rufen. Der Täter flüchtete daraufhin durch den Park in Richtung Amsinck-Villa. Passanten nahmen sich des verängstigten Kindes am U-Bahnhof an. Eine sofort eingeleitete Fahndung der Polizei blieb ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten auf dem Kiez: Plötzlich zieht sie ein Messer und sticht auf ihre Freundin ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/blutiger-streit-messer-attacke-auf-dem-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-1439-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C591px%2C1521px%2C1521px&webp=1" alt="Mitten auf dem Kiez: Plötzlich zieht sie ein Messer und sticht auf ihre Freundin ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Prozess um Attacke mit Messer: Der Angeklagten Safa A., die sich im Gericht hinter einer Akte verbirgt, wird versuchter Totschlag vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Esther Erök</span></p><p><b>Eifersucht, Alkohol und Drogen: Vor einem Club an der Großen Freiheit eskalierte im November 2024 ein Streit zwischen zwei jungen Frauen. Erst flogen die Fäuste, dann zog eine der beiden ein Messer – und stach ihrer Kontrahentin mehrfach in Kopf, Hals und Rücken. Nun steht die 24-jährige Safa A. vor dem Landgericht Hamburg. Der Vorwurf: versuchter Totschlag. In dem Prozess geht es um zerbrochene Freundschaft, Missbrauchsvorwürfe und die Frage: Wer ist hier das Opfer – und wer die Täterin?</b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Jahren ist schon wieder Schluss: Hamburger Weihnachtsmarkt fällt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-nur-zwei-jahren-ist-schon-wieder-schluss-dieser-weihnachtsmarkt-faellt-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/imago0087721845h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=841px%2C482px%2C1224px%2C1225px&webp=1" alt="Nach zwei Jahren ist schon wieder Schluss: Hamburger Weihnachtsmarkt fällt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Glühweinstand auf einem Weihnachtsmarkt (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Müller-Stauffenberg</span></p><p><strong>Rahlstedt muss in diesem Jahr auf seinen Weihnachtsmarkt verzichten. Die „Winterterrassen“, 2023 nach 27 Jahren Pause erst wieder gestartet, fallen 2025 aus – und könnten laut Veranstaltern sogar für immer Geschichte sein.</strong></p><p>Der Markt, organisiert vom Verein „Rahlstedter Netzwerk“, konnte die Erwartungen nicht erfüllen – Besucher blieben aus, und auch bei den Ausstellern herrschte Flaute. „Die Umsätze, die die Standbetreiber in den vergangenen beiden Jahren bei uns erzielt haben, waren zu gering“, erklärte Vereinsvorsitzende Cornelia Zander-Olofsson dem „Abendblatt“.</p><p>Ein Hauptgrund für das Aus: Laut Veranstaltern fanden sich zu wenige Schausteller und Händler. Viele gaben an, auf größeren Märkten ließen sich „2000 bis 4000 Euro mehr“ verdienen – ein Angebot, das für viele lukrativer war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Adrenalinkicks für Mutige: Winterdom startet mit zwei Weltpremieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-hat-keiner-winterdom-startet-mit-weltpremieren-und-neuheiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/495707570-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=488px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Adrenalinkicks für Mutige: Winterdom startet mit zwei Weltpremieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 7. November um 15 Uhr öffnet der Winterdom 2025 mit vielen Attraktionen und Highlights (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wenn’s auf dem Heiligengeistfeld wieder nach gebrannten Mandeln duftet und das Riesenrad über St. Pauli strahlt, dann weiß jeder: Der Winterdom ist zurück! Die 695. Ausgabe vom 7. November bis 7. Dezember hat’s in sich – mit gleich zwei Weltpremieren.</strong></p><p>Dreistöckig, 33 Meter Front, mehr als 35 Effekte – die neue Geisterbahn „Diablos Residenz“ ist nichts für schwache Nerven. Die Schaustellerfamilie Hoefnagels hat drei Jahre gebaut, rund zwei Millionen Euro investiert – und präsentiert jetzt die nach Angaben der Betreiber aufwendigste mobile Geisterbahn Europas.</p><p>Tagsüber ist die Bahn familienfreundlich, abends treten Live-Darsteller als Schreckfiguren auf: Hier trifft klassischer Grusel auf moderne Showtechnik.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche wollen andere Stadt: Schwerer Schlag für Hamburgs Olympia-Fans</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutsche-wollen-andere-stadt-schwerer-schlag-fuer-hamburgs-olympia-fans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/neulandconcerts-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C265px%2C1177px%2C1176px&webp=1" alt="Deutsche wollen andere Stadt: Schwerer Schlag für Hamburgs Olympia-Fans" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Eröffnungsfeier von Olympischen Spielen in Hamburg könnte auf der Binnenalster stattfinden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuland Concerts GmbH</span></p><p><strong>Für viele Hamburger ist es eine enttäuschende Nachricht: Die Olympia-Pläne aus dem Süden stoßen auf bundesweite Zustimmung – Hamburg bleibt weit zurück. In einer aktuellen Umfrage setzen fast die Hälfte der Deutschen auf München, nur jeder Zehnte auf die Hansestadt.</strong></p><p>Für viele dürfte das ein kleiner Dämpfer sein: Wieder einmal ist <a href="https://www.mopo.de/hamburg/olympia-in-hamburg-grosse-chance-oder-grosse-katastrophe/">Hamburg bei der Olympia-Frage</a> nicht die erste Wahl. Laut einer aktuellen Umfrage des Instituts INSA, die vom 30. Oktober bis 3. November im Auftrag der „Bild“ durchgeführt wurde, sprechen sich 48 Prozent der Befragten für München als Austragungsort der Olympischen Spiele ab 2036 aus. Hamburg kommt mit nur zehn Prozent Zustimmung klar ans Ende, Berlin erreicht 21 Prozent, Rhein-Ruhr 14 Prozent.</p><p>In München selbst herrscht Begeisterung: Bei einem Bürgerentscheid am 26. Oktober stimmten <a href="https://www.mopo.de/hamburg/olympische-spiele-muenchen-hat-ueber-bewerbung-entschieden/">66,4 Prozent für die Olympia-Pläne</a> von Oberbürgermeister Dieter Reiter (67, SPD) und Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU). Die Wahlbeteiligung lag bei 42 Prozent – ein deutliches Signal aus dem Süden. In den anderen Bewerberstädten sollen die Bürgerinnen und Bürger noch abstimmen: Im Ruhrgebiet ist der Entscheid für den 19. April 2026 geplant, Hamburg plant seine Abstimmung für den 31. Mai.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 14:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerade erst aus dem Gefängnis entlassen – und schon wieder Ärger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gerade-entlassen-und-gleich-wieder-im-gewahrsam-mann-randaliert-am-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/streifehauptbahnhof1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C191px%2C1517px%2C1517px&webp=1" alt="Gerade erst aus dem Gefängnis entlassen – und schon wieder Ärger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Streife der Bundespolizei am Hauptbahnhof in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Kaum auf freiem Fuß, schon wieder Ärger: Am Dienstag hat ein 34-jähriger Mann kurz nach seiner Entlassung aus dem Gefängnis am Hauptbahnhof für einen Polizeieinsatz gesorgt – und wurde direkt wieder festgenommen.</strong></p><p>Gegen 16.20 Uhr fiel der Mann in der Wandelhalle des Hauptbahnhofs auf. Laut Bundespolizei war er angetrunken und aggressiv.</p><p>Sicherheitsdienstmitarbeiter sprachen ihn an und erteilten ihm ein Hausverbot. Zusätzlich erteilte ihm eine gemeinsame Streife von Polizei, Bundespolizei und DB-Sicherheit des Bahnhofs einen Platzverweis bis zum Ende des Tages.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Arzt über Merz' Abschiebe-Pläne: „Jeder fünfte Syrer will zurückkehren“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-arzt-jeder-fuenfte-syrer-will-zurueckkehren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/05f9b742-f3d3-434b-baac-8767bfdb935a-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C205px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Hamburger Arzt über Merz' Abschiebe-Pläne: „Jeder fünfte Syrer will zurückkehren“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Hassan Ied (74) lebt seit 1975 in Deutschland. Der Vorsitzende der Freien Deutsch-Syrischen Gesellschaft schätzt, dass zehn bis 20 Prozent der Syrer wieder in die Heimat zurückkehren wollen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat</span></p><p><b>„Es gibt keine Gründe mehr für Asyl“ – über diese Aussage von Kanzler Friedrich Merz (CDU) diskutiert jetzt ganz Deutschland. Merz hält Abschiebungen nach Syrien, fast ein Jahr nach dem Sturz des Assad-Regimes, für möglich. Der Kanzler ist überzeugt davon, dass der Großteil der Syrer sowieso zurückkehren will. Der Hamburger Mediziner Dr. Hassan Ied, Vorsitzender der Freien Deutsch-Syrischen Gesellschaft, hat mit der MOPO über Merz' Aussagen gesprochen. Er hält die Lage vielerorts für „sehr instabil“ und sagt, dass nur etwa jeder fünfte Syrer nach dem Bürgerkrieg zurückkehren möchte.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>