<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sind es die vermissten Jeffrey (10) und Emma (8)?:Polizei findet mehrere Leichen im Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vermisste-kinder-jeffrey-und-emma-polizei-findet-mehrere-leichen-im-auto-682d0ba8edb69e10df696a5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d0ba8edb69e10df696a5e/5b0001af0d9123e89438fc022774a060,2f0377c8?w=992" alt="Sind es die vermissten Jeffrey (10) und Emma (8)?:Polizei findet mehrere Leichen im Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beerta (Niederlande) – <!--]--><!--[--><b>Nimmt die Suche nach Jeffrey (10) und Emma (8) ein tragisches Ende? Die beiden Kinder werden seit Samstag vermisst. Vermutlich wurden sie vom eigenen Vater entführt. Jetzt macht die Polizei eine tragische Entdeckung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Suche nach den beiden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermissten Kindern<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben Beamte ein Auto mit mehreren Leichen gefunden. Ein Polizeisprecher sagte der Nachrichtenagentur ANP, dass man damit rechnen müsse, „dass es sich um Jeffrey und Emma handeln kann“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei in den Niederlanden informiert über den Leichenfund im Fall der vermissten Kinder Jeffrey und Emma<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wie viele Leichen es geht, konnte der Polizeisprecher bisher nicht sagen. Das Auto war beim Ort Winschoten im Wasser gefunden worden. Es handele sich um ein vergleichbares Modell, wie das gesuchte Auto des Vaters. Er fährt einen grauen Avensis. Der gefundene Wagen werde nun vorsichtig aus dem Wasser geholt und untersucht, sagte der Sprecher.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der ungeeignete Trump-Herausforderer:Berater und Familie täuschten die Welt über Bidens Zustand</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/joe-biden-wie-berater-und-familie-ihn-ins-amt-druecken-wollten-682c2ed8308d433b5abe37d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c2ed8308d433b5abe37d3/ac998f5ece3243f864438af0ba8872b1,3a070920?w=992" alt="Der ungeeignete Trump-Herausforderer:Berater und Familie täuschten die Welt über Bidens Zustand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Joe Biden (82) sollte 2024 erneut als US-Präsident kandidieren, trotz seines geistigen und körperlichen Verfalls. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei neue Bücher enthüllen die Vertuschung seines Zustands durch sein Umfeld und die Medien. Biden erzählte widersprüchliche Geschichten und zeigte deutliche kognitive Schwächen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie seine Berater und Familie die Wahrheit verschleiert haben und welche Auswirkungen dies auf die US-Politik hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kylie Jenner ganz in weiß am Strand:Sind diese Braut-Fotos eine Andeutung?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kylie-und-kendall-jenners-heisse-bikini-show-schwestern-trip-ins-paradies-682c942dec379e3ea519435b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c942dec379e3ea519435c/a25588007c86c7a41dd98559735c64ec,6d4024c?w=992" alt="Kylie Jenner ganz in weiß am Strand:Sind diese Braut-Fotos eine Andeutung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei diesen sexy Schnappschüssen stockt sicher nicht nur ihrem Schatz Timothée Chalamet der Atem: Kylie Jenner posiert in einem Hauch von Nichts vor einer tropischen Traumkulisse und lässt so einige Herzen höher schlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Influencerin urlaubt momentan mit ihrer Schwester Kendall Jenner und ihren zwei Kids Stormi und Aire auf den Turks- und Caicosinseln und beweist mit zahlreichen Urlaubsfotos, dass sie in ihrem Privat-Jet dieses Mal nur leichtes Gepäck verstaut hat: Ultraknappe Kleidchen und sündhaft teure Bikinis sind die einzigen Dinge, die es dieses Mal wohl in Kylies Koffer geschafft haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Vintage-Zweiteiler von Chanel lässt Fashion-Herzen höher schlagen: Der seltene Bikini kostet 10 000 Euro<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben ganz viel Sonne und Erholung stehen bei den Jenner-Schwestern in ihrem Tropen-Trip auch so einige Shootings auf dem Plan. Das Beste daran, dass man wie Kylie eine Topmodel-Schwester hat? Sie hat sich die besten Tricks bei den Fotografen abgeguckt und weiß ganz genau, wie sie ihre kleine Schwester in Szene setzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dürre in Deutschland:Wetter-Wende bringt endlich Regen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterumschwung-bringt-endlich-regen-doch-es-ist-nicht-genug-682c5baa591a80205121fc61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c5baa591a80205121fc62/3758a17cf08b02031985c5e6e2dd1624,175504?w=576" alt="Dürre in Deutschland:Wetter-Wende bringt endlich Regen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mal Sonne, mal Wolken, aber kaum Regen in Deutschland. Doch jetzt kommt die Wetter-Wende.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/extremes-niedrigwasser-an-donau-rhein-elbe-in-deutschland-trocknen-die-fluesse-aus-68231a750b8ba449da43a71b"><!-- --><!--[--><!--[-->Trockenheit in diesem Frühjahr<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat ernste Folgen für Pflanzen, Tiere, Landwirtschaft und die Schifffahrt auf unseren Flüssen. Jetzt kündigen sich Schauer an. Das Problem: Ausgiebige Niederschläge fehlen, das bisschen Regen ist nicht genug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Bis einschließlich Sonntag fallen im Norden und vor allem an der Küste fünf bis 20 Liter pro Quadratmeter. Das ist schon einmal positiv, da es dort bisher im Mai besonders trocken war. Recht viel Regen ist auch südlich der Donau und vor allem am Alpenrand zu erwarten: zehn bis 40 Liter pro Quadratmeter. Sonst sind es aber meist nur ein bis zehn Liter.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Global-Forecast-System-Modell des National Weather Service der USA zeigt die Regenmengen bis Anfang Juni. Im Westen fällt mehr Regen, im Norden und Osten hingegen kaum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ungeheuerlicher Fehler!“:Iran-Führer warnt die USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sie-sollen-sich-bemuehen-keinen-unsinn-zu-reden-iran-verhoehnt-atom-gespraeche-mit-den-usa-682c57c6edb69e10df695cf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c57c6edb69e10df695cf2/cfe48dd492a73c892329fe64455dfe87,b46d2263?w=576" alt="„Ungeheuerlicher Fehler!“:Iran-Führer warnt die USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die USA wollen ein Ende der Uran-Anreicherung im Iran – der Iran will das nicht. Zurzeit laufen angestrengt Atomverhandlungen der beiden Länder unter der Vermittlung Omans und genau die verhöhnt jetzt Irans „Oberster Führer“ Ali Chamenei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie sollen sich bemühen, keinen Unsinn zu reden“, sagte der 86-Jährige während einer Gedenkveranstaltung für Ebrahim Raisi, den ehemaligen Präsidenten des totalitären Mullah-Regimes mit dem Beinamen „Schlächter von Teheran“, der bei einem Hubschrauberunfall im Mai 2024 ums Leben kam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehr noch: Der oberste Mullah schickte eine Warnung in Richtung USA. „Zu sagen ‚Wir werden dem Iran nicht erlauben, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/new-york-times-enthuellt-trump-stoppte-angriff-auf-irans-atom-anlagen-680081583931ed1e47e8fd29"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Uran anzureichern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>‘ ist ein ungeheuerlicher Fehler; die Islamische Republik wartet nicht auf die Erlaubnis dieser oder jener Person.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Donald Trump schickte seinen Vermittler Steven Witkoff mit einer konkreten Ansage in den Nahen Osten: keine Uran-Anreicherung! „Wir können nicht einmal ein Prozent einer Anreicherungsfähigkeit zulassen“, sagte Steven Witkoff gegenüber ABC News. „Aus unserer Sicht beginnt alles mit einem Abkommen, das keine Anreicherung beinhaltet. Die können wir nicht akzeptieren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Arbeiter stürzen mit Gondel in den Tod:„Ich hörte Schreie, wie sie Menschen in großer Angst von sich geben“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/3-tote-bei-gondel-absturz-wirtin-hoert-die-todesschreie-der-arbeiter-682cb028591a8020512204be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cb028591a8020512204bf/adf78d95ca6b0a1bf87bc0c0fc55b59e,3d06a327?w=656" alt="Drei Arbeiter stürzen mit Gondel in den Tod:„Ich hörte Schreie, wie sie Menschen in großer Angst von sich geben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Arbeitsunfall erschüttert Horb am Neckar: Drei Bauarbeiter sterben beim Absturz einer Transportgondel. Gastwirtin Irina Laiker wird Zeugin des Unglücks.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie sie das tödliche Drama erlebte, wie die Rettungsarbeiten anliefen und warum auch die Kriminalpolizei ermittelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke auf Kinder im Park:Aschaffenburg-Attentäter ist schuldunfähig</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/messerangreifer-von-aschaffenburg-attentaeter-28-ist-schuldunfaehig-682cb04bec379e3ea51945d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cb04bec379e3ea51945d7/53e4f54b61e047e8c56ea04a77b76baa,24481628?w=320" alt="Messer-Attacke auf Kinder im Park:Aschaffenburg-Attentäter ist schuldunfähig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg – <!--]--><!--[--><b>Der Messerangreifer von Aschaffenburg ist nach Einschätzung eines Sachverständigen psychisch krank und war zum Zeitpunkt der Tat schuldunfähig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält daher ein sogenanntes Sicherungsverfahren für notwendig – mit dem Ziel, den 28-jährigen Afghanen dauerhaft in einem psychiatrischen Krankenhaus unterzubringen. Der Mann ist derzeit bereits vorläufig in einer entsprechenden Einrichtung untergebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter eilten nach der Messer-Attacke zum Tatort im Schöntal Park in Aschaffenburg – den Mann und das Kind konnten sie nicht mehr retten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat ereignete sich am 22. Januar in einem Park in der Innenstadt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/aschaffenburg-afghane-kuendigte-ausreise-an-nun-sind-zwei-menschen-tot-67910fe5f5321c67eb243f9f"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Angreifer soll gezielt eine Kindergartengruppe attackiert haben.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Zunächst stach er mit einem 32 Zentimeter langen Küchenmesser mehrfach auf einen zweijährigen Jungen marokkanischer Herkunft ein. Das Kind starb. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Entscheidung:Völlig neue BVB-Rolle für Sammer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-trifft-ueberraschende-entscheidung-voellig-neue-rolle-fuer-sammer-682c3107308d433b5abe37ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c3107308d433b5abe37ef/43f473cbc141962f4407b94b95f51d9f,a9fa5446?w=320" alt="Überraschende Entscheidung:Völlig neue BVB-Rolle für Sammer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund schnauft nach der Champions-League-Qualifikation durch – und setzt weiter auf Matthias Sammer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Aufgabe der Berater bekommen soll und für wen er der wichtigste Ansprechpartner wird. Alle Infos und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russland bombt weiter:Trump entlarvt das Märchen der deutschen Putin-Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/russland-bombt-weiter-trump-entlarvt-das-maerchen-der-deutschen-putin-freunde-682c5ed95e67892b356c9c3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c5ed95e67892b356c9c40/108451ffe139195093d0ee13ae5794c6,bd9a522e?w=992" alt="Russland bombt weiter:Trump entlarvt das Märchen der deutschen Putin-Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland bombardiert weiter – das ist das Ergebnis des Trumpschen Friedenstelefonats. Doch so verheerend die Verhandlungsstrategie von US-Präsident Donald Trump für die Ukraine und den Westen sein mag, für eines muss man ihm danken: Mit seinem Scheitern hat Trump die Friedensfantasien der Kreml-Freunde aus aller Welt als naive Märchen entlarvt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Waffenstillstand – und zwar sofort. Das ist das Mantra von AfD-Chefin Alice Weidel, Linke/SED-Urgestein Gregor Gysi und BSW-Frontfrau Sahra Wagenknecht. Sie behaupteten, die Nato-Staaten würden den Krieg mit ihren Waffenlieferungen an die Ukraine anheizen. Dabei würde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Waffen schon ruhen lassen, wenn der Westen nur auf ihn zuginge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->AfD-Chefin Alice Weidel (46) am 11. April 2025: „Pistorius kündigt neue Waffenlieferungen an die Ukraine an. Damit ist klar: Die KleiKo (Kleine Koalition, d. Red.) setzt den verhängnisvollen Eskalationskurs der Ampel fort! Das ist brandgefährlich! Wir müssen die Bemühungen der USA um einen Waffenstillstand unterstützen!“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linken-Politiker Gregor Gysi (77) am 26. November 2024: „Statt mit Raketen im Ukraine-Krieg weiter zu eskalieren, muss dringend deeskaliert werden. Wir brauchen Diplomatie. Deeskalation! Ein Waffenstillstand wäre für die Menschen in der Ukraine im Moment das Allerwichtigste.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familien-Glück perfekt!:Peppa Pigs kleine Schwester auf der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/peppa-pigs-kleine-schwester-auf-der-welt-familien-glueck-perfekt-682ce479591a8020512206b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682ce479591a8020512206b8/3d3a3c5134e1ab65ef21385cc20801eb,9d69ae4c?w=576" alt="Familien-Glück perfekt!:Peppa Pigs kleine Schwester auf der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kleines Schweinchen, große Freude: Familienzuwachs bei Familie Wutz! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag gab die beliebte britische Kindersendung „Peppa Pig“ bekannt, dass Hauptfigur Peppa Pig schon bald ein neues kleines Schwesterlein in der Show bekommt. Die Geburt der kleinen Evie Pig wurde in der Fernsehsendung „Good Morning Britain“ bekannt gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nachgestellte Bilder, die die Wutz-Familie in der Lindo Wing Entbindungsstation des St Mary’s Hospital in London zeigen, dokumentieren das Zeichentrick-Familienglück.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die stolze Mama Wutz mit Baby Evie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eishockey-WM in Dänemark:Drama-Aus für Deutschland!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eishockey-wm-in-daenemark-drama-aus-fuer-deutschland-682cd03d34a51449e8a535f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cd03d34a51449e8a535fa/244087d0e84119f71ba20c1db6d5b453,640dc876?w=576" alt="Eishockey-WM in Dänemark:Drama-Aus für Deutschland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus! Aus! Aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Top-Nationen spielen bei der Eishockey-WM um die Medaillen und wir haben Urlaub. Deutschland  unterliegt Dänemark mit 1:2 nach Penalty-Schießen. Dänemark im Viertelfinale, wir reisen ab. Zuletzt verpassten wir 2018 das Viertelfinale.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Tim Stützle (23, Ottawa) selbstkritisch: „Wir haben heute eins der besseren Spiele gemacht. Ich muss einfach die Dinger rein machen. Bitter. Ich kann besseres Eishockey spielen. Das weiß ich.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das erwartet schwere Spiel gegen die Dänen. Und zunächst läuft bei unseren Jungs nicht viel zusammen. Wenige Kombinationen, kein flüssiges Spiel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dobrindt fordert Ausweisung von Judenhassern:„Es gibt importierten Antisemitismus“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/dobringt-will-juden-hasser-ausweisen-es-gibt-importierten-antisemitismus-682c4e91308d433b5abe3aac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c4e91308d433b5abe3aac/846af40d00bd36fe6065a88f30557ebd,a7b3a675?w=656" alt="Dobrindt fordert Ausweisung von Judenhassern:„Es gibt importierten Antisemitismus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der neue Bundesinnenminister Alexander Dobrindt hat das Erbe seiner Vorgängerin Nancy Faeser (54, SPD) angetreten, musste jetzt die Statistik über die „Politisch Motivierte Kriminalität“ (PMK) für das Jahr 2024 vorstellen. Die Zahlen haben es in sich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Politische Straftaten (u.a. Schmierereien, Propaganda, Gewalt) klettern auf den Höchststand. Die Aufklärungsquote sinkt. Und der Antisemitismus explodiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: „Die zunehmende Polarisierung unserer Gesellschaft“, sagt Innenminister Dobrindt. Und er warnt: Hier entlädt sich zum Teil nackte Gewalt gegen Leib und Leben, gegen Vertreter des Staates und gegen religiöse Minderheiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Drei Kennzahlen belegen dabei die dramatische Lage im Land.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wäre ein Knaller:Superstar-Beben in der NBA bahnt sich an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-superstar-beben-bahnt-sich-an-682c8b8c34a51449e8a53175</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c8b8c34a51449e8a53175/3b5ee5873b2bed9ce751a809f85fb323,e25adda7?w=320" alt="Das wäre ein Knaller:Superstar-Beben in der NBA bahnt sich an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die NBA-Saison neigt sich dem Ende, ab heute Nacht starten die Halbfinal-Partien. Zeitgleich werkeln die bereits ausgeschiedenen Teams intensiv an ihrem Kader für die neue Saison.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie „ESPN“ berichtet, könnte es zu einem Superstar-Beben kommen. Denn die Philadelphia 76ers wollen offenbar für Kevin Durant traden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um den Flügelspieler der Phoenix Suns zu bekommen, würden sie ein Trade-Paket um Paul George und den 3. Pick im kommenden Draft zusammenstellen – so der Bericht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->76ers-Boss Daryl Morey hatte eigentlich schon verkündet, dass sie den Pick nicht traden wollen. Normalerweise wird ein Top-3-Pick auch nicht getradet. Doch aus Liga-Kreisen will „ESPN“ erfahren haben, dass dies nur eine Ente sein soll. Alle Teams würden mit „aggressiven“ 76ers rechnen. Morey hat das in der Vergangenheit mehrfach bewiesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochleistungsmixer:Testsieger! Darum macht ER alle platt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/hochleistungsmixer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cbc6e34a51449e8a53501/4161c87e2d426d98ce240a1093b17903,b8822145?w=320" alt="Hochleistungsmixer:Testsieger! Darum macht ER alle platt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die XXL-Ablöse:Wegen Wirtz! Geheimes Bosse-Treffen in den USA</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-rennen-um-florian-wirtz-geheimes-bosse-treffen-in-england-682c783d34a51449e8a52f8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c783d34a51449e8a52f8b/ae607be067891b58a53d7d70ee11894b,17a53aab?w=992" alt="Es geht um die XXL-Ablöse:Wegen Wirtz! Geheimes Bosse-Treffen in den USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was wird aus Florian Wirtz? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern, Real Madrid, und nun macht auch Liverpool im Rennen um den Leverkusen-Star ernst! Es gab wohl sogar schon ein geheimes Bosse-Treffen in den USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie alle Details!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 02:01:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>