<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ermittlungen gegen beliebten Mediziner:Hausarzt soll 15 Menschen getötet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/schlimmer-verdacht-hausarzt-soll-15-menschen-getoetet-haben-687bb006e54a895f37efc059</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bb006e54a895f37efc05a/6baac4b9e95f132c7e33bd17e72b3a6f,2856159b?w=992" alt="Ermittlungen gegen beliebten Mediziner:Hausarzt soll 15 Menschen getötet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind schwerwiegende Vorwürfe: Ein Hausarzt aus Elmshorn steht im Verdacht, mindestens 15 Menschen getötet zu haben. Die Staatsanwaltschaft ermittelt wegen Totschlags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Exhumierungen und toxikologische Untersuchungen laufen, auf mehreren Friedhöfen wurden Gräber ausgehoben. Der Beschuldigte Dr. Mirko M. war in der Region beliebt und führte eine Praxis mit seiner Frau. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer den beliebten Landarzt anzeigte, was Angehörige aus einem Altenheim bereits ahnten, und alle Hintergründe zu dem Fall lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimdreh in München:Neue TV-Show für Heidi Klum!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-neue-show-geheimdreh-in-muenchen-687f6a9b32459b34e22d3148</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f6a9b32459b34e22d3149/691d2859f0ac8f97c5f6f8e0f0ce9e65,617ff837?w=992" alt="Geheimdreh in München:Neue TV-Show für Heidi Klum!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Was sie anfasst, wird meist zu Gold. BILD erfuhr: Jetzt bekommt Unternehmerin und Model Heidi Klum eine eigene Show im TV – abseits von „Germany’s Next Topmodel“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll die Sendung „Heidifest“ heißen und am 18. September sowohl aufgezeichnet als auch ausgestrahlt werden. Gedreht werden soll von Klums Haussender ProSieben – im legendären Münchner Hofbräuhaus, das angeblich exklusiv gemietet wurde. Der rote Teppich soll nach BILD-Infos am Nachmittag beginnen, aufgezeichnet wird von 18 bis 20 Uhr, gesendet dann ab 20.15 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das legendäre Münchner Hofbräuhaus. Am 18. September soll hier das große Fest von Heidi Klum stattfinden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es soll eine launige Oktoberfest-Party mit Promis werden. BILD erfuhr: Heidi Klum soll ihr Fest selbst moderieren und mindestens drei Wünsche gehabt haben!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreml stinksauer:US-Atom-Flug nach Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-regierung-stinksauer-geheimer-us-atom-flug-nach-europa-68807d160e680a76f4e929be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68807d160e680a76f4e929bf/5a790d1e7956ad3ac6ea4cae7a3a980c,95680651?w=576" alt="Kreml stinksauer:US-Atom-Flug nach Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein US-Militärflugzeug ist vergangene Woche aus dem zentralen Atomwaffenlager Kirtland Air Force Base im US-Bundesstaat New Mexico zum britischen Stützpunkt RAF Lakenheath geflogen – und offenbar leer zurückgekehrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die britischen Zeitungen „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thetimes.com/uk/defence/article/us-nuclear-weapons-uk-soil-first-time-17-years-wvgz8m6wl" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Times<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ und „The Telegraph“ sowie das Fachportal „The War Zone“ berichten, handelt es sich um eine Boeing C-17, ein Transportflugzeug, das häufig für sensible Militärtransporte eingesetzt wird. Brisant: Die Kirtland AFB gilt als eines der wichtigsten Lager für amerikanische Atombomben und ist gleichzeitig Ausbildungszentrum für nukleare Einsätze.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Britische Medien vermuten, dass bei diesem Flug erstmals seit 2008 wieder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Atomwaffen nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Großbritannien<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht wurden. Der US-Flieger tauchte auf dem Radar auf, seine Rückkehr erfolgte offenbar ohne Fracht. Für Militärexperten ein eindeutiges Zeichen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der frühere Nato-Atomwaffenexperte William Alberque zur „Times“: „Das sieht für mich eindeutig nach einem One-Way-Drop-off aus. Und es soll offensichtlich auch so wahrgenommen werden.“ Im Klartext: Die USA setzen bewusst ein nukleares Signal – auch in Richtung Moskau.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher melden:Gestern war der kürzeste Tag der Geschichte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/neuer-rekord-kuerzester-tag-seit-beginn-der-zeitmessung-68808296d4f446684ee8a475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68808296d4f446684ee8a476/ff6fbd91ccbcb97d7e886bbda5c1838d,d5125841?w=576" alt="Forscher melden:Gestern war der kürzeste Tag der Geschichte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 22. Juli wurde ein außergewöhnlicher Rekord aufgestellt: Es war der kürzeste Tag, der jemals seit Beginn der exakten Zeitmessung registriert wurde. Der Unterschied war winzig: nur einen Bruchteil einer Millisekunde kürzer als die üblichen 86.400 Sekunden eines Tages.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für uns also nicht wahrnehmbar, doch für präzise Technologien wie Satelliten, GPS-Systeme, Telekommunikation und Raumfahrt höchst relevant.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders, als viele Menschen denken, dreht sich die Erde nicht immer gleich schnell. Die Rotationsgeschwindigkeit der Erde unterliegt kleinen natürlichen Schwankungen. Dafür gibt es verschiedene Ursachen:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> ▶︎ Verschiebung der Erdmasse<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spieler-Namen enthüllt!:Bayern-Mitarbeiter verrät Scouting-Liste bei WhatsApp</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-geheime-namen-mitarbeiter-verraet-scouting-liste-bei-whatsapp-6880829f6e1f1a6766870a3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880829f6e1f1a6766870a3b/40bddb50dbb6822073b67d8cc69cbdce,be4a8754?w=656" alt="Spieler-Namen enthüllt!:Bayern-Mitarbeiter verrät Scouting-Liste bei WhatsApp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war so ganz sicher nicht geplant!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Campus des FC Bayern ist ein großer Fauxpas passiert. Ein Mitarbeiter des deutschen Rekordmeisters teilte am Donnerstag versehentlich geheime Informationen in seinem WhatsApp-Status. Eigentlich sollten diese in einer vereinsinternen Gruppe landen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es zu dem ärgerlichen Vorgang kam und wie die Bayern damit nun intern umgehen – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Post über Trump-Attentat:Freispruch für Satiriker „El Hotzo“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/ueber-trump-attentat-lustig-gemacht-freispruch-fuer-satiriker-el-hotzo-6880a44dd4f446684ee8a669</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a44dd4f446684ee8a669/f926c0f3c00b08661c6787c676eb9ef9,fc0643a6?w=320" alt="Nach Post über Trump-Attentat:Freispruch für Satiriker „El Hotzo“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Während des US-Wahlkampfes im Juli 2024 schoss ein Attentäter auf Donald Trump und traf ihn am Ohr. Ein Kommentar des Satirikers Sebastian Hotz (bekannt als „El Hotzo“) zum Anschlag hatte am Mittwoch ein gerichtliches Nachspiel in Berlin – das mit einem Erfolg für ihn endete. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Amtsgericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tiergarten hat den Comedian vom Vorwurf freigesprochen, das Attentat auf Donald Trump vor einem Jahr gebilligt und damit den öffentlichen Frieden gestört zu haben. Dazu sei der Post des 29-Jährigen auf der Plattform X nicht geeignet gewesen, sagte Richterin Andrea Wilms in ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/gerichtliche-entscheidung/news-fotos-videos-17024538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urteilsbegründung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es handele sich um „straflose Satire“, auch wenn die Äußerungen möglicherweise geschmacklos gewesen seien. „Man muss sich streiten können über gute und schlechte Meinungen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Es handele sich um „straflose Satire“, so Richterin Andrea Wilms<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Post hatte El Hotzo die Schüsse auf Trump in Butler (US-Bundesstaat Pennsylvania) mit einem „letzten Bus“ verglichen und kommentierte: „Leider knapp verpasst.“ Ergänzend schrieb der 29-Jährige: „Ich finde es absolut fantastisch, wenn Faschisten sterben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie galt als erfahrene Pilotin:Frau (49) stürzt mit Gleitschirm ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich-deutsche-stirbt-bei-unfall-mit-gleitschirm-6880a234c1ef6365168b77b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a234c1ef6365168b77b4/ca8e6c55cdc1b62861fcded9d42b88c1/Kennung_Symbolfoto,a48ddb6f?w=320" alt="Sie galt als erfahrene Pilotin:Frau (49) stürzt mit Gleitschirm ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kleblach-Lind (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Gleitschirm-Unfall in Kärnten: Eine 49-jährige Pilotin aus Deutschland verunglückte tödlich. Die Frau war eine erfahrene Fliegerin. Doch bei diesem Flug lief etwas schief – mit fatalen Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich am Dienstag, als die Frau aus dem Landkreis Northeim in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Landeplatz in der Gemeinde Kleblach-Lind (Bezirk Spittal an der Drau) fliegen wollte. Sie war auf der Radlberger Alm gestartet, hatte dabei aber offenbar nicht genug Höhe gewonnen. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> driftete sie ab, blieb mit den Leinen ihres Schirms an einem Baumwipfel hängen – und stürzte aus rund zehn Metern in die Tiefe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andere Sportler, die den Absturz beobachteten, rannten zur Unfallstelle. Sie leisteten sofort Erste Hilfe und alarmierten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch jede Hilfe kam zu spät: Die Frau erlag noch am Unglücksort ihren schweren Verletzungen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bamberg – Ein Gleitschirmflieger (65) hatte Glück im Unglück: Nach einem Absturz blieb ...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach BILD-Bericht:Merz macht Unis Anti-Scharia-Ansage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-bild-bericht-friedrich-merz-macht-unis-ansage-zur-scharia-687f8b54ccc983191767be22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f8b54ccc983191767be23/b1778fabd4646e891dd64519d2663315,7e175a5d?w=576" alt="Nach BILD-Bericht:Merz macht Unis Anti-Scharia-Ansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Nach einem BILD-Bericht über den schleichenden Einzug muslimischer Sitten an deutschen Unis hat sich jetzt auch Kanzler Friedrich Merz in die Debatte eingeschaltet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Diejenigen, die aus der muslimischen Welt zu uns kommen“, so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei WELT-TV (erscheint wie BILD bei Axel Springer), „mögen bitte daran denken, dass wir ein laizistischer Staat sind, dass wir hier eine strikte Trennung zwischen Staat und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/christentum/weltreligion-news-fotos-videos-22941902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kirche<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Deutschland erwarte „insbesondere an unseren Hochschulen, dass gerade dort der Geist herrscht, der unsere Gesellschaft ausmacht– nämlich Offenheit, Liberalität, Toleranz, auch religiöse Toleranz“, sagte der Kanzler am Dienstag bei einem Besuch an der Medizinischen Hochschule in Hannover. Merz stellte klar: „Das erwarten wir, und das werden wir gegebenenfalls auch durchsetzen.“ </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Islam-Gruppen unterwandern deutsche Unis, trennen in Hörsälen Männer und Frauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimkosten-Explosion:Pflege-Experten fordern radikalen Kurswechsel</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/pflegekosten-steigen-experten-fordern-radikalen-kurswechsel-687f4de29e1e5c6ef5f3d23b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f4de29e1e5c6ef5f3d23c/d2b783229111cd394b86b6bf37278733,a681bd85?w=576" alt="Heimkosten-Explosion:Pflege-Experten fordern radikalen Kurswechsel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>3108 Euro! So teuer ist im Schnitt der monatliche Eigenanteil von Pflegebedürftigen für ihre Heimunterbringung. Das sind stattliche 237 Euro mehr als noch vor einem Jahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Experten die Situation bewerten und was sich schnellstmöglich ändern müsste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Gesetz treibt Ukrainer auf die Straße:Wadephul warnt Selenskyj wegen Korruption</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wadephul-warnt-selenskyj-neues-gesetz-belastet-weg-der-ukraine-in-die-eu-68809107d4f446684ee8a51a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68809107d4f446684ee8a51a/21e6be0827ac02034d15bd86f5df75ea,fb5f66f9?w=656" alt="Neues Gesetz treibt Ukrainer auf die Straße:Wadephul warnt Selenskyj wegen Korruption" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew –<!--]--><!--[--><b> Politisches Erdbeben in der Ukraine. Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) stellt die bislang unabhängigen Anti-Korruptionsbehörden Nabu und Sapo unter die Kontrolle des von ihm ernannten Generalstaatsanwalts der Ukraine. Jetzt gibt es Widerstand, auch aus Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILD warnt Außenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/johann-wadephul-aktuelle-news-und-infos-FRRAp9KH1zmEw4dqDiGZ"><!-- --><!--[--><!--[-->Johann Wadephul<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Die Einschränkung der Unabhängigkeit der ukrainischen Antikorruptionsbehörde belastet den Weg der Ukraine in die EU. Ich erwarte von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> die konsequente Fortsetzung der Korruptionsbekämpfung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deswegen hatte sich Wadephul bei seinem jüngsten Besuch in Kiew mit den Leitern der Behörden Nabu und Sapo getroffen. Nach BILD-Informationen telefonierte er zudem heute Morgen mit seinem ukrainischen Amtskollegen Andrij Sybiha (50) und forderte ihn auf, die Korruptionsbekämpfung im Land konsequent fortzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der gesamten Ukraine gingen vor allem junge Menschen gegen das Vorhaben der Selenskyj-Regierung auf die Straße<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Transfer-Entwicklung:Bayern sicher, dass dieser Star kommt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bayern-sicher-dass-dieser-star-kommt-687f2c40e3080c1c1f382f6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f2c40e3080c1c1f382f6c/1476432a245437cab0e869f1f0ee79f6,e6e4e398?w=320" alt="Neue Transfer-Entwicklung:Bayern sicher, dass dieser Star kommt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann holen die Bayern den ersten Star des Sommers? Nach den Abgängen von Thomas Müller und Leroy Sané haben die Münchner Bedarf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem potenziellen Neuzugang ist der Rekordmeister sicher, dass er zeitnah den Weg in die bayerische Landeshauptstadt finden wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beide Vereine sind optimistisch, dass es eine Einigung geben wird. Intern wurde für Ablöse und Gehalt eine Schmerzgrenze festgelegt. Die brisanten Details zum Transfer – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit Mais-Sirup:Trump gewinnt Zucker-Schlacht um Coca-Cola</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/trump-fordert-echten-zucker-coca-cola-reagiert-687fc9e6e1b0a82a46682211</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fc9e6e1b0a82a46682211/d7070580b160b6d1a8f93e1a069b8be4,35bd33ef?w=320" alt="Schluss mit Mais-Sirup:Trump gewinnt Zucker-Schlacht um Coca-Cola" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Koller wegen Cola! US-Präsident Donald Trump hat sich über die aktuelle Rezeptur von Coca-Cola beschwert. Jetzt zieht der Konzern die Reißleine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Coca-Cola kündigt an, bald auch in den USA Getränke mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ruckzuck-zuckerfrei-dank-hypnose-mit-jan-becker-67ef8b37796e855a944a9d6c"><!-- --><!--[--><!--[-->Rohrzucker<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzubieten. In einer Pressemitteilung teilt der Konzern mit, dass im Herbst ein neues Angebot mit amerikanischem Rohrzucker kommen soll. Ziel sei es, die Produktpalette der Marke Coca-Cola zu erweitern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit den 80er-Jahren setzt Coca-Cola in den USA auf Mais-Sirup mit hohem Fructosegehalt. Der Sirup ist günstiger und hält länger. Doch </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-dreht-an-der-cola-rezeptur-es-ist-einfach-besser-687837950d28e0459fe537a8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Trump will echten Zucker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! „Sie werden sehen, das schmeckt besser“, sagte der Präsident.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur Trump mischt sich ein, auch sein Gesundheitsminister Robert F. Kennedy Jr. zieht mit. Er hat die Kampagne „Make America Healthy Again“ ins Leben gerufen. Ziel: keine künstlichen Farbstoffe mehr in Lebensmitteln!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es begann mit Schüttelfrost und Fieber:Familienvater (35) verliert Beine im Italien-Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/es-begann-mit-fieber-familienvater-verliert-beine-im-italien-urlaub-687610b48987fc112b69e2c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687610b48987fc112b69e2c6/1cd540256ce8879ee77da56ecff3c60e,f0ed58dd?w=992" alt="Es begann mit Schüttelfrost und Fieber:Familienvater (35) verliert Beine im Italien-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alessandro Luciano wollte mit seiner Familie einen unvergesslichen Urlaub in Italien verbringen. Doch der Vater von fünf Kindern erkrankte schwer und verlor beide Beine sowie fünf Finger. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz vieler Monate im Krankenhaus und in der Reha gibt der Elektriker aus Stuttgart nicht auf und will zurück ins Leben. Die Familie kämpft nun um einen Außenaufzug, der das Leben erleichtern würde. Die ganze Geschichte und wie Sie helfen können – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>