<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Barça-Zoff:Wie steht Flick zu ter Stegen?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/barca-zoff-mit-marc-andre-ter-stegen-welche-rolle-spielt-hansi-flick-6891b329e0c0c078e0c450ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891b329e0c0c078e0c450cf/068c198e231ad1c7824c42ac1f1b237a,f107960b?w=992" alt="Barça-Zoff:Wie steht Flick zu ter Stegen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Zoff zwischen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/primera-division/startseite-62423734.bild.html?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252F"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Marc-André ter Stegen (33) und dem FC Barcelona</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Beziehung des deutschen Nationaltorhüters mit dem FC Barcelona kriselt es weiter gewaltig. Die spanische Zeitung „Mundo Deportivo“ berichtet jetzt, dass Barça sogar ein Disziplinarverfahren gegen ter Stegen einleitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund sei, dass ter Stegen sich weigere, eine Einverständniserklärung zu unterschreiben, durch die Barcelona den Verletzungs- und Operationsbericht an die Medizinische Kommission der spanischen Liga weiterleiten dürfte. Ohne diesen Bericht könne La Liga nicht beurteilen, wie schwer die Verletzung des Keepers ist.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Barcelona startet Verfahren gegen ter Stegen: Vereinsjuristen prüfen mögliche Sanktionen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royals ignorieren ihren 44. Geburtstag:Meghan sagt: Happy Birthday to me!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/meghan-feiert-sich-selbst-geburtstags-post-auf-instagram-6891a151e0c0c078e0c44fed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891a151e0c0c078e0c44fee/5ca66fa59c9c8506bf5bb8c55757e238,b3d10bfa?w=992" alt="Royals ignorieren ihren 44. Geburtstag:Meghan sagt: Happy Birthday to me!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montecito (USA) – <!--]--><!--[--><b>Zum Geburtstag viel … Eigenlob! Meghan wurde am Montag 44 Jahre alt. Und weil die öffentlichen Glückwünsche der königlichen Familie ausblieben, feierte sie sich zu ihrem Ehrentag kurzerhand selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir feiern die Frau hinter allem“, beginnt der Post auf der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DM8HvQKpBXr/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->offiziellen Instagram-Seite <!--]--><!--]--></a><!--[-->ihrer eigenen Lifestyle-Firma As Ever. Und ganz unbescheiden geht’s weiter: „Sie steckt ihr Herz, ihre Vision und ihr magisches Händchen in jedes Detail, und heute stoßen wir auf sie an! Herzlichen Glückwunsch an unsere Gründerin.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gähnende Leere herrschte hingegen auf den Social-Media-Kanälen der Royals. Weder Schwiegerpapa König Charles (76) noch Prinz William (43) und Prinzessin Kate (43) gratulierten der ehemaligen Schauspielerin. Ob sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/meghan-herzogin-von-sussex/meghan-markle-alle-infos-76683152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer privaten Nachricht alles Gute wünschten? Fraglich. Denn trotz des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/harry-meghan-ausser-sich-ueber-geleaktes-geheimtreffen-wer-gab-den-foto-tipp-6874a44874e4d975940b6a65"><!-- --><!--[--><!--[-->kürzlichen Friedensgipfels zwischen Repräsentanten der Sussexes und König Charles<!--]--><!--]--></a><!--[--> herrscht weiterhin Eiszeit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kurz vor ihrem 44. Geburtstag steht Herzogin Meghan vor den Scherben ihrer Karriere.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen umstrittener Gaza-Posts nach Hamas-Terror:Fortuna-Fans verhindern Israeli-Transfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fortuna-duesseldorf-deal-mit-shon-weissman-nach-fan-protesten-geplatzt-6891bfee5bfd36554e9e77f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891bfee5bfd36554e9e77f2/4d13165afdc1c11912822e6058e74e41,561dff0a?w=576" alt="Wegen umstrittener Gaza-Posts nach Hamas-Terror:Fortuna-Fans verhindern Israeli-Transfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser Deal wird Fortuna Düsseldorf noch lange beschäftigen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der israelische Ex-Nationalspieler Shon Weissman musste nur noch seine Unterschrift unter den Vertrag setzen - doch jetzt wird er nicht zum Zweitligisten wechseln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Fortuna-Fans kündigten an, den Transfer nicht zu akzeptieren und protestierten heftig, teilweise wurden Petitionen gestartet. Grund ist ein umstrittener Gaza-Post. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe dazu gibt es bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Vinted und Kleinanzeigen:Betrugsopfer kriegt Geld von Paypal zurück – Sie jetzt auch?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/es-geht-um-vinted-und-kleinanzeigen-betrugsopfer-kriegt-geld-von-paypal-zurueck-sie-jetzt-auch-688c98959c92705a2cd06eae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c98959c92705a2cd06eaf/886732fa393bd29aaa66b5f81f002e5d,aa88dd6?w=576" alt="Es geht um Vinted und Kleinanzeigen:Betrugsopfer kriegt Geld von Paypal zurück – Sie jetzt auch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für großes Echo sorgten die BILD-Berichte über Betrugsfälle auf den Verkaufsplattformen Vinted und Kleinanzeigen. Gewiefte Kriminelle lockten – getarnt als vermeintliche Klamotten-Anbieter – die Käufer weg von der Plattform und ergaunerten sich persönliche Daten wie etwa Paypal-Zugänge. BILD-Leserin Beate Turano (56) wehrte sich gegen diese Abzocke. Sie widerrief die Paypal-Abbuchungen von ihrem Konto. Jetzt die Überraschung: Sie bekam das Geld, das Betrüger ergaunert hatten, plötzlich von Paypal erstattet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieser Fall gibt jetzt anderen Betroffenen Hoffnung. BILD sagt, wie Sie auch als Paypal-Kunde ihr Geld zurückbekommen könnten. Und: Das sagen Insider über Paypal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>27 Modelle im Reichweiten-Test:Dieses E-Auto bricht den Tesla-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/elektroauto-reichweite-im-praxistest-us-limousine-bricht-tesla-rekord-688884996b59d0250d7096b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688884996b59d0250d7096b3/822a5c388960e36697af142fda929966,8d2edf33?w=656" alt="27 Modelle im Reichweiten-Test:Dieses E-Auto bricht den Tesla-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der härteste Reichweitentest für E-Autos: Der norwegische Automobilclub NAF prüft seit 2020 zweimal jährlich auf öffentlichen Straßen, wie weit aktuelle Elektroautos wirklich fahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im diesjährigen Sommertest mussten 27 Modelle ihre Ausdauer unter Beweis stellen. Erfreulich: Mehr als die Hälfte der Testkandidaten übertraf dabei die Herstellerangaben. Der Testsieger stellte sogar einen neuen Reichweiten-Rekord auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Modelle besonders weit kommen, welche früh schlappmachen und wo sich der Haken beim Reichweiten-König versteckt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In eigener Sache:BILD zieht Artikel über mutmaßliche Putin-Tochter vorläufig zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-eigener-sache-bild-zieht-artikel-ueber-mutmassliche-putin-tochter-vorlaeufig-zurueck-6891d1b85bfd36554e9e798a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891d1b85bfd36554e9e798a/facc967a55ca0c8b9b845d9bf7b3dcab,1202a846?w=320" alt="In eigener Sache:BILD zieht Artikel über mutmaßliche Putin-Tochter vorläufig zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Sonntag berichtete BILD in einem Artikel über Aussagen von Luiza Rozova (22), der angeblichen Tochter von Russlands Diktator Wladimir Putin. Sie hatte sich demnach ausführlich über Putin und ihr Leben im Exil geäußert.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun wird auf verschiedenen Internet-Kanälen der Verdacht geäußert, dass diese Aussagen auf einem gefälschten Account veröffentlicht wurden, der einer echten Seite von Rozova täuschend ähnlich sehen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD prüft diesen Verdacht eingehend und zieht den Artikel über Luiza Rozova vorsorglich zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochleistungsmixer:Testsieger! Darum macht ER alle platt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/hochleistungsmixer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cbc6e34a51449e8a53501/4161c87e2d426d98ce240a1093b17903,b8822145?w=320" alt="Hochleistungsmixer:Testsieger! Darum macht ER alle platt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu wenige in Arbeit:Experte verrät großen Bürgergeld-Fehler bei Ukrainern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-experte-das-war-der-fatale-fehler-bei-den-ukrainern-6891b65d5bfd36554e9e7767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891b65d5bfd36554e9e7768/7e994fe1e681c7e0373928b67db0651d,991a3410?w=992" alt="Zu wenige in Arbeit:Experte verrät großen Bürgergeld-Fehler bei Ukrainern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Die Forderung des Bayern-Chefs Markus Söder (58, CSU), dass es „kein Bürgergeld mehr gibt für all diejenigen, die aus der Ukraine gekommen sind“, entfacht eine hitzige Debatte. Jetzt erklärt ein Top-Experte, welche großen Fehler die Regierung begangen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Pro Jahr werden rund 6,3 Milliarden Euro Bürgergeld an rund 700.000 Ukrainer ausgezahlt. Nur 33 Prozent der in Deutschland lebenden Ukrainer haben einen Job. Viele Kriegsflüchtlinge, die größtenteils seit 2022 im Land sind, konnten nicht in den Arbeitsmarkt integriert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söders Sparplan: Anstatt Bürgergeld sollen die geflüchteten Ukrainer nur noch Asylbewerberleistungen erhalten. Dies müsse „nicht nur für die, die in der Zukunft kommen“, gelten, „sondern für alle“, so Bayerns Ministerpräsident. Im Koalitionsvertrag ist nur von Neuankömmlingen die Rede. Söder fordert also, dass Hunderttausende Ukrainer aus dem Bürgergeld-System fliegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arbeitsmarkt-Experte Holger Schäfer (56, Institut der Deutschen Wirtschaft) erklärt nun im Podcast von BILD-Vize Paul Ronzheimer, welche Fehler die Regierung im Umgang mit ukrainischen Flüchtlingen begangen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 15.000 Dollar:Trump will Kaution von Touristen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-trump-will-jetzt-kaution-von-touristen-bei-der-einreise-6891d46225b84e6d4210b20c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891d46225b84e6d4210b20d/7f9e5b19909ece9644e505205527377f,ccc470fe?w=576" alt="Bis zu 15.000 Dollar:Trump will Kaution von Touristen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klingt ja wie bei einem Gerichtsprozess! Bestimmte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Touristen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Geschäftsleute sollen künftig eine Kaution zahlen, wenn sie in die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>USA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> einreisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Risiko für Betroffene wäre hoch. Sie könnten das Geld komplett verlieren! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Denn eine Kaution wird immer dann eingefordert, wenn Sicherheiten benötigt werden. Vermieter verlangen sie von Mietern, damit eine Haftung für Schäden in Immobilien gewährleistet ist. Gerichte verlangen sie von Angeklagten, um das Risiko einer möglichen Flucht einzudämmen.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch worum geht es US-Präsident Donald Trump hier? Das Prinzip ist ähnlich: Es solle sichergestellt werden, dass Einreisende „die Bedingungen ihrer Visa einhalten und die USA rechtzeitig verlassen“. So steht es in einer Mitteilung des US-Bundesregisters. Das ist eine Art Amtsblatt für Bekanntmachungen der Regierung. </b><!--]--><!--[-->Bedeutet: Das Geld ist futsch, wenn Eingereiste einfach illegal im Land bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Rettungsgasse!:Feuerwehr muss zu Fuß zum Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/keine-rettungsgasse-feuerwehr-muss-zu-fuss-zum-unfall-auf-der-a4-6891ce405bfd36554e9e7929</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891ce405bfd36554e9e792a/d3ab419093f23180842426c18e3e1b43,cfb88c47?w=576" alt="Keine Rettungsgasse!:Feuerwehr muss zu Fuß zum Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nossen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Es zählte jede Sekunde, doch die Feuerwehr kam erst nach einer knappen Stunde an der Unfallstelle an. Das lag nicht an den Rettern – sondern an der fehlenden Rettungsgasse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was wäre gewesen, wenn es dein Vater, deine Tochter, dein bester Freund gewesen wäre, der auf unsere Hilfe wartet?“, schreiben die Feuerwehren von Deutschenbora und Nossen, die vergangene Woche zu einem Lkw-Unfall auf der A4 bei Wilsdruff (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gerufen worden waren, auf Facebook. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Lkw-Unfall auf der A4 hätte tödlich enden können: Zum Glück wurde niemand schwer verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Mittwoch, als es zum Unfall kam, war die Lage unklar. „Es hätte um Menschenleben gehen können“, so die Feuerwehr. Selbst erfahrenste Kameraden seien sprachlos gewesen, als sie mit den Feuerwehrautos auf die Autobahn fuhren: Es gab nicht den Hauch einer Rettungsgasse. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starten auch Sie den Abnehm-Turbo:Mit dieser Formel verlor Joshua mehr als 60 Kilo</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/so-zuenden-sie-den-abnehm-turbo-688f25515bfd36554e9e5c28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f25515bfd36554e9e5c28/d4d8959f361191044f5264d9e7d14de1,4d428a3?w=656" alt="Starten auch Sie den Abnehm-Turbo:Mit dieser Formel verlor Joshua mehr als 60 Kilo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Abnehmen kommt es auf zwei Dinge an: die richtige Ernährung und ausreichend Bewegung – wobei die Ernährung bis zu 80 Prozent davon ausmacht. Mit ihr steuern wir, ob wir grundsätzlich ein schlanker Mensch sind oder ein paar Kilo zu viel auf den Rippen haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Berechnen Sie mit BILDplus, wie viel Energie Ihr Körper jeden Tag braucht und wie Sie mithilfe eines Kaloriendefizits abnehmen können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Köln-Trainer packt aus:Kwasniok wäre fast bei diesem Top-Klub gelandet</title>
    <link>https://www.bild.de/audio/podcast/phrasenmaeher-kwasniok-waere-fast-bei-top-klub-gelandet-689151b025b84e6d4210abd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689151b025b84e6d4210abd3/6fd2090f062d97711de0adc8ed487a2c,5edcda95?w=320" alt="Neuer Köln-Trainer packt aus:Kwasniok wäre fast bei diesem Top-Klub gelandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von diesem Interesse wusste bis jetzt die wenigsten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue FC-Trainer Lukas Kwasniok (44) stand 2023 kurz davor, das Traineramt in Stuttgart zu übernehmen. Als Sportchef Fabian Wohlgemuth vom SC Paderborn zum VfB wechselte, versuchte er seinen Ex-Trainer aus Paderborn nachzuholen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es lag damals auf der Hand, es gab vertiefte Gespräche.“ verrät FC-Coach im BILD-Podcast Phrasenmäher. Doch die Ostwestfalen blockten direkt ab. Kwasniok: „Der SC Paderborn hat mich grundsätzlich einfach nicht gelassen. Sie haben da einfach einen Riegel vorgeschoben und damit war die Chance damals eben weg.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschwister angeklagt:Blutrache für einen Boxer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-um-blutrache-in-bielefeld-geschwister-wegen-mordversuchs-vor-gericht-6891cb89f911153c6fd4f71d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891cb89f911153c6fd4f71d/1c7eb89da3554282c21c88b9e56d2998,1d1e6786?w=320" alt="Geschwister angeklagt:Blutrache für einen Boxer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Blutrache: Das bedeutet Selbstjustiz – aus dem Gefühl heraus, der Staat habe versagt. Was wie ein Relikt aus lang vergangenen Zeiten klingt, soll in Bielefeld bittere Realität geworden sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Geschwister stehen unter Verdacht, sie hätten sich für den Mord an ihrem Bruder, dem Ex-Boxer Besar Nimani, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/erst-mord-dann-schiesserei-das-blutrache-protokoll-von-bielefeld-67c030b7d1e5ac3c115e509b"><!-- --><!--[--><!--[-->rächen wollen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Anklage versuchten sie, Angehörige des verurteilten Täters zu töten. Nun müssen sich Azize N. (34) und Berat N. (41) wegen vierfach versuchten Mordes vor dem Landgericht Bielefeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verantworten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ex-Box-Champion Besar Nimani verblutete nach Schüssen in der Bielefelder Fußgängerzone. Ein Täter wurde verurteilt, ein weiterer ist noch auf der Flucht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft spricht von einem „hinterlistigen Überfall“. Nach dem fünften Verhandlungstag im Prozess um den Mord an Besar Nimani soll Berat N. am 26. Februar vor dem Gerichtsgebäude auf mehrere Angehörige des Täters geschossen haben. Mit einer halbautomatischen 9-Millimeter-Pistole soll er sechsmal von hinten gefeuert haben – offenbar gezielt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr nach ihrem Rückzug:Geheimer Auftritt! Lena Meyer-Landrut taucht bei Hochzeit auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-meyer-landrut-mitten-in-der-funkstille-aufgetaucht-es-gab-handyverbot-6891a1625bfd36554e9e75fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891a1625bfd36554e9e75fc/17e68f6c8e99bf4340c09f1ed0eb5eff,e8a2ff12?w=992" alt="Ein Jahr nach ihrem Rückzug:Geheimer Auftritt! Lena Meyer-Landrut taucht bei Hochzeit auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayern – <!--]--><!--[--><b>Seit Monaten warten Fans auf ein Lebenszeichen der Sängerin. Jetzt tauchte Lena Meyer-Landrut überraschend auf: am Wochenende mit einem Geheimauftritt bei der großen Hochzeitssause von RTL-Moderator Mitja Lafere!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das plauderten jetzt die Football-Legenden Björn Werner und Patrick Esume in ihrem gemeinsamen Podcast „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcast3a6468.podigee.io/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Football Bromance<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ aus. Mit einer rauschenden Party feierte ihr Moderationskollege Mitja seine Hochzeit mit Sabrina Segerer. Im Oktober <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DAoMrhvooxJ/?utm_source=ig_embed" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->heiratete der Münchner seine Traumfrau standesamtlich<!--]--><!--]--></a><!--[-->, jetzt folgte die Feier – mit ’ner Menge Promis.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mitja Lafere (34) heiratete Sabrina Segerer im Oktober 2024 standesamtlich, jetzt wurde gefeiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir waren ja dieses Wochenende bei Mitja in Bayern zur Hochzeit. Es war richtig cool“, schwärmt Björn Werner. Das fand auch Patrick Esume. Was er neben den „unfassbaren Gästen“ am „geilsten fand“: Es gab ein striktes Handyverbot! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>