<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gar nicht fein von Iris Klein:Fiese Bier-Attacke auf Erzfeindin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iris-klein-und-nadescha-leitze-fiese-bier-attacke-auf-erzfeindin-68e3691b1642fe56b7eda46e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3691b1642fe56b7eda46f/d53d8fce293a55e0b8608fe842e436ff,86e7ef85?w=992" alt="Gar nicht fein von Iris Klein:Fiese Bier-Attacke auf Erzfeindin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei einem Promi-Event flogen erst die Fäuste im Ring – und später die Getränke. Denn zwischen Katzenberger-Mama Iris Klein und Vox-Auswanderin Nadescha Leitze kam es zum Eklat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD liegen mehrere Videos vom feucht-und-nicht-ganz-so-fröhlichen-Abend vor. Es wurde laut und hitzig – und nass! Sehen und lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsmarkt-Anschlag von Magdeburg:Attentäter muss sich vor dem Landgericht verantworten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/magdeburg/weihnachtsmarkt-attentaeter-muss-sich-vor-dem-landgericht-verantworten-68e39c8ec9fcb483178b9392</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e39c8ec9fcb483178b9393/7694f37e25143029f100383a81ef4f48,19477a12?w=992" alt="Weihnachtsmarkt-Anschlag von Magdeburg:Attentäter muss sich vor dem Landgericht verantworten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg/Karlsruhe – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist klar, der Generalbundesanwalt in Karlsruhe wird den Fall um den mutmaßlichen Weihnachtsmarkt-Attentäter Taleb Al-Abdulmohsen (50) nicht übernehmen. Bedeutet im Umkehrschluss: Der Arzt aus Saudi-Arabien muss sich für seine Amokfahrt, bei der sechs Menschen ums Leben kamen, vor dem Landgericht Magdeburg verantworten. Der Prozess könnte damit noch im Oktober beginnen, bestätigt ist dies bislang aber noch nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/weihnachtsmarkt-attentat-von-magdeburg-war-es-doch-ein-terror-akt-68cc0247e257831613de1a5e"><!-- --><!--[--><!--[-->Das Landgericht Magdeburg bezweifelte zuletzt seine Zuständigkeit, weil es den Tatkomplex als Staatsschutzverfahren einstufte.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Daher legte das Landgericht Mitte September einen 46 Seiten langen Beschluss und alle Akten zur Prüfung einer Übernahme dem Generalbundesanwalt in Karlsruhe vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Generalbundesanwalt Jens Rommel (53) sieht in dem Weihnachtsmarkt-Attentat von Magdeburg kein Staatsschutzverfahren, sodass das Verfahren gegen Taleb Al-Abdulmohsen nun vor dem Landgericht stattfinden kann<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Generalbundesanwalt Jens Rommel (53) stufte die Tat als „Amokfahrt aus persönlicher Frustration“ ein – kein Terror, kein Fall für den Staatsschutz. Daraus folgt, dass das Verfahren nun am Landgericht bleibt und nicht vor dem Oberlandesgericht Naumburg geführt wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückruf bei Lidl und Netto:Diese Bockwurst bitte nicht essen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/bockwurst-rueckruf-bei-lidl-und-netto-68e3afffc9fcb483178b952c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3afffc9fcb483178b952d/2e3c24eec8781fc72d89d0d1da065df5,99b3ccd1?w=576" alt="Rückruf bei Lidl und Netto:Diese Bockwurst bitte nicht essen!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-429"><!--[--><!--[--><b>Gefahr aus der Dose – Verbraucher sollen DIESE Wurst nicht essen!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-429"><!--[--><!--[-->Ein beliebtes Fertigprodukt von Lidl und Netto landet im Rückruf-Regal: Die „Dicke Sauerländer Bockwurst“ aus der Dose könnte früher verderben als gedacht – und damit zur Gefahr werden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-429"><!--[--><!--[-->Betroffen ist die Verpackungseinheit mit fünf Würsten à 80 Gramm in der Dose – konkret die Charge L-2798183 mit dem Mindesthaltbarkeitsdatum 05.09.2026. Hersteller ist die Metten Fleischwaren GmbH &amp; Co. KG aus dem nordrhein-westfälischen Finnentrop.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-443-698"><!--[--><!--[-->Grund für den Rückruf: Bei der Produktion kam es zu einem Fehler bei der Haltbarmachung. Folge ist, dass die Wurst schon vor dem angegebenen Haltbarkeitsdatum schlecht werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jeder wird mehr vom verfügbaren Einkommen aufwenden müssen“:Brisante Merz-Ankündigung zu Rente und Pflege</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-merz-ankuendigung-zu-rente-und-pflege-68e37aa3c9fcb483178b8f18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e37aa3c9fcb483178b8f19/7a5963f6cc518409bf27298218041acd,e52a5aa7?w=576" alt="„Jeder wird mehr vom verfügbaren Einkommen aufwenden müssen“:Brisante Merz-Ankündigung zu Rente und Pflege" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es ist eine brisante Kanzler-Ansage zu Löhnen und Sozialausgaben! Und sie bedeutet nicht weniger als: Schrumpf-Lohn für Millionen Arbeitnehmer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) sagt für die nächsten Jahre voraus, dass jeder Bundesbürger höhere Ausgaben für Rente, Pflege und Gesundheit schultern muss. Er könne „eines ganz grundsätzlich sagen“, so Merz in der ARD bei Caren Miosga: „Unsere Bevölkerung wird für Rente, für Altersversorgung, unsere Bevölkerung wird für die Gesundheit und (...) für die Pflege in Zukunft mehr vom verfügbaren Einkommen aufwenden müssen“. Dabei müsse es aber gerecht zugehen. Alle müssten daran mitwirken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Klartext: Die Bürger müssen wegen der alternden Bevölkerung und explodierender Sozialausgaben mehr aus dem eigenen Geldbeutel ausgeben.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das müsse nicht zwingend auf „höhere Beiträge“ hinauslaufen, erläuterte der Kanzler. Es könne bei der Rente z.B. bedeuten, dass wir den Menschen abverlangen, „mehr für ihre private Vorsorge zu tun als heute“. Er sei persönlich ein Befürworter eines Pflichtbeitrags in eine kapitalgedeckte Altersversorgung, was viele heute „richtigerweise“ schon machten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:24:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierungsberater fordern:Renten-Rumms! Deutsche sollen bis 73 arbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierungsberater-fordern-rente-rumms-deutsche-sollen-bis-73-arbeiten-68e2dea3c9fcb483178b8a68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e2dea3c9fcb483178b8a68/4530a492ce21734eabff2901fe030fca,8a8fcea6?w=656" alt="Regierungsberater fordern:Renten-Rumms! Deutsche sollen bis 73 arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie lange sollen wir künftig arbeiten? Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (52, CDU) hatte mit ihren Forderungen nach einer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/rente-mehr-und-laenger-arbeiten-ministerin-reiche-macht-ansage-68847c3a0e680a76f4e960e4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>längeren Lebensarbeitszeit (bis 70)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für Wirbel gesorgt. Doch nun legt ihr neu eingesetzter „wissenschaftlicher Beraterkreis“ noch einen drauf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um das System vor dem Kollaps zu retten, sollten wir langfristig bis 73 arbeiten, heißt es in einem Gutachten, das die Ökonomen am Montag vorstellten. Konkret: Das Renteneintrittsalter sollte schrittweise bis zum Jahr 2060 auf 73 Jahre steigen. Die Studie lag BILD vorab vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitglieder des Gremiums und Studienautoren sind die Wirtschaftswissenschaftler Prof. <!--]--><!--[--><b>Justus Haucap</b><!--]--><!--[--> (56, Uni Düsseldorf), Prof. <!--]--><!--[--><b>Stefan Kolev </b><!--]--><!--[-->(44, Ludwig-Erhard-Forum), Prof. <!--]--><!--[--><b>Volker Wieland</b><!--]--><!--[--> (59, IMFS Frankfurt) und die Wirtschaftsweise Prof. <!--]--><!--[--><b>Veronika Grimm</b><!--]--><!--[--> (54, TU Nürnberg). Sie stehen für: Möglichst wenig Staat – möglichst viel Marktwirtschaft!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Berater stellen im Fazit ihres Gutachtens klar: Die Zeit für Reformen drängt immer mehr!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:24:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir lesen das Kleingedruckte:Das ist das beste Tagesgeld-Konto</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tagesgeld-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890c244fbfaa259c9f0406f/5053c9cc5f818b1f04b86bb056e84003,552ba373?w=320" alt="Wir lesen das Kleingedruckte:Das ist das beste Tagesgeld-Konto" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irrer Sieg von Kim Gottwald:Extremsportler läuft 448 Kilometer in 67 Stunden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sport-deutscher-extremsportler-kim-gottwald-laeuft-448-kilometer-in-67-stunden-68e376c589973cba61e82c9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e376c589973cba61e82c9c/f36b07813bd713a81e7a4f5bcb3e7b1a,b5137aeb?w=320" alt="Irrer Sieg von Kim Gottwald:Extremsportler läuft 448 Kilometer in 67 Stunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Respekt, was für eine Leistung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Ultraläufer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/last-soul-ultra-kim-gottwald-will-550-kilometer-in-82-stunden-laufen-68e2ae0814b38b5d7f7919d1"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Gottwald (22)<!--]--><!--]--></a><!--[--> feiert den Sieg beim „Last Soul Ultra“ in Bornheim (NRW). Sein unfassbares Ergebnis: 448 gelaufene Kilometer in 67 Stunden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kim Gottwald kämpft im „Last Soul Ultra“ um den deutschen Rekord von 82 Runden (550 km).</p><p><!--[--><!--[--><b>Seinen Triumph teilt der Extremsportler mit mehreren Fotos in einem Instagram-Beitrag. Die Marke „rappid“ (wurde von Gottwald selbst gegründet) schreibt dazu:</b><!--]--><!--[--> „Kim kämpfte um die letzte Seele. Kim holte sich die letzte Seele. Kim versetzte verdammte Berge. Die härteste Arbeit. Die schwerste Last. Diejenigen, die es wissen, wissen es. Respekt an die Crew. Respekt an alle, die ihm den Rücken gestärkt haben. Respekt an alle, die ihm Respekt entgegengebracht haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Frau und zwei Kinder getötet:Ein letzter Urlaub im Harz, dann erschoss er seine Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/oldenburg-um-3-uhr-nachts-toetete-frank-a-seine-ex-und-die-kinder-68dba5889207ead1797a31e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba5889207ead1797a31e4/0c8c41442f0d88fbc6103eabbf5ea931,6078becf?w=992" alt="Ex-Frau und zwei Kinder getötet:Ein letzter Urlaub im Harz, dann erschoss er seine Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oldenburg (Niedersachsen)<!--]--><!--[--><b> – Die Liebe wohnte in der verklinkerten Doppelhaushälfte schon lange nicht mehr. Ein Mann und eine Frau, getrennt, aber unter einem Dach. Zwei Kinder. Jetzt sind alle tot. Die Ermittler sind sicher: Frank A. (59) erschoss seine Ex-Frau, die Kinder und dann sich selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hintergründe der Tat, was die Polizei, Freunde und Nachbarn sagen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wimbledon-Schreck nächster Angstgegner:Zverev-Pleite an Thomallas Geburtstag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/shanghai-masters-zverev-verliert-gegen-wimbledon-schreck-68e3b89ec9fcb483178b9611</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3b89ec9fcb483178b9612/cb7a2165e3cf5dafab56dfda64eacf86,481022c9?w=576" alt="Wimbledon-Schreck nächster Angstgegner:Zverev-Pleite an Thomallas Geburtstag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ist der Geburtstag versaut!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->TV-Moderatorin Sophia Thomalla wird am Montag 36 Jahre alt, aber ihr Freund Alexander Zverev (28) konnte ihr kein sportliches Geschenk machen. Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Shanghai Masters<!--]--><!--]--></a><!--[--> verliert der Hamburger in der 3. Runde gegen Arthur Rinderknech (30) 6:4, 3:6, 2:6.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sophia Thomalla feiert am 6. Oktober Geburtstag. Sie war mit ihrem Freund Alexander Zverev in China<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gravierende Sicherheitsmängel:ADAC warnt vor zwei Kindersitzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/gravierende-sicherheitsmaengel-adac-warnt-vor-zwei-kindersitzen-68e38dec1642fe56b7eda77f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e38dec1642fe56b7eda780/2379ccf1d9b5b7733a2c9b71dfc7320b,5e3271e6?w=576" alt="Gravierende Sicherheitsmängel:ADAC warnt vor zwei Kindersitzen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-615"><!--[--><!--[--><b>Schon vor Veröffentlichung der Ergebnisse seines laufenden Kindersitz-Tests warnt der ADAC vor zwei Modellen, die im Crashtest gravierende Sicherheitsmängel offenbarten. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-615"><!--[--><!--[-->Die Kindersitze Chipolino Olympus i-Size und Reecle 360 (auch als „ZA10 i-Size“ bzw. „946i i-Size“ zu finden) erfüllten die Sicherheitskriterien des Kindersitz-Tests nicht und fallen in der Gesamtwertung mit „mangelhaft“ durch, so der Automobilclub. Bei beiden Sitzen lösten sich bei den durchgeführten Crashversuchen die Sitzschalen von ihren Unterkonstruktionen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Polizei startet eine Kontrollwoche gegen Ablenkung im Straßenverkehr.</p><p data-suggestion-id="suggestions-0-615"><!--[--><!--[--><b>In beiden Fällen können die darin angeschnallten Kinder schwere Verletzungen erleiden, weshalb der ADAC dringend von diesen Kindersitzen abrät. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Promi Big Brother“ startet mit Bussi und Beef:Die Lästerkönige ziehen direkt in den Luxusbereich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-desiree-nick-harald-gloeoeckler-ziehen-heimlich-ein-68e3802289973cba61e82d99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3802289973cba61e82d99/09d107c69f0b301f70da2f53a784b568,76f4dfc0?w=656" alt="„Promi Big Brother“ startet mit Bussi und Beef:Die Lästerkönige ziehen direkt in den Luxusbereich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während die ersten 12 neuen Bewohner von „Promi Big Brother“ in einem kalten, muffigen „Rohbau“ hausen müssen, erfährt BILD: Désirée Nick und Harald Glööckler zogen heimlich in einen noch geheimen Luxusbereich! Von dem wissen die anderen Promis bislang gar nix. Aber BILD hat die Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, was Nick und Glööckler im Luxus treiben und welche überraschenden Pläne sie schmieden – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fällt vorerst aus:Sorge um DFB-Star Woltemade</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/krank-dfb-star-faellt-vorerst-aus-68e3a4699501ad4ccbc03fbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3a4699501ad4ccbc03fbe/f79afae16dfc2767db1d1d2f6c49d7e4,e753739a?w=320" alt="Er fällt vorerst aus:Sorge um DFB-Star Woltemade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei seinem neuen Klub Newcastle United schlug Nick Woltemade (23) voll ein – bei der Nationalmannschaft muss der Stürmer erstmal pausieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag teilte der DFB offiziell mit, dass der frühere Stuttgarter wegen eines grippalen Infekts vorerst nicht anreisen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Nationalmannschaft trifft sich heute in Herzogenaurach zur Vorbereitung auf die beiden Spiele in der WM-Qualifikation gegen Fußball-Zwerg Luxemburg am Freitag (20.45 Uhr/live in der ARD und im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/wm-quali-europa/ma10798247/deutschland_luxemburg/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Ticker von Bild.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in Sinsheim und drei Tage darauf in Belfast gegen Nordirland (20.45 Uhr). Der Einsatz von Woltemade ist damit fraglich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der klare Plan: Woltemade soll die Krankheit schnell auskurieren und bestenfalls schon in den kommenden Tagen nachreisen. Beim DFB ist die Hoffnung groß, dass er die Spiele am Freitag (20.45 Uhr/ARD, Live-Ticker bei BILD) in Sinsheim gegen Luxemburg und am kommenden Montag (20.45 Uhr/RTL, Live-Ticker bei BILD) in Belfast gegen Nordirland nicht verpassen wird.
<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILDplus-Gewinnspiel:Gewinnen Sie lebenslangen Eintritt bei „Rock am Ring“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rock-am-ring-bildplus-gewinnspiel-gewinnen-sie-lebenslangen-eintritt-68dbd65ea429f108c562260c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbd65ea429f108c562260c/eae9b5dcfa84e8e65499455a543d9ed6,787bd276?w=320" alt="BILDplus-Gewinnspiel:Gewinnen Sie lebenslangen Eintritt bei „Rock am Ring“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Kult-Festival „Rock am Ring“ begeistert seit 40 Jahren Musikfans. Für die Ausgabe 2026 sind bereits 80.000 Tickets verkauft und der Vorverkauf läuft besser als je zuvor. Jetzt bietet BILDplus eine einmalige Chance: Gewinnen Sie einen goldenen Pass für Lifetime Access zu „Rock am Ring“ – inklusive Camping und Parken! Erfahren Sie, wie Sie teilnehmen können und sichern Sie sich Ihre Chance auf lebenslange Festivalfreude. Nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So einfach geht es:</b><!--]--><!--[-->
– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Red Alert“ zeigt den Hamas-Terror:„Leider vergisst die Welt zu schnell“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/red-alert-serie-weckt-erinnerungen-in-tel-aviv-68e25aff89973cba61e82148</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e25aff89973cba61e82149/48b941edd5543e64dc5bd733f07c543c,f6d853cf?w=992" alt="„Red Alert“ zeigt den Hamas-Terror:„Leider vergisst die Welt zu schnell“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Zwei Jahre sind vergangen seit dem 7. Oktober 2023, dem Tag, der das Leben in Israel für immer verändert hat. Doch für viele fühlt es sich an, als wäre es gestern gewesen. Jetzt bringt die Mini-Serie „Red Alert“ die Schrecken dieses Tages auf die Bildschirme – und mit ihnen Erinnerungen, die nie verblasst sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel-Korrespondentin Sarah Cohen-Fantl schaut für BILD die erste Folge mit einer Familie aus der Sharon-Region und erlebt, wie schnell <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/7-oktober-kein-weg-zurueck-die-chronik-des-hamas-angriffs-auf-israel-67024abdd8476a4127f47b5e"><!-- --><!--[--><!--[-->die Gegenwart von damals zurückkehrt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist Samstagabend bei Reut (35) und Omri Jerushalmi (36) in ihrem Haus nahe Tel Aviv. Reut ist Sprachtherapeutin für Kinder, Omri arbeitet im Hightech-Solarbereich. Ihre Töchter (2 und 5) schlafen im Nebenzimmer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fernseher läuft die erste Folge von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/red-alert-serie-ueber-hamas-massaker-chronik-einer-katastrophe-68df74f135088eeb70a29816"><!-- --><!--[--><!--[-->„Red Alert“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dann erklingt sie, die Sirene, dieser schrille, unverkennbare Ton, der in jedem Israeli Panik auslöst. Auf dem Bildschirm steht „Fiktive Szene“, aber im Wohnzimmer wird es still. Niemand spricht, alle atmen kurz ein. Der Körper erinnert sich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>