<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Büroeinbrecher in Hamburg verhaftet – Polizist verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bueroeinbrecher-in-hamburg-verhaftet-polizist-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/verhaftung1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Büroeinbrecher in Hamburg verhaftet – Polizist verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten nahmen den mutmaßlichen Büroeinbrecher fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Polizisten haben am Mittwochabend in der Innenstadt einen mutmaßlichen Einbrecher verhaftet. Bei seiner Festnahme leistete er Widerstand und verletzte einen Beamten.</strong></p><p>Ein Mitarbeiter eines Unternehmens an der Ferdinandstraße hatte gegen 22.30 Uhr im Büro mehrere aufgebrochene Schränke festgestellt. Kurz darauf entdeckte er einen Mann, der die Schubladen eines Schreibtisches durchwühlte. Der Mitarbeiter rief die Polizei.</p><p>Als die Beamten eintrafen, floh der Verdächtige (40) laut Polizei, wurde aber kurz darauf an der Kunsthalle gefasst. Hier leistete er Widerstand und verletzte einen Beamten leicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 18:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israeli belastet Christina Block in TV-Interview: „Champagner nach Heldentat“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/israeli-belastet-christina-block-in-tv-interview-champagner-nach-heldentat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/block-prozess-13-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=268px%2C0px%2C1857px%2C1857px&webp=1" alt="Israeli belastet Christina Block in TV-Interview: „Champagner nach Heldentat“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gerhard Delling und Christina Block im Gespräch mit Sascha Böttner, dem Anwalt des inhaftierten Israeli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><b>Ein mutmaßlicher Mittäter bei der Entführung der Block-Kinder an Neujahr 2024 hat im israelischen Fernsehen Christina Block schwer belastet. Die Mutter und Block-House-Erbin muss sich derzeit in Hamburg vor Gericht verantworten. Sie beteuert ihre Unschuld.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 18:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>83-Jährige erstochen – Enkelin droht Einweisung in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/83-jaehrige-erstochen-enkelin-droht-einweisung-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/20250313twisterring-neuwiedenthal6882.jpeg?resize=300%2C300&crop=482px%2C244px%2C825px%2C825px&webp=1" alt="83-Jährige erstochen – Enkelin droht Einweisung in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler sichern Spuren am Tatort in Hausbruch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Landgericht Hamburg hat am Donnerstag ein Prozess gegen eine 39-Jährige wegen Körperverletzung und Totschlag begonnen. Die Beschuldigte soll nach Angaben der Staatsanwaltschaft am 12. März dieses Jahres ihre pflegebedürftige und demente Großmutter getötet haben. </strong></p><p>Sie habe die 83-Jährige in der gemeinsamen Wohnung im Stadtteil Hausbruch zu Fall gebracht und ihren Kopf mehrmals auf den Boden geschlagen. Anschließend habe die Beschuldigte der Großmutter vermutlich mit einem Messer mehrfach in den Oberkörper gestochen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossmutter-getoetet-festgenommene-enkelin-war-den-behoerden-bekannt/">Die 83-Jährige starb noch in der Wohnung.</a></p><p>Knapp einen Monat zuvor soll die Beschuldigte eine Pflegerin angegriffen haben, die zu einem Klienten in das Mehrfamilienhaus wollte. Laut Anklage schlug die 39-Jährige die Frau bewusstlos. Dann soll sie sich auf die am Boden liegende Pflegerin gesetzt und ihr mit einer Glasflasche auf den Kopf geschlagen haben. Als die Frau wieder zu Bewusstsein kam und sich wehrte, habe die Angeklagte sie mit einer Glasscherbe im Gesicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 18:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liti-was? Wie ein Ex-Regierungssprecher Christina Block retten soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/neuzugang-im-block-prozess-christina-block-heuert-ex-regierungssprecher-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/block-prozess-9.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C78px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Liti-was? Wie ein Ex-Regierungssprecher Christina Block retten soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block ist wegen der Entführung ihrer Kinder angeklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Béla Anda, einst Regierungssprecher unter Kanzler Gerhard Schröder (SPD), unterstützt zukünftig Christina Block im Prozess um die Entführung ihrer jüngsten Kinder. Aufgabe des PR-Profis: Die Klientin medial in ein vorteilhaftes Licht rücken, in einem Verfahren, das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/agentenkrimi-und-familiendrama-6-grunde-warum-uns-der-block-prozess-so-fasziniert/">Aufmerksamkeit erregt, wie kaum ein Prozess zuvor</a>. </strong></p><p>„Ich begleite Christina Block im laufenden Verfahren in Hamburg kommunikativ im Bereich Litigation-PR. Denn eine Mutter hat das Recht, ihre Kinder zu sehen“, schreibt der prominente PR-Profi (ab 2020 hatte er einen Podcast mit dem Kanzler a.D.) im Netzwerk LinkedIn. Liti-was? Litigation-PR, das ist laut Wikipedia „Öffentlichkeitsarbeit im Rechtsstreit“ – für Angeklagte außerhalb der Block-Liga zumeist ein unerreichbarer Luxus.</p><p>Schon lange vor Anklageverlesung sind jede Menge Details aus den Block-Ermittlungsakten an die Öffentlichkeit gedrungen – und die lassen Christina Block nicht gut aussehen. Jüngstes Aktenleck: Mehrere Medien berichten, dass der frühere Chef des Bundesnachrichtendienstes BND sich an seinen israelischen Geheimdienstkollegen gewandt haben soll mit der Bitte, israelische Agenten sollen bei der Rückholaktion der Block-Kinder aus Dänemark helfen. Der Ex-BND-Chef bestreitet das, aber was bei den Lesern hängenbleibt, ist ein verheerender Eindruck: Millionäre wie die Blocks nehmen das Recht in die eigene Hand und bekommen dabei Hilfe von mächtigen Leuten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannte Hamburger Illustratorin stirbt nach allergischer Reaktion</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekannte-hamburger-illustratorin-stirbt-nach-schwerer-allergischer-reaktion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/jutta-bauer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C41px%2C2128px%2C2130px&webp=1" alt="Bekannte Hamburger Illustratorin stirbt nach allergischer Reaktion" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jutta Bauer ist tot (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/CARLSEN Verlag | Karen Seggelke</span></p><p><strong>Die mehrfach preisgekrönte Illustratorin Jutta Bauer starb im Alter von 70 Jahren. Ihr Tod kam unerwartet.</strong></p><p>Die Hamburger Illustratorin und Autorin Jutta Bauer ist tot. Die 70 Jahre alte Künstlerin starb am Mittwoch unerwartet in Schwerin an den Folgen eines anaphylaktischen (allergischen) Schocks, wie der Carlsen Verlag in Hamburg mitteilte.</p><p>Bauer wurde den Angaben zufolge durch ihre Arbeit für die Frauenzeitschrift „Brigitte“ ab Mitte der 1980er Jahre als Comiczeichnerin und Cartoonistin einem breiteren Publikum bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Filialen in Hamburg: Kahlschlag bei Textil-Discounter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/20-filialen-in-hamburg-kahlschlag-bei-textil-discounter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/543458204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1017px%2C916px%2C792px%2C791px&webp=1" alt="20 Filialen in Hamburg: Kahlschlag bei Textil-Discounter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Kik drohen Filialschließungen </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Frank Hoermann</span></p><p><strong>Seit 30 Jahren ist der Textil-Discounter Kik für sein breites Angebot an billiger Kleidung, Dekoration und Süßigkeiten bekannt. Nun ist offenbar der große Kahlschlag geplant: 400 Filialen sollen übereinstimmenden Medienberichten zufolge bundesweit dichtmachen, eine signifikante Zahl der 32.000 Mitarbeiter dürfte betroffen sein. Hamburg gehört zu den größten Standorten der Kette.</strong></p><p>Wie viele der 20 Hamburger Filialen betroffen sein werden, ist noch nicht bekannt – den Medienberichten zufolge könnte aber jedes sechste deutsche Geschäft geschlossen werden. Das würde auch etliche Entlassungen mit sich bringen.</p><p>Zuvor hatte Chef Patrick Zahn das Unternehmen nach elf Jahren verlassen. „Mit dieser Entscheidung schafft er Raum für neue Ansätze und Impulse, die die weitere Transformation des Unternehmens nachhaltig unterstützen und voranbringen sollen“, hieß es dazu. Und: „Die Geschäftsführung ist weiterhin voll handlungsfähig, das Unternehmen stabil.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne Brunnen in der City: Klimaschützer protestieren gegen Kreuzfahrten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gruene-brunnen-in-der-city-klimaschuetzer-protestieren-gegen-kreuzfahrten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250911gruene-brunnen-xr2353-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=223px%2C562px%2C1145px%2C1146px&webp=1" alt="Grüne Brunnen in der City: Klimaschützer protestieren gegen Kreuzfahrten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wasser im Mönckebergbrunnen in der Hamburger Innenstadt ist grün eingefärbt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Grünes Wasser in Brunnen, Spruchbänder an den Messehallen: Mit mehreren Protestaktionen haben Klimaaktivisten gegen die Kreuzfahrtmesse Seatrade Europe und die anstehenden <a href="https://www.mopo.de/hamburg/cruise-days-hamburg-feiert-dicke-poette-und-blaues-licht/">Cruise Days</a> am Wochenende protestiert.</strong></p><p>Gegen 0.30 Uhr am Donnerstag bemerkten Beamte der Rathauswache, dass das Wasser im Hygieia-Brunnen auf dem Innenhof des Gebäudes grün gefärbt war. Außerdem war auf den Boden der Spruch „Cruise Days – Stop Greenwashing“ gesprüht. Eine Anspielung auf die Bemühungen der Kreuzfahrt-Branche, ihre Reisen durch den Einsatz von Flüssiggas klimafreundlicher zu machen.</p><p>An dem Brunnen fanden die Kräfte laut Polizei auch ein Bekennerschreiben der Klimaschutzgruppe „Extinction Rebellion“ („XR“). Der Staatsschutz prüft, ob hier strafbare Handlungen vorliegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilfsprojekt aus Hamburg wird zum Exportschlager – und inspiriert Projekte weltweit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilfsprojekt-aus-hamburg-wird-zum-exportschlager-und-inspiriert-projekte-weltweit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9972-480-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C300px%2C1380px%2C1381px&webp=1" alt="Hilfsprojekt aus Hamburg wird zum Exportschlager – und inspiriert Projekte weltweit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sebastian Krüger (42) ist der Geschäftsführer von GoBanyo. Für ihn ist klar: Waschen ist Würde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Jeder Mensch hat das Recht, sich zu waschen. Doch nicht alle bekommen die Chance dazu.“ Das ist das Motto von GoBanyo, Hamburgs erstem Duschbus für Obdachlose. Das Konzept: Sanitäranlagen dort hinzubringen, wo Bedürftige sie am meisten brauchen. Um den Duschbus der Öffentlichkeit zu zeigen und auf das Thema Obdachlosigkeit aufmerksam zu machen, stellte der Bus für einen Tag den Duschbetrieb ein und begab sich auf eine Promo-Fahrt durch die Stadt. Die MOPO war bei einem Stopp in der Speicherstadt mit dabei – und erfuhr, was eine Dusche bei den Gästen bewirken kann. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Warn-Alarm: Störungen bei mehreren Mobilfunk-Anbietern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-warn-alarm-storungen-im-mobilfunk/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250605-935-632602-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C208px%2C1501px%2C1500px&webp=1" alt="Nach Warn-Alarm: Störungen bei mehreren Mobilfunk-Anbietern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Schülerin am Handy (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Nach dem Piepen und Vibrieren am bundesweiten Warntag kam für viele Handynutzer die Ernüchterung. Denn kurz danach haperte es etwas im Mobilfunknetz von 1&amp;1 – zum Ärger von so manchem Kunden.</strong></p><p>Unmittelbar nach der Probewarnung des nationalen Warntags ist das Handynetz des Telekommunikationsunternehmens 1&amp;1 gestört gewesen. Es sei „kurzzeitig für einen geringen Teil unserer Kunden zu Einschränkungen bei der Mobilfunknutzung“ gekommen, teilte das Unternehmen auf Anfrage mit. Die Entstörung sei unverzüglich erfolgt. Die Ursache war zunächst unklar. Zuvor hatte die „Bild“ berichtet.</p><p>Auf der Webseite <a href="https://xn–allestrungen-9ib.de/stoerung/1-und-1/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">allestoerungen.de</a> gingen nach elf Uhr – die nationale Probewarnung war um Punkt elf Uhr – deutlich mehr Beschwerden über 1&amp;1 ein als zuvor. So waren es im Zeitraum 11.35 bis 11.50 Uhr rund 18.800, normalerweise sind es in diesem Zeitfenster nur 35. Die Beschwerden kamen aus Großstädten querbeet im Bundesgebiet, etwa aus Berlin, Stuttgart und Köln. Das Problem war aber offensichtlich nur von kurzer Dauer, denn danach sackte die Beschwerdekurve ab. Gegen 13 Uhr wurden auf der Webseite nur noch rund 1400 Beschwerden über 1&amp;1 binnen 15 Minuten eingereicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg: Motorradfahrer (33) von Auto erfasst – tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrer-bei-unfall-in-hamburg-toedlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/vu575-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=146px%2C487px%2C1216px%2C1216px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg: Motorradfahrer (33) von Auto erfasst – tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer erlag im Krankenhaus seinen Verletzungen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Langenhorn ist es am Mittwochnachmittag zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Dabei wurde ein Motorradfahrer schwer verletzt. Er starb kurz darauf im Krankenhaus. </strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 16.05 Uhr. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wollte ein Autofahrer (57) vom Wulksfelder Weg auf die Tangstedter Landstraße abbiegen. Dabei nahm er einem von rechts kommenden Motorradfahrer die Vorfahrt und erfasste ihn. Dadurch wurde die Kawasaki samt Biker (33) gegen einen Laternenmast geschleudert.</p><p>Der Motorradfahrer wurde bei dem Crash schwerst verletzt und musste vor Ort reanimiert werden, wenig später erlag er im Krankenhaus seinen schweren Verletzungen. Bei dem Autofahrer wurden körperliche Einschränkungen festgestellt, weshalb er nicht in der Lage war, ein Auto sicher zu führen. Sein Führerschein wurde beschlagnahmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor den Cruise Days: Neues Umweltsau-Ranking vom Nabu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurz-vor-den-cruise-days-neues-umweltsau-ranking-vom-nabu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/453417112.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C214px%2C865px%2C866px&webp=1" alt="Kurz vor den Cruise Days: Neues Umweltsau-Ranking vom Nabu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Nabu kritisiert die Emissionen von Kreuzfahrtschiffen (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die Mehrheit der Kreuzfahrtanbieter auf dem deutschen Markt nutzt nach Angaben des Naturschutzbundes (Nabu) weiter klimaschädliches Schweröl. Das jährliche Nabu-Ranking ergab, dass allein vier der untersuchten Reedereien die Nutzung von Schweröl und schwerölhaltigen Treibstoffen ausschließen.</strong></p><p>„Der Einsatz von Schweröl schadet Mensch und Natur massiv und muss sofort beendet werden“, sagte die Nabu-Expertin für Schifffahrt, Raija Koch. Generell fällt die Bewertung des Nabus eher negativ aus: Bei dem Umstieg auf grüne Kraftstoffe wie E-Fuels seien Reedereien zurückhaltend. E-Fuels sind synthetische Kraftstoffe, die unter anderem mit Strom aus erneuerbaren Quellen hergestellt werden können. Die Unternehmen setzten stattdessen auf „Scheinlösungen“ wie Flüssigerdgas, kritisiert der Nabu.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gruene-brunnen-in-der-city-klimaschuetzer-protestieren-gegen-kreuzfahrten/">Grüne Brunnen in der City: Klimaschützer protestieren gegen Kreuzfahrten</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böllerschussanlage getestet: Zwei Hamburger Polizisten an Warntag verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-boellerschussanlage-zwei-hamburger-polizisten-an-warntag-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546364172.jpg?resize=300%2C300&crop=361px%2C216px%2C864px%2C864px&webp=1" alt="Böllerschussanlage getestet: Zwei Hamburger Polizisten an Warntag verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An den Landungsbrücken wurde am Warntag eine Böllerschussanlage getestet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Am Donnerstag fand der fünfte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bundesweiter-warntag-sirenen-nina-2025hamburg/">bundesweite Warntag</a> statt. Auch in Hamburg wurden verschiedene Systeme getestet. Dabei kam es zu einem Zwischenfall: Beim Bedienen einer Böllerschussanlage in Hammerbrook wurden zwei Polizisten verletzt.</strong></p><p>Um 11 Uhr lösten in der ganzen Stadt verschiedene Alarme aus. Dabei wurden auch die fünf Böllerschussanlagen getestet, die im Ernstfall zur Sturmflutwarnung für die Hamburger Bevölkerung dienen. Beim Auslösen der Anlage an der Brandshofer Schleuse wurden ein Polizist und eine Polizistin verletzt, so ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p>Der Mann wurde laut Feuerwehr mit schweren Schnitt- und Brandverletzungen im Gesicht in eine Spezialklinik gebracht. Die Frau kam mit einer Handverletzung in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrskontrollen in Hamburg – Polizei nennt erschreckende Zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrskontrollen-in-hamburg-polizei-nennt-erschreckende-zahlen-1636936/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/kontrolle643-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C56px%2C1276px%2C1277px&webp=1" alt="Verkehrskontrollen in Hamburg – Polizei nennt erschreckende Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei führte im gesamten Stadtgebiet Verkehrskontrollen durch. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Mittwoch umfangreiche Verkehrskontrollen in Hamburg durchgeführt. Am Donnerstag wurden die Ergebnisse veröffentlicht – mit teils erschreckenden Zahlen.</strong></p><p>Bei den Kontrollen von 6 Uhr bis 22 Uhr waren 190 Beamte im Einsatz. Im ganzen Stadtgebiet wurden stationäre Kontrollstellen aufgebaut. Zusätzlich waren mobile Einsatzkräfte eingebunden.</p><p>Die Polizei überprüfte 734 Fahrzeuge und 689 Personen. Die Bilanz: Laut Polizei wurden 884 Verkehrsteilnehmer erwischt, als sie mit überhöhter Geschwindigkeit über die Straßen fuhren. So wurde ein Mann (32) auf der B75 gestoppt, der dort mit Tempo 160 statt der erlaubten 80 km/h unterwegs war. Ihm drohen 700 Euro Bußgeld und drei Monate Fahrverbot.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>