<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall an Hamburger Kreuzung: Mehrere Verletzte, darunter Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vorfahrt-missachtet-mehrere-verletzte-bei-unfall-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250928-id38783-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=792px%2C213px%2C1227px%2C1227px&webp=1" alt="Schwerer Unfall an Hamburger Kreuzung: Mehrere Verletzte, darunter Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter den Verletzten waren drei Kinder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Auf der Eiffestraße in Hamm ist es am Sonntagmorgen zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Es gab mehrere Verletzte – darunter Kinder. Ursache war ein missglücktes Abbiegemanöver.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich laut Polizei gegen 11 Uhr. Ersten Erkenntnissen zufolge wollte ein Autofahrer, der die Eiffestraße stadteinwärts befuhr, an der Einmündung Borstelmannsweg nach links abbiegen. Dabei übersah er offenbar ein entgegenkommendes Taxi.</p><p>Dadurch kam es zur Kollision, bei der neun Insassen beider Fahrzeuge verletzt wurden. Darunter waren drei Kinder. Alle wurden vom Rettungsdienst versorgt. Die Feuerwehr war mit mehreren Rettungswagen im Einsatz. Über die Schwere der Verletzungen konnten noch keine Angaben gemacht werden. Der Bereich um die Unfallstelle wurde von der Polizei gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs ältester Motorradclub: „Die Mädchen stiegen eher auf eine Vespa“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/graublauer-dunst-statt-rocker-donner-vespa-club-hamburg-feiert-75-jaehriges-jubilaeum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc00693-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=51px%2C929px%2C1538px%2C1539px&webp=1" alt="Hamburgs ältester Motorradclub: „Die Mädchen stiegen eher auf eine Vespa“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Reinhard Gustalik und samt Frau Sabine auf ihrer aufgestylten Vespa. Sie sind aus Österreich angereist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ricky Geister</span></p><p><b>Wer in Hamburg an Motorradclubs denkt, hat sofort die üblichen Bilder im Kopf: knatternde Harleys und bärtige Männer in Kutten, gern mit Bier in der Hand, manche auch mit bösem Blick. Doch Hamburgs ältester Motorradclub ist anders. Ganz anders. Hier klingt es nicht nach blubbernden Choppermotoren, sondern nach dem Räng-Räng-Täng alter Zweitakter. Dolce Vita statt Rocker-Poser: Willkommen beim Vespa Club Hamburg, der in diesem Jahr sein 75-jähriges Bestehen feiert – und manche lustige Anekdote aus der Vergangenheit zu bieten hat. Etwa, wie man(n) früher dank der Vespa zum Mädchenschwarm wurde. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses Riesen-Tor soll Hamburgs City retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-passiert-mit-hamburgs-u-bahnen-bei-einer-flutkatastrophe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/flutschutztor-ra.jpg?resize=300%2C300&crop=143px%2C0px%2C693px%2C693px&webp=1" alt="Dieses Riesen-Tor soll Hamburgs City retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eins der Flutschutztore rund um die Haltestellen Jungfernstieg und Rathaus</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><b>Klima-Krise auf dem Schienennetz: Längere Hitzeperioden, heftigere Regenfälle, steigende Sturmflutgefahr – Extremwetter wird auch für Hamburgs U-Bahnen zum Risiko. Wie gut ist die Hochbahn auf die größer werdenden Regenmengen oder gar Sturmfluten vorbereitet? Die MOPO fragte nach und erfuhr, welche Linie besonders verwundbar ist – und welche Rolle neun Tonnen Stahl spielen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>