<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>An diesem Ort in Hamburg geht Schauspieler Jürgen Vogel das Herz auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schauspieler-juergen-vogel-umarmungen-in-der-mudderstadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1938-827-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=612px%2C93px%2C1697px%2C1698px&webp=1" alt="An diesem Ort in Hamburg geht Schauspieler Jürgen Vogel das Herz auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von Schnelsen auf die große Kinoleinwand: Schauspieler Jürgen Vogel (57)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Schauspieler und Sänger Jürgen Vogel (57) ist gebürtiger Hamburger, wuchs in Schnelsen auf und hat laut eigener Aussage sieben Kinder und sechs Enkelkinder. Am Samstag (4.10.) tritt er mit vielen anderen bei <a href="https://www.eventim.de/event/united-for-children-stars-entertainment-for-good-zugunsten-von-unicef-georg-elser-halle-20495824/?srsltid=AfmBOoqhuWHmfNZchvlpHwF5z3kB6loa89904odcK_jQweCK4l8bq1k0">„United for Children“ in der Georg-Elser-Halle</a> im Bunker auf. Die Erlöse gehen an Unicef.</strong> <strong>Im MOPO-Fragebogen verrät er, wie er tickt.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag als Hamburger Bürgermeister – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> Ein Zusammenkommen aller Menschen in Hamburg, und jeder muss sich einmal in den Arm nehmen. Egal welche Religion, welche Hautfarbe, welcher politischen Richtung. Jeder nimmt sich einfach einmal länger in den Arm und dann einfach gucken, was mit den Menschen passiert.</p><p><strong>2. Wer ist/war Ihr:e Lieblings-Hamburger:in (und warum)?</strong> Domenica, Gott hab sie selig, war ein ganz besonderer Mensch. Eine tolle Frau, die sich später für alle Frauen, die auf der Reeperbahn arbeiten, engagiert hat und deswegen ist sie für mich meine Lieblingshamburgerin gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia bei den Hells Angels – und der MOPO-Reporter war damals mittendrin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/razzia-und-der-mopo-reporter-war-damals-mittendrin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/1983-peter-nikolayczyk-hirsch-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1737px%2C1737px&webp=1" alt="Razzia bei den Hells Angels – und der MOPO-Reporter war damals mittendrin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Festnahme von Mitgliedern der „Hells Angels“ 1983: Der Verein wurde daraufhin verboten – und ist es bis heute.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Hirschbiegel</span></p><p><strong>Die MOPO und die Hells Angels – das ist ein ganz spezielles Ding. Schlagzeilen machten die Rocker erstmals 1973. Da erstachen sie einen Mitarbeiter des Jugendclubs der Apostelkirche Eimsbüttel. Dann war es in Hamburg lange ruhig, aber am 11. August 1983 holte die Polizei zum großen Schlag gegen die „Höllenengel“ in der Schanze aus – und ich war live dabei!</strong></p><p>Bei Razzien dabei zu sein, das ist heutzutage Alltag für Reporter. Polizeipräsidenten oder Innenminister laden zu solchen Polizeiaktionen ein, um Medienvertretern eindrucksvolle Bilder zu ermöglichen. Der Hintergedanke dabei ist, dass Innenpolitiker so demonstrieren können, dass sie hart und konsequent gegen Verbrecherbanden vorgehen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Verletzte bei Wohnungsbrand – brennende Matratze fliegt aus Fenster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-harburg-zwei-verletzte-bei-wohnungsbrand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=265px%2C419px%2C1287px%2C1288px&webp=1" alt="Zwei Verletzte bei Wohnungsbrand – brennende Matratze fliegt aus Fenster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehrkräfte führten mehrere Personen aus dem Gebäude.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Apelt</span></p><p><strong>Dichter Rauch, Blaulicht und Sirenen: Am Freitagnachmittag hat es in Harburg wegen eines Wohnungsbrands einen Großeinsatz gegeben.</strong></p><p>Gegen 16.45 Uhr brach ein Feuer in einer Wohnung in der Wilstorfer Straße aus. Als die Feuerwehr am Einsatzort eintraf, quoll bereits dichter Qualm aus dem ersten Stock eines dreigeschossigen Wohnhauses.</p><p>Mehrere Bewohner wurden aus dem Gebäude geführt. Zwei Personen mussten vom Rettungsdienst versorgt werden. Anschließend kamen sie ins Krankenhaus. Wie schwer ihre Verletzungen sind, ist bislang unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Norden drohen Gewitter und schwere Sturmböen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/im-norden-drohen-gewitter-und-schwere-sturmboeen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/14062290-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=681px%2C535px%2C1390px%2C1390px&webp=1" alt="Im Norden drohen Gewitter und schwere Sturmböen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Strömender Regen und starker Wind in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Regen, Sturmböen, Gewitter mit Hagel: Das erste Oktober-Wochenende hat es in sich! Grund dafür ist ein Sturmtief, das ab Samstagnacht auf den Norden trifft. Auch die neue Woche soll nicht viel Abwechslung bringen.</strong></p><p>Der Freitag startete noch heiter bis wolkig mit bis zu 17 Grad in Hamburg. „Am heutigen Tag der Deutschen Einheit herrscht in gewisser Hinsicht die Ruhe vor dem Sturm“, sagt Tanja Egerer, Meteorologin des Deutschen Wetterdiensts (DWD). Ab der Nacht zum Samstag wirbelt dann aber das Sturmtief „Detlef“ den Norden auf.</p><p>An der Nordseeküste ist das herannahende Herbst-Unwetter auch schon am Freitag spürbar: Seit Freitagmorgen fegen erste Windböen mit bis zu 60 km/h über die Nordfriesischen Inseln und Helgoland. Zum Abend hin wird es dann aber auch an der restlichen Nordseeküste stürmisch: Teils schwere Sturmböen zwischen 85 und 100 km/h werden erwartet, an der Ostsee wird mit Böen bis zu 85 km/h gerechnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tempo 20 und Einbahnstraßen: Kommt jetzt der Schleich-Plan für die Schanze?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tempo-20-kommt-jetzt-der-schleich-plan-fuer-die-schanze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/518896319-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C102px%2C1142px%2C1142px&webp=1" alt="Tempo 20 und Einbahnstraßen: Kommt jetzt der Schleich-Plan für die Schanze?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Schanze könnte sich in Sachen Verkehrskonzept einiges ändern (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / teutopress</span></p><p><b>Ob Lastenräder, protzige Karren oder Lieferwagen: In den pulsierenden Straßen der Schanze treffen sie alle aufeinander – dazwischen huschen Anwohner, Gewerbetreibende und Touristen über das Kopfsteinpflaster. Schon vor Jahren gab es im Bezirk Altona Pläne gegen das Gedränge. Die Umsetzung lässt jedoch auf sich warten. Jetzt thematisieren die Grünen damalige Ideen wie Tempo 20 und stellen ganz konkrete Vorschläge für einen Verkehrsversuch zur Abstimmung.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorradfahrer prallt nahe Hamburg gegen Auto – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/beim-ueberholen-motorradfahrer-prallt-in-vw-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/suzuki-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=660px%2C634px%2C1286px%2C1286px&webp=1" alt="Motorradfahrer prallt nahe Hamburg gegen Auto – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Motorrad wurde bei dem Unfall zerstört. Es war erst wenige Monate alt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Schwerer Unfall im Landkreis Stade: In Hollern-Twielenfleth ist es am Donnerstag zu einer Kollision zwischen einem Motorrad und einem Auto gekommen. Ein Mann (20) wurde dabei schwer verletzt. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Ein VW-Fahrer wollte den Angaben der Polizei zufolge um kurz vor 15 Uhr von der Hollernstraße (L140) in Richtung Vorderstraße abbiegen. Nachdem er den Blinker gesetzt und das Auto nach links gesteuert habe, habe der Mann (20) auf dem Motorrad, der dahinterfuhr, zum Überholen angesetzt. „Er prallte gegen den abbiegenden VW“, sagte ein Polizeisprecher.</p><p>Das Motorrad – eine erst wenige Monate alte Suzuki – kam anschließend von der Straße ab. Der Biker kollidierte mit einem Verkehrsschild und einem Straßenbaum und fiel von seiner Maschine.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse vor Bar in Hamburg – vom Täter fehlt jede Spur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-billstedt-vom-taeter-fehlt-jede-spur/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251003-id38879-14-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=112px%2C115px%2C1587px%2C1588px&webp=1" alt="Schüsse vor Bar in Hamburg – vom Täter fehlt jede Spur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Scheibe des Döner-Restaurants wurde stark beschädigt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Schüsse am frühen Freitagmorgen vor einer Bar in Billstedt: Vor Ort fand die Polizei Patronenhülsen und eine zerbrochene Scheibe – doch vom Schützen selbst fehlt jede Spur.</strong></p><p>Splitter und Patronenhülsen lagen auf dem Gehweg, als die Polizei am Freitagmorgen zu einer Bar an der Billstedter Hauptstraße fuhr. Ein Zeuge hatte die Beamten gegen 8 Uhr alarmiert: Vor der Bar habe es eine Auseinandersetzung gegeben – auch Schüsse seien gefallen.</p><p>Dabei wurde eine Scheibe eines benachbarten Döner-Restaurants getroffen, die gänzlich zersplitterte. Doch die Beamten trafen vor Ort niemanden an – vom Täter fehlt jede Spur.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klamotten am Ufer gefunden: Großeinsatz auf der Hamburger Außenalster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/klamotten-am-ufer-gefunden-grosseinsatz-auf-der-hamburger-aussenalster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/aussenalster.jpeg?resize=300%2C300&crop=428px%2C278px%2C1432px%2C1431px&webp=1" alt="Klamotten am Ufer gefunden: Großeinsatz auf der Hamburger Außenalster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Außenalster (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Joko</span></p><p><strong>Großeinsatz in der Hamburger Innenstadt: In der Außenalster wurde am Freitagnachmittag nach einer Person gesucht, die möglicherweise Hilfe braucht. Polizei, Feuerwehr und DLRG waren im Einsatz.</strong></p><p>Um kurz vor 15 Uhr fanden Passanten am Eduard-Rhein-Ufer (Uhlenhorst) Kleidung am Ufer und informierten die Polizei. Weil nicht ausgeschlossen werden konnte, dass das Leben eines Menschen in Gefahr ist, wurde die Feuerwehr alarmiert.</p><p>Die Feuerwehrkräfte suchten zusammen mit der DLRG und einem Sonarboot die Außenalster ab. Auch ein Hubschrauber war im Einsatz. Die Polizei ging beide Seiten des Ufers entlang und sprach mit möglichen Zeugen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 19:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stimmen Sie jetzt ab! Die MOPO-Umfrage zum Klima-Volksentscheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stimmen-sie-jetzt-ab-mopo-umfrage-zum-klima-volksentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago835398257-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Stimmen Sie jetzt ab! Die MOPO-Umfrage zum Klima-Volksentscheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stimmen Sie ab: Was halten Sie vom „Hamburger Zukunftsentscheid“? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong><strong>Hamburg steht vor einer wichtigen Entscheidung: Soll die Stadt beim Klimaschutz mehr aufs Tempo drücken?</strong> Am 12. Oktober stimmen die Hamburger über den Vorschlag der <strong>„Zukunftsentscheid“</strong></strong>–<strong>Initiative ab. Der lautet: Klimaneutralität schon 2040 statt 2045. Was halten Sie von den Plänen? Ist es richtig, dass Hamburg mehr Fahrt aufnehmen soll oder geht Ihnen das zu weit? <strong>Sagen Sie uns Ihre Meinung – machen Sie jetzt bei unserer MOPO-Umfrage mit!</strong></strong></p><p>Die Initiative fordert: Hamburg muss beim Klimaschutz deutlich schneller vorankommen, Zwischenziele einführen und bei Bedarf Sofortprogramme auflegen, wenn bestimmte CO₂-Grenzen überschritten werden. Insgesamt 20 Prozent der Hamburger Wahlberechtigten (mindestens 250.000) müssten mit „Ja“ abstimmen, dann tritt das neue Klimaschutzgesetz ab 2026 in Kraft.</p><p>Die Befürworter sehen darin einen historischen Schritt, um Hamburg klimafreundlicher und lebenswerter zu machen. Sie setzen auf die Förderung des öffentlichen Nahverkehrs, den Ausbau von Solaranlagen als Energielieferant und die klimagerechte Sanierung von Wohnungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 15:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst tropft es durch die Decke, dann gibt's gar kein Wasser mehr – Mieter stocksauer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/st-pauli-mieter-verzweifeln-erst-wasserschaden-dann-tagelang-gar-kein-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20250926-roeer-9823-960-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C116px%2C1593px%2C1592px&webp=1" alt="Erst tropft es durch die Decke, dann gibt's gar kein Wasser mehr – Mieter stocksauer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Mieterinnen und Mieter des Gebäudes an der Wohlwillstraße 48 – neben ihnen die paar Wasserkästen, die ihnen der Vermieter zur Verfügung gestellt hat. In der Mitte hat sich eine Pfütze gebildet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Als in einem ihrer Zimmer plötzlich Wasser von der Decke tropfte, machte sich Jamila F. zunächst keine großen Sorgen – in dem Gebäude an der Wohlwillstraße auf St. Pauli sei das schließlich schon öfter passiert, erzählt sie. Doch diesmal hörte das Tropfen nicht auf. Der in Hamburg bekannte Vermieter reagierte zunächst nicht, und am Ende saß die gesamte Hausgemeinschaft eine Woche lang ohne fließendes Wasser da. Die Bewohner erheben schwere Vorwürfe – die das Wohnungsunternehmen jedoch nur teilweise einräumt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streaming-Star in Hamburg vor Gericht – es geht um 25.000 Euro Strafe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/streaming-star-in-hamburg-wegen-video-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/montana-black-443203249-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=216px%2C447px%2C1260px%2C1260px&webp=1" alt="Streaming-Star in Hamburg vor Gericht – es geht um 25.000 Euro Strafe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MontanaBlack, bürgerlich Marcel Thomas Andreas Eris.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Rolf Vennenbernd</span></p><p><strong>Er ist einer der bekanntesten Streamer Deutschlands, Millionen Fans verfolgen seine Gaming-Sessions und Alltagseinblicke: MontanaBlack, bürgerlich Marcel Thomas Andreas Eris, aus Buxtehude bei Hamburg. Wegen eines Twitch-Clips bekam er einen Strafbefehl über 25.000 Euro, gegen den sich der 37-Jährige jetzt wehrt. Es ist nicht sein erster Ärger mit der Justiz.</strong></p><p>Der Social-Media-Star wehrt sich vor dem Amtsgericht Harburg gegen einen Strafbefehl. Der Hintergrund: ein mutmaßlicher Verstoß gegen das Kunsturhebergesetz und Beleidigung. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/montanablack-fliegt-aus-der-s-bahn-und-kassiert-eine-anzeige/">Eris soll am 29. Februar 2024 auf dem Bahnsteig des S-Bahnhofs Hamburg-Fischbek einen Bahnmitarbeiter gefilmt haben</a> – ohne dessen Einwilligung.</p><p>Zuvor hatte der Zugführer ihn darauf hingewiesen, dass Fahrräder erst ab 18 Uhr in der S-Bahn erlaubt seien. Das Video, in dem der Mann klar zu erkennen ist, soll Eris anschließend auf seinem Twitch-Kanal hochgeladen und mit dem Titel „Ehrenlos“ versehen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 12:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winterreifen oder Ganzjahresreifen? Der ADAC gibt Tipps für Autofahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winterreifen-oder-ganzjahresreifen-der-adac-gibt-tipps-fuer-autofahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/ein-auto-fahrt-zur-dunklen-jahreszeit-auf-der-strasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="Winterreifen oder Ganzjahresreifen? Der ADAC gibt Tipps für Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterreifen oder vielleicht doch lieber Allwetterreifen? Die Entscheidung hängt auch vom eigenen Fahrverhalten und der Region ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zacharie Scheurer/dpa-tmn</span></p><p><strong>Viele Autofahrer fragen sich: Lohnt sich der halbjährliche Reifenwechsel oder sind Ganzjahresreifen die bessere Wahl? Der ADAC erklärt, für wen welche Lösung sinnvoll ist.</strong></p><p>Mit dem Oktober kommt für viele Autofahrer wieder die Frage: Winterreifen aufziehen oder doch gleich zu Ganzjahresreifen wechseln? Der halbjährliche Gang in die Werkstatt kann lästig sein. Wer ohnehin neue Reifen braucht, könnte über Allwetterpneus nachdenken. Der ADAC Hessen-Thüringen gibt Entscheidungshilfen.</p><p>Der Automobilclub betont: Ganzjahresreifen schneiden in Tests inzwischen deutlich besser ab. Dennoch bleiben sie ein Kompromiss. Spezialisierte Sommer- und Winterreifen bieten in ihrer jeweiligen Saison nach wie vor die beste Leistung. Denn Allwetterreifen müssen gegensätzliche Anforderungen erfüllen: gute Haftung im Schnee und zugleich stabiles Fahrgefühl bei Sommerhitze.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 11:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit mit Hure: Freier schlägt Security-Mann mit Stange – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-geht-vor-bekanntem-hamburger-bordell-mit-eisenstange-auf-passanten-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/542213594.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C2082px%2C3174px%2C3175px&webp=1" alt="Streit mit Hure: Freier schlägt Security-Mann mit Stange – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Sex House“ an der Reeperbahn. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Größerer Einsatz auf der Reeperbahn: Ein Mann ist in dem bekannten Bordell „Sex House“ auf dem Kiez durchgedreht und hat einen Sicherheitsmann mit einer Gardinenstange angegriffen und schwer verletzt.</strong></p><p>In einem der Zimmer des Großbordells – ehemals „Pink Palace“ – soll der Mann am Freitagmorgen gegen 4.30 Uhr einen Streit mit einer Prostituierten angefangen haben, wie die Polizei bestätigte. Die Hintergründe sind unbekannt.</p><p>Weil er immer aggressiver geworden sein und die Frau sogar mit einer Gardinenstange verletzt haben soll, betätigte die Prostituierte den Alarmknopf und flüchtete. Ein Sicherheitsmann habe versucht, den Mann zu beruhigen – doch ohne Erfolg. Auch auf den Sicherheitsmann soll der Mann den weiteren Polizei-Angaben nach eingeschlagen haben. Er habe neben der Stange wohl mutmaßlich auch eine Flasche benutzt, um den Sicherheitsmann zu verletzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historisches Haus in Hamburg brennt – Bewohner unter Schock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-historischem-haus-in-hamburg-eine-person-muss-ins-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251003-id38871-9.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Historisches Haus in Hamburg brennt – Bewohner unter Schock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlagen aus dem oberen Teil des denkmalgeschützten Schröderstift-Gebäudes in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Im Schröderstift, einem denkmalgeschützten Gebäude in Rotherbaum, ist am frühen Freitagmorgen ein Feuer ausgebrochen. Flammen schlugen aus Fenstern, eine Rauchwolke stand am Himmel. Ein Bewohner musste ins Krankenhaus. Einige Anwohner standen bis in die Mittagsstunden schockiert vor dem Haus. </strong></p><p>Um kurz nach 4 Uhr wurde die Feuerwehr alarmiert. Anrufer sprachen schon zu diesem Zeitpunkt von Flammen – ein entsprechend großes Aufgebot wurde an die Schröderstiftstraße entsandt.</p><p>In der Spitze waren es dann 60 Retter, die über zwei Drehleitern das Feuer im zweiten Stockwerk bekämpften. In der betroffenen Wohnung sollen eine große Anzahl von Möbeln die Arbeit erschwert haben. Zudem hatten die Beamten schon vorher Probleme, das historische Haus über die engen Zufahrtswege mit ihren Einsatzwagen anzufahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 12:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>