<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Plötzlich Glatteis! Schwerer Unfall auf der Autobahn – Einsätze in der ganzen Stadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ploetzlich-glatteis-schwerer-unfall-auf-der-autobahn-einsaetze-in-der-ganzen-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-8435.jpg?resize=300%2C300&crop=937px%2C653px%2C1056px%2C1056px&webp=1" alt="Plötzlich Glatteis! Schwerer Unfall auf der Autobahn – Einsätze in der ganzen Stadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die A25 musste nach einem Unfall mit zwei Schwerverletzten in Fahrtrichtung Hamburg zeitweise komplett gesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Seit dem frühen Abend häufen sich die Einsätze für die Feuerwehr: Der bislang schwerste Unfall passierte kurz hinter der Stadtgrenze auf der A25.</strong></p><p>Ein Autofahrer hat auf der A25 am Freitagabend einen schweren Unfall verursacht: Kurz vor der Anschlussstelle Curslack verlor er die Kontrolle über seinen Wagen und krachte in einen anderen Pkw, wie die Polizei Hamburg bestätigt. Zwei Menschen wurden schwer verletzt, die Autobahn musste in Richtung Hamburg länger gesperrt werden.</p><p>Der schwerste, aber bei weitem nicht der einzige Einsatz für die Rettungskräfte: Seit sich am frühen Abend im ganzen Stadtgebiet Glatteis gebildet hat, häuften sich die Notrufe, so ein Feuerwehrsprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind von „Gastarbeitern“ warnt: Der Rassismus nimmt zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kind-von-gastarbeitern-der-rassismus-nimmt-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/pomanti-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=530px%2C31px%2C1486px%2C1486px&webp=1" alt="Kind von „Gastarbeitern“ warnt: Der Rassismus nimmt zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Restaurantbesitzer Maurizio Pomanti aus der Schanze: „Ich bin durch und durch Hamburger – und in Rom finde ich mich überhaupt nicht mehr zurecht.“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Vor 70 Jahren, am 20. Dezember 1955, unterzeichnete die Bundesrepublik Deutschland ihr erstes Anwerbeabkommen – mit Italien. Es folgten ähnliche Verträge mit Spanien, Griechenland, der Türkei, Portugal und Jugoslawien.Maurizio Pomanti (60) hat in Hamburg seine neue Heimat gefunden – und findet sich in Rom heute kaum noch zurecht. Was ist aus den ehemaligen sogenannten „Gastarbeitern“ geworden? Fünf von ihnen bzw. deren Nachkommen erzählen aus ihrem Leben. Geschichten, die von Trennung und Aufbruch handeln, von Diskriminierung und Aufstieg, von verlorener Kindheit und neu gefundener Heimat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 20:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-97/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Wenn Sie die Möglichkeit haben, sollten Sie sich heute ausklinken und sich einen schönen Tag machen. Sie genießen heute alles Schöne besonders. Gehen Sie in die Natur!</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Lassen Sie heute Ihre Seele baumeln. Klinken Sie sich aus Verpflichtungen aus, machen Sie sich einen ruhigen Tag. Am Abend dürfen Sie sich nicht von Versprechungen ködern lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 21:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versuchte Vergewaltigung auf dem Kiez – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/versuchte-vergewaltigung-auf-dem-kiez-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/screenshot-2025-12-26-172913.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Versuchte Vergewaltigung auf dem Kiez – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Seitenstraße auf St. Pauli überfiel der Täter die junge Frau.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Am frühen Freitagmorgen kam es auf St. Pauli zu einem sexuell motivierten Überfall. Vom Täter fehlt bislang jede Spur.</strong></p><p>Eine 29-jährige Frau war am zweiten Weihnachtstag gegen 6:10 Uhr morgens auf dem Weg nach Hause. Als sich in der Hopfenstraße/Friedrichstraße ein unbekannter Mann ungefragt bei ihr unterhakte. In der Hopfenstraße bei der Hausnummer 21 attackierte der Mann sie bei dortigen Mülltonnen: Er brachte sie zu Boden und berührte die junge Frau sexuell.</p><p>Da das Opfer sich heftig gegen den Überfall wehrte, habe der Täter von ihr abgelassen und flüchtete in unbekannte Richtung, hieß es von der Polizei. Die 29-Jährige erstattete daraufhin Anzeige. Nun ermittelt das Fachkommissariat für Sexualdelikte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 17:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand im ehemaligen Geburtshaus – so gefährlich waren die Löscharbeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dach-in-flammen-gefaehrliche-loescharbeiten-bei-klirrender-kaelte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc05548-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=854px%2C431px%2C1279px%2C1279px&webp=1" alt="Brand im ehemaligen Geburtshaus – so gefährlich waren die Löscharbeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meterhohe Flamen schlagen aus dem Dach des Gebäudes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Der Großbrand am ehemaligen Geburtshaus neben dem Haus der Jugend im Stadtteil Hamm stellte die Hamburger Feuerwehr vor enorme Herausforderungen. Eisige Temperaturen machten den Einsatz zusätzlich gefährlich: Das Löschwasser gefror sofort.</strong></p><p>Rund 60 Einsatzkräfte kämpften am Morgen des zweiten Weihnachtsfeiertags gegen den Brand. Der rund 20 Meter lange Dachstuhl eines historischen Gebäudes, dem ehemaligen Geburtshaus an der Caspar-Voght-Straße, stand in Flammen. Dort befindet sich auch das Haus der Jugend. Schon unter normalen Bedingungen sind solche Einsätze extrem kräftezehrend.</p><p>Die eisige Kälte erschwerte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/meterhohe-flammen-grosseinsatz-der-feuerwehr-in-hamburg/">die ohnehin schwierigen Löscharbeiten</a> erheblich. Das aus den Strahlrohren abgegebene Wasser gefror binnen Sekunden und verlor an Wirkung. Um den Brand dennoch unter Kontrolle zu bringen, ging die Feuerwehr von mehreren Seiten gleichzeitig vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Museen in Hamburg: Ein Publikumsmagnet hebt die Ticketpreise an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/museen-in-hamburg-ein-publikumsmagnet-hebt-die-ticketpreise-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/546869852-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=234px%2C664px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="Museen in Hamburg: Ein Publikumsmagnet hebt die Ticketpreise an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Luftaufnahme der Speicherstadt Hamburg mit abendlicher Beleuchtung. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Wer im neuen Jahr einen Museumsbesuch in Hamburg plant, zahlt in den meisten Häusern den gleichen Eintritt wie bisher – nur ein Publikumsmagnet hebt den Ticketpreis an.</strong></p><p>Das Museum für Kunst und Gewerbe (MK&amp;G) plant nach eigenen Angaben aktuell keine Erhöhung der Eintrittspreise, das Einzelticket kostet derzeit 14 Euro. Für 2026 sind zwei große Werkschauen angekündigt: vom 17. April bis 1. November eine Ausstellung über den Fotografen Hans Hansen, im Herbst folgt ab 23. Oktober eine Werkschau zur niederländischen Designerin Hella Jongerius.</p><p>Die Hamburger Kunsthalle teilte auf Anfrage mit, die Eintrittspreise würden derzeit überprüft. Aktuell kostet das Einzelticket 16 Euro. Der freie Eintritt für Kinder und Jugendliche unter 18 Jahren soll 2026 bestehen bleiben. Vom 27. März bis 30. August ist dort die Ausstellung „Maria Lassnig und Edvard Munch Malfluss = Lebensfluss“ zu sehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Seniorenheim – Bewohnerin und Pflegerin verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-hamburger-seniorenheim-bewohnerin-und-pflegerin-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feu1963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1055px%2C406px%2C1300px%2C1301px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Seniorenheim – Bewohnerin und Pflegerin verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Pflegerin hatte den Brand vor Eintreffen der Feuerwehr gelöscht. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In einem Zimmer eines Pflegeheims in Uhlenhorst brach am Morgen des zweiten Weihnachtsfeiertags ein Brand aus. Eine Pflegerin und eine Bewohnerin wurden verletzt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 9.15 Uhr zum Pflegeheim an der Heinrich-Hertz-Straße gerufen. In einem Zimmer war ein Feuer ausgebrochen. Eine Pflegerin konnte den Brand noch vor Eintreffen der Rettungskräfte löschen.</p><p>Die Pflegerin und eine Bewohnerin erlitten eine leichte Rauchvergiftung; die Angestellte wurde in eine Klinik gebracht. Zwei weitere Bewohner wurden vom Rettungsdienst betreut. Dank des schnellen Handelns der Pflegerin blieb der Sachschaden gering.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 14:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traumwetter: Diese Hamburger Weihnachtsmärkte sind jetzt noch geöffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/traumwetter-diese-hamburger-weihnachtsmaerkte-sind-jetzt-noch-geoeffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251124-roeer-4184-453-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=697px%2C396px%2C1313px%2C1312px&webp=1" alt="Traumwetter: Diese Hamburger Weihnachtsmärkte sind jetzt noch geöffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Lene Striewe auf dem Roncalli-Weihnachtsmarkt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Raureif und Sonnenschein, alle haben Zeit – perfekt für einen gemütlichen Bummel mit Freunden und Verwandten über einen Weihnachtsmarkt. Wo es jetzt in Hamburg noch Glühwein und Mutzenmandeln gibt, oder man auf Kufen übers Eis gleiten kann:</strong></p><p>Schon der Name des zentralen Glühweinstands auf dem Weihnachtsmarkt am U-Bahnhof Osterstraße verrät viel: „Muggelbude“ heißt der Treffpunkt und muckelig ist es tatsächlich inmitten der skandinavisch inspirierten Holzhäuschen, der ganze Fanny-Mendelssohn-Platz eingetaucht in ein warmes Lichtermeer. Außerdem gibt es ein knisterndes Lagerfeuer und eine überdachte Lounge-Area.</p><p>Im kleinen Winterdorf warten zwei Glühweinstände. Zu essen gibt es von klassischen Kartoffelpuffern bis zur Currywurst alles, was nach der festlichen Schlemmerei noch reinpasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 13:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winterspaziergänge im Norden: Hier sind Hunde im Glück – und Zweibeiner auch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tolle-spaziergaenge-mit-hunde-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/kustenklaffer-edit-842-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C89px%2C1545px%2C1545px&webp=1" alt="Winterspaziergänge im Norden: Hier sind Hunde im Glück – und Zweibeiner auch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carina Koch (r.) mit Elvis und Heike Stangenberg mit Kaylee</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Das erste Buch von Karina Koch und Heike Stangenberg wurde gleich ein Erfolg. Die Hobbyautorinnen aus Ostholstein und sind nicht nur begeisterte Hundebesitzerinnen, sondern lieben es auch, die Landschaft im nördlichsten Bundesland zu erkunden.  In „Küstenkläffer on Tour“ stellen sie 50 Touren in Schleswig-Holstein vor, die sich besonders gut für Spaziergänge mit Hunden eignen. Wir haben Rundgänge ausgewählt, die von Hamburg aus schnell zu erreichen sind – darunter das größte Hochmoor Schleswig-Holsteins. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder: Schwere Statue an Schule in Hamburg abgesägt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-schwere-staute-an-schule-in-hamburg-abgesaegt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/statue.jpg?resize=300%2C300&crop=181px%2C29px%2C359px%2C359px&webp=1" alt="Schon wieder: Schwere Statue an Schule in Hamburg abgesägt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unbekannte sägten die Bronzestatue vor dem Goethe-Gymnasium in Lurup ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Erst vor wenigen Tagen schlugen Diebe an einer Schule in Stellingen zu, nun der nächste Fall: Erneut ist in Hamburg eine Bronzestatue abgesägt und gestohlen worden – diesmal an einem Gymnasium in Lurup. Die Kriminalpolizei ermittelt.</strong></p><p>Vor dem Gymnasium Lurup am Rispenweg, das den Namen des Dichters trägt, stehen nur noch die Füße von Johann Wolfgang von Goethe auf dem Sockel. Unbekannte Täter haben die Bronzeskulptur offenbar zwischen Heiligabend und dem ersten Weihnachtsfeiertag abgesägt und entwendet.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/dreister-diebstahl-bronzeskulptur-vor-gymnasium-geklaut/">Bereits am vierten Adventswochenende war es zu einem ähnlich rabiaten Diebstahl an einer Schule in Hamburg-Stellingen gekommen</a>. Dort sägten Unbekannte vor dem Haupteingang des Albrecht-Thaer-Gymnasiums eine Bronzestatue ab. Das Kunstwerk stammt aus dem Jahr 1949 und wurde von dem Bildhauer Gustav Seitz geschaffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum immer mehr Männer zur Brust-OP rennen: Hamburger Beauty-Doc packt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-immer-mehr-maenner-zur-brust-op-rennen-hamburger-beauty-doc-erzaehlt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2145-2-208-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=754px%2C423px%2C1243px%2C1243px&webp=1" alt="Warum immer mehr Männer zur Brust-OP rennen: Hamburger Beauty-Doc packt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Eingangsbereich der Praxis von Dr. Tina Peters am Mittelweg hängen großformatige Bilder von Männern – ihr Angebot richtet sich auch an sie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Gesichtsstraffungen, Fettabsaugungen, Brust-OPs: Bis vor zehn oder 15 Jahren legten sich hauptsächlich Frauen unter das Messer von Schönheitschirurgen, um Dinge an sich verändern zu lassen. Mittlerweile boomen die Eingriffe jedoch auch bei Männern – und zwar insbesondere die Brust-OPs, wie eine Ärztin im Gespräch mit der MOPO erzählt. Und sie verrät noch weitere Eingriffe, die bei ihnen beliebt sind. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachten auf dem Kiez: Die große Einsamkeit inmitten des Trubels</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachten-auf-dem-kiez-die-grosse-einsamkeit-inmitten-des-trubels/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251126-roeer-4341-918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C338px%2C1370px%2C1370px&webp=1" alt="Weihnachten auf dem Kiez: Die große Einsamkeit inmitten des Trubels" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie weiß, wie schmerzhaft Weihnachten für viele Senioren auf dem Kiez ist: Susanne Fink-Knodel (62) vor dem Nachbarschaftsheim St. Pauli an der Silbersackstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b> An Weihnachten trifft es sie am härtesten. Kein funkelnder Baum, kein Duft von Festessen, keine liebevoll verpackten Geschenke. Niemand, der am Esstisch Platz nehmen wird – wie die meisten Tage im Jahr. Nur die Stimmen aus dem Radio durchbrechen die Stille. Susanne Fink-Knodel (62) weiß, wie schmerzhaft das Fest für viele ihrer Senioren ist. Als Leiterin des Nachbarschaftsheims St. Pauli an der Silbersackstraße erlebt sie ihre Not jeden Tag. Für manche Kiezianer ist der Treffpunkt mehr Zuhause als die eigenen vier Wände und der einzige soziale Halt, der ihnen nach einem bunten Leben auf St. Pauli geblieben ist. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 4</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unser-quiz-fuer-stadtkenner-testen-sie-hier-ihr-hamburg-wissen-teil-4/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564861572.jpg?resize=300%2C300&crop=1317px%2C0px%2C5490px%2C5489px&webp=1" alt="Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 4" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätseln unterm Weihnachtsbaum mit dem Hamburg-Quiz der MOPO.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Stadtgeschichte, Insider-Wissen, Anekdoten – mit diesem Quiz fordert das MOPO-Team Sie heraus:</strong></p><p>Knobeln unterm Tannenbaum: Das MOPO-Team hat in den vergangenen Wochen die Köpfe zusammengesteckt und 100 Fragen für Sie entwickelt. Die Idee: Deren Beantwortung soll Spaß machen, lehrreich sein – und Ihnen vor allem jede Menge amüsante Anekdoten liefern. Zum Abschalten vom Feiertagsstress oder zum gemeinsamen Rätseln!</p><p>Hier im Artikel finden Sie eine Auswahl der Fragen. Die volle Ladung Hamburg-Rätselspaß gibt es ab sofort in der aktuellen Wochenmopo, der dicksten regulären MOPO seit Bestehen unserer Zeitung!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>