<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zauberer, Hexen und mutige Mädchen: Weihnachtsmärchen – was jetzt wo zu sehen ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/kultur/zauberer-hexen-und-mutige-maedchen-weihnachtsmaerchen-was-jetzt-wo-zu-sehen-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/jim-knopf.jpg?resize=300%2C300&crop=481px%2C192px%2C1514px%2C1514px&webp=1" alt="Zauberer, Hexen und mutige Mädchen: Weihnachtsmärchen – was jetzt wo zu sehen ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Jim Knopf und Lukas der Lokomotivführer“ fahren am Altonaer Theater vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: G2 Baraniak</span></p><p><strong>Märchen entfalten in der stimmungsvollen Adventszeit allüberall ihre Strahlkraft. Die MOPO hat sich an kleinen und großen Bühnen nach den diesjährigen Weihnachtsmärchen umgeschaut – wie alle Jahre wieder ist der Ansturm auf die „Plätzchen“ riesig … Ein Überblick.</strong></p><p><strong>„Jim Knopf und Lukas der Lokomotivführer“</strong>: Dampflok Emma soll Lummerland verlassen, weil es König Alfons auf seiner winzigen Insel zu eng wird?! Natürlich lassen Jim Knopf und Lukas der Lokomotivführer ihre Emma nicht im Stich. Gemeinsam mit ihr ziehen die beiden Freunde in der fröhlich-bunten Inszenierung am <a href="https://www.altonaer-theater.de/programm/jim-knopf-und-lukas-der-lokomotivfuehrer/">Altonaer Theater</a> in die weite Welt hinaus (bis 21.12., ab 4 Jahren).</p><p><strong>„Momo“</strong>: Auch Michael Endes Geschichte um das kleine Mädchen mit dem großen Talent fürs Zuhören läuft schon im <a href="https://www.thalia-theater.de/de/stuecke/momo/177">Thalia-Theater</a>. Momo verändert das Leben ihrer Mitmenschen – doch dann tauchen die „Grauen Herren“ auf und alles verändert sich … Spannend! (bis 6.1.2026, ab 8 Jahren).</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 18:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Vulva-Künstlerin: Hamburgerin kämpft mit Gips-Abdrücken gegen das Patriarchat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-vulva-kuenstlerin-hamburgerin-kaempft-mit-gips-abdruecken-gegen-das-patriarchat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua4272-790-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=704px%2C116px%2C1593px%2C1592px&webp=1" alt="Die Vulva-Künstlerin: Hamburgerin kämpft mit Gips-Abdrücken gegen das Patriarchat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Künstlerin Kathi Loop alias Katharina Götz fertigt Vulva-Abrücke aus Gold an und kämpft so gegen das Patriarchat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Zahlen sind erschreckend: Immer mehr junge Frauen unterziehen sich einer Intimkorrektur. Expertinnen wie die Hamburger Gynäkologie-Professorin Linn Wölber machen dafür Schönheitsideale und die Porno-Industrie verantwortlich. Die Künstlerin Katharina Götz aus Stellingen will Frauen mehr Selbstsicherheit geben – und hat sich dafür eine besondere Therapieform ausgedacht: Sie fertigt Gipsabdrücke von Vulven an – in Gold!</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder ein Crash auf der Glinder Straße: Zwei Autos kollidieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frontalcrash-auf-der-glinder-strasse-zwei-autos-kollidieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/thumbnail-dsc-8355.jpg?resize=300%2C300&crop=82px%2C258px%2C595px%2C595px&webp=1" alt="Schon wieder ein Crash auf der Glinder Straße: Zwei Autos kollidieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eines der schwer beschädigten Unfallfahrzeuge an der Glinder Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Am Sonntagabend um 17.44 Uhr kam es auf der Glinder Straße in Höhe der Anschlussstelle Öjendorf – auf der Brücke über der A1 – zu einem Unfall. Beteiligt waren zwei Fahrzeuge.</strong></p><p>Wie es zu dem Crash kam, ist der Polizei noch nicht bekannt, so ein Sprecher zur MOPO. Beim Zusammenstoß lösten sich in beiden Autos die Airbags.</p><p>Einer der Fahrer wurde mit leichten Brustverletzungen vom Rettungsdienst vor Ort behandelt. Der zweite Fahrer und die übrigen Insassen erlitten nur leichte oder keine Verletzungen. Die Feuerwehr war ebenfalls in Öjendorf im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 19:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundespolizei sucht und findet Waffen bei Bahnfahrgästen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bundespolizei-sucht-und-findet-waffen-bei-bahnfahrgaesten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558710597-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=287px%2C0px%2C1441px%2C1440px&webp=1" alt="Bundespolizei sucht und findet Waffen bei Bahnfahrgästen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Bundespolizei kontrollieren Fahrgäste am Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Messer, Pfefferspray und Schlagstock: Die Bundespolizei kontrolliert am Hamburger Hauptbahnhof und zieht verbotene Waffen aus dem Verkehr. Was hinter der Aktion steckt.</strong></p><p>Die Bundespolizei hat am Wochenende an mehreren Bahnhöfen Fahrgäste nach verbotenen Waffen durchsucht. Am Hamburger Hauptbahnhof stellen die Beamten unter anderem Messer, Pfefferspray und einen Schlagstock sicher. Eine Bilanz des bundesweiten Einsatzes soll es am Montag geben.</p><p>Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel betonte, das Mitführen von Waffen und Messern im öffentlichen Nahverkehr sei bereits seit fast einem Jahr verboten. „Damit ist Hamburg bundesweit vorangegangen und hat ein klares Zeichen gegen Gewalt und für ein friedliches Miteinander gesetzt. Alle Bürgerinnen und Bürger sollen sich in unserem Nahverkehr sicher fühlen“, so Schnabel.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 18:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feier eskaliert: Acht Menschen in Hamburg mit Schreckschusswaffe verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feier-eskaliert-acht-menschen-mit-schreckschusswaffe-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/64006918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C215px%2C1467px%2C1467px&webp=1" alt="Feier eskaliert: Acht Menschen in Hamburg mit Schreckschusswaffe verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann steckt sich eine Schreckschuss-Pistole vom Typ „Walther P22“ in den Hosenbund. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZB | Oliver Killig</span></p><p><strong>Bei einer Gartenparty in Hamburg-Billstedt eskaliert ein Streit: Ein 46-Jähriger kehrt mit einer Gaspistole zu der Feier zurück und verletzt acht Gäste. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Bei einer eskalierenden Gartenparty in Hamburg-Billstedt sind in der Nacht zum Sonntag acht Menschen durch Reizgas einer Gaspistole verletzt worden. Wie ein Polizeisprecher mitteilte, war es zuvor auf der Feier zu Streitigkeiten gekommen. Ein 46-Jähriger wurde aufgefordert, das Grundstück zu verlassen. Er ging in seine Wohnung, kehrte jedoch dann mit einer Gaspistole zurück und feuerte mehrfach Reizstoff in die feiernde Gruppe.</p><p>Laut Polizei erlitten acht Personen im Alter zwischen 19 und 58 Jahren Augenreizungen. Sie wurden vor Ort medizinisch behandelt. Ein Transport ins Krankenhaus war nicht nötig. Nach Polizeiangaben ging der Notruf gegen 23.50 Uhr am Samstag von einem der Gäste ein. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg im Städte-Vergleich: Wo es Knöllchen fürs Gehweg-Parken gibt – und wo nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-auswertung-zeigt-in-diesen-faellen-duldet-hamburg-das-gehweg-parken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251721725-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=395px%2C68px%2C1579px%2C1581px&webp=1" alt="Hamburg im Städte-Vergleich: Wo es Knöllchen fürs Gehweg-Parken gibt – und wo nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in Hamburg parken viele Autofahrer halb auf dem Gehweg, obwohl es in den meisten Fällen gar nicht erlaubt ist. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Winfried Rothermel | Winfried Rothermel</span></p><p><b>Es nennt sich „aufgesetztes Parken“ oder „Gehwegparken“ und ist in Hamburg gängige Praxis: Zwei Reifen der Autos stehen auf der Straße, die anderen zwei auf dem Gehweg. Diese Art des Parkens ist in den meisten Fällen aber gar nicht erlaubt – Autofahrer pochen trotzdem auf ihr Gewohnheitsrecht und die Stadt toleriert das bis zu einer bestimmten Breite. Das zeigt eine neue Auswertung der Umwelthilfe. In den Bezirken kochten die Gemüter in der Vergangenheit wegen dieses Themas immer wieder hoch.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Volkstrauertag: Polizei gedenkt verstorbenen Kollegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-volkstrauertag-polizei-gedenkt-verstorbenen-kollegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/84a2654.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Am Volkstrauertag: Polizei gedenkt verstorbenen Kollegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Staatsrat Thomas Schuster (l.) und Polizeipräsident Falk Schnabel legten Kränze zu Ehren der Verstorbenen nieder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Auf dem Ohlsdorfer Friedhof ist am Sonntag der im Dienst verstorbenen Hamburger Polizisten gedacht worden. Auch Polizeipräsident Falk Schnabel nahm an der Gedenkveranstaltung teil. Der Ort des Erinnerns war wie jedes Jahr die Ehrengrabstätte „Revier Blutbuche“.</strong></p><p>Zwei Kränze aus roten und weißen Blumen wurden im Namen des Senats und der Innenbehörde niedergelegt, begleitet vom Polizeiorchester und weiteren Polizisten. Das Gedenken fand am „Revier Blutbuche“ statt – der Ehrengrabstätte der Polizei Hamburg, die ihren Namen von einer Blutbuche erhielt, die früher an diesem Ort stand.</p><p>Polizeipräsident Falk Schnabel hielt eine kurze Rede, in der er an die Polizisten erinnerte, die im Dienst gestorben sind – der letzte im Jahr 2020. Der 57-Jährige war am 25. Februar bei dem Versuch, einen mit mehreren Haftbefehlen gesuchten 29-Jährigen in seinem Auto festzunehmen, von diesem lebensgefährlich verletzt worden. Wenige Tage später starb er infolge seiner Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit diesem Füller aus Hamburg schrieb schon die Queen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schreibwaren-mit-diesem-fueller-aus-hamburg-schrieb-schon-die-queen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/montblanc-museum-1unknown-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=399px%2C472px%2C1447px%2C1448px&webp=1" alt="Mit diesem Füller aus Hamburg schrieb schon die Queen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf jedem Tisch ein Meisterstück: Zur Hamburger Produktionsstätte gehört seit 2019 das „Montblanc Haus“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Die meisten Deutschen freuen sich Umfragen zufolge mehr über Karten und Briefe als über elektronische Post.  Gleichzeitig steigt das Interesse an Kalligrafie und Handlettering als analogem Gegenpol zur digitalen Kommunikation. Höchste Zeit, Stift und Papier zur Hand zu nehmen und zu schreiben – vielleicht sogar mit einem weltberühmten Füllfederhalter made in Hamburg, mit dem sich auch Filmstars, Politiker und Könige gern verewigen. Die MOPO empfiehlt besondere Läden für Schreibwaren.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefängnisse platzen aus allen Nähten – Senatorin hat einen Plan</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/knaeste-platzen-aus-allen-naehten-senatorin-hat-einen-plan/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/286815011-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=617px%2C268px%2C1307px%2C1307px&webp=1" alt="Gefängnisse platzen aus allen Nähten – Senatorin hat einen Plan" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Justizvollzugsanstalt Fuhlsbüttel (JVA), auch „Santa Fu“ genannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Hamburgs Gefängnisse am Limit: Seit Monaten liegt die Auslastung der sechs Haftanstalten bei 96 und 97 Prozent – vier sind sogar überbelegt. Am dramatischsten ist die Lage im Männerbereich der Untersuchungshaftanstalt am Holstenglacis: Dort sind statt 462 Häftlingen <strong>510 untergebracht</strong>.</strong></p><p>In der Untersuchungshaftanstalt und in der Justizvollzugsanstalt Glasmoor kommt es aktuell sogar zu Doppelbelegungen – obwohl diese in Hafträumen aus Sicherheitsgründen vermieden werden sollen. Nur die Jugendanstalt Hahnöfersand verfügt noch über ausreichend freie Plätze. Bei den Mitarbeitern der Haftanstalten häufen sich Krankheitsfälle – das belastet das System zusätzlich. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Die Justizbehörde von Senatorin Anna Gallina (Grüne) steht unter Handlungsdruck. Ihr Plan: Hamburger Häftlinge nach Mecklenburg-Vorpommern verlegen. Ob ein Abkommen zustande kommt, ist noch offen. Zwischen Hamburg und Schleswig-Holstein gibt es bereits einen Staatsvertrag zur Übernahme von Gefangenen in der Sicherungsverwahrung – der sieht jedoch nur elf Plätze vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 15:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisste Frau (66) aus Ottensen wieder aufgetaucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wer-hat-diese-frau-gesehen-vermisste-ist-dringend-auf-medikamente-angewiesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/vermisstepersonpixel-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=843px%2C156px%2C851px%2C850px&webp=1" alt="Vermisste Frau (66) aus Ottensen wieder aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Sonntagnachmittag kehrte die vermisste Necla K. nach Hause zurück. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die 66-jährige Necla K. aus Ottensen war am Samstagabend verschwunden. Die Seniorin ist dement, orientierungslos und dringend auf Medikamente angewiesen. Schon am Sonntagnachmittag tauchte die Frau wieder auf.</strong></p><p>Die gute Nachricht: Gegen 16.05 Uhr traf der Enkel seine vermisste Oma an, bestätigt ein Sprecher der Polizei. Nun ist sie wieder zu Hause. Die Frau leidet an Demenz und ist dringend auf die Einnahme von Medikamenten angewiesen.</p><p>Vor ihrem Verschwinden wurde Necla K. zuletzt am Samstagabend gegen 20.30 Uhr gesehen, als sie ihre Wohnung in der Nöltingstraße für einen Spaziergang verließ. Dann verlief sich die Spur der 66-Jährigen, so die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 18:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miet-Tricksereien endlich verbieten – und eine Preisbremse für Gewerbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/tricksereien-endlich-verbieten-und-her-mit-der-mietpreisbremse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/118048390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=160px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Miet-Tricksereien endlich verbieten – und eine Preisbremse für Gewerbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alte Wohngebäude im Schanzenviertel</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance | Torsten Krueger</span></p><p><strong>MOPO-Printchef Frank Wieding kommentiert, warum die Mietkrise in Hamburg und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-charme-der-schanze-geht-verloren/">speziell in der Schanze</a> kein neues Phänomen ist – und weshalb Politik und Investoren seit Jahrzehnten versagen.</strong></p><p>Keiner kann sich herausreden, dass man es nicht hätte wissen können: Als ich vor 35 Jahren in der Schanze in einem ehemals besetzten Haus wohnte, ging es im Stadtteil bereits um steigende Mieten, die Umwandlung von Miet- in Eigentumswohnungen und um die Vertreibung alteingesessener Bewohner. Dass die Gier einiger (längst nicht aller) Investoren und Hauseigentümer bis heute eine traurige Konstante ist, ist ein Versagen der Stadtentwicklungs-, Bau- und Justizpolitik. </p><p>Klar, es gibt in Hamburg Mietenspiegel und Mietpreisbremse. Doch was nützen diese Instrumente, wenn sie durch die Schaffung lukrativer Mikroapartments oder möblierter Wohnungen umgangen werden? Oder den brutal unsozialen Trend der zimmerweisen Vermietung von Wohnraum sowie die Airbnb-Vermietung an Touristen – alles nur mit dem Ziel obszönen Gewinn-Maximierung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneuter Unfall in Altona: Fußgänger von Auto erfasst – und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-in-altona-fussgaenger-von-auto-erfasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251116-id39452-6.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C267px%2C790px%2C790px&webp=1" alt="Erneuter Unfall in Altona: Fußgänger von Auto erfasst – und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fußgänger wurde bei einem Unfall an der Max-Brauer-Allee schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schon wieder hat es an der Max-Brauer-Allee in Altona einen Unfall gegeben:</strong> <strong>An der Kreuzung Holstenstraße ist am frühen Sonntagmorgen ein Fußgänger bei einem Verkehrsunfall schwer verletzt worden. </strong></p><p>Laut Polizei wurde der 26-Jährige von einem Pkw erfasst. Die 55-jährige Person am Steuer wurde dabei leicht verletzt. Der Fußgänger erlitt schwere Verletzungen und kam in ein Krankenhaus.</p><p>Der Unfall ereignete sich an einer Ampel. Ob sie für den Fußgänger zum Unfallzeitpunkt Rot zeigte, ist noch unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimtipp! Vermietung von 58 Wohnungen zwischen Schrebergärten und Dove Elbe startet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geheimtipp-vermietung-von-58-wohnungen-zwischen-schrebergaerten-und-dove-elbe-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5930-926-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=553px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Geheimtipp! Vermietung von 58 Wohnungen zwischen Schrebergärten und Dove Elbe startet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neuen SAGA-Häuser in Georgswerder sind schon fast fertig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mitten in Hamburg und gleichzeitig ganz weit draußen. Zwischen Schrebergärten und Dove Elbe hat die IBA Hamburg ein sogenanntes „Dorf in der Stadt“ geplant. Die ersten Einzelhäuser zwischen Obstbäumen und Wassergräben werden bereits gebaut, jetzt gehen auch die 58 begehrten Wohnungen im Baugebiet „Kirchenwiese“ in die Vermietung. Was die Miete kosten wird und wie man an eine der Wohnungen kommt, das lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Hauptbahnhof: Mann (45) stürzt ins Gleis – und wird von S-Bahn überrollt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unfall-hauptbahnhof-45-jaehriger-stuerzt-ins-gleis-und-wird-von-s-bahn-ueberrollt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/s-bahn-am-hauptbahnhof-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=678px%2C215px%2C1490px%2C1492px&webp=1" alt="Am Hauptbahnhof: Mann (45) stürzt ins Gleis – und wird von S-Bahn überrollt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter der DB-Sicherheit am S-Bahn-Gleis am Hauptbahnhof. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Unfall im Hamburger Hauptbahnhof: Ein Mann ist in der Nacht zum Sonntag torkelnd ins Gleis gestürzt und wurde von einer einfahrenden S-Bahn erfasst. Reisende reagierten blitzschnell.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei am Morgen mitteilte, war der Mann gegen 2.45 Uhr vom Bahnsteig ins Gleis 3 gefallen. Kurz darauf fuhr eine S-Bahn der Linie S3 ein und überrollte den Mann. Reisende versuchten zuvor, den Triebfahrzeugführer per Handzeichen zu warnen, konnten den Unfall aber nicht verhindern. Sie setzten den Notruf ab und betreuten den Verletzten bis zum Eintreffen der Einsatzkräfte.</p><p>Bundespolizei und Feuerwehr räumten und sperrten anschließend den Bahnsteig. Die Feuerwehr konnte den Mann durch das Zurückschieben der S-Bahn befreien. Er kam mit Verletzungen, darunter einem Armbruch, ins Krankenhaus. Hinweise auf Fremdverschulden oder einen Suizidversuch gibt es nach Auswertung von Zeugenangaben und Videoaufnahmen nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>