<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jota-Witwe besucht Anfield:Liverpool weint mit Dir!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/jota-witwe-besucht-anfield-liverpool-weint-mit-dir-68713ad62427a16012ba16ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68713ad62427a16012ba16ef/9099bab55dc0c0eb06f52299ca03e4af,b06233fd?w=992" alt="Jota-Witwe besucht Anfield:Liverpool weint mit Dir!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Liverpool (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Vor einem Meer roter Trikots, Schals, Kerzen und unzähligen Blumen steht sie still, den Kopf leicht gesenkt: Rute Cardoso, die Witwe von Diogo Jota, besucht Anfield – den Ort, an dem ihr Mann gespielt hat und wo er gefeiert, geliebt und nun schmerzlich vermisst wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sonne wirft weiche Schatten auf das Pflaster vor der „Kop“-Tribüne, wo Fans aus aller Welt einen improvisierten Gedenkort geschaffen haben. Ein Ort der Trauer, der Liebe und des endgültigen Abschieds. Cardoso flog extra von Portugal aus nach England, um das Stadion zu besuchen, in dem ihre große Liebe Fußball spielte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur wenige Tage zuvor hatte sich in Jotas portugiesischer Heimat ein herzzerreißendes Bild abgespielt: Bei der Beerdigung in Porto lief Rute Cardoso weinend hinter dem Sarg ihres Mannes her – begleitet von Familienangehörigen, Freunden und Teamkollegen. Bilder, die mitten ins Herz trafen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rute Cardoso wurde auf ihrer Reise nach Liverpool von Freundinnen begleitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienstreit eskaliert:Brooklyn Beckham entfolgt seinen Brüdern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/streit-eskaliert-brooklyn-beckham-entfolgt-seinen-bruedern-auf-instagram-68711933d1592e395c9d8137</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68711933d1592e395c9d8137/776be66dbdc3835eb1a9bdeebf65b4c7-square,79b5af5?w=656" alt="Familienstreit eskaliert:Brooklyn Beckham entfolgt seinen Brüdern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Der Beckham-Clan bröckelt gewaltig. Seit über zwei Jahren herrscht dicke Luft in einer der berühmtesten Familien der Welt. Eine Versöhnung scheint derzeit ausgeschlossen. Im Gegenteil: Brooklyn entfolgte jetzt seinen Brüdern Romeo und Cruz auf Instagram. Letzterer reagierte prompt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon kurz nach der Hochzeit von Brooklyn und dessen Frau Nicola im Juni 2022 gab es Gerüchte über einen Familienzoff. Der Auslöser sei ein Streit zwischen Brooklyns Mutter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/victoria-beckham/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15803658.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Victoria Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Nicola gewesen, heißt es. Demnach hatte sich die Braut damals dagegen entschieden, ein von ihrer Schwiegermutter designtes Hochzeitskleid zu tragen. Stattdessen wählte sie Valentino Couture.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ist ihre Beziehung der Familie Beckham ein Dorn im Auge? Brooklyn und seine Frau Nicola (30) bei Fashion Week <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es folgte eine kurzzeitige Versöhnung. Im Oktober 2023 posierten Brooklyn und Nicola mit der gesamten Beckham-Familie auf dem roten Teppich. Doch jetzt soll komplette Funkstille herrschen. Das letzte Familienfoto entstand an Weihnachten 2024. Seitdem hat man Brooklyn und Nicola nicht mehr zusammen mit den Beckhams gesehen.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Was hier passiert, wird Folgen haben“:Wie schmutzig wird die Rache der SPD?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wie-schmutzig-wird-die-rache-der-spd-68711b7c2427a16012ba14f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68711b7c2427a16012ba14f8/679851111edff9a37f6d4e05eedabaf5,9a82001d?w=320" alt="„Was hier passiert, wird Folgen haben“:Wie schmutzig wird die Rache der SPD?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was folgt aus dem Last-Minute-Absägen der Wahl von Richterin Frauke Brosius-Gersdorf durch Unionsfraktionschef Jens Spahn? Die SPD-Retourkutsche – offenbar längst in Arbeit. Die Frage ist nur: Wo schlägt die Partei zurück?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein hochrangiges <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fraktionsmitglied zu BILD: „Was hier passiert, wird Folgen haben.“ Den ersten Schritt haben die Sozialdemokraten schon angekündigt: Sie halten an Brosius-Gersdorf fest. Die möglichen Plagiatsvorwürfe? Laut SPD „lösen sie sich in Rauch auf“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dirk Wiese, Erster Parlamentarischer Geschäftsführer der Fraktion, dazu: „Das war ja zum Schluss der Grund der Union.“ Also will die SPD Spahn wohl dazu zwingen, seine Fraktion beim nächsten Mal zur Zustimmung zu bringen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wut, Frust und Empörung im Bundestag nach der abgesagten Wahl von Verfassungsrichtern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie zeigt:Bei diesem Gehalt reicht Ihre Rente im Alter nicht aus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-2025-ab-diesem-gehalt-droht-ihnen-die-altersarmut-686695fc54567238fcf31f0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686695fc54567238fcf31f0a/3b1595d3e8d7e1eb102eb18a9a80b143,7ad18641?w=320" alt="Studie zeigt:Bei diesem Gehalt reicht Ihre Rente im Alter nicht aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Millionen Deutsche rackern sich ein Arbeitsleben lang ab – und stehen am Ende mit einer Rente da, die kaum zum Leben reicht. Eine aktuelle Studie offenbart das ganze Drama: Viele Rentner können sich kaum noch ihre Miete leisten, geschweige denn ein würdiges Leben führen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gesetzliche Rente reicht bei Weitem nicht aus. Wer nicht rechtzeitig vorsorgt, rutscht ab – mitten in die Altersarmut. Besonders betroffen: Menschen mit durchschnittlichem oder sogar überdurchschnittlichem Einkommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, ab welchem Einkommen Ihnen im Alter die Armut droht, welche Schritte Sie jetzt unternehmen sollten – und welche drei Säulen die deutsche Rentenversicherung als Rettung empfiehlt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jubiläum im Europa-Park Rust:Mit Achterbahn und Champagner - so schön feiern die Promis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/europa-park-promi-gala-zum-50-geburtstag-begeistert-6870d73f124417221726c5d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6870d73f124417221726c5da/648b7671bce78252fde491acbeff2a3a,ad9bb03d?w=992" alt="Jubiläum im Europa-Park Rust:Mit Achterbahn und Champagner - so schön feiern die Promis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Seit Jahrzehnten an der Spitze und kein Ende des Erfolgs in Sicht. Wenn der Europa-Park zur großen Promi- und Jubiläums-Gala lädt, wird es nicht nur festlich, sondern auch filmreif. Zum 50. Geburtstag des gigantischen Lands der Träume flanierten am Freitagabend die VIPs über den blauen Teppich – mit Blick auf Achterbahnen, Wasserspielplatz und Märchenschloss.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->DJ Bobo (René Baumann, 57) und seine Frau Nancy (54) werden von Jürgen Mack (67, geschäftsführender Gesellschafter) und dessen Ehefrau Mauritia (63) empfangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine XL-Erfolgsgeschichte „made in Germany“. Gemacht von einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/europa-park/reise-news-fotos-videos-30422412.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Familiendynastie<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die nicht umsonst als die „deutschen Disneys“ bezeichnet wird. Die Unternehmerfamilie Mack betreibt seit fünf Jahrzehnten die fast 100 Hektar große wilde Welt aus Attraktionen. Damals, Anfang der 70er-Jahre, war es eine Idee. Heute ist es ein Milliardengeschäft mit mehr als 5000 Mitarbeitern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spektakulär: Ein Wingsuit-Springer landete vor der großen Gala zum Jubiläum im Europa-Park<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Jahren war er für Verhandlungen in München:Bayern hätte Haaland für Mini-Summe haben können</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hermann-gerland-enthuellt-haaland-geheimnis-fast-bei-bayern-6870c22ad1592e395c9d78b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6870c22ad1592e395c9d78ba/121053946492c92d984390b316e69043,a4e40dd?w=576" alt="Vor Jahren war er für Verhandlungen in München:Bayern hätte Haaland für Mini-Summe haben können" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DAS hätte wohl die jüngere Fußball-Geschichte komplett verändert...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trainerlegende Hermann Gerland (71) verrät jetzt ein hochspannendes Detail um Bayern und Superstar Erling Haaland (24). Denn der Norweger wäre beinahe als Teenager schon bei Bayern gelandet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gerland selbst war von 2001 bis 2021 Co-Trainer und zwischenzeitlich Amateur-Trainer bei Bayern. Und wies auf den jungen Haaland hin! Gerland im „kicker“: „Erling Haaland habe ich empfohlen, als er noch in Molde war. Er hat in München verhandelt, wollte 10.000 bis 15.000 Euro im Monat verdienen und hätte 2,8 Millionen Euro gekostet.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live ab 2 Uhr aus Nashville:Hier anmelden für WWE-Knaller „SmackDown“</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/5ced18db490e1475ec101659d9f61d35,a269bf25?w=576" alt="Live ab 2 Uhr aus Nashville:Hier anmelden für WWE-Knaller „SmackDown“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Nashville spielt die Musik – bei „SmackDown“ live ab 2 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Einen Tag vor „Saturday Night’s Main Event“ heizt Musik-Megastar Jelly Roll der WWE und den Fans ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das will auch Bianca Belair nicht verpassen. Sie ist seit Monaten verletzt. In Nashville soll sie wieder auftauchen – doch reicht das noch, um bei „Evolution“ ein Match zu ergattern?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Charlotte und Alexa Bliss haben ihr Ticket gebucht. Bekommen Sie noch ein Aufwärm-Match, um die nicht vorhandene Chemie anzukurbeln? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Máximas Tochter:Holland-Prinzessin offenbart Hass-Attacken</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/alexia-der-niederlande-prinzessin-offenbart-hass-attacken-6870cdd12427a16012ba0cfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6870cdd12427a16012ba0cfc/b5ecc791d608b737a54c4ff31915681f,58f838b3?w=320" alt="Máximas Tochter:Holland-Prinzessin offenbart Hass-Attacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amsterdam – <!--]--><!--[--><b>Die Worte treffen wie ein Stich ins Herz. Prinzessin Alexia, Tochter von König Willem-Alexander und Königin Máxima, spricht so offen wie nie über ihre seelische Gesundheit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte Königin Máxima für Aufsehen gesorgt, als sie berichtete, dass ihre Töchter Amalia und Alexia gelegentlich psychologische Hilfe in Anspruch nehmen. Der Anlass war ein Treffen einer Stiftung für psychische Gesundheit. Máxima ist dort Ehrenvorsitzende. Nun ergreift Alexia selbst das Wort, zeigt sich im Gespräch mit dem niederländischen Promi-Magazin „Story“ ganz direkt, ganz ehrlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolze Mama: Königin Máxima (54, 2.v.l.) mit ihren drei Töchtern (v.l.) Amalia (21), Alexia und Ariane (18) im Garten von Schloss Huis ten Bosch in Den Haag im Juni 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen lästige Mücken:Kein Stich mit diesem Gerät</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/kampf-gegen-die-sommerplage-diese-muecken-werden-per-laser-abgeschossen-686f82be42216d6f5d53697a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f82be42216d6f5d53697b/dad0fe3546d5ea3a7f10aa15f39781bb,8740f728?w=320" alt="Gegen lästige Mücken:Kein Stich mit diesem Gerät" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--> Kein Spray, kein Netz, kein Surren: Ein Gerät aus China soll Mücken erkennen und in Echtzeit abknallen. Aber will man so eine Waffe wirklich im Schlafzimmer stehen haben?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 20:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>