<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Holsten-Areal: So sollen jetzt 700 günstige Wohnungen entstehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/holsten-areal-so-sollen-jetzt-700-guenstige-wohnungen-entstehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua2359-288-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=797px%2C293px%2C1272px%2C1273px&webp=1" alt="Holsten-Areal: So sollen jetzt 700 günstige Wohnungen entstehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Holsten-Areal liegen Schuttberge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Nachdem das Holsten-Areal in Altona jahrelang brachlag, will ein Konsortium aus mehreren Hamburger Unternehmen dort rund 2000 Wohnungen bauen. Für die ersten 700 haben Projektentwickler Quantum und das städtische Wohnungsunternehmen SAGA jetzt einen Vertrag geschlossen</strong>.</p><p>Quantum baut die Wohnungen, die SAGA wird sie „schlüsselfertig“ kaufen: Das gab Quantum am Montag bekannt. Zudem verhandeln beide Vertragspartner über eine weitere Tranche.</p><p>„Wir freuen uns sehr, nach dem Paloma-Viertel auf St. Pauli nunmehr auch das Holsten-Areal in Altona gemeinsam mit unserem Partner Quantum erfolgreich entwickeln zu können. Weiterhin gilt, dass wir auf dem Holsten-Areal so viel <a href="https://www.mopo.de/hamburg/holsten-areal-stadt-verzichtet-erneut-auf-vorkaufsrecht/">preisgünstigen Wohnraum schaffen</a> wollen wie möglich“, sagte Thomas Krebs, Sprecher des SAGA-Vorstands. „Zusammen mit allen Beteiligten ist es unser Ziel, zügig in die Realisierung zu kommen“, ergänzte Gerhard Schmidt, Vorstand bei Quantum.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-dienstag-24-02-2026-events-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Multimediale Tanz-Experience mit VR-Brille, bei der analoge und virtuelle Bewegung zusammenkommen (ab 11 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.fundus-theater.de/">FUNDUS THEATER</a>, Sievekingdamm 3, 20535 Hamburg · 10:00–11:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 5–10 €</p><p>Dauerausstellung zur Zoll- und Schmuggelgeschichte – Kinder und Jugendliche bis 17 Jahre kommen kostenlos rein.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.zoll.de/DE/Der-Zoll/Zollmuseum/Besucherservice/Besucherinformationen/besucherinformationen_node.html">Deutsches Zollmuseum</a>, Alter Wandrahm 16, 20457 Hamburg · DI-SO 10:00–17:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos bis 17 Jahre, ab 18 Jahren 3 €</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldene Schnuller und Überfälle: Hamburger Traditions-Leihhaus wird 120!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goldene-schnuller-und-ueberfaelle-das-pfandhaus-werdier-wird-120-jahre-alt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4519-985-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=537px%2C512px%2C1196px%2C1196px&webp=1" alt="Goldene Schnuller und Überfälle: Hamburger Traditions-Leihhaus wird 120!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Traditionsbetrieb: Hamburgs ältestes Pfandleihhaus Friedrich Werdier an der Osterstraße wird 120 Jahre alt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Als Ferdinand Werdier sein Leihhaus an der Osterstraße eröffnete, hatte Deutschland noch einen Kaiser. Vor der Tür fuhren Pferdekutschen vorbei und die Kunden brachten Pelze. Inzwischen wird das Geschäft von Werdiers Urenkel und Ururenkeln geführt. Und die haben jetzt einen Grund zu feiern: Hamburgs ältestes Pfandhaus wird 120 Jahre alt!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bus-Streik in Hamburg und Umland: Das müssen Pendler wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-bus-streik-in-hamburg-und-umland-das-muessen-hvv-nutzer-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/betriebshof-schenefeld-574777799-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=854px%2C251px%2C1445px%2C1445px&webp=1" alt="Neuer Bus-Streik in Hamburg und Umland: Das müssen Pendler wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streik auf dem Betriebshof der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) in Schenefeld am 11. Februar 2026.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Verdi ruft zu einem 24-stündigen Warnstreik am Mittwoch bei den Verkehrsbetrieben Hamburg-Holstein (VHH) auf. Dort rechnet man mit einzelnen Ausfällen, will aber grundsätzlich weiterfahren. Im Hamburger Westen könnte es dennoch zu Ausfällen kommen.</strong></p><p>Betroffen seien ab 3 Uhr morgens die Werkstätten auf den Betriebshöfen Schenefeld und Quickborn, gaben die VHH bekannt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dieser-trend-ist-schuld-immer-mehr-muelleimer-trotzdem-liegt-muell-daneben/">Dieser Trend ist schuld: Immer mehr Abfalleimer – trotzdem liegt Müll daneben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15-jährige vermisst – zuletzt trug sie eine weiße Jacke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/15-jaehrige-vermisst-zuletzt-trug-sie-eine-weisse-jacke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/vermisste.jpg?resize=300%2C300&crop=333px%2C107px%2C493px%2C493px&webp=1" alt="15-jährige vermisst – zuletzt trug sie eine weiße Jacke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto sucht die Polizei nach der 15-Jährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Ein 15-jähriges Mädchen ist in Alsterdorf verschwunden – bereits seit vergangener Woche. Die Polizei bittet nun die Öffentlichkeit um Hilfe bei der Suche nach der Vermissten.</strong></p><p>Haben Sie Haifaa Dakhir Mahmood gesehen? Das Mädchen wird seit vergangenem Donnerstagabend vermisst. Da die bisherigen Suchmaßnahmen der Polizei erfolglos blieben, bittet diese jetzt die Öffentlichkeit um Hinweise.</p><p>Die 15-Jährige hatte die Jugendeinrichtung in der Feuerbergstraße in Alsterdorf am Abend des 19. Februar verlassen, danach wurde sie nicht mehr gesehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionale Worte: Restaurant von getötetem Wirt eröffnet wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/emotionale-worte-restaurant-von-getoetetem-wirt-eroeffnet-wieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-4666-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=499px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Emotionale Worte: Restaurant von getötetem Wirt eröffnet wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 41-jährige Mortesa S. ist bei einer Auseinandersetzung mit einem Messer lebensgefährlich verletzt worden. Kurze Zeit später verstarb er im Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Am 12. Februar wurde Mortesa S. auf dem Parkplatz seines Restaurants erstochen. Nach der trauerbedingten Schließung öffnet das „Sepideh“ jetzt wieder für Gäste.</strong></p><p>„Nach einem schweren Verlust haben wir uns mit schwerem Herzen dazu entschieden, die Türen des Restaurants wieder zu öffnen“, heißt es auf dem Instagram-Account des Restaurants an der Hammer Straße. Seit Montag (23. Februar) hat das Lokal wieder für Gäste geöffnet.</p><p>Nach dem Tod von Inhaber Mortesa S. war der Laden zunächst geschlossen geblieben. Der 41-Jährige wurde auf dem Parkplatz im Hinterhof mit einem Messer angegriffen und starb kurz darauf im Krankenhaus. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hochzeits-streit-ehre-verletzt-warum-stach-der-parkplatz-killer-zu/">Hintergrund soll ein Hochzeitsstreit um die Nichte des Opfers sein.</a> Der Täter flüchtete und konnte auch eineinhalb Wochen später noch nicht gefasst werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittlungserfolg: Verdächtiger nach Messerattacke in St. Georg in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-tat-in-st-georg-mutmasslicher-messerstecher-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/541975964-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=862px%2C366px%2C1483px%2C1483px&webp=1" alt="Ermittlungserfolg: Verdächtiger nach Messerattacke in St. Georg in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiwagen auf dem Vorplatz vom Drob Inn (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Nach einem lebensgefährlichem Angriff in St. Georg vor einigen Tagen ist der mutmaßliche Täter nun gefasst. Der 30-Jährige soll sein Opfer mit mehreren Stichen schwer verletzt haben – jetzt sitzt er in Untersuchungshaft.</strong></p><p>Ein 30-Jähriger war vergangene Woche <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-vor-drob-inn-niedergestochen-lebensgefahr/">vor dem „Drob Inn“ angegriffen</a> und durch mehrere Messerstiche lebensgefährlich verletzt worden. Nun meldete die Polizei einen Ermittlungserfolg.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hochzeits-streit-ehre-verletzt-warum-stach-der-parkplatz-killer-zu/">Hochzeits-Streit, Ehre verletzt: Warum stach der Parkplatz-Killer zu?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warten auf den Erbschein: Hamburger Gericht völlig überfordert – „katastrophal“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-nachlassgerichte-total-ueberfordert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/460005766-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=327px%2C117px%2C1606px%2C1605px&webp=1" alt="Warten auf den Erbschein: Hamburger Gericht völlig überfordert – „katastrophal“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An den Hamburger Nachlassgerichten gibt es massive Rückstände (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Ein ganzes Jahr auf den Erbschein warten – in Hamburg kann das Angehörigen durchaus passieren. Bei einigen Nachlassgerichten in Hamburg stauen sich die Akten. In einem Gericht ist es besonders schlimm: Mehr als 800 offene Verfahren liegen dort auf dem Tisch. Die CDU spricht von einer „katastrophalen“ Situation, der Senat verspricht Besserung und erklärt, wie Roboter Abhilfe schaffen sollen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannte Autovermietung schließt für immer – diese Filialen in Hamburg sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekannte-autovermietung-starcar-schliesst-fuer-immer-diese-filialen-in-hamburg-sind-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/554611934-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=988px%2C982px%2C728px%2C728px&webp=1" alt="Bekannte Autovermietung schließt für immer – diese Filialen in Hamburg sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Autovermieter Starcar steht nach der Insolvenz vor dem Aus. Hier die Filiale an der Eiffestraße. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die bekannte Hamburger Autovermietung Starcar macht nach fast 39 Jahren endgültig dicht. Nach der Insolvenz im Herbst 2025 wurde nun klar: Es konnte kein Investor gefunden werden, der das Unternehmen noch rettet. Jetzt werden die letzten Standorte geschlossen.</strong></p><p>Betroffen sind auch Filialen in Hamburg: Die Starcar-Stationen in City-Süd (Hamm), Langenhorn und Altona öffnen noch bis zum 28. Februar, um Fahrzeugrückgaben abzuwickeln – danach ist endgültig Schluss.</p><p>Starcar war seit seiner Gründung 1987 in der Hansestadt beheimatet und gehörte mit mehr als 100 eigenen Standorten zu den größeren deutschen Anbietern neben Sixt, Europcar und Hertz. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-autovermieter-pleite-keine-hoffnung-mehr-fuer-die-angestellten/">Nach der Insolvenz wurde der Geschäftsbetrieb bereits Ende Dezember eingestellt. </a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff vor Hamburger Einkaufszentrum: Polizei nimmt Verdächtigen zu Hause fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerangriff-vor-hamburger-einkaufszentrum-polizei-fasst-tatverdaechtigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260218messerstecherei-stellinger-hoefe0645.jpeg?resize=300%2C300&crop=87px%2C493px%2C573px%2C573px&webp=1" alt="Messerangriff vor Hamburger Einkaufszentrum: Polizei nimmt Verdächtigen zu Hause fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor der Einkaufspassage „Stellinger Höfe“ an der Kieler Straße kam es zu dem Messerangriff.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Nach dem schweren Messerangriff vor einem Einkaufszentrum in Stellingen hat die Polizei einen Tatverdächtigen festgenommen. </strong></p><p>Ermittler der Mordkommission (LKA 41) identifizierten einen 43-jährigen Mann, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/angriff-bei-einkaufspassage-ueber-80-jaehriger-mit-messer-verletzt/">der im Verdacht steht, einen 40-Jährigen mit einem Messer lebensgefährlich verletzt zu haben</a>.</p><p>Der Verdächtige wurde bereits am Freitag (20. Februar) an seiner Wohnanschrift in Othmarschen festgenommen. Bei der Durchsuchung seines Zimmers stellten die Beamten Beweismittel sicher, die nun ausgewertet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>16 Grad! Der Frühling kommt nach Hamburg – aber das Wichtigste fehlt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/16-grad-der-fruehling-kommt-nach-hamburg-aber-das-wichtigste-fehlt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/511213676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C647px%2C846px%2C846px&webp=1" alt="16 Grad! Der Frühling kommt nach Hamburg – aber das Wichtigste fehlt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heiteres Wetter und milde Temperaturen: Am Mittwoch soll der Frühling ein erstes Zeichen senden (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Noch vor wenigen Tagen Schnee und Glätte, jetzt plötzlich milde Luft: In Hamburg klettern die Temperaturen zur Wochenmitte auf bis zu 16 Grad. Der Frühling klopft spürbar an – doch wer auf strahlenden Sonnenschein hofft, wird zunächst enttäuscht.</strong></p><p>Am Montag bleibt es laut Deutschem Wetterdienst (DWD) meist bedeckt, dazu ziehen wiederholt Schauer durch die Stadt, örtlich sind sogar kurze Graupelgewitter möglich. Die Höchstwerte liegen am Montag bei 9 Grad in Hamburg, dazu weht ein frischer West- bis Südwestwind. Auch in der Nacht zum Dienstag dominiert dichte Bewölkung, später kann sich vor allem im Norden und im Nordseeumfeld Nebel bilden. Am Dienstag zeigt sich das Wetter weiterhin überwiegend grau und teils neblig-trüb, erst am Nachmittag sind vereinzelt Auflockerungen möglich. Mit bis zu 10 Grad wird es etwas milder, aber weiterhin kaum sonnig.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/dieser-trend-ist-schuld-immer-mehr-muelleimer-trotzdem-liegt-muell-daneben/">Dieser Trend ist schuld: Immer mehr Abfalleimer – trotzdem liegt Müll daneben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Gymnasium setzt auf klares Verbot – Schüler verstoßen dagegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goethe-gymnasium-setzt-seit-jahren-auf-striktes-handyverbot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576767234-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=688px%2C0px%2C1586px%2C1587px&webp=1" alt="Hamburger Gymnasium setzt auf klares Verbot – Schüler verstoßen dagegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schulleiter Frank Scherler (M) mit Schülern und Schülervertretern im Goethe-Gymnasium Lurup. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Handy aus: Am Goethe-Gymnasium in Lurup gilt ein klares Verbot. Beim Umgang mit Social Media gehen die Meinungen jedoch auseinander. Was halten die Schülerinnen und Schüler davon?</strong></p><p>Die Regeln sind klar – und zwar schon seit fast sieben Jahren. Während so manch andere Schule immer noch grübelt, wie sie mit Handys auf dem Pausenhof umgehen soll, kennt es am Goethe-Gymnasium in Lurup mittlerweile fast eine gesamte Generation von Schülerinnen und Schülern nur noch so: „Es gibt ein generelles Handyverbot für das ganze Schulgelände und für die gesamte Schulzeit“, sagt Schulleiter Frank Scherler. Mitgebrachte Geräte sind auszuschalten, mindestens aber in den Flugmodus zu versetzen.</p><p>Ausnahmen? Im Grunde nur zwei: Schülerinnen und -schüler der Klassen 11 und 12 dürfen ihr Handy in bestimmten Bereichen der Oberstufe während der Pause und in Freistunden nutzen. Für alle anderen gilt seit 2019: Der Griff zum Handy ist nur in Notfällen erlaubt – und auch nur dann, wenn es mit der Lehrkraft abgesprochen ist. Abgegeben werden müssen die Geräte nicht, vor Arbeiten und Klausuren sollen sie aber im Klassenraum in eine Handygarage am Lehrerpult wandern. „Das wollen wir zum Standard machen“, sagt Scherler.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beängstigender Brief: Kulturprojekte sprechen von „Einschüchterung“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beaengstigender-brief-kulturprojekte-sprechen-von-einschuechterung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/550879712-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=633px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Beängstigender Brief: Kulturprojekte sprechen von „Einschüchterung“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frauen bei einem Open Air Festival (Symbolbild). Wird es jetzt für Sommer im Park eng?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Daniel DeSlover</span></p><p><b>Ein Brief an Kulturschaffende und andere Institutionen in Harburg hat für riesige Aufregung gesorgt. Es ist die Rede von einem „Versuch der Einschüchterung“ und die Empörung ist groß. Ausgerechnet etablierten Projekten und Künstlern, aber auch bekannten öffentlichen Veranstaltungen, droht das Aus. </b><br/> <br/> Ob Sommer im Park, Hafenfest, Kunstkarawane oder SuedKultur Lesetage – die Kultur ist in Harburg wie in allen anderen Bezirken auf die finanzielle Unterstützung der Stadt angewiesen. Deshalb sorgt ein Brief jetzt für große Verunsicherung bei Kulturschaffenden im Bezirk. Öffentlich gemacht wurde das durch Suedkultur, das Netzwerk der Kulturschaffenden im Bezirk.<br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzung in Hamburg: Rettungswagen kracht in Auto – Patientin an Bord</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-fahrt-mit-patientin-rettungswagen-kollidiert-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260222-id40889-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C48px%2C1556px%2C1556px&webp=1" alt="Kreuzung in Hamburg: Rettungswagen kracht in Auto – Patientin an Bord" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Rettungswagen aus Schleswig-Holstein an der Unfallstelle</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Hamburg ist am Sonntagabend ein Rettungswagen aus Schleswig-Holstein mit einem Pkw kollidiert. </strong></p><p>Der Unfall ereignete sich an der Kreuzung Hammer Steindamm/Ecke Sievekingsallee. Der Rettungswagen mit einer Patientin an Bord war auf dem Weg in ein Hamburger Krankenhaus, als er mit einem VW kollidierte. Wie die Polizei der MOPO mitteilte, wurde die Fahrerin des Pkw nur ganz leicht verletzt.</p><p>Ein Rettungswagen aus Hamburg übernahm die Patientin aus dem verunglückten Rettungswagen und brachte sie in die vorgesehene Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>