<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kühne-Oper: Hamburg gibt grünes Licht – so geht es jetzt weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuehne-oper-hamburger-buergerschaft-gibt-gruenes-licht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/560611199-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=113px%2C369px%2C1405px%2C1403px&webp=1" alt="Kühne-Oper: Hamburg gibt grünes Licht – so geht es jetzt weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Entwurf des dänischen Architektenbüro Bjarke Ingels Group (BIG) für die neue Oper in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/BIG &amp; Yanis Amasri Sierra, Madrid, Spain</span></p><p><strong>Im Februar stellten die Stadt Hamburg und die Kühne-Stiftung ihre Pläne für den Neubau einer Oper in der Hafencity vor. Jetzt hat auch die Hamburger Bürgerschaft ihr Ok für das Projekt gegeben.</strong></p><p>Die Hamburger Bürgerschaft hat für den Bau einer neuen Oper in der Hafencity den Weg frei gemacht. Die Abgeordneten von SPD, Grünen, CDU und AfD stimmten für einen entsprechenden Vertrag zwischen der Stadt und der Kühne-Stiftung. Nur die Linksfraktion stimmte dagegen. Der Vertrag sieht vor, dass die Stadt das Grundstück am Baakenhöft unentgeltlich zur Verfügung stellt und erschließt. Die Kühne-Stiftung soll den Bau des Opernhauses finanzieren. </p><p>Der Milliardär Klaus-Michael Kühne hatte angekündigt, dafür bis zu 340 Millionen Euro zur Verfügung zu stellen. Die Stadt beteiligt sich mit 147,5 Millionen Euro für standortspezifische Mehrkosten, zum Beispiel für Gründung und Flutschutz. Alle weiteren Kosten und Risiken trägt nach Angaben der Stadt die Stiftung. Hinzu kommen rund 104 Millionen Euro für die Herrichtung des Grundstücks, die Promenade und die Ufereinfassung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die TikTok-Fälscher aus dem Einbürgerungs-Skandal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/die-tiktok-faelscherbande-aus-dem-einbuergerungs-skandal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-20251126-130152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=925px%2C588px%2C1440px%2C1439px&webp=1" alt="Die TikTok-Fälscher aus dem Einbürgerungs-Skandal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den beiden Angeklagten werden Geldwäsche und Urkundenfälschung vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Esther Erök</span></p><p><b>⁣TikTok als Fälscher-Plattform? Zwei junge Männer sollen illegale Sprachzertifikate für Einbürgerungen verkauft haben. Der Zugriff der Polizei und die Rolle des Fernsehsenders RTL wurden bei der heutigen Gerichtsverhandlung in Hamburg näher beleuchtet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlappe für Tempo 20 sorgt für Ärger: „Niedergang dieser Quartiersachse“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schlappe-fuer-tempo-20-sorgt-fuer-aerger-niedergang-dieser-quartiersachse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago807208262-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1643px%2C779px%2C824px%2C824px&webp=1" alt="Schlappe für Tempo 20 sorgt für Ärger: „Niedergang dieser Quartiersachse“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frohmestraße in Schnelsen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Kein Tempo 20 auf der Frohmestraße: Grüne, SPD, CDU, FDP und AfD haben im Regionalausschuss Lokstedt/Niendorf/Schnelsen den Antrag der Linksfraktion abgelehnt. Das sorgt für Ärger.</strong></p><p>Trotz monatelanger Beratungen, Empfehlungen des Stadtteilbeirats und mehrfach vertagter Anträge haben die Ausschussmehrheiten am 17. November den Antrag der Linksfraktion für Tempo 20 auf der Frohmestraße abgelehnt.</p><p>„Wer Entwicklung blockiert, trägt Verantwortung für den weiteren Niedergang dieser zentralen Quartiersachse. Die Linksfraktion steht an der Seite der Menschen in Schnelsen – andere offenbar nicht“, kritisiert Thomas Arndt, Vertreter der Linksfraktion im Ausschuss. „Die Menschen in Schnelsen wollen eine sichere, lebendige und attraktive Frohmestraße – und sie wollen Tempo 20.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paukenschlag im Hafen: Reedereien-Hochzeit nach 100 Jahren Konkurrenz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ab-2026-grosse-hamburger-reedereien-fusionieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/313326251-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=792px%2C638px%2C1068px%2C1069px&webp=1" alt="Paukenschlag im Hafen: Reedereien-Hochzeit nach 100 Jahren Konkurrenz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit Blick auf große Containerschiffe fährt eine Barkasse von Barkassen-Meyer über die Elbe. Das Unternehmen fusioniert ab 2026 mit der Rainer Abicht Elbreederei. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>„Ein neues Kapitel maritimer Geschichte“: So bezeichnen die Reedereien Rainer Abicht und Barkassen-Meyer ihre geplante Fusion im kommenden Jahr. Nach beinahe 100 Jahren in trauter Konkurrenz gehen zwei bekannte Anbieter für Hafenrundfahrten, Charter- und Lichterfahrten künftig gemeinsame Wege. </strong></p><p>Mit der Fusion möchten sich beide Unternehmen zu einer nachhaltigen und zukunftsorientierten Linie verpflichten, so geht es aus der gemeinsamen Pressemitteilung hervor. „Das Unglaubliche ist nun wahr geworden“, sagen die Geschäftsführer Hubert Neubacher (Barkassen-Meyer) und Dragan Botic (Rainer Abicht Elbreederei), die sich seit Jahrzehnten an den Landungsbrücken kennen.</p><p>Abicht übernimmt den laufenden Geschäftsbetrieb von Barkassen-Meyer, führt aber Name und Marke weiter – für die Gäste ändert sich damit auf den ersten Blick wenig. Die Touren, Angebote und Gesichter beider Marken sollen erhalten bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Hamburgs Politik Frauen jetzt besser vor Gewalt schützen will</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/wie-hamburgs-politik-frauen-jetzt-besser-vor-gewalt-schuetzen-will/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/445735057-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=128px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Wie Hamburgs Politik Frauen jetzt besser vor Gewalt schützen will" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Politiker:innen fordern verstärkten Schutz für Opfer häuslicher Gewalt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Fabian Sommer</span></p><p><strong>Alle drei Minuten wird in Deutschland eine Frau oder ein Mädchen Opfer häuslicher Gewalt, in den meisten Fällen sind die Täter männlich. Wie kann man Frauen besser vor Gewalt schützen?</strong></p><p>Anlässlich des Internationalen Tags gegen Gewalt an Frauen hat die Hamburger Bürgerschaft darüber diskutiert, wie Frauen besser vor Gewalt geschützt werden können. „Alle drei Minuten wird in Deutschland eine Frau oder ein Mädchen Opfer häuslicher Gewalt“, sagte Claudia Loss, Expertin für Opferschutz der SPD-Fraktion. 360 Frauen seien allein 2023 in Deutschland getötet worden. Fast jeden Tag ein Opfer. Jede dieser Taten sei ein Angriff auf Freiheit, Sicherheit und Gleichstellung. „Gewalt gegen Frauen ist kein privates, sondern ein strukturelles Problem“, sagte Loss.</p><p>Für Lena Zagst von den Grünen sind Femizide die extreme Form patriarchaler Gewalt. „Sie zeigen auf furchtbare Weise, wohin es führen kann, wenn Männer Besitzansprüche über das Leben von Frauen erheben.“ Sie forderte, diese Taten endlich als das zu benennen und zu bestrafen, was sie sind: geschlechtsspezifisch motivierte Verbrechen. „Deshalb brauchen wir dringend eine Reform des Strafrechts, die frauenfeindliche Motive als klares Mordmerkmal in § 211 Strafgesetzbuch verankert“, forderte Zagst. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 19:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Überfall in Hamburg: Plötzlich prügeln die fünf Männer los</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-in-hamburg-ploetzlich-pruegeln-die-fuenf-maenner-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/polizei-symbolfoto-dpa-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=471px%2C170px%2C1013px%2C1014px&webp=1" alt="Brutaler Überfall in Hamburg: Plötzlich prügeln die fünf Männer los" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen mit Blaulicht (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Armin Weigel/dpa</span></p><p><strong>Feige Attacke: Eine fünfköpfige Gruppe soll am späten Dienstagabend in Stellingen einen Mann angegriffen, zusammengeschlagen und beraubt haben. Die Täter sind flüchtig – die Polizei sucht dringend Zeugen.</strong></p><p>Am Dienstagabend, kurz vor Mitternacht, ist ein 34-Jähriger in der Vogt-Kölln-Straße in Hamburg-Stellingen Opfer eines schweren Raubüberfalls geworden. Nach bisherigen Erkenntnissen der Kriminalpolizei wurde der Mann zunächst gezielt von einer fünfköpfigen Gruppe angesprochen.</p><p>Was zunächst wie ein harmloses Gespräch wirkte, kippte plötzlich: Die Gruppe ging unvermittelt auf den 34-Jährigen los und schlug mehrfach auf ihn ein. Als das Opfer am Boden lag, raubten die Angreifer Bargeld – und flüchteten anschließend in unbekannte Richtung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 17:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum heißt es eigentlich 1. Advent?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-heisst-es-eigentlich-1-advent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/advant-imago367152332-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C447px%2C1260px%2C1260px&webp=1" alt="Warum heißt es eigentlich 1. Advent?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vier Kerzen, vier Sonntage: Mit dem 1. Advent beginnt die Adventszeit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Bihlmayerfotografie</span></p><p><strong>Sonntag ist es wieder so weit: Mit dem 1. Advent beginnt die besondere Vorbereitungszeit auf Weihnachten – und zugleich das neue Kirchenjahr. Die MOPO erklärt, was „Advent“ bedeutet, warum es vier Adventssonntage gibt und welche Rolle der Adventskranz dabei spielt.</strong></p><p>Mit dem 1. Advent startet für viele Menschen die wohl stimmungsvollste Phase des Jahres: die vierwöchige Vorbereitung auf Weihnachten. Der Begriff „Advent“ stammt vom lateinischen <em>adventus</em> und bedeutet „Ankunft“. Gemeint ist die Ankunft Jesu Christi, auf die sich Christinnen und Christen in dieser Zeit besinnen und vorbereiten.</p><p>Die Adventszeit umfasst vier Sonntage, ein festgelegter Zeitraum, der sich in der Kirchengeschichte herausgebildet hat. Sie beginnt immer am vierten Sonntag vor dem 25. Dezember und kann daher zwischen dem 27. November und dem 3. Dezember starten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegale Geschäfte mit „Hawala“-Geldsystem: Razzien in Hamburg und im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-am-steindamm-verdacht-auf-illegalen-finanztransfer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/mro56932.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Illegale Geschäfte mit „Hawala“-Geldsystem: Razzien in Hamburg und im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Razzia dreht sich um den Verdacht des illegalen Finanztransfers. Hier durchsuchen die Beamten einen Obstladen am Steindamm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Großer Aufschlag im Kampf gegen illegale Geldgeschäfte! Seit dem frühen Vormittag sind mehrere Einsatzkräfte der Bereitschaftspolizei Hamburg am Steindamm stationiert. Wie die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) der MOPO mitteilt, werden in Hamburg und Schleswig-Holstein aktuell vier Objekte durchsucht. Bei der Razzia geht es um spezielle Geldgeschäfte. </strong></p><p>Laut der Bafin geht es bei den Durchsuchungen um den Verdacht illegaler Finanztransfers. Dabei steht das Überweisungssystem Hawala im Fokus. Das ist ein vor allem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-razzia-an-der-billstrasse-es-geht-um-illegale-geldtransfers/">in muslimischen Ländern verbreitetes Netzwerk aus Agenten ist, die gegen Gebühr von ihren Kunden Bargeld annehmen und von einem anderen Agenten im Ausland an den Empfänger auszahlen lassen.</a> Die Verrechnung der angenommenen und ausgezahlten Geldbeträge regeln die „Hawaladare“ auf verschiedene Weise untereinander.</p><p>Entscheidend ist dabei, dass kein Bargeld über Ländergrenzen hinweg transportiert wird und sowohl Sender als auch Empfänger der Gelder anonym bleiben, anders als bei einer Banküberweisung. Das System ist daher für Geldwäsche attraktiv. Wenn die Agenten allerdings eine Zulassung bei der Bafin beantragen oder Geldtransfers nur im kleinen Rahmen tätigen, ist Hawala in Deutschland legal.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Überfall auf Hamburger Supermarkt – Kunden verfolgen Räuber</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messer-ueberfall-auf-hamburger-supermarkt-kunden-verfolgen-raeuber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bildschirmfoto-2025-11-26-um-150046.png?resize=300%2C300&crop=457px%2C218px%2C502px%2C501px&webp=1" alt="Messer-Überfall auf Hamburger Supermarkt – Kunden verfolgen Räuber" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Aldi-Markt an der Gustav-Adolf-Straße (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Dreister Überfall am helllichten Tag! Ein junger Mann hat am Mittwochmittag die Mitarbeiterin eines Discounters in Marienthal mit einem Messer bedroht und Bargeld erbeutet. Zwei Kunden nahmen kurz die Verfolgung auf – jetzt sucht die Polizei dringend nach ihnen und weiteren Zeugen.</strong></p><p>Ein Unbekannter hat am Mittwoch gegen 11.40 Uhr einen Aldi-Markt an der Gustav-Adolf-Straße überfallen. Nach bisherigen Erkenntnissen stellte sich der Täter zunächst unauffällig in die Kassenschlange. Als er an der Kasse ankam, zog er plötzlich ein Messer und bedrohte die 45-jährige Mitarbeiterin. Er verlangte Bargeld und flüchtete anschließend mit einem kleinen Geldbetrag in Richtung Bovestraße.</p><p>Zwei Kunden sollen sofort hinterhergelaufen sein, sind bislang aber nicht identifiziert. Die Kassiererin wurde von einem Rettungsteam betreut. Sie stand deutlich unter Schock, blieb aber unverletzt. Trotz einer groß angelegten Fahndung mit rund einem Dutzend Streifenwagen und Unterstützung durch den Polizeihubschrauber „Libelle“ fehlt vom Täter weiterhin jede Spur.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Direkt an Elbe und HafenCity: In diesem Quartier baut die SAGA neue Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/direkt-an-elbe-und-hafencity-in-diesem-quartier-baut-die-saga-neue-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/visualisierung-schenk-fleischhaker-architekten-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=777px%2C46px%2C1593px%2C1592px&webp=1" alt="Direkt an Elbe und HafenCity: In diesem Quartier baut die SAGA neue Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sollen die SAGA-Wohnhäuser in Rothenburgsort einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schenk Fleischhaker Architekten</span></p><p><b>Direkt an der Elbe und angrenzend an die HafenCity – Rothenburgsort ist ein etwas vergessener Stadtteil in sehr attraktiver Lage. Dort sollen in den nächsten Jahren viele Wohnungen entstehen und große Straßen zurückgebaut werden. Die SAGA feiert jetzt Richtfest bei einem ihrer Wohnprojekte. Und das ist besonders für Familien mit Kindern interessant.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Legehennen-Batterie“: Die neue Masche auf dem Hamburger Wohnungsmarkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/legehennen-batterie-die-neue-masche-auf-dem-hamburger-wohnungsmarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/438424909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C307px%2C1398px%2C1400px&webp=1" alt="„Legehennen-Batterie“: Die neue Masche auf dem Hamburger Wohnungsmarkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wohnen in Hamburg wird immer teurer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Dass der überhitzte Wohnungsmarkt in Hamburg seltsame Blüten treibt, ist hinlänglich bekannt. Seit Kurzem breitet sich aber ein relativ neues, teures Modell der klassischen Monteurswohnung auf den Plattformen aus: Eine Wohnung – für bis zu elf Personen. So preist ein Immobilienmakler sein Angebot in Rahlstedt an. Marc Meyer, Rechtsanwalt von Mieter helfen Mietern, macht das „fassungslos“. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 11:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Raubüberfall auf Seniorin: Polizei nimmt 45-Jährigen fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-raubueberfall-auf-seniorin-polizei-nimmt-45-jaehrigen-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/497216597-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C178px%2C1529px%2C1529px&webp=1" alt="Nach Raubüberfall auf Seniorin: Polizei nimmt 45-Jährigen fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Seniorin war mit einem Rollator unterwegs, als sie angegriffen und ausgeraubt wurde. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER</span></p><p><strong>Er riss ihr einen Ring vom Finger, verletzte sie dabei und flüchtete: Im April hat ein Mann einen Raubüberfall auf eine 88-Jährige in Eißendorf begangen. Seitdem fahndete die Polizei öffentlich nach dem Täter. Jetzt gab es eine Verhaftung.</strong></p><p>Die Polizei hat am Montag einen 45-jährigen Mann verhaftet. Die Auswertung von Beweismitteln, darunter DNA-Spuren, habe die Ermittler auf die Spur des Mannes gebracht, so die Polizei am Mittwoch.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/millionen-investment-und-neue-laden-gastro-aufschwung-in-bergedorf/">Millionen-Investment und neue Läden: Gastro-Aufschwung in Hamburgs Osten</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 11:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst gegrapscht, dann entblößt: Sexuelle Belästigung im Bahnhof Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sexuelle-belaestigung-im-bahnhof-altona-bundespolizei-nimmt-32-jaehrigen-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bhf-altona-504800426-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C491px%2C1490px%2C1489px&webp=1" alt="Erst gegrapscht, dann entblößt: Sexuelle Belästigung im Bahnhof Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Hamburg-Altona (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Sexuelle Belästigung <strong>im Bahnhof Altona</strong>: Ein 32 Jahre alter Mann soll am Montagvormittag eine Mitarbeiterin eines Supermarkts begrapscht und anschließend exhibitionistische Handlungen begangen haben.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Bundespolizei griff der Mann der 41-jährigen Angestellten beim Einräumen der Waren an das Gesäß. Kurz darauf entblößte er sein Geschlechtsteil, manipulierte daran – in Sichtweite der Frau – und machte anzügliche Bemerkungen. Im Anschluss nahm er eine Flasche Wodka-Likör aus dem Regal, trank daraus und stellte sie wieder zurück.</p><p>Die Mitarbeiterin alarmierte aufgrund der sexuellen Belästigung daraufhin die Bundespolizei. Einsatzkräfte trafen den Tatverdächtigen wenig später auf dem Bahnsteig von Gleis 1 an und nahmen ihn vorläufig fest. Weil er ankündigte, sich der Kontrolle zu widersetzen, legten die Beamten ihm Handfesseln an. Anschließend bringen sie ihn zur Wache in Altona, so schildert es die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>