<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mindestens 2 Tote, mehrere Verletzte in USA:Amoklauf an Elite-Universität</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-an-brown-university-2-tote-und-9-verletzte-taeter-fluechtig-693de0c0f679420e000b3d47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693de0c0f679420e000b3d48/6b0f95905c8d5f0fd5286886a7428758,e1c43c2?w=992" alt="Mindestens 2 Tote, mehrere Verletzte in USA:Amoklauf an Elite-Universität" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Providence (USA) – <!--]--><!--[--><b>Schüsse auf dem Campus einer der angesehensten Unis der USA. Die Brown-Universität meldete am Nachmittag (Ortszeit) einen Amoklauf. Mindestens zwei Menschen wurden getötet, neun schwer verletzt. Nach dem Täter wird gefahndet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag gegen 16:22 Uhr Ortszeit löste die Brown University in Providence, Rhode Island, einen Großalarm aus. Die Hochschule warnte vor einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schützen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Nähe eines Lehrgebäudes der Fakultät für Ingenieurwissenschaften in der Thayer Street. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Großeinsatz in Providence: Polizei, FBI und Rettungsdienst auf dem Campus der Elite-Universität. Der Schütze ist noch nicht gefasst <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abgeordnete in New York:Wie gefährlich ist Trumps AfD-Begeisterung?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alarm-fuer-unser-land-so-gefaehrlich-ist-trumps-begeisterung-fuer-die-afd-693dcc8e6b404e7668970baf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dcc8e6b404e7668970bb0/75a777768cf87cf7c8bb76c852e20e52,1dd0c7bb?w=992" alt="Abgeordnete in New York:Wie gefährlich ist Trumps AfD-Begeisterung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>New York, dritter Advent, Lichterglanz über Manhattan. Doch eine Truppe von rund 20 AfD-Politikern ist nicht wegen der Weihnachtsstimmung nach New York geflogen. Die AfD-Abgeordneten (Bundestag, Landtag Sachsen-Anhalt, EU-Parlament) wollen ihre Allianz mit der Trump-Regierung feiern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offizieller Reisegrund: Bundestagsfraktionsvize Markus Frohnmaier, ein enger Vertrauter von Parteichefin Alice Weidel, sollte in der Nacht zum Sonntag vom „New York Young Republican Club“ einen Ehrenpreis bekommen. Stellvertretend für die Arbeit der Gesamtpartei. Eine Glitzer-Gala mit dem Trump-Nachwuchs in Smoking und Abendkleid im Edel-Restaurant „Cipriani Wall Street“ – die Tickets starten bei 699 Dollar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die AfD-Chefs Alice Weidel (46) und Tino Chrupalla (50) gucken unterschiedlich auf Trump: Sie sucht die Nähe, er kritisiert ihn für Russland-Sanktionen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die junge Trump-Truppe und die AfD-Delegation: Was braut sich da zusammen? Und was bedeutet es für Deutschland?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Michelle Hunziker bei „Denn sie wissen nicht , was passiert“:So lief die erste Show ohne Gottschalk</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/denn-sie-wissen-nicht-was-passiert-so-lief-die-1-show-ohne-gottschalk-und-jauch-693d9474f679420e000b3a39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d9474f679420e000b3a39/acd65bf43fa7ec54fe55707c044b7ec8,46328d63?w=656" alt="Michelle Hunziker bei „Denn sie wissen nicht , was passiert“:So lief die erste Show ohne Gottschalk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Sie hatte einen Kindergeburtstag angekündigt und enttäuschte nicht. Da hat die Oma abgeliefert! Als „Oma“ bezeichnete sich Michelle Hunziker bei ihrem großen Samstagabend-Comeback zur Primetime während der ersten Ausgabe nach Thomas Gottschalk (75) selbst. Vergangene Woche hatte sich der Show-Titan von der großen Fernsehbühne in der RTL-Show „Denn sie wissen nicht, was passiert“ verabschiedet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/thomas-gottschalk/thema-thomas-gottschalk-alle-infos-82022690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gottschalk<!--]--><!--]--></a><!--[--> gingen auch seine Kollegen Günther Jauch (69) und Barbara Schöneberger (51) aus dem Format. Zeit für was Neues! Neben Hunziker gaben die Ehrlich Brothers Chris und Andreas ihr Debüt in der Sendung. Dazu gingen Giovanni und Jana Ina Zarrella mit in den Abend. Aus drei mach’ fünf! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorweg: Im chaotischen Spiele-Gewusel von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/denn-sie-wissen-nicht-was-passiert-sie-sind-die-neuen-69383a91c3b4893a9e2b3522"><!-- --><!--[--><!--[-->„Denn sie wissen nicht, was passiert“<!--]--><!--]--></a><!--[--> harmonierten schweiz-italienischer Charme, Zauberei und große „Amore“ ganz gut. Wenngleich die Länge der Spiele den einen oder anderen Zuschauer an seine Schmerzgrenze gebracht haben dürfte. Die Promis mussten Bierfässer tragen – und das mit klarer Puls-Vorgabe: entweder über 130 Schläge pro Minute oder unter 90. Außerdem gab es einen großen Eierlauf, bei dem alle Teilnehmer rohe Eier um den Hals tragen mussten, und Ratespiele, bei denen miserabel gesungene Songs erkannt werden mussten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kleiner Schock für Fans die Zauber-Idole: Andreas Ehrlich kam mit Halskrause mit seinem Bruder direkt aus einer großen Live-Show in Oberhausen. Was ist da passiert? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anschlag auf Weihnachtsmarkt:Vorbeter soll in Moschee zu Attentat aufgerufen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/terrorverdacht-im-raum-dingolfing-vier-maenner-planten-anschlag-auf-weihnachtsmarkt-693db4d5f679420e000b3b86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693db4d5f679420e000b3b86/a9b1f5bca8091e832f9dbca2253f1a12,7cdecb9b?w=320" alt="Anschlag auf Weihnachtsmarkt:Vorbeter soll in Moschee zu Attentat aufgerufen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Niederbayern wurden fünf Männer festgenommen, die einen Anschlag auf einen Weihnachtsmarkt geplant haben sollen. Unter den Verdächtigen sind drei Marokkaner, ein Ägypter und ein Syrer. Besonders brisant: Ein ausländischer Geheimdienst soll den entscheidenden Hinweis geliefert haben.

<!--]--><!--[--><b>Die Ermittlungen laufen auf Hochtouren. Lesen Sie die Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Promis im Finale enttarnt:Muuhnika gewinnt „The Masked Singer“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/muuhnika-gewinnt-the-masked-singer-alle-promis-im-finale-enttarnt-693dfb11629fc38b106a29cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dfb11629fc38b106a29cc/d9df79425c8d6bda0252b5608a019108,6b4564d5?w=320" alt="Alle Promis im Finale enttarnt:Muuhnika gewinnt „The Masked Singer“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Versteckspiel ist vorbei! Am Samstagabend fielen im großen Finale auch die letzten vier Masken von „The Masked Singer“. Neben Verona Pooth (57) und Chris Tall (34) durfte diesmal Schlagerstar Beatrice Egli (37) ihre Tipps abgeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Ei Eggi denkt Verona an Sophia Thomalla (36), Chris tippt auf Pocher-Ex Amira Aly (33): „Die Stimme ist besser, als ich von Amira erwarten würde.“ Auch Collien Fernandes (44) steht hoch im Kurs. Eggis Maske fällt zuerst - und zum Vorschein kommt tatsächlich Amira Aly! Die singt nochmal den Song „Ex’s and Oh’s“ - vielleicht eine Anspielung auf ihren Ex Oliver Pocher (47). Auch als sie von Matthias Opdenhövel (55) gefragt wird, wie sie ihre Teilnahme geheimhalten konnte, kann sie sich einen Seitenhieb nicht verkneifen: Sie deutet an, dass der Vater ihrer Kinder nicht gut den Mund halten könne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der King wagt sich an einen Evergreen: „Stand by me“. Beatrice Egli wirft gleich zwei Namen in den Raum: Emilio Sakraya (29) und Wayne Carpendale (48). Chris Tall überlegt lange, tippt aber auch auf Carpendale. Verona:„Nimm einfach die Maske ab, Wayne!“ Die Zuschauer tippen unter anderem auch auf Veronas Sohn San Diego (22). Der King witzelt: „Och, Mama. Dann erfährst du aber auch, dass du Oma wirst.“ Doch Verona kann aufatmen: Schauspieler und Moderator Wayne Carpendale steckt im Affenkostüm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rave-ioli, die singende Pasta, trällert sich zu „Fresh“ von Kool &amp; The Gang nicht nur die Seele aus dem Leib, sondern legt auch noch einen beeindruckenden Tanz hin. Moderator Matthias Opdenhövel (55) staunt: „Die erste Breakdance-Nudel der Welt!“ Egli tippt erst auf Luca Hänni (31). Chris Tall war sich immer sicher Pietro Lombardi (33) zu erkennen, lästert jetzt aber: „Der kann nicht so gut Englisch.“ Auch den Breakdance traut er seinem Kumpel nicht zu und stichelt: „Der wiegt ja inzwischen mehr als ich!“ Trotzdem einigen sich alle auf den Namen Pietro Lombardi - und sie haben Recht: Der DSDS-Star steckt in Rave-ioli.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lage der Liga:Diesen Killer-Satz hat Kovac nicht verdient</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-lage-der-liga-diesen-killer-satz-hat-kovac-nicht-verdient-693dadc0d58b373e7e6aa35b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dadc0d58b373e7e6aa35c/50849be31e1188f7c30dc6705a3df44c,fb771652?w=992" alt="Die Lage der Liga:Diesen Killer-Satz hat Kovac nicht verdient" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei seinem Aus als Bayern-Trainer in München hatte Niko Kovac die Kabine verloren, die Unterstützung seiner Spieler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt äußerte nun Dortmunds Julian Brandt öffentlich Taktik-Kritik, pfiff sich anschließend aber selbst wieder zurück – der Trainer sei nicht gemeint gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Lage der Liga fragt sich Walter M. Straten jetzt, was die BVB-Profis eigentlich wollen. Klar ist: Es gibt einen Killer-Satz, den Kovac nicht verdient hat. Um welchen Satz es sich handelt und alle Hintergründe – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boniface-Diskussion:„Du wirst im Prinzip verarscht“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/boniface-diskussion-du-wirst-im-prinzip-verarscht-693dc0e4f679420e000b3c0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dc0e4f679420e000b3c0c/ad04a9e50b422133a05f2709cfe7c875,6c11c4eb?w=576" alt="Boniface-Diskussion:„Du wirst im Prinzip verarscht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Victor Boniface und Werder Bremen sind Thema im „Stammplatz“-Podcast.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweitliga-Topspiel ohne Sieger:Über diesen Elfmeter ärgern sich ALLE Spieler</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-liga-hannover-vs-bochum-ueber-diesen-elfmeter-aergern-sich-alle-spieler-693dc15b840050c4769123fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dc15b840050c4769123fb/94702f082ddcb7f78bcdeaae407c7553,e8c7bbd?w=576" alt="Zweitliga-Topspiel ohne Sieger:Über diesen Elfmeter ärgern sich ALLE Spieler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ladehemmung bei der besten Offensive der 2. Liga ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hannover 96 (29 Saisontore) kommt gegen den VfL Bochum nicht über ein 0:0 hinaus, verpasst damit den Sprung auf den Relegationsplatz. Am Sonntag spielen noch die direkten Aufstiegskonkurrenten Schalke (Platz 1), Elversberg (3) und Darmstadt (4), der Rückstand auf die Spitze könnte sich sogar noch vergrößern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hannover trauert einem verschossenen Elfmeter nach – über den sich zunächst Bochum mächtig ärgerte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Willkommen in jedem Jahresrückblick, Martin Terrier!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Expertin prüft Deals:Dieser deutsche Elektrorasierer ist USA-Testsieger!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-beauty-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c47e6f679420e000b2d8b/5d5af99c4faf37dfa6418a207730e80e,fc806fb6?w=656" alt="BILD-Expertin prüft Deals:Dieser deutsche Elektrorasierer ist USA-Testsieger!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Auftakt mit Mega-Finish:Deutscher Darts-Star sorgt für Ally-Pally-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-gabriel-clemens-sorgt-fuer-ally-pally-party-693dd90af679420e000b3cf5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dd90af679420e000b3cf5/a53472df2f28c048f1a49aa131f535c6,74cb277a?w=320" alt="WM-Auftakt mit Mega-Finish:Deutscher Darts-Star sorgt für Ally-Pally-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pflichtaufgabe souverän gemeistert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Gabriel Clemens (42) steht der zweite deutsche Spieler in der 2. Runde der Darts-WM. Er gewinnt sein Duell gegen den US-Amerikaner Alex Spellman (37) deutlich mit 3:0.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte die Nummer 47 der Welt richtig Druck. Acht seiner letzten 11 Spiele hatte der „German Giant“ zuletzt verloren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Clemens zieht aber gleich davon. Zudem checkt er 170 Punkte – das höchste Finish im Darts. Die Menge im Ally Pally rastet total aus. Gegen die Nummer 149 der Welt reicht dem WM-Halbfinalisten von 2023 eine ordentliche Leistung zum Weiterkommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Berlin:Drücken diese Trump-Freunde den Frieden durch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-berlin-schafft-dieser-trump-freund-den-ukraine-frieden-693dbaaff679420e000b3bbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dbaaff679420e000b3bbe/4771cd612056abba77256e8a9402eb7e,c4ccf0b2?w=320" alt="Ukraine-Gipfel in Berlin:Drücken diese Trump-Freunde den Frieden durch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schicksals-Wochenende für die Ukraine in Berlin! Am Montag steigt in unserer Hauptstadt der große Ukraine-Gipfel mit zahlreichen europäischen Staats- und Regierungschefs, den Spitzen von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Nato, Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) – und überraschenderweise auch Trumps Sondergesandtem Steve Witkoff sowie seinem Schwiegersohn Jared Kushner (44). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst in der Nacht zu Samstag sollen das Weiße Haus dann doch entschieden haben, Witkoff und Kushner doch anreisen zu lassen („<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wsj.com/world/europe/witkoff-to-meet-zelensky-and-european-leaders-in-berlin-this-weekend-on-peace-plan-2fc621d7" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wall Street Journal<!--]--><!--]--></a><!--[-->“), nachdem sie zunächst nur per Schalte teilnehmen sollten. Ein Signal dafür, wie stark die USA auf eine schnelle Einigung drängen – und wie hoch sie ihre Erfolgschancen am Verhandlungstisch einschätzen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trumps Berater wollen „Frieden“ um jeden Preis – und planen schon Big Business für danach.</p><p class="teaser__text">Abgehört: Kreml-Berater und Trumps Gesandter diskutieren heikle Ukraine-Pläne.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Echter Jurist wird zum Social-Media-Star:Ich bin der Anwalt der Generation TikTok</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/tiktok-star-herr-anwalt-echter-jurist-begeistert-millionen-im-netz-69397a737a0ab5a4f7a80c76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69397a737a0ab5a4f7a80c77/e63620f80b058ce3b7304d70c4e7e72b,351b9947?w=992" alt="Echter Jurist wird zum Social-Media-Star:Ich bin der Anwalt der Generation TikTok" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er ist der Mann, dem Teenies vertrauen. Tim Hendrik Walter, bekannt als „Herr Anwalt“, begeistert über 7 Millionen Follower auf TikTok mit seinen juristischen Einblicken. Ein lukratives Geschäft!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem exklusiven Gespräch mit BILD erklärt er, wie das Vertrauen der Generation Z Fluch und Segen zugleich sein kann – und warum er nie seine Anwaltskarriere aufgeben würde. Erfahren Sie, was ihm seine doppelte Identität bedeutet – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Auftritt nach über einem Jahr:Comedian Luke Mockridge ist zurück auf der Bühne</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luke-mockridge-erster-auftritt-nach-ueber-einem-jahr-693d82c24e06e0d53ab674f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d82c24e06e0d53ab674f7/59993f63ed3128d85cc513568bb42b42,46ac4f37?w=576" alt="Erster Auftritt nach über einem Jahr:Comedian Luke Mockridge ist zurück auf der Bühne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Er ist wieder da. Vor über einem Jahr hatte Comedian Luke Mockridge seinen letzten Auftritt. Wenige Wochen zuvor hatte er behindertenfeindliche Witze in einem Podcast gemacht, war dafür hart kritisiert worden. Er entschuldigte sich – und war danach für mehrere Monate abgetaucht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Wochen kündigte er sein berufliches Comeback namens „Mockridge Christmas Comedy Club“ an. Der Ort war durchaus ungewöhnlich: der Circus Rondel in Düsseldorf. Schon morgens um elf Uhr tauchten die ersten Fans auf dem Schützenplatz auf, um acht (!) Stunden später in der ersten Reihe sitzen zu können. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zu Beginn der rund zweieinhalbstündigen Show unterm Zirkuszelt sagte Mockridge: „Das ist das Jahr der Comebacks: Donald Trump, Stefan Raab ... und damit das Jahr nicht ganz so beschissen endet, bin ich auch zurückgekommen.“ Tosender Applaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben bekannten Nummern probierte Mockridge auch neues Material aus und arbeitete sich etwa an künstlichen Intelligenzen ab. Sein Fazit: Keine KI wird jemals das Erlebnis eines Live-Auftritts ersetzen können. Um seine Worte unterstreichen zu können, vollführte er zusammen mit Circus-Juniorchef René eine Nummer am Trapez und ließ sich durch die Lüfte wirbeln.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater von Noa (†19) berichtet:Hamas-Geisel flehte um ihr Leben, dann drückte ein Arzt Luft in ihre Venen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tote-hamas-geisel-noa-marciano-video-enthuellt-letzte-minuten-693bf76435d03c76a695dacc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bf76435d03c76a695dacd/26d2203af6c4a2bbdcf3f8f92a949830,d04bd085?w=576" alt="Vater von Noa (†19) berichtet:Hamas-Geisel flehte um ihr Leben, dann drückte ein Arzt Luft in ihre Venen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel – <!--]--><!--[--><b>Es sind Aufnahmen, die kein Vater je sehen dürfte, doch Avi Marciano musste sie ertragen. Ein Video, das die letzten Augenblicke seiner Tochter Noa (19) zeigen soll – aufgenommen in Gaza, während sie laut seinem Bericht „um ihr Leben flehte“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/die-letzten-whatsapp-chats-der-opfer-die-terroristen-sie-sind-hier-6702324f3cb43512bb023472"><!-- --><!--[--><!--[-->Noa Marciano<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Soldatin der israelischen Armee (IDF), wurde am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-11-september-hamas-terror-ueberfaellt-zivilisten-670027d0e703ed7618d25c92?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.google.com%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->7. Oktober<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Hamas-Terroristen verschleppt. Sie überlebte den Angriff auf den IDF-Stützpunkt Nahal Oz und wurde lebend in den Gazastreifen verschleppt. Laut ihrem Vater wurde sie später bei einem israelischen Luftangriff während ihrer Gefangenschaft am Bein verletzt – doch ihre Verletzungen seien nicht lebensbedrohlich gewesen, erklärte Avi Marciano.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Soldaten tragen den Sarg von Noa Marciano bei der Beerdigung in Modi’in-Maccabim-Re’u am 17. November 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vater sagt, Noa sei in das Schifa-Krankenhaus nach Gaza-Stadt gebracht worden – und dort habe ein Arzt entschieden, ihr Leben zu beenden. „Er hat ihr Luft in die Venen gespritzt und so hat er sie ermordet“, sagte Marciano, wie u. a. die Zeitung „Jerusalem Post“ berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>