<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warnstreik der Busfahrer: Massive Ausfälle in Hamburg und Umgebung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-der-busfahrer-massive-ausfaelle-in-hamburg-und-umgebung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/506079347-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=701px%2C0px%2C1709px%2C1706px&webp=1" alt="Warnstreik der Busfahrer: Massive Ausfälle in Hamburg und Umgebung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Busse bleiben stehen: Verdi hat die Beschäftigten bei VHH zu einem Warnstreik aufgerufen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Kein Schnee und trotzdem kein Bus: Weil Verdi die Fahrer der VHH zum Warnstreik aufgerufen hat, müssen sich Fahrgäste in Hamburg und Teilen Schleswig-Holsteins auf massive Einschränkungen einstellen.</strong></p><p>Zahlreiche Fahrgäste der VHH-Busse in Hamburg und in Schleswig-Holstein müssen heute auf andere Verkehrsmittel ausweichen. Die Gewerkschaft Verdi hat die Busfahrer bei den Verkehrsbetrieben Hamburg-Holstein zu einem 24-stündigen Warnstreik aufgerufen. „Fahrgäste müssen sich von Mittwoch bis Donnerstag auf massive Einschränkungen einstellen”, teilte das kommunale Verkehrsunternehmen mit. </p><p>Von dem Warnstreik betroffen sind den Angaben zufolge Fahrten im Hamburger Westen und in den schleswig-holsteinischen Kreisen Pinneberg und Segeberg. Wie viele Fahrten ausfallen werden, kann laut VHH nicht abgeschätzt werden. Das entscheide sich am Mittwoch, teilte das Unternehmen mit. Denn es sei vorab unklar, wie viele Busfahrer sich dem Aufruf anschließen werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müll-Irrsinn in Hamburg: Hausmeister musste sich mit Helm schützen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-hausmeister-packt-aus-musste-mit-bauhelm-rasen-maehen-weil-dosen-flogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/1000780064.jpg?resize=300%2C300&crop=442px%2C92px%2C809px%2C809px&webp=1" alt="Müll-Irrsinn in Hamburg: Hausmeister musste sich mit Helm schützen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Müllferkel Steilshoop: Sofas, Matratzen und mehr einfach in die Durchfahrt gestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Müllferkel laden in Steilshoop oder im Phoenix-Viertel (Harburg) ihre Sofas, Lattenroste oder auch volle Mülltüten einfach in den Wohnanlagen oder an der Straße ab. Nachdem die MOPO darüber berichtete, hat sich ein Hausmeister gemeldet und erzählt, was er im Job mit Müllferkeln erlebt hat – und warum er bei einigen Tätigkeiten vorsichtshalber einen Helm trug.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgerin macht schnödes Gemüse zum Trend-Food</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-macht-schnoeden-brokkoli-zum-trend-food/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua3743-833-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C359px%2C1350px%2C1349px&webp=1" alt="Hamburgerin macht schnödes Gemüse zum Trend-Food" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Esther Fenske (39) verkauft bald gefriergetrockneten Brokkoli als Snack für unterwegs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mit Chili oder sogar Schoko: Esther Fenske kombiniert gefriergetrockneten Brokkoli mit verschiedenen Geschmacksrichtungen – und will das eher unscheinbare Gemüse so zu einem gefragten Snack machen. Wie die Hamburgerin auf die Idee gekommen ist und wo es das „Superfood“ schon bald gibt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>