<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ehefrau schwer krank: Hamburger Comedian braucht Hilfe – Hunderte spenden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frau-schwer-krank-hamburger-comedian-kayray-bittet-um-hilfe-hunderte-spenden-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago50289241-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C446px%2C1707px%2C1714px&webp=1" alt="Ehefrau schwer krank: Hamburger Comedian braucht Hilfe – Hunderte spenden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Comedian und Kabarettist Kayray bei einem Auftritt 2003 im Mainzer „Unterhaus“. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Eßling</span></p><p><strong>Hamburger Kult-Comedian Kayray braucht Hilfe: Seine Frau ist schwer erkrankt. Nun hat er einen Spendenaufruf gestartet.</strong></p><p>Der Hamburger Künstler und Entertainer Kayray steht vor einer privaten Krise: Seine Frau ist schwer erkrankt und musste ins Krankenhaus eingeliefert werden. Die Behandlung könnte sich über viele Monate hinziehen. Für Kayray bedeutet das, beruflich kürzer zu treten – „Family first“, wie aus einer Pressemittelung hervorgeht.</p><p>Ein Spendenaufruf auf der Plattform GoFundMe soll dem Künstler finanziell den Rücken freihalten. Initiator ist der Hamburger Fernsehproduzent Borris Brandt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauskandal in Hamburg: Zahlreiche Käufer geprellt – Staatsanwalt ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauskandal-in-hamburg-zahlreiche-haeuslebauer-wurden-geprellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/544759238-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=408px%2C314px%2C1392px%2C1393px&webp=1" alt="Bauskandal in Hamburg: Zahlreiche Käufer geprellt – Staatsanwalt ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Baukran steht still (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Es geht um Geldwäsche, geprellte Bürger, Prominente, die sich die Taschen vollmachten, und Häuser, die es nur auf dem Papier gab und die nie gebaut wurden: Die Hamburger Staatsanwaltschaft führt Ermittlungen in einem handfesten Bauskandal, der mehrere Stadtteile betrifft.</strong></p><p>Wie die Staatsanwaltschaft bestätigte, laufen die Ermittlungen bereits seit 2022. Sie betreffen einen Architekten und den Verantwortlichen einer Vermögensverwaltungsgesellschaft, teilte die Behörde mit. Zuvor hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Hinsichtlich des Architekten werde wegen des Verdachts der Insolvenzverschleppung sowie wegen des Verdachts des Verstoßes gegen das Bauforderungssicherungsgesetz ermittelt. Das Gesetz regelt, dass Baugelder vorrangig für das jeweilige Bauwerk – in diesem Fall ein Bauvorhaben an der Rennbahnstraße 148 (Marienthal) – ausgegeben werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten: Vermisster wieder aufgetaucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bergedorfer-66-spurlos-aus-seiner-wohnung-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermissterbdorfwiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gute Nachrichten: Vermisster wieder aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild hatte die Polizei nach dem 66-Jährigen gesucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/Bearbeitung:MOPO</span></p><p><strong>Ein 66-Jähriger aus Bergedorf war seit Sonntagnachmittag spurlos verschwunden, die Polizei fahndete öffentlich nach ihm. Nun gibt es gute Nachrichten.</strong></p><p>Der Vermisste sei am Montagabend „selbstständig nach Hause zurückgekehrt und wurde im Anschluss vorsorglich durch eine Rettungswagenbesatzung in ein Krankenhaus transportiert“, hieß es von der Polizei. „Hinweise auf Straftaten liegen nicht vor.“</p><p>Damit sind alle Fahndungsmaßnahmen aufgehoben. (km)</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wollte sie ihren Chef anzünden? 67-Jährige verwirrt Richterin – und wird gewarnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wollte-sie-ihren-chef-anzuenden-fall-um-67-jaehrige-wirft-fragen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-1783-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=303px%2C265px%2C1654px%2C1655px&webp=1" alt="Wollte sie ihren Chef anzünden? 67-Jährige verwirrt Richterin – und wird gewarnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verteidiger von Christa W. hält seine Jacke vor die Angeklagte, sodass man sie nicht sieht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Sie soll ihren ehemaligen Chef mit Diesel übergossen und versucht haben, ihn anzünden: Das wird Christa W. (67) vorgeworfen. Doch bei der Angeklagten klingt die Geschichte ganz anders. In ihrer Version am Montag vor dem Harburger Amtsgericht wird das vermeintliche Opfer zum Täter. Die Richterin wendet sich zum Schluss mit deutlichen Worten an die Angeklagte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiger Davidstern: So gedenkt Hamburg der Holocaust-Opfer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesiger-davistern-so-gedenkt-hamburg-der-holocaust-opfer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vwagnerumertens-kunsthallehamburg-seiteanseite-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=837px%2C914px%2C1005px%2C1006px&webp=1" alt="Riesiger Davidstern: So gedenkt Hamburg der Holocaust-Opfer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschlicher Davidstern vor der Hamburger Kunsthalle: Mit dem Kunstprojekt „Seite an Seite“ kämpft die Künstlerin Valérie Wagner gegen Antisemitismus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Valérie Wagner/Ulrich Mertens</span></p><p><strong>Zu sehen sein wird das Kunstwerk nur aus der Luft: Mit einem riesigen Davidstern wird Hamburg am Dienstag auf dem Joseph-Carlebach-Platz der Opfer des Holocaust gedenken. Die Stiftung Bornplatzsynagoge und die Künstlerin Valérie Wagner laden die Bürger dazu ein, Kerzen mitzubringen und Teil der Formation zu werden.</strong></p><p>Es ist die sechste und letzte Aktion der Künstlerin Valérie Wagner, die im vergangenen Jahr mit ihrem <a href="https://valeriewagner.de/news/">Kunstprojekt „Seite an Seite“</a> zur Sichtbarmachung jüdischen Lebens im öffentlichen Raum begann. Dabei fotografierte sie Menschen, die sich zu Davidsternen auf dem Feldstraßenbunker, Rathausmarkt, am Elbstrand, vor der Kunsthalle und im Hafen aufgestellt hatten, mit einer Drohne aus der Vogelperspektive.</p><p>Nun also an dem Ort, an dem die größte Wunde aus der NS-Zeit klafft: Dort, wo bis zur Pogromnacht 1938 die Bornplatzsynagoge stand, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaerer-entwurf-so-soll-die-neue-bornplatzsynagoge-aussehen/">die nun wieder aufgebaut wird</a>, soll der Befreiung des Konzentrations- und Vernichtungslagers Auschwitz am 27. Januar 1945 durch die Rote Armee gedacht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg wird zur Schlitterpiste: Wetterdienst warnt vor gefrierendem Regen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-auf-hamburgs-strassen-gefahr-durch-glatteis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/gefrierender-regen-500483021-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=558px%2C364px%2C1343px%2C1344px&webp=1" alt="Hamburg wird zur Schlitterpiste: Wetterdienst warnt vor gefrierendem Regen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eisschicht auf der Straße durch gefrierenden Regen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jan Eifert</span></p><p><strong>Erneuter Schneefall in Hamburg sorgte bereits den ganzen Montag über für Behinderungen auf Straßen und Schienen. Nun warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD) vor Glatteis durch gefrierenden Regen in der Nacht auf Dienstag.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/glaette-und-schnee-so-ist-die-verkehrslage-in-und-um-hamburg/">Teils intensive Schneefälle haben zu Wochenbeginn in Hamburg auf den Straßen und im Nahverkehr für Behinderungen gesorgt.</a> So waren in und vor dem Elbtunnel mehrere Lastwagen liegen geblieben, es gab Blechschäden und auch die S- und Regionalbahnen in Hamburg fuhren nicht wie gewohnt.</p><p>Vor allem der Bahn machen Schnee und Eis zu schaffen.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/bahnverkehr-im-norden-massiv-gestoert-zuege-bleiben-in-bahnhoefen/"> Wegen Weichenstörungen kam es zu mehreren Streckensperrungen und Zugausfällen.</a> Mit einer Entspannung der Lage ist vorerst nicht zu rechnen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-prognose-so-lange-schneit-es-noch-in-und-um-hamburg/">Mindestens bis Freitag sollen sich die Temperaturen weiter rund um den Gefrierpunkt bewegen.</a> Auch soll es immer wieder zu Schneefall und Glätte kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz-Gipfel in Hamburg: Nordsee wird zum „größten Energie-Hub der Welt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/merz-gipfel-in-hamburg-nordsee-wird-zum-groessten-energie-hub-der-welt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/532475369-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=193px%2C473px%2C1232px%2C1233px&webp=1" alt="Merz-Gipfel in Hamburg: Nordsee wird zum „größten Energie-Hub der Welt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wind- und Solarenergie können einer Untersuchung zufolge die Stromkosten für Verbraucher senken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Deutschland und andere Anrainerstaaten der Nordsee treiben den Ausbau von Windenergie-Anlagen vor den Küsten weiter voran. Dazu schlossen die Energieminister beim Nordsee-Gipfel in Hamburg einen Investitionspakt mit der Windindustrie und den Netzbetreibern. Bedingungen für Investitionen sollen verbessert und Kosten gesenkt werden.</strong></p><p>Geplant sind Windparks mit einer Stromanbindung an mehr als einen Anrainerstaat. Die Nordsee-Staaten einigten sich darauf, bis zu 100 Gigawatt Erzeugungsleistung grenzüberschreitend zu vernetzen. „Unser Ziel ist es, den größten Energie-Hub der Welt zu entwickeln“, sagte Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU). </p><p>Bundeskanzler Friedrich Merz betonte zum Auftakt seines Treffens mit fünf Regierungschefs, dass Sicherheitsfragen „eine besondere Aktualität“ in den vergangenen Wochen bekommen habe. „Das Thema Sicherheit im Norden wird uns begleiten auch auf dieser Konferenz“, sagte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergewaltigungsfall einer 16-Jährigen in Altona nimmt überraschende Wendung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/in-altona-vergewaltigungsfall-nimmt-ueberraschende-wendung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-1361-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C365px%2C1163px%2C1163px&webp=1" alt="Vergewaltigungsfall einer 16-Jährigen in Altona nimmt überraschende Wendung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am ersten Verhandlungstag möchte sich John B. (Name geändert) noch nicht zu den Vergewaltigungsvorwürfen gegen ihn äußern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Der Fall startete holprig und kam nach nur drei Terminen zu einem frühzeitigen Ende. Der 38-jährige John B. war der Vergewaltigung an einer 16-Jährigen angeklagt gewesen. Doch wie so häufig bei Fällen dieser Art stand am Ende Aussage gegen Aussage – und die Erzählungen des mutmaßlichen Opfers, ließen das Gericht zweifeln. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Aus im Alsterpavillon: Hier eröffnet jetzt das neue „Alex“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-aus-im-alsterpavillon-hier-eroeffnet-jetzt-das-neue-alex/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/alex-mainz-09-153alex.jpg?resize=300%2C300&crop=952px%2C577px%2C1152px%2C1151px&webp=1" alt="Nach Aus im Alsterpavillon: Hier eröffnet jetzt das neue „Alex“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So ähnlich wie hier in Mainz soll es auch im neuen „Alex“ in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ©ALEX</span></p><p><strong>25 Jahre lang war das „Alex“ im Alsterpavillon zu Hause – bis Anfang November. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/was-hat-ratsherrn-mit-dem-alex-vor-grosse-plaene-im-alsterpavillon/">Andere Gastronomen bekamen den Zuschlag für den Standort am Jungfernstieg.</a> Das „Alex“ eröffnet nun ein neues Restaurant in Rotherbaum. Lesen Sie hier, wann es losgehen soll und was die Gäste erwartet.</strong></p><p>Das „Alex“ ist in die früheren Räume des Restaurants „Bolero“ gezogen: Am 29. Januar wird in der Rothenbaumchaussee 78, im Erdgeschoss des „Multimedia Centre Rotherbaum“, Eröffnung gefeiert. Eigentlich sollte es hier schon vor Weihnachten losgehen, doch es gab Verzögerungen bei den Umbauarbeiten.</p><p>Im neuen Lokal gibt es 180 Sitzplätze auf rund 260 Quadratmetern und weitere 150 Plätze auf der Terrasse. Die Fensterfront wurde erneuert – aufschiebbare, deckenhohe Fenster sorgen jetzt für mehr Licht im Raum. Zum Einrichtungskonzept gehören laut Betreiber auch von der Decke hängende Pflanzen, Fototapeten mit Dschungel- und Botanik-Prints und warme Creme-, Grün-, und Senftöne.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf frischer Tat erwischt: Drei mutmaßliche Einbrecher in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-frischer-tat-von-polizei-erwischt-drei-einbrecher-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/553252028-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C336px%2C1370px%2C1371px&webp=1" alt="Auf frischer Tat erwischt: Drei mutmaßliche Einbrecher in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei mutmaßliche Einbrecher wurden in Hamburg festgenommen und kamen in Haft (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Samstagabend in Winterhude und Volksdorf mutmaßliche Einbrecher festgenommen. Die Beamten waren in den Stadtteilen auf Streife, als sie auf die verdächtigen Personen aufmerksam wurden. </strong></p><p>Zunächst war der Besatzung eines Streifenwagens gegen 20.05 Uhr eine optische Alarmanlage an einem Haus an der Maria-Louisen-Straße in Winterhude aufgefallen. Kurz darauf erblickten die Beamten einen verdächtigen Mann (28) auf dem Innenhof, der von einem Haus in ein anderes Haus lief. Zuvor hatte er offenbar eine Scheibe eingeschlagen.</p><p>Polizisten umstellten mithilfe eines Diensthundes das Gebäude und konnten den 28-Jährigen kurz darauf festnehmen. Bei ihm wurden mutmaßlich gestohlener Schmuck sowie Einbruchswerkzeug sichergestellt. Ein Richter erließ einen Haftbefehl.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wortwahl respektlos“: Hamburger CDU-Chef zu Teilzeit-Plan seiner Partei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/wortwahl-respektlos-hamburger-cdu-chef-zu-teilzeit-plan-seiner-partei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/529175657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=523px%2C0px%2C1732px%2C1733px&webp=1" alt="„Wortwahl respektlos“: Hamburger CDU-Chef zu Teilzeit-Plan seiner Partei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dennis Thering (CDU) bei einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Der CDU-Wirtschaftsflügel <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/lifestyle-oder-notwendig-cdu-loest-debatte-ueber-teilzeit-aus/">will den Rechtsanspruch auf Teilzeit einschränken</a>. Das finden nicht alle in der Partei gut. Der Hamburger CDU-Bürgerschaftsfraktionschef gehört dazu. Und er nennt Gründe.</strong></p><p>Bei Dennis Thering stößt die Forderung aus der Bundes-CDU auf Kritik. „Der Rechtsanspruch auf Teilzeit ist eine wichtige Errungenschaft. Viele möchten oder können nur in Teilzeit arbeiten“, sagte der Vorsitzende der Hamburger CDU-Bürgerschaftsfraktion. Der Vorschlag gehe an der Lebensrealität vieler Menschen vorbei und schade dem Wirtschaftsstandort Deutschland, kritisierte Thering. </p><p>Der Wirtschaftsflügel der CDU will den Rechtsanspruch auf Teilzeit einschränken. Es soll ihn nur noch geben, wenn besondere Gründe vorliegen. Dazu zählt die Mittelstands- und Wirtschaftsunion (MIT) die Erziehung von Kindern, die Pflege von Angehörigen und berufsbegleitende Fort- und Weiterbildung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnverkehr im Norden massiv gestört –Züge bleiben in Bahnhöfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnverkehr-im-norden-massiv-gestoert-zuege-bleiben-in-bahnhoefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/winterwetter-in-norddeutschland-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1005px%2C519px%2C1188px%2C1189px&webp=1" alt="Bahnverkehr im Norden massiv gestört –Züge bleiben in Bahnhöfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schnee in Hamburg macht auch den Bahnen zu schaffen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schnee und Eis machen der Bahn zu schaffen, Weichen frieren ein: Züge werden in Bahnhöfen zurückgehalten, andere fallen aus.</strong> <strong>So ist die Lage im Bahnverkehr im Norden. </strong></p><p>Die Deutsche Bahn hat wegen des Winterwetters mit Einschränkungen und Ausfällen im Fernverkehr zu kämpfen. Betroffen sei die Strecke Hannover – Uelzen – Hamburg, sagte ein Bahnsprecher. Grund seien Weichenstörungen – die Weichen seien von Schnee zugeweht und eingefroren. Mitarbeiter der Bahn seien unterwegs, um die Weichen zu enteisen. Fernzüge werden seinen Worten zufolge derzeit an den Bahnhöfen zurückgehalten, kein Zug steht demnach auf freier Strecke. Einschränkungen gibt es auch auf der Strecke Berlin – Hamburg.</p><p>Auch im Südwesten gibt es den Angaben zufolge Ausfälle, vor allem im Raum Frankfurt und im Raum Stuttgart. Die Fahrgäste seien gebeten, sich vor Fahrtantritt über ihre Verbindungen zu informieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Medienvielfalt sichern“: Rot-Grün fordert Extra-Steuer von Insta, TikTok & Co.</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/medienvielfalt-sichern-rot-gruen-fordert-extra-steuer-von-insta-tiktok-co/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/540949577-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=201px%2C324px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="„Medienvielfalt sichern“: Rot-Grün fordert Extra-Steuer von Insta, TikTok & Co." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Smartphone mit Social-Media-Apps. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Alicia Windzio</span></p><p><strong> Viel Gewinn, geringe Steuern: Internationale Social-Media-Konzerne verdienen in Europa Milliarden, zahlen aber kaum Abgaben – ein bekanntes Problem, das auch der Rat der Europäischen Union benennt. Hamburgs Regierungsfraktionen gehen dagegen an. </strong></p><p>Per Antrag fordern die Fraktionen von SPD und Grünen, dass sich der Senat auf Bundesebene für höhere Steuern auf Digitalkonzerne einsetzt. Die Bürgerschaft soll darüber abstimmen.</p><p>„Freie und vielfältige Medien sind unverzichtbar für unsere Demokratie“, sagt Hansjörg Schmidt, medienpolitischer Sprecher der SPD-Bürgerschaftsfraktion. Gleichzeitig gerieten vor allem lokale und regionale Medien „wirtschaftlich immer stärker unter Druck“, während wenige internationale Plattformunternehmen „mit journalistischen Inhalten hohe Umsätze erzielen“. Eine „Handvoll überwiegend amerikanischer Privatunternehmen“ kontrolliere inzwischen „fast 90 Prozent unserer Daten und der digitalen Infrastruktur in Europa“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notlandung in Hamburg: Jet kreiste stundenlang über dem Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/technische-probleme-notlandung-am-flughafen-hamburg-vorbereitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image1-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=817px%2C695px%2C759px%2C759px&webp=1" alt="Notlandung in Hamburg: Jet kreiste stundenlang über dem Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach stundenlangem Kreisen über Norddeutschland landete die TAP-Maschine schließlich wieder in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Am Flughafen <strong>Hamburg</strong> läuft derzeit ein Großeinsatz der Feuerwehr und des Rettungsdienstes. Eine mit rund 100 Passagieren besetzte Maschine hatte unmittelbar nach dem Start in Fuhlsbüttel technische Probleme gemeldet. Nun ist der Jet gelandet.</strong></p><p>Die Embraer E190LR der portugiesischen Fluglinie TAP Air Portugal war am Mittag in Hamburg gestartet. Schon kurz nach dem Start meldete die Besatzung technische Probleme. Neben der Flughafenfeuerwehr wurden auch die Feuerwehr der Stadt Hamburg und der Rettungsdienst alarmiert.</p><p>Inklusive Besatzung befinden sich 109 Menschen an Bord des 36-Meter-Fliegers. Rund zweieinhalb Stunden lang kreiste der Jet über Norddeutschland, um vor der Landung möglichst viel Treibstoff zu verbrauchen. So soll die Brandgefahr bei der Landung minimiert werden, außerdem verringert sich so das Gewicht der Maschine.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>