<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>37-Jähriger auf der Flucht:Bei Freigang! Vergewaltiger greift Ex-Frau mit Messer an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/verurteilter-vergewaltiger-flieht-in-berlin-und-sticht-ex-frau-nieder-692729ffb4508c8851a5205a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692729ffb4508c8851a5205b/27af515e0db7bc42a1af162885654ba7,edf3ed1d?w=992" alt="37-Jähriger auf der Flucht:Bei Freigang! Vergewaltiger greift Ex-Frau mit Messer an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Ein Vergewaltiger aus dem Gefängnis Tegel in Berlin ist von einem unbegleiteten Ausgang nicht zurückgekehrt. Er soll seine Ex-Frau mit einem Messer schwer verletzt haben! Jetzt fahndet die Polizei nach Mike L. (37).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wäre Mike L. im kommenden Monat aus der Haft entlassen worden. Der ehemalige Marktleiter hatte in den vergangenen Monaten mehrere unbegleitete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/bayern-gefaehrlicher-killer-auf-der-flucht-66b52780d831fe4f70ffc550"><!-- --><!--[--><!--[-->Freigänge<!--]--><!--]--></a><!--[--> absolviert, um sich auf das Leben in Freiheit vorzubereiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch am vergangenen Wochenende durfte L. raus. Bislang gab es bei diesen Freigängen nach BILD-Informationen keine Probleme. Doch mutmaßlich am Sonnabend soll er im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil Lankwitz seiner Ex-Frau mit einem Messer aufgelauert haben. Weitere Details wurden bislang nicht bekannt. Die Frau musste mit schweren Verletzungen ins Krankenhaus. Mittlerweile konnte sie die Klinik wieder verlassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unglaublich: Weder über die Tat noch die Flucht des Mannes wurde die Öffentlichkeit von den Behörden informiert. Die Sprecherin der Berliner Justizverwaltung wollte sich am Mittwochnachmittag nicht dazu äußern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn die Kündigung droht:Wie hole ich die maximale Abfindung heraus?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/kuendigung-nutzen-so-sichern-sie-sich-eine-hohe-abfindung-69271963b4508c8851a51f0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69271963b4508c8851a51f0b/e20f4aa55871fc48f73e9c0a0515d1d4,df0c62ed?w=992" alt="Wenn die Kündigung droht:Wie hole ich die maximale Abfindung heraus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kündigungen sind oft ein Schock, doch sie bieten auch Chancen: Wie kann man als Arbeitnehmer bei einer Kündigungswelle das Maximum herausholen? BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt, wie Sie Ihren Arbeitgeber dazu bringen, freiwillig eine Abfindung zu zahlen und welche Fehler Sie unbedingt vermeiden sollten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entdecken Sie, welche Verhandlungstaktiken Ihnen eine hohe Abfindung sichern können und warum das Timing entscheidend ist. Erfahren Sie jetzt mit BILDplus, wie Sie sich mit einem goldenen Handschlag verabschieden können!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bitter, absolut bitter!“:Riesen-Rätsel um deutschen Skisprung-Helden!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skispringen-riesen-raetsel-um-deutschen-helden-692715741b28cda3730a649b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692715741b28cda3730a649b/0df248356719bc6091fcebc53bf684d1,c252c60a?w=656" alt="„Bitter, absolut bitter!“:Riesen-Rätsel um deutschen Skisprung-Helden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist bislang überhaupt nicht seine Saison ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/skispringen/skispringen-alle-infos-78626338.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Skispringer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Andreas Wellinger hat erneut den zweiten Durchgang verpasst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Weltcup im schwedischen Falun kommt er auf der WM-Schanze für 2027 mit einer Weite von nur 115,5 Metern lediglich auf Rang 40.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Sonntag verpasste Wellinger auf der Normalschanze als 40. ebenfalls den zweiten Durchgang. „Es ist weit weg von irgendeiner Leichtigkeit oder Selbstvertrauen“, sagte Wellinger danach. „Ich habe gewusst, dass ich nicht in der besten Form bin. Aber dass es so zach geht, hätte ich auch nicht erwartet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage:Mehrheit erwartet Regierungs-Crash!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-umfrage-mehrheit-erwartet-regierungs-crash-69270413b4508c8851a51c58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69270413b4508c8851a51c58/69662184c26c5398742a9e881d99adc0,7fac3a10?w=320" alt="Exklusive Umfrage:Mehrheit erwartet Regierungs-Crash!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Deutschen glauben nicht an eine lange Zukunft der Regierung unter Kanzler Friedrich Merz! Laut INSA-Umfrage für BILD sind 54 Prozent sicher: Diese Regierung hält NICHT bis 2029.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, welches Thema die Befragten mit dem Aus der Regierung in Verbindung bringen und welche Parteiangehörigen noch an ein Bestehen der Koalition glauben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf dem Weg nach Holland:Landung von Stuttgart-Flieger zu gefährlich!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-landung-von-flieger-vor-europa-league-spiel-zu-gefaehrlich-692732571b28cda3730a6773</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692732571b28cda3730a6773/92094a2260bb3d2cd9cb2ae83839352f,9fcd9ee8?w=320" alt="Auf dem Weg nach Holland:Landung von Stuttgart-Flieger zu gefährlich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung vor dem Europa-League-Spiel des VfB Stuttgart in Holland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anreise zur Partie am Donnerstag (21 Uhr) gegen die Go Ahead Eagles Deventer wurde vom Wetter beeinträchtigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der VfB mitteilte, war die Landung am Flughafen Lelystad zu gefährlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund starken Nebels wurde der Flieger nach Rotterdam umgeleitet. Zuvor musste der Flieger rund 80 Kilometer vor dem Flughafen mehrfach kreisen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff, Tränen und Dramen sind garantiert:BILD kennt alle 12 Dschungel-Kandidaten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-bild-kennt-alle-12-kandidaten-692613aded2b4653d17e0b18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692613aded2b4653d17e0b19/fbfbcac69732d36ef566f7ff48fa5282,566d551f?w=992" alt="Zoff, Tränen und Dramen sind garantiert:BILD kennt alle 12 Dschungel-Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Vorfreude steigt! RTL startet im Januar wieder „Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“.
</b><!--]--><!--[-->Nach Monaten voller Geheimverhandlungen steht jetzt fest, wer am australischen Lagerfeuer sitzen wird. BILD kennt exklusiv alle Namen!
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, welcher Skandal-Musiker, Trash-Stars und Erzfeindinnen aufeinander treffen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum Sie öfter Makrele essen sollten:Diese Lebensmittel verbessern Ihre Potenz</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/erektionsprobleme-loesen-diese-lebensmittel-helfen-bei-potenz-problemen-6926fea675d27c2e110d925c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926fea675d27c2e110d925d/1437cbd92f2cec278d377e3a84880020,358898aa?w=576" alt="Warum Sie öfter Makrele essen sollten:Diese Lebensmittel verbessern Ihre Potenz" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-690"><!--[--><!--[--><b>Viele Männer kennen das Problem, aber kaum einer redet darüber: Wenn die Erektion nicht mehr so will wie früher, kann mehr dahinterstecken als das Alter. Sogar die Ernährung spielt eine große Rolle.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-690"><!--[--><!--[-->„Die häufigste körperliche Ursache für eine Erektionsstörung ist ein Blutflussproblem“, sagt Ernährungsmediziner Matthias Riedl, Leiter des Medicums in Hamburg. Dem österreichischen „Kurier“ erklärte er: Wenn Arterien verkalken, kommt weniger Blut in den Penis, und dann klappt die Erektion nicht mehr.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-690"><!--[--><!--[-->Ein wichtiger, oft unterschätzter Faktor: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ernaehrung/ernaehrung-so-ernaehren-sie-sich-richtig-2-42103608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ernährung<!--]--><!--]--></a><!--[--> beeinflusst Gefäße, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hormone-botenstoffe/news-fotos-videos-17010970.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hormone<!--]--><!--]--></a><!--[--> und damit auch die Sexualfunktion. Besonders schädlich sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zucker-aktuelle-news-infos-wkz5P5UsiFC6MURXnq0o"><!-- --><!--[--><!--[-->Zucker<!--]--><!--]--></a><!--[-->, gesättigte Fettsäuren, Transfette, rotes und verarbeitetes Fleisch, Alkohol und zu viel Salz. Wer also richtig isst, kann vorbeugen – und sogar gegensteuern, wenn es schon hakt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tötungsverbrechen! Familienmitglied (55) festgenommen:Verletztes Baby stirbt nach dramatischem Notruf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/festnahme-verletztes-baby-stirbt-nach-dramatischem-notruf-6926ec4d1b28cda3730a5f1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926ec4d1b28cda3730a5f1d/57427073bba276b5785c1be61a54cbc6,467e7fca?w=576" alt="Tötungsverbrechen! Familienmitglied (55) festgenommen:Verletztes Baby stirbt nach dramatischem Notruf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ilberstedt (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Was hat sich in diesem gelben Einfamilienhaus abgespielt? Nach einem verzweifelten Anruf in der Notrufzentrale starb hier ein erst fünf Monate altes Mädchen. Die Ermittler sind sicher: Es kam gewaltsam zu Tode – und es gibt einen Verdächtigen aus der eigenen Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie jetzt bekannt wurde, war die Polizei am Montagabend nach Ilberstedt im Salzlandkreis (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geschickt worden. Laut Einsatzleitstelle waren am Notruftelefon panische Schreie zu hören. Es sei lediglich die Adresse zu verstehen gewesen und dass ein Baby bewusstlos geworden war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizei und Rettungsdienst rückten mit einem Großaufgebot aus. Ein Notarzt landete per Hubschrauber auf einem nahegelegenen Sportplatz, eilte zu dem Einfamilienhaus, aus dem der Hilferuf kam. Nach Informationen der „Mitteldeutschen Zeitung“ kämpften die Einsatzkräfte eine Stunde lang um das Leben des Kindes, bis es noch vor Ort im Rettungswagen für tot erklärt wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Toter Säugling in Bremen lebte zwei Tage, Identität und Herkunft weiter unbekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beatrice und Eugenie von York:Ihr Schicksal hängt von William ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/beatrice-und-eugenie-ihr-schicksal-im-koenigshaus-haengt-von-william-ab-6925858ded2b4653d17dfea2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925858ded2b4653d17dfea2/233a7eb21154b57b8f468489066601db,68b499bc?w=656" alt="Beatrice und Eugenie von York:Ihr Schicksal hängt von William ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Prinzessinnen Beatrice und Eugenie machten sich in jüngster Zeit in der Londoner High Society einen Namen. Dabei streben beide eine offizielle Rolle im britischen Königshaus an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->König Charles III. möchte auf die Unterstützung seiner Nichten nicht verzichten, doch Thronfolger William hat Bedenken. Und wie schon bei Andrews Titelentzug hat seine Meinung großes Gewicht! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wird die royale Karriere von Eugenie und Beatrice durch die Vergangenheit ihrer Eltern verhindert? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Erfahren Sie mehr über die internen Machtkämpfe und wie ein Palastinsider die Chancen der Schwestern einschätzt, nur mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Therapiehund hilft Julie:Vier Pfoten gegen die Angst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ein-herz-fuer-kinder/therapiehund-spirit-hilft-julie-12-vor-ihren-schweren-hueft-op-68f0c0c8dbad4b72062af326</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0c0c8dbad4b72062af326/2ba0768bc4bae78084793b3c46b60593/EHFK,3fda14d?w=320" alt="Therapiehund hilft Julie:Vier Pfoten gegen die Angst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Julies Gefühle sind gemischt. Da ist die Angst vor der Hüft-OP, die im Helios Klinikum Emil von Behring in Berlin durchgeführt werden muss, zwei Schrauben auf jeder Seite, die den Hüftkopf des kleinwüchsigen Mädchens fixieren. Und da ist die Vorfreude darauf, dass sie „Spirit“ endlich wiedersehen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Julie ist kleinwüchsig, sie hat Probleme mit den Gelenken und der Wirbelsäule. Unzählige Operationen hat sie bereits hinter sich. Immer wieder Krankenzimmer und OP-Säle, immer wieder Ärzte mit Mundschutz, immer wieder Narkose, seit sie fünf Jahre alt war. Die Angst vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich tief in ihre Kinderseele gewühlt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Therapeutin Jacki begleitet mit ihren Hunden Julie zu Terminen ins Krankenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen diese Angst kuschelt Spirit an: ein Australian Shepherd, 9 Jahre alt. Spirit ist ein Therapiehund, der wunde Kinderseelen heilen hilft. „Er bringt mir Mut“, sagt Julie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurse rauschen ab:Krypto-Kollaps kostet die Trumps Milliarden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-familie-verliert-milliarden-krypto-krise-trifft-hart-6925e021ed2b4653d17e083d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925e021ed2b4653d17e083d/e3df1b7f302483239dea5e41d6b9aa71,b3e756ce?w=320" alt="Kurse rauschen ab:Krypto-Kollaps kostet die Trumps Milliarden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die jüngste Krypto-Krise lässt das Vermögen der Trump-Familie schrumpfen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was zuvor steil nach oben ging, stürzt nun schmerzhaft ab: US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-plant-frieden-ultimatum-fuer-die-ukraine-6922c9698553befaa4af4b84"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79), seine Söhne (Spitzname „Krypto-Jungs“) und weitere Familienmitglieder verlieren massiv. Das Ausmaß? Mindestens eine Milliarde Dollar!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Trump-Familie musste während der starken Krypto-Talfahrt erhebliche Rückschläge hinnehmen: Der Bitcoin fiel vom Rekordhoch von mehr als 126.000 Dollar im Oktober auf rund 82.000 Dollar – ein Minus von 32 Prozent. Auch andere digitale Währungen gaben kräftig nach. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump plant erneute Überprüfung aller unter Biden aufgenommenen Flüchtlinge in den USA.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:34:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 300 angehende Beamte betroffen:Tests ungültig! Prüfungs-Skandal bei Sachsens Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/pruefungs-skandal-bei-polizeischule-in-sachsen-mehr-als-250-angehende-polizisten-betroffen-6926f472b4508c8851a51ada</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926f472b4508c8851a51adb/e1dcf5c314ab850ae47eea9131a2174b,4522578c?w=992" alt="Mehr als 300 angehende Beamte betroffen:Tests ungültig! Prüfungs-Skandal bei Sachsens Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sachsens Polizei wirbt mit dem Slogan „Verdächtig gute Jobs“ um Polizei-Nachwuchs – doch nun gibt es Ermittlungen zu verdächtigen Vorgängen in den eigenen Reihen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Chef von Sachsens Polizeischule musste jetzt die letzte Prüfung der Polizeischüler für ungültig erklären. Der Grund: ein Skandal. Was laut Polizei-Insidern dahintersteckt und warum mehr als 300 angehende Polizisten jetzt ihre Prüfung nachholen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:34:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto-Magier übernimmt:Neuer Teamchef in der Formel 1!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-auto-magier-adrian-newey-neuer-teamchef-69274094bf07554e4577bfd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69274094bf07554e4577bfd1/42c7f2ef089d2b418c2bf19cd5716eb7,c0ea8805?w=576" alt="Auto-Magier übernimmt:Neuer Teamchef in der Formel 1!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuer Job für Auto-Magier Adrian Newey!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 66-Jährige wird ab der kommenden Saison Teamchef beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1-Rennstall<!--]--><!--]--></a><!--[--> Aston Martin. Newey löst damit Andy Cowell ab, der eine Rolle als Chefstratege übernehmen soll.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Adrian Newey (66) wird bei Aston Martin befördert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von 2006 bis 2024 war Newey Leiter der Design-Abteilung bei Red Bull Racing. Dort hatte er maßgeblichen Anteil an den sieben WM-Titeln für Sebastian Vettel und Max Verstappen. Newey hatte sich dann aber mit Ex-Boss Christian Horner überworfen und in der Folge das Team verlassen. Seit Anfang des Jahres ist er für Aston Martin zuständig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo ist Stefanie P. (32)?:Influencerin verschwunden – Polizei verhaftet Ex-Freund!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/handy-lag-im-gebuesch-influencerin-nach-weihnachtsfeier-verschwunden-6926a79ba7ffaf1fe5c73dcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926a79ba7ffaf1fe5c73dcd/632e616e327514c8a38236ea2601cc27,ed189361?w=576" alt="Wo ist Stefanie P. (32)?:Influencerin verschwunden – Polizei verhaftet Ex-Freund!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Was geschah in der Nacht nach der Weihnachtsfeier? Von einer jungen Frau aus Österreich fehlt seit vier Tagen jede Spur. Am Abend vor ihrem Verschwinden wurde die Beauty-Influencerin Stefanie P. (32) noch auf der Party gesehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittlerweile wurde eine Vermisstenmeldung tausendfach im Netz geteilt. Die Polizei bittet um Hinweise, Freunde und Familie um Mithilfe bei der Suche. Seit Mittwoch gibt es einen Verdächtigen – und eine schlimme Befürchtung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 32-Jährige habe sich noch bei einer Freundin gemeldet, dann brach jeder Kontakt ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie jetzt bekannt wurde, ist der Ex-Freund von Stefanie P. in den Fokus der Ermittlungen gerückt. Laut dem Sender ORF wurde er in Slowenien nahe der österreichischen Grenze von der Polizei gefasst. Kurz davor war sein Auto auf einem Parkplatz in Flammen aufgegangen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:34:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>