<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall nach Hochzeitsfeier: Mercedes AMG donnert in Bushaltestelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mercedes-kracht-in-bushaltestelle-stau-in-richtung-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/image5.jpeg?resize=300%2C300&crop=239px%2C242px%2C1269px%2C1270px&webp=1" alt="Unfall nach Hochzeitsfeier: Mercedes AMG donnert in Bushaltestelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer des Mercedes AMG hatte die Kontrolle über die hochtourige Luxuskarosse verloren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Trümmerfeld ist an der Bushaltestelle „Billhorner Brückenstraße“ zu sehen: Am Samstag ist ein Mercedes einer Hochzeitsgesellschaft in Rothenburgsort in die dortige Werbewand gerauscht – ein Wunder, dass keine Passanten verletzt wurden. Durch die Aufräumarbeiten staute sich Verkehr in Richtung Innenstadt zeitweise stark.</strong></p><p>Bisherigen Erkenntnissen zufolge war der Mercedes AMG GT63 (585 PS) um kurz nach 16 Uhr mit leicht erhöhter Geschwindigkeit auf der Amsinckstraße unterwegs. Als der Fahrer einem wartenden Fahrzeug ausweichen musste, habe er die Kontrolle über das hochtourige Auto verloren, so ein Sprecher des Polizei-Lagediensts.</p><p>Der Mercedes fuhr nach links – direkt in die Bushaltestelle. Danach prallte das Auto gegen eine großflächige Werbewand und in ein Straßenabsperrgitter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 19:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brrrr.... Schnee und Eisregen im Anmarsch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brrrr-schnee-und-eisregen-im-anmarsch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/28582747.jpg?resize=300%2C300&crop=354px%2C187px%2C1192px%2C1193px&webp=1" alt="Brrrr.... Schnee und Eisregen im Anmarsch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Sonntagabend soll eine Front mit Schneefall auf Schleswig-Holstein und Hamburg übergreifen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Angelika Warmuth</span></p><p><strong>Frost, Glätte und Schnee: Zumindest vom Wetter her scheint der Winter im Norden nicht mehr lange auf sich warten zu lassen. Noch stehen die Chancen auf Schlittenfahren und Schneemannbauen aber schlecht.</strong></p><p>In den kommenden Tagen rutschen die Temperaturen im Norden teils deutlich unter null und es wird nass, frostig und glatt. Am Sonntagabend greift von Westen sogar eine Front mit Schneefall auf Schleswig-Holstein und Hamburg über, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte. </p><p>Am Samstag bleiben jedoch weiterhin viele Wolken am Himmel hängen, vereinzelt soll es regnen. Im Südosten bleibt es etwas freundlicher und meist trocken. Die Temperaturen erreichen höchstens 3 und 5 Grad, auf Helgoland 7 Grad. An der Nordsee ist örtlich mit starken stürmischen Böen zu rechnen. Auf Helgoland und auf Sylt sind auch einzelne Sturmböen mit Windgeschwindigkeiten von bis 80 Kilometern pro Stunde „gering wahrscheinlich“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Anheizer von Bahrenfeld: „Der ist irre, komplett durchgedreht!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-anheizer-von-ottensen-der-ist-irre-komplett-durchgedreht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-0025-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=357px%2C557px%2C1351px%2C1351px&webp=1" alt="Der Anheizer von Bahrenfeld: „Der ist irre, komplett durchgedreht!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stimmung machen, ist sein Tagesgeschäft. Boris Böhringer (54) bei seinem Auftritt am „Küchenschlacht“-Set.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Boris Böhringer ist komplett verrückt. Das sagen zumindest seine Kollegen über ihn. Er selbst nennt es Lebensfreude und den Wunsch, mit Menschen gemeinsam zu lachen. Böhringers Beruf ist es, dem Publikum von Fernsehshows gute Laune zu machen. <br/> <br/> Auf dem Weg ins Aufnahmestudio Zwei begegnen ihm mehrere Produktionsmitarbeiter. Jeden einzelnen grüßt er überschwänglich. „Schön dich zu sehen, Boris!“, sagen sie, oder „Oh Gott, er ist wieder da“. Mehrfach kommt die Warnung: „Der Typ ist irre. Er ist komplett durchgedreht.“ Böhringer hat einen ungewöhnlichen Beruf: Anheizer. Er bringt das Publikum von verschiedenen Fernsehsendungen zum Lachen, lockert es für die Show auf.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vegan-Kolumne: Wie die Gans ihre Federn behält und der Mensch es kuschelig hat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/die-gans-ist-schuld-tierschutz-verfolgt-mich-bis-in-den-schlaf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/119642113-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C0px%2C1626px%2C1627px&webp=1" alt="Vegan-Kolumne: Wie die Gans ihre Federn behält und der Mensch es kuschelig hat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gänse in einer Halle – ihre Federn werden werden für Bettdecken verwendet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><b>Vegan hört am Tellerrand längst nicht auf. Wer aus ethischen Gründen nichts vom Tier essen mag, achtet auch bei Kleidung, Kosmetik und Reinigungsmitteln, praktisch allen Produkten des täglichen Bedarfs, darauf, dass sie frei von tierischen Inhaltsstoffen sind. Sogar bis in den Schlaf beschäftigt mich das Thema.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 16:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Projekt: In dieser „Telefonzelle“ gibt es Gratis-Bücher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-projekt-in-dieser-telefonzelle-gibt-es-gratis-buecher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/vonovia-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=140px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Neues Projekt: In dieser „Telefonzelle“ gibt es Gratis-Bücher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vonovia Mieter Rolf Schönlein (links) mit drei Vonovia Mitarbeitern vor der neuen „Lesbar“ in Rissen </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Vonovia/Tim Voelter</span></p><p><strong>Eine</strong> <strong>ausgediente Telefonzelle wird hier in einen offenen Bücherschrank verwandelt. Vonovia eröffnet die neue „Lesbar“ in Rissen. Ziel laut dem Wohnkonzern: nicht nur Bücher untereinander auszutauschen, sondern vor allem Menschen zusammenzubringen. Es zeigt sich bereits nach wenigen Tagen: Die „Bücherzelle“ scheint wirklich ein Erfolg zu sein.</strong></p><p>Vonovia ist Deutschlands größtes privates Wohnungsunternehmen und bietet Wohnungen für mehr als eine Million Menschen. Doch nicht nur um Wohnungen kümmert sich das Riesenunternehmen. Es will sich nach eigener Aussage auch für eine gute Gemeinschaft unter den Nachbarinnen und Nachbarn engagieren. Zum Beispiel mit ihrem neuen Projekt, der „Lesbar“.</p><p>Alte, unbenutzte Telefonzellen werden zu offenen Bücherschränken verwandelt, die einen neuen Treffpunkt für alle Nachbarinnen und Nachbarn bilden sollen. Dort kann sich jeder problemlos bedienen und ausgelesene Exemplare wieder zurückstellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Long-Covid-Patienten klagen an: Wir werden in Hamburg nicht richtig versorgt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/long-covid-patienten-klagen-an-wir-werden-in-hamburg-nicht-richtig-versorgt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/513526157-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Long-Covid-Patienten klagen an: Wir werden in Hamburg nicht richtig versorgt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Demonstrantin bei „Internationalen Long Covid Awareness Day“ im März 2025 in Berlin. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christophe Gateau</span></p><p><b>Sie liegen in dunklen Zimmern und können sich nicht regen: Mindestens 65.000 Menschen in Hamburg leiden Schätzungen zufolge an den Folgen der Corona-Pandemie wie Long Covid und ME/CFS. Viele von ihnen können am gesellschaftlichen Leben nicht mehr teilnehmen. Dazu gehören auch Kinder. Das Schlimme: Bisher werden sie in der Hansestadt nicht angemessen versorgt. Im Gesundheitsausschuss der Bürgerschaft gab es am Donnerstagabend erschütternde Berichte von Betroffenen. Die Politik will das Thema jetzt mit einem konkreten Projekt angehen. Andere Städte wie Berlin sind da schon viel weiter.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternekoch bringt gefeierten Burger zurück nach Hamburg – nur heute!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/berliner-sternekoch-bringt-gefeierten-burger-zurueck-nach-hamburg-nur-fuer-einen-tag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/image00003-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=561px%2C249px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Sternekoch bringt gefeierten Burger zurück nach Hamburg – nur heute!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Butter Burger“ ist eine wahre Kalorienbombe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Max Strohe/hfr</span></p><p><strong>Wahre Kalorienbomben mit gaaanz viel edlem Fett aus Frankreich: Der Berliner Sternekoch Max Strohe verkaufte vor einem Jahr für wenige Stunden seine „Butter Burger“ auf St. Pauli – und sorgte mit dieser Aktion für einen enormen Ansturm. Nun kehrt der 43-Jährige zurück in die Hansestadt: Am heutigen Samstag brutzelt er wieder 600 Stück – diesmal in einer Chili-Cheese-Variante. Die MOPO kennt die Details.</strong></p><p>Eigentlich bereitet Max Strohe die edelsten Speisen zu – in seinem Sterne-Restaurant „Tulus Lotrek“ in Berlin. Doch auch für – vor Fett triefendes – Fastfood kann er sich begeistern, zumindest manchmal. Und so ging er 2024 mit seinem „Butter Burger“ auf Tour – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sternekoch-baut-auf-st-pauli-kalorienbombe-sein-burger-ist-ein-luxus-fett-monster/">und stoppte dabei auch im Restaurant „Feuerdrache by Klinkerbar“ (St. Pauli)</a>. Die Warteschlange war lang an der Clemens-Schultz-Straße, 500 Burger waren nach nur zweieinhalb Stunden ausverkauft.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jubiläums-Party: Nagel-Queen vom Kiez lüftet trauriges Geheimnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jubilaeums-party-nagel-queen-vom-kiez-lueftet-trauriges-geheimnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251121-roeer-3845-197-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jubiläums-Party: Nagel-Queen vom Kiez lüftet trauriges Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nagel-Queen Jezz auf der Feier. Bei ihrer Ansprache flossen auch Tränen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b> Eigentlich sollte es eine fröhliche Riesensause werden. Die bekannte Nageldesignerin und Influencerin Jessica Groß (42) – genannt Jezz – hatte Freitagabend zum zehnjährigen Jubiläum ihres schrägen Beautysalons „Jezz It!“ auf dem Kiez geladen. Da stand sie nun in der Kneipe „Kuhstall“ an der Reeperbahn und Tränen liefen der Frau, die aus Reality-TV-Formaten bekannt ist, über das Gesicht. Sie verkündete eine traurige Nachricht, die viele ihrer Gäste kaum fassen konnten. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann fällt betrunken ins Gleis und wird von S-Bahn erfasst – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/berliner-tor-mann-torkelt-vor-s-bahn-und-wird-von-zug-erfasst-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/481722775-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C526px%2C1181px%2C1181px&webp=1" alt="Mann fällt betrunken ins Gleis und wird von S-Bahn erfasst – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall passierte am Bahnhof Berliner Tor. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Unfall am S-Bahnhof Berliner Tor: Am Freitagabend ist ein Mann vom Bahnsteig gestürzt – direkt vor eine einfahrende S-Bahn der Linie S1. Er wurde dabei schwer verletzt.</strong></p><p>Laut Bundespolizei geschah das Unglück gegen 20.10 Uhr. Ersten Erkenntnissen der Beamten zufolge torkelte der betrunkene Mann (58) über den Bahnsteig. Er soll versucht haben, sich an der einfahrenden S-Bahn abzustützen. An der Kante verlor er den Halt und fiel in den Spalt zwischen Bahnsteig und S-Bahn.</p><p>Mehrere Einsatzfahrzeuge der Bundespolizei, ein Löschzug der Feuerwehr sowie ein Notarzt rückten an. Den Rettern gelang es, den 58-Jährigen unter dem Zug zu befreien. Er erlitt Platzwunden und mehrere Brüche und kam in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 10:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Autor Ken Follett: Einziger Deutschlandauftritt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/star-autor-ken-follett-einziger-deutschlandauftritt-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559119803-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=203px%2C0px%2C1780px%2C1781px&webp=1" alt="Star-Autor Ken Follett: Einziger Deutschlandauftritt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Autor Ken Follet bei einem öffentlichen Interview in einem Theater in Paris </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / abaca | Apaydin Alain/ABACA</span></p><p><strong>Es ist ein Rätsel der Menschheit: Stonehenge – das uralte Bauwerk in Südwestengland. Wie kamen die tonnenschweren Steine auf ihren Platz und warum? Der Bestseller-Autor Ken Follet hat recherchiert und stellt</strong> <strong>uns sein neues Buch vor</strong>. <strong>Begleitet wird er von der britischen Archäologin und Stonehenge-Expertin Dr. Heather Sebire</strong>.</p><p>Am Dienstag, dem 25. November 2025 kommt der Star-Autor mit seinem neuen Werk „Stonehenge – uraltes Bauwerk und Rätsel der Menschheit“ ins CinemaxX Dammtor. In dem Roman nimmt Follet seine Leserinnen und Leser mit auf eine Zeitreise, die zurück zur Jungsteinzeit führt und Antworten auf die Fragen des mysteriösen Steinkreises bereithält.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-mopo-buch-ist-ausgezeichnet-wir-freuen-uns/">Das MOPO-Buch ist ausgezeichnet: Wir freuen uns sehr!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 09:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party von Jugendlichen eskaliert – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/party-unter-jugendlichen-eskaliert-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/notarzt-symbol.jpg?resize=300%2C300&crop=23px%2C10px%2C1012px%2C1012px&webp=1" alt="Party von Jugendlichen eskaliert – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch ein Notarzt war im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Osdorf ist am Freitagabend eine Feier von Jugendlichen aus dem Ruder gelaufen. Zwei Personen wurden im Gesicht verletzt. Die Polizei, die mit zahlreichen Streifenwagen im Einsatz war, löste die Feier auf.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 23 Uhr am Blomkamp. Laut Polizei fand dort im Bereich der Tennisplätze eine Party unter Jugendlichen statt. Dabei sei es zu einer handfesten Auseinandersetzung gekommen, bei der zwei Jugendliche im Gesicht verletzt wurden. Zwei Tatverdächtige flüchteten.</p><p>Zudem seien weitere Personen bei dem Tumult gestürzt. Mehrere Streifenwagen, zwei Rettungswagen und ein Notarzt waren im Einsatz. Zwei Personen wurden in ein Krankenhaus gebracht. Beim Versuch, die Party aufzulösen, sei es zu Widerstandshandlungen gekommen. Ein Jugendlicher wurde in Gewahrsam genommen. Die Kripo ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 09:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-RTL-Chef über Nahtod-Erfahrung: Ein kleiner Schnitt hätte ihn fast umgebracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-rtl-chef-ueber-nahtod-erfahrung-ein-kleiner-schnitt-haette-ihn-fast-umgebracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/stephan-schaefer-81352111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C132px%2C1607px%2C1607px&webp=1" alt="Ex-RTL-Chef über Nahtod-Erfahrung: Ein kleiner Schnitt hätte ihn fast umgebracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der frühere RTL-Chef Stephan Schäfer hat seinen Debütroman vorgelegt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jörg Carstensen/dpa</span></p><p><strong>Der Hamburger Stephan Schäfer landete mit „25 letzte Sommer“ einen Überraschungs-Bestseller. In seinem neuen Buch „Jetzt gerade ist alles gut“ verarbeitet er, wie ihn eine Blutvergiftung beinahe das Leben kostete.</strong></p><p>Stephan Schäfer ist gerade der Tretmühle des Medienmanagers entronnen und freut sich auf den ersten langen Familienurlaub seit Jahren, da schneidet er sich beim Brote machen für die Reise in den Finger. Er misst der kleinen Wunde keine Bedeutung zu, doch Stunden später sind die Schmerzen und das Unwohlsein unerträglich. Er schafft es gerade noch ins Krankenhaus – das rettet ihm das Leben.</p><p>14 Tage schwebt Schäfer zwischen Leben und Tod, schildert er in seinem neuen Roman „Jetzt gerade ist alles gut“: War die Operation erfolgreich, schlägt das Antibiotikum an, verliert er doch noch seine Hand oder den Daumen? Erst nach sechs Monaten Leidenszeit steht fest: Körperlich ist der 51 Jahre alte Ex-Journalist wiederhergestellt. „Sie waren der schwerste Fall einer Sepsis, den ich je hatte“, sagt der Chefarzt irgendwann zu ihm.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/als-erstes-strassenmagazin-der-welt-hinzkunzt-mit-drastischer-aenderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/525772604-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C102px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann scannt mit seinem Smartphone den QR-Code eines „Hinz &amp;Kunzt“-Verkäufers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Das Hamburger Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“, das seit mehr als 30 Jahren obdachlosen und bedürftigen Menschen eine Stimme gibt und eine unabhängige Einnahmequelle bietet, geht nun einen großen Schritt. Es veröffentlicht am 27. November 2025 erstmals eine Online-Ausgabe.</strong></p><p>Die digitale Version des Straßenmagazins ist kein Abo, sondern muss wie gewohnt bei den rund 480 Verkäuferinnen und Verkäufern gekauft werden. Diese führen immer einen QR-Code mit, den man beim Kauf einer Online-Ausgabe scannen muss.</p><p>Dort muss man sich dann einmalig ein Kundenkonto anlegen und über die eigene Bezahlfunktion „Hinz&amp;Pay“ bezahlen. Und schon kann man das Stadtmagazin bequem auf dem Handy lesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>