<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es geht ihr besser, die Haare wachsen nach:Krebskranke Patrice Aminati wohnt wieder bei Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-seit-der-trennung-wachsen-ihre-haare-wieder-69412aaf52fde7cf1a8f32ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69412aaf52fde7cf1a8f32ed/d161b8f1104d29175db442d15ffd8bf7,8e40e28f?w=992" alt="Es geht ihr besser, die Haare wachsen nach:Krebskranke Patrice Aminati wohnt wieder bei Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Patrice Aminati hat mitten in ihrem Kampf gegen eine unheilbare Krebserkrankung eine lebensverändernde Entscheidung getroffen: Sie hat ihre Ehe mit dem Moderator Daniel Aminati beendet. Ein mutiger Schritt, der sich auszahlt, denn seit der Trennung scheint es gesundheitlich bergauf zu gehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was hinter dieser bemerkenswerten Wende steckt und wer ihr in dieser schweren Zeit zur Seite steht, lesen Sie nur mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zahlungsfähigkeit unter Null“:Stuttgart steht kurz vor der Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zahlungsfaehigkeit-unter-null-stuttgart-kurz-vor-der-pleite-694256ea11416590a630da13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694256ea11416590a630da14/aacb4dc833ea436edcb6d5dc7534e1ae,c358eadf?w=992" alt="„Zahlungsfähigkeit unter Null“:Stuttgart steht kurz vor der Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gewerbesteuern fallen in großem Maßstab aus. Die Autostadt Stuttgart ist pleite und muss massiv sparen. Die Stadt erklärt ganz offiziell: „Ende 2025 wird die Zahlungsfähigkeit der Landeshauptstadt unter Null liegen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stadt warnt in drastischen Worten: „Die Ausgaben übersteigen die Einnahmen. Vor diesem Hintergrund sind ab 2026 neue Schulden unvermeidbar, da dringende Investitionen nur noch über Kredite finanziert werden können.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stuttgarts Oberbürgermeister Frank Nopper (64) muss ein hartes Sparprogramm durchsetzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Für 2025 erwartet die Stadtkämmerei ein Defizit von rund 785 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil nach BILD-Klage:Geheimnis um berühmten Mauerfall-Zettel wird gelüftet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/mauerfall-1989-geheimnis-um-schabowski-zettel-muss-gelueftet-werden-693df39ef679420e000b3ddc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693df39ef679420e000b3ddd/004cbf2b85acac8dd0468aa479616823,18a0f0d6?w=576" alt="Urteil nach BILD-Klage:Geheimnis um berühmten Mauerfall-Zettel wird gelüftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster - <!--]--><!--[--><b>Das Geheimnis um den berühmten Notizzettel von SED-Politbüromitglied Günter Schabowski für seine Pressekonferenz vom 9. November 1989, auf der er voreilig die Öffnung der DDR-Grenzen verkündete, muss gelüftet werden. Das entschied nach einer Klage von BILD das Oberverwaltungsgericht in Münster. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das historische Dokument galt lange als verschollen und wurde vom Haus der Geschichte in Bonn von einer bisher anonym gehaltenen Person gekauft. Die Richter in Münster bestätigten eine Entscheidung aus der Vorinstanz, die das Haus der Geschichte gegenüber BILD zur Auskunft nach den Verkäufern des Schabowski-Zettels verpflichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Oberverwaltungsgericht in Münster (NRW) verhandelte am Dienstag über die Offenlegung der bisher geheimen Identität der Verkäufer des Schobowski-Zettells<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Das tritt nach meiner Kenntnis … ist das sofort, unverzüglich.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde in fünf Gewichtsklassen Weltmeister:Box-Superstar überrascht mit Rücktritt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-nach-42-siegen-in-42-kaempfen-superstar-terence-crawford-beendet-karriere-6942619792f621656f790da4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942619792f621656f790da5/bd2c511fa48ac3d21b14372490b357b0,4ba3d1f6?w=576" alt="Er wurde in fünf Gewichtsklassen Weltmeister:Box-Superstar überrascht mit Rücktritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein großartiger Boxer hängt seine Handschuhe an den Nagel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Terence Crawford (38) hat in der Nacht auf Mittwoch seinen Rücktritt erklärt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Superstar in einem </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=L8P6pokgsUw" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Video auf YouTube</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Ich habe diesem Sport jeden Atemzug gegeben. Jede Narbe, jeden Triumph, jedes bisschen meines Herzens. Ich habe Frieden mit dem, was kommt. Und jetzt ist es Zeit. Danke.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wahnsinn: Crawford beendet seine grandiose Karriere ungeschlagen! 42 Profikämpfe hat er seit 2008 bestritten und dabei keinen einzigen verloren. 31 Siege feierte er vorzeitig durch K.o. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Andreas über das Leben ohne Laura ++ Was beim Unfall passierte:Neue Details zum Dahlmeier-Drama</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/neue-details-zum-drama-um-laura-dahlmeier-was-bei-ihrem-unfall-wirklich-passierte-694157305d051a3e3193afb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694157305d051a3e3193afb8/a575fb9fd54be0bfd391e2df69468969,92244241?w=656" alt="Papa Andreas über das Leben ohne Laura ++ Was beim Unfall passierte:Neue Details zum Dahlmeier-Drama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch knapp fünf Monate nach ihrem Tod rührt Biathlon-Olympiasiegerin Laura Dahlmeier (†31) immer noch die Menschen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Regelmäßig kommen Besucher zur Gedenkstätte im Kurpark von Partenkirchen und nehmen Abschied von der sympathischen Sportlerin, die am 28. Juli beim Bergsteigen in Pakistan ums Leben kam. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch ihr Vater Andreas (58) ist überwältigt. „Wenn ich dorthin gehe, bin ich nie allein. Die Anteilnahme ist immer noch riesengroß“, sagte er der SPORT BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er verrät außerdem neue Details zum Unfall-Drama und was die Olympiasiegerin für ihre Beerdigung festlegte. Nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oh, du fette Weihnachtszeit:Wie Sie Ihr Cholesterin unter Kontrolle halten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/cholesterin-weihnachtsgenuss-ohne-risiko-693567a611f914c89b8559b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693567a611f914c89b8559b7/f7b6461ca79a7c94eccbaa3405c98390,2dc6ad18?w=320" alt="Oh, du fette Weihnachtszeit:Wie Sie Ihr Cholesterin unter Kontrolle halten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fett, fetter, Festschmaus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weihnachtsgans, Bratwurst, Butterplätzchen und Glühwein können unsere Blutfettwerte nach oben schießen lassen. Langzeitfolge: erhöhtes Herzinfarkt-Risiko. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Sie die fetten Tage mit normalen Cholesterinwerten überstehen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Dyson-Sauger wird heute zum krassen Preisbrecher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694184e1d8f9059f60ab1e4c/5dcc9609335696b31ebf5492a2623793,eb850951?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Dyson-Sauger wird heute zum krassen Preisbrecher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte weinen um Rabbi Eli Schlanger (†41):Erste Beerdigung nach dem Bondi-Massaker</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erste-beerdigung-nach-bondi-terror-trauer-um-rabbi-eli-694248473e25dcaf036ad842</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694248473e25dcaf036ad843/b4dac09ce37ce44ba46f8698e8c44de7,fa549fc9?w=992" alt="Hunderte weinen um Rabbi Eli Schlanger (†41):Erste Beerdigung nach dem Bondi-Massaker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bondi/Sydney – <!--]--><!--[--><b>Er war ein Mann des Glaubens, der Liebe und des unermüdlichen Einsatzes für seine Gemeinde. Jetzt trugen Hunderte trauernde Angehörige und Freunde Rabbi Eli Schlanger (†41) zu Grabe – den ersten der 15 Menschen, die beim Terroranschlag am Bondi Beach ermordet wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Männer in Kippas tragen den Sarg von Rabbi Eli Schlanger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Chabad-Bondi-Synagogenzentrum, nur wenige hundert Meter vom Tatort entfernt, spielten sich am Mittwoch herzzerreißende Szenen ab: Männer in Kippas hoben den schwarzen Sarg aus dem Wagen, Angehörige brachen in Tränen aus, während schwer bewaffnete Polizisten den gesamten Straßenblock absicherten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angehörige des ermordeten Rabbiners brechen vor seinem Sarg zusammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriegserklärung an die Ex-Brüder:Gesuchter Mörder spuckt auf Hells-Angels-Kutte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/kriegserklaerung-an-die-ex-brueder-gesuchter-moerder-spuckt-auf-hells-angels-kutte-693ff3f361a97f2675b6ccfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ff3f361a97f2675b6ccff/d3050b0448941c77251ef156ac8dfd95,1311bd94?w=576" alt="Kriegserklärung an die Ex-Brüder:Gesuchter Mörder spuckt auf Hells-Angels-Kutte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Video sorgt für Aufsehen in der Rocker-Szene: Der einstige Hells-Angels-Boss Erkan A. trampelt auf seiner Kutte herum und outet sich als Überläufer zu den Bandidos. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Provokation könnte Konsequenzen haben, denn Erkan A. ist nicht nur ein bekannter Provokateur, sondern auch ein gesuchter mutmaßlicher Mörder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Rolle spielt sein neues Chapter und wie reagieren die ehemaligen Brüder? Lesen Sie alle Hintergründe und brisanten Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt den neuen Plan der Bundesregierung:Das soll sich in der Apotheke ändern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-kennt-den-neuen-plan-der-bundesregierung-das-soll-sich-in-der-apotheke-aendern-694170ca3e25dcaf036ace53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694170ca3e25dcaf036ace54/8288d447133396e94f34b0ae14390dd5,a2052bb2?w=576" alt="BILD kennt den neuen Plan der Bundesregierung:Das soll sich in der Apotheke ändern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wird’s ernst für Deutschlands Apotheken und ihre Kunden! Heute will Gesundheitsministerin Nina Warken (46, CDU) die Apotheken-Reform im Kabinett durchsetzen. BILD liegt der Kabinettsentwurf vor. Er zeigt: Für Patienten könnte sich einiges ändern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Patienten können in bestimmten Fällen ein rezeptpflichtiges Medikament bekommen, auch wenn sie kein Rezept vorlegen. Voraussetzung: Der Patient bezieht die Arznei über einen längeren Zeitraum. Dann kann er im Akutfall die kleinste Packung direkt vom Apotheker bekommen. Oder: Bei unkomplizierten akuten Erkrankungen (z. B. leichte Harnwegsinfektion) darf der Apotheker das Medikament ausgeben. Bedeutet: Patienten können sich den Weg zum Arzt sparen. Patienten müssen die Medikamente selbst zahlen, Apotheken dürfen eine Gebühr von 5 Euro pro Abgabe verlangen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben Grippe- und Corona-Impfungen sollen Apotheker künftig mehr impfen können, z. B. Tetanus- oder Zecken-Impfungen (FSME).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/apotheke/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-20959008.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apotheken<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll künftig auf mehr Krankheitserreger getestet werden können (z. B. Adenoviren, Influenzaviren, Norovirus, Rotavirus). Auch soll es mehr Präventionsangebote, z. B. zur Früherkennung von Herz-Kreislauf-Erkrankungen und Diabetes, geben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Rekord-Razzia:Interpol befreit 30.000 Tiere</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rekord-razzia-gegen-illegalen-handel-interpol-befreit-30-000-tiere-6942506ed864a1f669d74292</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942506ed864a1f669d74292/687e7f00d84f7228ddda1de7c8890fe9,469d3f77?w=320" alt="Bei Rekord-Razzia:Interpol befreit 30.000 Tiere" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Operation Thunder“ gegen illegalen Wildtierhandel! Bei der größten Razzia in der Geschichte von Interpol konnten fast 30.000 Tiere befreit und rund 1100 Verdächtige identifiziert werden. Es kam zu zigtausenden grauenhaften Entdeckungen und mehreren Festnahmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die weltweite Operation führten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Zoll, Grenzschutz sowie Forst- und Naturschutzbehörden aus 134 Ländern vom 15. September bis 15. Oktober durch. 4640 Beschlagnahmungen geschützter oder gefährdeter Tiere und Pflanzen, Tierkadaver sowie Unmengen an illegal geschlagenem Holz. Trauriger Rekord.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Thailand fanden die Ermittler kleine Faulaffen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel der über Monate im Vorfeld von Interpol und Weltzollorganisation (WZO) koordinierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/razzia/razzia-news-fotos-videos-20309956.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Razzien<!--]--><!--]--></a><!--[--> war es, illegal gehandelte Wildtiere und Forstprodukte entlang der gesamten globalen Lieferkette abzufangen und die beteiligten kriminellen Netzwerke zu identifizieren und zu zerschlagen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genuss das ganze Jahr:Testsieger! DAS ist der beste Wohnzimmer-Grill</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kontaktgrill-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e23400c9fcb483178b8180/5afb33cc03c46024dffe738920df166b,608767ff?w=320" alt="Genuss das ganze Jahr:Testsieger! DAS ist der beste Wohnzimmer-Grill" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Essay von Global Reporter James Kirchick:Vorsicht vor Russen, die von „Frieden“ sprechen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/essay-vorsicht-vor-russen-die-von-frieden-sprechen-69413847ee38f909a4fbb8fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69413847ee38f909a4fbb8fe/29033984733f106f7e02ddd4a42711df,f21aff6e?w=992" alt="Essay von Global Reporter James Kirchick:Vorsicht vor Russen, die von „Frieden“ sprechen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Im Westen versteht man unter dem Wort „Frieden“ das Gegenteil von Krieg. Moskaus Machthaber aber nutzen das Wort seit Sowjetzeiten völlig anders. Früher tappte im Westen die Linke in die Falle des Kreml – heute ist es auch die Rechte, nicht zuletzt Donald Trump. Ein Essay. </b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den Zeiten des Kalten Krieges galt folgende Faustregel: Trug eine Organisation das Wort „Frieden“ im Namen, handelte es sich um ein offizielles Organ der Sowjetunion – oder zumindest um deren Tarnorganisation. Ihren Ursprung hatte dieses Phänomen im „Weltkongress der Intellektuellen zur Verteidigung des Friedens“ 1948 im polnischen Breslau. Die Massenveranstaltung, gesponsert von der Sowjetunion und ihrem Marionettenregime in Polen, fand nur zwei Monate nach Beginn der Berlin-Blockade statt. Unter den namhaften Gästen aus dem Westen befanden sich der französische Kulturkritiker Julien Benda, der deutsche Dramatiker Bertolt Brecht und der amerikanische Schriftsteller Howard Fast. Redner priesen die Sowjetunion und andere „progressive“ Kräfte als Friedensstifter, während sie die Staaten des Westens als „Kriegstreiber“ anprangerten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1949, im Jahr des ersten sowjetischen Atomwaffentests, wurde in Paris ein „Weltkomitee der Friedenskämpfer“ gegründet, aus dem der Weltfriedensrat hervorgehen sollte. Im New Yorker Waldorf-Astoria wiederum – einer Bastion des Proletariats, wie man damals ironisch sagte – wurde eine „Kultur- und Wissenschaftskonferenz für den Weltfrieden“ veranstaltet. „Unser Land, die Sowjetunion, steht für Frieden und Freundschaft unter den Völkern“, erklärte Alexander Fadejew, Vorsitzender des sowjetischen Schriftstellerverbands – eine Behauptung, die in krassem Widerspruch zu den gewaltsamen Aktionen stand, mit denen Moskau seine Herrschaft über Mittel- und Osteuropa festigte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Indem sie sich selbst zu „Friedenskämpfern“ erklärten, schufen die Sowjets und ihre Sympathisanten im Westen ein zynisches Entweder-oder: Jeder, der ihnen widersprach, musste demnach für Krieg sein. Denn welcher Mensch, welches Land, könnte sich schon gegen etwas so Edles wie Frieden aussprechen? Mit diesem sprachlichen Kunstgriff überdeckten sie weitaus schwerwiegendere, reale Verbrechen. Während sie ihre Liebe zum „Frieden“ beschworen, setzten sie Gewalt oder deren Androhung ein, um Territorien zu erobern und Völker zu unterwerfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>