<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie hat schon seinen Nachnamen gestrichen:Ehe-Aus bei Christian Ulmen und Collien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/ulmen-und-fernandes-verkuenden-ueberraschende-trennung-68b959fb72019652f1289ba9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b959fb72019652f1289baa/ed1dcc2e716c1fdd670b03d7ebc2f496,8d1469f4?w=992" alt="Sie hat schon seinen Nachnamen gestrichen:Ehe-Aus bei Christian Ulmen und Collien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Diese Trennung kommt überraschend! Die Schauspieler Christian Ulmen und Collien Fernandes geben ihr Ehe-Aus bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer gemeinsamen Pressemitteilung heißt es: „Wir informieren hiermit darüber, dass wir uns bereits vor einiger Zeit getrennt haben. Als Paar gehen wir fortan getrennte Wege, doch als Eltern werden wir weiterhin gemeinsam für unsere Tochter da sein. Wir bitten darum, von Anfragen in dieser Angelegenheit Abstand zu nehmen. Collien Monica Fernandes und Christian Ulmen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auffällig: Collien hat schon den Nachnamen Ulmen in der Mitteilung gestrichen, trat bis zur Verkündung der Trennung als Collien Ulmen-Fernandes auf. Die beiden waren seit 15 Jahren ein Paar und sind seit 14 Jahren verheiratet. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2011 hatten Collien und Christian geheiratet <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier können Sie Ihre Idole treffen:Das sind die neuen Hotspots der Bayern-Stars!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-hier-koennen-sie-die-stars-treffen-das-sind-die-neuen-muenchen-hotspots-68b4396952bf491685b7a6d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b4396952bf491685b7a6d2/e630ecc37527200f374326212f75f6c1,1162f35?w=992" alt="Hier können Sie Ihre Idole treffen:Das sind die neuen Hotspots der Bayern-Stars!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie wirklich ALLES über den FC Bayern wissen? Dann haben wir etwas für Sie: Den völlig neuartigen Bayern-Pass.
</b><!--]--><!--[-->Mit dem Bayern-Pass tauchen Sie in eine Welt voller exklusiver Inhalte zum Rekordmeister ein. <!--]--><!--[--><b>
★ Artikel mit Hintergrund-Informationen und Geheimnissen, die selbst die Bayern-Spieler überraschen werden.
</b><!--]--><!--[-->★ Genaue Infos, was „Normalos“ beim FC Bayern verdienen.<!--]--><!--[--><b>
★ Tipps, wo Sie die Spieler in München mit etwas Glück erspähen können. Restaurants, Cafés, Clubs und viele weitere Orte. Und: Zu welchen Ärzten die Stars gehen.
</b><!--]--><!--[-->★ Eine wochenlang recherchierte Übersicht, was aus ALLEN Bundesliga-Trainern der Bayern wurde.<!--]--><!--[--><b>
★ Exklusive Sonder-Folge des Erfolgs-Podcasts „Bayern Insider“ mit BILD-Fußballchef Christian Falk und Vize-Fußballchef Tobias Altschäffl.
</b><!--]--><!--[-->★ Ein genauer Blick auf JEDE Bundesliga-Saison der (nicht immer ruhmreichen) Bayern-Geschichte. Wussten Sie zum Beispiel, dass sich Klinsmann bei seinem legendären Tonnen-Tritt verletzte – es aber niemandem verriet?<!--]--><!--[--><b>
★ Eine Auswahl mit den geilsten Toren der größten Bayern-Legenden im Video.
</b><!--]--><!--[-->★ JEDER Besitzer des Bayern-Passes bekommt von uns eine SPORT BILD-Magnettabelle kostenlos zugeschickt. Heiß begehrt und nicht mehr im Handel erhältlich.
Das alles gibt es NUR mit dem Bayern-Pass. Von unseren Bayern-Experten für echte Bayern-Fans.<!--]--><!--[--><b>
So bekommen Sie den Pass!
▶︎ Der Bayern-Pass kostet einmalig 8 Euro und ist ein exklusives Angebot für BILDplus-Kunden.
▶︎ Noch kein BILDplus-Kunde? Kein Problem! Einfach Abo abschließen (nur 1,99 Euro im Monat für Neukunden im ersten Jahr, monatlich kündbar), im zweiten Schritt für 8 Euro den Pass holen und loslegen.
▶︎ Ihr BILDplus-Abo läuft aus? Keine Sorge! Einfach verlängern, der Pass ist dann wieder aktiv.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommunalwahlen in NRW:Jetzt 16 tote Politiker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/duesseldorf-wahlleiterin-meldet-mysterioese-todesfaelle-68b932df01ad191d1ad5eb78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b932df01ad191d1ad5eb79/9b91d3f01bf56f7fe39567a02e7b3595,cb443083?w=576" alt="Kommunalwahlen in NRW:Jetzt 16 tote Politiker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Die Landeswahlleiterin in NRW meldet weitere verstorbene Kandidaten für die Kommunalwahl am 14. September. Inzwischen hat sie Kenntnis von 16 Todesfällen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ersten Sterbefälle von Kommunalpolitikern hatten bundesweit für Aufsehen gesorgt und für teilweise bizarre Verschwörungstheorien im Netz gesorgt. Denn ursprünglich war von zunächst vier, später dann von sieben toten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politikern die Rede gewesen. Eine BILD-Recherche bei der Polizei vor Ort hatte allerdings ergeben, dass sie eines natürlichen Todes gestorben sind. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Monika Wißmann ist die Landeswahlleiterin von Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landeswahlleiterin Monika Wißmann, dass sie mittlerweile Kenntnis von 16 Todesfällen von Kandidaten hat. Wegen der Spekulationen im Internet, dass besonders viele AfD-Kandidaten betroffen sein könnten, gebe es keine Hinweise auf eine signifikant erhöhte Anzahl von Todesfällen. Von den bislang erfassten 16 Todesfällen betreffen sieben die AfD und jeweils einer die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Soziale und Demokratische Alternative (SDA), FDP, Grüne, die Tierschutzpartei, die Unabhängige Wählergemeinschaft (UWG), Freie Wähler, die Partei Volksabstimmung sowie eine Wählergruppe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17 Tote in Lissabon:Verunglückte Standseilbahn sollte saniert werden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lissabon-verunglueckte-stadtseilbahn-sollte-saniert-werden-68b93a5501ad191d1ad5ec17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b93a5501ad191d1ad5ec18/26b475f0e269fef750405e1aecaab7ec,8b7797d0?w=992" alt="17 Tote in Lissabon:Verunglückte Standseilbahn sollte saniert werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lissabon – <!--]--><!--[--><b>Bei dem schrecklichen Unfall der berühmten Standseilbahn in Lissabon starben 17 Menschen, mindestens 20 wurden verletzt. Jetzt kommt heraus: Schon vor Monaten gab es Pläne, die Elevador da Glória zu sanieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das portugiesische Medium „Eco“ berichtet, lief die Ausschreibung zur Sanierung bereits seit dem 28. April. Doch dann wurde die Suche nach einer Werkstatt abgesagt – wenige Tage, bevor Menschen ihr Leben bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/lissabon-touristen-bahn-entgleist-deutscher-vater-unter-den-opfern-68b920b489a3492e53ddca31"><!-- --><!--[--><!--[-->schrecklichen Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> verloren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für die Absage: Die bisher eingegangenen Angebote waren zu teuer, sprengten das Budget. Neben der Elevador da Glória sollten auch die Aufzüge Bica, Lavra und Santa Justa saniert werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitschnitt aufgetaucht:Nach Putin-Treffen! Agenten wischen Kims DNA weg</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-putin-treffen-agenten-wischen-kims-dna-weg-68b8318a46b61b4dcb0b8097</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b8318a46b61b4dcb0b8098/fa79047f96b58ce5b4898c25c2c0028d,7bb0d867?w=576" alt="Mitschnitt aufgetaucht:Nach Putin-Treffen! Agenten wischen Kims DNA weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking (China) – <!--]--><!--[--><b>Es wirkt paranoid und völlig verrückt: Im Internet-Messengerdienst Telegram ist ein faszinierend-skurriles Video aufgetaucht, das aus einem Spionage-Film sein könnte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu sehen ist ein Mann in Anzug und mit Krawatte, der mit einem weißen Tuch penibel einen Sessel reinigt. Erst Arm- und Rückenlehnen, anschließend noch einen Tisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nicht irgendein Mann und kein gewöhnlicher Stuhl: Der Herr ist ein Mitglied der Entourage von Nordkorea-Diktator Kim Jong-un – mutmaßlich ein Agent des Regimes.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Koalitionsplan:Kassenbeiträge sollen doch nicht steigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/koalition-stoppt-beitragssteigerung-pflege-und-krankenversicherung-68b973c146b61b4dcb0b9a5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b973c146b61b4dcb0b9a5d/9e72ec6876d0dc4e54eea27024789b9f,ba28d6c4?w=576" alt="Neuer Koalitionsplan:Kassenbeiträge sollen doch nicht steigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die schwarz-rote Koalition hat sich nach Informationen der Nachrichtenagentur Reuters darauf geeinigt, dass die Beitragssätze für die Pflege- und Krankenversicherung zum 1. Januar 2026 nicht steigen sollen. Darauf habe man sich im Koalitionsausschuss am Mittwochabend grundsätzlich geeinigt, hieß es aus Teilnehmerkreisen. Allerdings sei der Weg dahin noch offengeblieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GZSZ-Star im Liebes-Interview:„Nur geweint!“ 
So erfuhr Anne Menden vom Baby</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gzsz-star-hat-nur-geweint-so-erfuhr-anne-menden-vom-baby-68b8ab9001ad191d1ad5e843</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b8ab9001ad191d1ad5e843/def69f4ab3890f222228958e4b5bdb86,2a051d6?w=656" alt="GZSZ-Star im Liebes-Interview:„Nur geweint!“ 
So erfuhr Anne Menden vom Baby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Baby-News vom GZSZ-Set! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schauspielerin Anne Menden ist seit über 20 Jahren das Gesicht von Emily in der TV-Soap  „Gute Zeiten, schlechte Zeiten“. Nun ist sie schwanger, erwartet ihr erstes Kind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei BILD erzählen sie und ihr Verlobter Gustav emotional, wie sie vom Baby erfuhren und welche Rolle Gustav als werdender Papa spielen wird. Erfahren Sie mit BILDplus alles über die bewegenden Momente und ihre gemeinsamen Zukunftspläne.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zurück in die Bundesliga?:Plötzlich fällt der Name Rangnick im Studio</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-ploetzlich-faellt-der-name-ralf-rangnicke-im-studio-68b9347d01ad191d1ad5eba2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b9347d01ad191d1ad5eba2/531eefda8a3515e424764bdb29721cbc,28f601d6?w=320" alt="Zurück in die Bundesliga?:Plötzlich fällt der Name Rangnick im Studio" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das wäre eine Sensation!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war Milliardärs-Gattin:Costners Neue sieht aus wie seine Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-costners-neue-sieht-aus-wie-seine-ex-sie-war-einst-die-gattin-eines-milliardaers-68b7e6c60648574ee41a5e6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7e6c60648574ee41a5e6a/79e525c7e10a652d0e8abea44fa53338,ceff221d?w=320" alt="Sie war Milliardärs-Gattin:Costners Neue sieht aus wie seine Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aspen – <!--]--><!--[--><b>Er bleibt seinem Typ treu. Hollywood-Star Kevin Costner ist offenbar wieder in festen Händen. Am Wochenende wurde der Schauspieler bei einem Festival in Aspen gesichtet – und das nicht alleine. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar kamen er und seine Begleitung Kelly Noonan Gores getrennt voneinander an – zogen aber dann bei ihrem gemeinsamen Auftritt alle Blicke auf sich. Was auffällt – seine Neue sieht seiner Ex zum Verwechseln ähnlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kelly Noonan Gores ist eine amerikanische Filmemacherin. Sie war von 2016 bis 2024 mit dem Tech-Unternehmer und Milliardär Alec Gores (72) verheiratet. Das Paar hat die gemeinsame Tochter Riley (6). Kelly ist groß, schlank – und blond. Und damit offenbar genau Costners Typ. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2024 trennte sich Kelly Noonan Gores (46) von ihrem Ehemann Alec Gores (72). „Obwohl ich das Gespräch initiiert hatte, wollte es keiner von uns. Es war extrem herzzerreißend“, sagte sie über die Trennung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Love Island“-Traumpaar Yasin und Samira:Ehe-Aus ja, Scheidung jein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/love-island-traumpaar-yasin-und-samira-heimliches-ehe-aus-68b9407101ad191d1ad5ec99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b9407101ad191d1ad5ec9a/aab2b79660d2f15a9a28c82018758685,942af16c?w=992" alt="„Love Island“-Traumpaar Yasin und Samira:Ehe-Aus ja, Scheidung jein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Sie waren das TV-Traumpaar und der Beweis, dass es auch bei Trash-Formaten wahre Liebe geben kann. Doch jetzt ist bei Yasin und Samira Cilingir plötzlich alles aus. Yasin verkündet sogar die Scheidung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Promi-Podcast „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/reel/DOJfuYIDBjN/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Blitzlichtgewitter<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ machte Yasin Cilingir das Ehe-Aus öffentlich. Der Reality-Star: „Überlebt haben wir nicht richtig, wir wohnen zusammen, aber seit fünf Monaten läuft die Scheidung.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">„So was würde ich nicht einmal meinem Feind wünschen“, sagt das Reality-TV-Sternchen.</p><p><!--[--><!--[-->Das Paar hatte sich im Herbst 2019 in der Reality-TV-Show „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/love-island/love-island-alle-infos-76680790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Love Island<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ kennengelernt. Bereits kurz nach der Show zogen sie zusammen. Drei Monate später folgte die Verlobung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburger Klinik:Patient greift Krankenschwester mit Messer an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/in-hamburger-klinik-patient-greift-krankenschwester-mit-messer-an-68b94df846b61b4dcb0b8fef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b94df846b61b4dcb0b8ff0/0ade57f01e33546ab44f565501c997bd,b1f69a43?w=576" alt="In Hamburger Klinik:Patient greift Krankenschwester mit Messer an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg-Altona – <!--]--><!--[--><b>Wieder ein Fall von</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Messer-Gewalt im Krankenhaus! In einer Hamburger Klinik hat ein Patient eine Krankenschwester angegriffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zum Donnerstag begab sich der Mann zunächst eigenständig in die Notaufnahme der Asklepios-Klinik in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Altona. Um 1.50 Uhr dann die gefährliche Attacke: „Er ging mit einem Messer auf eine 52-jährige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/pflege/pflegekraefte-alle-infos-78156906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenschwester<!--]--><!--]--></a><!--[--> los und verletzte sie. Die Hintergründe für die Tat sind unklar, vermutlich befand er sich in einem psychischen Ausnahmezustand“, so ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Streifenpolizisten, die wegen eines anderen Einsatzes gerade in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klinik<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren, bekamen den Angriff mit und schritten sofort ein. „Der 21-Jährige leistete erheblichen Widerstand. Dabei wurden die Beamten auch verletzt, allerdings nicht mit dem Messer, sondern durch die körperliche Gewalt“, erklärt der Sprecher. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der junge Mann, bei dem es sich laut Polizei um einen Spanier handelt, einem Amtsarzt vorgeführt worden war, kam er in eine Psychiatrie. Ob er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/alkohol/news-fotos-videos-19997182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alkohol<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogen<!--]--><!--]--></a><!--[--> konsumiert hatte, konnte die Polizei am Donnerstagmorgen nicht sagen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>NICHT für die Champions League gemeldet:Nächster Meister-Held von Leverkusen weg?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-aus-fuer-die-champions-league-naechster-meister-held-weg-68b94dac72019652f1289714</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b94dac72019652f1289715/26a3993db31c77a0ec8260b966463b9e,d1cf70c3?w=576" alt="NICHT für die Champions League gemeldet:Nächster Meister-Held von Leverkusen weg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verlässt ein weiterer Leverkusener Meister-Held noch den Klub? Er wurde NICHT für die Champions League gemeldet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Es gibt eine klare Tendenz!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>