<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Randale in Eiscafé:Drei Syrer verletzen Polizisten und Kind</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/hof-bayern-brueder-randalieren-in-eiscafe-maedchen-10-verletzt-68b848e00648574ee41a6812</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b848e00648574ee41a6813/415d1953ea67363ae651e5a03fc332f7,f02c08c0?w=992" alt="Randale in Eiscafé:Drei Syrer verletzen Polizisten und Kind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hof (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Irre Szenen in der Altstadt von Hof! Drei Brüder rasten in einer beliebten Eisdiele aus, prügeln mit Stühlen und Tischen auf den Betreiber und sogar auf dessen Tochter (10) ein. Nicht einmal Polizisten mit gezogenen Pistolen konnten die Typen stoppen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit fünf Jahren führt Familie Farra aus Syrien das Eiscafé Levante in Hof (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Vater Ahmad (42) stellt das Eis selbst her, verkauft es für 1,50 Euro pro Kugel. Doch am Montagabend brach im friedlichen Café mit Spielplatz auf der Terrasse das Chaos aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auslöser: Schon eine Woche zuvor waren die drei Brüder, ebenfalls Syrer, im Alter von 15 bis 25 Jahren, in dem Café gewesen. Sie wollten mit Karte zahlen – die Transaktion über rund 15 Euro scheiterte. „Wir haben uns darauf geeinigt, dass sie wiederkommen und später bezahlen“, erinnert sich Radwan (17), der Sohn des Betreibers.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ahmad Farra steht hinter dem Tresen seines Eiscafés. Vor der Theke: sein Sohn Radwan und Tochter Hanan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von den Topstars bis zum Ordner:Das verdient man bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-von-den-topstars-bis-zum-ordner-das-kann-man-im-klub-verdienen-68b4c7aa5d3e123a945b1d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b4c7aa5d3e123a945b1d92/b8a6016764ae05b4c244dd53c2840109,a8de684e?w=992" alt="Von den Topstars bis zum Ordner:Das verdient man bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie wirklich ALLES über den FC Bayern wissen? Dann haben wir etwas für Sie: Den völlig neuartigen Bayern-Pass.
</b><!--]--><!--[-->Mit dem Bayern-Pass tauchen Sie in eine Welt voller exklusiver Inhalte zum Rekordmeister ein. <!--]--><!--[--><b>
★ Artikel mit Hintergrund-Informationen und Geheimnissen, die selbst die Bayern-Spieler überraschen werden.
</b><!--]--><!--[-->★ Genaue Infos, was „Normalos“ beim FC Bayern verdienen.<!--]--><!--[--><b>
★ Tipps, wo Sie die Spieler in München mit etwas Glück erspähen können. Restaurants, Cafés, Clubs und viele weitere Orte. Und: Zu welchen Ärzten die Stars gehen.
</b><!--]--><!--[-->★ Eine wochenlang recherchierte Übersicht, was aus ALLEN Bundesliga-Trainern der Bayern wurde.<!--]--><!--[--><b>
★ Exklusive Sonder-Folge des Erfolgs-Podcasts „Bayern Insider“ mit BILD-Fußballchef Christian Falk und Vize-Fußballchef Tobias Altschäffl.
</b><!--]--><!--[-->★ Ein genauer Blick auf JEDE Bundesliga-Saison der (nicht immer ruhmreichen) Bayern-Geschichte. Wussten Sie zum Beispiel, dass sich Klinsmann bei seinem legendären Tonnen-Tritt verletzte – es aber niemandem verriet?<!--]--><!--[--><b>
★ Eine Auswahl mit den geilsten Toren der größten Bayern-Legenden im Video.
</b><!--]--><!--[-->★ JEDER Besitzer des Bayern-Passes bekommt von uns eine SPORT BILD-Magnettabelle kostenlos zugeschickt. Heiß begehrt und nicht mehr im Handel erhältlich.
Das alles gibt es NUR mit dem Bayern-Pass. Von unseren Bayern-Experten für echte Bayern-Fans.<!--]--><!--[--><b>
So bekommen Sie den Pass!
▶︎ Der Bayern-Pass kostet einmalig 8 Euro und ist ein exklusives Angebot für BILDplus-Kunden.
▶︎ Noch kein BILDplus-Kunde? Kein Problem! Einfach Abo abschließen (nur 1,99 Euro im Monat für Neukunden im ersten Jahr, monatlich kündbar), im zweiten Schritt für 8 Euro den Pass holen und loslegen.
▶︎ Ihr BILDplus-Abo läuft aus? Keine Sorge! Einfach verlängern, der Pass ist dann wieder aktiv.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ich bin wieder da, Schätzelein:Horst Schlämmer kommt zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/horst-schlaemmer-kehrt-zurueck-neues-filmprojekt-ueberrascht-68b8599501ad191d1ad5e409</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b8599501ad191d1ad5e40a/d798412de612f76c8840c7a7371f26f9,d8553c0c?w=576" alt="Ich bin wieder da, Schätzelein:Horst Schlämmer kommt zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Horst is back, Schätzelein! Er hat die Haare schön – na ja, sagen wir: eigenwillig. Er hat den grauen Trenchcoat, der nach „Raucherecke bei Edeka“ riecht. Und er hat die berühmte Reibeisenstimme, mit der er einst halb Deutschland in die Lachkrämpfe hustete: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/hape-kerkeling-bei-ilner-horst-schlaemmer-prototyp-weisser-alter-mann-84768876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Horst Schlämmer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der Vize-Chef des fiktiven „Grevenbroicher Tagblatts“. Jawoll!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Kaffeebecher und Strohhalm statt Bierpulle und Zigarette: Hape Kerkeling beim Dreh seines neuen „Horst Schlämmer“-Films in Hamburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun holt Hape Kerkeling seine Kultfigur wieder vor die Kamera. Allein die Nachricht sorgt schon für nostalgische Zwerchfellzuckungen. „Horst Schlämmer sucht das Glück“ wird von Regisseur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/peter-maffays-kleiner-drachen-erster-trailer-zum-tabaluga-kino-film-56557830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sven Unterwaldt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (60) umgesetzt. Mit ihm drehte Hape schon die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/lgbt/club-las-piranjas-hape-kerkeling-kehrt-als-animateur-edwin-oettel-zurueck-78471928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Club Las Piranjas“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist es die Rückkehr zum zotigen Altherrenwitz? Wer erinnert sich nicht an Schlämmers Flirtversuche, die so charmant waren wie ein Einkaufswagen mit blockierten Rädern?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ahrtal-Katastrophe:Flut-Landrat verliert ein Drittel seiner Pension</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/eigentum-wichtiger-als-katastrophenschutz-flut-landrat-verliert-ein-drittel-seiner-pension-68b85743c3994d046ae7c3f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b85743c3994d046ae7c3f7/0d27b69831f8b7482f876ddccc903af9,5d9b0a54?w=576" alt="Ahrtal-Katastrophe:Flut-Landrat verliert ein Drittel seiner Pension" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Mindestens 135 Menschen starben vor vier Jahren bei der Flutkatastrophe im Ahrtal. Während Hunderte noch um ihr Leben kämpften, war einer abgetaucht: der damalige Landrat Jürgen Pföhler (67, CDU). Jetzt wird dem Flut-Versager ein Drittel des Ruhegehalts gekürzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Innenausschuss des Landtags von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[--> sprach Innenminister Michael Ebling (58, SPD) am Donnerstag Klartext: Es stehe fest, „dass der ehemalige Landrat durch seine Verhaltensweisen und Unterlassungen gravierend gegen seine Dienstpflichten verstoßen hat“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen der Staatsanwaltschaft Koblenz wurden 2024 zwar eingestellt – doch dann forcierte das Innenministerium das Disziplinarverfahren. Zwischenergebnis: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/cdu-politiker-juergen-pfoehler-verstoesst-gravierend-waehrend-flutkatastrophe-68678e0943acaa585d7ea76b"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Kürzung der Pension<!--]--><!--]--></a><!--[--> gilt ab sofort. Pföhler droht sogar der Verlust des kompletten Ruhegehalts. Nach BILD-Informationen verdiente er im Amt rund 10.200 Euro. Es geht also um viel Geld.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ex-Landrat Jürgen Pföhler (rechts) ließ sich in der Flutnacht nur ein Mal bei der Einsatzleitung blicken – gegen 19.20 Uhr gemeinsam mit Ex-Innenminister Roger Lewentz (links)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Tote, 23 Verletzte in Lissabon:„Sie hatte keine Bremsen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/20-verletzte-bei-touristen-attraktion-3-tote-beruehmte-bahn-in-lissabon-entgleist-68b88773c7dffb0056e0fec0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b88773c7dffb0056e0fec1/382babe8aa7b68211159921169ed55ad,e06093d4?w=656" alt="15 Tote, 23 Verletzte in Lissabon:„Sie hatte keine Bremsen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lissabon – <!--]--><!--[--><b>Schock in der Urlaubszeit: In der portugiesischen Hauptstadt ist eine berühmte Standseilbahn entgleist. Laut einem Sprecher der Rettungskräfte kamen 15 Menschen ums Leben, 23 weitere sind verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der verunglückten Bahn handelt es sich um den Elevador da Glória. Laut dem portugiesischen Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.sapo.pt/noticias/atualidade/descarrilou-o-elevador-da-gloria-em-lisboa_68b879e678e22a310a6d1155" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Sapo“<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll das Zugkabel gerissen sein. Eine Frau sagte dem TV-Sender SIC, die Bahn sei „mit voller Geschwindigkeit“ die steile Straße hinabgerast, „sie hatte keine Bremsen“. Ein Augenzeuge zu „Sapo“: „Der Waggon traf ein Gebäude mit brutaler Kraft und fiel auseinander wie ein Pappkarton. Er schlug mit großer Wucht auf.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stadtverwaltung von Lissabon ließ am Abend die Standseilbahnen Bica und Lavra bis auf Weiteres sperren. Sie sollen eine Sicherheits-Inspektion durchlaufen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Verletzter wird von der Unfallstelle abtransportiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um seinen TV-Job:Sammer-Wende beim BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-geht-um-seinen-tv-job-sammer-wende-beim-bvb-68b873a701ad191d1ad5e5c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b873a701ad191d1ad5e5c0/cb11c55be8b5ab274532869aefeb8e5a,299bf761?w=320" alt="Es geht um seinen TV-Job:Sammer-Wende beim BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seine Worte wird er diesmal weise wählen...
Ab Oktober steigt Matthias Sammer (57) bei „Sammer &amp; Basile – der Hagedorn-Talk“ beim Pay-TV-Sender „Sky“ mit Moderator Riccardo Basile (33) ein (BILD berichtete). Monatlich wird er gemeinsam mit weiteren Gästen dort alles rund um den Fußball analysieren. Brisant: Auch seinen Arbeitgeber Borussia Dortmund wird er dabei genau unter die Lupe nehmen. Alle Hintergründe lesen Sie mit BILDPlus...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbereitung für den Herbst:Unser Testsieger ist heute im Super-Sale</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b82b2701ad191d1ad5debd/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Vorbereitung für den Herbst:Unser Testsieger ist heute im Super-Sale" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So lief der Koa-Gipfel:Merz versucht es mit Duz-Offensive</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitionsgipfel-betont-gute-stimmung-aber-beim-geld-rumpelt-es-weiter-68b8a1ba18393426f58af82a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b8a1ba18393426f58af82b/6e460b9f5ff1ac470a2d295458fe12dc,8ca51533?w=992" alt="So lief der Koa-Gipfel:Merz versucht es mit Duz-Offensive" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es soll ein frischer Neuanfang nach dem verpatzten Start werden …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erster schwarz-roter Koalitionsgipfel nach der politisch hitzigen Sommerpause: Am späten Nachmittag kamen die Spitzen von CDU, CSU und SPD im Kanzleramt zusammen. Top-Themen u. a.: bessere Zusammenarbeit, weniger Streit. Und ein Fahrplan, welche Reformen (u. a. Bürgergeld) bis wann umgesetzt werden sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU), die SPD-Chefs Bärbel Bas (57) und Lars Klingbeil (47) und CSU-Chef Markus Söder (58) kurz nach 19.00 Uhr für ein Zwischenfazit auf die Kanzleramtsbühne kamen, strahlten sie um die Wette. Dabei sollte es noch ein längerer Abend werden: Um 22.17 Uhr verließ Merz das Kanzleramt wieder – bis dahin wurde diskutiert und um einen gemeinsamen Kurs gerungen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 17 Uhr hatten die Parteispitzen getagt, um 22.17 Uhr verließ Friedrich Merz das Kanzleramt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller-Autor von Schirach im Talk bei Lanz:Die Araber sollten die Hamas-Führer an Israel ausliefern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/markus-lanz-ferdinand-von-schirach-schildert-hamas-horror-68b8e78646b61b4dcb0b89e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b8e78646b61b4dcb0b89e2/e11aedfe639aba0c0178277e1829d574,6fedb2af?w=576" alt="Bestseller-Autor von Schirach im Talk bei Lanz:Die Araber sollten die Hamas-Führer an Israel ausliefern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war keine normale Talkshow mehr! Als der Bestseller-Autor und Jurist Ferdinand von Schirach (61), Enkel des NS-Reichsjugendführers Baldur von Schirach, bei Markus Lanz (56) die bestialischen Verbrechen der Hamas-Terroristen vom 7. Oktober 2023 vor Gaza schilderte, kroch das nackte Grauen herein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier nur eines seiner entsetzlichen Beispiele: „Ich habe als Strafverteidiger schlimme Sachen gesehen, aber so etwas noch nie. Eine Frau ist vergewaltigt worden, ein zweiter Mann kam hinzu und hat ihr mit dem Cuttermesser die Brüste abgeschnitten. Der schlimmste Horror, den noch nie ein Film gezeigt hat!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Schirach fassungslos: „Dieser Horror ist belegt, durch Tausende von Fotos, durch Körperkameras, die die Terroristen getragen haben, durch Aussagen, die vollkommen glaubhaft waren.“ Doch: „Kurz nach diesem Überfall fand in Neukölln in Berlin eine Feier von Muslimen statt, die vorbeigehenden Passanten Süßigkeiten gereicht haben!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierende Analyse des erfahrenen Strafverteidigers: „In den sozialen Medien überwiegt, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Kriegsverbrecher ist, und 90 Prozent der Palästinenser glauben nach wie vor, dass die Hamas keine Massaker verübt hat. Das liegt an den sozialen Medien. Weil man die Wahrheit verdrehen kann, weil man dadurch aus den Opfern Täter machen kann. Wir dürfen nicht vergessen, dass es die Hamas war, die Israel angegriffen hat und die furchtbarste Verbrechen dort verübt hat!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuerung zum Saisonstart:NFL schafft große Tradition ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-schafft-zum-saisonstart-grosse-tradition-ab-68b4353f8c33b226bcaee016</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b4353f8c33b226bcaee017/4b5dd207dbdb7fe771af85cd7274a1be,55686d3c?w=576" alt="Neuerung zum Saisonstart:NFL schafft große Tradition ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die NFL wirft die legendären Ketten raus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist eine kleine Revolution: Ab der neuen Saison (Donnerstag auf Freitag, 2.20 Uhr, spielen die Eagles gegen die Cowboys) verabschiedet sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->größte Football-Liga der Welt<!--]--><!--]--></a><!--[--> von einem ihrer traditionsreichsten Werkzeuge – den Ketten. Mit der 10 Yards langen Kette wurde seit Jahrzehnten bestimmt, ob ein Team ein neues First Down erzielt hat – oder eben nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stattdessen kommt künftig modernste Technik zum Einsatz. Wie im Fußball oder im Tennis wird auf das Hawk-Eye-System gesetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kein First Down! So sieht ab sofort die Anzeige aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr ohne Alkohol: Tina Ruland zieht Bilanz:Der Moment, als ich fast schwach geworden wäre</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tina-ruland-ein-jahr-ohne-alkohol-am-karibik-strand-waere-ich-fast-schwach-geworden-68b7f7efc3994d046ae7ba01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7f7efc3994d046ae7ba01/8aa051bd40a7d01d51406564f411f214,e565ca27?w=656" alt="Ein Jahr ohne Alkohol: Tina Ruland zieht Bilanz:Der Moment, als ich fast schwach geworden wäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit einem Jahr verzichtet Tina Ruland auf Alkohol – und gesteht in einem schonungslos-ehrlichen Interview mit BILD, wie schwer es ihr auch zum Teil fällt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schauspielerin zieht eine ehrliche Bilanz und spricht über ihre Herausforderungen, aber auch die positiven Veränderungen durch den Verzicht in ihrem Leben. Wie sich ihr Energielevel erhöht hat und warum sie dennoch gerne Party macht, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 0:6, 0:6 in Wimbledon:Anisimova rächt sich an Swiatek</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/amanda-anisimova-besiegt-iga-swiatek-im-viertelfinale-der-us-open-68b8b8ca46b61b4dcb0b8978</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b8b8ca46b61b4dcb0b8978/fb72d2f1f81cc87db71bbe6a05a778c3,fc0604e3?w=320" alt="Nach 0:6, 0:6 in Wimbledon:Anisimova rächt sich an Swiatek" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Trauma ist überwunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->0:6, 0:6 verlor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nach-wimbledon-schock-amanda-anisimova-wieder-gegen-iga-swiatek-68b7aff301ad191d1ad5d685"><!-- --><!--[--><!--[-->Amanda Anisimova<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) am 12. Juli das Wimbledon-Finale gegen Iga Swiatek (24). Nun, keine zwei Monate später, dreht die Amerikanerin den Spieß um und schlägt die Polin im Viertelfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US Open in New York<!--]--><!--]--></a><!--[--> (alle Spiele live bei sporteurope.tv) 6:4, 6:3.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>