<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD an der Unglücksstelle:Hier versuchen Ersthelfer, Baumgartners Leben zu retten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-am-absturzort-nach-baumgartners-todesflug-ist-alles-wie-immer-687a5df83e67c8722e9b48e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a5df83e67c8722e9b48e2/c9fa51fc663e10768ff59906bed9f172,786469e1?w=992" alt="BILD an der Unglücksstelle:Hier versuchen Ersthelfer, Baumgartners Leben zu retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Tragödie erschüttert Porto Sant’Elpidio: Extremsportler Felix Baumgartner stürzt tödlich ab. Bereits einen Tag darauf ist der Poolbereich des „Le Mimose Family Resort“ wieder voller Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau passierte, warum er abstürzte und wie es mit einer Obduktion steht, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Epstein-Bericht über Schamhaar-Brief:Trump verklagt „Wall Street Journal“ auf 20 Mrd. Dollar</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-verklagt-wall-street-journal-auf-20-mrd-dollar-687aed413e67c8722e9b4db1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687aed413e67c8722e9b4db2/b5957f0f15e446ec8c56e63295980142,af47f17a?w=992" alt="Nach Epstein-Bericht über Schamhaar-Brief:Trump verklagt „Wall Street Journal“ auf 20 Mrd. Dollar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine juristische Breitseite, wie sie selbst für Donald Trump (79) ungewöhnlich ist: Nur einen Tag nach einem explosiven Bericht des „Wall Street Journal“ (WSJ) über angebliche Verbindungen zum verstorbenen Sexualstraftäter Jeffrey Epstein schlägt der US-Präsident zurück – mit einer Milliardenklage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Inhalt des Artikels: Laut WSJ soll Trump im Jahr 2003 einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-schaeumt-riesen-zoff-um-angeblichen-schamhaar-brief-687a02543511bc17ac86e482"><!-- --><!--[--><!--[-->schlüpfrigen Geburtstagsbrief an Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschickt haben. Demnach soll er dem US-Investmentbanker 2003 zum 50. Geburtstag einen Brief geschrieben haben, in dem er mit einem Textmarker einen nackten Frauenkörper skizzierte und seinem „Kumpel“ wünschte, dass „jeder Tag ein neues wundervolles Geheimnis“ sein möge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Klage wurde bei einem Bundesgericht in Florida eingereicht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> verlangt jeweils mindestens zehn Milliarden US-Dollar Schadenersatz – für zwei Klagepunkte. Zusammen also auf 20 Milliarden US-Dollar (etwa 17 Mrd. Euro)! Begründung: Verleumdung und Rufschädigung. Die Beklagten hätten in böswilliger Absicht gehandelt und ihm dadurch einen enormen finanziellen und rufschädigenden Schaden zugefügt. Der Brief sei „offenkundig gefälscht“, es gebe keine Beweise für seine Echtheit, erklärte Trump. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Präsident wütet auch auf seiner Plattform Truth Social: Das „Wall Street Journal“ sei „nutzlos“. Besonders im Visier: Medienmogul Rupert Murdoch (94), die WSJ-Mutter Dow Jones sowie die beiden Autoren des Artikels. Sie alle sind Mitangeklagte. „Ich freue mich darauf, Rupert Murdoch dazu zu bringen, in meiner Klage gegen ihn und seine 'Müllzeitung', das WSJ, auszusagen. Das wird eine interessante Erfahrung sein!!!“, ätzt Trump in seinem Post.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Moukoko:BVB verscherbelt nächstes Wunderkind</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-verscherbelt-naechstes-abgestuerztes-wunderkind-687a2b6c3511bc17ac86e9c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a2b6c3511bc17ac86e9c4/e223f83f286031a0af836c7e113aadac,c0600a1d?w=576" alt="Nach Moukoko:BVB verscherbelt nächstes Wunderkind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Zwei Mega-Talente, ein Schicksal…</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Youssoufa Moukoko (20) galt jahrelang als große Zukunftshoffnung für den BVB-Sturm und auch die deutsche Nationalmannschaft. Doch seine Entwicklung stagnierte, diesen Sommer konnte Dortmund immerhin noch starke fünf Millionen Euro Ablöse vom FC Kopenhagen für ihn kassieren. Ein zweites Juwel nimmt nun einen ähnlichen Karriere-Weg...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BVB verscherbelt nächstes abgestürztes Wunderkind!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramatische Szenen bei Düsseldorfer Kirmes:Feuerwerk explodiert in Menschenmenge! 19 Verletzte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/duesseldorf-feuerwerk-explodiert-in-menschenmenge-mehrere-verletzte-687ac8eb3511bc17ac86f29f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687ac8eb3511bc17ac86f2a0/a6c5d6f3b7c7f50c3f2e945c34437e3d,1a1b7a0?w=576" alt="Dramatische Szenen bei Düsseldorfer Kirmes:Feuerwerk explodiert in Menschenmenge! 19 Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Schockmoment bei der Rheinkirmes! Beim traditionellen Feuerwerk am Freitagabend ist mindestens ein Feuerwerkskörper in die Zuschauer geschossen – und mitten in der Menge explodiert. 19 Menschen seien verletzt worden, nach ersten Erkenntnissen vier von ihnen schwer. Darunter sei auch mindestens ein Kind, sagte ein Polizeisprecher. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen flog eine Rakete oder Kugelbombe offenbar in die falsche Richtung. Der Feuerwerkskörper detonierte in Bodennähe – direkt zwischen den Besuchern im Bereich der Rheinkniebrücke und Rheinwiesen. Augenzeugen berichten sogar von zwei Raketen, die in die Zuschauer flogen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige der Verletzten wurden nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> in umliegende Krankenhäuser gebracht. Wahrscheinlich erlitten sie vor allem Brandverletzungen, so ein Sprecher der Feuerwehr gegenüber der „Rheinische Post“. Unter den Verletzten sei auch mindestens ein Kind.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Feuerwerks-Querschläger detoniert in der Menschenmenge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für bis zu einer Million Euro im Jahr:So vermarkten sich unsere EM-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-so-kassieren-die-deutschen-fussballerinnen-neben-dem-platz-6878c7e66ea2c1003f007b08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878c7e66ea2c1003f007b08/69a59564eb7eba33415f3069ac66e3a0,25de76dc?w=656" alt="Für bis zu einer Million Euro im Jahr:So vermarkten sich unsere EM-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->600.000 Euro wird Jule Brand (22) bei ihrem neuen Klub Olympique Lyon im Jahr verdienen. Damit führt die Flügelspielerin die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-2025-das-verdienen-alle-deutschen-nationalspielerinnen-68775afc9ecd0f747df65bd7"><!-- --><!--[--><!--[-->Gehaltsliste der DFB-Frauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Doch auch, was Nebeneinkünfte angeht, dürfte Brand ganz vorn mit dabei sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer wieder wird sie als Werbegesicht von Firmen gebucht, nutzt ihre Plattform in den sozialen Medien auch, um sich selbst zu vermarkten. Kopfhörer, Getränke, Grillsaucen und natürlich der persönliche Sport-Ausrüster sind auf ihren Profilen vertreten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die Werbedeals sind ein cooler Zusatz“, erzählt Brand im Gespräch mit BILD. „Die Shootings machen mir richtig viel Spaß. Ich informiere mich immer vorher, mit wem ich zusammenarbeite, und sie sind alle super drauf.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ist das Modeln schon ein Hobby? Brand sagt grinsend: „Das Einzige, was mich jetzt mit dem Modeln verbindet, sind wahrscheinlich die langen Beine. Ich habe früher gern GNTM geguckt, gerade die Staffel mit Stefanie Giesinger habe ich verfolgt. Aber eher als Unterhaltung, ich habe mich da nicht selbst gesehen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Air-India-Absturz:Die unheimlichen Worte des Kapitäns vor dem Absturz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/air-india-absturz-die-unheimlichen-worte-des-kapitaens-vor-dem-absturz-687a4f4a3511bc17ac86ed53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a4f4a3511bc17ac86ed53/0e57edb33d57058df0af9e261bcf8836,849dbb96?w=320" alt="Air-India-Absturz:Die unheimlichen Worte des Kapitäns vor dem Absturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mumbai (Indien) – <!--]--><!--[--><b>War es ein tragischer Fehler, der zur Katastrophe führte, oder war es Absicht? Aufzeichnungen aus der abgestürzten Air-India-Maschine (241 Tote im Flieger, 19 Tote am Boden) geben erschreckende Einblicke. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jede Blackbox eines Flugzeugs besteht aus zwei Geräten: dem Flugdatenschreiber (FDR) und dem Cockpit Voice Recorder (CVR), der alle Geräusche im Cockpit mitschneidet. Die Auswertung des CVR hat begonnen. Zwei Quellen berichteten der italienischen Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.corriere.it/economia/trasporti/aerei/25_luglio_18/air-india-comandante-trappola-2db9160e-9395-4daf-8746-fa0278faaxlk.shtml" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Corriere della Sera“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was zu hören ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach habe der Kapitän des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeug-absturz-in-indien-nur-einer-dieser-brueder-ueberlebte-die-katastrophe-684bd0498858611e276414bb"><!-- --><!--[--><!--[-->Air-India-Flugs 171<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der am 12. Juni von Ahmedabad (Indien) nach London (England) gehen sollte, die Boeing 787-8 Dreamliner schon vor dem Start seinem Ersten Offizier anvertraut. „Das Flugzeug ist in Ihren Händen“, soll Sumeet Sabharwal (56) zu Clive Kunder (32) gesagt haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Erste Offizier Clive Kunder (32) soll panisch reagiert haben, als die Treibstoffzufuhr gekappt wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gebe meine Weiblichkeit nie auf“:DAZN-Moderatorin bricht nach Outfit-Kritik ihr Schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dazn-moderatorin-bricht-nach-outfit-kritik-ihr-schweigen-687a3c4e554a3718a6c1e983</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a3c4e554a3718a6c1e983/feb0bb048f6b835dda25a3abf6f1731f,f4410548?w=320" alt="„Gebe meine Weiblichkeit nie auf“:DAZN-Moderatorin bricht nach Outfit-Kritik ihr Schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Vorwürfe lässt DAZN-Moderatorin Eleonora Incardona (34) nicht auf sich sitzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sportjournalistin wurde in der vergangenen Woche für ihre freizügigen Outfits heftig kritisiert. Der Italienerin wurde vorgeworfen, den Fokus mehr auf sich als auf das Spiel lenken zu wollen, sie hinterlasse außerdem überhaupt keinen seriösen Eindruck.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegenüber „Global Networker“ verteidigt sich die studierte Juristin: „Es hilft mir auszudrücken, wer ich bin, und mich selbstbewusst zu fühlen, selbst in männerdominierten oder stressigen Umgebungen.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mode sei einfach ihre Sprache. Die DAZN-Moderatorin deutlich: „Ich gebe meine Weiblichkeit nie auf, im Gegenteil, ich nutze sie als Stärke. Wenn man sich gut fühlt, ist man zu allem bereit.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Außenminister Wadephul hat Handy-Angst:Diese Holzkiste soll Putins Spione stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aussenminister-hat-handy-angst-holzkiste-soll-putins-spione-stoppen-687a1f513e67c8722e9b4373</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a1f513e67c8722e9b4374/0f54ecd03527cac0fd7078a6458f54ad,6b1e6a8d?w=992" alt="Außenminister Wadephul hat Handy-Angst:Diese Holzkiste soll Putins Spione stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Handy-Angst im Auswärtigen Amt! Außenminister Johann Wadephul (CDU) versucht in seinem Amtszimmer, sich mit einer unscheinbaren Holzbox mit Technik-Innenleben vor Abhörenversuchen zu schützen, verwahrt darin sein Privat-iPhone. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe hier eine kleine Box. Wir alle haben ja heutzutage ein Handy“, so Wadephul in einem Gespräch mit dem TikToker David Matei, der als @sicherheitspolitik in dem sozialen Netzwerk auftritt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wadephul erklärt: „Ich muss leider davon ausgehen, dass ständig irgendjemand versucht, mein Handy abzuhören.“ Deshalb liege es bei den meisten Besprechungen in der Box: „Dann kann ich hier Sachen besprechen, die niemand mitbekommt.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Box sehe harmlos aus, habe aber „eine Riesenfunktion“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von A bis Z:Das sind die besten Heilmittel aus der Natur</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/dr-franziska-rubin-enthuellt-natuerliche-gesundheitswunder-686b9804a23e357ee08e761c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b9804a23e357ee08e761d/f2aecb919002b77a2e71ec984e5f1cb8,8019f401?w=576" alt="Von A bis Z:Das sind die besten Heilmittel aus der Natur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die bekannte Ärztin Dr. Franziska Rubin verrät in ihrem neuen Buch die Kraft natürlicher Heilmittel. Lesen Sie mit BILDplus, wie Apfelessig, Honig, Rosmarin und mehr wirken und wie sie angewendet werden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Affäre beim Coldplay-Konzert aufgedeckt:Firma leitet Untersuchung gegen Kiss-Cam-CEO ein</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nach-kiss-cam-affaere-astronomer-leitet-untersuchung-gegen-ceo-andy-byron-ein-687aa49f3511bc17ac86f1c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687aa49f3511bc17ac86f1c6/fdf604fe6376f0be0541ee56fae91c35,c8a031e2?w=656" alt="Affäre beim Coldplay-Konzert aufgedeckt:Firma leitet Untersuchung gegen Kiss-Cam-CEO ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wird es ernst für Astronomer-CEO Andy Byron: Das Software-Unternehmen hat bekannt gegeben, dass sein Verwaltungsrat eine formelle Untersuchung des Vorfalls beim Coldplay-Konzert eingeleitet hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall: Während eines Coldplay-Konzerts im Gillette Stadium in Boston filmt die Kiss-Cam einen Mann und eine Frau in enger Umarmung. Auf der riesigen Stadionleinwand: Byron, CEO des US-Tech-Startups Astronomer, und seine Personalchefin Kristin Cabot. Was auffällt: nicht das Lächeln, sondern sein Gesichtsausdruck.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sofort war klar: Byron und Cabot wurden erwischt. Denn: Byron ist verheiratet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch auf der Bühne blieb die Reaktion nicht aus: Coldplay-Sänger Chris Martin (48), der die Szene auf den Leinwänden sah, kommentierte trocken: „Entweder haben die beiden eine Affäre – oder sie sind einfach nur sehr schüchtern.“ Das Publikum lachte, der Moment wurde legendär – aber nicht für die Beteiligten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söhne des Wirtes in U-Haft:Hakenkreuz-Anschlag auf Restaurant vorgetäuscht?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/aachen-wirtssoehne-sollen-lokal-selbst-angezuendet-und-beschmiert-haben-687a67773e67c8722e9b49a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a67773e67c8722e9b49a3/bc62f4b9b8074a1eea16611109f8a91b,5f50c3c7?w=320" alt="Söhne des Wirtes in U-Haft:Hakenkreuz-Anschlag auf Restaurant vorgetäuscht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aachen –<!--]--><!--[--><b> Dieser Vorfall schockierte die ganze Stadt! In der Nacht zum 26. Juni wurde das indische Maharaja-Restaurant in Aachen nicht nur verwüstet und teils angezündet. Es wurden auch rassistische Parolen an Türen und Wänden geschmiert. Jetzt die überraschende Wende!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirt Param Jid (64) präsentierte sich geknickt, sammelte Spenden von mitfühlenden Bürgern, bekam sogar Unterstützung von Bürgermeisterin Sibylle Keupen (62, parteilos). Doch jetzt scheint alles ganz anders: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei ermitteln gegen seine Söhne wegen versuchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Versicherungsbetrugs!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Verwüstung sollen die Söhne des Wirts selbst angerichtet haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Bei dem angeblich rassistisch motivierten Hass-Anschlag wurde das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurant<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter anderem mit großen Hakenkreuzen beschmiert. „Bei echten Anschlägen dieser Art sieht das meist etwas subtiler aus“, erklärt ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Aachen in BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 15,5 Mio. Dollar verkauft:Diesen Wohntraum gibt Babs Becker auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/barbara-becker-miami-villa-fuer-15-5-mio-dollar-verkauft-6878cb3504a5864b7b8d92ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878cb3504a5864b7b8d92ff/1fe8280d2539e8c718900c00c3734f0c,79851a6d?w=320" alt="Für 15,5 Mio. Dollar verkauft:Diesen Wohntraum gibt Babs Becker auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami Beach – <!--]--><!--[--><b>Für ihr Liebesglück gibt sie ihr Luxus-Zuhause auf: Barbara Becker (58) sagt ihrer Wahlheimat Miami bye-bye. Und zieht nach Bella Italia. In Mailand hat sie sich bereits Anfang des Jahres eine Wohnung gemietet, um ganz viel Dolce Vita mit ihrem Freund, dem italienischen Unternehmer Marcello Montini (57), zu genießen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit rund zwei Jahren sollen beide <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/barbara-becker-exklusive-knutschfotos-der-boris-becker-ex-67a9f5f211eea502f5077b55" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Paar<!--]--><!--]--></a><!--[--> sein, jetzt hat die Unternehmerin und Pilates-Expertin (aktuelles Buch „Strong &amp; Healthy“) ihr Anwesen in Miami verkauft. Hier hatte sie nach der Scheidung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/boris-becker/thema-boris-becker-alle-infos-79964872.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Becker<!--]--><!--]--></a><!--[--> (57) die gemeinsamen Söhne Elias und Noah großgezogen, ihnen ein sicheres Nest geschaffen – und sich selbst eine edle Oase, die sie mit viel Kunst und Können einrichtete.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Luftaufnahme des Becker-Anwesens (1950 Quadratmeter groß) mit privatem Dock, riesigem grünem Garten samt Pool und geschützt liegender Villa<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beckers Grundstück bietet einen Premium-Blick aufs Wasser – inklusive privatem Dock<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehefrau Senay packt über Trennung aus:So schlimm war meine Ehe mit Menowin Fröhlich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/menowin-froehlich-ehefrau-senay-packt-details-ueber-die-trennung-aus-6879e2833511bc17ac86e22f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879e2833511bc17ac86e230/03227b0e056e36967e7320d51f9aafd7,abe92698?w=992" alt="Ehefrau Senay packt über Trennung aus:So schlimm war meine Ehe mit Menowin Fröhlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Darmstadt – <!--]--><!--[--><b>Sie waren 14 Jahre lang ein Paar, haben 5 gemeinsame Kinder. Nun ist nach fast 6 Jahren Ehe alles aus. DSDS-Sänger Menowin Fröhlich und seine Frau Senay haben sich vor drei Monaten getrennt. Jetzt spricht Senay über die Beziehung – und nennt dabei unschöne Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Tag der Trennung datiert Senay auf den 12. April. „Er hat zu meinen Kindern gesagt, er wolle spazieren gehen“, verrät sie im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.rtl.de/unterhaltung/stars/menowin-froehlich-ehefrau-senay-packt-nach-trennung-aus-drogenkonsum-hat-beziehung-belastet-id6490594.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->RTL-Interview<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ich hab’ ihn dann angerufen und da sagte er mir, er wolle noch einkaufen gehen und dann zurückkommen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage sei Menowins Handy danach aus gewesen, so seine Ehefrau. Danach habe sich der Sänger aus einem Krankenhaus gemeldet. Der Vater ihrer Kinder habe ihr erzählt, „man hätte ihn bewusstlos auf der Straße gefunden. Er war einen Tag drin und hat sich dann selbst entlassen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seltsam: „Er kam dann aber nicht mehr nach Hause zurück, sondern ist in eine Ferienwohnung gegangen“, so Senay. Sie macht klar: „Nach diesem Vorfall war die Beziehung für mich definitiv beendet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 03:55:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>