<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mitten in der Schanze: Sprayer übermalen Gedenktafel für Nazi-Opfer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitten-in-der-schanze-sprayer-uebermalen-gedenktafel-fuer-nazi-opfer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gedenktafel2.jpg?resize=300%2C300&crop=187px%2C264px%2C503px%2C503px&webp=1" alt="Mitten in der Schanze: Sprayer übermalen Gedenktafel für Nazi-Opfer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ohne Sinn und Verstand: Die Gedenktafel am Bahnhof Sternschanze wurde einfach mit einem Graffiti übersprüht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holger Artus</span></p><p><strong>Unfassbarer Vandalismus: Unbekannte haben eine Gedenkwand am Bahnhof Sternschanze mit Graffiti besprüht. Gibt ein Tag einen Hinweis auf die Täter?</strong></p><p>Die Tafel erinnert an die Deportation von rund 1500 jüdischen Menschen, die am 15. und 19. Juli 1942 von dem Bahnhof aus ins tschechische Terezin (deutsch: Theresienstadt) verschleppt wurden.</p><p>Die Gedenktafel ist nun fast komplett mit einem Graffiti bedeckt. Auf der Wand prangt unter anderem der Tag „PNZ HH“ – ein Kürzel, das offenbar von einer Hamburger Sprayer-Crew stammt. Wer hinter der Tat steckt, ist bislang aber unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Prüfmarathon beginnt: Die Fahrkarten, bitte!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-pruefmarathon-beginnt-die-fahrkarten-bitte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/bundesrat-soll-finan-83683742-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C349px%2C1357px%2C1358px&webp=1" alt="HVV-Prüfmarathon beginnt: Die Fahrkarten, bitte!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Preise für einige Fahrkarten werden steigen, kündigt die Deutsche Bahn an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Moritz Frankenberg/dpa</span></p><p><strong>Fahrgäste des HVV müssen sich am Donnerstag in Hamburg und Umgebung auf <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/">vermehrte Fahrkartenkontrollen</a> einstellen. Acht verschiedene Verkehrsunternehmen kontrollieren gemeinsam im Rahmen eines sogenannten Prüfmarathons gezielt Fahrkarten in Bus, Bahn und an den Haltestellen.</strong></p><p>Die Hochbahn kontrolliere unter anderem an den U-Bahn-Haltestellen Jungfernstieg und Eppendorfer Baum. Bei den S-Bahnen seien etwa die Haltestellen Landungsbrücken und Stadthausbrücke betroffen. Außerdem werde an den Bushaltestellen Rathausmarkt oder ZOB Stade kontrolliert. Auch in den Bahnen werde es Kontrollen geben – unter anderem auf der Strecke zwischen den Haltestellen Dammtor und Landungsbrücken.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/">HVV-Großkontrolle: Welche Bahnhöfe und Haltestellen betroffen sind, lesen Sie hier</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll junge Frau in Gasse auf dem Kiez vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/21-jaehrige-vergewaltigt-taeter-lockte-sie-in-eine-nebengasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/542162945-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=769px%2C532px%2C907px%2C907px&webp=1" alt="Mann soll junge Frau in Gasse auf dem Kiez vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter einem Vorwand soll der Angeklagte A. die damals 21-Jährige in eine Gasse nahe der Reeperbahn gelockt haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Vor knapp einem Jahr, am 14. September 2019, soll der Angeklagte A. die damals 21-Jährige J. in eine menschenleere Gasse gelockt und vergewaltigt haben. Dabei habe er der stark betrunkenen J. vorgemacht, sie zu ihrer Freundin ins Krankenhaus bringen zu wollen.</strong></p><p>Gegen 2.50 Uhr soll der heute 32-Jährige in der menschenleeren Gasse nahe einem Lokal am Nobistor über sie hergefallen sein. Mit seinem vollen Körpergewicht soll A. sich auf die 21-Jährige gelegt und für kurze Zeit Geschlechtsverkehr gegen ihren Willen vollzogen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schlechter-schnitt-friseur-soll-unzufriedenen-kunden-mit-schere-angegriffen-haben/">Schlechter Schnitt? Friseur soll unzufriedenen Kunden mit Schere angegriffen haben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehe, Affäre, Absturz, Tränen: Wie ein Liebesdreieck zum Kokaingeschäft führte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ehe-affaere-absturz-wie-ein-liebesdreieck-zum-kokaingeschaeft-fuehrte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-9648-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C579px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="Ehe, Affäre, Absturz, Tränen: Wie ein Liebesdreieck zum Kokaingeschäft führte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den Angeklagten Peter O. (l.) und Olga O. (zweite v. l.) wird vorgeworfen, rund 3,6 Kilogramm Kokain in Neuwiedenthal und im Hamburger Stadtgebiet verkauft zu haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Peter und Olga O. sind als Koks-Dealer-Ehepaar angeklagt – aber am zweiten Verhandlungstag wird klar: Hinter dem Koks-Business stand eine tragische Dreiecksbeziehung, mit einer verschwundenen Geliebten, die einen untreuen Ehemann in den Ruin trieb und seine Frau in einen Drogenprozess hineinzog. Am Ende sitzen beide Eheleute weinend im Landgericht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>