<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verkleideter Mann mit Waffe löst Großalarm auf dem Kiez aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-mit-waffe-computerspiel-messe-loest-grossalarm-auf-dem-kiez-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/alarm1.jpg?resize=300%2C300&crop=134px%2C179px%2C371px%2C371px&webp=1" alt="Verkleideter Mann mit Waffe löst Großalarm auf dem Kiez aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen rückten zum Hotel an der Simon-von-Utrecht-Straße an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>Großalarm der Polizei am Sonntagabend auf St. Pauli. Vor einem Hotel wurde eine verkleidete Person mit Waffe gemeldet. Zahlreiche Streifenwagen waren im Einsatz.</strong></p><p>Wie die Polizei auf MOPO-Nachfrage bestätigte, wurde gegen 18.50 Uhr eine verkleidete Person mit Waffe vor einem Hotel an der Simon-von-Utrecht Straße gemeldet. Streifenwagen rückten aus.</p><p>Mit Maschinenpistolen bewaffnete Beamte sprangen aus den Fahrzeugen und sicherten die nähere Umgebung ab. Kurz darauf Entwarnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 19:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg – Polizei stellt Auto sicher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-schweren-unfall-in-hamburg-polizei-stellt-auto-sicher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dscn7299-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C783px%2C1137px%2C1137px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg – Polizei stellt Auto sicher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall gab es hohen Sachschaden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am Sonntag in Hammerbrook: Ein Autofahrer rammte zwei geparkte Autos und gab an, ein technischer Defekt an seinem Fahrzeug sei der Grund dafür gewesen.</strong></p><p>Der Mann war laut Polizei gegen 11.50 Uhr auf der Anckelmannstraße in Richtung Berliner Tor unterwegs. Aus ungeklärter Ursache kam der Wagen nach einem Überholmanöver von der Fahrbahn ab und krachte in zwei geparkte Autos.</p><p>Verletzte gab es bei dem Unfall nicht. Der Verursacher aber behauptete, dass ein technischer Defekt aufgetreten sei und die Bremsen versagt hatten. Um dies zu überprüfen, wurde sein Wagen sichergestellt. Die weiteren Ermittlungen dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: Störung im Fernverkehr nach Oberleitungsschaden – auch Hamburg betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/update-stoerung-im-fernverkehr-nach-oberleitungsschaden-auch-hamburg-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/ein-regionalexpress-der-db-regio-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Update: Störung im Fernverkehr nach Oberleitungsschaden – auch Hamburg betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Regionalexpress der DB Regio (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Robert Michael/dpa</span></p><p><strong>Wieder einmal geht es für Bahnreisende nur beschwerlich voran. Eine Oberleitungsstörung bei Celle macht Umwege erforderlich. In der Nacht musste bereits ein Zug aufgrund der Störung evakuiert werden.</strong></p><p>Bahnreisende zwischen Hannover und Hamburg haben sich am Sonntag wieder einmal auf Verspätungen und ausgefallene Züge einstellen müssen. Aufgrund einer Oberleitungsstörung ohne Fremdeinwirkung bei Celle kam es bis in die Abendstunden zu Umleitungen und Verzögerungen von etwa einer halben Stunde im Fernverkehr der Deutschen Bahn, wie eine Sprecherin der Bahn mitteilte: „Unsere Techniker arbeiten weiter intensiv daran, die beschädigte Oberleitung vollständig zu reparieren“. </p><p>Die Halte in Lüneburg, Uelzen und Celle entfielen. Zudem fielen einzelne Züge zwischen Hamburg und Hannover beziehungsweise Bremen und Hannover aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod von Hamburger Schauspielerin – Mahnwache am Unfallort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfalltod-von-hamburger-schauspielerin-mahnwache-am-unfallort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dscn7365-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Tod von Hamburger Schauspielerin – Mahnwache am Unfallort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr als 800 Menschen nahmen an der Mahnwache teil.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Genau zwei Wochen ist es her, dass eine weitere Radfahrerin in Hamburg starb. Die Schauspielerin Wanda Perdelwitz wurde in der Nähe des Dammtor-Bahnhofs Opfer eines sogenannten Dooring-Unfalls. Am Sonntagnachmittag haben Radfahrer am Unfallort eine Mahnwache abgehalten. </strong></p><p>Der Unfall geschah am 28. September um 13.40 Uhr an der Straße An der Verbindungsbahn. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/">Dort hatte ein stadteinwärts fahrender Camper direkt neben dem Fahrradstreifen angehalten, um einen Beifahrer aussteigen zu lassen. </a>Die von hinten auf einem Rad herannahende Schauspielerin Wanda Perdelwitz (41) hatte keine Chance zu bremsen. Sie krachte in voller Fahrt gegen die plötzlich geöffnete Tür. Dabei zog sie sich laut Polizei lebensgefährliche Kopfverletzungen zu. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bei-radunfall-hamburger-schauspielerin-verunglueckt/">Wenige Tage später starb sie im Krankenhaus. </a></p><p>Am Sonntag um 14 Uhr versammelten sich mehr als viele Menschen am Unfallort und hielten eine Mahnwache ab, zu der der ADFC aufgerufen hatte. Der Lagedienst der Polizei sprach von 800 Teilnehmern. Zudem wurde ein weißes Fahrrad, ein sogenanntes Ghost-Bike, aufgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir fühlen uns verarscht“: SAGA-Mieter leben seit fünf Jahren auf Baustelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-fuehlen-uns-verarscht-saga-mieter-leben-seit-fuenf-jahren-auf-baustelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1922-143-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C206px%2C1479px%2C1478px&webp=1" alt="„Wir fühlen uns verarscht“: SAGA-Mieter leben seit fünf Jahren auf Baustelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meike Becker (mit „Geschenk“), Judith Ludwig (2.v.r.) und ihre Nachbarn „feiern“ am Samstag fünf Jahre Baustelle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Am Friedrich-Ebert-Hof in Ottensen wohnen Kinder, die ihr Zuhause noch nie ohne Baustelle gesehen haben. Seit fünf Jahren leben über 300 Parteien in dem Saga-Wohnkomplex zwischen Maschinenlärm, Bauschutt und potenziell gefährlicher Licht- und Luftverschmutzung. Bewohner berichten über Atemwegserkrankungen, die sich dadurch entwickelt haben. Nun steht auch noch eine Mieterhöhung an. Sie sind verzweifelt – und verlangen Antworten von dem städtischen Wohnungsbauunternehmen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brunch-Lokal in Hamburg hat neuen Betreiber – das ändert sich auf der Karte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brunch-lokal-in-hamburg-hat-neuen-betreiber-das-aendert-sich-auf-der-karte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251006-143154-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1303px%2C32px%2C1182px%2C1181px&webp=1" alt="Brunch-Lokal in Hamburg hat neuen Betreiber – das ändert sich auf der Karte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Berta Boozy Brunch Klub“ in der Sternschanze hat einen neuen Betreiber.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eggs Benedict, Avocado-Stulle, Granola oder sogar Franzbrötchen-Auflauf: Der „Berta Boozy Brunch Klub“ in der Sternschanze ist – wie der Name schon sagt  – ein beliebtes Brunch-Lokal. Fast unbemerkt hat es seinen Betreiber gewechselt. Und der ist kein Unbekannter in Hamburgs Gastro-Szene. Was er sich Neues für die Gäste überlegt hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke nach Hupen: Irrer Streit in Hamburg eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messer-attacke-nach-hupen-irrer-streit-in-hamburg-eskaliert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251011messer-bremer-strasse3188-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C553px%2C1154px%2C1154px&webp=1" alt="Messer-Attacke nach Hupen: Irrer Streit in Hamburg eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall spielte sich auf einem Hinterhof in Harburg ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Hupen – mehr brauchte es nicht, damit ein Autofahrer in Harburg völlig ausrastete: Am Samstagabend eskalierte ein simpler Verkehrsstreit zur Messer-Attacke.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 18.17 Uhr in der Bremer Straße, Ecke Baererstraße. Ein Transporterfahrer wollte in eine Grundstückseinfahrt einbiegen – doch die war durch einen Pkw blockiert. Er hupte, der Wagen wurde wegbewegt, der Weg war frei. Zunächst schien alles erledigt.</p><p>Doch kurz darauf kam der Pkw-Fahrer zurück – außer sich vor Wut. Es kam zum Streit, dann zog er plötzlich ein Messer und bedrohte den Transporterfahrer. Laut Polizei stach der Angreifer sogar mehrfach auf den Transporter ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Original: Hier gibt’s die Lieblings-Franzbrötchen der MOPO-Leser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-original-hier-gibts-die-lieblings-franzbroetchen-der-mopo-leser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2024-158-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburger Original: Hier gibt’s die Lieblings-Franzbrötchen der MOPO-Leser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aga Panagopoulos (49), Betriebsleiter vom Café Schmidt, beißt herzhaft zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hamburg liebt seine Franzbrötchen. Deshalb machte die MOPO in der vergangenen Ausgabe den großen Test: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/franzbroetchen-im-test-bei-welcher-kette-schmeckt-es-am-besten/">Bei welcher Kette schmeckt es am besten?</a> Doch Geschmäcker sind bekanntlich verschieden, entsprechend wollten wir von Ihnen wissen, wo Sie Ihre Franzbrötchen gerne kaufen. Und, na klar, wir haben zahlreiche Zuschriften bekommen. Hier sind ein paar der heiß geliebten Favoriten ​…</strong></p><p>Marion Elskis und Thorsten Sprick sind sich sicher: In der Hamburger Traditionsbäckerei „Rohlfs“ „gibt es mit Sicherheit die besten Franzbrötchen der Stadt“. In den 14 Filialen wird der selbst hergestellte Teig jeden Morgen frisch aufgebacken. Unter anderem in der Fuhlsbüttler Straße 177. Zu kaufen gibt es das traditionsreiche Gebäck für 1,80 Euro.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hooligans lauern Jugendlichen auf:  Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-hamburg-polizei-verhindert-hooligan-schlaegerei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251011-id39008-9.jpg?resize=300%2C300&crop=616px%2C197px%2C883px%2C883px&webp=1" alt="Hooligans lauern Jugendlichen auf:  Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei setzte mehrere Personen fest und überprüfte sie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Bedrohliche Szenen am Samstagabend in Eidelstedt: Auf dem Parkplatz des Poseidon-Freibads kam es gegen 21 Uhr zu einem größeren Polizeieinsatz. Zeugen hatten eine sich mutmaßlich anbahnende Massenschlägerei unter Hooligans gemeldet – und alarmierten sofort die Polizei.</strong></p><p>Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge hatte es kurz zuvor ein Aufeinandertreffen mehrerer Personen an einer Soccer-Halle an der Kieler Straße gegeben. Dort sollen HSV-Anhänger Jugendliche, die mit dem FC St. Pauli sympathisieren, abgepasst haben. Die Jugendlichen fühlten sich bedroht und riefen die Polizei.</p><p>Die Beamten rückten daraufhin mit mehreren Streifenwagen und der Bereitschaftspolizei an. Doch bei Eintreffen der Beamten sollen die Bedroher bereits geflüchtet sein. Im Rahmen der Fahndung konnten mehrere verdächtige Fahrzeuge auf einem Parkplatz in der Nähe ausgemacht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 09:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jubel bei Unterstützern des Zukunftsentscheids – CDU spricht von „bitterem Tag“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/volksentscheide-grundeinkommen-klimaneutral-2040-hamburg-wahl/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/volksentscheide-in-hamburg-zukunftsentscheid-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jubel bei Unterstützern des Zukunftsentscheids – CDU spricht von „bitterem Tag“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jubelnde Unterstützer des Zukunftsentscheids</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Zwei Volksentscheide mit großer Wirkung – für die Stadt und ihre Zukunft. Heute entscheiden Hamburgs Bürgerinnen und Bürger über zwei richtungsweisende Initiativen: Soll es einen Modellversuch zur Einführung eines bedingungslosen Grundeinkommens geben? Und: Soll Hamburg schon 2040 klimaneutral werden?</strong> <strong>Alle Infos und Entwicklungen lesen Sie in unserem Liveblog:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Jubel%20bei%20Unterst%C3%BCtzern%20des%20Zukunftsentscheids%20%E2%80%93%20CDU%20spricht%20von%20%E2%80%9Ebitterem%20Tag%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/volksentscheide-grundeinkommen-klimaneutral-2040-hamburg-wahl/%0A%0ADatum:%2012.10.2025,%2021:03%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 21:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaneutral schon 2040? So stimmen prominente Hamburger ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-ja-oder-nein-warum-diese-prominenten-hamburger-wie-abstimmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/549710834-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Klimaneutral schon 2040? So stimmen prominente Hamburger ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Schauspielerin Pheline Roggan stimmt mit Ja zum Zukunftsentscheid Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Christopher Tamcke/Geisler-Fotop</span></p><p><b>Es ist so weit: Die Hamburger stimmen über den Zukunftsentscheid ab. Soll Hamburg schon 2040 klimaneutral sein – mit all den Konsequenzen, die die Umstellung mit sich bringt? Die hitzige Debatte in den vergangenen Wochen hat viele Hamburger mobilisiert: Schon 442.517 Briefwahlunterlagen waren am Freitag beim Landeswahlamt eingegangen – das sind 33,6 Prozent der rund 1,3 Millionen Wahlberechtigten. Die MOPO hat Hamburger Persönlichkeiten und Entscheidungsträger gefragt, wie sie sich entschieden haben – und warum.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 07:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>