<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann durch Messerattacke lebensgefährlich verletzt – ChatGPT hilft bei Rettung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-in-wilhelmsburg-mann-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260107-id40175-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C659px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="Mann durch Messerattacke lebensgefährlich verletzt – ChatGPT hilft bei Rettung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen vor der Unterkunft an der Schlenzigstraße in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bei einer Messerattacke in Hamburg-Wilhelmsburg ist in der Nacht zu Mittwoch ein Mann lebensgefährlich verletzt worden. Beim Notruf half ChatGPT.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen begann das Geschehen im Bereich einer Tankstelle und verlagerte sich anschließend in die Schlenzigstraße, wo sich eine Asylunterkunft befindet. Dort stoppte gegen 23.20 Uhr ein schwer verletzter Mann, der mehrere Stichverletzungen am Oberkörper aufwies, ein vorbeifahrendes Auto und bat den Fahrer um Hilfe.</p><p>Nach Schilderung des Autofahrers habe der Mann auf Englisch „Police, police, please call police“ gerufen. Weil er selbst die Sprache des Verletzten nicht verstand, habe er ChatGPT eingesetzt, um sich den Inhalt der Worte übersetzen zu lassen. Anschließend wählte er den Notruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutspur auf der Straße: Mann nach Messerstich in kritischem Zustand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blutspur-auf-der-strasse-polizeieinsatz-nach-schwerer-auseinandersetzung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260107-id40176-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=900px%2C378px%2C1325px%2C1325px&webp=1" alt="Blutspur auf der Straße: Mann nach Messerstich in kritischem Zustand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeikräfte nahe dem Tatort in Billstedt: Eine Blutspur führt von der Kneipe auf die Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Blutiger Streit in Hamburg-Billstedt: Auf der Straße Kuriergang ist es in der Nacht zum Mittwoch zu einer schweren Auseinandersetzung zwischen zwei Männern gekommen. Dabei kam auch ein Messer zum Einsatz.</strong></p><p>Nach Angaben des Lagezentrums der Polizei begann der Einsatz um 3.35 Uhr. Vor Ort bot sich den Einsatzkräften ein deutliches Bild der Gewalt: Aus einer kleinen Kneipe führte eine Blutspur bis auf die Straße, im Inneren lag ein Stuhl umgekippt auf dem Boden. Zur Spurensicherung wurde der mutmaßliche Tatort weiträumig abgesperrt.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen war es in der Kneipe zu einem Streit zwischen zwei Männern gekommen. Dabei soll einer der beiden den anderen mit einem Messer verletzt haben. So sehr, dass das Opfer ins Krankenhaus gebracht werden musste. Sein Zustand ist kritisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 06:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt im Block-Prozess: „Fühle mich bedroht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/anwalt-im-block-prozess-fuehle-mich-bedroht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/536158772-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Anwalt im Block-Prozess: „Fühle mich bedroht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwalt Gerd Uecker vertritt den Vater der Block-Kinder in familienrechtlichen Angelegenheiten</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Er hat im Krieg um die Block-Kinder vor dem Familiengericht den Vater Stephan Hensel vertreten – und wurde mit schlimmsten, gefälschten Kinderporno-Vorwürfen überzogen. Nun hat der Familienrechtler Gerd Uecker in einem Podcast über dieses Geschehen berichtet, über eine Belastung, die bis heute anhält, über bedrohliche Tagebucheintragungen von Christina Block – und über eine merkwürdige Begegnung mit dem Familienpatriarchen Eugen Block.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie sterben vor unseren Augen“ – Wenn Obdachlose einfach verschwinden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-sterben-vor-unseren-augen-wenn-obdachlose-einfach-verschwinden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/augenhohe-marian-img-0045-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Sie sterben vor unseren Augen“ – Wenn Obdachlose einfach verschwinden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Hinz&amp;Kunzt“-Verkäufer Marian starb im Juni 2025, nachdem er in Altona zusammengeschlagen worden war. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Carlos Kella</span></p><p><b>Mindestens 17 obdachlose Menschen sowie eine unbekannte Zahl Wohnungsloser sind 2025 auf Hamburgs Straßen gestorben. Matze (37) und Marian (65) waren zwei von ihnen. Der eine saß immer mit seinem besten Freund zusammen, der andere verkaufte das Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“. Einer erlag seiner Alkoholsucht, der andere wurde zu Tode geprügelt. Die MOPO hat beide Schicksale rekonstruiert. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>