<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Happy End für den Jungen im Rollstuhl: Leano (13) trifft seine Lieblingsband</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/happy-end-fuer-den-jungen-im-rollstuhl-leano-13-trifft-seine-lieblingsband/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hero.jpg?resize=300%2C300&crop=631px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Happy End für den Jungen im Rollstuhl: Leano (13) trifft seine Lieblingsband" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Früher machten sie aus ihrem Nachnamen Lochmann „Die Lochis“, heute treten Heiko und Roman als He/Ro auf. Leano (13) ist ein großer Fan.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Privat/picture alliance/dpa | David Inderlied</span></p><p><strong>Er wollte zum Konzert seiner Lieblingsband und durfte nicht, weil das „Gruenspan“ nicht barrierefrei ist. Jetzt gibt es ein Happy End für den Jungen im Rollstuhl: Leano (13) kann nicht nur zum „HE/RO“-Auftritt in einer anderen Stadt – die Band wird sich sogar mit ihm treffen!</strong></p><p>Leano ist überglücklich. Auch seine Mutter Tanja Grafert, die ihren seit Geburt behinderten Jungen rund um die Uhr betreut, kann es kaum fassen: „Ich habe mich riesig gefreut und finde es total klasse, dass die Band sich solche Gedanken macht!“ Da hatte sie gerade eine Mail von der Künstleragentin bekommen, die die Band „HE/RO“ betreut.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der City: Das ist Hamburgs größter Hotel-Pool – und so kommen Sie rein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitten-in-der-city-das-ist-hamburgs-groesster-hotel-pool-und-so-kommen-sie-rein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/conrad-hamburg-levante-spa-pool.jpg?resize=300%2C300&crop=493px%2C653px%2C1014px%2C1014px&webp=1" alt="Mitten in der City: Das ist Hamburgs größter Hotel-Pool – und so kommen Sie rein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 20 Meter lange Innenpool liegt in den historischen Räumen des Levantehauses.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MHP Hotel AG</span></p><p><strong>Mitten in der Hamburger Innenstadt eröffnet ein neues Luxus-Spa – inklusive 20 Meter langem Innenpool. Im historischen Levantehaus hat das Conrad Hamburg seinen Wellnessbereich geöffnet. Und der ist ausdrücklich auch für Hamburgerinnen und Hamburger gedacht.</strong></p><p>Herzstück des neuen Levante Spa ist nach Angaben des Hauses der größte Hotelpool der Stadt. Der 20 Meter lange Innenpool liegt in den historischen Räumen des Levantehauses: Marmorelemente und Jugendstil-Friese blieben erhalten und wurden mit moderner Gestaltung kombiniert. Hinzu kommen Sauna, Dampfbad, Solebad, Kneippbecken und mehrere Ruhebereiche.</p><p>Besonders: Das Spa ist nicht nur Hotelgästen vorbehalten. Mit speziellen Mitgliedschaften können auch Hamburger das Angebot dauerhaft nutzen – inklusive Pool, Wellness und Fitnessbereich. Je nach Modell ist der Zugang werktags oder täglich möglich. Zusätzlich gibt es Rabatte auf Behandlungen sowie im Restaurant und in der Bar des Hotels.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In diesem weißen Riegel sitzen bald die heimlichen Herrscher des Hafens</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-diesem-weissen-riegel-sitzen-bald-die-heimlichen-herrscher-des-hafens/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/mscwandel-lorch-goetze-wach-01-klein.jpg?resize=300%2C300&crop=331px%2C167px%2C1157px%2C1157px&webp=1" alt="In diesem weißen Riegel sitzen bald die heimlichen Herrscher des Hafens" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Entwurf der MSC-Deutschlandzentrale in der HafenCity von dem Architektenbüro Wandel Lorch Götze Wach. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wandel Lorch Götze Wach</span></p><p><strong>Jetzt wird der starke Einfluss der Reederei MSC auf den Hamburger Hafen auch im Stadtbild sichtbar: MSC hat in der HafenCity den Spatenstich für ihr künftiges Deutschland-Headquarter gesetzt. Das neue, nachhaltig geplante Bürogebäude soll Platz für bis zu 700 Beschäftigte bieten. Die Fertigstellung ist für Ende 2028 vorgesehen.</strong></p><p>Sieben Stockwerke, mehr als 15.000 Quadratmeter Bürofläche und 1000 Quadratmeter für Angebote für die Öffentlichkeit – darunter ein Showroom und ein Restaurant. Das sind Kernzahlen für <a href="https://www.mopo.de/hamburg/in-der-hafencity-plaene-fuer-die-deutschlandzentrale-von-msc-stehen-fest/">die neue MSC-Zentrale</a>, die auf einer rund 2600 Quadratmeter großen Fläche am Lohsepark entstehen soll.</p><p>„Die neue Deutschlandzentrale von MSC in Hamburg stärkt den Standort für maritime Wirtschaft, Logistik und internationalen Handel”, sagte Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard (SPD), die bei dem Termin dabei war. „Die weltgrößte Reederei stärkt damit ihre Verbindung zum Hamburger Hafen. Und miteinander bringen wir den gesamten Hafen voran.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hakenkreuze, Beleidigungen, Gewaltaufrufe: Polizei stürmt Wohnungen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hakenkreuze-beleidigungen-gewaltaufrufe-razzia-in-neun-wohnungen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/razzia-243504696-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=337px%2C0px%2C1581px%2C1581px&webp=1" alt="Hakenkreuze, Beleidigungen, Gewaltaufrufe: Polizei stürmt Wohnungen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei-Razzia (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Paul Zinken</span></p><p><strong>Aufrufe zur Gewalt gegen Israelis, Hakenkreuze, Beleidigung von Arabern oder Türken: Mit neun Durchsuchungen ist die Hamburger Polizei gegen Volksverhetzung auf Social Media vorgegangen.</strong></p><p>Wegen des Verdachts der Volksverhetzung und anderer Straftaten auf Social-Media-Plattformen hat die Hamburger Polizei neun Wohnungen durchsucht. Die Beamten stellten Handys und andere Beweismittel sicher, wie die Polizei mitteilte. Das Vorgehen des Hamburger Staatsschutzes war Teil einer deutschlandweiten Aktion unter Federführung des Bundeskriminalamts. </p><p>In fünf Fällen ging es den Angaben zufolge um verunglimpfende und herabwürdigende Kommentare auf der Social-Media-Plattform X. Ein 67-Jähriger stehe im Verdacht, neben Beschimpfungen von Personen aufgrund ihrer ethnischen Herkunft auch Aufrufe zu rechtswidrigen Taten gegen Menschen mit Migrationshintergrund veröffentlicht zu haben. Eine 54 Jahre alte Frau soll geplante Umsturztaten befürwortet haben, während ein 41-Jähriger einen Israel-diffamierenden Post unter Verwendung von Hakenkreuzen auf die Plattform gestellt haben soll. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionenbetrug: Bundesweite Razzia im Sicherheitsgewerbe – Zugriff auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kettenbetrug-in-millionen-hoehe-razzia-im-sicherheitsgewerbe-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/444617113-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=563px%2C108px%2C1640px%2C1640px&webp=1" alt="Millionenbetrug: Bundesweite Razzia im Sicherheitsgewerbe – Zugriff auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Zoll-Razzia gegen Schwarzarbeit (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Durchsuchungen an fast 20 Orten – auch in Hamburg: Sechs Verdächtigen wird vorgeworfen, mit einem Kettenbetrug mehr als 3,1 Millionen Euro Schaden angerichtet zu haben. Ein Haftbefehl wurde vollstreckt.</strong></p><p>Wegen des Verdachts auf millionenschweren Betrug mit illegalen Löhnen unter anderem in der Sicherheitsbranche ist der Zoll gegen mehrere Verdächtige vorgegangen. Mehr als 220 Beamtinnen und Beamte seien bei Durchsuchungen in sieben Bundesländern im Einsatz gewesen, teilt die Finanzkontrolle Schwarzarbeit des Zolls gemeinsam mit der Staatsanwaltschaft Frankfurt am Main mit. Auch die Steuerfahndung ist demnach beteiligt.</p><p>Sechs Tatverdächtige im Alter von 24 bis 52 Jahren sollen mittels fingierter Rechnungen Schwarzgeld generiert haben. Damit hätten sie unter anderem in der Sicherheitsbranche Personal illegal entlohnt. So sollen in großem Stil Steuern und Sozialversicherungsbeiträge hinterzogen worden sein. Der Schaden wird auf mehr als 3,1 Millionen Euro geschätzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-26-02-2026-fuer-sie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Heute sollten Sie planen und neue Projekte vorbereiten. Achten Sie darauf, dass Ihre Vorhaben von allen Seiten Beifall und tatkräftige Unterstützung finden.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie haben heute eine sehr starke Wirkung auf andere Menschen und können eine ganze Reihe Chancen bekommen. Spielen Sie Ihre Wirkung doch ruhig einmal aus!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-am-donnerstag-26-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p> Mit Fledermaus Juri geht’s auf eine kurze Reise durch Sonne, Mond und Planeten (ab 5 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.planetarium-hamburg.de/de/veranstaltungen-tickets/details/mit-juri-durchs-sonnensystem">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1, 22299 Hamburg · 09:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 12,00 €</p><p>Kreativ-Workshop zum Malen auf Leinwänden, Anmeldung in der Bücherhalle erforderlich (ab 8).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/farmsen-termin/bastelnachmittag-21354/datum/20260226.html?utm_source=chatgpt.com">Bücherhalle Farmsen</a>, Rahlstedter Weg 10, 22159 Hamburg · 16:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Wut bis Jubel: Hamburg streitet über die Heizungsgesetz-Reform</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-streitet-ueber-die-heizungsgesetz-reform/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/469540834-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=681px%2C214px%2C1569px%2C1568px&webp=1" alt="Von Wut bis Jubel: Hamburg streitet über die Heizungsgesetz-Reform" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer keine Wärmepumpe haben möchte, soll mit der Reform des Heizungsgesetzes auch weiterhin auf Gas und Öl setzen können (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ANP | Jeroen Jumelet</span></p><p><b>Hamburg reagiert heftig auf die geplante Reform des Gebäudeenergiegesetzes: Die Grünen laufen Sturm, die SPD gibt sich abwartend, die CDU frohlockt – und selbst das Handwerk zeigt sich erleichtert. Ein Umweltverband hält sich derweil juristische Schritte offen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 17:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hubi folgt auf Caya: Schwanenvater Olaf Nieß hat einen neuen Diensthund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hubi-folgt-auf-caya-schwanenvater-olaf-niess-hat-einen-neuen-diensthund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc04141-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C516px%2C1087px%2C1088px&webp=1" alt="Hubi folgt auf Caya: Schwanenvater Olaf Nieß hat einen neuen Diensthund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwanenvater Olaf Nieß mit seinem neuen Diensthund Hubertus</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Nach einer Zeit der Trauer gibt es wieder vierbeinige Unterstützung im Schwanenquartier: Olaf Nieß hat einen neuen Diensthund. Hubertus – von allen schon jetzt liebevoll Hubi genannt – unterstützt den Hamburger Schwanenvater ab sofort offiziell bei seiner Arbeit im Wildtiermanagement.</strong></p><p>Der fast zwei Jahre alte Deutsch Drahthaar ist seit rund drei Wochen im Einsatz und hat seine Probezeit mit Bravour bestanden, wie Nieß der MOPO sagt. Er kaufte Hubi bei einem Ausbilder in Schleswig-Holstein. „Er hat die Herzen aller hier im Sturm erobert“, so Nieß.</p><p>Bislang hat Hubi bei zwei Kadaverbergungen kleinere Nachsuchen begleitet. Nun folgt die weitere Ausbildung durch Olaf Nieß, denn der Alltag im Stadtgebiet verlangt Nervenstärke, Gehorsam und viel Routine.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 17:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung bei Hagenbeck: Baum kippt über Wassergraben – Gehege gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aufregung-im-tierpark-hagenbeck-baum-kippt-im-gehege-ueber-wassergraben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hagenbeck.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C128px%2C924px%2C925px&webp=1" alt="Aufregung bei Hagenbeck: Baum kippt über Wassergraben – Gehege gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem ein Baum im Gehege umgestürzt war, wurde das Orang-Utan-Haus gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: De Vincenzi</span></p><p><strong>Im Tierpark Hagenbeck ist es am Mittwochnachmittag zu einem Zwischenfall im Orang-Utan-Haus gekommen. Dort stürzte ein Baum im Gehege um und fiel über einen Wassergraben.</strong></p><p>Der umgestürzte Baum war laut Hagenbeck doppelt gesichert. Warum er dennoch kippte, ist bislang unklar und wird untersucht. Mitarbeitende reagierten umgehend, der Baum wurde direkt entfernt und das Gehege vorübergehend gesichert.</p><p>Nach Angaben des Tierparks waren Tiere und Besucher zu keiner Zeit in Gefahr, auch ein Ausbruch der Tiere habe nicht gedroht. Eine Besucherin berichtete der MOPO jedoch von deutlicher Aufregung vor Ort: Das Orang-Utan-Haus sei geräumt worden, es habe laute Geräusche gegeben und die Tiere hätten aufgewühlt gewirkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobahn-Rüpel mit Blaulicht unterwegs – und die Polizei macht noch eine Entdeckung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autobahn-ruepel-mit-blaulicht-unterwegs-und-die-polizei-macht-noch-eine-entdeckung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/polizei-symbol-441813712-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=328px%2C464px%2C1242px%2C1243px&webp=1" alt="Autobahn-Rüpel mit Blaulicht unterwegs – und die Polizei macht noch eine Entdeckung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeifahrzeug im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Mit illegalem Blaulicht und rücksichtslosen Fahrmanövern hat ein Autofahrer am Montagnachmittag für Aufsehen gesorgt. Bei der Kontrolle des Mannes machte die Polizei dann noch eine Entdeckung.</strong></p><p>Auf der BAB 1 meldete ein Zeuge einen Range Rover, dessen Fahrer andere Verkehrsteilnehmer rechts überholte, mit Lichthupe bedrängte und sich mithilfe eines Blaulichts freie Bahn verschaffte. Teilweise bildeten Autofahrer im dichten Verkehr sogar eine Rettungsgasse, die der Mann nutzte.</p><p>Eine Streife stoppte den Wagen schließlich in Jenfeld. Bei der Kontrolle legte der 54-Jährige einen offenbar gefälschten spanischen Führerschein vor. Zudem fanden die Beamten das zuvor genutzte Blaulicht im Auto.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 15:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tankstellen-Schock: Darum sind Diesel und Benzin plötzlich so teuer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tankstellen-schock-darum-sind-diesel-und-benzin-ploetzlich-so-teuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260225-152229-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C75px%2C1366px%2C1366px&webp=1" alt="Tankstellen-Schock: Darum sind Diesel und Benzin plötzlich so teuer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die aktuellen Spritpreise einer Tankstelle in Hamburg am 25. Februar</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Sorge vor einem neuen Krieg im Nahen Osten hat nicht nur den Rohölpreis in den vergangenen Tagen spürbar steigen lassen, sondern in der Folge auch zu höheren Kraftstoffpreisen geführt. Das zeigt die aktuelle ADAC-Auswertung der Kraftstoffpreise in Deutschland. </strong></p><p>Danach stieg der Preis für einen Liter Super E10 im Vergleich zur Vorwoche im bundesweiten Mittel um 1,8 Cent auf 1,776 Euro – an Hamburger Tankstellen im Schnitt auf 1,789 Euro. Noch deutlicher verteuerte sich Diesel: Ein Liter kostet derzeit im Schnitt 1,740 Euro – ein Plus von 2,9 Cent. An den Hamburger Zapfsäulen waren es am Mittwochnachmittag, dem 25. Februar, sogar 1,750 Euro.</p><p>Damit sind die Spritpreise so hoch wie zuletzt 2024: Benzin war letztmalig im Juli 2024 so teuer wie zurzeit, Diesel im April 2024. Damals lag der Rohölpreis jedoch deutlich über der Marke von 80 US-Dollar (67,95 Euro), zudem notierte der Euro im Vergleich zum US-Dollar deutlich schwächer.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Elterngeld: Hamburger Familien am Limit – „lässt sich nicht überbrücken“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/elterngeld-das-warten-findet-kein-ende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hamburg-eimsbuettel-wartezeiten-elterngeld-demo-eltern-familien-finanzen.jpg?resize=300%2C300&crop=228px%2C0px%2C1130px%2C1130px&webp=1" alt="Ärger um Elterngeld: Hamburger Familien am Limit – „lässt sich nicht überbrücken“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Letztes Jahr demonstrierten Eltern aufgrund der langen Wartezeiten für das Elterngeld. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexis Milne</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/elterngeld-antrag-auszahlung-bezirksamt-wartezeit/">Elterngeld: Das Warten findet kein Ende</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Im letzten Sommer demonstrierten Eltern vor dem Bezirksamt Eimsbüttel, um auf die langen Wartezeiten beim Elterngeld aufmerksam zu machen. Was hat sich seitdem verändert?</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Fall bei Aktenzeichen XY: Mann soll drei Teenager missbraucht haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-fall-bei-aktenzeichen-xy-mann-soll-drei-teenager-missbraucht-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/pol-hh-250905-3-ffentlichkeitsfahndung-mit-phantombild-nach-sexualdelikten-in-hamburg-wandsbek-hambu.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Fall bei Aktenzeichen XY: Mann soll drei Teenager missbraucht haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Phantombild sucht die Polizei nach einem mutmaßlichen Sexual-Serientäter – bislang ohne Erfolg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Er soll drei junge Frauen sexuell missbraucht haben, die erste Tat liegt sechs Jahre zurück – doch der mutmaßliche Serientäter wurde nie gefasst. Am Mittwoch wird der Hamburger Fall in der Fernsehsendung „Aktenzeichen XY … ungelöst“ vorgestellt, um neue Hinweise zu sammeln.</strong></p><p>Am 20. Juli 2024, einem heißen Sommertag mit knapp 30 Grad in Hamburg, macht sich eine 19-Jährige laut Polizei gegen 2.15 Uhr auf den Heimweg. Auf der Schloßstraße in Wandsbek wird sie von einem Unbekannten angesprochen.</p><p>In der Nähe eines Parkplatzes reißt er die junge Frau dann plötzlich zu Boden, würgt und missbraucht sie. Anschließend flüchtet er – offenbar nicht zum ersten Mal.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>