<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Mehr geht nun wirklich nicht“:Merz’ Steuer-Ansage an die SPD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-gegen-steuererhoehungen-die-zitrone-ist-ziemlich-ausgequetscht-69954a6373621fceec20e864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69954a6373621fceec20e865/65bad885fbe20e639e14cbdb797b06a6,20861c09?w=992" alt="„Mehr geht nun wirklich nicht“:Merz’ Steuer-Ansage an die SPD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) zieht bei Steuererhöhungen eine rote Linie – und verpasst dem Koalitionspartner SPD eine deutliche Abfuhr. Die Sozialdemokraten wollen Spitzenverdiener und Erben stärker zur Kasse bitten. Doch Merz macht im Podcast „Machtwechsel“ klar: Schluss mit lustig! Schon jetzt sei die Belastung enorm. Mit Reichensteuer, Kirchensteuer und Solidaritätszuschlag komme man bereits auf fast 50 Prozent, so der Kanzler. Seine klare Ansage: „Mehr geht nun wirklich nicht.“ Und weiter: „Die Zitrone ist ziemlich ausgequetscht.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundesparteitag ab Freitag in Stuttgart soll ein Konzept diskutiert werden, wonach der Spitzensteuersatz erst bei deutlich höheren Einkommen greift als bisher. Heißt: Entlastung für viele Besserverdiener.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD signalisiert zwar Gesprächsbereitschaft – aber nur, wenn im Gegenzug der Spitzensteuersatz steigt. Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein No-Go. Er warnt vor Folgen für den Mittelstand: Millionen Unternehmer zahlten ganz normal <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/einkommensteuer/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-15884360.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einkommensteuer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil sie keine Kapitalgesellschaften seien, sondern Personengesellschaften. Seine Mahnung: „Ich rate uns dringend, deren Belastung nicht noch weiter nach oben zu setzen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Union und SPD streiten über Steuererhöhungen für Top-Verdiener ab 80.000 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Berufsverkehr:Glatteis-Chaos legt A3 lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bayern-glatteis-chaos-legt-a3-bei-regensburg-lahm-699563959abaa61b579e8df6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699563959abaa61b579e8df6/8ce990ad4371b4581000169aa6ee18da/Kennung_Symbolfoto,a48f400e?w=656" alt="Mitten im Berufsverkehr:Glatteis-Chaos legt A3 lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Regensburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Auf der A3 bei Regensburg müssen sich die Berufspendler am Mittwochmorgen in Geduld üben. Der Grund: Wegen Glatteis und der damit einhergehenden Unfallgefahr ist die Autobahn 3 an der Donau-Stadt mitten im morgendlichen Berufsverkehr gesperrt worden. Ein Polizeisprecher sprach von einem „Glatteis-Chaos“. Ihm zufolge kommt es bereits seit der Nacht zu mehreren Unfällen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den frühen Morgenstunden leiteten die Einsatzkräfte den Verkehr vorsichtshalber an der Anschlussstelle Laaber (Landkreis Regensburg) ab. Bis zum Autobahnkreuz bei Regensburg sei die A3 gesperrt, hieß es. Mehrere Streufahrzeuge, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> und das Technische Hilfswerk (THW) seien ausgerückt. Zum Teil stünden die Streufahrzeuge jedoch auch im Stau. Den Aussagen zufolge bemühen sich die Einsatzkräfte mit allen Mitteln darum, die Strecke wieder freizugeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei mitteilte, war in der Nacht ein Auto wegen der Glätte bei Regensburg ins Schleudern geraten. Daraufhin seien drei Lastwagen gegen den auf der Fahrbahn stehenden Wagen gefahren. Ein Mensch sei dabei leicht verletzt worden. Die Anfahrt der Einsatzkräfte sei durch das Wetter und den Stau behindert worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst (DWD) erwartet in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis in den Vormittag streckenweise Glätte durch Schneeschauer und überfrierende Nässe. Autofahrer sollten vorsichtig sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obduktionsergebnis da!:Daran starb die Tochter (34) von  Tommy Lee Jones</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/daran-starb-die-tochter-34-von-hollywood-star-tommy-lee-jones-6994f7226e842744e5c58d88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994f7226e842744e5c58d88/2ee3cc699f43f36ed1bccc1d05a6a66f,e654985e?w=320" alt="Obduktionsergebnis da!:Daran starb die Tochter (34) von  Tommy Lee Jones" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco (USA) –<!--]--><!--[--><b> Die Welt kennt Tommy Lee Jones (79) als den harten Hund von Hollywood, den Mann mit der unbewegten Miene. Doch hinter der Fassade des Oscar-Preisträgers herrscht derzeit tiefe Trauer. Er hat das Kostbarste verloren, das ein Vater besitzen kann: sein Kind. Während die Welt das neue Jahr begrüßte, endete im Fairmont Hotel in San Francisco (USA) ein junges Leben. Um 2:52 Uhr morgens ging bei den Rettungskräften ein verzweifelter Notruf ein. Sanitäter fanden eine junge Frau leblos vor – es war Victoria Jones. Sie wurde nur 34 Jahre alt. Jetzt, mehr als einen Monat später, bringt der offizielle Bericht des Gerichtsmediziners die bittere Klarheit über die Todesursache.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das US-Magazin „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/tommy-lee-jones-daughter-victoria-jones-cause-of-death-revealed-11878525" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->People<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ unter Berufung auf das Büro des Leitenden Gerichtsmediziners berichtet, verstarb Victoria an den „toxischen Auswirkungen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kokain/nachrichten-news-fotos-videos-02-42346610.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kokain<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Schon damals gab es erste Vermutungen über eine Überdosis, doch die Familie hüllte sich in tiefes Schweigen bat um Privatsphäre.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Oktober 2017 besuchten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood-Star<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Tochter das Filmfestival in Tokio<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind Details, die unter die Haut gehen und die Familie der jungen Frau zutiefst treffen dürften. Der Notruf wurde intern als „Code 3 für Überdosierung“ eingestuft. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellten eine Zyanose fest – ein Zeichen für massiven Sauerstoffmangel im Blut. Besonders tragisch: Die Behörden stufen<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tommy-lee-jones-tochter-victoria-34-tot-in-hotel-gefunden-6957722da42fa187f142c78c"><!-- --><!--[--><!--[--> Victorias Tod offiziell als einen furchtbaren „Unfall“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. Ein fataler Moment, der ein junges Leben viel zu früh und viel zu einsam beendete.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Statt Landung in Frankfurt:Jet fliegt 14 Stunden von Tokio nach Tokio</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/jet-nach-frankfurt-abgebrochen-boeing-fliegt-14-stunden-von-tokio-nach-tokio-6994a9e773621fceec20e46d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994a9e773621fceec20e46d/c862d9458d35af12de3cbd0e8ff99200,da90b129?w=320" alt="Statt Landung in Frankfurt:Jet fliegt 14 Stunden von Tokio nach Tokio" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tokio – <!--]--><!--[--><b>Rund 14 Stunden beträgt die normale Flugzeit von der japanischen Hauptstadt nach Frankfurt/Main. Doch die 151 Passagiere und 13 Crewmitglieder des All Nippon Airways (ANA) Fluges NH223 waren 14 Stunden nach dem Take-off wieder dort, wo sie gestartet waren: Ihr Langstreckenflug brachte sie von Tokio nach Tokio.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Flug NH223 war um 10.55 Uhr Ortszeit am Airport Tokio-Haneda abgehoben. Die Flugroute führte über die nördlichen Polarregionen Richtung Europa. Doch nach etwa sechs Stunden in der Luft flog die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/boeing/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19180676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boeing<!--]--><!--]--></a><!--[--> 787-9 Dreamliner (bis zu 246 Sitzplätze) plötzlich eine scharfe 180-Grad-Kurve. Kehrtwende kurz hinter der Küste von Alaska und mitten über dem Eismeer. Neues Ziel? Statt nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollte es zurück nach Japan gehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach etwa sechs Stunden Flugzeit drehte die Maschine um und steuerte zurück nach Japan – auf Flightradar ist die Kehrtwende deutlich zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Airline wertet den Vorfall als „Verspätung“. Grund für die Rückkehr zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien „Wartungsarbeiten am Flugzeug“, so ANA. Gegenüber japanischen Medien soll ANA erklärt haben, der Rückgang des Triebwerksöls sei der Auslöser gewesen. Der Ölstand wird normalerweise am Boden geprüft, kann aber auch über die Cockpitinstrumente überwacht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mail von Martenstein:ZDF-Fake war mit hoher Wahrscheinlichkeit keine Panne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/mail-von-martenstein-liebes-kreativteam-des-zdf-69949486ce6c3d6503b6fc60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69949486ce6c3d6503b6fc61/f5203432aaf899c096b1a3a730d9e26f,4bd891e4?w=992" alt="Mail von Martenstein:ZDF-Fake war mit hoher Wahrscheinlichkeit keine Panne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>in euren „heute journal“-Nachrichten habt ihr gefälschte Bilder über Abschiebungen in den USA gezeigt. Zu sehen war eine Frau, die von ICE-Personal  abgeführt wurde, während ihr Kind sich an sie klammert. Diese Bilder hatte eine KI hergestellt. Sie waren so echt wie die Aufnahmen von Superman, wenn er über den Dächern von Manhattan fliegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass man so etwas klar kennzeichnen muss, falls man es überhaupt macht, wisst ihr genau. Das Ganze war mit hoher Wahrscheinlichkeit keine Panne, wie ihr behauptet. Dunja Hayali sagte in ihrer Anmoderation, Bilder solcher Szenen seien „nicht alle echt, aber doch sehr viele“, das klang sonderbar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Okay, das ist halt der neue Stil. Brave New Journalism. Ich respektiere das. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">„heute journal“-Moderatorin Anne Gellinek entschuldigt sich für KI-Skandal im ZDF.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlüsselkarte kaputt, Ersatz nicht lieferbar!:Ist dieses Plastikteil defekt, macht es Renaults wertlos</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/renault-schluesselkarte-bei-defekt-kein-ersatz-698f357af4d0b8d94ca1b958</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f357af4d0b8d94ca1b959/7061ae934904c66246571d58d7fa1f46,f985ac04?w=576" alt="Schlüsselkarte kaputt, Ersatz nicht lieferbar!:Ist dieses Plastikteil defekt, macht es Renaults wertlos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was klingt wie ein schlechter Witz, ist für viele Renault-Fahrer bittere Realität. Ein modernes Familienauto, eigentlich viele Tausend Euro wert, wird zur fast unverkäuflichen Ramschbude, weil ein kleines Stück Plastik streikt: die Renault-Schlüsselkarte. Fällt sie aus, geht nichts mehr. Türen zu. Motor aus. Feierabend!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders schlimm trifft es Besitzer älterer Renault-Modelle. Denn wer glaubt, man könne einfach Ersatz in der Vertragswerkstatt bekommen, erlebt den nächsten Schock. Leserin Bettina Hobel aus Garmisch-Partenkirchen meldete sich verzweifelt bei AUTO BILD. Ihr Fall hat es in sich: Renault Espace 4, Baujahr 2013, 153.000 Kilometer, scheckheftgepflegt, frischer TÜV. Technisch einwandfrei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch: keine einzige funktionierende Schlüsselkarte mehr. Drei Originalkarten besitzt sie, bei allen fiel nach einiger Zeit die Abschließfunktion aus. Ersatz? Nicht lieferbar! Der Alltag: Türen per Hand verriegeln. Komfort gleich null, Fahrzeugwert im Keller. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Not-Öffnung bei defekter Schlüsselkarte: In der Karte versteckt sich ein Schlüsselbart, hinter einer Blende am Türgriff das Schloss des Renault Espace<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeder 2. erkrankt im Laufe des Lebens:Top-Experten: 7 gute Nachrichten vom Krebskongress</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/deutscher-krebskongress-zeigt-neue-krebs-therapien-698b347f9501f81648ced200</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b347f9501f81648ced201/301cece641e4ece679fe58a508f40aca,d026b896?w=576" alt="Jeder 2. erkrankt im Laufe des Lebens:Top-Experten: 7 gute Nachrichten vom Krebskongress" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist das Highlight der Krebsmedizin! Beim deutschen Krebskongress in Berlin (18. bis 21. Februar) kommen die Koryphäen der Onkologie zusammen und tauschen sich über die neuesten Forschungserkenntnisse aus. Ziel: Mehr Patienten ein längeres Leben mit der Krankheit ermöglichen oder sie im besten Fall sogar heilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILDplus erklären Top-Mediziner, wie sich die Überlebenschancen bei verschiedenen Krebsarten signifikant verbessern lassen, welche neuen Behandlungsmöglichkeiten es gibt und wie sie das Leben von Patienten nachhaltig verändern könnten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Hintergrund:Guirassy erklärt traurigen Jubel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-tragischer-hintergrund-serhou-guirassy-erklaert-traurigen-jubel-gegen-atalanta-6994c29073621fceec20e560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994c29073621fceec20e560/f174e7737b5a7907be1a454100c54d63-square,8546eade?w=656" alt="Tragischer Hintergrund:Guirassy erklärt traurigen Jubel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er löst das Rätsel um seinen traurigen Jubel selbst. Serhou Guirassy (29) hat den BVB im Hinspiel der Champions-League-Playoffs gegen Atalanta Bergamo (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-bvb-schlaegt-bergamo-guirassy-mit-traurigem-jubel-6994bdf8ce6c3d6503b6ff2b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>2:0</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) mit seinem Tor zum 1:0 in der 3. Minute schon früh auf die Sieger-Straße gebracht. Dabei sorgt er nach seinem Blitz-Tor mit einer rätselhaften Jubel-Botschaft für Aufsehen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB gewinnt 2:0 gegen Atalanta, Guirassy glänzt mit Tor und Vorlage als Matchwinner.</p><p><!--[--><!--[-->Guirassy zieht das Trikot hoch und zeigt sein Unterhemd. Darauf steht: „Möge er dich in seinem weitläufigen Paradies willkommen heißen. Amen.“ Über der Aufschrift prangt der Name Aissata Guirassy. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Abpfiff erklärt der Torjäger im Interview mit Prime-Moderatorin Cayana Adjei-Freeman auf Französisch den tragischen Hintergrund des traurigen Jubels. Die Moderatorin übersetzt: „Meine Nichte ist gestorben. Die Nachricht richtete sich an meinen Bruder, wir stehen ihm alle bei. Es ist momentan eine sehr harte Zeit in der Familie. Aber das Leben geht weiter. Wir werden alle eines Tages sterben.“ Guirassy wirkt während des Interviews sichtlich emotional, blickt häufig Richtung Himmel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anfrage bei seinen Beratern:Bundesligist hat Goretzka auf der Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-klub-hat-leon-goretzka-auf-der-liste-69943f0ccb2e61df38756d6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69943f0ccb2e61df38756d6c/7e95c153b0ea88e1e7b7e502c30f9d0e,8341891f?w=320" alt="Anfrage bei seinen Beratern:Bundesligist hat Goretzka auf der Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie geht es weiter mit Mittelfeld-Star Leon Goretzka (31)? Sein Vertrag beim FC Bayern wird nicht verlängert, einige Top-Klubs wie Atlético Madrid, der FC Arsenal und die AC Mailand sind interessiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch auch ein Klub aus der Bundesliga hat Goretzka auf der Liste! Es gab bereits ein Gespräch zwischen dem Klub und den Goretzka-Beratern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was dabei herauskam und womit der Bundesligist den Bayern-Star lockt – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Spiele im Überblick:Bayern-Flop bei Gala-Sieg gefeiert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/alle-champions-league-spiele-im-ueberblick-bayern-flop-bei-gala-sieg-gefeiert-69948ff773621fceec20e2ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69948ff773621fceec20e2ce/7791ba0a3694319a8bd470a76104b42d,5da6a426?w=320" alt="Alle Spiele im Überblick:Bayern-Flop bei Gala-Sieg gefeiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den Playoffs kämpfen einige Topteams um den Einzug ins Champions League-Achtefinale! BILD hat die Dienstagsspiele neben dem BVB in der Übersicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Galatasaray startet mit einem dicken Ausrufezeichen in die CL-Playoffs. Ausgerechnet Bayern-Flop Sacha Boey sorgt für den 5:2-Endstand! Boey war erst im Winter nach Istanbul verliehen worden. 30 Millionen hatten die Bayern 2024 an Gala überwiesen. Nach zwei Jahren hatte Boey bei den Bayern keine Zukunft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem turbulenten Spiel drehen die Hausherren ein 1:2 gegen den Favoriten Juventus. Sara trifft zunächst zur frühen Führung (15.), doch Juves Koopmeiners antwortet direkt mit dem 1:1 (16.). Noch vor der Halbzeit schnürt der Niederländer seinen Doppelpack (32.) – seine ersten beiden Saisontore.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Pause geht es spektakulär weiter. Gala-Stürmer Lang staubt zum 2:2 ab (49.). Kurz darauf macht Sanchez nach einem scharf geschossenen Freistoß das 3:2. Die Ampelkarte für den erst in der Halbzeit eingewechselten Cabal besiegelt die Niederlage für Juve. Doppelpacker Lang macht mit dem 4:2 alles klar. Der Boey-Treffer sorgt für das Debakel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>7 Jahre, 3500 Hinweise und ein geheimnisvoller Twingo:Kann der Fall Rebecca jemals gelöst werden?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-fall-rebecca-reusch-7-jahre-3500-hinweise-keine-heisse-spur-6991bbc70abe5c8b74ed096b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991bbc70abe5c8b74ed096c/82b0e63d61261a0b17f4a689196f8399,4bc2ca9d?w=576" alt="7 Jahre, 3500 Hinweise und ein geheimnisvoller Twingo:Kann der Fall Rebecca jemals gelöst werden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit nun genau 7 Jahren ist dieser Kriminalfall ungelöst: das Verschwinden der damals 15-jährigen Rebecca Reusch aus Berlin. Am 18. Februar 2019 wurde Rebecca zum letzten Mal gesehen. Noch immer unter Mordverdacht: ihr Schwager Florian R. (heute 34). Warum können die Ermittler ihm nichts nachweisen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie den aktuellen Stand der Ermittlungen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:55:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>