<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Corona-Variante: Ist „Nimbus“ schon in Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-corona-variante-ist-nimbus-schon-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago815600789-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C0px%2C1541px%2C1541px&webp=1" alt="Neue Corona-Variante: Ist „Nimbus“ schon in Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Coronavirus entwickelt sich ständig weiter, Menschen mit einem schwachen Immunsystem müssen daher wachsam bleiben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Die neue Corona-Variante „Nimbus” (NB1.8.1) steht unter Beobachtung, denn sie breitet sich schnell aus. Auch in Deutschland ist sie bereits auf dem Vormarsch. Rollt jetzt eine Corona-Sommerwelle heran? Die MOPO zeigt auf, welche Symptome „Nimbus” auslöst, wie die Lage in Hamburg ist und was das Robert Koch-Institut (RKI) zur neuen Variante sagt.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnen, Parken, Beach-Club: So geht es rund um den S-Bahnhof Poppenbüttel weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-geht-es-rund-um-den-s-bahnhof-poppenbuettel-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/84a4006.jpg?resize=300%2C300&crop=210px%2C231px%2C848px%2C849px&webp=1" alt="Wohnen, Parken, Beach-Club: So geht es rund um den S-Bahnhof Poppenbüttel weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Abriss am Wentzelplatz in Poppenbüttel ist in vollem Gange. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Große Ideen für Poppenbüttel: Rund um den gleichnamigen S-Bahnhof hat sich baulich einiges getan – zuletzt sorgten neue Ideen für hohe Wohntürme im Quartier für Wirbel. Dementsprechend groß war das Interesse der Anwohner an der öffentlichen Anhörung am Mittwochabend. Das Bezirksamt und ein Vertreter der ECE-Gruppe, die das Alstertal-Einkaufszentrum (AEZ) betreibt, beantworteten Fragen zu den Themen Wohnen, Parken und Zusammenleben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beängstigender Leerstand in der Fußgängerzone: Fordern Eigentümer zu hohe Mieten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-leerstand-in-der-fussgaengerzone-fordern-eigentuemer-zu-hohe-ladenmieten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9484-951-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Beängstigender Leerstand in der Fußgängerzone: Fordern Eigentümer zu hohe Mieten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Leerstand am Eingang zum Sachsentor: Depot und das Schuhhaus Höber haben Bergedorf verlassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Harter Schlag für die Bergedorfer Innenstadt: Am prominenten Eingang zur Fußgängerzone haben gleich zwei Läden in letzter Zeit geschlossen. Und nun wird ein weiterer Kundenmagnet den Standort verlassen. In den meisten Fällen liegt es allerdings nicht am Standort, ein anderer Grund ist ausschlaggebend. Der Wirtschaftsverband hat eine klare Ansage an gierige Vermieter.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>72-Jährige starb nicht wegen Brand in Hamburger Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/72-jaehrige-starb-nicht-wegen-brand-in-hamburger-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/010725-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=702px%2C276px%2C1359px%2C1360px&webp=1" alt="72-Jährige starb nicht wegen Brand in Hamburger Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Beamter der Brandermittlung dokumentiert die Spuren des Brandes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Vier Menschen sind bei dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-feuer-in-krankenhaus-verdaechtiger-kommt-in-psychiatrie/">Feuer im Hamburger Marienkrankenhaus</a> ums Leben gekommen, 34 wurden verletzt. Eine Frau starb jedoch nicht an den Folgen des Feuers, wie sich jetzt herausstellte.</strong></p><p>Das mutmaßlich vierte Todesopfer bei dem verheerenden Brand im Hamburger Marienkrankenhaus ist nicht an den Folgen des Feuers gestorben. Die Sektion der 72-jährigen Frau habe keine Hinweise auf eine Rauchgasvergiftung und somit keine Hinweise auf einen Zusammenhang mit dem Brand ergeben, sagte Oberstaatsanwältin Melina Traumann der Deutschen Presse-Agentur. Die Patientin war in dem Gebäude oberhalb des Brandortes untergebracht und am Tag des Feuers gestorben.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/feuer-hamburg-krankenhaus-tote-verletzte-marienkrankenhaus-grossalarm/">Das Feuer war in der Nacht zum 1. Juni im Erdgeschoss der Klinik in einem Zimmer auf der geriatrischen Station ausgebrochen</a>. Obwohl es von den Einsatzkräften der Feuerwehr bereits nach 20 Minuten gelöscht werden konnte, gab es drei Todesopfer im Alter von 84, 85 und 87 Jahren sowie mindestens 34 Verletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-72/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-56ed9a98-a5a6-48db-bd10-e4182f582fb2"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-b9d3e953-102b-43df-9f0b-c7a950b9dbe0">Machen Sie sich keine Sorgen, wenn Sie heute immer wieder unruhig werden. Lassen Sie sich von anderen nicht ablenken. Behalten Sie vormittags ein langfristiges Ziel im Auge.</p><p id="block-7bd0c9d0-bc84-48d9-b873-f83d2422f0c0">Vormittags können Sie sich mit jemandem aussöhnen oder jemandem näherkommen. Tun Sie den ersten Schritt! Abends dürfen Sie nicht mehr versprechen, als Sie halten können.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fette Karren, schmutziges Geld: Millionen-Razzia auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fette-karren-schmutziges-geld-millionen-razzia-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/451029085-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1052px%2C129px%2C1445px%2C1445px&webp=1" alt="Fette Karren, schmutziges Geld: Millionen-Razzia auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Luxusautos wurden sichergestellt, darunter ein Mercedes Maybach (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christoph Schmidt</span></p><p><strong>Mit teuren Luxusautos sollen Kriminelle Geld gewaschen haben. Polizei und Staatsanwaltschaft rückten nun in mehreren Bundesländern, darunter auch Hamburg, zum Einsatz aus. Der Schaden geht in die Millionen.</strong></p><p>Mit einer Großrazzia in mehreren Bundesländern sind Polizei und Staatsanwaltschaft gegen Geldwäsche vorgegangen. In einer konzertierten Aktion seien die Ermittler zu 18 Durchsuchungen in fünf Bundesländern ausgerückt, wie die Polizei Göttingen und die Staatsanwaltschaft Kassel mitteilten.</p><p>Razzien gab es unter anderem in Kassel, Hannover, Hamburg sowie im Raum Göttingen und in der Region Hameln. Hinzu kamen Einsätze im thüringischen Leinefelde-Worbis und in Nordrhein-Westfalen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>