<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lauren heißt jetzt Sánchez Bezos und postet sofort dieses Foto:Jaaaaaaa!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a49214ac05571629e9a10/5a528f356df1a92f8edb9b117da0c688,98b84604?w=992" alt="Lauren heißt jetzt Sánchez Bezos und postet sofort dieses Foto:Jaaaaaaa!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Sie sehen soooo glücklich aus! Amazon-Gründer Jeff Bezos und seine große Liebe, TV-Moderatorin Lauren Sánchez, haben am Freitagabend in der Lagunenstadt Venedig auf der Insel San Giorgio Maggiore in Anwesenheit von Familie und Freunden zueinander JA gesagt. Die Zeremonie fand im grünen Amphitheater der alten Klostergärten statt. Romantik pur!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die Braut? Die postete am späten Abend das erste offizielle Foto der Trauung auf Instagram. Zu sehen ist eine wunderschöne, strahlende Lauren in einem hochgeschlossenen Traumkleid mit Spitze und zarter Knopfleiste, die dunkle Mähne unter einem Schleier verborgen. Ihr Ehemann Jeff Bezos umfasst liebevoll die Taille seiner Braut, lacht gelöst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schönes Detail: Lauren nennt sich jetzt (wenigstens in sozialen Medien) Sánchez Bezos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend hatte BILD ein erstes Foto des Hochzeits-Shootings eingefangen, auf dem das Brautpaar für erste Aufnahmen vor einer Kathedrale posierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum SPD-Parteitag:Der große Abschied von Olaf Scholz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-ticker-zum-parteitag-spd-neustart-nach-bundestagswahl-debakel-685e89953a34786b9573b754</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e89953a34786b9573b755/b191e135ae3909d69d05b71ba63a78ad,a9f4198c?w=992" alt="Live-Ticker zum SPD-Parteitag:Der große Abschied von Olaf Scholz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bei der Fortsetzung des SPD-Parteitags steht an diesem Samstag mit Ex-Bundeskanzler Olaf Scholz und der langjährigen Parteivorsitzenden Saskia Esken die zurückliegende Wahlperiode im Fokus. Scholz redet am Morgen zu den Delegierten. Später tritt Esken vor den Parteitag. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details und die wichtigsten Reden vom </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Parteitag hier im BILD-Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD setzt an diesem Samstag ihren Parteitag in Berlin fort. Zum Auftakt gegen 9 Uhr wird der abgewählte Kanzler Olaf Scholz (SPD) verabschiedet. Er hält vor den Delegierten nochmals eine Rede, in der er eine Bilanz seiner Regierungsjahre ziehen dürfte. Vor den Delegierten sprechen wird auch die ausgeschiedene Co-Parteichefin Saskia Esken, die am Freitag in der Doppelspitze neben Vize-Kanzler Lars Klingbeil durch Arbeitsministerin Bärbel Bas ersetzt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der SPD-Parteitag geht in den zweiten Tag. Gleich spricht Ex-Kanzler Olaf Scholz, es wird ein Rückblick auf seine Amtszeit erwartet. Auch Ex-SPD-Chefin Saskia Esken wird sprechen. Vor den Reden plaudert Scholz mit Ex-Gesundheitsminister Karl Lauterbach. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext von Schul-Ministerin Prien:„Jedes Kind muss Deutsch können“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klartext-von-schul-ministerin-prien-jedes-kind-muss-deutsch-koennen-685cffb683e6637b573fcbeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cffb683e6637b573fcbec/0b5999ff29f48f218dfa08cf9624637c,4b4ee21f?w=576" alt="Klartext von Schul-Ministerin Prien:„Jedes Kind muss Deutsch können“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – Seit Mai ist sie die neue Bundesministerin für Bildung, Familie, Senioren, Frauen und Jugend: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/karin-prien-im-steckbrief-ihr-aufstieg-zur-neue-bildungsministerin-680e11ebd40b10440c2a14f5"><!-- --><!--[--><!--[-->Karin Prien<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU), zuvor acht Jahre Schulministerin in Schleswig-Holstein. Im exklusiven Interview mit BILD spricht sie über eines der wichtigsten Zukunftsthemen unseres Landes: Wie werden unsere Kinder wieder besser im Lesen, Schreiben und Rechnen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: In einigen Bundesländern diskutieren Politiker über Deutschland-Fahnen vor Schulen, dabei waren unsere letzten PISA-Ergebnisse 2022 so schlecht wie nie. Reden wir über die falschen Dinge in unserem Land?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Prien: </b><!--]--><!--[-->„Ja. Man kann Deutschland– und Europa-Fahnen als Anhaltspunkte nehmen, um über Verfassungen und Grundrechte, über die Europäische Union zu sprechen. Aber das ist natürlich mitnichten das Entscheidende. Wir müssen darüber sprechen, wie Kinder lesen, schreiben, rechnen und digitale Kompetenzen lernen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesbildungsministerin Karin Prien (60) im Gespräch mit den BILD-Reportern Daniel Peters und Luisa Volkhausen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Worum es geht:Hat Bayern ein großes Kader-Problem?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/worum-es-geht-hat-bayern-ein-grosses-kader-problem-685d76053446cc6249ea65c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d76053446cc6249ea65c8/89de3e0376c2b3fd661548ffaec456f0,f1dc76fa?w=576" alt="Worum es geht:Hat Bayern ein großes Kader-Problem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sind die Bayern zu dünn besetzt?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlauber und Hoteliers sind sauer:Sonnenliegen-Notstand am Strand auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/urlauber-und-hoteliers-sauer-sonnenliegen-notstand-am-strand-auf-mallorca-685e590354352c1fc4b2e77a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e590354352c1fc4b2e77a/2e8df544def046d31e261dc5b207ac4f,cfb0fb8d?w=656" alt="Urlauber und Hoteliers sind sauer:Sonnenliegen-Notstand am Strand auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Strandliegen und Sonnenschirme gehören zur Playa de Palma wie der Sand und das Meer. Doch diesem Sommer müssen Urlauber auf Liegekomfort und Schattenspender an Mallorcas bekanntesten Strand verzichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum zu glauben, aber wahr:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Am östlichen Strandabschnitt gibt es keine Liegen und Schirme. Denn das verantwortliche Rathaus von Llucmajor auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat dieses Jahr versäumt, rechtzeitig den Genehmigungsantrag für die saisonale Strandausstattung zu stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuständig wäre die Küstenschutzbehörde gewesen – doch ohne fristgerechte Papiere geht hier nichts. Für die Playa sind gleich zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->spanische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gemeinden verantwortlich – Palma und Llucmajor. Letztere hat gepatzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frisch angereiste Urlauber, die zur Entspannung an den Strand eilen, dürften ihren Augen kaum trauen: Ausgerechnet bei der derzeitigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitzewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 35 Grad fehlen die Schattenspender und Sonnenliegen auf der Lieblingsinsel der Deutschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Direkt an der Elbe:Wildes Bietergefecht! DDR-Wachturm versteigert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/wildes-bietergefecht-ddr-wachturm-fuer-grosse-summe-versteigert-685ee9903446cc6249ea7a77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ee9903446cc6249ea7a77/d9cf9d6685e661f679d8e12023e425b4,cbc45087?w=320" alt="Direkt an der Elbe:Wildes Bietergefecht! DDR-Wachturm versteigert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cumlosen/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er war einmal Teil des tödlichsten Zauns Europas – jetzt soll er womöglich Touristen anziehen: Ein alter DDR-Grenzturm am Elbeufer in Cumlosen (Brandenburg) wurde am Freitag in Berlin versteigert – für 156.000 Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das Interesse war riesig an dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/ddr-wachturm-wird-versteigert-startpreis-gerade-mal-5000-euro-68383cb0cc8cef6abc4e8b8e"><!-- --><!--[--><!--[-->Betonstück trauriger Ost-Geschichte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Es war ein wildes Bietergefecht“, sagte Katja Heringhausen von der Deutschen Grundstücksauktionen AG der Deutschen Presse-Agentur. Das Gebäude wurde Ende der 1970er erbaut – ein funktionaler Betonklotz mit klarer Mission: Grenze sichern und niemanden ohne Erlaubnis rein- oder gar rauslassen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Turm diente auch als Zollstation für Schiffe, die hier auf der Elbe die Grenze überquerten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Objekt sei eines der meistgefragten im Katalog gewesen. 65 Bieter gab es für den Grenzturm. Startgebot: 5000 Euro. Heringhausen: „Ich glaube, wir haben noch nie eine so große Anfrage gehabt.“ Der Verkauf wurde am Freitag noch beurkundet. Somit hat der Käufer ab sofort zwei Monate Zeit, den Kaufpreis zu zahlen. Wie die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.maz-online.de/brandenburg/ehemaliger-ddr-grenzturm-an-der-elbe-versteigert-EMO2TE7AYNENTO63XC5EWNHIWU.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Märkische Allgemeine Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[--> (MAZ) berichtet, soll Unternehmer Lutz Lange der neue Besitzer des ehemaligen Grenzturms sein. Lange ist Chef der nur wenige Kilometer entfernten Alten Ölmühle in Wittenberge (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) - dem bekannten Elbe-Resort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Widerstand wächst:Jetzt spricht Friedrich Merz über Steuer-Sauerei!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/widerstand-gegen-steuer-sauerei-waechst-jetzt-spricht-friedrich-merz-685d154554352c1fc4b2d3a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d154554352c1fc4b2d3a3/2ad290cf6e9fb3209be3aacdd2fe498b,29f5331?w=320" alt="Widerstand wächst:Jetzt spricht Friedrich Merz über Steuer-Sauerei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Jetzt redet Kanzler Friedrich Merz erstmals über den Wortbruch der Regierung bei der Stromsteuer-Entlastung und seinen Zickzack-Kurs!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanzminister Lars Klingbeil hatte im Regierungsentwurf für den Bundeshaushalt 2025 und 2026 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/buerger-gehen-leer-aus-erste-steuer-sauerei-der-merz-regierung-685b98a254352c1fc4b2b9c2"><!-- --><!--[--><!--[-->keine Senkung der Stromsteuer für Verbraucher eingeplant<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Dabei hieß es im Koalitionsvertrag eindeutig, dass „die Stromsteuer für alle auf das europäische Mindestmaß“ abgesenkt werden soll. Die Entlastung soll es zunächst jetzt nur für gewisse Branchen der Wirtschaft geben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir senken die Stromsteuer für die Verbraucher nicht ganz so sehr, wie wir uns das eigentlich auch selbst gewünscht hätten“, sagte Merz nun auf Instagram. „Wenn wir mehr machen könnten, würden wir mehr machen, aber wir müssen auch einen Blick auf den Bundeshaushalt haben.“ Heißt: Merz räumt alle Forderungen ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wusste Merz schon vor Wochen, dass es eng wird mit der versprochenen Steuersenkung?</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Mord an Familie seit April verschwunden:Schickt der Westerwald-Killer Liebesgrüße aus dem Internet?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lebenszeichen-vom-westerwald-killer-nach-dem-mord-verschickt-er-online-gruesse-685d09b083e6637b573fccdf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d09b083e6637b573fcce0/c865a9a51de1b5b02d8032f82236dc63,ab49121e?w=992" alt="Nach Mord an Familie seit April verschwunden:Schickt der Westerwald-Killer Liebesgrüße aus dem Internet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alexander Meisner (61) ermordete brutal eine Familie in Weitefeld und ist seitdem verschwunden. Mysteriöse Aktivitäten auf seinem russischen Social-Media-Profil werfen Fragen auf: Ist er noch am Leben oder nutzt jemand seinen Account?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die internationale Fahndung läuft weiter, doch Russland bietet keine Hilfe. Erfahren Sie die Details und Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche im Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/leiche-in-thueringer-bach-wurde-miguel-23-ausgepeitscht-und-gejagt-685abcdb54413a513d77037d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685abcdb54413a513d77037e/b8345879d2d24c2e94ce847fd2045c5c,aed0e448?w=576" alt="Leiche im Bachlauf:Wurde Miguel ausgepeitscht und in den Tod gejagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst soll es einen Streit in einem Park in Thüringen gegeben haben, dann soll Miguel A. (23) von Jugendlichen in den Tod gejagt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was mit dem jungen Gerüstbauer passiert sein soll, dass seine Leiche nur mit einer Unterhose bekleidet in einem Bach gefunden wurde und was sein entsetzter Vater sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für das Oktoberfest:Neues Bayern-Trikot geleakt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neues-trikot-geleakt-ist-das-das-wiesn-trikot-2025-685e59b13a34786b9573b183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e59b13a34786b9573b184/7652fcd912ffd723a79299059290f764,20850d19?w=576" alt="Für das Oktoberfest:Neues Bayern-Trikot geleakt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In weniger als drei Monaten startet das Oktoberfest 2025 (20. September bis 5. Oktober). Jetzt kursiert ein Foto von dem Trikot, mit dem der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu dieser Zeit wohl aufläuft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Portal „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.footyheadlines.com/2024/10/bayern-25-26-oktoberfest-kit.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Footy Headlines<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zeigt jetzt Fotos vom hellen Shirt der Münchner, das sie wahrscheinlich während des größten Volksfestes der Welt tragen. Laut der Leak-Plattform ist das Jersey beige, mit hellgrünen Adidas-Streifen auf den Schultern, dunkelgrüne Töne dagegen finden sich dagegen am Saum der Ärmel wider. Das Sponsoren-Logo und das des Herstellers sind ebenfalls in Dunkelgrün gehalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Brust-Partie des möglichen Wiesn-Trikots für die Saison 25/26<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders auffällig: Das Klub-Logo. Das eigentlich komplett runde Logo mit den blau-weißen Rauten der Landesfahne und dem äußeren roten Kreis fehlt, stattdessen trägt das Wiesn-Trikot 25/26 nur einen Kreis mit den Rauten in der Mitte. Drumherum fädelt sich in Rot eine Art Stickerei, der Klub-Name erinnert an eine altertümliche Schrift. Auf dem gesamten Shirt sind außerdem verschiedene Logos und Fahnen abgebildet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Matthias Brügelmann:Für Bayern macht Woltemade 100 Prozent Sinn, aber…</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-fuer-den-fc-bayern-macht-nick-woltemade-100-prozent-sinn-aber-685ed6a954352c1fc4b2f3e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ed6a954352c1fc4b2f3e9/be25386089ec3b2b71e37212bad627b6,c48d0482?w=656" alt="Kommentar von Matthias Brügelmann:Für Bayern macht Woltemade 100 Prozent Sinn, aber…" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Williams, Barcola, Leao oder Gittens? Hauptsache Woltemade…</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten ging es nur um die Frage, welchen Außenstürmer der FC Bayern holt. Jetzt ist dem Deutschen Meister auf dem Transfermarkt eine Riesen-Überraschung gelungen, indem mit Stuttgarts zentraler Offensivkraft Nick Woltemade (23/ Vertrag bis 2028) bereits Einigung erzielt wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maximal 50 Millionen Euro wären gerade noch nachvollziehbar für einen Spieler, der vor einem Jahr ablösefrei kam und erst eine Top-Saison vorweisen kann. Wenn man bedenkt, dass die Bayern immer noch einen Großteil des Gehaltes des verliehenen Torwarts Nübel zahlen, dürfte es der VfB nicht auf die Spitze treiben wollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sollte Woltemade zu Bayern wechseln, drängen sich viele Fragen auf.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Metallteil fällt von Decke:Unfall bei Springsteen-Konzert! Drei Verletzte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unfall-bei-springsteen-konzert-auf-schalke-drei-verletzte-685f53453446cc6249ea7c94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f53453446cc6249ea7c94/37f59826d209558a40ac3090fba23ebe,ccdd2ca7?w=320" alt="Metallteil fällt von Decke:Unfall bei Springsteen-Konzert! Drei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Unfall beim Konzert von US-Rockstar Bruce Springsteen (75) am späten Freitagabend auf Schalke: Ein mehrere Kilogramm schweres Metallteil ist von der Decke gefallen und hat drei Fans verletzt. Der Polizei zufolge löste sich das über einen Meter lange Teil aus einer Ecke des Videowürfels.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dadurch seien eine 22-Jährige aus Koblenz, ein 48-Jähriger aus Warendorf und eine 50-Jährige aus Erlangen verletzt worden. Über die Schwere der Verletzungen war zunächst nichts bekannt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bruce Springsteen und Konzertveranstalter Marek Lieberberg kennen sich seit 40 Jahren.</p><p class="teaser__text">Rock-Superstar Bruce Springsteen begeisterte 68.000 Fans im Berliner Olympia-Stadion.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Moment, ich hab’s passend“:Die Top 10 der Wahnsinnig-Macher im Supermarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/supermarkt-wahnsinn-moment-ich-habs-passend-66c85869c2397e454b6d1f5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/66c85869c2397e454b6d1f5f/68df2d6b93317a119f95b22014c9922c,3fa36148?w=320" alt="„Moment, ich hab’s passend“:Die Top 10 der Wahnsinnig-Macher im Supermarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spätestens am Wochenende steht er wieder an. Der große Lebensmittel-Einkauf. Doch schon Stunden davor sorgt der Weg zum Supermarkt oder Discounter für reichlich Unbehagen. Denn zwischen den Regalen und an der Kasse ohne körperliche oder seelische Schäden davonzukommen, ist heutzutage nicht mehr so leicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnell treibt uns das Geschehen in den Läden in den Wahnsinn, verbreitet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stress/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-2-42630180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stress<!--]--><!--]--></a><!--[-->, vermiest einem das schöne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaufen/ratgeber-news-fotos-videos-19448210.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einkaufserlebnis<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es mutet manchmal so an, als müsse man sich durch einen Dschungel schlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie hier die Top 10 der Wahnsinnig-Macher im Supermarkt – und was Sie dagegen machen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>1.</b><!--]--><!--[--> Die Liebe zum Kleingeld, besonders bei Senioren. Der Satz „Moment, ich hab’s passend“ sorgt für Panik in den Augen in der Schlange dahinter!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Beauty-Doc!:Die Katze plant eine neue Brust-OP</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/daniela-katzenberger-besucht-ludwigshafen-und-plant-busen-eingriff-685e867c3a34786b9573b6d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e867c3a34786b9573b6da/88c674adadc9a03245b62206e00c5ffa,fa914435?w=992" alt="Wieder Beauty-Doc!:Die Katze plant eine neue Brust-OP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Na, das sind ja Aussichten! Im Staffelfinale ihrer Doku-Soap (VOX und RTL+) stellte sich Daniela Katzenberger nicht nur hinter den Zapfhahn der ehemaligen Kneipe ihrer Mama </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/iris-klein/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-27989168.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iris Klein (58)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, sondern besuchte außerdem ihre „Ersatzmutter“. Ganz zum Schluss hatte die Katzenberger aber nur einen Wunsch: kleinere Brüste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Ludwigshafen bewirtschaftete Mama Iris eine eigene Kneipe. Dort half auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/daniela-katzenberger-die-katze-war-beim-beauty-doc-6855bb695cc1ca15643e3c76"><!-- --><!--[--><!--[-->Daniela<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus, die sich jetzt mit Erlaubnis des Besitzers noch einmal am Bierzapfen versucht. Auch die Wohnung darüber, in die sie mit 19 Jahren zog, darf sie sich anschauen. Bei diesem Besuch mit Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lucas-cordalis/nachrichten-news-fotos-videos-48393110.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lucas Cordalis<!--]--><!--]--></a><!--[--> (57) und Tochter Sophia (9).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf in die alte Heimat: Daniela, ihr Mann Lucas (57) und Tochter Sophia (9) besuchen die Heimat und verlassen dafür Mallorca<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Katze ihr altes Schlafzimmer betritt, erinnert sie sich an harte Kneipennächte, in denen Iris ihre Tochter aus dem Bett holte. Daniela: „Die klopfte immer ans Fenster, wenn die Kneipe voll war.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>