<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Mein Sohn hat lange Windeln getragen“ – versteinerte Miene bei Christina Block</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/548602487.jpg?resize=300%2C300&crop=1532px%2C653px%2C4702px%2C4703px&webp=1" alt="„Mein Sohn hat lange Windeln getragen“ – versteinerte Miene bei Christina Block" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">ebenkläger Stephan Hensel (r), Ex-Ehemann und Vater der Kinder von Block, und Anwalt Philip von der Meden, Vertreter der Nebenklage, gehen in den Gerichtssaal im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Fortsetzung im Block-Prozess: Heute geht der Prozess gegen Christina Block, Gerhard Delling und fünf weitere Angeklagte weiter. Zunächst wird Stephan Hensel, Vater der entführten Kinder und Nebenkläger, erneut befragt – er war bei dem Überfall verletzt worden. Die Aussage seiner Ehefrau ist für den 29. September geplant. Das Paar lebt mit den Kindern zusammen. Wir berichten live aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20%E2%80%9EMein%20Sohn%20hat%20lange%20Windeln%20getragen%E2%80%9C%20%E2%80%93%20versteinerte%20Miene%20bei%20Christina%20Block&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live/%0A%0ADatum:%2022.09.2025,%2011:10%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahn-Chaos im Norden: Zugausfälle und Verspätungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahn-chaos-im-norden-zugausfaelle-und-verspaetungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C379px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="Bahn-Chaos im Norden: Zugausfälle und Verspätungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Zugausfälle und Verspätungen zwischen Hamburg, Berlin und Hannover. Eine defekte Oberleitung legt den Bahnverkehr im Norden lahm – auch der Regionalverkehr ist betroffen. Was Reisende wissen müssen.</strong></p><p>Eine Oberleitungsstörung in Uelzen sorgt am Morgen für starke Einschränkungen im Bahnverkehr in Niedersachsen und darüber hinaus. Zwischen Hamburg und Hannover werden Züge umgeleitet und fahren mit Verspätungen von bis zu 50 Minuten; teils fallen Verbindungen ganz aus, wie die Bahn auf ihrer Webseite mitteilte. Die Reparatur dauere noch an, sagte eine Bahnsprecherin. Die Regionalzuggesellschaft Metronom rechnet mit Einschränkungen bis in den Mittag.</p><p>Auch auf der Strecke Hamburg-Berlin kommt es zu Ausfällen. Reisende auf dieser Verbindung sollen über Hannover ausweichen. Auf ICE-Verbindungen zwischen Hamburg und Hannover entfallen die Halte in Celle, Uelzen und Lüneburg. Fahrgäste mit den Zielen Celle und Lüneburg sollten auf Regionalzüge ausweichen, teilte die Bahn mit. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 09:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Begehren, Intrigen, Gewalt – und am Ende sind alle homosexuell</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/begehren-intrigen-gewalt-und-am-ende-sind-alle-homosexuell/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/urn-newsml-dpa-com-20090101-250918-99-71106-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=631px%2C147px%2C1284px%2C1287px&webp=1" alt="Begehren, Intrigen, Gewalt – und am Ende sind alle homosexuell" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gloria Odosi als Viola und Jannik Hinsch als Orsino spielen auf der Generalprobe von „Was ihr wollt”.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Anne Lenk inszeniert am Thalia Theater in Hamburg „Was ihr wollt“ nach William Shakespeare als Reigen der Geschlechter mit viel Musik und überzeichnetem Humor.</strong></p><p>Am Ende steht eine große Umarmungsorgie. Und endlich glaubt jeder am Hof von Illyrien zu wissen, wer er ist und wen er liebt – auf jeden Fall mehr oder weniger queer. William Shakespeare hat aus den Irrungen und Wirrungen der Liebe 1602 mit „Was ihr wollt“ eine launige, doppelbödige Verwechslungskomödie entwickelt.</p><p>Mit der Inszenierung nach William Shakespeare in der Regie von Anne Lenk ist das Thalia Theater in Hamburg unter der neuen Intendantin Sonja Anders am Freitagabend in die Saison gestartet. Die Regisseurin erzählt den Klassiker in der Übersetzung von Thomas Brasch recht konventionell, hat ihn aber an einigen Stellen klug aufgefrischt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Großkontrolle: Diese Bahnhöfe und Haltestellen sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/484947463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C617px%2C1145px%2C1145px&webp=1" alt="HVV-Großkontrolle: Diese Bahnhöfe und Haltestellen sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter kontrolliert die Fahrgäste in einer S-Bahn während des „Prüfmarathons” im vergangenen Jahr (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Achtung, Fahrkartenkontrolle – diesmal aber mit Ansage: In Bussen, Bahnen und an verschiedenen Haltestellen finden am Donnerstag, 25. September, im gesamten HVV-Gebiet Fahrkartenkontrollen statt. Das Ziel: die Notwendigkeit dieser Kontrollen zu verdeutlichen. </strong></p><p>Im ersten Halbjahr 2025 verlor der HVV nach eigenen Angaben ca. 16 Millionen Euro durch das Fahren ohne gültigen Fahrschein. Die vorherige Ankündigung des „Prüfmarathons“ ist eine Ausnahme.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/deutschlandticket-wird-teurer-kein-gutes-signal-was-die-hvv-chefin-jetzt-erwartet/#google_vignette">Deutschlandticket wird teurer: „Kein gutes Signal“ – – Was die HVV-Chefin jetzt erwartet</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 10:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernie Reinhardt wird 70: Der Mann, der Lilo Wanders ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ernie-reinhardt-wird-70-der-mann-der-lilo-wanders-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/298129925-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C201px%2C1501px%2C1502px&webp=1" alt="Ernie Reinhardt wird 70: Der Mann, der Lilo Wanders ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lilo Wanders wurde als Moderatorin der TV-Sendung „Wa(h)re Liebe“ zur „Aufklärerin der Nation“. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Robert Schmiegelt/Geisler-Fotopr</span></p><p><strong>Dieser Star hat mehr als „Wa(h)re Liebe“ zu bieten: Mit Charme und Witz engagiert sich Ernie Reinhardt alias Lilo Wanders bis heute für Menschlichkeit. Nun wird der Künstler 70 Jahre alt.</strong></p><p>Wenn Ernie Reinhardt in seinen Alltagsklamotten durch Hamburgs Straßen läuft, dürfte ihn kaum jemand erkennen. Ganz anders sieht es aus, wenn der 69-Jährige zuvor in seine Paraderolle geschlüpft ist und als glamourös frivole Entertainerin Lilo Wanders unterwegs ist. Dann ist das Hallo groß, vor allem auf der Reeperbahn. </p><p>Dort hat Reinhardt im von ihm mitgegründeten Schmidt Theater als platinblonder Travestie-Star jahrelang für ausverkaufte Shows gesorgt. Dem Fernsehpublikum ist „die Wanders“ vor allem als (S)Expertin der Vox-Sendung „Wa(h)re Liebe“ ein Begriff. Zehn Jahre lang – 1994 bis 2004 – plauderte sie entspannt, ehrlich, charmant und frech über Pornofilme, Swingerclubs, erotische Praktiken und vieles mehr. Nun – am kommenden Montag (22. September) – wird Ernie Reinhardt 70 Jahre alt. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganz Hamburg betroffen: Hunderte Ampeln ausgefallen – Probleme auch am Morgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ganz-hamburg-betroffen-mehrere-ampeln-ausgefallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/533680691-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C259px%2C1449px%2C1448px&webp=1" alt="Ganz Hamburg betroffen: Hunderte Ampeln ausgefallen – Probleme auch am Morgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über das ganze Hamburger Stadtgebiet sind am Sonntagabend Ampeln ausgefallen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Im ganzen Hamburger Stadtgebiet sind am Sonntagabend Ampeln ausgefallen. Die Ursache soll ein Stromausfall gewesen sein. Auch am Montagmorgen macht eine Ampel weiterhin Probleme.</strong></p><p>Am Sonntagabend sind über das gesamte Hamburger Stadtgebiet 252 Ampeln ausgefallen. Grund dafür: ein kurzer Stromausfall gegen 17.08 Uhr, bei dem Sicherungen der Ampeln wohl herausflogen. Als die Vollversorgung wiederhergestellt wurde, schaltete sich ein Großteil der Ampeln selbst wieder ein. Bis auf 40 Stück.</p><p>Diese werden jetzt von Technikern der Hamburger Verkehrsanlagen wieder angeschaltet. Am Sonntagabend hatte man noch 38 Stück vor sich. „Die wichtigsten sollten wir heute Nacht repariert bekommen“, sagte ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale der Polizei der MOPO gegen 20 Uhr. Betroffen war da unter anderem noch eine Ampel an der Kreuzung Cuxhavener Straße/Geutensweg in Neugraben-Fischbek.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>