<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eskalation im Stadtpark: Polizisten nehmen Mann fest – Mob prügelt auf sie ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/stadtpark-video-zeigt-festnahme-mob-pruegelt-auf-polizisten-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/stadtpark.jpg?resize=300%2C300&crop=234px%2C422px%2C1497px%2C1498px&webp=1" alt="Eskalation im Stadtpark: Polizisten nehmen Mann fest – Mob prügelt auf sie ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Große Wiese im Stadtpark wurde geräumt, nachdem es dort zu einer Massenschlägerei gekommen war: Polizisten wurden angegriffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Screenshot TikTok/Marius Röer</span></p><p><b>Die große Wiese des Stadtparks am Samstagabend: Eine Gruppe Jugendlicher gerät in Streit, plötzlich wird ein 17-Jähriger mit einem Messer attackiert und lebensgefährlich verletzt. Herbeieilende Polizisten wollen den Täter festnehmen, werden aber selbst massiv angegriffen. Die Beamten gehen zu Boden, Videoaufnahmen zeigen, wie ein Mob losprügelt. Danach rückt ein Großaufgebot an, Beamte räumen die Wiese. Polizeivertreter sind schockiert. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg vor völligem Verkehrschaos: Ed Sheeran, Schlagermove, A7 dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ed-sheeran-schlagermove-a7-sperrung-an-diesem-wochenende-droht-ein-verkehrschaos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/287854010-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=428px%2C49px%2C1657px%2C1658px&webp=1" alt="Hamburg vor völligem Verkehrschaos: Ed Sheeran, Schlagermove, A7 dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am ersten Juliwochenende droht Verkehrschaos in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst! Am ersten Juli-Wochenende wird Hamburg zur Geduldsprobe auf vier Rädern: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ed-sheeran-in-hamburg-das-sollten-fans-wissen/">Weltstar Ed Sheeran rockt am 4., 5. und 6. Juli das Volksparkstadion</a> – vor insgesamt 150.000 Fans! Parallel dazu tanzt die Stadt am 5. Juli beim Schlagermove im Ausnahmezustand – und als wäre das nicht genug, macht die A7 von Freitagabend (22 Uhr) bis Montagmorgen (5 Uhr) komplett dicht. Der Tipp der Veranstalter: Auf Bus und Bahn umsteigen – oder gleich zu Hause bleiben!</strong></p><p>Ausgerechnet zu Ed Sheerans (34) drei Hamburg-Konzerten, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/grosser-ueberblick-wann-und-wie-lange-a7-und-a1-in-hamburg-gesperrt-werden/">ist die A7 zwischen Stellingen und Heimfeld in beide Richtungen gesperrt:</a> Es werden neue Verkehrszeichenbrücken montiert.</p><p>Für den überregionalen Verkehr werden zwar Umleitungen über die A1, A21 und B205 eingerichtet, aber die Konzerte im Volksparkstadion wurden bei der Planung nicht berücksichtigt, erklärt eine für Norddeutschland zuständige Sprecherin der Autobahn GmbH auf MOPO-Anfrage. Die Autobahn GmbH arbeite nun an einer Lösung, um Konzertbesuchern die An- und Abreise zum Stadion zu ermöglichen. Gleichzeitig sollen auch die Arbeiten an der A7 fristgerecht umgesetzt werden. Die Lösung soll in der kommenden Woche stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 15:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie schaffen wir es, über den Nahost-Konflikt zu reden, ohne uns zu zerfleischen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-schaffen-wir-es-ueber-den-nahost-konflikt-zu-reden-ohne-uns-zu-zerfleischen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/512677427-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C396px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Wie schaffen wir es, über den Nahost-Konflikt zu reden, ohne uns zu zerfleischen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Palästinenser gehen durch die Trümmer zerstörter Häuser und Gebäude in Gaza-Stadt. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jehad Alshrafi/AP/dpa</span></p><p><strong>Kein Konflikt polarisiert so sehr wie der Krieg in Israel und Gaza. Die Debatte entzweit Familien, Freunde und Kollegen. Wie kommen wir da wieder raus? Und lässt sich über einen Krieg überhaupt sachlich streiten? Die MOPO fragte bei Silke Freitag (53) nach. Die Hamburger Psychologin arbeitet als Mediatorin in Organisationen, die über den Krieg in Konflikte geraten sind. Sie sagt: Wir müssen von der „Entweder oder“- in eine „Sowohl als auch“-Haltung gelangen.</strong></p><p><strong>MOPO: <em>Frau Freitag, Sie haben gezögert, dieses Interview zu führen. Warum?</em></strong></p><p>Die Debatte um den Krieg in Israel-Gaza ist seit Monaten derart aufgeheizt, dass manchmal schon ein einziges missverständlich formuliertes Wort ausreicht, um zusätzlich Öl ins Feuer zu gießen. Ich möchte nicht zusätzlich verletzen oder gar zu einer weiteren Polarisierung beitragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Wohnhaus in Hamburg: Bewohner schreien an Fenstern um Hilfe – Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-wohnhaus-in-hamburg-mehrere-menschen-gerettet-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/0005800-04-31-12standbild008.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C97px%2C983px%2C983px&webp=1" alt="Feuer in Wohnhaus in Hamburg: Bewohner schreien an Fenstern um Hilfe – Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nacht zum Sonntag kam es zu einem Großeinsatz an der Hohen Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>In Harburg ist es in der Nacht zum Sonntag zu einem Großeinsatz von Feuerwehr und Rettungsdienst gekommen. Im Keller eines Wohnhauses war ein Brand ausgebrochen. Die Bewohner wurden über eine Drehleiter gerettet. Es gab Verletzte.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 3.10 Uhr zur Hohen Straße gerufen. Als die ersten Löschfahrzeuge am Einsatzort eintrafen, sahen sie, dass Bewohner an den Fenstern standen und um Hilfe riefen. Ein Sprecher sagte, dass fünf Menschen über eine Drehleiter und ein weiterer mittels einer Fluchthaube gerettet worden seien.</p><p>Insgesamt wurden 21 Bewohner vom Rettungsdienst untersucht, zwei von ihnen kamen wegen leichter Rauchvergiftung in die Klinik. Ein Feuerwehrmann erlitt einen Kreislaufkollaps und musste von Sanitätern versorgt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs tiefenentspannte Bummel-Meile: Eine Straße wie ein Miniurlaub</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eine-strasse-wie-ein-miniurlaub/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/grosse-brunnenstrasse-reitbahn-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=752px%2C626px%2C1294px%2C1294px&webp=1" alt="Hamburgs tiefenentspannte Bummel-Meile: Eine Straße wie ein Miniurlaub" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viel Platz zum Draußensitzen und zum entspannten Bummeln. Für Radfahrer und Fußgänger ideal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>So etwas wünscht man sich als Kunde: Zeit für ein Gespräch, Ruhe zum Gucken, ausgefallene Geschäfte und eine angenehme Atmosphäre statt Fast Fashion und Fast Food. Dazu viel Platz zum Draußensitzen und zum entspannten Bummeln. Für Radfahrer und Fußgänger ideal, für Autofahrer eher nicht. Wo es das gibt? Lesen Sie hier. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock in der Nacht: Zwei Mercedes in Hamburg mit Böllern gesprengt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schock-in-der-nacht-mercedes-mit-boellern-gesprengt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncs-pkw-gesprengt-jenfeld-20250622-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=239px%2C71px%2C943px%2C942px&webp=1" alt="Schock in der Nacht: Zwei Mercedes in Hamburg mit Böllern gesprengt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Motorhaube des Mercedes flog meterweit durch die Luft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Ein lauter Knall ertönte, dann landeten Trümmerteile auf der Straße: In der Nacht auf Sonntag haben Unbekannte in Jenfeld zwei Mercedes in die Luft gejagt. Autoteile flogen meterweit.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 3.30 Uhr alarmiert, wie der Lagedienst der Polizei sagte. Anwohner der Hermine-Albers-Straße hatten einen lauten Knall auf der Straße gehört, zudem sahen sie Trümmerteile auf der Fahrbahn. Als die Beamten eintrafen, lag Schwarzpulvergeruch in der Luft.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/schwerer-bus-unfall-bei-hamburg-mehrere-verletzte/">Trümmerfeld bei Hamburg: Auto kollidiert mit Bus – mehrere Verletzte</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 11:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute 34 Grad in Hamburg – dann „kräftige Gewitter“ und Temperatursturz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heute-34-grad-in-hamburg-dann-temperatursturz-zum-wochenstart/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/530664503-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Heute 34 Grad in Hamburg – dann „kräftige Gewitter“ und Temperatursturz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Wochenende wird es erst richtig heiß in Hamburg, danach muss man mit Gewitter rechnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Udo Herrmann</span></p><p><strong>Die Sonne knallt vom Himmel, die Temperaturen klettern in Hamburg weit über 30 Grad: Auch am Sonntag darf die Sonnencreme und genügend Trinken nicht vergessen werden. Doch schon am Abend kommt ein Wetterumschwung – inklusive Gewitter und Temperatursturz.</strong></p><p>Nachdem am Samstag bereits die 30-Grad-Marke geknackt wurde, wird es am Sonntag noch eine Spur heißer: 34 Grad werden in Hamburg erwartet, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte. Dabei startet der Sonntag zwar mit viel Sonne, im Tagesverlauf ziehen dann aber Wolken auf, die am Nachmittag und Abend auch Schauer und teils kräftige Gewitter im Gepäck haben. Die Nacht bleibt entsprechend ungemütlich im Norden bei Tiefsttemperaturen zwischen 15 und 17 Grad.</p><p>Auch die neue Woche startet wechselhaft: Gelegentlich zeigt sich die Sonne am Montag, ansonsten werden zeitweise Schauer und erneut kräftige Gewitter erwartet. Nach einem heißen Wochenende folgt ab Montag ein Temperatursturz. 19 Grad sind für Hamburg angesagt, an der See muss mit stürmischen Böen gerechnet werden. Auch in der Nacht sind Auflockerungen selten, bei Tiefstwerten zwischen 11 und 14 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keinen Babysitter? Dann buchen Sie doch einfach eine Ausleih-Oma!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/keine-kita-dann-kommt-oma/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tempimagema6a0v-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C297px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Keinen Babysitter? Dann buchen Sie doch einfach eine Ausleih-Oma!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Daniel und David gehen mit „Ausleih-Oma“ Karola besonders gern auf den Spielplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lea Wessendorf</span></p><p><strong>Lang arbeiten, Date-Night oder abends mal ausgehen? Für viele Eltern eher schwierig, denn eine gute Betreuung für die Kleinsten zu finden, ist eine wahre Herausforderung. Hilfe kommt jetzt in ungewöhnlicher Form: Leih-Omas. Karola von den „Granny Angels“ betreut schon seit längerer Zeit Kinder aus mehreren Familien und erzählt, wie das funktioniert, welche Vorteile es für Eltern gibt und warum sie manchmal sogar richtig Teil einer Familie wird.</strong></p><p>Karola ist 75 Jahre alt und seit 2016 in Rente. Früher war sie Abteilungsleiterin in einem Ingenieurbüro, heute ist sie eine der rund 20 „Granny Angels“ in Hamburg. Seit zwei Jahren kümmert sie sich 10 bis 20 Stunden pro Woche um Kinder aus vier bis fünf Familien.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Luxushotel im Ex-US-Konsulat – „dort sind schlimme Dinge passiert“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alsterblick-und-eine-folterkammer-das-ehemalige-us-konsulat-wird-zum-luxus-hotel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0519-279-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=407px%2C376px%2C1333px%2C1332px&webp=1" alt="Neues Luxushotel im Ex-US-Konsulat – „dort sind schlimme Dinge passiert“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus dem ehemaligen US-Konsulat am Alsterufer wird ein Luxushotel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Schockverliebt sei er gewesen, als er das „Kleine Weiße Haus“ an der Alster erstmals gesehen habe, so der Münchner Investor Max Schlereth. Zum Kauf des Konsulats von der US-Regierung war es dann nur noch ein kurzer Schritt. Nun lud der 53-Jährige zum Ortstermin ans Alsterufer – und kündigte nicht nur ein prächtiges Boutique Hotel („The Jefferson“) an, sondern macht den Hamburgern auch ein Versprechen.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlägerei und Messer-Angriff im Stadtpark: 17-Jähriger in Lebengefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlagerei-und-messer-angriff-im-stadtpark-junge-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9730.jpg?resize=300%2C300&crop=517px%2C432px%2C1079px%2C1080px&webp=1" alt="Schlägerei und Messer-Angriff im Stadtpark: 17-Jähriger in Lebengefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Messer-Attacke hat die Polizei mit massiven Kräften die Stadtparkwiese geräumt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Auf der großen Wiese im Hamburger Stadtpark kommt es am Samstagabend zu einem Streit zwischen Jugendlichen. Plötzlich liegt ein 17-Jähriger verletzt am Boden. Polizei und Rettungsdienst rücken zu einem Großeinsatz aus.</strong></p><p>Blutiges Ende einer Sommerparty im Hamburger Stadtpark: Bei einer Auseinandersetzung ist ein Jugendlicher lebensgefährlich verletzt worden. Der 17-Jährige wurde mit einem Messer attackiert und in ein Krankenhaus gebracht, wo er notoperiert wurde. Sein Zustand ist inzwischen stabil.</p><p>Was war passiert? Laut Polizei waren ein 15-Jähriger und ein 19-Jähriger gegen 22.24 Uhr zunächst in einen Streit geraten, bei dem der Jugendliche im Gesicht verletzt wurde. Danach holte der 15-Jährige Verstärkung – eine größere Gruppe näherte sich dem mutmaßlichen Angreifer. Dieser zog plötzlich ein Messer und stach auf einen 17-Jährigen ein, der bis dahin nicht beteiligt war.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>