<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt 39 Tote in Spanien:Hochgeschwindigkeits-Zug entgleist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-spanien-2-tote-hochgeschwindigkeits-zuege-entgleist-696d40526b40895ba7f723b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d40526b40895ba7f723b7/998ca3bd343f4ddb2a5e01b9fe695b9b,a763a938?w=992" alt="Jetzt 39 Tote in Spanien:Hochgeschwindigkeits-Zug entgleist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b> Es sollte eine schnelle, sichere Reise sein, doch sie endete in Tod und Trümmern. Das spanische Hochgeschwindigkeitsnetz gilt als eines der modernsten der Welt. Umso größer ist der Schock, nachdem ein Hochgeschwindigkeitszug in der Nähe von Córdoba entgleiste. Nach neuesten Angaben starben bei dem Unglück am Sonntagabend 39 Menschen, etwa 75 wurden verletzt, 15 von ihnen schwer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut spanischen Medien entgleiste ein Iryo-Zug um 19.39 Uhr auf dem Weg von Málaga nach Madrid an dem Ort Adamuz. Bei dem <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-lfb4u924sz-3tvg6fqlz6e" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/zugunglueck/news-nachrichten-news-fotos-videos-19575298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zugunglück<!--]--><!--]--></a><!--[--> an einer Weiche sprangen die letzten drei Waggons des Hochgeschwindigkeitszuges von den Gleisen – der hintere kippte auf die Seite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei gerieten die Wagen auf das Nachbargleis und prallten gegen einen entgegenkommenden Personenzug der staatlichen Bahn. Folge: Auch die ersten beiden Waggons des entgegenkommenden Zuges wurden von den Gleisen geschleudert. In beiden Zügen gab es <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-lydfj9vz7ns-5nzmhp8x24k" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesopfer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auch der Lokführer befindet sich unter den Toten.  73 verletzte Fahrgäste seien Behördenangaben zufolge in sechs verschiedene Krankenhäuser gebracht worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Passagier rettet sich selbst, klettert aus einem Fenster des Hochgeschwindigkeitszuges<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eva Benetatou wirft die Angel aus:5 Tage vor Start! Der erste Dschungel-Flirt in Sicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/eva-benetatou-startet-dschungelcamp-in-flirtlaune-und-hat-schon-einen-kollegen-im-visier-696ccf0d6b40895ba7f71e59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ccf0d6b40895ba7f71e5a/f4f15531b5fcb4ec5b7fbf4c204fc920,8c7d2eba?w=992" alt="Eva Benetatou wirft die Angel aus:5 Tage vor Start! Der erste Dschungel-Flirt in Sicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Flug ist vor dem Flirt! Eva Benetatou startet in Australien den Countdown zu „Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“ (ab 23. Januar). Der Reality-Star reist als Single, ist aber einer heißen Schäkerei im Busch nicht abgeneigt ... </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf welchen Mit-Camper die ehemalige Flugbegleiterin und Mutter eines dreijährigen Sohnes bereits ein Auge geworfen hat und welche berüchtigte Reputation der Dschungel-Beau hat, lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Hühnersuppe und Kakao ins NFL-Halbfinale:Los Angeles siegt in Schnee-Drama!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/los-angeles-siegt-in-schnee-drama-mit-huehnersuppe-und-kakao-696d893ccb02badbe0a0e795</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d893ccb02badbe0a0e796/fb486bf9b96821536b95a17b9955ffd1,4166c960?w=576" alt="Mit Hühnersuppe und Kakao ins NFL-Halbfinale:Los Angeles siegt in Schnee-Drama!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spannung pur im letzten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NFL</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Viertelfinale!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei minus 7 Grad und gefühlten minus 13 Grad liefern sich die Chicago Bears und die Los Angeles Rams ein echtes Football-Drama. In der Verlängerung haben die Rams das bessere Ende für sich, gewinnen mit 20:17.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DER Spielzug des Spiels gehört aber den Bears!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->27 Sekunden vor Schluss geht es für Chicago um die Saison. 10:17-Rückstand, 4. Versuch an der 14-Yard-Linie der Rams. Quarterback Caleb Williams wird rund 15 Yards nach hinten gedrängt, wirft unter höchstem Druck den Ball in die Endzone. Kmet ist völlig frei und fängt den Ball zum Touchdown – 17:17, absoluter Wahnsinn! Es geht in die Verlängerung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschendes Bekenntnis im RTL-Interview:Pocher hat das Zoff-Video noch nicht gesehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-im-rtl-interview-er-hat-das-zoff-video-noch-nicht-gesehen-696d06156b40895ba7f7213e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d06156b40895ba7f7213f/d72ed36f6aa37d048df00cafe0003d40,95d0f442?w=576" alt="Überraschendes Bekenntnis im RTL-Interview:Pocher hat das Zoff-Video noch nicht gesehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> In ihm brodelt es sichtlich. Am Sonntagabend sprach Oliver Pocher (47) bei  „Exclusiv – Weekend“ mit Frauke Ludowig (62) über seinen aktuellen Gerichtsprozess gegen „taff“-Moderator Christian Düren (35). Pocher wirft dem Freund seiner Ex-Frau Amira Aly (33) vor, dass dieser ihn mit einem Video erpressen wollte und ihn bei TV-Leuten in Misskredit brachte. So sehr, dass Pocher laut eigener Aussage Jobs verlor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview zeigt sich Oliver Pocher verärgert, frustriert. Überraschend: Das Video, um das es vor Gericht geht, habe er selbst nie gesehen, so Pocher, doch sei er „ja dabei gewesen“. Auch seine Kinder seien auf den Aufnahmen zu sehen. Auf die Frage, ob die gefilmte Auseinandersetzung zwischen ihm und Ex Amira körperlich geworden sei, antwortet der Comedian: „Wir haben uns schon berührt, sagen wir mal so.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Oliver Pocher und seine damalige Frau <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-ueber-ihre-liebe-zu-christian-dueren-ich-warte-unbewusst-immer-auf-den-grossen-knall-68e626e314154520ea136cc1"><!-- --><!--[--><!--[-->Amira<!--]--><!--]--></a><!--[--> sich in dem Video streiten und dabei auch handgreiflich werden, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-verklagt-christian-dueren-es-geht-um-ein-video-mit-amira-690bc7e624f6f4964c3549f6?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->war zuvor bereits bekannt.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach ihrer Trennung von Oliver Pocher verliebte sich Amira Aly (33) in „taff“-Moderator Christian Düren (35)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eisscholle von Brücke auf Golf geschleudert:„Ich hätte tot sein können, wer tut so etwas?“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/eisscholle-von-bruecke-auf-golf-geworfen-ich-haette-tot-sein-koennen-696cd47e4bea5ecfebee9e55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cd47e4bea5ecfebee9e55/d043e3edc7692424f537d5aa4aa77d65,a1288bdf?w=656" alt="Eisscholle von Brücke auf Golf geschleudert:„Ich hätte tot sein können, wer tut so etwas?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oranienburg (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Horror für jeden Autofahrer, wenn er eine Brücke durchfährt: Ein Gegenstand wird heruntergeschleudert und trifft das Auto!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Das ist Tamara W. (29) aus Oranienburg passiert! Unbekannte haben auf dem nördlichen Berliner Ring (A10) eine Eisscholle von einer Fußgängerbrücke auf ihren Golf geworfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Plötzlich gab es einen Knall, die Scheibe splitterte und ich konnte praktisch nichts mehr sehen“, erzählt sie. Die junge Frau steht noch immer noch unter dem Eindruck des Beinah-Unglücks.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist jetzt, knapp eine Woche danach, zurückgekehrt an den Ort, an dem sie, wie sie  sagt, ihren „zweiten Geburtstag“ erlebt hat – die Fußgängerbrücke kurz vor der Ausfahrt bei Birkenwerder, die hier über die stark befahrene Autobahn führt. Ein Gang, der ihr sichtlich schwerfällt: „Ich hätte tot sein können, wer tut so etwas bloß?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>7x Note 1,1 oder 1,2:Das sind die besten Samsung-Handys</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/samsung-handy-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d43ca0001e5f200f359d0/ea5966d0536bec0778a2990146362b17,4537abd7?w=320" alt="7x Note 1,1 oder 1,2:Das sind die besten Samsung-Handys" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Total-Aussetzer:Hacker kapern alle Mullah-Sender!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-hacker-kapern-tv-sender-fordern-stuerzt-den-ayatollah-696d99f6cb02badbe0a0e81a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d99f6cb02badbe0a0e81a/7f78ba1deffceb44b6cb59cccd1fb769,c1aac792?w=320" alt="Total-Aussetzer:Hacker kapern alle Mullah-Sender!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>Damit haben der Ober-Mullah Ayatollah Ali Chamenei (86) und seine Schergen nicht gerechnet: Mitten im laufenden Programm haben mutige Hacker alle staatlichen Fernsehsender im Iran gleichzeitig übernommen! Statt der üblichen Hetzparolen flimmerte plötzlich das Gesicht von Reza Pahlavi (65) über die Schirme.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Botschaft des Exil-Kronprinzen: eine schallende Ohrfeige für das brutale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vorsicht-verstoerendes-video-bild-zeigt-das-blutige-grauen-der-mullah-schergen-696b83c75001362d85ba5df3"><!-- --><!--[--><!--[-->Mullah-Regime<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Er rief die iranischen Soldaten live auf Sendung zum Desertieren auf. Die klare Ansage, die über die gehackten Staatskanäle verbreitet wurde: Schließt euch dem Aufstand an, jagt den Ayatollah aus dem Amt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Machthaber ist dieser Cyberangriff eine schwere Blamage, denn ihre wichtigste Propaganda-Waffe, das Staatsfernsehen, wurde vor den Augen des ganzen Volkes entzaubert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ober-Mullah Ayatollah Ali Chamenei (86) ließ in den vergangenen Wochen landesweit Hunderte Demonstranten töten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eiskalter Protest gegen Trump:Grönländer steht ganze Nacht vor US-Botschaft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/protest-gegen-trump-groenlaender-trotzt-kaelte-in-kopenhagen-696ca8c66b40895ba7f71b54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca8c66b40895ba7f71b55/e24a1779b3b31c57756bc9fa6c110e65,69e8437b?w=992" alt="Eiskalter Protest gegen Trump:Grönländer steht ganze Nacht vor US-Botschaft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk (Grönland) – <!--]--><!--[--><b>Eiskalter Protest gegen Donald Trump: Weil er genug von den Drohungen des US-Präsidenten gegen Grönland hatte, hat sich Ludvig Hammeken eine ganze Nacht lang mit der grönländischen Flagge vor die amerikanische Botschaft in Kopenhagen gestellt – bei Temperaturen unter null Grad!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich war einfach so wütend, dass ich das Gefühl hatte: Ich muss etwas tun“, sagt Hammeken dem Axel Springer Global Reporters Network, zu dem auch BILD gehört, am Telefon. „Dann kam mir plötzlich die Idee, und ich bin sofort losgefahren. „Elfeinhalb Stunden stand ich dort.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 38-Jährige arbeitet bei einer Softwarefirma in Kopenhagen, ist aber halber Grönländer und zum Teil auf der Arktisinsel aufgewachsen. Dass sich Trump seine Heimat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/wegen-groenland-trump-kuendigt-zoelle-gegen-eu-laender-an-696bb8eac65ebb9e4d7146c1"><!-- --><!--[--><!--[-->unter den Nagel reißen will,<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht ihn rasend. „Ich bin enttäuscht, frustriert, wütend – alles gleichzeitig“, sagt Hammeken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders ärgere ihn die Behauptung des US-Präsidenten, dass Dänemark nichts zur Bündnisverteidigung beitragen würde. Schließlich haben dänische Soldaten in den Kriegen in Afghanistan und Irak an der Seite der Amerikaner gekämpft – insgesamt 50 Dänen haben dabei ihr Leben verloren. „Wir haben unsere Loyalität bewiesen. Wenn man so viel Einsatz gezeigt hat und dann so verraten wird, ist das fast unbeschreiblich. Ich finde dafür keine Worte“, sagt der 38-Jährige. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienkrieg bei den Beckhams:Nicola im Rache-Rausch!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-besessen-davon-es-den-beckhams-heimzuzahlen-696d8c5f0001e5f200f35bfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d8c5f0001e5f200f35bfd/9563091db093f80cc537f8fcffce7274,ee4f2f07?w=576" alt="Familienkrieg bei den Beckhams:Nicola im Rache-Rausch!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Krieg der Beckhams – Nicola Peltz (31) will mithilfe eines Hollywood-Krisenflüsterers gegen ihre Schwiegereltern David (50) und Victoria Beckham (51) gewinnen. Jetzt kommt raus: Auch der gibt auf! Wie britische Medien berichten, gehen Peltz und ihr knallharter PR-Berater Matthew Hiltzik (arbeitete schon mit Justin Bieber, Johnny Depp und Sacha Baron Cohen) getrennte Wege. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicola hat Hiltzik laut „Daily Mail“ im Juni 2025 mithilfe ihres Vaters, Milliardär Nelson Peltz (83), engagiert. Sein Auftrag: den Ruf der Familie Peltz zu schützen und sicherzustellen, dass sie den Medienkrieg gegen David und Victoria gewinnt. Der Insider: „Jeder, der Hiltzik kennt, weiß: Ihn zu engagieren bedeutete, dass er die Medien aggressiv unter Druck setzt, nichts Negatives über Nicola oder Brooklyn zu veröffentlichen. Es ist ein echtes Statement dafür, dass sie die Berichterstattung mit aller Gewalt anführen wollte.“ Doch jetzt, sieben Monate später, soll Schluss sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die stets gut informierte Kolumnistin Katie Hind von „Daily Mail“ hat von einem Insider erfahren: „Matthew arbeitet nicht mehr mit Nicola und Brooklyn zusammen. Das ist wirklich ein ziemlicher Schlag für sie. Nicola schien es zu genießen, ihre Gefühle über den Streit (mit den Beckhams, d. Red.) in der Presse breitzutreten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham will laut britischen Medien <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-schaltet-anwalt-ein-maulkorb-fuer-papa-david-6960a2560e8ad021f554643c"><!-- --><!--[--><!--[-->nur noch per Anwalt mit seinem Vater David (50) und seiner Mutter Victoria (51) kommunizieren<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen Demenz:Diese Übungen sollten Sie schon ab 30 machen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/bewegung-gegen-demenz-dr-becks-erstaunliche-methode-693af2772e1c07e7cc4e1b6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693af2772e1c07e7cc4e1b70/22d14f9540fd6f928e4dcaa3b6f68d96,1120712f?w=576" alt="Gegen Demenz:Diese Übungen sollten Sie schon ab 30 machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kreuzworträtsel für das Gehirn? Nicht nötig! Mit der richtigen Bewegung schützen Sie Ihr Gehirn effektiv vor Demenz. Hirnforscher Dr. Frieder Beck und Gehirn-Trainer Matthias Nowak haben ein 10-Minuten-Programm entwickelt, das wie ein „Wunderdünger“ für das Gehirn wirkt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Tanz besonders effektiv ist und wie Sie den inneren Schweinehund überwinden, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabinenflucht im Finale:Der Afrika-Cup-Wahnsinn im VIDEO</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kabinenflucht-im-finale-der-afrika-cup-wahnsinn-im-video-696d46340001e5f200f35a06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d46340001e5f200f35a06/d997d96d8d54e4e99a2603568adaf1a6,b5f9f42f?w=320" alt="Kabinenflucht im Finale:Der Afrika-Cup-Wahnsinn im VIDEO" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Highlights vom Africa-Cup-Finale Senegal gegen Marokko im Video!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plan gegen teure Pensionen:CDU-Politiker wollen viel weniger Beamte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/beamte-mittelstands-union-der-cdu-will-verbeamtungen-massiv-eindampfen-696cb1576b40895ba7f71c1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cb1576b40895ba7f71c1e/5e66055d83cdd1b2979b38b6c4bacb71/Kennung_Symbolfoto,a48e6293?w=320" alt="Plan gegen teure Pensionen:CDU-Politiker wollen viel weniger Beamte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wenn dieser brisante Antrag beim CDU-Bundesparteitag (20./21. Februar in Stuttgart) durchgeht, könnte mit dem Schlaraffenland im Berufsbeamtentum Schluss sein. Die innerparteilich einflussreiche CDU-Mittelstandsunion MIT fordert in dem Papier (liegt BILD vor), dass „neue Verbeamtungen außerhalb klar definierter hoheitlicher Bereiche“ künftig „grundsätzlich ausgeschlossen“ sein sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen sollen nur noch Personen verbeamtet werden, die „hoheitliche Kernaufgaben“ erledigen. Mittelstands-Chefin Gitta Connemann (61) sagte BILD: „Der Beamtenstatus muss wieder die Ausnahme werden. Polizisten, Staatsanwälte und Vollstreckungsbeamte halten unseren Staat aufrecht und haben ein Anrecht auf Verbeamtung. Für sie müssen ausreichend Rückstellungen für Pensionen gebildet werden. Doch mit dem Wildwuchs muss endlich Schluss sein.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten bei einer Fortbildung in der Hochschule der Sächsischen Polizei am Campus Rothenburg/O.L.– sie sollen weiter Beamte sein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerparteilich ist die Initiative, die Forderungen von CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann (48) aufnimmt, nicht unumstritten. Denn auch Lehrer (zwei Drittel verbeamtet, ein Drittel angestellt) wären von dem Kurswechsel betroffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Kommentar von Marc Schmidt:Toppmöller-Aus ist auch eine Niederlage für Krösche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-das-toppmoeller-aus-ist-eine-kroesche-niederlage-696d02974bea5ecfebeea0e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d02974bea5ecfebeea0e4/a3ec8d303e1a3f12c637c9dfa65decdf,31159e59?w=992" alt="BILD-Kommentar von Marc Schmidt:Toppmöller-Aus ist auch eine Niederlage für Krösche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ER hatte schon im August Zweifel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Groß war der Jubel, als sich Dino Toppmöller (45) mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt <!--]--><!--]--></a><!--[-->am Ende der vergangenen Saison als Tabellen-Dritter für die Champions League qualifiziert hatte. Erstmals über die Liga. Und mit teilweise atemberaubendem Fußball in der Hinrunde, als Omar Marmoush und später auch Hugo Ekitiké die Frankfurter Fans verzauberten. Toppmöller war bundesweit der „Bessermacher“, der aus unreifen (Marmoush) oder zuvor abgestürzten (Ekitiké) Stürmern 100-Millionen-Angreifer machte. Sprich: Sport-Vorstand Markus Krösche (45) fand die Spieler, Toppmöller formte sie. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Musste nach 121 Spielen als Frankfurter Trainer gehen: Dino Toppmöller (45)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Lohn: Sein Vertrag wurde bis 2028 verlängert. Die Vorfreude auf die Champions League war groß. Naiv groß. Denn zum Ende des Transfer-Fensters wuchsen beim leidensfähigen Trainer erste Zweifel, ob er mit diesem Kader wirklich in drei Wettbewerben Erfolge feiern kann. Gegen Mannschaften wie Bayern München oder den FC Liverpool. Mit attraktivem Offensiv-Fußball. So war die Vorgabe. Aber hatte Toppmöller die richtigen Spieler? Schließlich war Eintracht in allen Mannschaftsteilen wackelig. Der Frankfurter Trainer hatte große Sorgen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:35:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>