<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alle Läden werden geschlossen: Hamburger Schuhkette gibt endgültig auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alle-laeden-werden-geschlossen-hamburger-schuhkette-gibt-endgueltig-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/274205488-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C22px%2C1774px%2C1774px&webp=1" alt="Alle Läden werden geschlossen: Hamburger Schuhkette gibt endgültig auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen gehen durch den Eingang der Europa Passage in der City. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Die Hamburger Schuhkette Onygo steckte schon seit Längerem in Schwierigkeiten. Jetzt steht fest: Onygo macht trotz monatelanger Rettungsversuche endgültig dicht. 150 Mitarbeiter verlieren ihre Jobs.</strong></p><p>Mit Sneakern und modischer Kleidung richtete sich Onygo vor allem an junge Frauen. Dabei verschlief die Kette aber, dass ihre Zielgruppe längst alles im Internet kaufte. Schon 2023 kündigte die Deichmann-Tochter an, bis August 2024 alle Filialen zu schließen. Zwei Jahre später macht die Kette endgültig dicht, wie T-Online zuerst berichtete. Bundesweit werden nun alle Filialen geschlossen, einschließlich dem Hamburger Geschäft in der Europa-Passage.</p><p>„Das Management sah sich nach intensiver Abwägung dazu veranlasst, den Geschäftsbetrieb kurzfristig einzustellen“, sagte Geschäftsführer Frank Revermann dem Branchenportal „TextilWirtschaft“. Die Folge: 150 Mitarbeiter müssen gehen. Bereits im April meldete Onygo Insolvenz an. Die Suche nach Investoren blieb bis zuletzt erfolglos.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raffgier, Dreck und Prügeleien: Tauschhaus in Eimsbüttel wird jetzt abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/tauschhaus-am-stellinger-weg-wird-abgerissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-eimsbuettel-tauschhaus-stellinger-weg-schliesst-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1038px%2C382px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="Raffgier, Dreck und Prügeleien: Tauschhaus in Eimsbüttel wird jetzt abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Tauschhaus am Stellinger Weg wird geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexis Milne</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/tauschhaus-stellinger-weg-schliesst-eimsbuettel/">Tauschhaus am Stellinger Weg wird abgerissen</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Ein Ort, der dem nachbarschaftlichen Austausch dienen sollte, wurde zuletzt von Müll und Streit überschattet. Der Organisator beendet deswegen das Projekt Tauschhaus und beklagt „hemmungslose Raffgier“, Lärm und Dreck. Auch sei es immer wieder zu Gewalt und Prügeleien gekommen.</strong></p><p>Im Tauschhaus am Stellinger Weg wechseln Bücher, CDs und Klamotten ihre Besitzer – und das seit über neun Jahren. In letzter Zeit sei aber auch regelmäßig Müll abgestellt worden und es sei vermehrt zu Konflikten gekommen, sagt Initiator Andreas Böhle. Er verwaltet das Tauschhaus und zieht nun einen Schlussstrich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schiffsdiesel läuft in den Hafen – Feuerwehr im Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tausende-liter-schiffsdiesel-laufen-in-den-hafen-feuerwehr-im-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/dsc-2251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schiffsdiesel läuft in den Hafen – Feuerwehr im Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ölschlängel mussten ausgelegt werden. Dazu wurde Verstärkung angefordert (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Auf der Veddel ist es am Donnerstagmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Eine Schute schlug leck, Schiffsdiesel lief ins Hafenbecken.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Hamburger Feuerwehr mitteilte, sei gegen 7 Uhr gemeldet worden, dass eine 28 Meter lange Schute im Peutehafen leckgeschlagen war: Einer der beiden 4000-Liter-Schiffsdieseltanks der Schute schlug leck, eine größere Menge Kraftstoff lief ins Hafenbecken.</p><p>Daraufhin rückte ein Großaufgebot an Einsatzkräften aus, darunter auch die Feuerwehrtaucher, die unter der Wasserlinie das Leck abgedichtet haben. Parallel wurde die Unglücksstelle mit sogenannten Öl-Schlängeln abgesperrt, um eine weitere Ausbreitung der Verschmutzung zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heizkosten-Schock: Mieter soll 231.000 Euro (!) nachzahlen – wie kann das sein?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heizkosten-schock-mieter-soll-hunderttausende-euro-nachzahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/qua4940-055-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=604px%2C357px%2C1312px%2C1311px&webp=1" alt="Heizkosten-Schock: Mieter soll 231.000 Euro (!) nachzahlen – wie kann das sein?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Mieter vom Nienkamp/Grotenkamp sind entsetzt über die hohen Heizkosten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Mieter einer Neubausiedlung in Pinneberg sind absurd hohe Heizkostenabrehnungen inzwischen gewohnt: Schon vor einem Jahr berichtete die MOPO über Zahlungsaufforderungen in Höhe von 7000 oder gar 12.000 Euro. Doch jetzt fischte einer der Anwohner einen neuen „Rekord“ aus dem Briefkasten: Über 231.000 Euro soll er für Fernwärme nachzahlen. Wie erklärt der Energieversorger diese horrende Summe? Gleichzeitig steht bald ein wichtiger Termin vor Gericht bevor.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommerlich chillen mitten im Quartier – aber dafür müssen 40 Parkplätze weichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sommerlich-chillen-mitten-im-quartier-aber-dafuer-muessen-parkplaetze-weichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-8085-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1923px%2C1920px&webp=1" alt="Sommerlich chillen mitten im Quartier – aber dafür müssen 40 Parkplätze weichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Chillen, wo früher geparkt wurde – am Sander Markt in Lohbrügge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Kostenlose Parkplätze direkt vor den Geschäften in der Fußgängerzone, das gibt es in Hamburg kaum noch. Und auch am Sander Markt in Lohbrügge ist das bald Geschichte, der Platz wird umgestaltet. Jetzt sind die Lohbrügger am Zug und sollen ihre Meinungen und Ideen für einen Treffpunkt einbringen. Für Autofahrer gibt es eine gute und eine schlechte Nachricht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>