<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump verfolgte Maduro-Festnahme live am Bildschirm:„Ich habe es mir wie eine TV-Show angesehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fox-interview-nach-maduro-festnahme-trump-verfolgte-us-operation-live-am-bildschirm-69592630fb77630dac2765ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69592630fb77630dac2765ee/e9e96f25bda629f4a2f919406487637a,c84236d5?w=992" alt="Trump verfolgte Maduro-Festnahme live am Bildschirm:„Ich habe es mir wie eine TV-Show angesehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mar-a-Lago (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist sein erstes Interview nach der historischen US-Operation in Venezuela: US-Präsident Donald Trump hat bei „Fox News“ über den amerikanischen Angriff und die Festnahme von Diktator Nicolás Maduro gesprochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump sagte in einer Telefonschalte mit dem Sender, dass er die Operation live von einem gesicherten Raum in Mar-a-Lago verfolgt habe. „So etwas habe ich noch nie gesehen. Ich konnte es in Echtzeit verfolgen und habe jeden Aspekt davon beobachtet“, sagte der US-Präsident über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/liveticker-zu-venezuela-militaerschlag-auf-caracas-6958d314f6fc544dba9baf2f"><!-- --><!--[--><!--[-->die Festnahme von Maduro<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ich habe es mir buchstäblich wie eine TV-Show angesehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> lobte: „Es war beeindruckend, die Professionalität zu sehen, die Qualität der Führung. Beeindruckend!“ Auf amerikanischer Seite habe es einige Verletzungen, aber keine Toten gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maduro sei in seiner Festung festgenommen worden, sagte Trump. Der Diktator sei vor seiner Flucht in den Bunker geschnappt worden. Die US-Soldaten seien mit Schneidbrennern ausgestattet gewesen, um notfalls Stahltore aufzuschneiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess gegen Ex-Venezuela-Diktator geplant:Maduro vor Drogen-Anklage in New York!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/prozess-gegen-maduro-geplant-drogen-anklage-in-new-york-69591c94cf4737ac6059ae15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69591c94cf4737ac6059ae16/413605adef488c8e98914c0bc5c34bdd,da0dca52?w=576" alt="Prozess gegen Ex-Venezuela-Diktator geplant:Maduro vor Drogen-Anklage in New York!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York/Caracas – <!--]--><!--[--><b>Dem von US-Streitkräften bei einer Kommandoaktion in Caracas festgenommenen Venezuela-Diktator Nicolás Maduro (63) und seiner Frau Cilia Flores (69) soll in New York der Prozess gemacht werden. US-Justizministerin Pam Bondi (60) kündigte Samstagmorgen (Ortszeit) eine Anklage vor dem Bundesgerichtsbezirk „Southern District“ in Lower Manhattan an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hauptanklage lautet Drogen-Terrorismus. Weitere mutmaßliche Verbrechen seien nach Angaben Bondis Kokainimport sowie der Besitz von Maschinengewehren und Sprengkörpern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Archivfoto: Der venezolanische Präsident Nicolás Maduro gestikuliert während eines Treffens mit Soldaten in einer Militärbasis in Caracas, Venezuela, am 30. Januar 2019 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ankündigung erfolgte nur Stunden nach der Festnahme des Ehepaares, die durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-bestaetigt-angriff-auf-venezuela-und-verkuendet-festnahme-von-maduro-6958e0aefb77630dac2761f3"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) angeordnet wurde. Die Operation wurde von Elitesoldaten der Delta Force durchgeführt, unterstützt vom 160. Spezialoperations-Luftfahrtregiment, bekannt als die „Night Stalkers“ (Nachtjäger).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Venezuela:Hier schlagen die USA zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/tieffliegende-flugzeuge-ueber-caracas-heftige-explosionen-in-venezuelas-hauptstadt-6958cab9fb77630dac2760b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958cab9fb77630dac2760ba/9a498cc30a1ce1e4a764667dfc93c1aa,edd263ae?w=576" alt="Angriff auf Venezuela:Hier schlagen die USA zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas – In Venezuelas Hauptstadt Caracas hat es in der Nacht zu Samstag (Ortszeit) mehrere starke Explosionen gegeben. Anwohner berichteten von tieffliegenden Flugzeugen und mindestens sieben Detonationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der 100-Millionen-Coup von Gelsenkirchen:Die Bande war 46 Stunden im Tresorraum</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/der-100-millionen-coup-die-bande-war-46-stunden-im-tresorraum-6957ef1e392c7b91b7cd2a47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957ef1e392c7b91b7cd2a48/27d18d5599c91f2c141a17b71726def9,9705d5d?w=656" alt="Der 100-Millionen-Coup von Gelsenkirchen:Die Bande war 46 Stunden im Tresorraum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Panzerknacker kamen offenbar im Morgengrauen. Leise. Präzise. Und sie blieben mindestens 46 Stunden im Tresorraum der Sparkasse in Gelsenkirchen-Buer unentdeckt! In dieser Zeit knackten die Einbrecher fast alle der 3250 Schließfächer und entkamen mit einer Beute von mehr als 100 Millionen Euro.</b><!--]--><!--[-->

Wie sie unbemerkt in den Tresorraum gelangten und welche Rolle ein möglicher Komplize spielt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todes-Feuer in Crans-Montana:Strafverfahren gegen Bar-Betreiber eingeleitet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/todes-feuer-in-crans-montana-strafverfahren-gegen-bar-betreiber-eingeleitet-69592954666ac1993e7cc496</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69592954666ac1993e7cc496/6f2520410b75974def4c6c60a31c6e8e,c8989b4?w=320" alt="Todes-Feuer in Crans-Montana:Strafverfahren gegen Bar-Betreiber eingeleitet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt also doch: Gegen das Betreiber-Ehepaar der Todes-Bar „Le Constellation“, Jessica (40) und Jacques Moretti (49), ist ein Strafverfahren eröffnet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ersten Ermittlungsergebnisse hätten dazu geführt, teilten die Polizei und die Staatsanwaltschaft des Kanton Wallis am Samstag mit. „Ihnen werden fahrlässige Tötung, fahrlässige Körperverletzung sowie fahrlässige Verursachung einer Feuersbrunst vorgeworfen“, heißt es weiter von den Ermittlern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Moment soll den Beginn der Katastrophe zeigen: Ein Teil der Deckenverkleidung brennt bereits<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer in ihrer Bar „Le Constellation“<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Luxus-Skiort Crans-Montana in der Neujahrsnacht wurden mehr als 40 Menschen getötet, 115 wurden verletzt, etwa 80 davon kritisch. Die meisten Schwerverletzten sind zwischen 16 und 26 Jahre alt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um Wechsel zu erzwingen:HSV-Star verweigert das Training</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-star-verweigert-das-training-er-will-wechsel-erzwingen-6958f395441b06c4906d1d27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958f395441b06c4906d1d27/e4cb2820caa18c32012c83b1c265d422-miniSquare,b92fbad5?w=320" alt="Um Wechsel zu erzwingen:HSV-Star verweigert das Training" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hammer beim HSV. Ein Profi verweigerte Samstag das Mannschafts-Training.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Er will den Verein verlassen, bekommt aber bislang nicht die Freigabe. Jetzt will er sie offenbar erzwingen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Detail mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>45.000 Haushalte ohne Strom, Telefon – viele ohne Heizung:Stromausfall in Berlin dauert wohl bis Donnerstag</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-stoerung-dauert-noch-bis-donnerstag-69592131666ac1993e7cc3f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69592131666ac1993e7cc3f4/c5490c8164fde6ea45e4a732935fa86b,481cc96c?w=992" alt="45.000 Haushalte ohne Strom, Telefon – viele ohne Heizung:Stromausfall in Berlin dauert wohl bis Donnerstag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Horror-Nachricht für Zehntausende Berliner: Der Stromausfall, der am Samstagvormittag den Südwesten getroffen hatte, hält laut aktuellen Betreiberangaben noch bis Donnerstag an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Betroffenen ein Schock: Rund 45.000 Haushalte sind aktuell ohne Strom und Telefon, außerdem fielen großflächig Heizungsanlagen aus. Dazu kommen noch 2200 Gewerbekunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zumindest im Ortsteil Lichterfelde gibt es Hoffnung auf schnellere Hilfe: Laut Stromnetz Berlin könnten dort rund 10.000 betroffene Haushalte schneller wieder Strom erhalten. Doch der Großteil der Betroffenen wird noch mehrere Tage in Dunkelheit und bei strenger Kälte aushalten müssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterdessen ist klar, dass ein gezielter Anschlag den großflächigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-tausende-haushalte-betroffen-6958cd71fb77630dac2760d9"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> verursacht hat. Durch einen Brand hinter einem Container waren mehrere Kabeltrassen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> geraten. Polizei und Feuerwehr sind im Dauereinsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Hintergrund:Bundesliga-Star verlässt seinen Klub sofort</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-emotionaler-abschiedsbrief-kampl-verlaesst-rb-leipzig-sofort-6958cf27fb77630dac2760ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958cf27fb77630dac2760ed/b66d430c9ab1137beff324f45136af94,5ccb1a9c?w=576" alt="Tragischer Hintergrund:Bundesliga-Star verlässt seinen Klub sofort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach 270 Spielen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Bayer Leverkusen und Borussia Dortmund verlässt Kevin Kampl (35) die Bundesliga. Sein noch bis Sommer laufender Vertrag in Leipzig wird zum 31. Januar auf persönlichen Wunsch hin aufgelöst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die Gründe sagt Kampl in einem emotionalen Abschiedsbrief: „Die vergangenen Monate waren für meine Familie und mich sehr emotional und von tiefer Trauer geprägt. Der plötzliche Verlust meines Bruders hat mir schmerzlich vor Augen geführt, wie wertvoll Zeit ist und wie wichtig es ist, sie mit den Menschen zu verbringen, die einem am nächsten stehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitte Oktober war sein Bruder Seki, der früher unter anderem für den VfB Solingen am Ball war, im Alter von nur 51 Jahren völlig unerwartet verstorben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kim Kardashian im Promi-Hotspot Aspen:Wie viele Tiere mussten für dieses Outfit sterben?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-kardashian-trotztder-kaelte-im-promi-hotspot-aspen-6958bd3a84719fb68b1ae2d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958bd3a84719fb68b1ae2da/8895f39ed809e5b3658dbc5e65d2bb0f,1b0f0cdf?w=656" alt="Kim Kardashian im Promi-Hotspot Aspen:Wie viele Tiere mussten für dieses Outfit sterben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aspen (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein Luxus-Ort fordert eben ein Luxus-Outfit. Kim Kardashian (45) erschien am Donnerstag im Edel-Ski-Ressort Aspen von Kopf bis Fuß mit Leder und Pelz bekleidet. Der Preis ihres extravaganten Outfits? Weit über 10.000 US-Dollar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Reality-TV-Star trug eine dunkelrote Lederhose mit Schnürung von Roberto Cavalli. Dazu kombinierte sie ein Samtkorsett und einen Vintage-Pelzmantel in warmen Brauntönen mit dem charakteristischen Leopardenmuster der Designer-Marke. Das war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kim-kardashian/kim-kardashian-alle-infos-76664760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Kardashian<!--]--><!--]--></a><!--[--> aber noch nicht pompös genug. Sie verpasste ihrem Look mit einem flauschigen Pelzschal und einem Paar Schuhe mit eckigen Spitzen den letzten Schliff.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Pelzmantel mit Pelzschal ging es für Kim Kardashian vom Shopping-Trip ins Restaurant „Casa Tua“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrem hochpreisigen Cavalli-Outfit stiefelte die Influencerin dann ins Prada-Geschäft, um bei der nächsten Luxus-Marke zu shoppen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-kardashian-im-steckbrief-was-kann-sie-eigentlich-nicht-62cc06262dd3103d82ec0f11"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Milliardärin<!--]--><!--]--></a><!--[--> war am Mittwochabend nach Aspen geflogen, um die Silvesterparty von Schauspielerin Kate Hudson (46) zu besuchen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 82 Jahren!:Frédéric von Anhalt zu „Kampf der Realitystars“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kampf-der-realitystars-frederic-von-anhalt-wird-kandidat-mit-82-69565c022a0d5dae84dd2b66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69565c022a0d5dae84dd2b66/410d2e04ae55fd3d973d6abe129e3471,182ab84a?w=320" alt="Mit 82 Jahren!:Frédéric von Anhalt zu „Kampf der Realitystars“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit 82 Jahren kehrt Frédéric Prinz von Anhalt ins Reality-TV zurück! Der Prinz nimmt an der neuen Staffel von „Kampf der Realitystars“ teil, wie BILD aus Senderkreisen erfuhr. Das macht ihn zu Deutschlands ältestem Trash-TV-Kandidaten aller Zeiten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Erfahren Sie mit BILDplus, was auf den Prinzen genau wartet, wie hoch seine Gage ausfallen soll und was mit „Playmate des Jahres“-Favoritin Laura Krampitz an Silvester lief.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stoßzahn-Gigant Craig ist tot:Berühmter Elefant stirbt mit 54 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/stosszahn-gigant-craig-ist-tot-beruehmter-elefant-stirbt-mit-54-jahren-69590304f6fc544dba9bb1af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69590304f6fc544dba9bb1af/8204f74cb6a119350d70ba6a15366ca1,15fae1c8?w=320" alt="Stoßzahn-Gigant Craig ist tot:Berühmter Elefant stirbt mit 54 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nairobi – <!--]--><!--[--><b>Einer der bekanntesten Elefanten Afrikas ist tot. Der Bulle Craig starb im Amboseli-Nationalpark im Süden Kenias im Alter von rund 54 Jahren, teilte die kenianische Parkbehörde Kenya Wildlife Service mit. Nach Angaben der Behörde erlag Craig den Folgen seines hohen Alters nach einem langen Leben in freier Wildbahn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geboren 1972, gehörte Craig zu einer seit Jahrzehnten erforschten Elefantenfamilie. Safari-Guides beschrieben ihn als außergewöhnlich ruhig für einen dominanten Bullen. Oft blieb er stehen, während Besucher ihn fotografierten. So wurde Craig zu einem Sinnbild erfolgreicher Naturschutzarbeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Craig wurde 54 Jahre alt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Craig zählte zu der kleinen Gruppe von Elefanten mit besonders großen Stoßzähnen, den sogenannten „Super Tuskers“. Jeder seiner Stoßzähne wog mehr als 45 Kilogramm. Sie reichten fast bis zum Boden und waren schon aus großer Entfernung in den Savannen und Feuchtgebieten des Parks zu erkennen. Solche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind in Afrika nur noch äußerst selten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Tragödie mit 40 Toten von Crans-Montana:Hier bauen sich die Besitzer der Todes-Bar ihr Imperium auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-hier-bauen-sich-die-besitzer-der-todes-bar-ihr-imperium-auf-6958b91efb77630dac275fa7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958b91efb77630dac275fa8/981d90fe213b9a55c64cccc02aa4e411,664d21b4?w=992" alt="Feuer-Tragödie mit 40 Toten von Crans-Montana:Hier bauen sich die Besitzer der Todes-Bar ihr Imperium auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der tödlichen Feuer-Katastrophe in Crans-Montana rücken auch die Betreiber der Bar „Le Constellation“, Jessica (40) und Jacques Moretti (49) in den Fokus. Das französische Gastronomen-Ehepaar erwarb sich mit mehreren Gaststätten in und um Crans-Montana einen guten Ruf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch in der Vergangenheit geriet der Chef der Feuer-Kneipe auch mit der Polizei in Konflikt. Laut französischen Medien soll Moretti unter anderem wegen Zuhälterei und Entführung polizeibekannt sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehr mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>