<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach BILD-Bericht: Riesen-Zoff um Verkehrs-Baustopp:„Regierungshandwerk aus der Hölle“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/baustopp-bei-autobahnen-empoerung-in-allen-bundeslaendern-68cbf59ca609990af70f1029</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbf59ca609990af70f102a/4cbae750942b87a7cd810c46d55bd368,d1021623?w=992" alt="Nach BILD-Bericht: Riesen-Zoff um Verkehrs-Baustopp:„Regierungshandwerk aus der Hölle“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/München – <!--]--><!--[--><b>Riesen-Zoff und Empörung nach dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/berlin-verkehrschaos-droht-durch-fehlende-mittel-68ca7fcce257831613de01a5"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BILD-Bericht über den drohenden Baustopp</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei Autobahnen und Bundesstraßen! Die Verkehrsminister der Länder sind auf der Zinne, quer durch die Parteien ist die Empörung groß. Nur der SPD-Vizekanzler und Finanzminister Lars Klingbeil sieht es anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Laufende Projekte sind mit Nachdruck fortzuführen, baureife Projekte sind zeitnah umzusetzen“, verlangten die Landesverkehrsminister auf ihrer gemeinsamen Konferenz in München. Die Bundesregierung müsse „eine auskömmliche Finanzierung für Ausbau, Erhalt und Sanierung der Verkehrsinfrastruktur des Bundes“ sicherstellen und entsprechende Zusagen im Koalitionsvertrag von Union und SPD einhalten. „Auch Planungen für neue Projekte müssen finanziert werden“, hieß es weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut NRW-Verkehrsminister Oliver Krischer (56, Grüne) seien die Ankündigungen ein „Nackenschlag aus Berlin für alle Bemühungen, den Sanierungsstau bei der Verkehrsinfrastruktur in NRW aufzulösen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Chef, NRW-Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/hendrik-wuest-alle-infos-und-news-eBDifLwU8kIj6zJ1sTGk"><!-- --><!--[--><!--[-->Hendrik Wüst<!--]--><!--]--></a><!--[--> (50, CDU), wurde sogar noch deutlicher. Die Verschiebungen im Bundeshaushalt seien „unverständlich, unvermittelbar und in jeder Hinsicht kontraproduktiv“. Weiter führte er aus: „Die Menschen in Deutschland haben die völlig logische Erwartung, dass durch das Sondervermögen mehr und nicht weniger gebaut wird“, sagte er der FAZ. „Diese Erwartung darf nicht enttäuscht werden.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wird alle Fans freuen:Schlotterbeck vor BVB-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/das-wird-alle-fans-freuen-schlotterbeck-vor-bvb-comeback-68cd42d96199625f8c0f687d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd42d96199625f8c0f687d/89848610dcf31023c7c55954f82af1d5-square,1315c1be?w=656" alt="Das wird alle Fans freuen:Schlotterbeck vor BVB-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ENDLICH!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nico Schlotterbeck (25) steht vor der Rückkehr in den Kader. Der Innenverteidiger hat seine Meniskusverletzung am Knie komplett ausgeheilt, konnte sogar schon wieder voll mit der Mannschaft trainieren. Damit werden auch die Abwehr-Sorgen von Trainer Niko Kovač kleiner...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB-Coach auf der Pressekonferenz: „Schlotti hat wieder voll trainiert. Je nachdem, wie er sich am Samstag fühlt, ist er eine Option für den Kader.“ Rückblick: Im April verletzte sich der Nationalspieler beim Torschuss-Training nach Abschluss der Einheit am Knie. Folge: Sechs Monate Pause, keine Klub-WM, keine Vorbereitung. Diese Leidenszeit ist jetzt aber vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst in der Länderspielpause kehrte Schlotterbeck das erste Mal auf den Rasen zurück, wurde aber nur ins Training teilintegriert. Weil beim Innenverteidiger kein Risiko eingegangen werden sollte, spielte er ohne Körperkontakt. Nun hat die medizinische Abteilung bei den Dortmundern grünes Licht für ein Comeback gegeben. Bereits nach dem Spiel in Turin machte er die volle Einheit mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Energie-Notstand:Millionen können Strom und Gas nicht zahlen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/millionen-koennen-strom-und-gas-nicht-zahlen-68ca6e74e257831613ddfffb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6e74e257831613ddfffc/4b543fa6532ca1be83bcbf50bd75d4f1,df474131?w=320" alt="Energie-Notstand:Millionen können Strom und Gas nicht zahlen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Haushalte können ihre Strom- und Gasrechnungen nicht mehr bezahlen! Laut aktuellen Daten des Statistischen Bundesamtes sind 4,2 Millionen Menschen in Verzug. Besonders betroffen sind Mieter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche Maßnahmen helfen, um Rechnungen und Mahnungen zu bewältigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er steht vor DFB-Debüt:Löst dieser Frankfurt-Star unser Links-Problem?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-sane-kaltgestellt-loest-brown-dieses-dfb-problem-68cd123f5d604c6d7adab73f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd123f5d604c6d7adab73f/2d75e7b853649651db67591dbeb78ef4,d0f237fd?w=320" alt="Er steht vor DFB-Debüt:Löst dieser Frankfurt-Star unser Links-Problem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frankfurt feiert eine magische Nacht – und mittendrin glänzt ein Mann, der bald auch für die deutsche Nationalmannschaft eine wichtige Rolle spielen könnte: Nathaniel Brown (22)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Linksverteidiger war beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-magische-nacht-eintracht-frankfurt-feiert-gala-gegen-gala-68cc4a225cf50d230d17e351"><!-- --><!--[--><!--[-->5:1 gegen Galatasaray<!--]--><!--]--></a><!--[--> der heimliche Star. Ausgerechnet Leroy Sané (29), der bei seiner Deutschland-Rückkehr brillieren wollte, prallte reihenweise an Brown ab. Der Frankfurter gewann fast jedes direkte Duell, ließ den Ex-Bayern-Star verzweifeln.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eintracht Frankfurt feierte Champions-League-Sieg gegen Galatasaray Istanbul.</p><p class="teaser__text">Frankfurt feiert zum Champions-League-Auftakt einen furiosen Sieg gegen Galatasaray.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So war BILD100:Ein Fest mit den Köpfen, die unser Land prägen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/so-war-bild100-ein-fest-mit-den-koepfen-die-unser-land-praegen-68ccad2507326f0ac4f73fb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccad2507326f0ac4f73fb7/6b07f1bc5da24ffebf9a6c4862596e99,f6e32af0?w=992" alt="So war BILD100:Ein Fest mit den Köpfen, die unser Land prägen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Abend voller Begegnungen: Bei BILD100 kommen jedes Jahr einflussreiche Persönlichkeiten zusammen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz-Minister sicher:AfD bei nächster Bundestagswahl bei 9 Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/politiker-weimer-prophezeit-afd-absturz-bei-naechster-bundestagswahl-68ccf8c1533ab1043dd958ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccf8c1533ab1043dd958ac/9a9fc93271f54fc6f5e0b8f45cf9079b,114b6813?w=576" alt="Merz-Minister sicher:AfD bei nächster Bundestagswahl bei 9 Prozent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenn ihn diese Worte mal nicht noch einholen werden ... Wolfram Weimer, Staatsminister bei Bundeskanzler Friedrich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) und Beauftragter der Bundesregierung für Kultur und Medien, hat eine gewagte Prognose zum Abschneiden der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei der nächsten Bundestagswahl aufgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er glaubt, dass die Rechtspopulisten deutlich schlechter abschneiden als zuletzt! Ein Wunschtraum des Ex-Journalisten? Aktuell kann die Rechtsaußen-Partei vor Kraft kaum laufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Meine Prognose ist, die AfD wird 2029 bei neun Prozent sein“, sagt Weimer im Podcast „Berlin Playbook“ von „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die AfD-Parteichefs Alice Weidel (46) und Tino Chrupalla (50) im Bundestag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heidi zeigt ihre XL-Familie:Wer ist wer im Klum-Clan?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-familie-feiern-heidifest-in-muenchen-whos-who-68ccfcf0d7e30e1ab6e5d7bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccfcf0d7e30e1ab6e5d7bc/3e29425f540d469fb5d259f928dbccbc,7b0ab281?w=656" alt="Heidi zeigt ihre XL-Familie:Wer ist wer im Klum-Clan?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Heidiwitzka, was für ein charmanter Schaulauf! Bei ihrem Wiesn-Spektakel „HeidiFest“ präsentierte Heidi Klum im Münchner Hofbräuhaus stolz ihre XL-Familie: vier Kids, Ehemann Tom, Mama Erna, Schwager Bill ... Ein Foto mit Seltenheitswert! BILD stellt die schillernde VIP-Familie vor.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die drei Jüngsten im Clan: Lou, Johan und Henry (v.l.) pilgerten nach München, um ihre Mama bei ihrem „HeidiFest“ zu unterstützen. Alle drei stammen aus Klums Ehe mit Sänger Seal, die von 2005 bis 2014 dauerte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Papa ist Formel-1-Boss Flavio Briatore, doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi<!--]--><!--]--></a><!--[--> zog ihre Älteste mit Ex-Mann Seal groß. Seit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leni-klum-im-steckbrief-so-tickt-das-model-mit-superstar-genen-62fcdfbc60a3e73b21ea5549"><!-- --><!--[--><!--[-->Leni<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2021 mit Mama 2021 auf dem Cover der deutschen „Vogue“ erschien, modelt sie erfolgreich und ist GNTM-Gastjurorin. Privat ist sie seit sechs Jahren glücklich liiert mit ihrem Schulfreund Aris.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seal (62) hat Heidi Klum bereits während ihrer Schwangerschaft mit Leni kennengelernt. Als Leni fünf Jahre alt war, adoptierte der Sänger sie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was China damit zu tun hat:Schickt Trump wieder Truppen nach Afghanistan?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/es-geht-um-afghanistan-basis-schickt-trump-truppen-zu-den-taliban-68cd11c25d604c6d7adab730</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd11c25d604c6d7adab730/0676bca7cc7255474005c2e29e4ee1bc,4adde04a?w=320" alt="Was China damit zu tun hat:Schickt Trump wieder Truppen nach Afghanistan?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Vor vier Jahren verloren die USA ihren wichtigen Militär-Stützpunkt in Bagram (Afghanistan) – jetzt greift US-Präsident Donald Trump ein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir versuchen übrigens, ihn zurückzubekommen. Wir wollen diesen Stützpunkt zurück“, forderte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag bei einer Pressekonferenz mit dem britischen Premier Keir Starmer (63) in London.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Starmer und Trump diskutieren in Großbritannien über Zölle, Ukraine und Gaza-Konflikt.</p><p class="teaser__text">Die Abreise aus Großbritannien verlief für Trump mit einer Panne.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptrolle in „Moulin Rouge“:Sarah Engels wird Musical-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-engels-wird-moulin-rouge-star-im-koelner-musical-ich-liebe-das-drama-68c2b9a5b57f8e2dfedfc86e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2b9a5b57f8e2dfedfc86e/3e8fef1bd619d70c2ce56487a4f3c025,6c2ffaf0?w=320" alt="Hauptrolle in „Moulin Rouge“:Sarah Engels wird Musical-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Die roten Vorhänge öffnen sich, die Lichter funkeln – und mitten im glitzernden Pariser Nachtclub-Flair erstrahlt eine neue Diva: Sarah Engels übernimmt die legendäre Rolle der Satine im Broadway-Hit „Moulin Rouge“ in Köln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Geschichte ihrer Figur ist pure Dramatik: Die Hauptdarstellerin ist glamouröse Lady wie tragische Heldin zugleich. „Satine ist eine sehr starke, selbstbewusste Frau, die jedoch auch Momente erlebt, in denen diese Stärke bricht“, erzählt Sarah BILD – und spricht zugleich von sich selbst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Sarah kennt den Spagat zwischen Glitzerwelt und Verletzlichkeit. Über sich sagt sie: „Wenn viel von mir verlangt wird, gebe ich erst mal jedem das Gefühl, ‚das kriege ich hin‘. Aber hinter dieser Fassade steckt auch eine zerbrechliche Sarah.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die fesselnde Story aus dem Jahr 1899: Der junge mittellose Komponist Christian verliebt sich in Revue-Star Satine. Ein mächtiger Sponsor bietet an, das marode Theater zu retten – doch auch er will die schöne Tänzerin. Was niemand ahnt: Satine ist sterbenskrank<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufzug kaputt!:Herzkranker Rentner stirbt 8 Stufen vor seiner Wohnung im 18. Stock</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/aufzug-kaputt-rentner-stirbt-im-treppenhaus-des-18-stocks-68cceb9b26474e169c94fa5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cceb9b26474e169c94fa5f/750ec92368e0a585e3a4bf863803aaca,b7035184?w=992" alt="Aufzug kaputt!:Herzkranker Rentner stirbt 8 Stufen vor seiner Wohnung im 18. Stock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es waren nur noch acht Stufen bis zu seiner Wohnung. Doch die schaffte Bernd K. nicht mehr. Eine Nachbarin entdeckte ihn auf den Treppenstufen sitzend, mit dem Rücken an die Wand gelehnt – tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tragödie in einem Hochhaus in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Marzahn, das vom landeseigenen Unternehmen Degewo verwaltet wird. Die beiden Fahrstühle seien öfter kaputt, berichten Nachbarn. Der eine seit Juni, der andere funktionierte seit dem 31. August nicht mehr. Also mussten die Mieter zu Fuß gehen. So auch Bernd K. (75), der in der 18. Etage an der Marzahner Promenade wohnte. Eine Tortur für ihn. „Er war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/herz/ratgeber-gesundheit-herz-kreislauf-blutgefaesse-38728488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->herzkrank<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagt eine Bewohnerin zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Dienstag, dem 2. September, musste er Besorgungen machen. Anschließend schleppte sich der Rentner vormittags mit seinem Einkaufsbeutel die Treppen hoch. Insgesamt 288 Stufen sind es bis zu seiner Wohnung im 18. Stock. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 9. Etage musste Bernd K. eine Pause einlegen. Dort traf ihn Mieterin Monika T. (70) gegen 11 Uhr. Auch für sie ist es ein Kraftakt, mit ihrem kaputten Knie in ihre Wohnung zu gelangen – sie hat Probleme mit dem Meniskus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dr. Daniela Sußmann:Mit 17 zu Hause verstoßen, jetzt Millionärin</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-expertin-dr-sussmann-enthuellt-ihren-weg-zum-erfolg-68c7ca62fb7a8328b6ff1c98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7ca62fb7a8328b6ff1c99/76bf05e8332eb4269c80b58b868ad7b1,8b6625d9?w=576" alt="Dr. Daniela Sußmann:Mit 17 zu Hause verstoßen, jetzt Millionärin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dr. Daniela Sußmann wuchs in bescheidenen Verhältnissen im Ruhrgebiet auf und kämpfte sich allein durch eine schwierige Kindheit. Ihr Weg führte sie an die Wall Street und schließlich zu beeindruckenden Erfolgen an der Börse. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute lebt sie von den Erträgen ihrer sieben Depots und teilt ihre wertvollen Tipps für angehende Investoren. Wie hat sie es geschafft, vom Kleingeld-Hüten zur Börsen-Expertin zu werden? Lesen Sie mit BILDplus die inspirierende Geschichte und erfahren Sie ihre besten Investment-Ratschläge.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norwegische Kronprinzessin sagt Termine ab:Mette-Marit begibt sich in Lungen-Reha</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mette-marit-begibt-sich-in-lungen-reha-kronprinzessin-sagt-termine-ab-68cd16f31c054163f1655b6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd16f31c054163f1655b6f/fc1dbb241fb4c80b5f46fd67f0412612,769af60b?w=576" alt="Norwegische Kronprinzessin sagt Termine ab:Mette-Marit begibt sich in Lungen-Reha" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Jetzt muss Mette-Marit den Fokus auf ihre Gesundheit legen. Wie der Palast am Freitag mitteilte, wird sich Norwegens Kronprinzessin einer Lungen-Reha unterziehen und öffentliche Auftritte deshalb absagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Mitteilung heißt es: „Ab Anfang Oktober wird Ihre Königliche Hoheit, Kronprinzessin Mette-Marit, eine einmonatige Lungenrehabilitation in Norwegen absolvieren. Offizielle Termine wird die Kronprinzessin im Oktober daher nicht wahrnehmen. Es wird einige Ausnahmen geben, wie das Dinner für die Mitglieder des Stortings (norwegisches Parlament, Anm. d. Red.) im Königlichen Schloss am 23. Oktober.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hof versichert, dass Mette-Marit ab November wieder ihren royalen Pflichten nachgehen wird. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kronprinzessin Mette-Marit muss ihre USA-Reise absagen. Haakon wird alleine aufbrechen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fütterung geht schief:Riesen-Fisch reißt Touri ins Meer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fuetterung-geht-schief-riesen-fisch-reisst-touri-ins-meer-68cbfe3da609990af70f1127</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbfe3da609990af70f1127/33c768d0558f1d791509e3420987958c,a13cb5e0?w=320" alt="Fütterung geht schief:Riesen-Fisch reißt Touri ins Meer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Urlauber wird fast zum Fischfutter, Zahnziehen leicht gemacht dank Haushund und ein Stück Seife der frivolen Art – sehen Sie in der BILDBoxx mit Martin Gerstenberg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:50:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>