<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuer Hammerbanden-Prozess:Generalbundesanwalt wirft jungen Frauen Mordversuch vor</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/neuer-hammerbanden-prozess-bundesanwalt-wirft-jungen-frauen-mordversuch-vor-696589efd57b0276d945b2e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696589efd57b0276d945b2e5/879d1ea50fdeb152fb3947872f3afdd1,e65df361?w=992" alt="Neuer Hammerbanden-Prozess:Generalbundesanwalt wirft jungen Frauen Mordversuch vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Fünf junge Leute in adrettem Businesslook und angesagten Pullis von Ralph Lauren und Fred Perry. Sie sehen aus wie angehende Juristen. Doch sie sitzen wegen versuchten Mordes und als Mitglieder der linksextremen Hammerbande auf der Anklagebank.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ihr seid nicht allein“, rufen Unterstützer, als Paula P. (22), Emilie D. (23), Nele A. (23), Clara W. (24), Luca S. (23) und Moritz S. (23) den Terrorbunker des Oberlandesgerichts <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Düsseldorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreten. Sie winken, werfen Handküsse. Dabei gibt's für gute Laune keinen Grund. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/nach-angriffen-auf-neonazis-in-budapest-wegen-mordversuchs-angeklagt-686ce411d1592e395c9d41e1"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesanwaltschaft wirft ihnen versuchten Mord vor,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mitgliedschaft in einer kriminellen Vereinigung und gefährliche Körperverletzung vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fahndungsfotos zeigen die mutmaßlichen Mitglieder der Hammerband (v.l.n.r.): Paula P., Luca S., Clara W., Nele A., Moritz S. und Emilie D.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach Beginn wird der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterbrochen. Weil vier Angeklagte zur Tatzeit Heranwachsende waren, überlegt der Senat, die Öffentlichkeit auszuschließen. Er tut es trotz Bedenken, „weil die US-Regierung möglicherweise auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/trump-setzt-antifa-ost-auf-terrorliste-das-ist-die-hammerbande-691705bfcc12c94ca4e4271b"><!-- --><!--[--><!--[-->sie auf die Terrorliste gesetzt hat“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und nun alles über die Sechs erfahren würde, nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! BILD kennt ALLE Kandidaten:Nur Fan-Lieblinge bei „Kampf der RealityAllstars“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kampf-der-realityallstars-exklusiv-bild-kennt-alle-kandidaten-69656eadd57b0276d945b245</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69656eadd57b0276d945b246/0f35f830a01efe86d66ed2f8e8de0df5,ce8fcb2?w=656" alt="Exklusiv! BILD kennt ALLE Kandidaten:Nur Fan-Lieblinge bei „Kampf der RealityAllstars“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Sandstrand von Phuket wird erneut zum Schauplatz der spannenden Realityshow „Kampf der Realitystars“. Doch dieses Mal treten ausschließlich ehemalige Teilnehmer an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Fan-Lieblinge dabei sind und um den Titel „RealityAllstar 2026“ kämpfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit neuen Regeln und Spielen, die die Promis überraschen werden, verspricht diese Staffel ordentlich Zoff und Dramatik. Welche Allstars schaffen es, die 50.000 Euro Siegprämie zu ergattern? Die packenden Details erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>45 Minuten reanimiert:Kind (12) stirbt bei Lawinenunglück in Österreich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unglueck-in-oesterreich-kind-stirbt-bei-lawinenunglueck-69665a2e919be1864fce8ca4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69665a2e919be1864fce8ca4/46838da0ebcc3068e32c62ea73f142af,629fc26e?w=320" alt="45 Minuten reanimiert:Kind (12) stirbt bei Lawinenunglück in Österreich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Gastein (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Was als gemeinsamer Skitag in den Bergen begann, endete in einem schweren Unglück. In Österreich ist ein Kind (12) bei einem Lawinenabgang ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall ereignete sich am rund 2700 Meter hohen Kreuzkogel im Skigebiet Sportgastein (Österreich). Eine Familie war dort laut einem Sprecher der Bergrettung abseits der präparierten Pisten unterwegs, als sich in einer steilen Rinne ein Schneebrett löste. Der Junge wurde von den Schneemassen erfasst und verschüttet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bergrettung-aktuelle-news-und-infos-PCgkIXl257LfmzBMPDgW"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergrettung<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren rasch vor Ort und konnten das Kind lokalisieren und bergen. Rund 45 Minuten lang versuchten die Helfer, den Jungen wiederzubeleben, ehe die Reanimation abgebrochen werden musste. Der Notarzt konnte dann nur noch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> feststellen. Nach Angaben der Gasteiner Bergbahnen stammt das Opfer aus Tschechien.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bergretter fanden den Mann tot neben einem Fluss.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von zwei Frauen angezeigt:Schwere Vorwürfe gegen Julio Iglesias</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julio-iglesias-ehemalige-angestellte-erheben-schwere-vorwuerfe-696690332b56c2eb32eb42df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696690332b56c2eb32eb42df/d5febddd24881cc44207fe4c0b3e370a,b965ecad?w=320" alt="Von zwei Frauen angezeigt:Schwere Vorwürfe gegen Julio Iglesias" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spanien – <!--]--><!--[--><b>Spanien bebt! Zwei ehemalige Angestellte erheben schwere Vorwürfe gegen den Sänger Julio Iglesias. Die Anschuldigungen wurden am 13. Januar 2026 im Rahmen einer gemeinsamen Untersuchung der spanischen Zeitung elDiario und des Fernsehsenders Univision veröffentlicht. Demnach haben zwei Ex-Mitarbeiterinnen über die internationale Organisation „Women’s Link Worldwide“ ihre Anschuldigungen bei der spanischen Staatsanwaltschaft des Nationalgerichts (oberster Gerichtshof) eingereicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anschuldigungen, die die ehemaligen Mitarbeiterinnen erheben, wiegen schwer. Iglesias werden sexuelle Übergriffe, sexuelle Belästigung und missbräuchliche Arbeitsbedingungen vorgeworfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrem Arbeitsumfeld seien sie kontrolliert, eingeschüchtert, gedemütigt, unterdrückt und beleidigt worden, so die Frauen. Die Beschwerde weist <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.eldiario.es/cultura/argumentos-entorno-julio-iglesias-acusaciones-agresion-sexual-tenido-necesidad-abusar_1_12904054.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->elDiario<!--]--><!--]--></a><!--[--> zufolge darauf hin, dass die ehemaligen Angestellten zu sexuellen Handlungen mit und ohne Penetration genötigt worden seien und bezichtigen Iglesias, mutmaßlicher Haupttäter zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den erhobenen Vorwürfen seien die angeblich vollzogenen Handlungen detailliert beschrieben, auch von Ohrfeigen, Bissen und weiteren Gewaltdelikten, die sichtbare körperliche Verletzungen wie Prellungen hinterließen, sei die Rede. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens 2500 Tote:Wie viel morden die Mullah-Schergen im Dunklen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/laut-menschenrechtlern-mehr-als-2500-tote-bei-protesten-im-iran-69669b5c919be1864fce9183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69669b5c919be1864fce9184/a1e5518b6d27b5f1ed159b34cdfe8f69,3b66d243?w=992" alt="Mindestens 2500 Tote:Wie viel morden die Mullah-Schergen im Dunklen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Seit mehr als 118 Stunden herrscht im Iran digitale Dunkelheit. Die Mullahs haben das Internet gekappt. Ihr Ziel: den Aufstand brutal niederzuschlagen – und die Bilder davon vor der Welt zu verbergen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Regime bekommt nicht alles unter Kontrolle. Vereinzelt dringen Zeugenaussagen und sogar Bilder der Proteste durch. Auch dank Satelliten-Internet der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon-Musk<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Firma Starlink, die das Regime gleichwohl durch Signalstörungen blockt, wie es nur kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Videos zeigen, was auf den Straßen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Irans<!--]--><!--]--></a><!--[--> passiert sein soll. Zu sehen sind Leichensäcke, die die Straßen von forensischen Instituten pflastern. Ein iranischer Aktivist und Blogger, der sich nur als Vahid Online ausgibt, veröffentlichte als Erster 16 Minuten <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/Vahid/status/2011062943043969235" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->schockierendes Videomaterial<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Achtung: verstörende Bilder!). Nach eigenen Angaben erhielt Vahid das Video von einer Quelle, die wegen des Kommunikations-Blackouts rund 965 Kilometer zurückgelegt habe, um das Material hochzuladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit einem Zeugen, der sich als „Kiarash“ ausgibt. Er wollte mit Angehörigen die Leiche einer Freundin am Zentralfriedhof Behesht Zahra abholen. Dort habe er zwei Lagerhallen gesehen, in denen sich Hunderte frische Leichen stapelten, sagt er. Im Internet kursieren Bilder von einer aufgebrachten Menge am Eingang der Einrichtung, die „Tod dem Diktator!“ ruft. Kiarash berichtet außerdem, ein Arzt einer Augenklinik habe ihm erzählt, dass Dutzende Patienten gleichzeitig mit ausgestochenen Augen eingeliefert worden seien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflichtumtausch bis 19. Januar 2026:Diese Führerscheine werden bald ungültig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/fuehrerscheine-muessen-im-januar-umgetauscht-werden-sind-sie-betroffen-675c4aecf09a33307f367d2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/675c4aecf09a33307f367d30/2012d85ae31f3cf68ace9a656ff98e96,3f36715d?w=576" alt="Pflichtumtausch bis 19. Januar 2026:Diese Führerscheine werden bald ungültig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, neuer Stichtag für den Führerschein-Umtausch! Führerscheine, die vor dem 18. Januar 2013 ausgestellt wurden, müssen bald umgetauscht werden. Grund: Die neuen EU-Führerscheine sollen wesentlich schwieriger zu fälschen sein. Um einen Bearbeitungsstau bei den Behörden zu vermeiden, wurde der Umtausch gestaffelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt aktuell: Bis zum 19. Januar 2026 müssen sich alle Autofahrer, deren Dokument zwischen dem 1. Januar 1999 und dem 31. Dezember 2001 ausgestellt wurde, um den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fuehrerschein/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20427772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> kümmern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer seinen Führerschein nach dem 31. Dezember 2001 bekommen hat, kann sich den Amtsbesuch vorerst sparen. In der Tabelle unten finden Sie den passenden Wechseltermin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Führerscheine, die nach dem 19. Januar 2013 ausgestellt wurden, sind nicht betroffen. Sie beinhalten bereits ein Ablaufdatum von 15 Jahren und müssen dann umgetauscht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was will Bayern verheimlichen?:Versteckspiel um Kimmich</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-versteckspiel-mit-kimmich-was-will-der-rekordmeister-verheimlichen-69664e5d919be1864fce8b41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69664e5d919be1864fce8b42/4df887566f323501ed527094ea599d77,c2c7be88?w=992" alt="Was will Bayern verheimlichen?:Versteckspiel um Kimmich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayern-Star Joshua Kimmich (30) fehlt seit knapp vier Wochen wegen hartnäckigen Problemen im Sprunggelenk, mit denen er sich seit der Länderspielpause im November herumplagt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trainer Vincent Kompany (39) sagte am Dienstagmittag noch, dass Kimmich für das Bundesliga-Spiel am Mittwoch in Köln noch keine Option sei.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittag beobachtete BILD ihn plötzlich beim geheimen Abschlusstraining!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wackelt auch das nächste Spiel?:Einsturz-Gefahr bei HSV-Dach!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-einsturz-gefahr-beim-dach-wackelt-auch-das-naechste-spiel-696691f7919be1864fce9112</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696691f7919be1864fce9113/eca83ab8cee5a24ac3855bdbb0e53467,ec110359?w=576" alt="Wackelt auch das nächste Spiel?:Einsturz-Gefahr bei HSV-Dach!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die kurzfristige Absage des HSV-Heimspiels gegen Leverkusen rund zweieinhalb Stunden vor Anpfiff war außergewöhnlich. Offizielle Erklärung: „statische Sicherheitsbedenken in Folge des extremen Tauwetters“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommen weitere Details ans Licht. Für die übertragenden TV-Sender beantwortete Daniel Nolte, Stadion-Direktor und Prokurist beim HSV, weitere Fragen. Größtes Problem war Tauwasser, das sich auf dem Dach unter noch vorhandenen Schneemassen punktuell sammelte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gab Beulen in der Membran, die nach unten gegangen sind, der Catwalk <!--]--><!--[--><i>(ein Metall-Umlauf für Arbeiter, der von innen unter dem Dach hängt, d. Red.) </i><!--]--><!--[-->hat sich verformt. Es bestanden Sicherheitsrisiken für die Zuschauer.“ Und noch konkreter: „Theoretisch hätte die Dach-Membran reißen können und auch der Catwalk in die Zuschauer fallen können. Das mussten wir unbedingt verhindern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Größe des Problems entwickelte sich erst im Laufe des Spieltages. Eine frühere Absage wäre laut Nolte nicht möglich gewesen: „Man hätte nichts anders machen können. Wir hatten das noch nicht mal am Vormittag. Das ist erst mit dem Tauwetter und dem Wasserfluss, der geblockt wurde, passiert. Jetzt ist auch noch Regen eingetreten, das ist noch zusätzliches Gewicht. Deswegen sind wir nicht um die Entscheidung umhin gekommen. Das tut mir natürlich sehr leid für alle Leverkusener und Hamburger Fans, die schon hier in der Anreise gewesen sind.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Star beendet Tor-Krise:Guirassy schmort und jubelt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-guirassy-schmort-und-jubelt-bvb-star-beendet-tor-krise-69666e7e919be1864fce8f09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69666e7e919be1864fce8f0a/16a8c060a4ab49b699e3e0d716948e96,34a5a9c8?w=576" alt="BVB-Star beendet Tor-Krise:Guirassy schmort und jubelt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Torknoten ist geplatzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der BVB feiert zum Hinrunden-Abschluss einen 3:0-Sieg gegen Bremen – und Serhou Guirassy (29) darf endlich wieder über einen Ligatreffer jubeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->83. Minute: Nach einem Fehler von Pieper prallt der Ball vor die Füße von Guirassy. Dortmunds Königsknipser steht völlig frei vor Backhaus, trifft zum Endstand. Was eine Erlösung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Guineer blieb zuvor in sieben Ligaspielen ohne Torbeteiligung, hatte seit dem 31. Oktober (1:0 in Augsburg) nicht mehr getroffen. Die Folge: Vor Anpfiff setzt Trainer Niko Kovac (54) ein Zeichen, setzt Guirassy erst zum zweiten Mal die Saison auf die Bank. Für ihn darf Fábio Silva (23/noch ohne Ligator) von Beginn an ran. Auch Brandt und Adeyemi (wie in Frankfurt) sitzen draußen, dafür startet Chukwuemeka. Frische Offensiv-Power? Zunächst Fehlanzeige!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einfach und schnell:So sparen Sie mehr als 250 Euro bei der Krankenkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/einfach-und-schnell-so-sparen-sie-mehr-als-250-euro-bei-der-krankenkasse-69650e0c54e8233d6fbdeed3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69650e0c54e8233d6fbdeed3/65776c3111f22ec4c7be25c0f01648ce,1df42015?w=656" alt="Einfach und schnell:So sparen Sie mehr als 250 Euro bei der Krankenkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Versicherte müssen sich auf höhere Krankenkassenbeiträge einstellen. Zum Jahreswechsel haben viele Kassen kräftig an der Beitragsschraube gedreht. Besonders betroffen: Arbeitnehmer mit mittlerem Einkommen und auch Selbstständige.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->42 von 96 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krankenversicherung/geld-versicherungen-news-fotos-videos-02-42689492.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenversicherungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben ihren Zusatzbeitrag angehoben. Damit ist inzwischen fast jeder zweite gesetzlich Versicherte betroffen – insgesamt mehr als 30 Millionen Menschen. Zwar bleibt der allgemeine Beitragssatz in der gesetzlichen Krankenversicherung mit 14,6 Prozent unverändert. Doch der eigentliche Kostentreiber ist der kassenindividuelle Zusatzbeitrag – und der steigt weiter. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-krankenkassen-werden-jetzt-richtig-teuer-695fb40bb973d6103f745c38"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktuellen Auswertungen zufolge liegt er im Durchschnitt<!--]--><!--]--></a><!--[--> bereits bei rund 2,9 Prozent, mit weiterem Aufwärtspotenzial. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weitere Beitragserhöhungen sind nicht ausgeschlossen. Viele Krankenkassen verlangen inzwischen nahezu drei Prozent oder mehr zusätzlich vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-krankenkassen-werden-jetzt-richtig-teuer-695fb40bb973d6103f745c38"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruttoeinkommen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In einzelnen Fällen liegen die Sätze sogar noch höher. Ralph Wefer, Pressesprecher von Verivox, zu BILD: „Geringverdiener können durch einen Anbieterwechsel aufs Jahr gerechnet im Schnitt bis zu 250 Euro sparen, Besserverdiener sogar bis zu 300 Euro.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Millionen gesetzlich Versicherte müssen 2026 mehr bezahlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>