<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Illegaler Waffenbesitz:Strafbefehl für DFB-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-strafbefehl-wegen-waffenbesitz-gegen-dfb-star-adeyemi-6914787835739e1972508a3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914787835739e1972508a3d/0522b408bab0e96e5c30c75908787101,c4b93d44?w=992" alt="Illegaler Waffenbesitz:Strafbefehl für DFB-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Karim Adeyemi (23) und die Musikerin Loredana (30) leben ein Leben wie aus einem Rap-Video: schnelle Autos, Designer-Looks, Urlaube in Luxushotels. In den sozialen Netzwerken inszenieren sie sich als Power-Ehepaar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er – der deutsche Fußball-Nationalspieler, der mit Tempo und Toren auf dem Rasen glänzt. Sie – die Rapperin, die in Songs wie „Bonnie &amp; Clyde“ und „Kriminele“ mit Gesetzesbrüchen kokettiert und das schnelle Leben feiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt verschwimmen Inszenierung und Realität. Nach BILD-Recherchen erhielt der BVB-Star vor wenigen Wochen einen Strafbefehl wegen illegalen Waffenbesitzes. Alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mit der SPD weiterverhandeln“:Erster Landeschef stellt sich im Renten-Zoff gegen Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-erster-landeschef-stellt-sich-im-renten-zoff-gegen-merz-691871b258d2cfb625f5d071</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691871b258d2cfb625f5d072/b3427d3aa23f4e0904ae0bc8edb54b3e,1d65893b?w=992" alt="„Mit der SPD weiterverhandeln“:Erster Landeschef stellt sich im Renten-Zoff gegen Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust – <!--]--><!--[--><b>Das letzte Wort im Renten-Zoff zwischen dem Kanzler und der Jungen Union ist noch nicht gesprochen: Nun hat sich Manuel Hagel, CDU-Landeschef in Baden-Württemberg, demonstrativ an die Seite der Parteijugend gestellt. „Ihr habt einen sehr guten Vorschlag ausgebreitet!“, rief Hagel den Delegierten auf dem Deutschlandtag in Rust zu. „Bauch rein, Brust raus, stabil bleiben!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Haltelinie bis 2031 sei bereits ein Kompromiss – nun müsse „mit der SPD weiterverhandelt werden“, so Hagel. Damit schlug er einen ganz anderen Ton an als Parteichef Friedrich Merz (70), der dem SPD-Entwurf zustimmen will. Hagel will im kommenden Jahr Ministerpräsident im Ländle werden – und baut offenbar auf den Rückhalt der Jungen Union.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ihr seid die Hüter der Interessen künftiger Generationen und die Hüter des Koalitionsvertrages“, rief er den jungen Delegierten zu. Die feierten ihn dafür mit stehendem Applaus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU), neben ihm JU-Chef Johannes Winkel (34, CDU) in Rust<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier neue ARD-Formate:Millionen-Deal für Louis Klamroth</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/louis-klamroth-millionen-deal-vier-neue-ard-formate-6918596b58d2cfb625f5ceca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918596b58d2cfb625f5cecb/71eaaf38a2a76c1c9c29b85e193c914b,d2b0df4f?w=576" alt="Vier neue ARD-Formate:Millionen-Deal für Louis Klamroth" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die ARD setzt weiter auf frischen Wind und den jungen TV-Moderator Louis Klamroth! Der ist seit 2023 das neue Gesicht der beliebten Talk-Runde „Hart aber fair“, fährt regelmäßig Top-Quoten ein<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das ist offenbar erst der Anfang ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum der Hamburger nun weitere Formate bekommt, worum es sich dabei handelt – und wie ihm der dicke Deal zu Macht und Millionen verhilft? Das und mehr erfahren Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Vergiftung im Urlaub:Mutter und Kinder Seite an Seite beerdigt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-vergiftung-im-urlaub-mutter-und-kinder-seite-an-seite-beerdigt-6918847e58d2cfb625f5d1c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918847e58d2cfb625f5d1c7/1bd1bf00a62c3f1c0b302138a9e03353,72046d6f?w=576" alt="Nach Vergiftung im Urlaub:Mutter und Kinder Seite an Seite beerdigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Sie kamen nach Istanbul, um Urlaub zu machen. Jetzt finden die Mutter und ihre beiden Kinder, die mutmaßlich an einer Lebensmittelvergiftung starben, in der Türkei ihre letzte Ruhe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Çiğdem B. (27) und ihre Kinder Kadir Muhammet (6) und Masal (3) wurden am Samstag Seite an Seite in der westanatolischen Heimatstadt Bolvadin, etwa 450 Kilometer von Istanbul entfernt, beigesetzt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Çiğdem B. (†27) und ihre Kinder Kadir Muhammet (†6) und Masal (†3). Der Vater Servet B. hatte ebenfalls Vergiftungssymptome und musste intubiert werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dorfvorsteher Kenan Gencer, zu BILD: „Ich habe gestern Nachmittag davon erfahren. Sie sind enge Verwandte von mir. Nach unseren Informationen aßen sie etwas wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/mutter-tochter-und-sohn-aus-hamburg-sterben-im-tuerkei-urlaub-sie-hatten-muscheln-gegessen-691714f158d2cfb625f5bf96"><!-- --><!--[--><!--[-->Ofenkartoffeln und Muscheln<!--]--><!--]--></a><!--[--> und wurden vergiftet. Diejenigen, die dieses Essen zubereitet und verkauft haben, sollten bestraft werden.“  Die Familie, die seit Jahren in Hamburg lebt, komme jedes Jahr zum Urlaub in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesliga-Star heiratet seine Melissa:Borussia-Beckhams sagen JA!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-borussia-beckhams-sagen-ja-69189b7d7d7697d8e2b21279</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69189b7d7d7697d8e2b21279/3e0b88f1aa57b3f901647e5eee3fad7f,22f7b7dc?w=656" alt="Bundesliga-Star heiratet seine Melissa:Borussia-Beckhams sagen JA!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sind tolle Nachrichten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gladbach-Star Robin Hack (27) und Freundin Melissa Deines (28) haben sich das Ja-Wort gegeben. Am Samstagnachmittag veröffentlichten die beiden Bilder ihrer Hochzeit in den sozialen Medien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die beiden sind bereits seit sechs Jahren ein glückliches Paar und verlobten sich im September auf Sardinien. Nun die Heirat! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Beitrag gratulierte unter anderem auch Evelyn Selke, die Ehefrau von Ex-HSV-Profi Davie (30).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Darum boomt dieser Marken-Trimmer seit Tagen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fb4dc0166cd59ef99949e/2292652c833fe48bf69edf1907069a19,2493922e?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Darum boomt dieser Marken-Trimmer seit Tagen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Juwel muss blechen:Karl verweigerte alte U21-Tradition</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-bayern-juwel-lennart-karl-weigert-sich-gegen-alte-u21-tradition-691893b758d2cfb625f5d29d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691893b758d2cfb625f5d29d/6b43cc4831fdcc488d5665701e395716,254d09e5?w=320" alt="Bayern-Juwel muss blechen:Karl verweigerte alte U21-Tradition" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Debüt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayerns Shooting-Star Lennart Karl (17) war zum ersten Mal bei der deutschen U21 Nationalmannschaft dabei, stand Freitag beim 6:0 gegen Malta in der EM-Qualifikation für das Turnier 2027 in Serbien und Albanien direkt in der Startelf, schoss zwei Tore und war mit Tom Bischof (20/ebenfalls Bayern) bester Spieler auf dem Platz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nach der Partie wurde Super-Karl zu Schüchtern-Karl – und brach mit einer uralten U21-Tradition!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Für Bayerns Mega-Talent Lennart Karl (17) gibt es zurzeit nur eine Richtung: Steil nach...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakel-Garantie! Keine Fake Fights!:JETZT LIVE: Hier „German Boxing Series 3“ schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/german-boxing-series-hier-sehen-sie-die-11-profi-kaempfe-im-livestream-6907657aa6bc3e9242fc9c96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6907657aa6bc3e9242fc9c97/157656857e35f843aed146003a20ad2a,857d0650?w=992" alt="Spektakel-Garantie! Keine Fake Fights!:JETZT LIVE: Hier „German Boxing Series 3“ schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die „German Boxing Series“ geht in die dritte Runde! 
Heute Abend steigt die Box-Show, bei der Sie garantiert keine FAKE FIGHTS sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Macher der „German Boxing Series“ versprechen echte Spannung, sportliche Fairness und spektakuläre Kämpfe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Keine gekauften Kämpfe! Kein einseitiger Rekordaufbau! Keine „Busfahrer“ im Ring! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus sind Sie ab 17.30 Uhr LIVE von zu Hause aus dabei und verpassen nichts! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Moderatorin verrät Details:Auch ohne „Hab Dich lieb“ war alles gut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ina-mueller-packt-aus-liebe-tod-und-mut-69188750c7cd0ff6c6202b89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69188750c7cd0ff6c6202b8a/3b06bade9e2e94e7687ba2ef9fe410f2,5cdc68da?w=576" alt="Beliebte Moderatorin verrät Details:Auch ohne „Hab Dich lieb“ war alles gut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Es gibt nicht viele Showgrößen, die im Gespräch Sterbehilfe, Liebes-Wirrwarr und das Ausmisten von alten Liebesbriefen so charmant in ein Gespräch verpacken können. Ina Müller kann das.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sabbelschnute aus Hamburg macht genau das und zeigt bei Giovanni di Lorenzo (66) und Judith Rakers (49) bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/rakers-di-lorenzo-ueber-3-nach-9-als-wir-sarah-connor-zu-gruenkohl-zwangen-6736197f7558a023240ee8c5"><!-- --><!--[--><!--[-->„3 nach 9“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mal wieder, warum sie eine der authentischsten Frauen im deutschen TV-Geschäft ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf ihrem neuen Album singt Ina Müller über ihr Leben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen Lachen und Tränen, zwischen plattdeutschem Charme und norddeutscher Direktheit erzählt sie von den großen Themen des Lebens – Liebe und Tod. Und das auf eine Art, die einem Gänsehaut und Grinsen zugleich verpasst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreiche Abwehr:Drohne schießt russischen Kamikaze-Flieger ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/erfolgreiche-abwehr-drohne-schiesst-russischen-kamikaze-flieger-ab-69173f666faefd60ce76270f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69173f666faefd60ce762710/0f96fb8474070fff1a01de96e9525fd6,b513aeb9?w=576" alt="Erfolgreiche Abwehr:Drohne schießt russischen Kamikaze-Flieger ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ukrainischen Armee ist ein Megaschlag gegen den russischen Schwarzmeer-Hafen Noworossijsk gelungen. In der Nacht zum Freitag ging binnen weniger Minuten sowohl ein Flugabwehr-System als auch ein Öl-Terminal in Flammen auf, nachdem beide von ukrainischen Geschossen getroffen wurden. Russland flog seinerseits massive Angriffe auf zivile Ziele in der ukrainischen Hauptstadt Kiew. Dabei kamen mindestens sechs Menschen ums Leben, mehr als 30 weitere wurden verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Angewohnheit:Warum Atmen durch den Mund krank machen kann</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mundatmung-schnarchen-ist-nicht-die-schlimmste-nebenwirkung-690f34f62e71575527eee04c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690f34f62e71575527eee04c/372d27930b4021e0c25423230832a93d,453587e6?w=320" alt="Gefährliche Angewohnheit:Warum Atmen durch den Mund krank machen kann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mundatmung ist mehr als nur ein lästiges Schlafproblem, das Sie schnarchen lässt – sie kann ernsthafte Gesundheitsrisiken bergen! Studien zeigen, dass das Atmen durch den Mund mit Herzerkrankungen, Übergewicht und sogar einigen Krebsarten in Verbindung gebracht wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche gesundheitlichen Konsequenzen drohen und welche Methoden wirklich helfen, die Nasenatmung zu fördern, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Pärchen Vienna und Jessy:„Ich küsse die größten Lippen der Welt“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/beauty-kosmetik/jessy-bunny-und-vienna-so-kuesst-es-sich-mit-den-groessten-lippen-der-welt-68c028da784ebe32609e1450</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c028da784ebe32609e1451/7f9ec220dbdbc23aebf58463dc617cc3,99e91dbb?w=320" alt="XXL-Pärchen Vienna und Jessy:„Ich küsse die größten Lippen der Welt“" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-534"><!--[--><!--[--><b>Jessy und Vienna sind seit sieben Jahren ein Paar. Jessy hat inzwischen riesige XXL-Brüste mit Körbchengröße Y. Vienna hatte auch OPs. Ihre Brüste sind dadurch „nur“ auf Körbchengröße L angewachsen. Ihr neuer Schwerpunkt liegt im Gesicht. Sie hat sich für XXL-Lippen entschieden. Die wohl größten Lippen der Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-534"><!--[--><!--[-->Viennas XXL-Lippen umfassen mittlerweile 105 Gramm Filler, was sogar mehr Volumen hat als ein kleines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/brustvergroesserung/news-fotos-videos-33302094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brustimplantat<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 80 Gramm. Doch die große Menge an Filler bringt für das Paar mit XXL-Geschmack auch Änderungen im Alltag mit sich. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-534-1128"><!--[--><!--[-->Vienna zu BILD: „Meine Lippenoberfläche ist deutlich vergrößert, dadurch habe ich im Laufe der Zeit sogar mehr Gefühl bekommen als vorher.“<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-534-1128"><!--[--><!--[-->Und weiter: „Auch meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/erogene-zone/erotik-unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-19839452.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->erogene Zone<!--]--><!--]--></a><!--[--> an den Lippen ist dadurch größer geworden, Küssen ist für mich deutlich intensiver und sinnlicher als vorher.“ Auch Partnerin Jessy sagt: „Von deinen Lippen geküsst zu werden, ist wie die Berührung mit einem weichen, warmen Kissen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es bestehe „Fluchtrisiko“:Muss Andrew jetzt seinen Reisepass abgeben?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-muss-der-ex-prinz-jetzt-seinen-reisepass-abgeben-6918a3bec7cd0ff6c6202cf9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918a3bec7cd0ff6c6202cfa/aed5acd62c295fa240f78f6150c16b43,df2221e3?w=992" alt="Es bestehe „Fluchtrisiko“:Muss Andrew jetzt seinen Reisepass abgeben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Seinen Titel und sein Zuhause hat er bereits verloren. Doch muss Ex-Prinz Andrew jetzt auch seinen Reisepass abgeben? Laut dem Royal-Experten Andrew Lownie stelle der in Ungnade gefallene ehemalige Herzog von York ein „Fluchtrisiko“ dar. Deswegen fordert er, dass man ihm den Pass wegnimmt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lownie, Autor der Biografie über Andrew und Sarah mit dem Titel „Entitled: The Rise and Fall of the House of York“, ist der Meinung, dass der jüngere Bruder von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles III.<!--]--><!--]--></a><!--[--> das Land nicht verlassen dürfen sollte. „Es wird noch viel mehr ans Licht kommen, aber es besteht nun kein Zweifel mehr daran, wie tief [er] in die Machenschaften des verurteilten Pädophilen Epstein verwickelt war. Gegen Andrew muss ermittelt werden, und da Fluchtgefahr besteht, sollte ihm sein Reisepass abgenommen werden“, so Lownie. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Verhältnis von Andrew zum heutigen König war nie schlecht, Charles (77) war mit seinem mittleren Bruder jedoch – auch aufgrund des Altersunterschieds – nie so eng wie mit seiner Schwester Anne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er fügt hinzu: „Ich denke, es ist gut möglich, dass Andrew eventuelle rechtliche Konsequenzen vermeiden könnte, indem er wie König Juan Carlos in den Nahen Osten geht. Er würde gerne an einem Ort leben, an dem die Medien mundtot gemacht sind, an dem er weiterhin wie ein hochrangiges Mitglied der Königsfamilie behandelt wird und an dem er unauffällig leben kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Aus gegen totalen Außenseiter:Deutsches U17-Debakel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/u17-wm-debakel-deutschland-scheidet-gegen-burkina-faso-aus-69189ad9c7cd0ff6c6202c8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69189ad9c7cd0ff6c6202c8d/c19c4000e828ef9ec2ab5bb45dd8d23b,58fc5ea7?w=576" alt="WM-Aus gegen totalen Außenseiter:Deutsches U17-Debakel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der WM-Traum geplatzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche U17 verliert im Sechzehntelfinale der Weltmeisterschaft in Katar gegen den totalen Außenseiter Burkina Faso 0:1. Damit ist der Titelverteidiger RAUS! Vor zwei Jahren noch triumphierten die DFB-Bubis – doch der diesjährige Jahrgang scheidet früh bitter aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das deutsche U17-Debakel!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nagelsmann kritisiert mangelnde Kritikfähigkeit der deutschen Fußball-Nationalmannschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Experten sind sicher:AfD verstößt mit Putin-Zoff gegen eiserne Regel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/top-experten-sicher-afd-verstoesst-mit-putin-zoff-gegen-eiserne-regel-6917307acc12c94ca4e42a64</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917307acc12c94ca4e42a65/1b71b9293bda79d3123bd54ff00f885f,97cac223?w=576" alt="Top-Experten sind sicher:AfD verstößt mit Putin-Zoff gegen eiserne Regel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die AfD versinkt im Streit um die Frage: Wie steht die Partei zu Russland mit Kreml-Kriegstreiber Wladimir Putin (73) an der Spitze?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->AfD-Co-Chefin Alice Weidel hat zuletzt den Ton gegenüber Putin verschärft und kritisierte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/russland-reise-was-machen-diese-drei-afd-maenner-in-putins-reich-6916f39758d2cfb625f5bc6f"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland-Reise AfD-Abgeordneter<!--]--><!--]--></a><!--[--> ungewohnt scharf: „Ich kann nicht verstehen, was man da eigentlich soll.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf der anderen Seite: AfD-Co-Chef Tino Chrupalla. Er sorgte mit seiner Russland-Nostalgie bei „Markus Lanz“ („</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/machtkampf-weidel-gegen-chrupalla-so-tiefspaltetputin-die-afd-691455a285499be17f55f8d1"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mir hat Putin nichts getan</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“) für Kopfschütteln – auch in den eigenen Reihen. AfD-Verteidigungspolitiker </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/machtkampf-weidel-gegen-chrupalla-so-tiefspaltetputin-die-afd-691455a285499be17f55f8d1"><!-- --><!--[--><!--[--><b>widersprechen Chrupalla energisch</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein AfD-Bundesvorstand sagt zu BILD: „Eine alte Politik-Regel lautet: Parteien, die streiten, werden nicht gewählt.“ Für die Partei kommt der Streit zur Unzeit: Mitten im Wahlfieber (in Sachsen-Anhalt und Mecklenburg-Vorpommern wird 2026 gewählt), während die AfD im Osten schon einen vermeintlichen Sieg riecht, kracht es in der Parteizentrale. Dabei hatte man sich gerade erst festgelegt: die absolute Mehrheit – das große Ziel für den kommenden Herbst!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:18:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>