<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Israelisches Militär:Leichen von zwei Hamas-Geiseln geborgen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gaza-krieg-israels-militaer-birgt-leichen-von-zwei-hamas-geiseln-68b17d87adc6ba5d53cb0a21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b17d87adc6ba5d53cb0a22/7d22de228a92d277a4ad22f673aecb8a,51beaa3a?w=992" alt="Israelisches Militär:Leichen von zwei Hamas-Geiseln geborgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das israelische Militär hat nach eigenen Angaben die Leichen von zwei Geiseln aus dem Gazastreifen geborgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die IDF und der Inlandsgeheimdienst Shin Bet am Freitag mitteilten, handelt es sich um Ilan Weiss (†56) und die Überreste einer noch nicht identifizierten zweiten Geisel. Die forensischen Untersuchungen dauern den Angaben zufolge an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ilan Weiss wurde am Morgen des 7. Oktober 2023 von Hamas-Terroristen erschossen, seine Leiche dann in den Gazastreifen verschleppt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiss war bei dem Überfall am 7. Oktober 2023 von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Terroristen erschossen worden. Er hatte als Mitglied des Notfallteams versucht, das Kibbuz Be’eri zu verteidigen. Auch seine Frau Shiri und seine Tochter Nora waren als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geiseln genommen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, im November 2023 aber während einer einwöchigen Waffenruhe freigelassen worden. Seine beiden anderen Töchter, Meytal und Maayan, konnten sich verstecken, wurden von israelischen Soldaten gerettet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nicht die oberste Kategorie“:So reagieren die Bayern auf den Woltemade-Knall!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-nicht-oberste-kategorie-boss-reagiert-auf-woltemade-knall-68b164b6adc6ba5d53cb0750</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b164b6adc6ba5d53cb0751/3c9894d1ddacbf3f96c90678f6ca6ed0,8c73d98f?w=992" alt="„Nicht die oberste Kategorie“:So reagieren die Bayern auf den Woltemade-Knall!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Antworten wurden mit Spannung erwartet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagabend platzte die Bombe: Stuttgarts Sturm-Star Nick Woltemade (23) steht unmittelbar vor einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-knaller-nick-woltemade-wechselt-nach-england-68b08a8f8c33b226bcaeb4cc"><!-- --><!--[--><!--[-->Wechsel zu Premier-League-Klub Newcastle<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Als Ablöse steht die Mega-Summe von 85 Mio. Euro plus Boni im Raum.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sandro Wagner trifft auf den Rekordmeister. BILD hat alle Infos zum Spiel für Sie.</p><p class="teaser__text">Nick Woltemade wechselt für 85 Millionen Euro von Stuttgart zu Newcastle United. Jetzt spricht Lothar Matthäus über den Transfer.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/e846a13a884ce595325c00608ffe6c69,2a05722d?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-so-geil-wird-die-live-hochzeit-am-samstag-68aeb9255d3e123a945ac948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb9255d3e123a945ac949/0cae397e99fc3e642d4c9ea8fec68da2,cc8612b7?w=576" alt="BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Was für eine gigantische Woche der Liebe! Harry Styles (31) hat eine neue Flamme, Helene Fischer (41) ist erneut Mama geworden, Taylor Swift (35) ist mit Travis Kelce  (35) verlobt – und Leyla und Mike besiegeln endlich ihr Liebesmärchen in Italien! Hurra, die Heiters-Festspiele sind da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter, die sich im Dschungelcamp 2024 verliebten, feiern am Samstag (30. August) an der malerischen Amalfiküste ihre Traumhochzeit. Nach BILD-Informationen wird die Location mit rund 20.000 Blumen geschmückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetzt schon den „Wedding-Pass“ sichern für alle Infos. Und die große Traumhochzeit live sehen!<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist live dabei – und damit auch Sie, liebe User! Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a08d73b331b7336f010f4/3dc61373c77d5ed2dbdb1f44dcf7ebb1,ccc98b10?w=576" alt="So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt auch im TV! Endlich ist es so weit: Mike und Leyla heiraten – und BILD ist exklusiv dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind das Reality-TV-Traumpaar schlechthin: Mike Heiter (33) und Leyla Lahouar (29). Kennengelernt im Dschungelcamp 2024, verlobt am Valentinstag 2025 in Dubai – und jetzt wird am Samstag live bei BILD geheiratet! Die Traumhochzeit an der Amalfiküste: Das (bisherige) Highlight einer einmaligen Liebesgeschichte!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. Was alle Fans erwartet?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politiker fordern Konsequenzen:Paypal: Konto-Probleme von Nutzern dauern an</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/konsequenzen-gefordert-bild-leser-melden-weiter-probleme-mit-paypal-68b140fa8c33b226bcaeba29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b140fa8c33b226bcaeba2a/b9c99a89fa958c7e2d26b0f582dfefd8,9d8de41d?w=992" alt="Politiker fordern Konsequenzen:Paypal: Konto-Probleme von Nutzern dauern an" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-733"><!--[--><!--[--><b>Plötzlich war bei Millionen Menschen der digitale Geldhahn verstopft: Nach einem mutmaßlichen Ausfall von Sicherheitssystemen beim US-Zahlungsdienstleister Paypal scheint wieder Normalität eingekehrt zu sein – sagt zumindest Paypal. BILD-Leser und Redakteure meldeten dagegen am Freitag: Es gibt weiterhin Nachwirkungen. Das bestätigte Paypal jetzt auf BILD-Anfrage. Die Aufräumarbeiten seien noch nicht abgeschlossen, hieß es.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-733"><!--[--><!--[-->Etwa BILD-Leserin Ulrike S. schrieb der Redaktion: „Entgegen den Informationen der Sparkassen und Banken und entgegen der KI-Ansagen bei Paypal ist die Störung der Zahlung NICHT behoben. Es werden weiterhin E-Mails an einzelne Kunden verschickt, in denen behauptet wird, die Bank hätte die Zahlung abgelehnt, eine weitere E-Mail, die eine angebliche fehlende Kontodeckung unterstellt.“<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-733-1499"><!--[--><!--[-->Auch eine BILD-Redakteurin hat dasselbe Problem: „Ich kann zurzeit nicht mit Paypal zahlen, weil mein Konto angeblich im Minus ist.“ Kein Einzelfall. Paypal will jetzt schnellstmöglich die Konten ausgleichen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Durch eine Paypal-Panne waren Zahlungen in Milliardenhöhe blockiert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Missglückte OP soll zum Tod geführt haben:Hulk Hogans Witwe verklagt seine Ärzte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hulk-hogans-71-witwe-verklagt-seine-aerzte-missglueckte-op-fuehrte-zum-tod-68b1744c8c33b226bcaebf1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1744c8c33b226bcaebf1d/53e6d49fe0e685033b422028521ed82f,2fce7673?w=576" alt="Missglückte OP soll zum Tod geführt haben:Hulk Hogans Witwe verklagt seine Ärzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Das Drama um den Tod von </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wrestling/home-45315290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Wrestling</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>-Legende Hulk Hogan (†71) wird immer größer. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Witwe Sky Daily (46) geht jetzt in die Offensive: Sie macht Ärzte verantwortlich und bereitet eine Millionen-Klage wegen ärztlicher Kunstfehler vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Vorwurf: Eine missglückte Operation am Hals habe den Kult-Wrestler geschwächt und letztlich den Weg in den Tod geebnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hogan starb am 24. Juli nach einem Herzinfarkt in seiner Villa in Clearwater Beach. Doch Sky ist überzeugt, dass die Ärzte ihm die Atmung zerstört haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschungsfund:Statt Benzin! 2 Tonnen Kokain in Tanklaster</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/2-3-tonnen-kokain-im-tanklaster-polizei-stoppt-schmuggler-an-grenze-68ad4fd4a73e32741d9c51d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ad4fd4a73e32741d9c51d5/e93e494a4c3be2db9bad287628fecd84,773e398e?w=576" alt="Überraschungsfund:Statt Benzin! 2 Tonnen Kokain in Tanklaster" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tulcán (Ecuador) – <!--]--><!--[--><b>Alles sollte ganz gewöhnlich aussehen: Zwei Tanklaster rollten über die Grenze nach Ecuador, um Benzin zu liefern. Doch große Überraschung, als Polizisten die Fracht kontrollierten: Statt Sprit hatten die Fahrer 2,3 Tonnen Kokain geladen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Drogen wurden bereits am 28. August 2025 in Tulcán, nahe der Grenze zu Kolumbien, entdeckt. Die beiden kolumbianischen Fahrer wurden festgenommen. Am Donnerstag präsentierte die ecuadorianische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalpolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> die sichergestellten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kokain/nachrichten-news-fotos-videos-02-42346610.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kokain<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Blöcke.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Tulcán (Ecuador), kurz nach der kolumbianischen Grenze, wurden die Lastwagenfahrer von der Polizei kontrolliert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben anderen Ländern in Südamerika geht jetzt auch Venezuela härter gegen den Handel von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogen<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor. Das Land schickt Militärschiffe in die Karibik und in den Golf von Venezuela, um den Schmuggel und bewaffnete Gruppen an der Grenze zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/kolumbien/thema-kolumbien-alle-infos-80032970.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kolumbien<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu bekämpfen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 13 Jahren:Rebecca Mir steigt bei „taff“ aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taff-rebecca-mir-steigt-nach-13-jahren-bei-prosieben-magazin-aus-68b15d848c33b226bcaebc6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b15d848c33b226bcaebc6b/6485f5116bd793db12750ed145d200ed,d10d7177?w=656" alt="Nach 13 Jahren:Rebecca Mir steigt bei „taff“ aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit 13 Jahren führt Model und Moderatorin Rebecca Mir (33) kompetent und sympathisch durch das ProSieben-Magazin „taff“. Doch wie BILD exklusiv erfuhr, soll jetzt Schluss sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt dahinter? Was BILD aus Senderkreisen erfuhr und was Rebecca Mir selbst dazu sagt – das und mehr lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Topseller, Inhaltsstoffe, Wirksamkeit:Fehlt dieses Vitamin, droht Grauer Star</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/vitamin-d-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b092b98c33b226bcaeb553/dbffdde98310b1955cc1113783c27c43,dd12f1f0?w=320" alt="Topseller, Inhaltsstoffe, Wirksamkeit:Fehlt dieses Vitamin, droht Grauer Star" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schlitzte einem US-Touristen das Gesicht auf:Das ist der Messerstecher von Dresden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-er-schlitzte-einem-touristen-mit-einem-cuttermesser-das-gesicht-auf-68af0a685d3e123a945ad258</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af0a685d3e123a945ad259/9b99d08dc4915111a4af93c3edc0eb87,87bab72?w=320" alt="Er schlitzte einem US-Touristen das Gesicht auf:Das ist der Messerstecher von Dresden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Jetzt fahnden Polizei und Staatsanwaltschaft öffentlich nach dem Messerstecher von Dresden. Der Verdächtige, Ismail Alhaj Hussein (20), ist auf der Flucht, soll mit einem Cuttermesser in der Straßenbahn-Linie 7 einem US-Bürger das Gesicht zerschnitten haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Messer-Opfer John Rudat (20, Model) konnte das Krankenhaus in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwischenzeitlich verlassen – mit einer 10 Zentimeter langen Narbe, genäht mit mehr als 30 Stichen: die Folge seiner Zivilcourage. Er sah nicht weg und stellte sich Sonntagnacht schützend vor eine junge Frau, als ein Syrer (21) in der Linie 7 seine Freundin angriff.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Messer-Opfer John Rudat (20) aus den USA wurde das Gesicht vom Gesuchten zerschnitten. Tatort: der Neustädter Markt in Dresden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tathergang ist aufgrund der Videoüberwachung und Ermittlungen zweifelsfrei. Wie BILD erfuhr, soll der Syrer Majd A. (21, arbeitslos) kurz nach Mitternacht seine Freundin in der Straßenbahn-Linie 7 (Weixdorf – Pennrich) attackiert haben, schlug mehrfach in Richtung ihres Oberkörpers und Kopfes. Als Rudat dazwischenging, prügelte der syrische Flüchtling mit Fäusten auf den Touristen ein. Der wehrte sich, es kam zum Kampf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Einer der seltsamsten, die je entdeckt wurden“:Unbekannter Stachel-Dino lässt Forscher staunen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/forscher-entdecken-uralten-punkrock-dino-68b012355d3e123a945ade1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b012355d3e123a945ade1b/d8c6059e32357f07b83a610900a3d30a,18f9886b?w=992" alt="„Einer der seltsamsten, die je entdeckt wurden“:Unbekannter Stachel-Dino lässt Forscher staunen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-470"><!--[--><!--[--><b>Dieser Dinosaurier sieht aus wie aus einem Pokémon-Spiel entsprungen: In Marokko haben Forscher das Skelett einer uralten Kreatur gefunden, deren Körper von extrem langen Stacheln gesäumt war.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-470"><!--[--><!--[-->Wie Paläontologen herausfanden, durchstreifte Spicomellus afer vor 165 Millionen Jahren die Überschwemmungsgebiete des heutigen Nordafrika und gilt als ältester bekannter Ankylosaurier (Gruppe gepanzerter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dinosaurier/wie-war-das-wirklich-mit-den-dinos-21392392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dinosaurier).<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-470"><!--[--><!--[-->► Mit seiner extravaganten Panzerung stellt er die bisherigen Theorien über die Entwicklung dieser pflanzenfressenden Dinos auf den Kopf und erstaunt selbst erfahrene Experten. „Es ist einer der seltsamsten Dinosaurier, die je entdeckt wurden“, sagte Prof. Richard Butler von der Universität Birmingham. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutsche Forscher untersuchen urzeitliche Paddel-Echse aus Baden-Württemberg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Champions League verpasst:José Mourinho rausgeworfen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fenerbahce-istanbul-champions-league-verpasst-jose-mourinho-rausgeworfen-68b15cfa5d3e123a945af199</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b15cfa5d3e123a945af19a/adddd39174ece2839ea3c2b5f8ef8bba,f7a26442?w=576" alt="Champions League verpasst:José Mourinho rausgeworfen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Entlassungs-Doppelpack in der Süper Lig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur wenige Stunden nachdem sich Besiktas von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/besiktas-ole-gunnar-solskjaer-kurz-nach-abpfiff-gefeuert-68b13a7c8c33b226bcaeb9e7"><!-- --><!--[--><!--[-->Ole-Gunnar Solskjaer <!--]--><!--]--></a><!--[-->(52) getrennt hat, schmeißt Stadtrivale Fenerbahce José Mourinho (62) raus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Besiktas Istanbul hat Trainer Ole-Gunnar Solskjaer nach dem Conference-League-Aus entlassen.</p><p class="teaser__text">Nick Woltemade wechselt für 85 Mio. Euro Ablöse nach Newcastle. Ein Transfer, der auch Fragen aufwirft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel-Moderator springt ein:Elton verlässt RTL-Show!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-koeppen-neue-show-fuer-den-dschungelcamp-moderator-68b076995d3e123a945ae90b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b076995d3e123a945ae90c/939cee5e3a735e2f57fe899fdf500eed,aa22f15e?w=576" alt="Dschungel-Moderator springt ein:Elton verlässt RTL-Show!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt muss er groß aufspielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp sorgt er an der Seite von Sonja Zietlow für die Lacher und führt durch die Sendung. Nun gibt es einen neuen Job für RTL-Moderator Jan Köppen. Er wird Teil des Moderatoren-Teams einer großen Spielshow. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, bei welcher Sendung Jan Köppen einsteigt, mit welchen Stars er vor der Kamera agieren wird – und welchen Publikumsliebling er ersetzen muss.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 11:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>