<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warnstreik am Flughafen Hamburg: Diese Bereiche sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-am-flughafen-hamburg-stillstand-bei-der-instandhaltung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/459315958-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C527px%2C1195px%2C1195px&webp=1" alt="Warnstreik am Flughafen Hamburg: Diese Bereiche sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Flughafen Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Warnstreik am Hamburger Flughafen: Seit Dienstagmorgen haben die Beschäftigten der Instandhaltung am Airport ihre Arbeit niedergelegt. Sie wollen nach dem Tarifvertrag des öffentlichen Dienstes bezahlt werden – so wie alle anderen Beschäftigten des Flughafens auch. Der Warnstreik geht noch bis Mittwochabend.</strong></p><p>Die Gewerkschaft Verdi hat die Beschäftigten der Real Estate Maintenance GmbH (RMH) am Flughafen Hamburg von Beginn der Frühschicht am 13. Mai bis einschließlich Ende der Nachtschicht am 14. Mai 2025 zum Warnstreik aufgerufen. Hintergrund des Warnstreiks sind die gescheiterten Tarifverhandlungen mit der Geschäftsführung am 25. April.</p><p>Die rund 180 Beschäftigten der RMH – darunter Elektriker, Schlosser, Gas- und Wasserinstallateure, Tischler, Gärtner, Straßen- und Tiefbauer sowie weitere Gewerke – sorgen für die Instandhaltung der Gebäude und Anlagen des Flughafens Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz an Hamburger Kita: verdächtiger Mann spricht Mädchen an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizeieinsatz-an-hamburger-kita-verdaechtiger-mann-spricht-maedchen-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/452284762-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=45px%2C211px%2C1491px%2C1492px&webp=1" alt="Polizeieinsatz an Hamburger Kita: verdächtiger Mann spricht Mädchen an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Gruppe Kindergarten-Kinder. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Noah Wedel | Noah Wedel</span></p><p><strong>Es ist das Szenario, vor dem alle Eltern Angst haben: Das eigene Kind wird von einem Fremden angesprochen, der versucht, es zu sich nach Hause zu locken. In einer Hamburger Kita ereignete sich vor Kurzem ein solcher Fall. Die Polizei wurde sofort alarmiert und eilte zum Ort des Geschehens – und trotzdem können die Beamten in solchen Fällen meist wenig ausrichten. Dafür richtet die Mutter deutliche Worte an den Täter.</strong></p><p>„Ein Mann hat gestern versucht, meine Tochter aus der Kita mit Süßigkeiten zu locken und wollte sie mit nach Hause nehmen“, schreibt eine Mutter in einer Social-Media-Gruppe. Ein kleines Mädchen wurde am vergangenen Mittwoch über den Zaun einer Kita in Sasel angesprochen – anscheinend mit der Absicht, das Kind mitzunehmen. „Das Kind hat super reagiert und ist sofort zu einer Pädagogin gerannt. Die Pädagogin hat daraufhin sofort die Polizei informiert, die auch nach kurzer Zeit in der Kita eintraf“, schreibt der Kindergarten.</p><p>Der Einsatz wurde auch seitens der Polizei gegenüber der MOPO bestätigt: Mehrere Streifenwagen hätten den Stadtteil durchsucht, weil ein Kind von einem Mann verdächtig angesprochen wurde. „Strafbare Handlungen lagen nach derzeitigen Erkenntnissen nicht vor“, erklärte ein Sprecher. Ein generelles Problem in solchen Fällen: Nur selten werde die Grenze der Strafbarkeit überschritten, was das Vorgehen laut Polizei erschwert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 06:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tragischem ICE-Unfalltod: Politiker wollen Hamburger Professor ehren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-ice-unfalltod-politiker-wollen-hamburger-professor-ehren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago133734377-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C191px%2C1517px%2C1518px&webp=1" alt="Nach tragischem ICE-Unfalltod: Politiker wollen Hamburger Professor ehren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Professor Thomas Großbölting (55✝) auf dem internationalen Festival für Philosophie in Köln 2021. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Horst Galuschka</span></p><p><b>Andenken an engagierten Professor: Vor rund drei Monaten starb der renommierte Hamburger Professor Thomas Großbölting bei der Kollision eines Sattelschleppers mit einem ICE am Bahnübergang in Rönneburg. Der zum Zeitpunkt seines Todes 55-Jährige war unter anderem Direktor der Forschungsstelle für Zeitgeschichte in Hamburg. Ihm zu Ehren wollen Grüne und SPD jetzt einen besonderen Schritt gehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-69/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Setzen Sie Ihre Kraft heute bewusst ein, vermeiden Sie Übertreibungen. Am späteren Abend sind Sie am konzentriertesten und leistungsfähigsten. Sie können ein Problem lösen.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Nutzen Sie den Morgen für kraftraubende Arbeiten. Am frühen Nachmittag sollten Sie nicht zu sehr auf andere rechnen. Bleiben Sie abends einem Freund gegenüber tolerant.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 May 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>