<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv: Es gab schon ein Minister-Gespräch:Regierung feuert Bahn-Chef Lutz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-es-gab-schon-ein-minister-gespraech-feuert-die-regierung-gleich-den-bahn-chef-689de597b7e38d4fabb2324a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689de597b7e38d4fabb2324b/92f059943f619f176ead99be83950631,fe12e83c?w=992" alt="BILD exklusiv: Es gab schon ein Minister-Gespräch:Regierung feuert Bahn-Chef Lutz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Aus für Bahn-Chef Richard Lutz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Donnerstag um 17 Uhr hat Verkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) zu einem Pressestatement „zur DB AG“ eingeladen, „die Kurzfristigkeit bitten wir zu entschuldigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen aus Regierungskreisen wird der Minister die Öffentlichkeit über den Rausschmiss von Richard Lutz informieren. Der Manager ist seit 2017 Vorstandsvorsitzender der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Deutschen Bahn</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, sein Vertrag wurde 2022 eigentlich für fünf weitere Jahre verlängert. Doch seit Langem steht er vor allem wegen der verheerenden Pünktlichkeitswerte in der Kritik. Die schlechten Werte der Bahn machen sogar im Ausland Schlagzeilen, kürzlich zerriss die US-Zeitung „Washington Post“ die deutschen Züge.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt wird es langsam höchste Eisenbahn für den neuen Verkehrsminister Patrick Schnieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei weiß seit Tagen, wer der Täter (31) ist:6-Jährige aus Europa-Park gelockt und missbraucht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/rust-6-jaehrige-aus-europa-park-gelockt-und-missbraucht-689dcd050872952345bf7942</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689dcd050872952345bf7943/b2c8c3203eb91749b4d5eb993b9a5b3d,a4ecc4d1?w=992" alt="Polizei weiß seit Tagen, wer der Täter (31) ist:6-Jährige aus Europa-Park gelockt und missbraucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Albtraum aller Eltern. In einem Freizeitbad ist am Samstag ein Mädchen spurlos verschwunden. Erst Stunden später wurde die Sechsjährige gefunden – kilometerweit entfernt. Nun fahndet die Polizei nach einem Mann. Er soll das Kind sexuell missbraucht haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das unfassbare <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/diebstahl/news-fotos-videos-17026676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> passierte im bekannten Erlebnisbad Rulantica, das zum Europa-Park Resort Rust (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gehört. Laut Polizei sei das Mädchen, das seine Eltern aus den Augen verloren hatten, von ihm gegen 20.20 Uhr in den Innenbereich des Bads gelockt worden. Anschließend nahm er das Kind mit in ein angrenzendes Waldgebiet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort wurde die hilflose Kleine, nur mit Badeschuhen, einem hellblauen Bikinioberteil und einer rosa Badehose bekleidet, alleine gegen 22.20 Uhr von einem Zeugen entdeckt. Davor hatte sie ein zweistündiges Martyrium durchlebt. Der Verdächtige, der später dank Überwachungsvideos als ein 31 Jahre alter Rumäne aus der Region identifiziert wird, hatte das Kind laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu sexuellen Handlungen aufgefordert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen den gesuchten Mann wurde ein Haftbefehl wegen Verdachts des sexuellen Missbrauchs eines Kindes erlassen. Nach Polizeiangaben ist er schon in der Vergangenheit mit dem Gesetz in Konflikt geraten – allerdings nicht wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sexualdelikten<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sondern weil er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/diebstahl/news-fotos-videos-17026676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->gestohlen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und sich Leistungen erschlichen haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Peinliche Polizei-Panne:D-Mark-Schatz lag 30 Jahre in Mailänder Schließfach</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/polizei-panne-in-italien-d-mark-schatz-lag-30-jahre-in-schliessfach-689c4017149faf081095d505</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c4017149faf081095d506/5a586be944d768473512b619c9cecb7f,14b596a6?w=576" alt="Peinliche Polizei-Panne:D-Mark-Schatz lag 30 Jahre in Mailänder Schließfach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand/ Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Verstaubt, vergessen – und plötzlich wieder da: In einem Bankschließfach mitten in Mailand haben zwei Ermittler der italienischen Finanzpolizei einen unglaublichen Fund gemacht. Hinter dicken Stahltüren lagen Bündel alter D-Mark-Scheine – zusammen 139.500 Mark.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fund stammt aus einem Einsatz gegen einen italienisch-türkischen Drogenring, der 1994 aufgeflogen war. Die Scheine waren damals beschlagnahmt worden – und dann offenbar einfach in der Versenkung verschwunden. Mehr als 30 Jahre lang lagen sie unbemerkt im Schließfach, gut verpackt in versiegelten Umschlägen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i> Neben den D-Mark-Scheinen entdeckten die Beamten auch knapp 42.000 US-Dollar – noch immer gültig – sowie einige Schmuckstücke. Alles lag unter einer dicken Staubschicht, wie aus einer anderen Zeit.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was würden SIE mit so einem Fund machen? Statt Finderlohn landete dieses Paar vor Gericht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stürzt in Rinne, Frau einen Wasserfall hinab:Zwei Deutsche sterben in den Alpen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zwei-unfaelle-im-alpen-urlaub-frau-faellt-in-wasserfall-mann-in-rinne-689dad440872952345bf75d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689dad440872952345bf75d7/789f6a2e17b126b51d94014300d8ae97,12c2f4d0?w=576" alt="Mann stürzt in Rinne, Frau einen Wasserfall hinab:Zwei Deutsche sterben in den Alpen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trins (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Nur ein zurückgebliebener Rucksack auf dem Weg zum Gipfel hat Wanderer auf das Drama aufmerksam gemacht: Ein Deutscher (71) ist in den Stubaier Alpen in Tirol tödlich verunglückt. Auch eine Frau, die auf dem Weg zur Zugspitze war, überlebte ihren Ausflug nicht: Sie stürzte einen Wasserfall hinab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag hatten Wanderer auf der anspruchsvollen Tour am Hammerspitz (2634 Meter) auf dem Weg zur Schutzhütte Padasterjochhaus beim beliebten Bergdorf Trins (1391 Einwohner) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Rucksack entdeckt und eine schlimme Befürchtung. Sie setzten einen Notruf ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und tatsächlich: Die Besatzung des Polizeihubschraubers „Libelle“ entdeckte in einer steilen Rinne gegen 20.10 Uhr einen leblosen Mann. Der abgeseilte Notarzt konnte nur noch dessen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod <!--]--><!--]--></a><!--[-->feststellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Weg zur Schutzhütte Padasterjochhaus in den Stubaier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschwand der Mann und stürzte in eine steile Rinne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minister spricht von „Revolution“:Erstes Finanzamt macht Steuererklärung für Bürger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/1-finanzamt-erledigt-steuererklaerung-fuer-buerger-689da8a05c023b6b4d6652a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689da8a05c023b6b4d6652a2/39751b7a6de6a8b505ab63a9fb11af73,3da7b060?w=656" alt="Minister spricht von „Revolution“:Erstes Finanzamt macht Steuererklärung für Bürger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Belege suchen, Rechnungen ordnen – viele Bürger sind von ihrer Steuererklärung genervt. Jetzt übernimmt das erste Finanzamt diese lästige Arbeit selbst! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bürger bekommen die Steuerklärung vom Staat einfach zugeschickt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie funktioniert das und welche Vorteile bringt es mit sich? Und wer profitiert davon? DAS lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für rund 30 Mio. Euro:Coman fliegt noch heute zu Al-Nassr</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kingsley-coman-fliegt-noch-heute-zu-al-nassr-und-cristiano-ronaldo-689de66cf3b3300719841c52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689de66cf3b3300719841c52/fe855781d5c62a32be6005f08cf21efd,cd24303a?w=320" alt="Für rund 30 Mio. Euro:Coman fliegt noch heute zu Al-Nassr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er macht den Abflug!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wechsel von Bayern-Star Kingsley Coman (29) zu Al-Nassr und Cristiano Ronaldo (40) steht unmittelbar bevor. Der Franzose hat grünes Licht für den Transfer bekommen. Nach BILD-Informationen wird Coman heute noch nach Hongkong reisen, um dort zum Team des Wüsten-Klubs zu stoßen – dort soll auch der Vertrag unterschrieben werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Transfer-Experte Fabrizio Romano berichtet davon. Die Ablösesumme soll wie von SPORT BILD berichtet rund 30 Millionen Euro betragen und der französische Flügelspieler einen 3-Jahres-Vertrag erhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Wechsel von Nick Woltemade zum FC Bayern ist wohl geplatzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror im Tropensturm:Flieger kratzt über Landebahn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/horror-im-tropensturm-flieger-kratzt-ueber-landebahn-689d85ecf3b33007198412e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d85ecf3b33007198412ea/bda7b5d392844d3fd19cf70903b6f41c,9c150a7?w=320" alt="Horror im Tropensturm:Flieger kratzt über Landebahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Taiwan: 
Dies ist der schockierende Moment, als bei der Landung in Taipeh die Tragfläche eines Boeing 747-Frachters die Landebahn berührt und Funken schlägt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschland feiert den Sommer:Wie lange hält das Sonnenglück?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/extremhitze-in-deutschland-experten-warnen-vor-38-grad-689d8f2c0872952345bf735e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d8f2c0872952345bf735f/d47fcbfe2df3765bac7d6035998e6215,de978e9c?w=992" alt="Deutschland feiert den Sommer:Wie lange hält das Sonnenglück?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland schwitzt sich glücklich! Endlich Sommer nach dem verregneten Juli. Aber wie lange hält es noch, das Sonnenglück?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Antwort lautet: mindestens eine Woche! Da sind sich die Wetter-Experten Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de und Dominik Jung von Wetter.net einig. Brandt zu BILD: „Ab Samstag wird es ein perfekter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sommer/news-fotos-videos-23945572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und mit 24 bis 30 Grad dann auch nicht mehr so heiß.“ Auch Jung kündigt an: „Die Sonne bleibt, die Extremhitze geht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute brennt die Sonne aber noch mal mit voller Pulle. Vor allem im Südwesten werden Höchsttemperaturen erwartet – bis zu 38 Grad! </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/hitzewelle-in-deutschland-heisse-julia-grillt-schon-den-sueden-und-westen-689b34acf3b330071983f56f"><!-- --><!--[--><!--[-->Von der extremen Hitze<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschont bleiben nur Teile Schleswig-Holsteins und der äußerste Nordosten mit Höchstwerten von 25 bis 30 Grad, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kaum Wolken am Himmel: Auch der kommende Dienstag verspricht viel Sonne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reality-Star steckt mitten im Wahlkampf:Jannik Kontalis will Bürgermeister werden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jannik-kontalis-will-buergermeister-werden-reality-star-steckt-mitten-im-wahlkampf-689b5131b7e38d4fabb20dc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b5131b7e38d4fabb20dc9/f11287c1d4ce407713446092c39a47a7,83d6cbdb?w=576" alt="Reality-Star steckt mitten im Wahlkampf:Jannik Kontalis will Bürgermeister werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trash-TV-Star Jannik Kontalis will Oberbürgermeister von Mönchengladbach werden! Doch meint er das wirklich ernst?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD begleitet ihn exklusiv bei seinem ungewöhnlichen Wahlkampf, bei dem er mit Döner für alle und Gratis-ÖPNV an Samstagen wirbt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der durchtrainierte Influencer, der bisher durch Reality-Shows bekannt war, setzt alles auf seine Themen – und hat schon über 10.000 Euro investiert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was Kontalis in seiner Heimatstadt verändern möchte und was der amtierende Bürgermeister von Janniks Ambitionen hält.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsschutz eingeschaltet:Linksradikale veröffentlichen Adresse von Rheinmetall-Chef</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/duesseldorf-aktionsbuendnis-rueckt-rheinmetall-chef-auf-die-pelle-689d92a2f3b33007198413ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d92a2f3b33007198413cf/d280aa2a7a246d232b6d22f258dc947c,9db305aa?w=576" alt="Staatsschutz eingeschaltet:Linksradikale veröffentlichen Adresse von Rheinmetall-Chef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Es ist ein gefährliches Spiel mit dem Feuer: Das linksradikale Aktionsbündnis „Rheinmetall entwaffnen“ hat für Ende August zu einer Demo gegen den Düsseldorfer Rüstungskonzern aufgerufen – und dabei gleichzeitig den Wohnsitz von Rheinmetall-Chef Armin Papperger öffentlich gemacht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die sogenannten Kriegsgegner rufen dazu auf, dem „bekanntesten Konzernchef Deutschlands auf die Pelle zu rücken“. Er solle „höchstpersönlich“ mit Schicksalen von Familien aus Gaza und dem Jemen konfrontiert werden, die durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/rheinmetall-kann-nicht-nur-waffen-bauen-strom-kommt-jetzt-aus-dem-bordstein-6826e0ba9e86f94a31b7b049"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinmetall<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Waffen Angehörige verloren hätten. Man wolle ihm „von Angesicht zu Angesicht“ Fragen stellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Privatvilla Pappergers sei das richtige Protestziel, schreibt das Aktionsbündnis. Man kündigt an, „durch das Villenviertel zu demonstrieren, um den Reichtum zu betrachten – und zu sehen, wie Kriegsprofiteure leben.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Rheinmetall meldet Rekord-Gewinn: Umsatz steigt um 24 Prozent auf 4,7 Milliarden Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>65-Millionen-Mann:Erpressung? Schüsse im Umfeld von England-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/viktor-gyoekeres-polizei-untersucht-schuesse-im-umfeld-von-england-star-689d85895c023b6b4d665064</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d85895c023b6b4d665064/bed7c0b17caed732d20066bbca62d279,2ea7132f?w=656" alt="65-Millionen-Mann:Erpressung? Schüsse im Umfeld von England-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es klingt wie ein Krimi rund um einen der spektakulärsten Wechsel dieses Sommers!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juli avancierte Viktor Gyökeres (27) zum teuersten schwedischen Fußballspieler aller Zeiten. Für eine Basisablöse von 65,8 Millionen Euro (Quelle: transfermarkt.de) wechselte der Stürmer von Sporting Lissabon zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-arsenal/stoeger-steht-vor-dem-schwersten-spiel-15888212.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Arsenal<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dazu könnten noch bis zu 10,3 Millionen Euro an Boni kommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ex-Herthaner Robert Kwasigroch wechselte nach Katar – mit großen Ambitionen.</p><p class="teaser__text">Kanada empfängt Fußballstar Thomas Müller mit großem Fan-Andrang und traditionellen Ritualen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christian Ude ist krebsfrei:Roboter-OP rettet Leben von Münchens Ex-OB</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krebs-muenchens-ex-oberbuergermeister-christian-ude-ist-geheilt-689c6118149faf081095d81d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c6118149faf081095d81d/92d05ff1316f782cad5ae3ef36774dc5,28a41cdd?w=320" alt="Christian Ude ist krebsfrei:Roboter-OP rettet Leben von Münchens Ex-OB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Bange Tage liegen hinter Christian Ude, dem langjährigen früheren Münchner Oberbürgermeister. Jetzt kam die erlösende Nachricht: Die Krebs-OP war erfolgreich, der Tumor hat nicht gestreut und auch keine Lymphknoten befallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die histologische Untersuchung ergab, dass ich absolut sauber bin“, sagt Ude zu BILD. Er lacht vor Erleichterung. „Die Ärzte haben mich krebsfrei und ehrenvoll entlassen. Mir wurde ein zweites Leben geschenkt. Meine Dankbarkeit ist riesengroß.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kürzlich hatte Ude BILD von einem Zufallsfund berichtet, der sein Leben hätte dramatisch verändern können. Ende Mai nahm seine Stieftochter Diana (aus einer früheren Ehe seiner Frau Edith von Welser), die Ärztin mit Fachgebiet Diabetologie ist, bei ihm Blut ab. Grund: Ude war an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/diabetes-was-sie-ueber-vorsorge-symptome-und-behandlung-wissen-sollten-84878112.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Diabetes Typ II<!--]--><!--]--></a><!--[--> erkrankt, Diana kontrollierte engmaschig die Werte. Dabei war ihr aufgefallen, dass etwas mit Udes Prostatawert nicht stimmte. Weitere Untersuchungen ergaben die bittere Diagnose Prostatakrebs. Glücklicherweise aber in einem sehr frühen Stadium, der Tumor war nur stecknadelgroß.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon einen Tag nach der OP Ende Juli besuchten seine drei Enkel Max, Sebi und Anton (v. l.) Christian Ude in der Klinik. Münchens ehemaliger Rathaus-Chef postete das Foto bei Facebook<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Will „geilen Shit“ machen:Grünen-Jette sucht neuen Job</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/will-nur-geilen-shit-machen-gruene-jette-nietzard-sucht-neuen-job-689d9069b7e38d4fabb22971</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d9069b7e38d4fabb22971/85d33842ac3c71b932ed49c365c274b8,9ca59eb7?w=320" alt="Will „geilen Shit“ machen:Grünen-Jette sucht neuen Job" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Jette sucht den Super-Job!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juli kündigte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grüne-Jugend-Chefin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Jette Nietzard (26) an, nicht erneut für ihren Posten kandidieren zu wollen. Ihre Amtszeit endet mit dem Bundeskongress der Grünen-Nachwuchsorganisation Mitte Oktober in Leipzig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch Skandal-Aktionen wie ihren Polizei-Hass-Pulli oder Gedankenspiele über „bewaffneten Widerstand“ gegen eine mögliche AfD-Regierung hatte Nietzard sich über Monate ins Abseits manövriert. Selbst prominente <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/nietzard-trug-hass-pulli-erster-spitzen-gruener-fordert-parteiaustritt-683441b9c3d43c3a5fc74205"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen-Politiker distanzierten sich von ihr.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Immer wieder sorgte sie für Kopfschütteln, auch in der eigenen Partei – etwa m...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Hörnern und Wucherungen:„Frankenstein“-Kaninchen breiten sich in USA aus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/virus-in-usa-gruselige-tentakel-wucherungen-bei-kaninchen-689d74a7f3b3300719841200</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d74a7f3b3300719841201/1c84f991209b150a71d71771b1229f62,fbea457f?w=992" alt="Mit Hörnern und Wucherungen:„Frankenstein“-Kaninchen breiten sich in USA aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Virus sorgt derzeit in den USA für Aufsehen – und für verstörende Bilder: Bei einer bestimmten Kaninchen-Art führen Infektionen dazu, dass den Tieren schwarze, tentakelartige Wucherungen aus dem Kopf wachsen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrfach wurden diese „Frankenstein“-Kaninchen in Fort Collins, Colorado, gesichtet. Eine Anwohnerin erzählte „9News“, sie habe ein Kaninchen gesehen, dem etwas aus dem Maul ragte, das aussah wie „schwarze Stacheln oder schwarze Zahnstocher rund um sein Maul“.  <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine Frau landete nach dem Ausdrücken eines Pickels im Gesicht in der Notaufnahme.</p><p class="teaser__text">Kartoffeln, Fisch und Porridge gehören zu den Lebensmitteln, die nachhaltig satt machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>