<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Artur A. traut sich wegen Arthur A. nicht mehr nach Hause:„Alle denken, ich bin der Amok-Killer von Graz“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/graz-dieser-unschuldige-artur-wird-fuer-den-amoklaeufer-gehalten-6849b98f72dfcf2f6778f404</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849b98f72dfcf2f6778f405/5d2fb387ecdc14380c79cc4f78afc617,311212aa?w=992" alt="Artur A. traut sich wegen Arthur A. nicht mehr nach Hause:„Alle denken, ich bin der Amok-Killer von Graz“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nur weil er einen ähnlichen Namen hat, wird Artur A. in sozialen Medien als Amok-Killer von Graz denunziert – dabei hat er nichts mit der Tat zu tun.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei BILDplus erzählt er, was er in den Tagen nach dem furchtbaren Amoklauf erlebte, wovor er sich am meisten fürchtet, was die Polizei unternimmt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Österreichische Zeitung berichtet::Amok-Killer fiel bei Psycho-Test  der Armee durch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amok-killer-von-graz-fiel-beim-heeres-psychotest-durch-684ac11f8858611e276406c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ac11f8858611e276406c3/b5e043e08f56ebe7d8bc030cc8451e70,43bc0db9?w=576" alt="Österreichische Zeitung berichtet::Amok-Killer fiel bei Psycho-Test  der Armee durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Vom Bundesheer in Österreich wurde Amoklauf Arthur A. (21) ausgemustert. Die Armee hielt ihn für untauglich, mit einem Gewehr ausgerüstet zu werden. Und trotzdem gelang es ihm danach, legal Schusswaffen zu kaufen – mit denen er schließlich in seiner ehemaligen Schule zehn Menschen umbrachte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.krone.at/3811650" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kronen Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, fiel Arthur A. beim psychologischen Test des Bundesheeres durch. Der Amok-Killer war zweimal an seinem Bundesoberstufen­realgymnasium (BORG) sitzen geblieben und musste dann zur sogenannten Stellung beim Heer antreten, einem Eignungstest vergleichbar mit der Musterung in Deutschland. Dort sollen ihn die Psychologen für untauglich erklärt haben — nicht geeignet für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/militaer/news-fotos-videos-17020184.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Militärdienst<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund war laut „Kronen Zeitung“, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/graz-das-ist-der-amoklaeufer-von-graz-nur-ein-freund-kein-social-media-68495e28f70d7419eccdc3fa"><!-- --><!--[--><!--[-->Arthur A. stark in sich gekehrt war, zurückgezogen lebte und an schweren Schlafstörungen litt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nächte lang habe der Schulabbrecher vor dem Computer gesessen, spielte Ego-Shooter. Übte er am Bildschirm das gezielte Töten? Später trainierte er seine tödlichen Fähigkeiten mit echter Munition auf dem Schießstand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Haus in Kalsdorf, rund 15 Kilometer vom Tatort entfernt, lebte Arthur A.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärzte-Chef nach Amoklauf in Graz:„Schusswunden dieses Ausmaßes noch nie erlebt“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-graz-aerzte-chef-berichtet-von-dramatischen-schussverletzungen-684adc81c500125714a3a152</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684adc81c500125714a3a153/0f6ae432065c53c9649d1c6ab9e2e8c9,3107cff1?w=576" alt="Ärzte-Chef nach Amoklauf in Graz:„Schusswunden dieses Ausmaßes noch nie erlebt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstagmorgen passierte in einer Schule in Graz (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Österreich</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) das Unvorstellbare: ein Amoklauf mit Toten und Dutzenden Verletzten, viele davon Kinder. Um 10.08 Uhr ging der Alarm bei den umliegenden Kliniken ein: bis zu 100 Verletzte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prof. Dr. Wolfgang Köle, ärztlicher Direktor der Uniklinik in Graz: „Wir haben sofort Notärzte, Radiologen und Pflegepersonal alarmiert. Zeitgleich wurden Teamleiter für unsere vier Schockräume gebildet.“ Dramatisch: Es arbeiten Eltern von zwei Kindern am Klinikum, die bei dem Amoklauf getötet wurden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sanitäter bereiten sich in der Nähe des Gymnasiums auf den Einsatz vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sieben Patienten wurden in die Uniklinik gebracht, einer von ihnen starb an seinen Verletzungen. Köle bei einer Pressekonferenz am Landeskrankenhaus Graz West: „Drei Patienten liegen noch auf der Intensivstation, werden aber nicht mehr künstlich beatmet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat in Los Angeles:Tumult bei Pressekonferenz von Trump-Ministerin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eklat-in-los-angeles-us-senator-aus-pressekonferenz-gezerrt-684b2c4dac04e0693150f3bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b2c4dac04e0693150f3bd/300358c78ea5529216e1ba8a1cf25e41,4074bb51?w=992" alt="Eklat in Los Angeles:Tumult bei Pressekonferenz von Trump-Ministerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Eklat mitten in einer Live-Pressekonferenz zur Protestwelle in den USA! Der demokratische Senator Alex Padilla wurde von Sicherheitskräften aus dem Saal gezerrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ist auf mehreren Videos festgehalten, die Aufnahmen gingen entsprechend schnell im Internet herum. Auf den Videos ist auch zu sehen, wie Padilla mehrfach rief: „Ich bin Senator!“ - geholfen hat es ihm in der Situation aber nichts, abgeführt wurde er trotzdem. Eigentlich genießen Senatoren in den Vereinigten Staaten eine besonders herausgehobene Stellung, entsprechend ungewöhnlich ist auch der Vorfall. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Padilla ist in den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>USA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> dabei kein Unbekannter: Senator aus Kalifornien, im Senat der Nachfolger von Kamala Harris und der Sohn </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mexiko/nachrichten-news-fotos-videos-16978276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>mexikanischer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Einwanderer. Gleichzeitig ist er auch der erste Latino, der seinen Bundesstaat im US-Senat vertritt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Um ehrlich zu sein“:Eberl-Geständnis zum Wirtz-Transfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-max-eberl-mit-gestaendnis-bei-verpassten-transfer-von-florian-wirtz-684b0d158858611e27640de9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b0d158858611e27640dea/7efcb89c82be14a0e745776d7df4fe8f,901edd9?w=576" alt="„Um ehrlich zu sein“:Eberl-Geständnis zum Wirtz-Transfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war das Mega-Ziel des Sommers für den FC Bayern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DFB-Star Florian Wirtz (22). Monatelang galten die Münchner als Favorit im Transferpoker. Intern hieß es sogar, es gebe bereits eine mündliche Zusage. Doch mittlerweile ist klar: Wirtz wechselt zum FC Liverpool – für unglaubliche 150 Millionen Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen spricht selbst Sportvorstand Max Eberl offen davon, dass Wirtz zum englischen Meister gehen wird.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Entscheidung ist für den FC Bayern Fluch und Segen zugleich!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dreierpack bei U21-EM:Woltemade knallt Deutschland fast schon ins Viertelfinale!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/u21-em-woltemade-knallt-deutschland-fast-schon-ins-viertelfinale-684b1add33df7d020a89e512</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b1add33df7d020a89e513/4d404d1b9c000c30d3a518a16da16582,2a01a813?w=576" alt="Dreierpack bei U21-EM:Woltemade knallt Deutschland fast schon ins Viertelfinale!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erstes Spiel, erster Sieg, erster Platz in Gruppe B!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/alle-infos-zur-u21-em-woltemade-soll-deutschland-zum-titel-ballern-6847f16f811d215f20c229d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Die deutsche U21 ist richtig gut in die Europameisterschaft in der Slowakei (11. bis 28. Juni) gestartet.<!--]--><!--]--></a><!--[--> 3:0 unter den Augen von DFB-Sportdirektor Rudi Völler (65) gegen Slowenien in Nitra (rund 100 Kilometer östlich von Bratislava).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit setzt unsere U21 ihren fast schon beängstigenden Lauf fort. Das Team von Trainer Toni Di Salvo (46) ist mit ordentlich Selbstvertrauen zum Turnier gereist: In der Qualifikation gab es keine Niederlage. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland mit einer kleinen Überraschung in der Startelf: Frankfurts Ansgar Knauff (23) sitzt nur auf der Bank, für ihn stürmt Zweitliga-Kicker Nicolo Tresoldi (20/Hannover) von Beginn an. Merlin Röhl (22/Freiburg) muss mit Sprunggelenkproblemen passen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gerichtstermin:Cathy Hummels veröffentlicht Jammervideo</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-jammervideo-bei-instagram-684ae7e88858611e27640b3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ae7e88858611e27640b3b/246787f2666e9bf8b4d7612e4ff62354,5a77c2?w=656" alt="Nach Gerichtstermin:Cathy Hummels veröffentlicht Jammervideo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Luxus-Look vor Gericht – aber die Rechnung bleibt offen! Cathy Hummels musste sich vor dem Landgericht München I wegen einer unbezahlten Handwerker-Rechnung verantworten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet sie sich – und stellt sich als Opfer dar. Die Gegenseite wartet auf Begleichung: 13.000 Euro für Malerarbeiten fehlen einer Handwerkerin im Geldbeutel. Doch Cathy Hummels beißt lieber um sich und teilt aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Teures Designer-Outfit, Reel statt Reue – und eine Malerin, die seit Monaten auf ihr Geld wartet. Lesen Sie mit BILDplus alle Details. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosionen im Raum Teheran:Israel greift Iran an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b71ab8858611e27641106/61ff072cc2528244f693eb52fad22f30,f918a3ef?w=320" alt="Explosionen im Raum Teheran:Israel greift Iran an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel hat nach Angaben seiner Regierung einen „Präventivschlag“ gegen den Iran ausgeführt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach dem Präventivschlag des Staates Israel gegen den Iran wird in unmittelbarer Zukunft ein Raketen- und Drohnenangriff gegen den Staat Israel und seine Zivilbevölkerung erwartet“, teilte der israelische Verteidigungsminister Israel Katz am Freitag mit. In Israel wurde der Ausnahmezustand verhängt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In Erwartung eines iranischen Angriffs habe der Verteidigungsminister „gemäß seiner Befugnis im Rahmen des Gesetzes über die zivile Verteidigung einen Sonderbefehl unterzeichnet, wonach an der Heimatfront im gesamten Staat Israel ein besonderer Ausnahmezustand verhängt wird“, hieß es in der Erklärung.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am 7. Oktober überfiel die Terror-Organisation Hamas Israel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerichtsurteil:Trumps Einsatz der Nationalgarde in L.A. „illegal“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gericht-trumps-einsatz-der-nationalgarde-in-l-a-illegal-684b7f168858611e2764115d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b7f168858611e2764115d/5c75429164f1bca41e72783edeb170a8,165d930d?w=320" alt="Gerichtsurteil:Trumps Einsatz der Nationalgarde in L.A. „illegal“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump hat mit der Entsendung der Nationalgarde nach Kalifornien nach Ansicht eines Bundesrichters seine Befugnisse überschritten. Die Garde müsse wieder unter die Kontrolle von Kaliforniens Gouverneur Gavin Newsom gestellt werden, ordnete Richter Charles Breyer am Bezirksgericht in San Francisco an. Er kam damit einem Eilantrag des US-Westküstenstaates nach.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hatte 4000 Nationalgardisten nach Kalifornien geschickt, nachdem es zu Protesten gegen seine verschärfte Einwanderungspolitik gekommen war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann überlebt Flugzeugabsturz auf Sitz 11A:Rettete ihm DIESER Platz das Leben?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-air-india-was-ist-der-sicherste-platz-im-flugzeug-684b16bdc500125714a3a576</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b16bdc500125714a3a577/aae9796167bbbfee2be8242f51b9e0e0,c684fc72?w=992" alt="Mann überlebt Flugzeugabsturz auf Sitz 11A:Rettete ihm DIESER Platz das Leben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ahmedabad (Indien) –<!--]--><!--[--><b> Bei der schrecklichen Flugzeug-Katastrophe am International Airport in Ahmedabad gab es auch ein unfassbares Wunder. Ein Passagier überlebte den Feuer-Absturz. Er saß auf Platz 11A der Unglücks-Boeing 787 von Air India.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sitz 11A ist ein Economy-Class-Sitz in einer Notausgangsreihe, der möglicherweise zusätzliche Beinfreiheit bietet. Die Nähe zur Bordküche kann störend sein. Der Klapptisch befindet sich in der Armlehne, was diese unbeweglich macht und die Sitzbreite leicht verringert. Es gibt keinen Stauraum auf dem Boden für diesen Sitz während Start und Landung“, heißt es in der Sitzbeschreibung der Website <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.seatguru.com/airlines/Air_India/Air_India_Boeing_787-8.php" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->seatguru.com<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vishwashkumar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Ramesh (38) saß in der 11. Reihe des Dreamliners<!--]--><!--]--></a><!--[--> – mit viel Beinfreiheit. Vor ihm nur noch die Passagiere in der Business-Class und in seiner unmittelbaren Nähe links der Notausgang. Ob gerade dieser Platz sein Leben rettete? Unklar. Denn: Ramesh erinnert sich an nichts!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diddy-Zeugin „Jane“ behauptet:„Ikone der Musikbranche“ nahm an Sex-Party teil</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-in-new-york-was-enthuellt-der-ex-assistent-684ae098c500125714a3a1a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ae098c500125714a3a1a8/84656b67035e225e8b7b33d587b522f8,99dcd200?w=576" alt="Diddy-Zeugin „Jane“ behauptet:„Ikone der Musikbranche“ nahm an Sex-Party teil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Es ist Tag 22 im Prozess gegen den gefallenen Rap-Mogul Sean „Diddy“ Combs. Die Verhandlung am Donnerstag startete mit zwei Stunden Verspätung. Heute wird die Staatsanwaltschaft noch einmal Zeugin „Jane“ befragen, um gewisse Zweifel, die die Verteidigung im vergangenen Kreuzverhör gesät hat, aufzuklären.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Jane“, die nur unter Pseudonym vor Gericht auftritt, ist eine ehemalige Partnerin des Rappers. Sie wirft <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/sean-diddy-comps/thema-sean-combs-alle-infos-t5zPii1aRAC0hsx0NkT0"><!-- --><!--[--><!--[-->Diddy<!--]--><!--]--></a><!--[--> sexuelle Gewalt vor, die sich unter anderem bei Gruppensex-Partys, die Diddy selbst „Freak-Offs“ nannte, ereignet haben soll. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tag 21 im Mega-Prozess gegen Rap-Mogul Sean „Diddy“ Combs (55).</p><p class="teaser__text">New York (USA) – Am Dienstag, dem 20. Verhandlungstag im Strafprozess gegen Musikmogul Sean „Diddy“ Combs (55) stand seine Ex-Freund...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochzeitsgefühle im GNTM-Halbfinale:ER erinnerte Heidi an ihren Schatz Tom</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gntm-halbfinale-hochzeitsgefuehle-er-erinnerte-heidi-an-ihren-schatz-tom-684aacab8858611e276404bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aacab8858611e276404bc/355b1799a9d6b924ea2c810fe3f720ba,2b9bc737?w=576" alt="Hochzeitsgefühle im GNTM-Halbfinale:ER erinnerte Heidi an ihren Schatz Tom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Ein letztes Mal vor dem großen Finale präsentierten sich die Halbfinalisten von „Germany’s Next Topmodel“ am Donnerstagabend vor Model-Mama Heidi Klum. Diesmal auf dem Plan: das traditionelle Covershooting für das Magazin „Harper’s Bazaar“. Ein Männer-Model brachte Heidi dabei besonders ins Schwärmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Jannik in einem cremefarbenen Anzug vor der Kamera zum Motto „Road Movie“ posiert, kann Heidi ihren Blick kaum von ihm wenden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heidis Model Jannik im cremefarbenen Anzug und coolem Look beim Fotoshooting<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das junge Model erinnert die Klum nämlich an ihren Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/tom-kaulitz/tom-kaulitz-alle-infos-76664388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Kaulitz<!--]--><!--]--></a><!--[-->, mit dem sie seit 2019 glücklich verheiratet ist. Sie schwärmt los: „So sah mein Mann aus bei unserer Hochzeit! Das erinnert mich so an die Hochzeit ... Da hatte er auch so einen Anzug an, so off-white, so creamy. I love!“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen für getötete Soldaten:Putins Todes-Wirtschaft macht ganze Dörfer reich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-moerderischer-krieg-experten-enthuellen-todes-wirtschaft-684596bd921a5333ca2a284a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684596bd921a5333ca2a284a/235433fccdda2eb225d7eff5353f6549,bdb07a69?w=320" alt="Millionen für getötete Soldaten:Putins Todes-Wirtschaft macht ganze Dörfer reich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Putins mörderischer Krieg fordert auch auf russischer Seite immer mehr Opfer. Die Zahl der toten und verletzten Soldaten steigt täglich. Doch mit einer menschenverachtenden Strategie schafft es der Kreml-Diktator trotzdem, die Reihen seiner Armeen immer wieder zu füllen. Experten sprechen von „Deathonomics“ – einer Todes-Wirtschaft, die ganze Ortschaften reich macht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viele Soldaten die russische Armee seit ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Angriffskrieg gegen die Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon genau verloren hat, ist unklar. Nach Zahlen der britischen BBC und der Rechercheplattform „Mediazona“ sind bis Anfang Juni rund 112.000 Soldaten getötet worden. Monatlich muss Putins Armee zwischen 30.000 und 40.000 Soldaten rekrutieren, um Tote und Verletzte auszugleichen. Wie das ohne größeren Widerstand bei der russischen Bevölkerung funktioniert? Ganz einfach mit viel Geld und äußerst großzügigen Verträgen für alle, die sich zum Kriegsdienst verpflichten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieses Papier enthält politischen Sprengstoff!</p><p><!--[--><!--[-->Militär-Experte Aleksandr Golts (69) vom Stockholmer Zentrum für Osteuropastudien spricht im „Economist“ von einer „Revolution im russischen Militärdenken“: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> kauft sich Soldaten, fast egal, was es kostet. Die meisten von ihnen stammen aus ärmeren Gegenden in der weiten russischen Provinz. Die vielen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-putin-hat-ein-geld-problem-rubel-rauscht-richtig-runter-6746ec4f2217924a9751fe67"><!-- --><!--[--><!--[-->Rubel<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die sie verdienen, führten in der Provinz zu bislang ungekanntem Wohlstand. Die Auswirkungen in Dörfern und Kleinstädten seien laut Experte Golts in ganz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu beobachten, überall dort, wo die Rekrutierung besonders hoch sei: Neue Häuser werden gebaut, schicke Autos fahren auf den Straßen, überall eröffnen Nagel- und Fitnessstudios. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niemand wusste das?:Porno-Panne um neuen WWE-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-porno-panne-um-neuen-star-684aa84c6819cd7ac1b2243a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aa84c6819cd7ac1b2243a/e4bd5c1c416f80c36185984a1686a015,f5e2f7bc?w=320" alt="Niemand wusste das?:Porno-Panne um neuen WWE-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Nutzt bei der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wrestling/home-45315290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>WWE</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> keiner Google?!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Porno-Panne um neuen Wrestling-Star!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mega-Fail bei der Namenswahl – WWE blamiert sich mit Porno-Patzer!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Auftritt! Wrestling-Star Mariah May (26) ist neu bei WWE, wechselt von der Konkurrenzliga AEW. Ihren ersten Auftritt bei „NXT“ (jede Woche bei BILD!) gab’s bereits letzte Woche – allerdings noch anonym.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 02:04:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>