<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fit im Alter: Hamburger Expertin verrät, worauf es wirklich ankommt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fit-im-alter-darauf-kommt-es-wirklich-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/ah-dr-saskia-otte-komprimiert.jpg?resize=300%2C300&crop=208px%2C208px%2C1368px%2C1367px&webp=1" alt="Fit im Alter: Hamburger Expertin verrät, worauf es wirklich ankommt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Saskia Otte ist Fachärztin für Geriatrie und weiß, wie stark Fitness die Gesundheit im Alter beeinflusst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Immanuel Albertinen Diakonie</span></p><p><strong>Mit dem Alter sinkt die Fitness: Die Muskulatur baut ab, der Körper wird schwächer und die geistige Flexibilität eingeschränkter. Das kann die Lebensqualität und Selbstständigkeit beeinflussen. Ein Teil des Zustands ist schicksalhaft, ein anderer sich lässt sich beeinflussen</strong>. <strong>Es ist nie zu spät, anzufangen, die Fitness zu trainieren – auch ohne sportliche Vorgeschichte und trotz Vorerkrankungen.</strong> <strong>Eine Ärztin erklärt, warum Fitness besonders im Alter wichtig ist und</strong> <strong>wie sich die eigene Fitness noch verbessern lässt.</strong></p><p>„Ich sehe in der Klinik immer wieder 95-jährige Frauen, die schon seit dem jungen Erwachsenenalter jeden Morgen ihre Gymnastik machen – und fitter sind als manche 40-Jährige”, erzählt Dr. Saskia Otte. Sie ist kommissarische Chefärztin der Klinik für Geriatrie im Albertinen Zentrum für Altersmedizin im Albertinen Krankenhaus in Schnelsen. „Richtig fit ist ein Mensch, wenn er das eigene Leben möglichst selbstbestimmt führen kann – trotz altersbedingter Veränderungen”, sagt Otte.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 21:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder Autobahn-Vollsperrung am Wochenende – hört das nie auf?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-wieder-autobahn-vollsperrung-am-wochenende-hoert-das-nie-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/p1002361.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C313px%2C647px%2C647px&webp=1" alt="Schon wieder Autobahn-Vollsperrung am Wochenende – hört das nie auf?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr staut sich auf der A7. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Friederichs</span></p><p><strong>Es ist mittlerweile fast schon Normalität: Autofahrer müssen sich erneut auf ein Mega-Stau-Wochenende einstellen. Die A7 wird von Freitag, 26. September (22 Uhr), bis Montag, 29. September (5 Uhr), für volle 55 Stunden dicht gemacht – und zwar zwischen den Anschlussstellen Stellingen (26) und Heimfeld (32) in beide Richtungen.</strong></p><p>Die Rampen an allen betroffenen Anschlussstellen – von Stellingen über Volkspark, Bahrenfeld, Othmarschen, Waltershof bis Heimfeld – werden schon ab Freitagabend, 21 Uhr, nach und nach gesperrt.</p><p>Umgeleitet wird der Durchgangsverkehr großräumig: Aus dem Süden ab Horster oder Buchholzer Dreieck über das Maschener Kreuz auf die A1, aus dem Norden ab Neumünster-Süd über die B205. Schwertransporte müssen weiträumig ausweichen, eine Durchfahrt ist komplett unmöglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw-Fahrer stirbt auf der A1 – Unfall bleibt zunächst unbemerkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-fahrer-stirbt-auf-der-a1-unfall-bleibt-zunaechst-unbemerkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/lkw.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C341px%2C661px%2C662px&webp=1" alt="Lkw-Fahrer stirbt auf der A1 – Unfall bleibt zunächst unbemerkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Unglücksort nahe der Raststätte Stillhorn-West</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Tödlicher Zwischenfall am Montagnachmittag auf der A1: Ein Lkw-Fahrer verstarb offenbar am Steuer, anschließend kollidierte sein Fahrzeug mit einer Leitplanke nahe der Raststätte Stillhorn-West (Wilhelmsburg). Der Unfall blieb zunächst unbemerkt. </strong></p><p>Gegen 14.15 Uhr ging der Notruf bei der Polizei ein. Ein Passant meldete einen leblosen Mann in einem abgestellten Lkw im Zufahrtsbereich der Raststätte. Laut Polizei war das Fahrzeug zu diesem Zeitpunkt verschlossen. Einsatzkräfte schlugen eine Scheibe ein, um den Fahrer zu erreichen. Trotz eingeleiteter Wiederbelebungsmaßnahmen kam für den Mann jede Hilfe zu spät.</p><p>Die Ermittlungen ergaben Hinweise darauf, dass sich der Unfall bereits deutlich vor dem Notrufeingang ereignet hatte. Nach aktuellem Stand geht die Polizei von einem medizinischen Notfall am Steuer aus – möglicherweise verlor der Fahrer dabei die Kontrolle über sein Fahrzeug und prallte gegen die Leitplanke. Das genaue Alter des Mannes war zunächst nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 20:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rocker-Mord: „Hells Angels”-Gründer trifft nach 52 Jahren die Tochter des Opfers</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-rocker-mord-ein-leben-ohne-vater-und-ein-treffen-52-jahre-danach/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hartmann-u-anja-michaelsen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C211px%2C1566px%2C1567px&webp=1" alt="Rocker-Mord: „Hells Angels”-Gründer trifft nach 52 Jahren die Tochter des Opfers" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für den Tod ihres Vaters ist er mitverantwortlich: Ex-Rocker Günther „Conny“ Hartmann beim Treffen mit Anja Michaelsen vor einigen Tagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>„Landhaus Walter“ im Stadtpark vor einigen Tagen. Kein einfaches Treffen, zu dem die MOPO da einlädt. Auf der einen Seite des Tisches Anja Michaelsen, eine Frau, deren Vater erstochen wurde, als sie noch Kleinkind war. Ihr gegenüber nimmt der Mann Platz, der für diese Tat viereinhalb Jahre im Gefängnis saß: Conny Hartmann, einer der Gründer der Hamburger „Hells Angels“. Die Tochter des Mordopfers und der Ex-Rocker – wie wird dieses Treffen wohl verlaufen? Gibt’s Vorwürfe? Wird’s laut?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitsplätze gerettet! Käufer übernimmt bekannte Hamburger Friseurkette</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitsplaetze-gerettet-kaeufer-uebernimmt-bekannte-hamburger-friseurkette/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/118669789-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=720px%2C113px%2C1594px%2C1594px&webp=1" alt="Arbeitsplätze gerettet! Käufer übernimmt bekannte Hamburger Friseurkette" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Star-Friseurin und Unternehmerin Marlies Möller im Jahr 2019. (Archvibild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Die Promi-Friseurmarke Marlies Möller wird weitgehend abgewickelt. Zum 1. Oktober übernimmt Christoph Fellenberg mit seiner neuen HF Friseurbetrieb GmbH alle fünf Salons der insolventen Marlies Möller Holding GmbH, wie die Insolvenzverwalterin Jennie Best sagte. </strong></p><p>Dort verschwinde auch der Name der früheren Promifriseurin von den Geschäften. Die zwei weiteren Standorte unter der Marke Marlies Möller in Hamburg-Pöseldorf und auf Mallorca waren nicht Teil des Verfahrens.</p><p>„Die Entscheidung, die Marke Marlies Möller nicht fortzuführen, eröffnet uns die Möglichkeit, ein eigenständiges Profil zu entwickeln“, erklärte der neue Eigentümer Fellenberg. Die Salons genössen seit Jahrzehnten hohes Ansehen und stünden für Qualität im Friseurhandwerk. „Wir wollen diese Tradition fortsetzen, zugleich aber neue Akzente setzen und das Unternehmen zukunftssicher aufstellen.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 17:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Klinik-Parkplatz: Frau in ihrem Auto mit Messer attackiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/angriff-auf-klinik-parkplatz-frau-in-ihrem-auto-mit-messer-attackiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/457147738-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Angriff auf Klinik-Parkplatz: Frau in ihrem Auto mit Messer attackiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin steht neben einem Polizeifahrzeug. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Auf dem Parkplatz eines Kinderkrankenhauses in Rahlstedt ist am frühen Samstagmorgen eine 27-jährige Frau in ihrem Auto von einem Unbekannten mit einem Messer attackiert worden. Die Polizei sucht nach Zeugen.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen setzte sich die Frau gegen 6.10 Uhr in ihr Auto, als der Täter plötzlich die Fahrertür aufriss. Er bedrohte sie mit einem Messer und verletzte sie leicht am Oberkörper.</p><p>Was er wollte? Unklar, denn Forderungen stellte er nach Angaben der Polizei nicht. Anschließend flüchtete er in unbekannte Richtung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Graffiti mit ZDF-Moderatorin auf dem Kiez aufgetaucht – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/graffiti-mit-moderatorin-dunja-hayali-auf-dem-kiez-aufgetaucht-das-steckt-dahinter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/standingwdunja-lapiz.jpg?resize=300%2C300&crop=383px%2C458px%2C938px%2C938px&webp=1" alt="Graffiti mit ZDF-Moderatorin auf dem Kiez aufgetaucht – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Graffiti auf dem Kiez zeigt Dunja Hayali im Porträt vor einer Regenbogenflagge. Besonders: Das Gesicht entpuppt sich bei näherer Betrachtung als Fingerabdruck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: LAPIZ</span></p><p><strong>Auf der Reeperbahn ist am Wochenende ein großflächiges Street-Art-Motiv aufgetaucht. Der Künstler „Lapiz“ versteht die Arbeit als Solidaritätsbekundung mit der ZDF-Journalistin Dunja Hayali.</strong></p><p>An der Reeperbahn, Ecke Hein-Hoyer-Straße gegenüber der Davidwache, prangt seit dem Wochenende ein großflächiges Graffiti. Es zeigt einen Fingerabdruck, in dem sich ein Porträt der Journalistin Dunja Hayali abzeichnet, vor den Farben der Regenbogenfahne. Geschaffen hat es der Hamburger Street-Art-Künstler „Lapiz“, der damit ein Zeichen der Unterstützung für die Fernsehmoderatorin setzen will.</p><p>Hayali hatte sich kürzlich nach Morddrohungen und massiven Beleidigungen vorübergehend aus den sozialen Netzwerken zurückgezogen. Auf Instagram zeigte sie Beispiele der Hassbotschaften und kündigte eine Pause an. Unterstützt wird sie von der Organisation „HateAid“, die Betroffenen digitaler Gewalt zur Seite steht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer prallt gegen Autotür – und stirbt an seinen Verletzungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-von-autotuer-erfasst-mann-erliegt-schweren-verletzungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/399927349-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=140px%2C70px%2C1636px%2C1637px&webp=1" alt="Radfahrer prallt gegen Autotür – und stirbt an seinen Verletzungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Radfahrer krachte in die geöffnete Fahrertür des Pkw. Nun ist er verstorben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sebastian Gollnow</span></p><p><strong>Tragisches Ende nach einem schweren Unfall in Bahrenfeld: Der 57-jährige Pedelec-Fahrer, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autotuer-geoeffnet-radfahrer-nach-unfall-in-hamburg-in-lebensgefahr/">der vergangenen Mittwoch gegen eine geöffnete Autotür prallte und lebensgefährlich verletzt wurde</a>, ist inzwischen gestorben. Das bestätigte die Polizei am Montag.</strong></p><p>Der Mann war vor fünf Tagen mit seinem Pedelec auf dem Bahrenfelder Kirchenweg unterwegs gewesen. Als er an einem parkenden Auto vorbeifuhr, habe dessen 56 Jahre alter Fahrer die Tür auf der Fahrerseite geöffnet.</p><p>Der Radfahrer prallte dagegen, flog über die geöffnete Wagentür und stürzte auf den Boden. Er kam mit schweren Kopfverletzungen in ein Krankenhaus, wo er am Montag seinen Verletzungen erlag.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Klamotten können auf den Kompost: Wie Hamburger Mode neu erfinden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-nachhaltige-mode-in-der-innenstadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/55555-showcharlottehafke-1665.jpg?resize=300%2C300&crop=4px%2C284px%2C1258px%2C1258px&webp=1" alt="Diese Klamotten können auf den Kompost: Wie Hamburger Mode neu erfinden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilweise kompostierbar: Das Designer-Kollektiv „55555“ zeigte unter anderem diesen schwarz-weißen Zweiteiler mit kurzer Hose.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Charlotte Hafke/hfr</span></p><p><b> Es gibt Kunststofftüten, die fast so kompostierbar sind wie der Apfel, den man hineinlegt. Aus dem Material für solche biologisch abbaubaren Verpackungen macht die Hamburger Designerin Mone Unmüßig Kleidung. Jetzt hat sie gemeinsam mit Kollegen die erste Kollektion für das Mode-Labor „Fabric“ entwickelt. Wie diese Kompost-Mode funktioniert und wie sie aussieht, erfahren Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Traditionslokal seit Jahren leer: Jetzt eröffnet hier ein neues Restaurant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/waldperle-in-blankenese-noch-vor-weihnachten-koennte-der-betrieb-starten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-22-um-124840.png?resize=300%2C300&crop=347px%2C143px%2C573px%2C574px&webp=1" alt="Hamburger Traditionslokal seit Jahren leer: Jetzt eröffnet hier ein neues Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach jahrelangem Leerstand: Noch vor Weihnachten soll das Restaurant „Waldperle” in Blankenese öffnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Der Vertrag ist unterschrieben, die Schlüssel überreicht:</strong> <strong>Seit dem Tod des Besitzers vor zwei Jahren stand das Traditionslokal „Zum Falkenstein“ in Blankenese leer – doch noch in diesem Jahr könnte dort wieder geschlemmt werden. Den neuen Chef kennt man in den Elbvororten bereits.</strong></p><p>„Ich war damals mehrmals im ‚Zum Falkenstein‘, ich liebe diesen Laden“, erzählt Sadegh Homayouni. Schon seit zwei Jahren liebäugelt er mit dem urigen Lokal in der Kösterbergstraße 105. Seit einer Woche gehören ihm die Schlüssel. Die ruhige Lage am Waldrand, unweit der Elbe, ohne direkte Nachbarn, hatte ihn gleich begeistert.</p><p>Als Gastronom ist er bereits erfahren. Homayouni betreibt seit einigen Jahren das italienische Restaurant „Boca“ in Rissen. Er hofft, noch vor Weihnachten die ersten Gäste in der „Waldperle“ zu empfangen. In seinem zweiten Lokal will er die Tradition deutscher Hausmannskost des früheren Besitzers fortsetzen. Auch die Größe ist für ihn perfekt: Trotz großer Nachfrage konnte er im „Boca“ aus Platzmangel keine größeren Veranstaltungen und Feiern ausrichten. Das soll sich mit der „Waldperle“ ändern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Erstmals geht es um das Leben der Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/548602487.jpg?resize=300%2C300&crop=1532px%2C653px%2C4702px%2C4703px&webp=1" alt="Block-Prozess: Erstmals geht es um das Leben der Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nebenkläger Stephan Hensel (r), Ex-Ehemann und Vater der Kinder von Block, und Anwalt Philip von der Meden, Vertreter der Nebenklage, gehen in den Gerichtssaal im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Fortsetzung im Block-Prozess: Am Montag ging der Prozess gegen Christina Block, Gerhard Delling und fünf weitere Angeklagte weiter. Zunächst wurde Stephan Hensel, Vater der entführten Kinder und Nebenkläger, erneut befragt – er war bei dem Überfall verletzt worden. Die Aussage seiner Ehefrau ist für den 29. September geplant. Das Paar lebt mit den Kindern zusammen. Der Verhandlungstag ist mittlerweile zu Ende, hier können Sie das Geschehen im Gerichtssaal nachlesen.</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Erstmals%20geht%20es%20um%20das%20Leben%20der%20Kinder&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live/%0A%0ADatum:%2022.09.2025,%2016:17%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahn-Chaos im Norden: Zugausfälle und Verspätungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahn-chaos-im-norden-zugausfaelle-und-verspaetungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C379px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="Bahn-Chaos im Norden: Zugausfälle und Verspätungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Zugausfälle und Verspätungen zwischen Hamburg, Berlin und Hannover. Eine defekte Oberleitung legt den Bahnverkehr im Norden lahm – auch der Regionalverkehr ist betroffen. Was Reisende wissen müssen – und wie sie reagieren.</strong></p><p>Eine defekte Oberleitung beim niedersächsischen Uelzen hat den Bahnverkehr zwischen Berlin und Hamburg ausgebremst. Nach Angaben der Bahn fielen die ICE-Züge zwischen beiden Städten in beide Fahrtrichtungen aus. Einer Bahnsprecherin zufolge dürften die Reparaturarbeiten bis zum Betriebsschluss Montagabend dauern.</p><p>Andere Zugverbindungen zwischen Hamburg und Hannover wurden umgeleitet. Fahrgäste mussten große Verspätungen in Kauf nehmen. Die Züge wurden zum großen Teil über Rotenburg umgeleitet, sagte die Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>