<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Picasso, Dürer, Rembrandt: Dieser Schatz entging der Hamburger Kunsthalle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-schatz-entging-der-hamburger-kunsthalle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552965282-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=606px%2C553px%2C1367px%2C1367px&webp=1" alt="Picasso, Dürer, Rembrandt: Dieser Schatz entging der Hamburger Kunsthalle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die altehrwürdige Hamburger Kunsthalle am Glockengießerwall wurde 1869 gegründet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><b>Rembrandt, Dürer, Goya, Käthe Kollwitz und gleich mehrfach Picasso: Beim Auktionshaus Christie’s in London ist vergangene Woche ein Teil einer der weltweit besten Sammlungen von  Meister-Zeichnungen und Druckgrafiken versteigert worden. Das Rekordergebnis: rund 11,5 Millionen Euro. Die Sammlung stammt aus Hamburg, und eigentlich sollte die exquisite Kollektion in der Kunsthalle ihren Platz finden, doch die Erben hatten offenbar andere Pläne.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelgrippe: An diesen drei Orten wurden jetzt tote Kraniche in Hamburg gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vogelgrippe-jetzt-auch-tote-kraniche-in-hamburg-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/554208020.jpg?resize=300%2C300&crop=593px%2C737px%2C799px%2C799px&webp=1" alt="Vogelgrippe: An diesen drei Orten wurden jetzt tote Kraniche in Hamburg gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter einer Behörde holt tote Kraniche aus dem Wasser (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Artenkompetenzzentrum Rhinluch | Nobert Schneeweiß</span></p><p><strong>Tausend Kraniche sind gerade in Brandenburg elend an der Geflügelpest gestorben. Da stand zu befürchten, dass auch Hamburg nicht verschont bleibt. Jetzt gibt es die ersten bestätigten Fälle.</strong></p><p>In Hamburg gibt es seit Freitag erste Fälle von Geflügelpest bei Wildvögeln. Das bestätigt die Behörde für Justiz und Verbraucherschutz auf MOPO-Anfrage. „Es handelt sich dabei um drei Kraniche“, sagt Sprecher André Otto. Die Tiere wurden am Friedrich-Loeffler-Institut untersucht, und der Verdacht bestätigte sich. Die drei Vögel wurden an verschiedenen Orten in der Stadt gefunden, einer in Altona, einer in Eimsbüttel und einer in Harburg.</p><p>Nutztiere sind nach aktuellem Stand der Behörde weder betroffen noch gibt es Verdachtsfälle. Otto: „Amtlich angeordnete Maßnahmen gibt es für Hamburg daher noch keine.“ Er appelliert: „Sollten Hamburger:innen tote Vögel finden, sollten sie diese dem für sie zuständigen <a href="https://www.hamburg.de/service/info/11268256/n0/">Bezirksamt</a> melden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie in Berlin und London: Hamburg bekommt einen Doppeldecker-Bus für alle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-in-berlin-und-london-hamburg-bekommt-einen-doppeldecker-bus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/528670151-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C174px%2C1531px%2C1533px&webp=1" alt="Wie in Berlin und London: Hamburg bekommt einen Doppeldecker-Bus für alle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Berlin sind die Doppeldecker-Busse der BVG seit 1925 Teil des Straßenverkehrs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Hauke Schröder</span></p><p><strong>In Berlin gehören sie seit 100 Jahren zum Stadtbild dazu – in Hamburg waren sie bislang nur für Touristen gedacht: die Doppeldecker-Busse. Doch das soll sich jetzt ändern. Schon bald wollen die Verkehrsbetriebe Hamburg Holstein (VHH) in einer Premiere einen Doppeldecker-Bus im Linienbetrieb einsetzen.</strong></p><p>„Mehr Sitzplätze, mehr Aussicht, mehr Fahrkomfort“, mit diesen Worten werben die VHH für ihren neuen Doppeldecker-Bus, der ab Mittwoch, 29. Oktober, Fahrgäste aufsammeln wird. Dabei handelt es sich laut dem Verkehrsunternehmen erst einmal um einen begrenzten Testbetrieb, dafür aber auf regulären Linien.</p><p>Welche Linien das im Detail sein werden, soll erst am Dienstag, 28. Oktober, verraten werden. Auch wie der Bus genau aussieht, ist noch geheim. Ziel sei es, „herauszufinden, wie gut sich der Doppeldecker besonders auf stark nachgefragten Linien“ eignet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der S-Bahn! Mann droht junger Frau mit Vergewaltigung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junge-frau-in-s-bahn-sexuell-belaestigt-mann-droht-mir-vergewaltigung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/467743657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=340px%2C0px%2C1737px%2C1736px&webp=1" alt="In der S-Bahn! Mann droht junger Frau mit Vergewaltigung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei im Bahnhof Harburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Schockmoment in der Hamburger S-Bahn: Ein 27-jähriger Mann soll am Dienstagabend gegen 18.10 Uhr eine junge Frau sexuell belästigt haben. Die Frau filmte ihn dabei, daraufhin drohte er, sie zu vergewaltigen.</strong></p><p>Die 23-Jährige war auf dem Weg vom Hauptbahnhof nach Harburg, als der Mann sie in der S-Bahn anstarrte und sich dabei in den Schritt griff. Trotz mehrfacher Aufforderung, dies zu lassen, hat er nicht aufgehört, so die Polizei. Die junge Frau begann daraufhin, das Geschehen mit ihrem Handy zu filmen.</p><p>Als der Mann das bemerkte, soll er die 23-Jährige mit einer Bierflasche bedroht und übel beleidigt haben. Laut Polizei drohte er zudem, sie nach dem Ausstieg zu vergewaltigen. In der Zwischenzeit wurde auch die Polizei alarmiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wende im Block-Prozess: Ex-BND-Chef verkündet  überraschende Entscheidung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wende-im-block-prozess-ex-bnd-chef-verkuendet-ueberraschende-entscheidung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/62228093-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C291px%2C1452px%2C1452px&webp=1" alt="Wende im Block-Prozess: Ex-BND-Chef verkündet  überraschende Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ex-BND-Präsident August Hanning (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Michael Kappeler</span></p><p><strong>Für die Fortsetzung des Block-Prozesses am kommenden Mittwoch war eigentlich ein prominenter Zeuge eingeplant: August Hanning, Ex-Chef des Bundesnachrichtendienstes. „Selbstverständlich werde ich aussagen und mich nicht auf mein Zeugnisverweigerungsrecht zurückziehen“, hatte der frühere Geheimdienstler via Bild zunächst angekündigt. Gegen Hanning läuft im Zusammenhang mit der Entführung der Block-Kinder ein eigenes Verfahren – und dieser Umstand hat nun offenbar zu einem Sinneswandel geführt.</strong></p><p>„Der anwaltliche Beistand des Zeugen hat mit Schriftsatz vom 23. Oktober 2025 gegenüber dem Gericht mitgeteilt, dass der Zeuge sich endgültig entschieden habe, von dem ihm eröffneten Recht auf Auskunftsverweigerung Gebrauch zu machen und darum gebeten, seine Abladung zu verfügen“, teilt die Gerichtspressestelle am Freitag mit.</p><p>August Hanning könnte ein Aussageverweigerungsrecht haben, weil kein Zeuge Aussagen machen muss, die ihn selbst belasten könnten: Der Ex-BND-Chef steht unter dem Verdacht, an einem ersten Entführungsversuch der Kinder im Jahr 2022 beteiligt gewesen zu sein. Der frühere Präsident des Auslandsgeheimdienstes und ein pensionierter Beamter des Landeskriminalamts (LKA) betreiben eine private Sicherheitsfirma, die einen 100.000-Euro-Auftrag von Christina Block angenommen haben soll, mit dem Ziel, ihre beiden jüngsten Kinder aus Dänemark zurückzuholen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-App-Funktion abgeschaltet – großes Update steht bevor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-app-funktion-abgeschaltet-grosses-update-steht-bevor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/537675995-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C68px%2C1634px%2C1635px&webp=1" alt="HVV-App-Funktion abgeschaltet – großes Update steht bevor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der HVV Switch App ist demnächst ein großes Update geplant.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Nutzer der App HVV-Switch haben vielleicht schon die Nachricht auf dem Handy gesehen: Es steht eine große Veränderung bevor! Dafür wurde allerdings seit Donnerstag, 23. Oktober, bereits eine andere Funktion in der App des Verkehrsunternehmens komplett eingestellt, die noch vor zweieinhalb Jahren mit großem TamTam präsentiert wurde.</strong></p><p>Ein Wisch über den Button „Fahrt beginnen“ – und es konnte losgehen. Anfang Februar 2023 startete das digitale Ticket-System „hvv any“. „Ein riesiger Mehrwert für unsere Kundinnen und Kunden“, sagte die HVV-Chefin Anna-Theresa Korbutt damals, doch jetzt wurde die Funktion wieder abgeschafft.</p><p>Bei <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nie-wieder-tickets-kaufen-so-funktioniert-die-neue-hvv-technik/">„hvv any“ konnte der Fahrgast vor Fahrtantritt per Button einchecken</a>, den Rest erledigte das System, auch Umstiege wurden automatisch registriert. Am Ende des Tages wurde dann laut der Hochbahn, die die Funktion zusammen mit dem HVV entwickelt hatte, das günstigste Ticket für alle Fahrten abgerechnet. Der Vorteil: Es musste nicht nachgedacht werden, welches Ticket am besten zu den geplanten Fahrten passen könnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxi? Drogentaxi! Vermummte Polizisten stoppen mutmaßlichen Dealer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogen-taxi-gestoppt-polizei-enttarnt-teslafahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251024drogentaxi-kirchenallee337445.jpeg?resize=300%2C300&crop=326px%2C0px%2C1083px%2C1080px&webp=1" alt="Taxi? Drogentaxi! Vermummte Polizisten stoppen mutmaßlichen Dealer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei durchsuchte das Taxi – und wurde fündig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Dieser Drogenkurier hat es mit der Bezeichnung „Drogen-Taxi“ wohl etwas zu genau genommen: Er lieferte die Rauschmittel tatsächlich in einem gewöhnlichen Taxi aus – und wurde dabei von der Polizei erwischt.</strong></p><p>Fahnder beobachteten in Harvestehude eine Drogenübergabe und nahmen daraufhin die Verfolgung auf. Der mutmaßliche Verkäufer fuhr in einem Taxi davon, bis die Beamten ihn gegen 22 Uhr in der Kirchenallee, direkt vor dem Deutschen Schauspielhaus, anhalten konnten.</p><p>Vermummte Polizisten begannen damit, das Taxi zu durchsuchen, auch ein Spürhund war im Einsatz. Dabei entdeckten sie laut Polizei eine größere Menge Kokain, ein Küchenmesser, ein Klappmesser, Pfefferspray und Bargeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Super-Recogniser erkennt ihn wieder: Schließfach-Dieb am Hauptbahnhof geschnappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/super-recognizer-erkennt-ihn-wieder-mann-nach-schliessfach-aufbruch-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/15146877-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=906px%2C177px%2C1532px%2C1530px&webp=1" alt="Super-Recogniser erkennt ihn wieder: Schließfach-Dieb am Hauptbahnhof geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann vor den Schließfächern am Hauptbahnhof. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Bodo Marks</span></p><p><strong>Der Mann hatte in der Nacht zu Mittwoch unbemerkt zwei Schließfächer am Hauptbahnhof aufgebrochen und dabei Schaden in vierstelliger Höhe verursacht. </strong></p><p>In der Nacht zum Mittwoch wurden zwei Schließfächer am Hauptbahnhof aufgebrochen. Der Schaden wurde am Vormittag von einem Bahn-Mitarbeiter bemerkt, dieser alarmierte die Bundespolizei. Was genau gestohlen wurde, ist laut Polizei noch unklar, der Schaden an den Fächern beläuft sich auf rund 2000 Euro.</p><p>Auf Bildern der Überwachungskameras waren Tat und Täter gut zu erkennen. Den entscheidenden Hinweis lieferte schließlich ein sogenannter Super-Recogniser: Diese Beamten haben ein besonders gutes Gedächtnis für Gesichter und können auch Menschen zuordnen, die sie nur einziges Mal gesehen haben. Der Spezialist erkannte den Mann auf den Aufnahmen wieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Des einen Freud, des anderen Leid: Brücke gesperrt – Tunnel wieder offen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/koehlbrandbruecke-in-hamburg-erneut-voll-gesperrt-alter-elbtunnel-wieder-offen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552065072-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=595px%2C392px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Des einen Freud, des anderen Leid: Brücke gesperrt – Tunnel wieder offen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Köhlbrandbrücke wird am Wochenende erneut gesperrt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wegen nicht fertiggestellter Schweißarbeiten bleibt die Köhlbrandbrücke an diesem Wochenende erneut dicht. Dafür dürfen Fußgänger und Radfahrer aufatmen: Der Alte Elbtunnel wird nach Sperrung wieder geöffnet.</strong></p><p>Die Köhlbrandbrücke im Hamburger Hafen wird an diesem Wochenende wegen Bauarbeiten erneut gesperrt. Bei der letzten Sperrung vor zwei Wochen hätten die durchgeführten Schweißarbeiten am Brückenmittelteil nicht abgeschlossen werden können, teilte die Hafenbehörde HPA mit. Die Brücke wird demnach von Freitagabend 22 Uhr bis Montag 5 Uhr nicht befahrbar sein. Während dieser Zeit werde der Verkehr durch den Hafen über die weiter südlich gelegene Kattwykbrücke umgeleitet. </p><p>Die neuerliche Maßnahme sei eigentlich nicht vorgesehen gewesen, hieß es. Die vorangegangene Sperrung war nach Angaben des Senats um einen Tag verkürzt worden. Ursprünglich sollte die Brücke in diesem Jahr nur an sechs Wochenenden verkehrsfrei bleiben. Der Unterhalt des maroden Bauwerks kostete im vergangenen Jahr fünf Millionen Euro. In diesem Jahr werden es voraussichtlich 7,1 Millionen Euro sein, teilte der Senat kürzlich auf eine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturm „Joshua“ braust heran: So ist die Lage in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sturm-joshua-kommt-das-muessen-sie-jetzt-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/a23-baum-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1201px%2C362px%2C1301px%2C1301px&webp=1" alt="Sturm „Joshua“ braust heran: So ist die Lage in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Baum ist auf die A23 bei Schenefeld gestürzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><strong>Wind, Regen und Kälte: In Hamburg blieb es in der Nacht ruhig, doch andere Teile Deutschlands hat der Sturm „Joshua“ fest im Griff. An der Nordseeküste wurden Böen mit fast 120 Stundenkilometern gemessen, auch für Hamburg gilt eine Sturmflutwarnung </strong></p><p>„Für die deutsche Nordseeküste besteht die Gefahr für eine Sturmflut“, warnt das Bundesamt für Seeschifffahrt und Hydrographie am Freitagmorgen. Nachmittags und abends werde das Hochwasser an der ostfriesischen Küste und im Wesergebiet 1 bis 1,5 Meter höher, im Elbegebiet 1,5 bis 2 Meter höher und an der nordfriesischen Küste sogar 2 bis 2,5 Meter höher als normalerweise eintreten. Die Warnung gilt aktuell bis etwa 19 Uhr, dann wird auch in Hamburg der höchste Pegel erwartet.</p><p>Grund ist der Herbst-Sturm Joshua: Bereits am Morgen hatte der Deutsche Wetterdienst (DWD) angekündigt: „Im Tagesverlauf legt der Wind noch einen gewissen Zahn zu.“ Das hält auch die Feuerwehr auf Trab: Seit 10.30 Uhr musste die Hamburger Feuerwehr 19 Mal wegen sturmbedingter Einsätze ausrücken, so ein Sprecher des Lagediensts um kurz nach 18 Uhr zur MOPO. Zu großen Schäden sei es aber bislang nicht gekommen. So waren meist abgebrochene Äste oder umgestürzte Bäume der Grund für die Einsätze.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um TikTok-Challenge an der Alster: Polizei greift durch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-tiktok-challenge-an-der-alster-polizei-ermittelt-wegen-diebstahls/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251022maui-wowie-tiktok3352-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=655px%2C273px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Ärger um TikTok-Challenge an der Alster: Polizei greift durch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei spricht Jugendliche an der Straße „Neuer Jungfernstieg“ an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Skurrile Szenen spielen sich nachts an der Hamburger Alster ab: Vor einem Straßenschild bilden sich Warteschlangen. Zahlreiche Teenager wollen filmen, wie sie daran baumeln. Schuld ist die TikTok-Challenge „Maui Wowie“. Nachdem das Schild am Wochenende sogar zerstört wurde, stellte das Bezirksamt ein neues auf – und hängte es höher. Für die Teenager ist das jedoch eher eine Herausforderung als ein Hindernis. Jetzt greift die Polizei durch.</strong></p><p>„Abhängen“ bekommt bei Teenagern heute eine neue Bedeutung: Manche fahren extra von außerhalb nach Hamburg rein, um sich an eines der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-tiktok-challenge-strassenschild-an-der-alster-zerstoert/">Straßenschilder mit der Aufschrift „Neuer Jungfernstieg“ zu hängen.</a> Sie sind bei der „Maui Wowie“-Challenge auf TikTok im Norden aktuell besonders beliebt.</p><p>Nachdem das Schild „Neuer Jungfernstieg/ Große Theaterstraße“ am vergangenen Wochenende erst umgekippt und dann verschwunden war, stellte das Bezirksamt ein neues auf. Zum Glück war gerade noch genau so eines im Lager vorhanden. Damit diesmal niemand heraufklettert, hängte das Amt es höher – doch schon wenige Stunden später, ging die Challenge weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wer hier wirklich profitiert“: Linke fordert Akteneinsicht zu Elbtower-Plänen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-hier-wirklich-profitiert-linke-fordert-akteneinsicht-zu-elbtower-plaenen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/497931443-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C127px%2C1171px%2C1170px&webp=1" alt="„Wer hier wirklich profitiert“: Linke fordert Akteneinsicht zu Elbtower-Plänen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast 100 Meter hoch ist der „Stummel“ des Elbtowers an den Elbbrücken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Weil der Senat das neue Naturkundemuseum im Elbtower unterbringen will, fordern die Linken in der Hamburgischen Bürgerschaft jetzt Akteneinsicht. Es müsse geklärt werden, „ob hier zum Wohle der Stadt verhandelt wurde“.</strong></p><p>Bevor die Bürgerschaft über den vom <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-sind-die-plaene-fuer-das-tower-museum/">Senat geplanten Kauf von rund der Hälfte der Gebäudefläche für knapp 600 Millionen Euro entscheiden könne</a>, müssten wichtige Fragen geklärt werden, sagt die Co-Fraktionsvorsitzende der Linken, Heike Sudmann.</p><p>Ihre Partei fordert in einem Antrag, „der Bürgerschaft unverzüglich sämtliche Akten, Vorgänge, Telefonnotizen, E-Mails, Vermerke, Verträge und sonstige Unterlagen sämtlicher Behörden, Dienststellen, der HafenCity GmbH, öffentlicher und privater Unternehmen sowie der jeweiligen externen Rechtsberatungen“ vorzulegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauprojekt in Ottensen: So schick sehen heute Sozialwohnungen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauprojekt-in-ottensen-so-schick-sehen-heute-sozialwohnungen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/visualisierung-neubau-behringstrasse-schenk-fleischhaker-moka-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bauprojekt in Ottensen: So schick sehen heute Sozialwohnungen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wie auf dieser Visualisierung soll der Neubau an der Behringstraße in Ottensen später mal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schenk + Fleischhaker / MOKA</span></p><p><strong>An der Behringstraße passiert endlich etwas: Nach jahrelangem Stillstand rollen auf dem Grundstück des alten Hochbunkers in Ottensen nun die Abrissbagger. Die städtische SAGA lässt dort gemeinsam mit dem norddeutschen Bauunternehmen „Richard Ditting</strong>“<strong> 66 Sozialwohnungen entstehen – moderne Architektur mit Balkonen, Loggien und Dachterrassen inklusive. Einzug: 2029.</strong></p><p>Der alte Bunker und ein angrenzendes SAGA-Haus aus den 1950er-Jahren müssen zuvor weichen. Bis zum Sommer 2026 sollen die Abbrucharbeiten abgeschlossen sein, anschließend beginnt der Neubau.</p><p>Das Projekt gilt als Beispiel dafür, wie hochwertig geförderter Wohnungsbau heute aussehen kann: Effizienzhaus-Standard, Fernwärme, Tiefgarage mit 22 Stellplätzen und 148 Fahrradplätzen. Die Nettokaltmiete soll anfangs bei 7,25 Euro pro Quadratmeter liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Rostock eskaliert: 23-Jähriger mit Messer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-rostock-eskaliert-23-jaehriger-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/512560202-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=366px%2C199px%2C1507px%2C1508px&webp=1" alt="Streit in Rostock eskaliert: 23-Jähriger mit Messer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Rostock wurde ein 23-Jähriger mit einem Messer verletzt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Abgebrochene Flaschenhälse und ein Messer: Am Mittwochabend eskalierte ein Streit zwischen zwei Gruppen in Rostock. Ein 23-Jähriger wurde verletzt.</strong></p><p>Aus bislang ungeklärten Gründen sei es um kurz nach 22 Uhr am Friedhofsweg zu einer verbalen Auseinandersetzung zwischen einer sieben- und einer vierköpfigen Gruppe gekommen, teilte die Polizei mit.</p><p>Die kleinere Gruppe habe den 23-jährigen Mann dann mit abgebrochenen Flaschenhälsen sowie einem Messer bedroht. Er habe eine leichte Schnittverletzung an einem Finger erlitten und sei mit Verdacht auf einen Armbruch ins Krankenhaus eingeliefert worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>