<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Von seiner Dschungelcamp-Gage:Gil Ofarim muss 40.000 Euro Schmerzensgeld zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-dschungelcamper-muss-40-000-euro-schmerzensgeld-zahlen-6983559e8e80b703b0c294e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983559e8e80b703b0c294e9/ce646d503becc6dbe82043fb2ed6dc9a,c5c56582?w=992" alt="Von seiner Dschungelcamp-Gage:Gil Ofarim muss 40.000 Euro Schmerzensgeld zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgt aktuell im Dschungelcamp für Gesprächsstoff, nicht nur wegen seiner Abenteuer (und Verletzung), sondern vor allem wegen seiner Lüge im Davidstern-Skandal. Jetzt spricht sein Anwalt und nennt Details zum Prozess – erstmals auch zu einer Schmerzensgeldzahlung in Höhe von 40.000 Euro. Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anekdote im Dschungelcamp:Sex mit Männern? Jetzt spricht Stephen Dürr</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-sex-mit-maennern-jetzt-spricht-stephen-duerr-6983283c8e80b703b0c28f26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983283c8e80b703b0c28f27/a5e7bc19540e70b6cdd6aea0064e5bc1,16d96890?w=576" alt="Anekdote im Dschungelcamp:Sex mit Männern? Jetzt spricht Stephen Dürr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Dschungelcamp sorgt wieder für ein paar Enthüllungen. Bei einer Runde „Wahrheit oder Pflicht“ gesteht Schauspieler Stephen Dürr, mehrfach intime Begegnungen mit Männern gehabt zu haben. Doch wie ernst sind seine Bekenntnisse wirklich gemeint? Und was hat es mit den Gerüchten über einen Dreier mit einem bekannten Moderator auf sich?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dürr klärt auf, wie viel Wahrheit hinter den Geschichten steckt und welche Rolle seine Frau Katharina dabei spielt. Erfahren Sie die spannenden Hintergründe und die ganze Geschichte mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Samira, Hardy und Simone beim „Kotzella“:Gestank und Fleischabfälle statt Glitzer und Beats</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-heute-abend-samira-hardy-und-simone-beim-kotzella-6983077fd23aaa4b0d2d746d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983077fd23aaa4b0d2d746e/675e48b6736d21cf87fa936672805866,28f2f84?w=576" alt="Samira, Hardy und Simone beim „Kotzella“:Gestank und Fleischabfälle statt Glitzer und Beats" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Die große Party geht weiter. Was die TV-Zuschauer erst heute Abend sehen, weiß BILD schon jetzt: Simone Ballack (49), Hardy Krüger Jr. (57) und Samira Yavuz (32) müssen zum bereits bekannten „Kotzella“-Festivalgelände zurückkehren. Was nach einer ordentlichen Feier klingt, endet im totalen Absturz und ist nichts für schwache Mägen. Denn das Gelände erinnert eher an eine Müllkippe. Statt Glitzer und Beats warten Gestank und Fleischabfälle auf die Dschungelcamper. Dazu gibt es eine Prüfung, die selbst Hartgesottene an ihre Grenzen bringt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Da wird einem schon beim Zusehen übel. Samira muss in Fleischresten herumwühlen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Samira wird es besonders widerlich: Sie muss ins Dixiklo greifen, anschließend durch ein Planschbecken voller Fleischreste waten und dort nach Schlüsseln tasten. Jeder Griff ein Risiko, jeder Atemzug eine Qual. Währenddessen sitzen Hardy und Simone in Zelten fest, eingesperrt in Kisten mit dutzenden riesigen Schlangen. Kein Ausweg, kein Abstand, nur Zischen, Enge und blanke Nerven.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gil Ofarim stürzte im Dschungelcamp und kam ins Krankenhaus. BILD kennt mehr Details.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen zwei Mega-Deals:Experte sieht plötzlich Hoffnung für unsere Wirtschaft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-zwei-deals-experte-sieht-ploetzlich-hoffnung-fuer-unsere-wirtschaft-69830ef62dfdd2aa24524fe1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69830ef62dfdd2aa24524fe2/5f40ec4f5c49510ea8f42eb26c69013f,ed8fb30d?w=992" alt="Wegen zwei Mega-Deals:Experte sieht plötzlich Hoffnung für unsere Wirtschaft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/London – <!--]--><!--[--><b>Billiges Russen-Gas, Exporte nach China, und die Amis zahlen für die Sicherheit: Diese Erfolgsformel der deutschen Wirtschaft trägt nicht mehr. Vom wirtschaftlichen Musterschüler Europas ist Deutschland in kurzer Zeit zum Problemfall geworden. Warum ein renommierter britischer Wirtschaftsjournalist trotzdem überraschend optimistisch auf unsere Zukunft blickt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits 2023 stellte Christian Odendahl vom „Economist“ Deutschland eine bittere Diagnose: wieder der „kranke Mann Europas“, wie schon Anfang der 2000er-Jahre. Im Gespräch mit BILD-Vize Paul Ronzheimer sagt Odendahl heute: Die Warnzeichen waren schon lange da. „Die Gründe für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krise<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben sich schon vorher abgezeichnet. Deutschland war schlecht vorbereitet.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Ist Deutschland schon wieder der kranke Mann Europas?“, fragte der Economist schon 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Odendahls Befund ist eindeutig: „Das ist eine tiefgreifende Krise, die sich nicht mit ein paar Wachstumspaketen lösen lässt.“ Trotzdem sieht er ein Heilmittel, in Form von zwei neuen Mega-Deals: „Die beiden Handelsabkommen mit den Mercosur-Staaten und ganz besonders mit Indien sind genau der Impuls, den Europa braucht. Das ist unsere Chance, wachsende Märkte zu erschließen.“ Bei aller Kraftmeierei der USA und Chinas dürfe man nicht vergessen, dass 66 Prozent der Weltbevölkerung außerhalb dieser Länder leben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Agenten fassten ihn bewaffnet an einem Golfplatz:Trump-Attentäter muss lebenslang hinter Gitter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/agenten-fassten-ihn-bewaffnet-an-golfplatz-trump-attentaeter-muss-lebenslang-hinter-gitter-6983845b7b36aca4994f72b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983845b7b36aca4994f72b4/59bb1b63277ca12492fb74c1f564c38e,dff69621?w=576" alt="Agenten fassten ihn bewaffnet an einem Golfplatz:Trump-Attentäter muss lebenslang hinter Gitter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fort Pierce (USA) – <!--]--><!--[--><b>Er lag im September 2024 mit einer Waffe in einem Busch und wollte Donald Trump erschießen. Doch der Anschlag wurde verhindert, Ryan Routh (59) festgenommen. Ein Gericht in Florida hat ihn jetzt wegen des versuchten Attentats zu lebenslanger Haft verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Routh versteckte sich damals mit einem halbautomatischen Gewehr am Gelände von Trumps Golfplatz in West Palm Beach. Der Secret Service entdeckte ihn aber, schoss auf den bewaffneten Mann, der sich in den Büschen verbarg. Der verhinderte Attentäter konnte zunächst fliehen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-mutmasslicher-attentaeter-wegen-mordversuchs-angeklagt-66f35ed13fe25e160dfe0818"><!-- --><!--[--><!--[-->wurde wenig später aber festgenommen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Donald Trump ist leidenschaftlicher Golfer, besitzt mehrere Plätze<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Staatsanwaltschaft hatte Ryan Routh wochenlang geplant, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu töten. Sie klagte ihn wegen versuchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Und forderte lebenslange Haft ohne Bewährung.  „Routh zeigt keinerlei Reue für seine Taten, hat sich nie für die von ihm gefährdeten Leben entschuldigt, und sein Leben zeugt von einer nahezu völligen Missachtung des Gesetzes“, so die von Staatsanwalt John Shipley vertretene Anklage. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt die Umsturz-Pläne:Bundesliga-Boss droht das Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-boss-droht-das-aus-bild-kennt-die-umsturz-plaene-69836da87b36aca4994f711b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69836da87b36aca4994f711c/6b25db1e5c8369361b1fa6b36234bcb1,32d1ddf5?w=576" alt="BILD kennt die Umsturz-Pläne:Bundesliga-Boss droht das Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei einem Bundesliga-Klub brodelt es gewaltig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einem erfolgreichen Boss droht das Aus. Dahinter stecken Umsturz-Pläne innerhalb des Klubs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details nur exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testlabor mit bemerkenswerten Ergebnissen:Das taugt der neue Schlüsselfinder 
von Apple!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/schluesselfinder-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69837ff2d23aaa4b0d2d8323/a8b179ff3336dafa39fc3faf6e936e40,44a454da?w=656" alt="Testlabor mit bemerkenswerten Ergebnissen:Das taugt der neue Schlüsselfinder 
von Apple!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massensterben:Wegen Dauer-Frost! Fische ersticken unter dem Eis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wegen-dauer-frost-fische-ersticken-unter-dem-eis-69831c9e8e80b703b0c28dd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69831c9e8e80b703b0c28dd2/1183c8e96ec2106a63c9fe9b1cf224e3,46168dcf?w=320" alt="Massensterben:Wegen Dauer-Frost! Fische ersticken unter dem Eis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Schon seit November 2025 zeigt uns der Winter seine kalte Seite. Und seit Wochen herrscht in vielen Bundesländern Dauer-Frost. Doch was Schlittschuhläufer und Wintersportler freut, bedeutet für die Fische in den zugefrorenen Gewässern Lebensgefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Anglerverband <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (AVN) melden sich aktuell immer mehr Vereine: Angler haben unter den Eisschichten tote Fische entdeckt – und die Zahl nimmt zu, obwohl die Wasserbewohner teils ausgeklügelte Strategien zum Überleben haben. Ein Pressesprecher des AVN: „Karpfen und Schleien reduzieren ihre Körperfunktionen auf ein Minimum und warten fast regungslos in tiefen Regionen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewässer<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf wärmere Tage. Absolut beeindruckend sind Karauschen, deren Blut eine Art Frostschutzmittel beinhaltet, sodass sie sogar ein kurzfristiges Einfrieren in Tümpeln, Teichen oder Seen überleben können.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für Fische tödlich: In vielen Gewässern ist der Sauerstoffgehalt dramatisch gesunken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der andauernde Frost dieses <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winters<!--]--><!--]--></a><!--[--> bringt die Überlebenskünstler an ihre Grenzen: Eine geschlossene Eis- und Schneedecke verhindert den Lichteinfall und damit die Sauerstoffproduktion durch Wasserpflanzen. Weil aber Tiere und Pflanzen unter dem Eis weiter den Sauerstoff verbrauchen, sinkt der Gehalt dramatisch. Verschiedene Messungen des AVN ergaben an einigen Stellen einen Sauerstoffgehalt von unter einem Milligramm pro Liter – lebensgefährlich für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[-->. AVN-Sprecher Florian Möllers: „Das kann überall passieren, wo Gewässer unter Dauer-Frost stehen, das ist ein bundesweites Problem und natürlich nicht nur auf Niedersachsen begrenzt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitpatient in Hals geschnitten:Psychiatrie gibt Messerstecher Messer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/trotz-zwei-attacken-psychiatrie-gibt-messerstecher-messer-69821bbc06b45afdb339c28f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69821bbc06b45afdb339c28f/fd37e6545393553cb16650ece513895f,952dede9?w=320" alt="Mitpatient in Hals geschnitten:Psychiatrie gibt Messerstecher Messer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ellwangen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Er musste in die Psychiatrie, damit er nie wieder zusticht. Doch das Personal servierte ihm die nächste Tatwaffe auf dem Frühstückstisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der unbegreifliche Fall eines Serien-Messerstechers wird seit Mittwoch am Landgericht Ellwangen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verhandelt. Dort muss sich Deutsch-Kosovare Granit A. (34) wegen versuchten Totschlags und versuchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> verantworten. Seine erste schwere Straftat beging der Mann am 31. Juli, als er laut Anklage einem Kneipengast (50) das Messer in die Flanke hieb. Haftbefehl? Fehlanzeige!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatort Nr. 2: Vor der Virngrund-Klinik in Ellwangen soll der Beschuldigte beim Rauchen einen Mitpatienten niedergestochen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kam es nur drei Tage später zur nächsten lebensgefährlichen Attacke. Den Ermittlungen zufolge stach Granit A. vor einer psychiatrischen Klinik in Ellwangen einem Mitpatienten (45) in Kopf, Gesicht und Hals. Der Tatverdächtige flüchtete, wurde in seiner Wohnung festgenommen und durch richterlichen Beschluss in der geschlossenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/psychische-erkrankung/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Psychiatrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bad Schussenried untergebracht. Unfassbar, was sich nur 13 Tage später dort ereignete!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Serkan C. (36) hinterlässt zwei Kinder:Totgeschlagener Schaffner war alleinerziehender Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/trauer-um-toten-schaffer-serkan-c-war-alleinerziehender-vater-von-2-kindern-69834068d23aaa4b0d2d7bc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834068d23aaa4b0d2d7bc9/e58689e9f99d06c6733ccd715c0986f9,efda341d?w=992" alt="Serkan C. (36) hinterlässt zwei Kinder:Totgeschlagener Schaffner war alleinerziehender Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie tausende Male zuvor in den vergangenen 15 Jahren wollte Serkan C. (36) nur seiner Arbeit nachgehen: Als Schaffner bei der Deutschen Bahn für einen reibungslosen Ablauf sorgen, Fahrscheine kontrollieren. Doch mit brutalster Gewalt wurde der alleinerziehende Vater bei einer Ticketkontrolle so schwer verletzt, dass er starb. Serkan C. wurde getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es bleibt Entsetzen und Wut – vor allem aber große Trauer bei seiner Familie, Freunden, Kollegen. Wie sie Serkan C. beschreiben und den aktuellen Stand der Ermittlungen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Instagram-Trend:Lindsey Vonn postet 10 Jahre alte Nacktbilder</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/instagram-trend-lindsey-vonn-postet-10-jahre-alte-nacktbilder-69834fe02dfdd2aa2452572c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834fe02dfdd2aa2452572d/db7d853d82055345c17d0a6332a61eeb,bfd027db?w=576" alt="Instagram-Trend:Lindsey Vonn postet 10 Jahre alte Nacktbilder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie will trotz Kreuzbandriss bei den Olympischen Spielen antreten. Ihre Fans dürfen sich schon vorher über DIESEN Post besonders freuen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wolff teilt gegen Konkurrenz aus:Heftiger Formel-1-Zoff noch vor Saisonstart</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wolff-teilt-gegen-konkurrenz-aus-heftiger-formel-1-zoff-noch-vor-saisonstart-6983275e8e80b703b0c28f07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983275e8e80b703b0c28f08/344e8ec6d977d60c9ff2406bbca41690,469c0533?w=576" alt="Wolff teilt gegen Konkurrenz aus:Heftiger Formel-1-Zoff noch vor Saisonstart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das geht ja gut los!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1-Saison<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2026 hat noch nicht mal angefangen und schon gibt's den ersten Zoff. Dabei geht es um die Frage: Ist der Motor, mit dem Mercedes in die neue Saison starten will, legal? Oder hat der Rennstall die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/experte-erklaert-neuerungen-formel-1-revolution-6983043dd23aaa4b0d2d743d"><!-- --><!--[--><!--[-->neuen Regularien<!--]--><!--]--></a><!--[--> in unerlaubter Weise interpretiert?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mercedes hat angeblich einen Trick gefunden, das Verhältnis der Verdichtung während der Fahrt von 16:1 auf 18:1 zu erhöhen. Der Trick verbessert die Verbrennungs-Effizienz, soll bis zu 15 PS bringen. Das sind bis zu zwei Zehntel pro Runde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->16:1 ist der eigentlich erlaubte Wert, der wird allerdings bei statischen Bedingungen gemessen, nicht während der Fahrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ricarda LANGt’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berlin-einsatz-von-streusalz-nach-nabu-beschwerde-ab-sofort-wieder-verboten-698323b88e80b703b0c28e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698323b88e80b703b0c28e9e/20a101d4a0c7d83176851aa01ccd579f,73bd0974?w=320" alt="Ricarda LANGt’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der private Einsatz von Streusalz ist nach Angaben des Naturschutzbundes Nabu in Berlin ab sofort wieder verboten. Demnach ist der Landesverband mit seiner Beschwerde vor dem Verwaltungsgericht Berlin gegen eine Allgemeinverfügung der Senatsumweltverwaltung erfolgreich gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kai Wegner (53, CDU), Regierender Bürgermeister von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte sich für einen leichteren Einsatz von Tausalz und dafür notwendige gesetzliche Änderungen ausgesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Besuch der Berliner Stadtreinigung (BSR) sagte er am Montag noch: „Wir brauchen endlich rechtliche Sicherheit, (...) dass wir zum Beispiel auch Tausalz konsequent vom ersten Tage anwenden. Das ist eine Sache, die jetzt hoffentlich alle gelernt haben.“ Hintergrund ist der strenge <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Hauptstadt und das damit einhergehende Glatteis vor allem auf Gehwegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kai Wegner (CDU), Regierender Bürgermeister von Berlin, setzte sich für eine Lockerung der Streusalz-Regeln ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Peltz zum Beckham-Streit:„Meine Tochter und Brooklyn sind großartig“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-jetzt-meldet-sich-papa-peltz-im-beckham-streit-698308aad23aaa4b0d2d7481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698308aad23aaa4b0d2d7481/162ae1edd18bb7402ac30f4538719058,2c41ca69?w=320" alt="Papa Peltz zum Beckham-Streit:„Meine Tochter und Brooklyn sind großartig“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->West Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Victoria (51) und David Beckham (50) sollen ihrem Sohn Brooklyn (26) offenbar ein Versöhnungsangebot unterbreitet haben. Die Bedingung: Er soll sich von seiner Frau Nicola Peltz (31) distanzieren, immerhin sei sie Mittelpunkt des anhaltenden Familienstreits. Jetzt meldet sich erstmals Nelson Peltz (83), der Vater von Nicola, zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Milliardär und Investor Nelson Peltz nahm am Dienstag an einer Fragerunde im Rahmen der Veranstaltung „WSJ Invest Live“ in West Palm Beach im US-Bundesstaat Florida teil. Als er seine Tochter Nicola angesprochen wurde, reagierte er mit einem scherzhaften Kommentar: „War meine Familie in letzter Zeit überhaupt in den Medien? Davon habe ich nichts mitbekommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham (26) steht trotz öffentlicher Kritik stets hinter seiner Frau Nicola <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nelson Peltz erklärte, dass er seiner Familie in der Vergangenheit Ratschläge erteilt habe, wie sie in bestimmten Situationen vorgehen sollten. So habe er immer gesagt: „Mein Rat ist, sich von der Presse fernzuhalten. Was hat das schon gebracht?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:46:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>