<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wer bestellt, bezahlt“: Tschentscher empört – Vorwürfe gegen Bundesregierung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/wer-bestellt-bezahlt-tschentscher-empoert-vorwuerfe-gegen-bundesregierung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburgs-buergermeis-86375581-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Wer bestellt, bezahlt“: Tschentscher empört – Vorwürfe gegen Bundesregierung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (SPD), Hamburgs erster Bürgermeister, spricht während einer Konferenz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Mit seinem „Investitionsbooster“ will der Bund die Wirtschaft ankurbeln. Unternehmen sollen entlastet werden, was Länder und Kommunen belastet. Hamburgs Bürgermeister erwartet einen Ausgleich.</strong></p><p>Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher hat der Bundesregierung vorgeworfen, Länder und Kommunen auf den durch Beschlüsse des Bundes entstehenden Belastungen sitzen lassen zu wollen. Hinter dem schwierigen Wort „Veranlassungskonnexität“ stehe die einfache Forderung, „dass im deutschen Föderalismus immer derjenige die Kosten einer politischen Entscheidung trägt, der sie veranlasst“, sagte der SPD-Politiker nach einer Konferenz der Länderregierungschefs mit der Bundesregierung in Berlin.</p><p>Die Verhandlungen dazu seien bei der MPK „nicht so erfreulich verlaufen“. Die als gemeinhin als selbstverständlich empfundene Formel „Wer bestellt, bezahlt“ sei in der Bundespolitik leider nicht üblich und akzeptiert. „Die Bundesregierung erwartet weiterhin, dass Länder und Kommunen den Großteil der Einnahmeverlust übernehmen, der durch die Beschlüsse des Bundes entsteht. Das lehnen die Länder verständlicherweise ab“, sagte Tschentscher.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 20:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Machtkampf im Hafen: Stadt und MSC düpieren HHLA-Chefin Titzrath</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/machtkampf-im-hafen-stadt-und-msc-duepieren-hhla-chefin-titzrath/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/515416607-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C137px%2C1236px%2C1237px&webp=1" alt="Machtkampf im Hafen: Stadt und MSC düpieren HHLA-Chefin Titzrath" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Angela Titzrath, Vorstandsvorsitzende der Hamburger Hafen und Logistik AG (HHLA) im Jahr 2022.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Entgegen dem Vorschlag von Vorstand und Aufsichtsrat des Hamburger Hafenlogistikers HHLA soll die Dividende geringer ausfallen. Die Stadt und die Reederei MSC wollen die Zahlungen kürzen.</strong></p><p>Die Port of Hamburg Beteiligungsgesellschaft SE, ein Joint Venture der Stadt Hamburg und der weltgrößten Reederei MSC, will bei ihrem Hafenlogistiker HHLA die Dividende kürzen. Ihrem Antrag für die Hauptversammlung am 3. Juli zufolge sollen je A-Aktie nur noch 10 Cent ausgeschüttet werden. Der Vorstand unter Führung von Angela Titzrath und der Aufsichtsrat der Hamburger Hafen und Logistik AG (HHLA) hatten dagegen 16 Cent vorgeschlagen.</p><p>Vorstand und Aufsichtsrat der HHLA könnten sich zwar noch dagegen positionieren, teilte die HHLA mit. „Angesichts der Mehrheitsbeteiligung der Port of Hamburg Beteiligungsgesellschaft SE (PoH) ist jedoch unabhängig von der Positionierung von Vorstand und Aufsichtsrat davon auszugehen, dass der Gegenantrag der PoH in der Hauptversammlung die erforderliche Mehrheit findet und damit eine reduzierte Dividende zur Auszahlung gelangt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 19:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Täter sind sadistisch und skrupellos: So schützen Sie Ihre Kinder im Netz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unvorstellbaren-cyber-graeueltaten-so-schuetzen-sie-ihre-kinder-im-netz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/289321274-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C266px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="Täter sind sadistisch und skrupellos: So schützen Sie Ihre Kinder im Netz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Schwestern spielen unbeaufsichtigt auf einem Tablet. Doch ein neuer Fall zeigt wieder: Im Internet lauern Abgründe, die kaum vorstellbar sind (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annette Riedl/dpa</span></p><p><strong>Es geht um unvorstellbar grausame Fälle, die selbst erfahrenste Ermittler fassungslos zurücklassen:<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfassbare-abgruende-nicht-auszuhalten-polizei-schnappt-sadistischen-verbrecher/"> In Hamburg wurde in der Nacht zu Dienstag ein 20-Jähriger festgenommen</a>, der psychisch kranke Kinder im Internet gezielt dazu brachte, sich vor laufender Kamera schlimmste Verletzungen zuzufügen – bis hin zum Selbstmord. Wie kann ich meine Kinder in Zeiten der Digitalisierung vor dieser Gefahr aus dem Netz schützen? Fünf Tipps der Polizei.</strong></p><p>Der mutmaßliche Täter ist Teil der weltweiten Gruppierung „764“. Sie findet ihre Opfer in Foren für selbstmordgefährdete Jugendliche, aber auch in vermeintlich harmlosen Online-Spielen und verbreiteten Social-Media-Apps wie „Instagram“. Dort wurde ein Jugendlicher laut Staatsanwaltschaft in einem Gruppenchat „geräuschlos in den Tod getrieben“. </p><p>Insgesamt 123 Taten werden dem 20-jährigen Deutsch-Iraner bislang vorgeworfen, darunter Mord und dreifacher versuchter Mord. 123 Fälle, in denen der Mann psychisch kranke Kinder im Alter von elf bis 15 Jahren dazu gebracht haben soll, vor laufender Kamera sexuelle Handlungen an sich vorzunehmen, sich selbst mit Messern zu verletzen oder sogar umzubringen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 19:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Größtes Schulschachturnier der Welt in Hamburg – es gibt einen klaren Sieger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/groesstes-schulschachturnier-der-welt-in-hamburg-es-gibt-einen-klaren-sieger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531820676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C589px%2C1114px%2C1114px&webp=1" alt="Größtes Schulschachturnier der Welt in Hamburg – es gibt einen klaren Sieger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schachfiguren stehen auf dem Rathausmarkt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Zum vierten Mal fand das größte Schachturnier der Welt „Rechtes Alsterufer gegen Linkes Alsterufer“ wieder unter freiem Himmel statt. Mehr als 3.000 Schüler waren auf dem Rathausmarkt dabei.</strong></p><p>Pünktlich zur Eröffnung blitzte die Sonne durch die Wolken und machte den Hamburger Rathausmarkt zur idealen Schach-Arena: Beim größten Schulschachturnier der Welt „Rechtes Alsterufer gegen Linkes Alsterufer“ traten wieder mehr als 3000 Schülerinnen und Schüler gegeneinander an. Am Ende stand es 966,5 : 769,5 und das linke Alsterufer hatte zum dritten Mal in Folge gewonnen, wie die Schulbehörde mitteilte.</p><p>Eröffnet wurde das Schulschachturnier von Hamburgs Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD). Den Eröffnungszug machte Mathilda aus der Schule Ahrensburger Weg, die aus den vielen Bewerbungen ausgelost worden war. Ihre Lehrerin hatte sie vorgeschlagen, weil sie heute ihren neunten Geburtstag feierte und „noch nie so viele Gäste hatte“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zusammengerottet“: Massenschlägerei am Jungfernstieg – junge Männer verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/zusammengerottet-massenschlaegerei-am-jungfernstieg-hat-konsequenzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/massenschlaegerei-jungfernstieg.jpeg?resize=300%2C300&crop=422px%2C324px%2C635px%2C636px&webp=1" alt="„Zusammengerottet“: Massenschlägerei am Jungfernstieg – junge Männer verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Massenschlägerei erlitt ein Mann schwere Verletzungen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Knapp zehn Monate ist die Messerstecherei am Jungfernstieg her. Nun hat das <strong>Hamburger</strong> Landgericht zwei Männer im Alter von 23 und 26 Jahren zu Haftstrafen verurteilt. </strong></p><p>Der Ältere wurde wegen gefährlicher Körperverletzung und Landfriedensbruchs sowie wegen Handeltreibens mit Drogen und verschreibungspflichtigen Arzneien schuldig gesprochen. Er erhielt fünfeinhalb Jahre Gefängnis. Der 23-Jährige bekam wegen gefährlicher Körperverletzung und Landfriedensbruchs vier Jahre Haft.</p><p>Die beiden aus dem Gazastreifen stammenden Männer hätten sich am Abend des 29. August vergangenen Jahres mit anderen Palästinensern aus unbekanntem Anlass „zusammengerottet“, um sich mit einer Gruppe von Tschetschenen zu schlagen, sagte der Vorsitzende Richter Matthias Steinmann. Die Staatsanwaltschaft hatte in ihrer Anklage von bis zu 25 unbekannten Mittätern gesprochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 18:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Robotaxi über die Reeperbahn: Als die Zukunft zu Besuch nach Hamburg kam</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anzugtraeger-avatare-und-autonom-so-lief-der-weltkongress-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250617-911-021096-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=905px%2C353px%2C1350px%2C1351px&webp=1" alt="Im Robotaxi über die Reeperbahn: Als die Zukunft zu Besuch nach Hamburg kam" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) stellt den autonomen Volkswagen ID.Buzz AD in der Hamburger Hafencity vor. Volkswagen zeigt in Hamburg erstmals die Serienversion seines autonom fahrenden Elektro-Bullis.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>In den Messehallen traf sich in dieser Woche das „Who is Who“ der Nahverkehrs-Szene: Neben zahlreichen Ausstellern aus aller Welt wollte sich die Hansestadt, als Gastgeberin des internationalen Kongresses, als leuchtende Innovations-Stadt zeigen. Das gelang an einigen Stellen sehr gut, an anderen so gar nicht, bei einem „Zukunftsthema“ tuschelten manche Gäste auffällig abfällig. Und doch: 400 Aussteller und 10.000 Besucher machten Hamburg zum Zentrum der Mobilität. Vor allem das Thema autonomes Fahren war omnipräsent, erste Fahrzeuge konnten getestet werden. Wie also fühlt sich eine Fahrt im Robotaxi über die Reeperbahn an? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump, AfD und Co.: Was ist denn daran noch witzig, Herr Schroeder?!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/was-ist-denn-daran-noch-witzig-herr-schroeder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago152679675-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C116px%2C1423px%2C1424px&webp=1" alt="Trump, AfD und Co.: Was ist denn daran noch witzig, Herr Schroeder?!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kabarettist, Autor, Moderator: Florian Schroeder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Andreas Weihs</span></p><p><b>Humor in Zeiten des Demokratie-Niedergangs: Comedian Florian Schroeder über fragile Autokraten, Parodien, Charlie Chaplin und eine Zerreißprobe für die Satire. Wie Lachen vor politischer Verführung schützt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 17:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rathaus-Zoff um Veteranentag: „Kriegswillige“ Gesellschaft als Ziel?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/rathaus-zoff-um-veteranentag-kriegswillige-gesellschaft-als-ziel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/nationaler-veteranentag-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=413px%2C935px%2C771px%2C772px&webp=1" alt="Rathaus-Zoff um Veteranentag: „Kriegswillige“ Gesellschaft als Ziel?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Soldaten der Bundeswehr sind bei einer Veranstaltung im Rahmen des Nationalen Veteranentags auf dem Hamburger Rathausmarkt angetreten (15. Juni 2025).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Drei Tage nach dem Veteranentag hat ein Beförderungsappell der Bundeswehr auf dem Hamburger Rathausmarkt in der Bürgerschaft ein kontroverses Nachspiel gefunden. </strong></p><p>Die Linksfraktion hatte das Thema unter dem Titel „Bundeswehrgelöbnis am Veteranentag: Abrüstung und Frieden statt Aufrüstung und Militarismus“ zur Aktuellen Stunde angemeldet. Ziel des Veteranentages sei eine „geistige Zeitenwende“ und die Gesellschaft „kriegswillig“ zu machen, sagte ihr friedenspolitischer Sprecher David Stoop.</p><p>Rüstungsausgaben gingen zulasten von Bildung, Gesundheitswesen, Wohnen und Umwelt. „Eine neue Rüstungsspirale verschärft die Gefahr globaler Kriege mit allen katastrophalen Folgen, die damit einhergehen“, warnte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauriger Rekord: Rund 70 Prozent der Web-User gehen News aus dem Weg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauriger-rekord-rund-70-prozent-der-web-user-gehen-news-aus-dem-weg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/smartphone-86349966-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=668px%2C629px%2C1078px%2C1078px&webp=1" alt="Trauriger Rekord: Rund 70 Prozent der Web-User gehen News aus dem Weg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast die Hälfte der 18- bis 24-Jährigen sagt in einer Umfrage, dass sie von der Menge an Nachrichten erschöpft ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Fernando Gutierrez-Juarez/dpa</span></p><p><strong>Zu viele Kriege, zu viele Bomben, zu viele Probleme: Gut 70 Prozent der Web-User gehen News zumindest gelegentlich aus dem Weg. Das ist ein Höchststand. Hamburger Wissenschaftler sprechen von „Selbstschutz“.</strong></p><p>Noch nie sind in Deutschland so viele Menschen ganz bewusst Nachrichten aus dem Weg gegangen wie in diesem Jahr. Das geht aus dem „Reuters Institute Digital News Report 2025“ hervor. Das Leibniz-Institut für Medienforschung (Hans-Bredow-Institut) in Hamburg-Rotherbaum ist hiesiger Partner.</p><p>In der Umfrage haben 71 Prozent der erwachsenen Nutzerinnen und Nutzer des Internets angegeben, dass sie mindestens gelegentlich aktiv die Nachrichten vermeiden. 2024 waren es noch 69 Prozent gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bombe im Hamburger Hafen: Entschärfung sorgt für Verkehrschaos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verdaechtiger-fund-im-hamburger-hafen-verkehrschaos-droht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bombe.jpeg?resize=300%2C300&crop=424px%2C162px%2C904px%2C904px&webp=1" alt="Bombe im Hamburger Hafen: Entschärfung sorgt für Verkehrschaos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um die 1000-Pfund-Bombe sicher zu entschärfen, musste auch die Köhlbrandbrücke gesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Bei Sondierungsarbeiten in Steinwerder unterhalb der Köhlbrandbrücke wurde am Mittwochvormittag ein Blindgänger aus dem Zweiten Weltkrieg gefunden, die Brücke wurde gesperrt, es kam zu einem Verkehrschaos. Um 16.55 Uhr meldete die Feuerwehr: Alle Maßnahmen sind aufgehoben.</strong></p><p>Bis das Chaos auf den Straßen sich lichtet, wird es allerdings noch etwas dauern: Laut Verkehrslagedienst sind der Finkenwerder Ring und Waltershof durch den Feierabendverkehr derzeit „komplett dicht“, auch im Hafen, am Roßdamm und auf dem Neuhöfer Damm stauen sich die Autos, deren Fahrer über die Hohe Schaar der gesperrten Brücke ausweichen.</p><p>Die Entschärfung hatte gegen 15 Uhr begonnen. Dabei wurde der Zündmechanismus ausgebaut und der Detonator gesprengt: „Dadurch wird es zu einem Knallgeräusch kommen“, kündigte die Feuerwehr an. Insgesamt waren 45 Einsatzkräfte der Feuerwehr im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum steht bald vorm Rathaus eine 400 Meter lange Tafel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-steht-vorm-rathaus-eine-400-meter-lange-tafel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/482755381-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=835px%2C588px%2C799px%2C799px&webp=1" alt="Darum steht bald vorm Rathaus eine 400 Meter lange Tafel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr war die Tafel der Hamburger Stiftungstage nur 300 Meter lang. Dieses Jahr wird sie deutlich länger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Wer am 21. Juni durch die Innenstadt spaziert, sieht eine eher ungewöhnliche Kulisse: Auf dem Rathausmarkt reihen sich Tisch nach Tisch und bilden eine 400 Meter lange Tafel. Was es damit auf sich hat.</strong></p><p>Hintergrund dieser Aktion sind die Hamburger Stiftungstage am 21. Juni. Die größte Veranstaltung in diesem Jahr heißt „Tafel der Demokratie“. An jedem Tisch gibt es ein anderes Angebot.</p><p>148 Organisationen bieten Programme an. Darunter auch die Organisationen Hamburger Tafel, Hanseatic Help und „Der Hafen hilft“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 12:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffneter Mann überfällt Schmuckgeschäft in Hamburger Nobel-Stadtteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raubueberfall-auf-schmuckgeschaeft-in-hamburg-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-18-um-122401-1.png?resize=300%2C300&crop=933px%2C51px%2C1551px%2C1551px&webp=1" alt="Bewaffneter Mann überfällt Schmuckgeschäft in Hamburger Nobel-Stadtteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das überfallene Geschäft liegt an der Grindelallee im Stadtteil Rotherbaum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Maps (Screenshot)</span></p><p><strong>Ein Raubüberfall auf ein Schmuckgeschäft im feinen Stadtteil Rotherbaum beschäftigt seit Dienstagnachmittag die Ermittler des Raubdezernats. Die Polizei sucht Hinweise auf den Täter.</strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es laut Polizei gegen 15 Uhr an der Grindelallee zwischen der Heinrich-Barth-Straße und der Rutschbahn. Dort soll ein Mann ein Geschäft für hochwertigen Modeschmuck betreten und die Verkäuferin mit einer Waffe bedroht haben. Dabei forderte er die Herausgabe von Bargeld.</p><p>Der Täter erbeutete eine geringe Summe Geld und eine Bankkarte. Danach flüchtete er in Richtung Grindelberg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Übergriffe durch muslimische Schüler? Schulsenatorin spricht Klartext</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/uebergriffe-durch-muslimische-schueler-schulsenatorin-spricht-klartext/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/100228015.jpg?resize=300%2C300&crop=284px%2C167px%2C1076px%2C1077px&webp=1" alt="Übergriffe durch muslimische Schüler? Schulsenatorin spricht Klartext" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der muslimischen Schüler, die fasten, nimmt zu. Viele muslimische Schülerinnen tragen Kopftuch, in seltenen Fällen auch Niqab - obwohl das seit 2024 verboten ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Evert-Jan Daniels/epa/dpa</span></p><p><b>Seit zwei Wochen ist es eins der beherrschenden Themen der Hamburger Landespolitik: Muslimische Kinder und Jugendliche an den Schulen, die andere muslimische Kinder unter Druck setzen. Mädchen, die kein Kopftuch tragen, werden attackiert, Mitschüler unter Druck gesetzt, sich am Fasten zu beteiligen. Nun meldet sich Hamburgs Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD) zu Wort.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann will Wespen bekämpfen – plötzlich gibt es Großalarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-rueckt-wespen-zuleibe-und-loest-grossalarm-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/p1012333.jpg?resize=300%2C300&crop=353px%2C423px%2C1241px%2C1241px&webp=1" alt="Mann will Wespen bekämpfen – plötzlich gibt es Großalarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute löschen den Balkonbrand in Hamburg-Lohbrügge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Großalarm der Feuerwehr am Dienstagabend in Lohbrügge: Anwohner hatten starken Qualm aus einer Wohnung gemeldet und befürchteten, dass es womöglich mehrere Verletzte geben könnte. Den Brand hatte die Feuerwehr rasch gelöscht – doch der Bewohner muss sich nun vor der Polizei verantworten.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 20.10 Uhr am Harnackring. Dort hatten Anwohner eine äußerst starke Verqualmung aus einer Wohnung gemeldet.</p><p>Weil auch befürchtet wurde, dass mehrere Menschen in Gefahr sind, rückten neben mehreren Löschzügen auch fünf Rettungswagen an. Andere Bewohner hatten sich vor Eintreffen der Rettungskräfte in Sicherheit gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>