<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD fragte 19 junge Deutsche:Null Bock auf Job? Jetzt spricht die „Generation Z“!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/null-bock-auf-job-das-sagen-junge-deutsche-zu-gntm-influencer-kamps-68fe30b0f72bfce482c0a965</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fe30b0f72bfce482c0a966/238c0854d31492e475e01ad36b2f6d2b,ae44386c?w=992" alt="BILD fragte 19 junge Deutsche:Null Bock auf Job? Jetzt spricht die „Generation Z“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach nicht mal drei Wochen im Job hat „Germany’s Next Topmodel“-Star Julian Kamps (24) genug: In einem hunderttausendfach geteilten Instagram-Post jammert er über zu lange Arbeitszeiten, zu wenig Freizeit und dass das Leben zu kurz kommt, wenn man einen Vollzeitjob hat. Typisch für die „Generation Z“? BILD wollte es genau wissen und fragte 19 junge Menschen in ganz Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, ob die „Gen Z“ wirklich keinen Bock auf Job hat, was die jungen Leute von den Aussagen des Influencers halten – und wie sie arbeiten wollen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Ticket-Chaos:Randale-Angst vor Zweitliga-Kracher</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dynamo-dresden-randale-angst-vor-zweitliga-knaller-bei-hertha-bsc-68ff82ac59e2e0975070d474</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff82ac59e2e0975070d475/b2e1dfdfe2b9a3c08718b259e78fd060,c04b3d85?w=992" alt="Nach Ticket-Chaos:Randale-Angst vor Zweitliga-Kracher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dynamo Dresden am Samstag (13 Uhr) bei Hertha BSC. Der Zweitliga-Kracher vor knapp 75.000 Zuschauern im ausverkauften Berliner Olympiastadion wird von beiden Fanlagern herbeigesehnt. Doch es gibt große Sicherheitsbedenken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Rund 25.000 Dynamo-Fans haben sich mit Karten eingedeckt. Allerdings nicht nur im Gästeblock, sondern verstreut im ganzen Stadion. Und genau das birgt hohes Konfliktpotenzial. Die Angst vor Ausschreitungen ist entsprechend groß.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie konnte es dazu kommen? Fakt ist, dass die von Hertha offiziell zur Verfügung gestellten 11.000 Gäste-Tickets im Handumdrehen weg waren. Nach BILD-Informationen versuchten die Dresden-Verantwortlichen vergeblich, beim Hauptstadt-Klub ein weiteres Karten-Kontingent in den angrenzenden Blöcken zu organisieren. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal/dfb-pokal-hertha-bsc-nach-elfer-drama-gegen-dynamo-dresden-weiter-65718900.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>So, wie beim Pokal-Hit 2019</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu Migration:Knallhart-Polizist lobt „Stadtbild“-Klartext von Grünen-Chef</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/migration-knallhart-polizist-lobt-stadtbild-klartext-von-gruenen-chef-68ff42e14f293c267309afbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff42e14f293c267309afbf/6001caeee8ed17e78ed814032109c034,a53dbab9?w=576" alt="Zu Migration:Knallhart-Polizist lobt „Stadtbild“-Klartext von Grünen-Chef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wer hätte das gedacht? Ein Knallhart-Polizist lobt den Grünen-Chef! Konkret: Manuel Ostermann, Vizechef der Bundespolizeigewerkschaft, gefallen die jüngsten „Stadtbild-Aussagen“ von Felix Banaszak (36). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu BILD sagt Ostermann: „Endlich sprechen auch die Grünen mal Klartext über die katastrophalen Zustände in Deutschland, die das Stadtbild in vielen Regionen des Landes so negativ prägen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/stadtbild-debatte-ausgerechnet-gruenen-chef-spricht-klartext-68fe66df8651b89608513d5a"><!-- --><!--[--><!--[-->Banaszak hatte in einem Beitrag für die „Funke“-Mediengruppe davor gewarnt,<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Augen vor real existierenden Problemen zu verschließen. Es müsse anerkannt werden, dass Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) mit seinen Stadtbild-Thesen zu den Folgen von Migration „eine breit getragene Wahrnehmung anspricht, mit der sich progressive Kräfte beschäftigen müssen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte es von den Grünen zunächst scharfe Kritik an Merz gegeben, auch von Banaszak selbst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir ziehen nur aus, wenn …:Skandal-Prinz Andrew will Villen-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-andrew-fordert-villen-deal-um-die-royal-lodge-zu-verlassen-68ff1b8a4f293c267309ad1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff1b8a4f293c267309ad1a/9c7463a0c15cd5d4a0c233b9fc645bd2-square,bd446634?w=656" alt="Wir ziehen nur aus, wenn …:Skandal-Prinz Andrew will Villen-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Prinz Andrew (65), der von Skandalen umwobene Bruder von König Charles III. (76), soll die luxuriöse „Royal Lodge“ verlassen, in der er seit über 20 Jahren lebt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass seine Zeit dort abgelaufen ist, weiß Andrew – und schlägt deshalb einen ungewöhnlichen Villen-Deal vor. Er würde das 30-Millionen-Pfund-Anwesen, für das er keinen müden Penny Miete zahlt, unter bestimmten Voraussetzungen verlassen …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sich der Onkel von Prinz William (43) ausgedacht hat, warum der Thronfolger in Sachen Umzug Druck macht und was der Villen-Deal für Andrews Ex-Frau Fergie (66) bedeuten würde – das und mehr lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Stadtbild“-Debatte:Wo Grünen-Wähler wohnen, sieht es noch nett aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/stadtbild-debatte-wo-gruenen-waehler-wohnen-sieht-es-noch-nett-aus-68ffe8a7c008edcf0c855817</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ffe8a7c008edcf0c855817/ae857859237a99f06f0d1232b6286c88,364ab4ce?w=320" alt="„Stadtbild“-Debatte:Wo Grünen-Wähler wohnen, sieht es noch nett aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Überraschung! Die Ex-„Linke“ Sahra Wagenknecht (56, BSW) und sogar Ex-Gesundheitsminister Karl Lauterbach (62, SPD) geben Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) im „Stadtbild“-Streit mindestens teilweise Recht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lauterbach bei Nikolaus Blome (63) und Clara Pfeffer klipp und klar: „Ich glaube, dass Friedrich Merz bei der „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/zoff-zwischen-union-und-spd-kommt-der-stadtbild-gipfel-im-kanzleramt-68fe29d159e2e0975070c3e7"><!-- --><!--[--><!--[-->Stadtbild<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Analyse einen Punkt hat. Wir müssen tatsächlich die Bahnhöfe, die Innenstädte sicherer machen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Indirekt, aber deutlich: Merkel kritisiert Merz’ Aussagen in der „Stadtbild“-Debatte.</p><p class="teaser__text">Berlin – Der „Stadtbild“-Streit spaltet die Regierung immer weiter. In der SPD rumort e...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Änderungen im November:Spotify erhöht Preise um bis zu 22 Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/spotify-ryanair-auto-das-aendert-sich-im-november-68f650b3d85570ba606d58cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f650b3d85570ba606d58cf/5cec5c37325e662810d9562f70e2f45f,b596d55f?w=320" alt="Änderungen im November:Spotify erhöht Preise um bis zu 22 Prozent" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-769"><!--[--><!--[--><b>Der November bringt frischen Wind – und gleich mehrere Änderungen, die jeder im Alltag spüren wird. Ob beim Bezahlen, Fernsehen oder Reisen: Wer jetzt nicht aufpasst, steht schnell im Regen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-769"><!--[--><!--[-->Beim Onlineshopping gilt ab dem 20. November: „Jetzt kaufen, später zahlen“ wird schwieriger. Die beliebte Bezahlmethode, bei der man die Rechnung erst Wochen später begleicht, bekommt neue Auflagen. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-769"><!--[--><!--[-->Anbieter wie Klarna oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/themenseiten-specials/geld-nachrichten-news-fotos-videos-23604372.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->PayPal<!--]--><!--]--></a><!--[--> müssen künftig prüfen, ob sich der Kunde den Einkauf überhaupt leisten kann – selbst bei Beträgen unter 200 Euro. Ziel ist es, Menschen vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/pfaendung/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21453924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schuldenfallen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu schützen. Für viele bedeutet das: weniger Spontankäufe, mehr Nachweise. Zahlungsverzug bei solchen Ratenkäufen kann ab sofort einen negativen Schufa-Eintrag nach sich ziehen und die Kreditwürdigkeit beeinträchtigen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-769-1539"><!--[--><!--[--><b>Das gilt ab dem 20. November konkret:</b><!--]--><!--[-->

▶︎ Anbieter sind verpflichtet, die Kosten und Bedingungen eines Ratenkaufs deutlich klarer und umfangreicher zu informieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörden-Skandal um Killer von Aschaffenburg:Hat dieser Polizeibeamte zu lasch ermittelt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/skandal-um-aschaffenburg-killer-hat-ein-polizist-zu-lasch-ermittelt-68ff721f4f293c267309b4d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff721f4f293c267309b4d6/75b955a88a4ae661bee939c0755ebf76,b15156dc?w=992" alt="Behörden-Skandal um Killer von Aschaffenburg:Hat dieser Polizeibeamte zu lasch ermittelt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Der Fall des Aschaffenburger Messerstechers Enamullah O. (28) offenbart ein erschütterndes Behör­denversagen: Die Abschie­bung des Afghanen wurde verschleppt, Ermitt­lungsverfahren blieben liegen, Haftbefehle wegen unbezahlter Geldstrafen wurden nicht erlassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Montag muss sich der Polizeiobermeister Alex K. (29) nun wegen Strafverei­telung im Amt vor dem Amtsge­richt Aschaffenburg verant­worten. Der Vorwurf: Er soll fünf Monate vor der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/die-flucht-im-video-aschaffenburg-killer-kam-nach-der-tat-850-meter-weit-6793905c01bb593d5e702146"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlichen Attacke<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Schöntalpark einen Messer­angriff auf eine Mitbewohne­rin in der Asylunterkunft von O. nicht verfolgt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Enamullah O. (28) wurde von Polizisten am 16. Oktober zur Anklagebank gebracht. Seine Hände sind an einen speziellen Sicherheitsgürtel gefesselt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alex K. wurde am 29. August 2024 um 23.04 Uhr per Notruf in das „Hotel Brezel“ gerufen – die Unterkunft für Asylbewerber. Zeugen berichteten von einem Gerangel mit Ste­chen und Würgen zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/aschaffenburg-killer-enamullah-o-vor-gericht-der-doppelmoerder-der-nicht-mehr-hier-sein-durfte-68f07f2edbad4b72062aeeca"><!-- --><!--[--><!--[-->Enamullah O.<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der Ukrainerin Nataliya P. (45). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tier stirbt auf der Straße:Auto kracht gegen Pferdekutsche – fünf Verletzte!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/unfall-auto-kracht-gegen-kutsche-fuenf-verletzte-und-totes-pferd-69005aaa59e2e0975070dbf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69005aaa59e2e0975070dbf2/5cc865f72956cc7270fbbcb00ccb68bc,f4afab16?w=576" alt="Tier stirbt auf der Straße:Auto kracht gegen Pferdekutsche – fünf Verletzte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sayda (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz nach einem blutigen Unfall auf der Landstraße: Eine voll besetzte Pferdekutsche stieß frontal mit einem Auto zusammen. Dabei wurden insgesamt fünf Menschen verletzt. Zudem musste eines der Tiere noch vor Ort eingeschläfert werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der heftigen Kollision kam es am Montagabend gegen 18.10 Uhr auf S212 zwischen Sayda und Niederseiffenbach im Landkreis Mittelsachsen. Wie ein Polizeisprecher gegenüber BILD mitteilte, setzte ein Honda-Fahrer (35) zum Überholen eines Wagens an und krachte im Gegenverkehr frontal in die Kutsche, die mit zwei Pferden bespannt war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Honda wurde bei dem Zusammenstoß stark beschädigt, der Fahrer (35) musste in die Klinik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizei, Rettungsdienst und Feuerwehr rückten mit einem Großaufgebot aus. Neben dem Autofahrer wurden auch der Kutscher (63) sowie ein Fahrgast (49) bei dem Unfall in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> schwer verletzt und kamen ins Krankenhaus. Zwei weitere Fahrgäste (34, 46) trugen leichte Verletzungen davon. Insgesamt war die Kutsche mit sieben Personen besetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klick, Piep, Zisch:Wenn der Körper seltsame Geräusche macht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/klick-piep-zisch-wenn-der-koerper-seltsame-geraeusche-macht-68d524f324619b7e72e4f6ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d524f324619b7e72e4f6cf/f2d99aa6068c06a8bc9bc36a2bae17d0,e563db23?w=576" alt="Klick, Piep, Zisch:Wenn der Körper seltsame Geräusche macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ungewöhnliche Geräusche im Körper sind oft unbedenklich – doch nicht immer. Wer sie kennt, erkennt auch die möglichen Warnzeichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wann Sie sich einen ärztlichen Rat einholen sollten und wann Sie gelassen bleiben können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein wenig hat’s mit Helene Fischer zu tun:„No Angels“-Lucy ist wieder verliebt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischer-kennt-freundin-gut-no-angels-lucy-ist-wieder-verliebt-68ffcdb0c008edcf0c85573b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ffcdb0c008edcf0c85573b/790a8fe66a143ffeeb63bbd7033e5cfb,2f12f8cf?w=656" alt="Ein wenig hat’s mit Helene Fischer zu tun:„No Angels“-Lucy ist wieder verliebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich wieder Schmetterlinge im Bauch! Sängerin Lucy Diakovska (49, No Angels) teilt ihr Glück jetzt ganz offen mit der Welt. Auf Instagram zeigt sie sich total verliebt in einem Video mit ihrer Partnerin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Video werden Zusammenschnitte verschiedener Momentaufnahmen der beiden Frauen gezeigt, die beweisen: Lucy hat mitten im nasskalten Herbst Frühlingsgefühle!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer die Frau an Lucys Seite ist, welche gemeinsame Leidenschaft die beiden teilen und wieso Helene Fischer die Frau so gut kennt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verfahrensflut“ ++ „Bürokratie-Monster“:Kommunen fürchten Klagewelle durch neue Stütze</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buerokratie-monster-kommunen-fuerchten-klagewelle-durch-neue-stuetze-68f9eb80884e16ac997a493c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9eb80884e16ac997a493d/ceedb135aeb8ef764504bc28f719c514,faf599ba?w=320" alt="„Verfahrensflut“ ++ „Bürokratie-Monster“:Kommunen fürchten Klagewelle durch neue Stütze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Greiz/Mosbach – <!--]--><!--[--><b>Mit der neuen Grundsicherung versprach Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU): „Das Bürgergeld ist Geschichte!“ Doch immer mehr Kommunen sagen: „Von wegen!“ Sie befürchten einen Bürgergeld-Bluff.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Künftig sollen alle Empfänger eine Art Vertrag („Kooperationsvereinbarung“) mit dem Staat schließen. Dieser macht ihre Rechte und Pflichten verbindlicher als bisher. Nach einem versäumten Termin beim Jobcenter sind spezielle Anordnungen (z. B. neuer Termin) möglich. Bei Verstoß drohen Leistungskürzungen bis zu 30 Prozent. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Doch gegen diese Anordnungen (auf Juristen-Deutsch „Verwaltungsakte“) können die Empfänger Einspruch einlegen beziehungsweise früher und häufiger klagen als vorher. Und zwar auf Staatskosten, über Jahre, mit Dolmetschern und Anwälten plus fortlaufender Zahlung der Grundsicherung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Viele Städte und Landkreise rechnen deshalb mit horrenden Mehrkosten, Bürokratie-Chaos und juristischen Dauerbaustellen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei findet weißen Golf:Festnahme nach Fund von toter Frau</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/nach-mehrstuendiger-fahndung-festnahme-nach-mord-auf-camping-hof-68fff2fcc008edcf0c855877</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fff2fcc008edcf0c855877/2f4e856a73134f74ad1707077c5b8e79,b5557955?w=320" alt="Polizei findet weißen Golf:Festnahme nach Fund von toter Frau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Itzehoe (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Stunden nach dem schrecklichen Fund einer toten Frau auf einem Camping-Hof in Besdorf (Kreis Steinburg) und einer spektakulären Fahndung klickten die Handschellen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 21 Uhr nahmen mehrere Polizeibeamte im 24 Kilometer entfernten Itzehoe in der Straße „Hinter dem Klosterhof“, unweit der Kaiser-Karl-Schule, einen jungen Mann fest. Ein Großaufgebot der Polizei war im Einsatz. Augenzeugen berichten von mehreren Streifenwagen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/schleswig-holstein-frau-tot-in-haus-entdeckt-fahndung-nach-weissem-vw-golf-68ffc06459e2e0975070d858"><!-- --><!--[--><!--[-->und einem beschädigten weißen VW Golf, mit dem der Tatverdächtige nach BILD-Informationen nach der Tat geflüchtet war<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach diesem Auto hatte die Polizei gefahndet und es später gestoppt. Es wurde in Itzehoe beschädigt sichergestellt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die zuständige Leitstelle der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Polizei</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Elmshorn wollte in der Nacht auf BILD-Anfrage trotz mehrfacher Nachfrage keinerlei Informationen herausgeben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportwissenschaftler erklärt die Hintergründe:Bayern-Juwel Karl hat den Messi-Vorteil!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-lennart-karl-hat-den-messi-vorteil-sportwissenschaftler-froboese-erklaert-es-68ff812cc008edcf0c855287</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff812cc008edcf0c855288/c8f481b43b0cbab023bc251669dfc1a4,f260f0a2?w=992" alt="Sportwissenschaftler erklärt die Hintergründe:Bayern-Juwel Karl hat den Messi-Vorteil!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klein, aber oho!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lennart Karl (17) begeistert aktuell Fußball-Deutschland. Das Offensiv-Juwel des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> brillierte vergangene Woche in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Brügge (4:0) und in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Gladbach (3:0).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er zeigte einen beeindruckenden Zug zum Tor und erzielte bei beiden Auftritten auch noch jeweils einen Traum-Treffer aus der Distanz – seine ersten beiden Pflichtspiel-Tore für das Star-Ensemble von Trainer Vincent Kompany (39)!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das wäre ein gigantischer Karrieresprung!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 08:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>