<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Flieger waren schon in der Luft!:Hat Trump einen Iran-Angriff in letzter Minute abgeblasen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-flieger-waren-schon-in-der-luft-hat-trump-iran-angriff-in-letzter-minute-abgesagt-69688ec4e954401861ee11b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69688ec4e954401861ee11b1/405d3411d55ef3898295d49a09351787,61bd03c6?w=992" alt="US-Flieger waren schon in der Luft!:Hat Trump einen Iran-Angriff in letzter Minute abgeblasen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Das Iran-Regime hat nach dem größten Aufstand seiner Geschichte Tausende Demonstranten ermordet, mehr als 18.000 Menschen festgenommen (laut HRANA). Trotzdem gingen die Proteste weiter. Und US-Präsident Donald Trump (79) hatte den Freiheitskämpfern Unterstützung zugesagt – Hilfe sei unterwegs! Tatsächlich deutete in der Nacht auf Donnerstag zunächst einiges auf eine militärische US-Intervention hin – doch die blieb am Ende offenbar aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Hat Trump im letzten Moment gekniffen? Lässt er die Demonstranten plötzlich im Stich? Trickst er herum und hat noch eine Überraschung parat? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möglicherweise haben die USA geplante Angriffe auf Ziele im Iran erst im letzten Moment abgebrochen! US-Militärangehörige wurden am Mittwoch in Sicherheit gebracht. Um 21.15 Uhr (deutscher Zeit) wurde der Luftraum über dem Iran gesperrt. Radarbilder zeigten, dass keine Zivilflüge mehr über dem Iran unterwegs waren. Dann stiegen Tankflugzeuge von der US-Luftwaffenbasis in Katar in die Luft. Das meldet der renommierte israelische Journalist Barak Ravid vom US-Portal „Axios“: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Langstreckenbomber der Vereinigten Staaten waren in Alarmbereitschaft versetzt worden, um bei Bedarf Sekundärangriffe durchzuführen, berichtet die „New York Times“. Doch dies schien am Mittwochnachmittag ausgesetzt worden zu sein, sagte ein anderer US-Beamter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia bei „Eko the Troublemaker“:SEK nimmt Ex-Rockerboss fest</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/sek-nimmt-ex-rockerboss-fest-razzia-bei-eko-the-troublemaker-69687a09e954401861ee1099</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69687a09e954401861ee109a/916dee59b0f446c57d45b1007ea96d00,93b43a5b?w=992" alt="Razzia bei „Eko the Troublemaker“:SEK nimmt Ex-Rockerboss fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>SEK-Zugriff im Rockermilieu. Schwer bewaffnete Elitepolizisten stürmten am Morgen die Wohnung von Ex-Rockerboss Elvedin M. (44, „Eko the Troublemaker“) in Dortmund-Huckarde. Er wurde in Handschellen abgeführt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Donnerstag, 6 Uhr: Vor einem unscheinbaren Mehrfamilienhaus steigen vermummte Beamte aus. Mit Maschinenpistolen im Anschlag schleichen sie an der Hauswand entlang. Kurz darauf sind vier gewaltige Detonationen zu hören.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das SEK im Einsatz in Dortmund<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen befürchteten die Beamten, dass Elvedin M. sich schwer bewaffnet haben könnte. Denn darum geht es: um illegalen Waffenbesitz!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Meinungsfreiheit:Faesers Klage wird zum PR-Coup der rechten Szene</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/streit-um-meinungsfreiheit-faesers-klage-wird-zum-pr-coup-der-rechten-szene-6967dab69f36d5bf769fbd6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967dab69f36d5bf769fbd6e/dcd0c9eb66a58ec3e80ab23c6998f529,6119261d?w=576" alt="Streit um Meinungsfreiheit:Faesers Klage wird zum PR-Coup der rechten Szene" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bamberg – <!--]--><!--[--><b>David Bendels wirkt an diesem Mittwoch im Landgericht Bamberg wie ein Boxer vor dem Kampf. Der Chef des AfD-nahen Portals „Deutschland-Kurier“ hat für die Fotografen einen Flyer ausgelegt: „Bendels vs. Faeser – Runde 2“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die frühere Bundesinnenministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/nancy-faeser/thema-nancy-faeser-alle-infos-80011204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nancy Faeser <!--]--><!--]--></a><!--[-->ist abwesend. Für sie ein Glück. Denn diese Runde verliert sie durch K.O. Bendels wird freigesprochen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Streit begann 2024 mit einem sogenannten Meme: „Ich hasse die Meinungsfreiheit“ stand auf einem Schild, das Faeser in die Kamera hielt. Der „Deutschland-Kurier“ verbreitete die Fotomontage auf „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/twitter/digitaler-zwitscherdienst-18244546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->X<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Marc Felix Serrao (47)</b><!--]--><!--[--> schreibt für das Global Reporters Network von Axel Springer (BILD, Welt, Politico, Business Insider, Onet). Er war von 2021 bis 2025 Chefredakteur der „Neue Zürcher Zeitung“ in Deutschland. Seine Schwerpunkte liegen auf Analysen und Reportagen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht nach New York!:Neuer Traumjob für Wontorra</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-geht-nach-new-york-neuer-traumjob-fuer-wontorra-69679fd6587b0b1176afbb1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69679fd6587b0b1176afbb1e/f03ca3ee9028d5ddb5d1fa1337f74fef-square,fe00e7fd?w=656" alt="Es geht nach New York!:Neuer Traumjob für Wontorra" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>WM-Premiere für Laura Wontorra!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt steht fest: Die Star-Moderatorin (36) wird für MagentaTV beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Turnier in den USA, Kanada und Mexiko durch die Übertragungen führen. Dort hat sie zwei Haupteinsatzgebiete: Im Rooftop-Studio in New York ist sie die Gastgeberin bei den langen Live-Sendestrecken von MagentaTV. Außerdem ist geplant, dass Wontorra bei ausgewählten Spielen im Stadion vor Ort moderiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es ist meine allererste WM, die ich als Moderatorin begleiten darf“, sagt Wontorra. „Das macht es für mich umso besonderer. Ganz besonders freue ich mich darauf, sowohl in unserem Rooftop-Studio in Downtown New York als auch live aus den Stadien moderieren zu können. Die Aufgabe ist es, ganz nah an den Spielen, an den Menschen und an den Geschichten zu sein. Diese WM ist speziell, weil sie sich über drei Länder erstreckt – es ist also wie eine große Reise. Gemeinsam im Team mit wirklichen Vollprofis dieses Turnier für die MagentaTV-Zuschauer erlebbar zu machen und diese besondere WM-Atmosphäre einzufangen, ist eine große Ehre.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von der Telekom-Plattform bekommt sie hochkarätige Fußball-Expertise an die Seite gestellt: Für MagentaTV analysieren Thomas Müller (36), Mats Hummels (37) und Jürgen Klopp (58) das WM-Turnier. Mit allen dreien wird Wontorra eingesetzt, als ihr Haupt-Experte ist Hummels eingeplant. Wontorra wechselt sich in der Anchor-Rolle mit Moderator Johannes B. Kerner (61) ab. Er ist wie bereits bei der EM 2021 und 2024 sowie der WM 2022 wieder als Gastgeber im MagentaTV-Team dabei. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bas über Bürgergeld-Reform:„Wer mitwirken kann, der muss das auch tun“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bas-verteidigt-buergergeld-streichung-wer-mitwirken-kann-der-muss-das-auch-tun-69689d78e954401861ee125c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689d78e954401861ee125c/26fd1bc407ebf3efec6e9443ffdb3dc8,fb8c2516?w=320" alt="Bas über Bürgergeld-Reform:„Wer mitwirken kann, der muss das auch tun“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Bürgergeld soll weg, die neue Grundsicherung her. Heute brachte Arbeitsministerin Bärbel Bas (SPD) dazu den Gesetzentwurf offiziell im Parlament ein. Kernpunkt: Wer keine Lust auf Arbeit hat, soll härter sanktioniert werden. Bas: „Wer mitwirken kann, der muss das auch tun.“ Sie betont, „dass Termine eingehalten und Pflichten erfüllt werden“ sollen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bas kündigt an, dass Stütze-Empfänger, die schlicht nicht arbeiten wollen, „schneller und deutlicher mit Konsequenzen“ rechnen müssen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Es ist das bisher wichtigste Gesetz der Großen Koalition: die Stütze-Reform.</p><p><!--[--><!--[-->Konkret sieht die Stütze-Reform vor:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftiger Zoff mit Mitspieler:NBA-Superstar sorgt für Berlin-Eklat!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-ja-morant-sorgt-fuer-berlin-eklat-heftiger-zoff-mit-mitspieler-696891b2587b0b1176afc661</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696891b2587b0b1176afc661/dbfc4e97362aa9dfbc8dce36b7f6e8e3,26e23352?w=320" alt="Heftiger Zoff mit Mitspieler:NBA-Superstar sorgt für Berlin-Eklat!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit etlichen Tagen sorgt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NBA-Star</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Ja Morant (26) für ordentlich Zoff. Der Point Guard der Memphis Grizzlies will weg. Intern soll er deutlich gemacht haben, dass er nie wieder für das Team spielen wird. Vor dem Berlin-Spiel gegen die Orlando Magic (20 Uhr, Prime und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/basketball/usa-nba/ma11549849/orlando-magic_memphis-grizzlies/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>im BILD-Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) hat er nun für den nächsten Eklat gesorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während des Abschluss-Trainings in Berlin geriet Morant in einen heftigen Streit mit Teamkollege Vince Williams Jr. (25). Das hitzige Wortgefecht zwischen den beiden Profis dauerte über eine Minute – und wurde auf Video festgehalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter anderem kam es dabei zu diesem Dialog:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Morant: „Ich hab keinen Bock auf euch, mir ist alles egal.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unüberbrückbare Differenzen“:Eskalation nach Grönland-Gipfelflop?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/unueberbrueckbare-differenzen-eskalation-nach-groenland-gipfelflop-6967dba19f36d5bf769fbd76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967dba19f36d5bf769fbd77/483782a339baec21ae75e374ff526e0f,3d17bcf2?w=992" alt="„Unüberbrückbare Differenzen“:Eskalation nach Grönland-Gipfelflop?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump sorgt erneut für internationale Spannungen, indem er mit Nachdruck eine Übernahme Grönlands fordert – eine Krise, die sogar die NATO ins Wanken bringen könnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim „Grönland-Gipfel“ in Washington verhandelte die US-Regierung mit Dänemark und Grönland, doch Fortschritte blieben aus. Trumps Ziel: militärische Dominanz in der Arktis. Doch wie wird der Konflikt gelöst, wenn selbst ein beeindruckendes Kaufangebot von 700 Milliarden Dollar nicht ausreicht, um Dänemarks Widerstand zu brechen? Lesen Sie alle Hintergründe und Analysen zur brisanten Lage mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kindesentführung:Welche Rolle spielte der Block-Anwalt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-prozess-familienanwalt-dr-costard-koennte-ins-visier-geraten-6967c383587b0b1176afbe89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967c383587b0b1176afbe8a/38887cc9ef6ac2045ab8b7cfd515af1d,104778e5?w=576" alt="Kindesentführung:Welche Rolle spielte der Block-Anwalt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Vor Gericht betont Christina Block (52) immer wieder, wie viel sie von dem mitangeklagten Familienanwalt Dr. Andreas Costard (63) hält und wie wichtig er für ihre Familie ist. Doch nun scheint es so, als wolle der Block-Clan den Juristen, der bislang eisern zum Entführungsfall schwieg, in ein schlechtes Licht rücken. Soll Costard zum Sündenbock gemacht werden?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin („Block House“) ist vor dem Hamburger Landgericht angeklagt, weil sie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihrer beiden jüngsten Kinder beim Vater in Dänemark bei einer israelischen Sicherheitsfirma beauftragt haben soll. Die Entführer wohnten zuvor im Block-Luxushotel Grand Elysée Hamburg. Kostenlos, unter falschem Namen und ohne Meldeschein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christina Block und ihr Lebensgefährte Gerhard Delling sind vor dem Hamburger Landgericht angeklagt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am letzten Prozesstag am Dienstag (13. Januar) sagte die Steakhaus-Erbin vor Gericht, Costard habe „sich um alles gekümmert.“ Er gilt als wichtigster Vertrauter von Familien-Patriarch Eugen Block (85). Vor dem Landgericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte Christina Block über ihn: „Für mich hat Herr Dr. Costard das mit den Zimmern organisiert. Ich war damals nicht involviert in diese Sachen. Es hatte seine Richtigkeit, was er gemacht hat.“ Auch ein ehemaliger Empfangsmitarbeiter bestätigte, dass Costard sich die Räume auf „sein spezielles Kontingent“ buchte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Details aus Polizeibericht:Kiefer Sutherland bedrohte Uber-Fahrer mit dem Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kiefer-sutherland-todesdrohung-gegen-uber-fahrer-6968814e587b0b1176afc5bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968814e587b0b1176afc5bc/0b0a12f059aa6138c898a171fa2e8f36,1910b607?w=576" alt="Details aus Polizeibericht:Kiefer Sutherland bedrohte Uber-Fahrer mit dem Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Das wäre selbst für seinen TV-Agenten Jack Bauer aus der Kultserie „24“ zu viel gewesen. Nach der Verhaftung von Hollywood-Star Kiefer Sutherland (59) wegen Bedrohung eines Uber-Fahrers kommen jetzt immer heftigere Details ans Licht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schauspieler wurde am Montagmorgen in Los Angeles verhaftet, nachdem er laut Polizeiangaben einen Uber-Fahrer bedroht haben soll. Jetzt wird bekannt, dass er ihn dabei sogar mit dem Tod bedroht haben soll. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kiefer Sutherland wurde wegen angeblicher Körperverletzung und Bedrohung verhaftet.</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kiefer-sutherland/fotos-video-kinofilme-starnews-15815888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sutherland<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll dem Fahrer des Dienstes „Uber Black“ gedroht haben, ihn wortwörtlich zu „töten“, nachdem dieser sich weigerte, ihn wie gewünscht aussteigen zu lassen – obwohl Sutherland laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/01/14/kiefer-sutherland-threatens-to-kill-uber-driver/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zweimal darum gebeten habe. „Halt an oder ich töte Dich“, soll er demnach gesagt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernährungsberater erklärt:Diese Lebensmittel sind heimliche Kalorienfallen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrungsberater-erklaert-diese-lebensmittel-sind-heimliche-kalorienfallen-69664b1e0bbaff31d07def1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69664b1e0bbaff31d07def1c/32585e75fe38a07f119318f30a9c5a6f,301ba798?w=320" alt="Ernährungsberater erklärt:Diese Lebensmittel sind heimliche Kalorienfallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fitness-Influencer zeigt kleine Tricks bei der Ernährung, die eine große Wirkung auf die Gesundheit haben<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schriftliches Dividieren weg:Die schlimmsten Schul-Irrtümer der letzten Jahre</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schule-experten-warnen-vor-bildungs-irrtuemern-69669941919be1864fce915d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69669941919be1864fce915d/3732aa6e0c8c1b426e3c0be31b991940,de41627c?w=320" alt="Schriftliches Dividieren weg:Die schlimmsten Schul-Irrtümer der letzten Jahre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Laut „IQB-Bildungstrend 2024“ (Humboldt-Uni Berlin) schaffen in Mathe neun Prozent aller Neuntklässler nicht das Minimum für einen Hauptschulabschluss (9. Klasse)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem streicht nun <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> schriftliches Dividieren an Grundschulen. Für Experten wie Hamburgs Ex-Bildungssenator Ties Rabe (65, SPD, rund 13 Jahre im Amt) ein Unding!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rabe: „Keine gute Entscheidung! Kinder brauchen die Rechenmethode auf dem Gymnasium, haben sie aber in der Grundschule nicht gelernt.“ BILD nennt die größten Irrtümer an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulen<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hamburgs Ex-Schulsenator Ties Rabe (65) ist auch Lehrer für Religion, Deutsch und Geschichte an Gymnasien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach heftiger Klatsche:Polanski rechnet mit Gladbach-Verlierern ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-eugen-polanski-stellt-die-mentalitaetsfrage-69681f8ce954401861ee0df1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69681f8ce954401861ee0df2/38e76f808f940d7baaa0535dd2fe288e,c9efea92?w=992" alt="Nach heftiger Klatsche:Polanski rechnet mit Gladbach-Verlierern ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gladbach-Trainer Eugen Polanski (39) war nach der 1:5-Klatsche in Hoffenheim mächtig angefressen. Aus gutem Grund: Seine Mannschaft, die Sonntag beim 4:0 gegen Augsburg eine richtig gute Vorstellung abgeliefert hatte,  ließ sich von Beginn an den Schneid abkaufen – und in den ersten 45 Minuten fast ohne Gegenwehr abschießen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gleich fünf Gladbacher Totalausfälle erhielten die BILD-Note 6 – alle Noten mit BILDplus!</p><p><!--[--><!--[-->Klartext Polanski: „Wir hätten unsere 100 Prozent abrufen müssen, um bei so einem intensiven Gegner überhaupt bestehen zu können. Wenn wir mit 50, 60 Prozent auftauchen und überrascht sind, dass wir in der ersten Halbzeit vier Dinger kassieren, dann hat das was mit Mentalität zu tun. Die Mannschaft hat schon viele Spiele sehr schlecht angefangen in der ersten Halbzeit.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:39:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>