<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Seltene Erden, Ukraine-Krieg, Atom-Tests:Trump verrät erste Details über Mega-Deal mit China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-verraet-erste-details-ueber-mega-deal-mit-china-690314bf65977410a0bfff2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690314bf65977410a0bfff2f/b8dd2cb7c2678274bc972f238efee82f,98791057?w=992" alt="Seltene Erden, Ukraine-Krieg, Atom-Tests:Trump verrät erste Details über Mega-Deal mit China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Abkommen zwischen US-Präsident Donald Trump und China-Machthaber Xi Jinping hat Folgen für die gesamte Welt. In Südkorea besprachen die beiden Anführer die wichtigsten und heikelsten Themen, von Zöllen über Seltene Erden bis zum Ukraine-Krieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wohl größte wirtschaftliche Bedeutung könnte das Abkommen über Seltene Erden haben: Jene Rohstoffe, von denen nahezu alle Technologie-Branchen (z.B. Autos, Rüstung, Handys) abhängig sind. Der China-Herrscher soll zugestimmt haben, die Exportbeschränkungen um ein Jahr zu verschieben – und zwar für alle Länder. Also auch Deutschland, das von den China-Rohstoffen extrem abhängig ist!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das Abkommen über Seltene Erden ist nun abgeschlossen und gilt weltweit“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach dem Treffen. Peking hatte als Reaktion auf Trumps Zölle angekündigt, die Ausfuhr der Rohstoffe massiv einzuschränken und zu erschweren – und damit Panik in der Weltwirtschaft ausgelöst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der große Krieg in Europa kam zur Sprache, doch die Ergebnisse sind mehr als vage. Trump erklärte, China und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> würden zusammenarbeiten, um das Ende von Russlands Krieg in der Ukraine zu erreichen. Wie genau? Mit welchem Ziel? Unklar! „Wir werden beide zusammenarbeiten, um zu sehen, ob wir etwas schaffen“, so der US-Präsident. Über Xi sagte er: „Er wird uns helfen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident kündigt Atomwaffentests an:Erst Atom-Schock, dann Zoll-Einigung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ab-sofort-trump-kuendigt-beginn-von-atomwaffentests-an-6902c44a5afbdf36c840d26a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6902c44a5afbdf36c840d26b/40e69bbe8bbd931a677fb473d104c7cf,425602c2?w=576" alt="US-Präsident kündigt Atomwaffentests an:Erst Atom-Schock, dann Zoll-Einigung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Paukenschlag VOR dem Treffen mit dem chinesischen Präsidenten Xi Jinping: US-Präsident Donald Trump hat den sofortigen Beginn neuer Atomwaffentests angekündigt, obwohl jahrzehntelang ein Moratorium galt – weil andere Länder ebenfalls testen würden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->NACH dem Treffen vermeldet Trump eine Einigung mit China über eine Senkung von Zöllen auf chinesische Waren. Im Gegenzug werde China wieder Sojabohnen aus den USA kaufen, die Ausfuhr Seltener Erden aufrechterhalten und schärfer gegen den illegalen Handel mit dem Schmerzmittel Fentanyl vorgehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Sämtliche Ergebnisse und Entwicklungen des Treffens im Überblick!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Übersetzung im Wortlaut:</b><!--]--><!--[--> „Die Vereinigten Staaten besitzen mehr Atomwaffen als jedes andere Land. Dies wurde erreicht – einschließlich einer vollständigen Modernisierung und Erneuerung der bestehenden Waffen – während meiner ersten Amtszeit. Aufgrund der enormen Zerstörungskraft HASSTE ich es, dies zu tun, aber ich hatte keine Wahl! Russland liegt an zweiter Stelle, und China ist mit großem Abstand Dritter, wird aber innerhalb von fünf Jahren gleichziehen. Aufgrund der Testprogramme anderer Länder habe ich das Kriegsministerium angewiesen, unsere Atomwaffen in gleichem Maße zu testen. Dieser Prozess wird sofort beginnen. Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit in dieser Angelegenheit!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle wichtigen Meldungen zum US-Präsidenten:Trump: Xi wird im Ukraine-Krieg „helfen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-gericht-erklaert-trump-zoelle-fuer-rechtswidrig-68b22a9d5d3e123a945b00ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b22a9d5d3e123a945b00ae/8e14970cab86af98da199c15e72907ae,20c68ac4?w=576" alt="Alle wichtigen Meldungen zum US-Präsidenten:Trump: Xi wird im Ukraine-Krieg „helfen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat nach eigenen Angaben eine Einigung mit China über eine Senkung von Zöllen auf Waren aus der Volksrepublik erzielt. Im Gegenzug werde China wieder Sojabohnen aus den USA kaufen, die Ausfuhr Seltener Erden aufrechterhalten und schärfer gegen den illegalen Handel mit dem Schmerzmittel Fentanyl vorgehen, sagte Trump am Donnerstag. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er äußerte sich nach seinem Gespräch mit dem chinesischen Präsidenten Xi Jinping in der südkoreanischen Stadt Busan. Es war das erste Treffen der beiden Staatschefs seit 2019.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie die neuesten Entwicklungen: </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An Bord seiner Präsidentenmaschine äußerte sich Trump über Chinas Staatschef Xi Jinping, der vorhabe, mit den USA im Ukraine-Krieg „zusammenzuarbeiten“. Xi werde „uns dabei helfen, und wir werden bei der Ukraine zusammenarbeiten“, so Trump.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrug, Menschenhandel, Zwangsarbeit:So grausam läuft das Geschäft der Scam-Fabriken</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/so-grausam-laeuft-das-geschaeft-der-scam-fabriken-68f5f711ede42d984015eed3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5f711ede42d984015eed4/b679acd3abe46d2dfe13b0366f941deb,59ed00ca?w=992" alt="Betrug, Menschenhandel, Zwangsarbeit:So grausam läuft das Geschäft der Scam-Fabriken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Geht es Ihnen auch so? Ständig vibriert das Handy: eine neue SMS, eine WhatsApp-Nachricht, eine E-Mail. Mal schreibt angeblich die Tochter, sie habe „das Handy verloren“ und brauche dringend Geld. Dann taucht ein „einmaliges Krypto-Investitionsangebot“ auf – perfekt formuliert, mit angeblich echten Börsenkursen und gefälschten Screenshots.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oder eine Nachricht bei Instagram: freundliches Profilbild, charmante Worte, Einladung zum Chat – der mögliche Beginn einer Online-Romanze. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was diese Nachrichten gemeinsam haben: Alles Fake! Alles Betrug! Alles Abzocke!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine weltweite Schattenindustrie aus Betrug, Zwangsarbeit und Menschenhandel: Hunderttausende Menschen sind in Scam-Fabriken gefangen, oft selbst Opfer von Täuschung und Misshandlung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Titel futsch:Liverpool so schlecht wie seit 72 Jahren nicht mehr!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-so-schlecht-wie-seit-72-jahren-nicht-mehr-690305cef1bffa9820bc517a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690305cef1bffa9820bc517b/166d99e0156bae656434f21093aed465,835e24c3?w=576" alt="Nächster Titel futsch:Liverpool so schlecht wie seit 72 Jahren nicht mehr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Und wieder verloren ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 0:3 am Mittwoch im League Cup gegen Crystal Palace war für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Liverpool <!--]--><!--]--></a><!--[-->schon die dritte Niederlage in dieser Saison gegen den amtierenden FA-Cup-Sieger, dazu die siebte Pflichtspiel-Niederlage (im 15. Spiel) überhaupt in dieser Saison. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Historisch: Fünf Pleiten in Folge in nationalen Wettbewerben gab es seit 1953 nicht mehr für den Klub! Die Reds sind also so schlecht wie seit 72 Jahren nicht mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei Nick Woltemade läuft es aktuell, bei Florian Wirtz und seinem FC Liverpool eher weniger ...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster deutscher Auto-Schock:Milliardenverlust für VW!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/konzern-in-den-roten-zahlen-vw-milliardenverlust-im-dritten-quartal-69030630622e4a44f35c5598</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69030630622e4a44f35c5599/3ede7736e1a6ccd99ad5d05183444c5a,5d2a186d?w=576" alt="Nächster deutscher Auto-Schock:Milliardenverlust für VW!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der VW-Konzern ist im dritten Quartal wegen der Probleme bei Porsche tief in die roten Zahlen gerutscht. Unterm Strich lief in den Monaten Juli bis September ein Verlust von 1,072 Milliarden Euro auf, wie der Wolfsburger Autobauer mitteilte. Vor einem Jahr waren es noch 1,56 Milliarden Euro Überschuss gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den ersten neun Monaten insgesamt schmolz der Überschuss um mehr als 60 Prozent zusammen, von 8,8 auf 3,4 Milliarden Euro. Schuld seien vor allem Belastungen in Höhe von 7,5 Milliarden Euro, unter anderem durch erhöhte Zölle und die Anpassung der Produktstrategie bei Porsche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ohne diese Sondereffekte hätte die Gewinnmarge bei 5,4 Prozent gelegen, so der Manager. „Das ist im aktuellen wirtschaftlichen Umfeld eigentlich ein ordentlicher Wert.“ Bei Absatz und Umsatz konnte der Konzern leicht zulegen: Der Umsatz stieg in den ersten neun Monaten um 0,6 Prozent auf 239 Milliarden Euro. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Porsche hatte bereits vergangene Woche tiefrote Zahlen im dritten Quartal gemeldet. Die VW-Tochter leidet unter Milliardenkosten für den jüngsten Strategie-Schwenk zur Verbrenner-Verlängerung. Im dritten Quartal führe das zu einem Verlust von fast einer Milliarde Euro. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt wütet er auf den Bahamas:Mehr als 30 Tote durch Hurrikan „Melissa“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hurrikan-melissa-sturm-fordert-mehr-als-30-tote-in-der-karibik-69030ba5622e4a44f35c55d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69030ba5622e4a44f35c55d8/6e21c9d2b18883121e90990c9f33e8ab,36419358?w=656" alt="Jetzt wütet er auf den Bahamas:Mehr als 30 Tote durch Hurrikan „Melissa“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nassau (Bahamas) – <!--]--><!--[--><b>Ganze Dörfer unter Wasser, Häuser zerfetzt, Straßen weggespült – Hurrikan „Melissa“ hinterlässt Tod und grenzenlose Verwüstung in der Karibik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jamaika, Kuba, Haiti – jetzt die Bahamas: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> fegte über mehrere Inselstaaten hinweg und tötete mehr als 30 Menschen und zahlreiche Tiere. Besonders schlimm traf es Haiti. In der Gemeinde Petit Goâve starben rund 20 Menschen, als ein Fluss über die Ufer trat. Landesweit sind bisher 24 Tote bestätigt – die Hälfte davon Kinder. Der Zivilschutz spricht von mindestens 18 Vermissten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wind und Starkregen verwüsteten Haiti<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag traf „Melissa“ als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/hurrikan-melissa-reisst-jamaika-in-katastrophe-warnung-vor-krokodilen-6901814659e2e0975070ec00"><!-- --><!--[--><!--[-->Hurrikan der höchsten Kategorie 5 auf Jamaika<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Sturm riss Dächer ab, zerstörte Häuser, verwüstete die Insel. Die Regierung rief den Katastrophenfall aus. Vielerorts kam es zu Stromausfällen. Manche Regionen waren nicht mehr zu erreichen, weil Brücken überflutet und Straßen blockiert wurden. Auch Krankenhäuser, Schulen und Kirchen wurden beschädigt. Neun Menschen starben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Louvre-Coup:Fünf weitere Festnahmen nach Jahrhundert-Raub</title>
    <link>https://www.bild.de/news/einer-der-mutmasslichen-einbrecher-weitere-festnahme-nach-jahrhundert-raub-im-louvre-690312f49633529c60e351e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690312f49633529c60e351e2/e6b4833af62213dac77262ad420c2394,484ad8c8?w=320" alt="Nach Louvre-Coup:Fünf weitere Festnahmen nach Jahrhundert-Raub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Finden sie jetzt den Millionen-Schatz? Wie mehrere französische Medien berichten, gab es im Fall des Jahrhundert-Raubs im Louvre weitere Ermittlungserfolge: Fünf Personen sollen laut Staatsanwaltschaft festgenommen worden sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Le Figaro“ soll es sich bei einem der Männer um einen „der mutmaßlichen Einbrecher“ handeln, der Teil des „Louvre-Kommandos“ sein soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Le Parisien“ wurden sie am Mittwochabend im Fall des Louvre-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/raubueberfall/nachrichten-news-fotos-videos-21029392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raubs<!--]--><!--]--></a><!--[--> festgenommen, wie die Pariser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwältin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Laure Beccuau am Donnerstagmorgen im französischen Sender RTL sagte. Sie präzisierte laut des Berichts, dass die Festnahmen in Paris und Seine-Saint-Denis erfolgten und es Durchsuchungen gab – diese seien bisher noch erfolglos geblieben. Vom Museumsschatz im Wert von 88 Millionen Euro fehlt weiterhin jede Spur!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vorübergehend wird die Schätze kaum jemand mehr zu Gesicht bekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger:Dieses Auto-Gadget ist ein Gamechanger!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/bluetooth-freisprecheinrichtungs-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69022818fa1876cd16274377/936e61e63ac20cc030b42d0a13d83a34,4cac7822?w=320" alt="Testsieger:Dieses Auto-Gadget ist ein Gamechanger!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Da geht es um so viel“:Eberl fordert VAR-Änderung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-eberl-fordert-var-aenderung-690310d19633529c60e351ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690310d19633529c60e351cf/3e092705cfc1bb9300e5cf5ecf8be18f,195b9c22?w=992" alt="„Da geht es um so viel“:Eberl fordert VAR-Änderung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Bayern-Tor hätte in der Bundesliga NICHT gezählt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-wirbel-um-den-ausgleich-dieses-bayern-tor-haette-in-der-bundesliga-nicht-gezaehlt-69025b507f1cd83015790167"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewinnt in der zweiten Runde des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-heftige-schalke-klatsche-die-spiele-des-abends-im-ueberblick-690268512eb670b030f7abaa"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB-Pokals<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim 1. FC Köln mit 4:1, zieht damit ins Achtelfinale ein. Nach zwischenzeitlichem Rückstand drehen die Bayern die Partie in nur 130 Sekunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Glück für den deutschen Rekordmeister:</b><!--]--><!--[--> Der Treffer von Luis Díaz (28) zum 1:1 war klares Abseits, hätte nicht zählen dürfen. Da der Videobeweis in der zweiten Pokalrunde aber noch nicht zum Einsatz kommt, entschied Schiri Tobias Welz fälschlicherweise auf Tor — die Bayern profitierten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bayern-Stars in der Einzelkritik nach dem 4:1-Sieg in Köln im DFB-Pokal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Darmstadt-Debakel:Karius schlägt Schalke-Alarm!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-darmstadt-debakel-karius-schlaegt-kader-alarm-bei-schalke-04-6902c93f622e4a44f35c53d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6902c93f622e4a44f35c53d8/3887d7f0d964aff6273267d2dd52d30a,569f426f?w=576" alt="Nach Darmstadt-Debakel:Karius schlägt Schalke-Alarm!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch DESHALB ist Loris Karius (32) SO wichtig für Schalke! Er redet nicht um den heißen Brei herum ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->D<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-heftige-schalke-klatsche-die-spiele-des-abends-im-ueberblick-690268512eb670b030f7abaa"><!-- --><!--[--><!--[-->er Star-Keeper hatte beim Pokal-Debakel in Darmstadt (0:4), wie so ziemlich alle im Team, <!--]--><!--]--></a><!--[-->nicht seinen besten Tag, patzte vor dem 0:2: Karius will einen Ball fangen, verschätzt sich allerdings, lässt ihn fallen. Nur deshalb bekommen die Hessen die Ecke, die zum Treffer führt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ungewöhnlich für Karius, der eines der Gesichter des königsblauen Aufschwungs ist! Der Torwart hat eine Mega-Ausstrahlung, hält überragend gut. Ohne ihn wäre der Pott-Klub definitiv nicht Tabellenführer der 2. Bundesliga.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die 2. Runde des DFB-Pokals hat es in sich! Die Spiele des späten Mittwochabends.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Einzelkritik:Kane die 1, für zwei Bayern-Stars gibt‘s die 4!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-einzelkritik-nach-pokal-sieg-in-koeln-harry-kane-die-1-fuer-zwei-stars-gibts-die-4-69028a3d622e4a44f35c52bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69028a3d622e4a44f35c52bd/f793df2b8690e7403ca0fa6e3311c6ef,9bc35bc0?w=576" alt="BILD-Einzelkritik:Kane die 1, für zwei Bayern-Stars gibt‘s die 4!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern gewinnt in der 2. Runde des DFB-Pokals mit 4:1 beim 1. FC Köln, zieht damit ins Achtelfinale ein. Die Bayern-Stars in der Einzelkritik.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche zwei Stars eine 4 bekommen – nur hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prognose aus den Niederlanden:Patt bei Holland-Wahl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/prognose-aus-den-niederlanden-wilders-partei-wohl-nicht-staerkste-kraft-6902740e622e4a44f35c521a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6902740e622e4a44f35c521a/5bfbb0167c9269a4c4b4b904998f2e80,3b3282fb?w=656" alt="Prognose aus den Niederlanden:Patt bei Holland-Wahl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Den Haag – <!--]--><!--[--><b>Wahlkrimi in den Niederlanden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Partei von Rechtspopulist Geert Wilders und die linksliberale D66 liefern sich bei der Parlamentswahl in den Niederlanden ein Kopf-an-Kopf-Rennen. Nach der neuesten, am frühen Morgen veröffentlichten Hochrechnung, die auf Auszählung von rund 90 Prozent der Stimmen beruht, hat Wilders Partei aufgeholt und liegt nun mit D66 gleichauf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beide Parteien könnten demnach je auf 26 der 150 Sitze im Parlament kommen. Das vorläufige Endergebnis wird im Laufe des Tages erwartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilders hatte noch am Abend zuvor eingeräumt, dass sein Ergebnis bei der niederländischen Parlamentswahl hinter den Erwartungen zurückgeblieben ist. „Der Wähler hat gesprochen“, schrieb er am Abend auf X. „Wir hatten auf ein anderes Ergebnis gehofft.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>