<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auch Hamburg und Sylt betroffen: Bahn will Zugverbindungen im Norden streichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auch-hamburg-und-sylt-betroffen-bahn-will-zugverbindungen-im-norden-streichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/537500072-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1174px%2C382px%2C1325px%2C1325px&webp=1" alt="Auch Hamburg und Sylt betroffen: Bahn will Zugverbindungen im Norden streichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Offenbar will die Deutsche Bahn etliche Verbindungen streichen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Michael Nguyen</span></p><p><strong>Neben Unpünktlichkeit und Chaos bietet die Deutsche Bahn bald offenbar noch einen weiteren Grund für Frust: Einem Medienbericht zufolge wird sie ab 2026 etliche Zugverbindungen zwischen Nord- und Süddeutschland streichen. Auch Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern und Schleswig-Holstein wären betroffen.</strong></p><p>Der Tagesspiegel beruft sich in seinem Artikel auf interne Berichte, die ihm vorliegen. Darin heißt es, dass ab Januar unter anderem folgende Verbindungen gestrichen werden sollen:</p><p>Die Verbindung Hannover–Marburg–Gießen–Frankfurt soll vom Zwei- auf den Vierstundentakt reduziert werden und die Verlängerung des ICE von Frankfurt nach Rostock soll entfallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 07:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Migration und Kriminalität: „Männer sind generell eine Bedrohung für Frauen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/migration-und-kriminalitaet-hohes-gewaltpotenzial-bei-jungen-maennern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/imago171366353.jpg?resize=300%2C300&crop=463px%2C222px%2C859px%2C858px&webp=1" alt="Migration und Kriminalität: „Männer sind generell eine Bedrohung für Frauen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Halloween in Hamburg: Speziell in Harburg kommt es jedes Jahr zu Krawallen von Jugendlichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/André Lenthe</span></p><p><b>Wenn jemand sich mit Kriminalität und ihren Ursachen auskennt, dann sie: Prof. Susanne Beck ist Direktorin des Kriminalwissenschaftlichen Instituts an der Leibniz-Universität Hannover und lehrt an dieser Hochschule Strafrecht, Strafprozessrecht, Strafrechtsvergleichung und Rechtsphilosophie. In der MOPO erklärt sie, welchen Zusammenhang es zwischen Migration und Kriminalität gibt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>