<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bundesweit Razzien wegen Islamismus: Durchsuchungen auch bei Hamburger Teenagern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-wegen-islamismus-im-netz-durchsuchungen-bei-teenagern-aus-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/20250226-razzia-flensburg-010-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=734px%2C478px%2C1229px%2C1229px&webp=1" alt="Bundesweit Razzien wegen Islamismus: Durchsuchungen auch bei Hamburger Teenagern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vermummte Polizisten bei einer Razzia (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Benjamin Nolte</span></p><p><strong>Ermittler haben in zwölf Bundesländern Wohnungen durchsucht und Verdächtige vernommen. Im Fokus: Jugendliche, die islamistische Inhalte verbreitet haben sollen. Auch in Hamburg gab es Durchsuchungen.</strong></p><p>In Hamburg wurden am Morgen im Rahmen einer bundesweiten Razzia gegen die Verbreitung islamistischer Propaganda im Internet mehrere Wohnungen durchsucht. Es seien Durchsuchungsbeschlüsse gegen drei 16, 18 und 24 Jahre alte Männer vollstreckt worden, teilte die Polizei auf Nachfrage mit. Zwei der Wohnungen befinden sich demnach in Eidelstedt, die andere in Jenfeld. Es seien Datenträger als Beweismittel sichergestellt worden.</p><p>Die Einätze waren Teil einer koordinierten Aktion in zwölf Bundesländern. Es seien mehr als 50 Durchsuchungsbeschlüsse umgesetzt und zahlreiche Beschuldigte vernommen worden, teilte das Bundeskriminalamt (BKA) mit. Auch in Österreich und der Schweiz habe es entsprechende Maßnahmen gegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Edle Verpackung für Kühnes umstrittenes „Geschenk“: So soll die neue Oper aussehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/edle-verpackung-fuer-kuehnes-umstrittenes-geschenk-so-soll-die-neue-oper-aussehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kuehne-oper2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=20px%2C183px%2C1399px%2C1400px&webp=1" alt="Edle Verpackung für Kühnes umstrittenes „Geschenk“: So soll die neue Oper aussehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die geplante Kühne-Oper, im Hintergrund die Elbbrücken und der nicht fertigestellte Elbtower.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BIG &amp; Yanis Amasri Sierra, Madrid, Spain</span></p><p><strong>Die Stadt hat am Donnerstag mit größtmöglicher Besetzung den Siegerentwurf für die Kühne-Oper in der HafenCity präsentiert. Neben dem Bürgermeister und dem Kultursenator waren auch der Intendant der Oper und Hamburgs Oberbaudirektor mit von der Partie. Nur der Initiator des Projekts fehlte.</strong></p><p>Der Siegerentwurf für die neue Oper auf dem Baakenhöft (HafenCity) steht fest: Das Kopenhagener Architekturbüro Bjarke Ingels Group hat die Jury überzeugt. Das Gebäude soll eine Schenkung von Milliardär Klaus-Michael Kühne werden. Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher und Kultursenator Carsten Brosda (beide SPD) haben den Entwurf am Donnerstagmorgen gemeinsam mit der Kühne-Stiftung und weiteren Beteiligten vorgestellt. Fünf Architektenbüros hatten Entwürfe für den Neubau eingereicht.</p><p>Am Mittwoch fällte die 16-köpfige Jury die Entscheidung. Bürgermeister Tschentscher sprach von einer „herausragenden neuen Perspektive für die HafenCity” und die Chance für ein „neues Wahrzeichen für unsere Stadt“. Kultursenator Brosda konnte sich einen Seitenhieb auf die Kritiker des Projekts nicht verkneifen: „Auch, wenn es nicht sehr hanseatisch ist: Man darf sich auch auf etwas freuen, das kommt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hacker-Angriff im Miniatur Wunderland: Sensible Daten von 35.000 Kunden gestohlen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hacker-angriff-auf-miniatur-wunderland-35-000-kreditkarten-daten-gestohlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua2950-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Hacker-Angriff im Miniatur Wunderland: Sensible Daten von 35.000 Kunden gestohlen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frederik (l.) und Gerrit Braun vom Miniatur Wunderland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das Miniatur Wunderland ist Opfer einer Hacker-Attacke geworden. Laut Gründer Frederik Braun wurde eine Schadsoftware eingeschleust, die sensible Kreditkartendaten von Besucher:innen abgegriffen haben könnte. Zigtausende Gäste sind potenziell betroffen.</strong></p><p>Die betroffenen Daten seien zwar nie auf den eigenen Servern gespeichert gewesen, wurden aber beim Bezahlvorgang über die Schadsoftware abgeleitet, so Braun gegenüber dem NDR.</p><p>Die Attacke könnte bereits seit Juni aktiv gewesen sein. Hinweise darauf kamen von einem Kreditkartenunternehmen. Als Reaktion hat das Miniatur Wunderland dem Bericht zufolge IT-Forensiker eingeschaltet und den betroffenen Server neu aufgesetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr hat gut zu tun: Gebäude evakuiert, Laube, Container und Auto gelöscht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/haus-laube-container-und-auto-in-flammen-feuerwehr-im-dauereinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/feuer-altona.png?resize=300%2C300&crop=337px%2C89px%2C987px%2C987px&webp=1" alt="Feuerwehr hat gut zu tun: Gebäude evakuiert, Laube, Container und Auto gelöscht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwohner und Polizisten verfolgen die Löscharbeiten, nachdem das Gebäude evakuiert wurde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Die Feuerwehr hatte in der Nacht zum Donnerstag einiges zu tun: Die Retter mussten zu mehreren Bränden in Hamburg und dem direkten Umland ausrücken. </strong></p><p>Los ging es an der Straße Westerdeich in Finkenwerder gegen 21.30 Uhr: Eine Gartenlaube stand komplett in Flammen. Als die Feuerwehr eintraf, hatte das Feuer bereits auf eine benachbarte Laube übergegriffen. Die Einsatzkräfte konnten die zweite Hütte retten, die erste brannte jedoch komplett ab.</p><p>Laut Feuerwehr war die Wasserversorgung in der Kleingartenkolonie schwierig. Die Einsatzkräfte mussten Schläuche über weite Strecken zum Brandort verlegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahn-Chaos: Defekt behoben – Züge weiter verspätet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahn-chaos-im-hamburger-osten-reparatur-an-weiche-legt-zugverkehr-lahm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/552755816-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=549px%2C287px%2C1387px%2C1388px&webp=1" alt="Bahn-Chaos: Defekt behoben – Züge weiter verspätet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Volle Bahnsteige, verspätete Züge am Hamburger Hauptbahnhof (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Pendler auf der Strecke zwischen Lübeck und Hamburg müssen sich weiter in Geduld üben: Wegen eines technischen Defekts herrschte seit Mittwochabend Bahn-Chaos im Hamburger Osten. Die Reparatur zwischen Bad Oldesloe und Rahlstedt ist zwar seit Donnerstagmorgen behoben, störungsfrei läuft der Betrieb aber noch nicht. </strong></p><p>„Bitte rechnen Sie noch mit Verspätungen und Zugausfällen bis sich der Zugverkehr wieder stabilisiert hat“, gab die Deutsche Bahn am Donnerstagmorgen bekannt. Betroffen von den Reparaturarbeiten war insbesondere die Linie RE 8 (Lübeck–Hamburg), die komplett ausfiel.</p><p>Für die Strecke zwischen Hamburg-Rahlstedt und Bad Oldesloe hatte die Bahn einen Ersatzverkehr mit Bussen eingerichtet. Der war speziell im Feierabendverkehr am Mittwochabend aber hoffnungslos überlastet, wie das „Abendblatt“ berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer wieder Unfälle: Deutschlands gefährlichste Straße liegt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unfaelle-in-hamburg-diese-strassen-sind-besonders-gefaehrlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/hnfh-unfall-kieler-strasse-2verl-0079.jpg?resize=300%2C300&crop=292px%2C179px%2C900px%2C901px&webp=1" alt="Immer wieder Unfälle: Deutschlands gefährlichste Straße liegt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Unfallstelle auf der Kieler Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Fast 7000 Unfälle gab es im vergangenen Jahr auf Hamburgs Straßen. Eine aktuelle Auswertung zeigt: Einige Straßen in der Hansestadt sind besonders gefährlich – auch im bundesweiten Vergleich.</strong></p><p>Insgesamt gab es 2024 6952 Unfälle in Hamburg – 34 davon mit Todesfolge. Das geht aus einer aktuellen Auswertung der Allianz Direct hervor. Für die Analyse hat der Versicherer alle gemeldeten Unfälle mit Personenschaden in Deutschland ausgewertet und die Daten mit dem Unfallatlas der Statistischen Ämter des Bundes und der Länder sowie mit Informationen der Bundesanstalt für Straßenwesen (BASt) abgeglichen. Das Ergebnis zeigt: Einige Straßen in Hamburg sind besonders unfallträchtig.</p><p>Demnach ist die Kieler Straße Hamburgs gefährlichste Straße: 59 Unfälle passierten dort im vergangenen Jahr, vier davon mit Schwerverletzten. Die Straße im Nordwesten der Stadt, die 2023 noch auf Rang elf lag, teilt sich den traurigen ersten Platz im bundesweiten Ranking mit zwei weiteren Straßen: der Hanauer Landstraße in Frankfurt am Main – ebenfalls mit 59 Unfällen, allerdings mit zwölf Schwerverletzten. Ebenfalls 59 Unfälle gab es an der Vahrenwalder Straße in Hannover.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahren für alle auf dem Ohlsdorfer Friedhof? Senat reagiert auf Vorstoß</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/autofahren-auf-dem-ohlsdorfer-friedhof-senat-stoppt-vorstoss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/223097748-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1101px%2C253px%2C1456px%2C1457px&webp=1" alt="Autofahren für alle auf dem Ohlsdorfer Friedhof? Senat reagiert auf Vorstoß" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Kreuzung Mittelallee und Ida-Ehre-Alle auf dem Ohlsdorfer Friedhof verhindert eine Schranke den Durchgangsverkehr (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / rtn - radio tele nord | rtn, frank bründel</span></p><p><b>Mehrere Großbaustellen sorgen rund um den Ohlsdorfer Friedhof für Dauerstau. Die Wandsbeker Koalition (SPD, Grüne, FDP) hatte deshalb angeregt, den Friedhof während der Bauarbeiten wieder für alle Autofahrer freizugeben. Der Vorschlag sorgte für Aufruhr. Jetzt gab es eine deutliche Abfuhr vom Senat.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie groß ist die Flutgefahr bei Ihnen zu Hause? Neues Online-Portal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-gross-ist-die-flutgefahr-an-ihrem-wohnort-neues-online-portal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/500808782-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C538px%2C1164px%2C1165px&webp=1" alt="Wie groß ist die Flutgefahr bei Ihnen zu Hause? Neues Online-Portal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Passanten beobachten eine Sturmflut auf dem Hamburger Fischmarkt (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Pegelstände von 6,45 Metern – in zwei Monaten jährt sich die dramatische Sturmflut von 1976 in Hamburg zum 50. Mal. Seitdem heißt es immer wieder „Land unter“ an der Elbe. Und durch den Klimawandel nimmt die Gefahr weiter zu. Die Umweltbehörde hat deshalb ein neues Online-Portal für die Bürger zur Abschätzung der Lage am eigenen Wohnort eingerichtet.</strong></p><p><a href="https://geoportal-hamburg.de/ueberflutungsvorsorge/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">„Wegweiser Überflutungsvorsorge“ heißt das neue Internet-Portal</a>, das den Hamburgern bei Extremwetterereignissen helfen soll. Hier bekommen Nutzer einen Überblick über die Überflutungsgefährdung ihres Grundstücks oder ihres Wohnortes. Außerdem informiert die Seite über Anpassungsmaßnahmen und Vorsorge.</p><p>„Erst fällt wochenlang kein einziger Tropfen vom Himmel und dann kommt es zu einem Starkregenereignis”, erklärt Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne). Solche extremen Wetterereignisse würden aufgrund des Klimawandels immer häufiger auftreten und machten die Einschätzung des Überflutungsrisikos schwieriger. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs neue Nachbarn: Wie viele Ukrainer jetzt in der Stadt leben – und wo</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-neue-nachbarn-wie-viele-ukrainer-jetzt-in-der-stadt-leben-und-wo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/277890721-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C650px%2C1060px%2C1060px&webp=1" alt="Hamburgs neue Nachbarn: Wie viele Ukrainer jetzt in der Stadt leben – und wo" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Durch den russischen Angriffskrieg kamen zahlreiche Ukrainer:innen nach Hamburg. Archivbild aus März 2022 vor dem Amt für Migration.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mehr als 32.000 Ukrainerinnen und Ukrainer sind in drei Jahren nach Hamburg gekommen. Das zeigen aktuelle Zahlen des Statistikamts Nord. Damit hat sich ihre Zahl seit 2021 mehr als verachtfacht. Der Grund ist klar: der russische Angriffskrieg gegen die Ukraine. Doch die Verteilung in Hamburg ist alles andere als gleichmäßig.</strong> <strong>Ein Blick auf die Bezirke.</strong></p><p>Ende 2024 lebten demnach 36.258 Ukrainer:innen in der Hansestadt. Im Jahr 2021 – also kurz vor dem Ausbruch des russischen Angriffskriegs auf die Ukraine im Februar 2022 – waren es nur 4238 Menschen mit ukrainischem Pass.</p><p>Besonders stark ist der Zuwachs im Bezirk Mitte, wo 7893 Ukrainer:innen leben – in 2021 waren es hier nur 1002 Personen. Dicht dahinter folgt Wandsbek mit 7262 Menschen mit ukrainischem Pass. In den ohnehin großen Bezirken Wandsbek und Mitte gibt es viele Wohnungen, Unterkünfte und zentrale Erstaufnahmeeinrichtungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hammer-Attacke auf Flohmarkt: Mann soll Bekannten schwer am Kopf verletzt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hammer-attacke-auf-flohmarkt-mann-soll-bekannten-schwer-am-kopf-verletzt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/546871856.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C5500px%2C5504px&webp=1" alt="Hammer-Attacke auf Flohmarkt: Mann soll Bekannten schwer am Kopf verletzt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach einer Hammer-Attacke auf einem Flohmarkt muss sich ein Mann wegen versuchten Mordes vor Gericht verantworten. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Joko</span></p><p><strong>Er soll seinen Bekannten von hinten mit einem Hammer angegriffen haben. Ab Donnerstag beginnt vor dem Landgericht ein Prozess gegen einen 52-Jährigen. Er ist angeklagt wegen versuchten Mordes und gefährlicher Körperverletzung verantworten.</strong></p><p>Für das Opfer endete der Flohmarkt-Besuch beinahe tödlich: Am 26. Oktober 2024 wollte der Mann auf einem Flohmarkt an der Luruper Chaussee (Bahrenfeld) eine Jacke für seinen Sohn kaufen. Während er sich an einem Stand umsah, wurde er von hinten angegriffen. Der Angeklagte soll ihn mit einem Hammer von hinten auf den Kopf geschlagen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren</strong>: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/er-war-kein-pazifist-warum-viele-sich-helmut-schmidt-zurueckwuenschen/">„Er war kein Pazifist“: Im Zeitalter der Krisen – was hätte Helmut Schmidt getan?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heiß, süß – und ganz schön happig: So teuer ist Hamburgs Glühwein!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heiss-suess-und-ganz-schoen-happig-so-teuer-ist-hamburgs-gluehwein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/436001659.jpg?resize=300%2C300&crop=1070px%2C328px%2C5134px%2C5136px&webp=1" alt="Heiß, süß – und ganz schön happig: So teuer ist Hamburgs Glühwein!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Becher mit Glühwein und Früchtepunsch auf einem Weihnachtsmarkt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/ Philipp von Ditfurth</span></p><p><strong>Wenn’s draußen kalt wird, wärmen viele Hamburger sich gern auch mal von innen – zum Beispiel mit einem Glühwein auf einem der zahlreichen Weihnachtsmärkte. Wo Sie am günstigsten anstoßen können, lesen Sie hier.</strong></p><p>Von Wandsbek bis Harburg: Die MOPO hat auf beliebten Weihnachtsmärkten in allen Ecken Hamburgs nachgefragt, was der gezuckerte Wein mit Gewürzen kostet. Die Unterschiede sind deutlich.</p><p>Teuer wird’s auf dem „Roncalli-Weihnachtsmarkt“ auf dem Rathausplatz: „Der Glühwein wird in diesem Jahr fünf Euro kosten“, sagt eine Sprecherin des Veranstalters.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>