<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Kabinetts-Kollaps:Verkehrsminister Schnieder sagt alle Termine ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-kabinetts-kollaps-verkehrsminister-schnieder-sagt-alle-termine-ab-68de882c89973cba61e7fa53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de882c89973cba61e7fa54/70cfeb0c8ae319bdd0c5088a8b370ca3,1c6e7c78?w=992" alt="Nach Kabinetts-Kollaps:Verkehrsminister Schnieder sagt alle Termine ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach seinem Zusammenbruch bei der Kabinettsklausur der Bundesregierung hat Verkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) seine nächsten Termine abgesagt. Das bestätigte ein Ministeriumssprecher gegenüber BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnieder war am Dienstag während der Klausurtagung am Tisch zusammengebrochen. Er war vor Ort von Sanitätern versorgt und direkt ins Bundeswehr-Krankenhaus gebracht worden. Einige Stunden später hieß es, dem Minister gehe es wieder besser. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nach-schwaecheanfall-schnieder-aus-krankenhaus-entlassen-68dcd705e12da109b804fdcc"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnieder<!--]--><!--]--></a><!--[--> war danach mit seiner Frau in die Heimat nach Arzfeld (Rheinland-Pfalz) gereist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt bestätigte Schnieders Sprecher gegenüber BILD: Schnieder muss seine Teilnahme an den Feierlichkeiten zum Tag der Deutschen Einheit in Saarbrücken absagen. Auch einen Termin, der ihm besonders wichtig war, muss er wegen der gesundheitlichen Lage streichen: Am Samstag wollte der Minister bei einem Brückenfest bei Lüdenscheid (NRW) verkünden, wann die seit fast vier Jahren gesperrte Rahmedetalbrücke wieder freigegeben wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es geht ihm gut, es geht ihm besser, aber er soll sich einige Tage schonen“, so der Ministeriumssprecher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Dänemark gesichtet, vor Frankreich geentert:Schickte Putin seine Drohnen von diesem Tanker aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/starteten-putins-drohnen-von-der-boracay-die-route-des-russen-tankers-68de37b5dc95f1f5310296e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de37b5dc95f1f5310296e2/d2aaf28ed8a04aee393da25c17d4cdae,76343d3d?w=992" alt="Vor Dänemark gesichtet, vor Frankreich geentert:Schickte Putin seine Drohnen von diesem Tanker aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hat Wladimir Putin seine Späh-Drohnen über Dänemark von einem russischen Tanker aus gestartet? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Französische Soldaten haben den Öltanker „Boracay“ vor der Atlantikküste geentert, der verdächtigt wird, bei den Drohnenflügen über Dänemark eine Rolle gespielt zu haben. Die französische Staatsanwaltschaft vermutet, dass ein Teil der russischen Späh-Drohnen von diesem Schiff aus gestartet wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe und die brisanten Details zu den Ermittlungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zitate-Vorhang am Trainingsplatz:Leipzig ersetzt ALLE Sprüche durch Klopp-Sprüche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-rb-leipzig-ersetzt-alle-sprueche-durch-klopp-zitate-68dce57d841ec4e7d026790c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dce57d841ec4e7d026790d/e5755367969e064b43daf554e8116335,ab51a6d?w=576" alt="Zitate-Vorhang am Trainingsplatz:Leipzig ersetzt ALLE Sprüche durch Klopp-Sprüche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war eine schöne Tradition bei RB Leipzig. Seit dem Bundesliga-Aufstieg 2016 standen auf den Sichtschutzplanen rund um die Trainingsplätze am Cottaweg Zitate großer (Sport-)Persönlichkeiten. Doch damit ist nun Schluss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Sportdirektor Ralf Rangnick (67) hatte sich die Idee einst in Spanien abgeguckt, fortan standen auch in Leipzig Sätze wie: „Float like a butterfly, sting like a bee“ (zu Deutsch: Schwebe wie ein Schmetterling, stich wie eine Biene) von Muhammad Ali.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oder auch: „A goal without a plan is just a wish“ (zu Deutsch: Ein Ziel ohne einen Plan ist nur ein Traum) von Schriftsteller Antoine de Saint-Exupéry.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Fans in Leipzig lieben Timo Werner extrem. Doch warum eigentlich?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahe Norwegen-Airport:Drei Deutsche nach Drohnen-Vorfall festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vorfall-an-norwegen-airport-drei-deutsche-nach-drohnen-alarm-festgenommen-68de7d27dc95f1f531029e21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de7d27dc95f1f531029e22/83163b84245cd597bbba94ada61bfd95,bcba4c97?w=576" alt="Nahe Norwegen-Airport:Drei Deutsche nach Drohnen-Vorfall festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Europa hat eine Drohnen-Plage: Ständig kommt es zu neuen Drohnen-Sichtungen in der Nähe von wichtiger Infrastruktur. In Norwegen wurden jetzt drei Deutsche festgenommen: Die drei Männer sollen am Dienstag eine Drohne in der verbotenen Fünf-Kilometer-Zone um den Flughafen Røssvoll gestartet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichteten norwegische Medien am Donnerstag unter Berufung auf die Nachrichtenagentur NTB. Kurz nach der Festnahme seien die drei Anfang 20-Jährigen wieder freigelassen worden, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nähere Details zu den Deutschen teilten die Ermittler bislang nicht mit. Auch nicht, um was für eine Drohne es sich handelte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Deutschen waren nicht die Einzigen, die es mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/norwegen/thema-norwegen-alle-infos-80028370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Norwegens<!--]--><!--]--></a><!--[--> Polizei zu tun bekamen. Ein chinesischer Staatsbürger wurde sogar des Landes verwiesen. Zusätzlich muss er 12.000 Kronen Strafe zahlen – umgerechnet rund 1000 Euro. Grund: Er soll seine Drohne am Airport Svolvær geflogen haben. Das bestätigte die Polizei in einer Pressemitteilung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marc Terenzi ab Samstag bei „Promi Big Brother“:Warum ich mir den TV-Knast wirklich antue</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marc-terenzi-bei-promi-big-brother-meine-chance-auf-finanziellen-neustart-68dd1a5d841ec4e7d0267e66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd1a5d841ec4e7d0267e67/501d0c25238ed78ad9c601d09f061903,3dd070af?w=992" alt="Marc Terenzi ab Samstag bei „Promi Big Brother“:Warum ich mir den TV-Knast wirklich antue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dschungelkönig Marc Terenzi lässt sich ab Samstag in den Container von „Promi Big Brother“ sperren. Nach Zoff-Trennung, Gerichtsprozessen und Alkoholentzug nun also der TV-Knast und Beobachtung rund um die Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum tut der Sänger sich DAS an? Lesen Sie mit BILDplus das Interview kurz vor Marcs Einzug. Alles über seine Gründe, sein aktuelles Leben – und was BILD über seine Gage erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Petkovic an seiner Seite:Neuer TV-Job für Boris Becker</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-neuer-tv-job-fuer-boris-becker-68de5a2a8016f8118e2fa5b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de5a2a8016f8118e2fa5b4/f74994b4264bc30cf8584d2856fe606f,2fd1ee72?w=576" alt="Mit Petkovic an seiner Seite:Neuer TV-Job für Boris Becker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Aufgabe für Boris Becker (57)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Tennis-Ikone wird für Sky als Gast-Experte bei den ATP-Finals im Einsatz sein. Die inoffizielle Tennis-WM findet vom 9. bis 16. November in Turin statt. Becker berichtet dann auf Sky ab dem 13. November, wenn die letzten Spieltage der Gruppenphase beginnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für diese Matches sowie das Halbfinale (Samstag) und das Endspiel (Sonntag) wird Becker zum einen als Experte analysieren und auch als Co-Kommentator zu hören sein. Eine Besonderheit wird die Kommentatorin an seiner Seite sein: Die frühere Top-Spielerin Andrea Petkovic (38) übernimmt für Sky diese Rolle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den ATP-Finals treten die besten acht Spieler der aktuellen Saison an. Erst bestreitet jeder Teilnehmer drei Matches in einer der beiden Vierer-Gruppen. Jeweils der Erste und Zweite qualifizieren sich für das Halbfinale.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hanka Rackwitz rechnet mit TV-Welt ab:„Ich saß heulend unterm Küchenwaschbecken“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sommerhaus-star-hanka-rackwitz-fernab-der-kameras-brach-ich-zusammen-68dcfd3d381f1ea56f358f58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcfd3d381f1ea56f358f59/40301f560239ef17a0ec4fe6ef904276,d5e6e69e?w=576" alt="Hanka Rackwitz rechnet mit TV-Welt ab:„Ich saß heulend unterm Küchenwaschbecken“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mücheln (Sachsen-Anhalt) –<!--]--><!--[--><b> Sie wollte der TV-Welt noch eine Chance geben – doch jetzt rechnet sie endgültig mit der Branche ab. Und das, obwohl Hanka Rackwitz so viele Jahre im Fernsehen verbracht hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor 25 Jahren wurde sie dank „Big Brother“ bekannt. Danach war sie 17 Jahre eine der bekanntesten Maklerinnen bei „mieten, kaufen, wohnen“ und zog ins Dschungelcamp. Zuletzt war Hanka Kandidatin im „Sommerhaus der Stars“ – sie schmiss nach drei Tagen hin. Jetzt hat sie die Nase von der Show-Welt voll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte Hanka Rackwitz, die auch im echten Leben als Immobilienmaklerin arbeitete, nach einer langen Therapie gehofft, endlich wieder Fuß im Fernsehen zu fassen. „Ich bin richtig heiß drauf, wieder ein TV-Format zu machen“, erzählte sie BILD noch im Januar. Psychische Erkrankungen, die sie seit Jahren begleiten, machten Teilnahmen an Shows lange nicht möglich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Fernab der Kameras brach ich zusammen. Dann saß ich heulend unter meinem Küchenwaschbecken und schaffte es nicht mehr, mich anzuziehen“, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.zeit.de/arbeit/2025-09/reality-tv-darstellerin-hanka-rackwitz-rente-kontoauszug" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->sagt sie jetzt im „Zeit“-Format „Kontoauszug“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um KI-Schauspielerin:Sie haben mein Gesicht geklaut!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ki-schauspielerin-tilly-norwood-mischt-hollywood-auf-gesicht-von-kollegin-geklaut-68de1a40d2db3994d6fc546a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de1a40d2db3994d6fc546a/adcc9f1f87300c1d139991ddea149f3a,b8642773?w=656" alt="Zoff um KI-Schauspielerin:Sie haben mein Gesicht geklaut!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein charmantes Lächeln, braune Augen und eine Ausstrahlung wie ein Hollywood-Star – doch Tilly Norwood ist keine echte Schauspielerin, sondern KI. Jetzt erhebt eine menschliche Schauspielerin schwere Vorwürfe: Wurde ihr Gesicht für die Entwicklung gestohlen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe und erfahren Sie, wie sich die Fronten zwischen Produzenten, Stars und Gewerkschaften verhärten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Robbie Williams:„Ich habe festgestellt, dass ich Tourette habe“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robbie-williams-offenbart-tourette-syndrom-68de22d79ab5e8bd613e0052</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de22d79ab5e8bd613e0052/af673db2cd9c7b8baa8aa5629b14336f,da28c749?w=320" alt="Robbie Williams:„Ich habe festgestellt, dass ich Tourette habe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manchester - <!--]--><!--[--><b>Millionen Fans von Robbie Williams wird bei dieser Nachricht sicher das Herz schwer: Der Megastar, der in der Vergangenheit immer wieder mit mentalen und physischen Problemen zu kämpfen hatte, offenbart nun eine neue Gesundheitskrise. Robbie leidet nach eigener Aussage am Tourette-Syndrom.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Podcast <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.imadhdnoyourenot.com/" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„I’m ADHD! No You’re Not“<!--]--><!--]--></a><!--[--> sprach er jetzt über Symptome, die er der schweren Erkrankung zuordnet: „Ich habe festgestellt, dass ich Tourette habe, aber es kommt nicht zum Vorschein. Es sind aufdringliche Gedanken, die auftauchen. Als ich neulich die Straße entlangging, wurde mir klar, dass diese aufdringlichen Gedanken Teil von Tourette sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahrzehnten überschütten seine Fans ihn mit Liebe, doch wirklich helfen kann diese Anerkennung nicht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/robbie-williams/unterhaltung-musik-nachrichten-news-fotos-videos-16830126.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robbie<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Man könnte meinen, dass ein Stadion voller Menschen, die ihre Liebe zu dir bekunden, als Ablenkung wirken würde, aber was auch immer in mir ist, kann das nicht hören. Ich kann es nicht aufnehmen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Robbie Williams eine offizielle Tourette-Diagnose bekommen hat, ist unklar. Betroffene leiden unter sogenannten Tics – unwillkürliche Lautäußerungen oder plötzliche und rasche Bewegungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Günstiger als teure Rivalen:Das ist der beste Kaffeevollautomat!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kaffeevollautomaten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de4ef2dc95f1f5310299a1/1f1d3ebf5c4426649ca50f10ea135f65,1f0bc751?w=320" alt="Günstiger als teure Rivalen:Das ist der beste Kaffeevollautomat!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Politik-Vize Filipp Piatov:Gretas Israel-Märchen fliegt auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-bild-politik-vize-filipp-piatov-greta-israel-maerchen-fliegt-auf-68de240e9a9d42398b51666e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de240e9a9d42398b51666f/ec46370e0ae73a75ff932cb43e108041,6f8d65aa?w=992" alt="Kommentar von BILD-Politik-Vize Filipp Piatov:Gretas Israel-Märchen fliegt auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hört man Greta Thunberg zu, wie sie über Israel spricht, so muss man sie für den mutigsten Menschen auf Erden halten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da begibt sie sich freiwillig in die Hände einer Armee, die blutrünstig einen Völkermord begeht, wahllos Frauen und Kinder ermordet und sich aller Verbrechen schuldig gemacht hat, die sich in der düsteren Weltgeschichte nur finden lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Problem an Gretas Geschichte ist nur: Sie weiß natürlich selbst, dass ihre Propaganda über Israel nicht stimmt. Sonst wäre sie mit ihren Hamas- und Hisbollah-Freunden nie und nimmer gen Gaza gesegelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb segeln und fahren Greta und Co. auch nicht nach Russland. Nicht in den Jemen. Nicht nach Afghanistan. Nicht in den Iran. Und nicht nach Nordkorea. Also nicht zu all jenen Regimen, auf die ihre Vorwürfe, die sie gegen Israel erheben, tatsächlich zutreffen würden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich rate lieber nicht“:Spitzen-Grüne blamiert sich bei Lanz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/markus-lanz-fassungslos-spitzen-gruene-weiss-nicht-wie-viel-der-staat-ausgibt-68de13a89ab5e8bd613dff1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de13a89ab5e8bd613dff1b/3db8970aa45356a7322f261af3fdb930,2e169da7?w=576" alt="„Ich rate lieber nicht“:Spitzen-Grüne blamiert sich bei Lanz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem Geld der Steuerzahler kennt sie sich offensichtlich nicht so gut aus. Katharina Dröge (41), Chefin der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Grünen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Bundestag, sollte bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/markus-lanz/thema-markus-lanz-alle-infos-81728864.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Markus Lanz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (56) über Steuerlast, Sozialreformen, Wirtschaftsleistung reden. Willkommene Gelegenheit für sie, grüne Programmatik vorzustellen. Aber dann fragte Lanz plötzlich Zahlen ab – und Dröge zeigte: Sie hatte ihre Hausaufgaben für diesen Abend nicht gemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dröge hatte gerade Bürgergeld abgehandelt, wollte Vorschläge für Krankenversicherungen darlegen. Lanz ging dazwischen: „Wissen Sie, wie viel Geld dieser Staat für Soziales ausgibt?“ Dröge versuchte weiterzusprechen. Dreimal fiel ihr Lanz ins Wort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da schwieg Dröge. Grund: Sie wusste es nicht. Sie meinte: „Ich rate lieber nicht. Das ist unseriös. Ich habe eine Zahl im Kopf, aber ich rate nicht.“ Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundestagabgeordnete Tilman Kuban (38), als zweiter Gast in der Sendung, sprang auf Nachfrage von Lanz ein: „Wir sind im Bundeshaushalt schon fast bei der Hälfte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dröge wollte zurück zum grünen Sozial-Konzept und referierte: „Der größte Teil des Bundeshaushalts sind die Ausgaben für die Rente ...“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hinweise auf Menschenhandel und Schwarzarbeit:Berufsschule vermisst mehr als 200 Vietnamesen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-berufsschule-vermisst-hunderte-azubis-aus-vietnam-68de114ad2db3994d6fc53f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de114ad2db3994d6fc53f6/5197dbf10058c2abe8c717c9c2844671,648814c4?w=576" alt="Hinweise auf Menschenhandel und Schwarzarbeit:Berufsschule vermisst mehr als 200 Vietnamesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hunderte vietnamesische Schüler tauchen plötzlich nicht mehr im Unterricht in Berliner Berufsschulen auf. Was mit ihnen geschehen ist? Unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen ist die Brillat-Savarin-Schule für Gastgewerbe in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Weißensee. Dort seien rund ein Drittel der etwa 700 Vietnamesen verschwunden, berichtet der RBB. „Niemand weiß, wo die abgeblieben sind“, sagt Sebastian Riesner, Mitglied der Schulkonferenz und Gewerkschafter, dem RBB. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es gebe Hinweise, dass einige in Schwarzarbeit abgerutscht seien, zum Beispiel in Nagelstudios. Oder noch schlimmer: in die Prostitution. Es verdichtet sich der Verdacht auf Menschenhandel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele der jungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vietnam/nachrichten-news-fotos-videos-17302256.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vietnamesen<!--]--><!--]--></a><!--[--> hätten zwar ein Sprachzertifikat, sprächen aber kaum Deutsch, berichten Lehrer. Der Unterricht sei kaum noch zu stemmen. Sie seien verunsichert, die Lehrer überfordert, der Schulbetrieb kaum aufrechtzuerhalten, sagte Gerrit Buchhorn, Hauptgeschäftsführer des Deutschen Hotel- und Gaststättenverbandes in Berlin und ebenfalls Mitglied der Schulkonferenz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 15:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>