<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brandkatastrophe in Crans-Montana:Millionär zahlt Kaution für Chef der Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/silvesterkatastrophe-in-crans-montana-kaution-von-uhren-erben-gezahlt-697b03ce6cd82fb45b1bf6c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b03ce6cd82fb45b1bf6c3/0cd749b8c3926695e5ef9a26b37d7d63,7ea6fa3f?w=992" alt="Brandkatastrophe in Crans-Montana:Millionär zahlt Kaution für Chef der Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->400.000 Franken! Die Betreiber der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana sind nach zwei Wochen Untersuchungshaft wieder frei, dank einer unglaublichen Kautionszahlung. Jetzt ist bekannt, dass der „anonyme Freund“ der Erbe einer der reichsten Familien der Schweiz ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, was die Kautionsquittung verrät. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kristi Noem in der Kritik:Wie lange hält Trump noch zur ICE-Chefin?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-wie-lange-haelt-der-us-praesident-noch-zu-kristi-noem-6979e2c818848ea619289c51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979e2c818848ea619289c52/87b5824c975685afd13111cb819bdb14,270b4bac?w=992" alt="Kristi Noem in der Kritik:Wie lange hält Trump noch zur ICE-Chefin?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>US-Heimatschutzministerin Kristi Noem ist DAS Gesicht der knallharten Migrationspolitik von Präsident Donald Trump. Und steht damit gerade massiv in der Kritik! Ihrem Ministerium unterstehen die umstrittenen ICE-Abschiebetruppen, mit denen die Regierung erbarmungslos gegen illegale Einwanderer vorgeht. Am Rande eines solchen ICE-Einsatzes wurde am Wochenende in Minneapolis der Krankenpfleger Alex Pretti (†37) von mutmaßlich zwei Bundesbediensteten erschossen. Noem selbst sorgte vor allem durch ihre Reaktion auf Prettis Tod für Empörung. Noch steht Trump hinter ihr – die Frage ist allerdings, wie lange noch. Denn der Druck wächst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unmittelbar nach den tödlichen Schüssen auf Pretti <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-toedlichem-ice-einsatz-in-minneapolis-der-kampf-um-die-wahrheit-6975e090f5499fb954b6503e"><!-- --><!--[--><!--[-->behauptete Noem, der Krankenpfleger habe die Einsatzkräfte mit einer Neun-Millimeter-Pistole „angegriffen“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie warf ihm sogar „inländischen Terrorismus“ vor. Videoaufnahmen zeigten allerdings schnell, dass diese Behauptungen eine Lüge waren. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Heimatschutzministerin Kristi Noem (54) ist überzeugte Verfechterin von freiem Waffenbesitz. 2023 sorgte sie für Wirbel, als sie prahlte, dass ihre damals knapp zweijährige Enkelin bereits „eine Schrotflinte und ein Gewehr“ besitze<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kristi Noem präsentiert sich gerne mit Cowboyhut, perfekt gestylt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Grünen-Außenminister:Fischer fordert Atombombe für ganz Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ex-gruenen-aussenminister-fischer-fordert-europaeische-atombombe-697b210b2d53401b946267ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b210b2d53401b946267ef/bb97ba29381c7f0d23979ac1061c662c,e5b0028f?w=576" alt="Ex-Grünen-Außenminister:Fischer fordert Atombombe für ganz Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brisante Forderung aus der deutschen Spitzenpolitik! Der frühere Außenminister Joschka Fischer (77, Grüne) spricht sich offen für eine atomare Aufrüstung Europas aus: „Europa muss das machen, denn die amerikanische Schutzgarantie ist ab sofort ungewiss“, sagte Fischer dem „Tagesspiegel“ (Donnerstag). </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/kommentar-von-bild-chefreporter-peter-tiede-natuerlich-braucht-deutschland-atomw-87164704.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Eine deutsche Atombombe</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> allein lehnt der Ex-Außenminister jedoch klar ab.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fischer verweist auf die Lehren aus der Geschichte: „Dass Deutschland zwar in der Verantwortung steht, eine Führungsrolle in Europa zu übernehmen, aber immer gemeinsam mit den anderen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb schlägt Fischer eine gemeinsame nukleare Bewaffnung für alle EU-Staaten vor: Es wäre ein großer Irrtum, wenn Deutschland die atomare Bewaffnung als nationale Herausforderung sähe, so der Ex-Politiker. „Deutschland sollte nie wieder allein agieren, nie wieder. Wir brauchen unsere europäischen Partner.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der frühere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Minister findet deutliche Worte zur aktuellen Bedrohungslage. Wäre er heute jung, würde er zur Bundeswehr gehen. „Die Zeit ist eine andere“, sagte Fischer. „Wir werden bedroht. Wir müssen uns verteidigen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behördenskandal wird Fall für die Staatsanwaltschaft:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorermittlungen-eingeleitet-12-jahre-sonderurlaub-fuer-spitzen-beamten-6979ef192c6b7a14efe1f522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ef192c6b7a14efe1f522/6d71f143f60a4f652972b55c38046963,64c76380?w=656" alt="Behördenskandal wird Fall für die Staatsanwaltschaft:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Während sie jahrelang Managergehälter kassierten, liefen ihre Pensionsansprüche weiter. Regeln für Sonderurlaube von Spitzenbeamten des Landes Rheinland-Pfalz sind jetzt ein Fall für die Justiz. Weil die Landesregierung in mindestens zwei Fällen Staatssekretären teils jahrelange Auszeiten gewährte, konnten diese währenddessen hoch bezahlte Managerjobs annehmen. Die Staatsanwaltschaft leitete jetzt Vorermittlungen ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide schieden nicht aus dem Beamtenverhältnis aus, offenbar, um weiter Pensionsansprüche anzusammeln. Ein von den Freien Wählern in Auftrag gegebenes Gutachten des Düsseldorfer Strafrechtlers Till Zimmermann (46) kommt zu dem Schluss, dass durch die Regelungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuergelder<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschwendet worden sein könnten. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mainz sagte dem SWR, dass nun geprüft werde, ob der Anfangsverdacht der Untreue bestehe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Schweitzer (52, SPD) ist heute Ministerpräsident von Rheinland-Pfalz. Die Fälle liegen vor seiner Amtszeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zimmermann sieht demnach bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-geführten Landesregierung Anhaltspunkte „für Untreue in einem besonders schweren Fall“. Durch die Sonderregeln sei Staatsvermögen geschädigt worden. Der Staat müsse schließlich Pension für eine Zeit zahlen, in der die Beamten gar nicht als Beamte tätig waren. In einem Fall dauerte der Sonderurlaub laut SWR fast 12 Jahre. Ob die Vorermittlungen tatsächlich zu einem formellen Ermittlungsverfahren führen, ist noch offen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die neuen Apple & Amazon:7 günstige Tech-Aktien versprechen fette Gewinne</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nasdaq-100-diese-7-tech-aktien-koennten-die-neuen-boersenstars-werden-6970c84a568b91954b0ea0f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c84a568b91954b0ea0f6/e37073ebe7bc63f3a97932eaf67168b8,b2e373d9?w=320" alt="Die neuen Apple & Amazon:7 günstige Tech-Aktien versprechen fette Gewinne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Börsengiganten Amazon, Apple und Co. dominieren die Schlagzeilen, doch Analysten warnen: Das Potenzial dieser Tech-Riesen könnte ausgereizt sein. Es ist Zeit, nach neuen Sternen im Nasdaq-100 zu suchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsenexperte Cliff Michel hat sieben vielversprechende Alternativen identifiziert, deren Wachstumspotenzial beeindruckt. Von cloudbasierter Sicherheit bis hin zu innovativer Diabetes-Technologie – welche Unternehmen können die nächste Erfolgswelle der Technologiebranche anführen? Lesen Sie die Einschätzungen und Tipps des erfahrenen Börsenanalysten mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Österreich:Victoria Swarovski moderiert den ESC</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-swarovski-moderiert-den-esc-fuer-oesterreich-697b01762c6b7a14efe20332</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b01762c6b7a14efe20332/34a0f703c4b7ba66eae4d6128c08023a,3a8f2c8d?w=320" alt="In Österreich:Victoria Swarovski moderiert den ESC" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Dieser neue Job ist Musik in ihren Ohren! Victoria Swarovski (32) wird in diesem Jahr die Moderation des Eurovision Song Contests übernehmen. Für ihr Heimatland Österreich wird die beliebte „Let’s Dance“-Moderatorin durch die riesige Live-Show führen und auf der Bühne den Ton angeben. Als Partner steht ihr dabei der österreichische Schauspieler Michael Ostrowski (53) zur Seite. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Victoria Swarovski und Michael Ostrowski („Kokowääh 2“, „Kaiserschmarrndrama“) moderieren gemeinsam den 70. Eurovision Song Contest in Wien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der österreichische Sänger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/esc-2025-holt-der-oesi-mit-der-engelsstimme-den-sieg-682638d62141c81b43e84992"><!-- --><!--[--><!--[-->JJ<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24, bürgerlich Johannes Pietsch) heimste mit seinem Lied „Wasted Love“ im letzten Jahr in Basel (Schweiz) den Sieg ein, holte den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eurovision Song Contest<!--]--><!--]--></a><!--[--> damit für dieses Jahr nach Österreich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es beim großen Finale im Mai heißt: „And twelve points go to...“ wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/victoria-swarovski-aktuelle-news-und-videos-wrQiQFrWbdwE4wQurclC"><!-- --><!--[--><!--[-->Victoria Swarovski<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Wien durch die gigantische Live-Sendung führen, die mit rund 170 Millionen Zuschauern die weltweit größte Musikshow ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordkommission ermittelt:Jugendlicher (14) tot an Waldsee gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mordkommission-ermittelt-jugendlicher-tot-an-waldsee-gefunden-697afdff22446308a24369ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697afdff22446308a24369af/9589aa638a3688ea270e1e5bba8722af,44c9db2a?w=992" alt="Mordkommission ermittelt:Jugendlicher (14) tot an Waldsee gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dormagen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schrecklicher Fund am südlichen Stadtrand von Dormagen: An einem kleinen See lag die Leiche eines Jugendlichen (14). Ein Verbrechen kann nicht ausgeschlossen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Mittwochabend ermittelt die Kripo im Rhein-Kreis Neuss (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auf Hochtouren, nachdem Spaziergänger gegen 17 Uhr den leblosen Körper gefunden hatten. Ein herbeigerufener Notarzt konnte nur noch den Tod feststellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Bereich um den Fundort am Waldsee wurde abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin wurde eine Mordkommission eingesetzt. Ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zunächst am Donnerstagmorgen zu BILD: „Wir bestätigen den Fund einer jungen Männerleiche nahe der Salm-Reifferscheidt-Allee.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glätte-Alarm!:Deutschland schlittert aus der Woche</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/eisregen-schnee-glaette-alarm-viele-unfaelle-streusalz-wird-knapp-schulen-dicht-697afb392c6b7a14efe202c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697afb392c6b7a14efe202c7/03858d510fdc8642d7baa84c824bed61,aaee6129?w=576" alt="Glätte-Alarm!:Deutschland schlittert aus der Woche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) –<!--]--><!--[--><b> Deutschland rutscht in den Donnerstag: In den vergangenen 24 Stunden gab es zahlreiche Glätte-Unfälle, der Berliner Straßenbahnverkehr bleibt weiter gestört. In einigen Landkreisen fällt der Schulunterricht aus. Und es wird erst mal nicht besser.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist von dem Winterwetter betroffen. Allein im Raum Cloppenburg gab es am Mittwochabend neun Glatteis-Unfälle. Die Polizei in Osnabrück verzeichnete etwa zehn wetterbedingte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ihrem Gebiet. Auf der Bundesstraße B85 bei Edelsfeld im Landkreis Amberg-Sulzbach (Bayern) kippte nach Polizeiangaben ein Lastwagen auf glatter Fahrbahn um. Im Schwarzwald kam ein Lastwagen von der spiegelglatten Straße ab und rutschte in den Graben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Lastwagen geriet im Schwarzwald auf schneeglatter Bundesstraße auf den Seitenstreifen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ungemütliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> freut aber sicher ein paar Kinder: In einigen Landkreisen Niedersachsens fällt die Schule aus. Der Weg zum Unterricht wäre auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/glatteis-so-schnell-koennen-strassen-spiegelglatt-werden-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->vereisten Straßen<!--]--><!--]--></a><!--[--> einfach zu gefährlich. Schon in den vergangenen Tagen hatte es in einigen Regionen des Bundeslandes witterungsbedingt keinen Unterricht gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierungserklärung des Kanzlers:Merz: Europa braucht den Schock von außen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/friedrich-merz-im-bundestag-europa-braucht-den-schock-von-aussen-697b1ea702c3f129f5276780</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1ea702c3f129f5276781/bc445325bbd798926b9b5815fdee8791,ed502d54?w=576" alt="Regierungserklärung des Kanzlers:Merz: Europa braucht den Schock von außen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Deutschland soll unabhängiger werden – vor allem bei der Technik. In seiner Regierungserklärung macht Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) klar: Seine Regierung will die technologische Abhängigkeit des Landes verringern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler spricht offen über Versäumnisse der Vergangenheit: Deutschland habe sich bei zentralen Technologien zu lange auf andere verlassen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> kündigt „Maßnahmen zur Reduzierung von Abhängigkeiten“ an, „die wir in den letzten Jahren und Jahrzehnten allzu leichtsinnig eingegangen sind“. Dabei gehe es um „Maßnahmen für mehr Souveränität – gerade auch technologische Souveränität“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kanzler Merz spricht im Bundestag über die angespannte Lage mit US-Präsident Trump.</p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund der Debatte ist eine Frage, die Politik und Fachleute seit einiger Zeit umtreibt: Was passiert, wenn die US-Regierung Europas Zugang zu amerikanischer Technologie einschränkt oder sogar kappt? Diese Sorge wächst angesichts internationaler Spannungen und wirtschaftlicher Interessen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schampus-Lady verstößt gegen RTL-Vertrag:Claudia Obert flüchtet aus Dschungelhotel!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/claudia-obert-flucht-aus-dschungelhotel-eine-obert-kann-man-nicht-als-geisel-halten-6979ce6e707d4aa2075841f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ce6e707d4aa2075841f2/ee623418a9a107ee46da067a6cc0464d,4ceaba9e?w=656" alt="Schampus-Lady verstößt gegen RTL-Vertrag:Claudia Obert flüchtet aus Dschungelhotel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim RTL-Dschungelcamp brennt seit Jahren nicht nur im Busch die Luft, sondern auch im Begleiter-Hotel. Wir erinnern uns an die Peter-Klein-Affäre und andere Eskalationen. Jetzt sorgt Claudia Pbert für den ersten Skandal!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Champagner-Liebhaberin schappte sich ihren Freund Max Suhr, fuhr mit ihm zum Flughafen – und flog weg! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, warum Claudia Obert aus dem Luxushotel an der Gold Coast flüchtete, in welche australische Metropole sie gedüst ist und was sie BILD exklusiv über ihren Spontan-Trip verrät. Außerdem verstößt sie damit gegen vertragliche Verpflichtungen – ob die Flucht für sie Folgen hat?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen seiner Davidstern-Lüge:TV-Star geht im Dschungel auf Gil Ofarim los</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-tv-star-geht-im-dschungel-auf-gil-ofarim-los-697a73e1ac1ea5d7ee5f3bdd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a73e1ac1ea5d7ee5f3bdd/6cd4a7da6ef369feecad137627bee467,74a5dafe?w=320" alt="Wegen seiner Davidstern-Lüge:TV-Star geht im Dschungel auf Gil Ofarim los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Skandal schwebt über dem Dschungelcamp wie eine Gewitterwolke: Gil Ofarim (43) und seine Davidstern-Lüge. Auch die Promis im australischen Busch erwarten, dass er endlich Reue zeigt. Doch Fragen wich der Sänger bisher aus, beruft sich stattdessen auf einen Schweige-Deal. Schauspielerin Nicole Belstler-Boettcher (62) platzte am sechsten Tag der Kragen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nicole rauft sich die Haare<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Worüber Ofarim nicht reden darf: 2021 hatte er auf Instagram behauptet, ein Hotelmitarbeiter in Leipzig hätte ihn an der Rezeption wegen seiner Davidstern-Kette antisemitisch beleidigt. Im November 2023 gab das einstige Teenie-Idol vor Gericht zu, die Vorwürfe frei erfunden zu haben und entschuldigte sich. Das Verfahren wurde gegen eine Geldauflage eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp<!--]--><!--]--></a><!--[--> hofft der gefallene Popstar nun auf einen Neuanfang und versucht krampfhaft, nicht anzuecken. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-belstler-boettcher-im-steckbrief-woher-kennt-man-sie-696742ce587b0b1176afb2f6"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicole Belstler-Boettcher<!--]--><!--]--></a><!--[--> kann seine Gegenwart trotzdem kaum ertragen. Im Dschungeltelefon macht sie ihrem Ärger Luft: „Es wird für mich immer schwerer, wenn ich ihn reden höre, mit seiner tiefen Stimme. Und dann die Vorgeschichte. Bei mir stellen sich die Nackenhaare auf!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Dschungelcamp der Tränen:Jeden Abend geht’s um den Tod, dabei soll die Show lustig sein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-tod-und-traenen-dabei-soll-es-die-lustigste-tv-show-sein-6979bac7fe9fcdf90e7cbe62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979bac7fe9fcdf90e7cbe62/2f4fc09274eb70f0ea795ec9892a3aee,57243a37?w=320" alt="Das Dschungelcamp der Tränen:Jeden Abend geht’s um den Tod, dabei soll die Show lustig sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen regnet es im australischen Busch. Das RTL-Dschungelcamp wird zur frustrierend feuchten Angelegenheit. Und während der Himmel unaufhörlich weint, fließen auch am Lagerfeuer immer wieder die Tränen. Die Nerven der Camper liegen blank. Eigentlich soll es die lustigste Show im TV sein – doch in diesem Jahr ist die Stimmung verdammt düster. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD zeigt, wer bei „Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“ schon von seinen Gefühlen übermannt wurde und warum. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Als Ariel (22) mit Mirja du Mont (50) über ihren verstorbenen Vater spricht, weint sie bitterlich. Auf dem Schoß hat sie ihren Luxusgegenstand – ein Kissen mit dem Bild ihres Vaters und ihrer Tochter <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie kreischt und flucht, wenn es kriecht und krabbelt. Aber auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ariel-im-steckbrief-wie-tickt-die-dschungel-kandidatin-privat-695cc85595fe8bf439d66c37"><!-- --><!--[--><!--[-->Ariel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (22) hat ihre weichen Seiten. Kurz vor dem Dschungel-Start musste das Camp-Küken den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-geheim-favoritin-ariel-das-geheimnis-um-ihren-namen-6977165fa7f057aeb604577f"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod seines Vaters<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkraften. Er starb am 12. November an Krebs. Im Gespräch mit Mirja du Mont (50) schluchzt Ariel, während sie ein Kissen mit den Fotos ihres Vaters auf dem Schoß hat. Vor ihrem Einzug sagte Ariel BILD: „Papa war immer der, der an mich geglaubt hat. Viele dachten, ich würde irgendwann abstürzen. Er nicht. Er war immer da.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:52:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>