<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>50 Millionen Euro, fünf Jahre Bauarbeiten: Diese Mammut-Baustelle ist fertig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/50-millionen-euro-fuenf-jahre-bauarbeiten-diese-mammut-baustelle-ist-fertig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557150477-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=584px%2C504px%2C1223px%2C1223px&webp=1" alt="50 Millionen Euro, fünf Jahre Bauarbeiten: Diese Mammut-Baustelle ist fertig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne, v. l.), Stefan Klotz, Geschäftsführer des Landesbetriebs Straßen, Brücken und Gewässer (LSBG), und Björn Mardfeldt, LSBG-Geschäftsbereichsleiter konstruktive Ingenieurbauwerke, stehen an der umgestalteten Hohenfelder Bucht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><b>Mehr als 7000 Autos und Laster brettern hier täglich vorbei – pro Stunde! Und mitten drin liegt der keine Kanu-Verein an der Alster. Fünf Jahre lang war die Hohenfelder Bucht eine Baustelle, jetzt ist das Mammut-Projekt abgeschlossen. 50 Millionen Euro hat die Umgestaltung gekostet. Was sich verändert hat – und was geblieben ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Projekte in Hamburg: Zu viele Elfenbeintürme in Wolkenkuckucksheim</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/mega-projekte-in-hamburg-zu-viele-elfenbeintuerme-in-wolkenkuckucksheim/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/410327747-1761745124-v16-9-1600.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mega-Projekte in Hamburg: Zu viele Elfenbeintürme in Wolkenkuckucksheim" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So spektakulär könnte der Kunsthallen-Ausbau plus Schwimmbad aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Snøhetta-Prolog</span></p><p><b>Hier Hunderte Millionen, da ein paar Milliarden: Das Tempo, in dem in Hamburg derzeit aufwendige Mega-Projekte diskutiert werden, ist einigermaßen atemberaubend. Museum, Oper, Kunsthalle, Elbtower – und natürlich die Olympischen Spiele, die der Senat gern in die Stadt holen will. Man kann ja über vieles reden. Eines ist aber klar: Wenn bei den Bürgern der Eindruck entsteht, die da oben verzetteln sich in Wolkenkuckucksheim, dann wird’s schnell ungemütlich.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Stunden im Parfüm-Atelier: So wurde ich zur Supernase</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-stunden-im-parfuem-atelier-so-wurde-ich-zur-supernase/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6864-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C65px%2C1830px%2C1830px&webp=1" alt="Zwei Stunden im Parfüm-Atelier: So wurde ich zur Supernase" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnuppern, Düfte kombinieren, Maßeinheiten berechnen und die Wahl-Aromen abfüllen – so entsteht das eigene Parfüm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Wie riecht eine Pampelmuse, wie eine Pfingstrose? Als ich, die MOPO-Reporterin, an den kleinen Fläschchen mit den Duftnoten schnuppere, bin ich überfordert: Von 36 Duftnoten errate ich blind weniger als eine Handvoll. Nicht einmal den alltäglichen Duft von Gurke oder den markanten Geruch von Tabak kann ich richtig zuordnen. Mit jeder neuen Probe stoße ich an die Grenzen meines Geruchssinns. Doch die professionelle Parfümliebhaberin Claire Guillemin beruhigt mich: Der Geruchssinn sei in der heutigen Gesellschaft eine vergessene Fähigkeit. In zwei Stunden lerne ich von ihr, Düfte zu erkennen, zu unterscheiden und zu kombinieren – und meinen Geruchssinn zu schärfen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Pro-Palästina“-Aktivisten ketten sich an Schienen – ZDF-Hauptstadtstudio gestürmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blockade-am-hamburger-hafen-aktivisten-fordern-stopp-der-waffenexporte-nach-israel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251107-id39292-31-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C167px%2C1539px%2C1540px&webp=1" alt="„Pro-Palästina“-Aktivisten ketten sich an Schienen – ZDF-Hauptstadtstudio gestürmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten tragen Teilnehmer der nicht angemeldeten Demo von den Gleisen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Seit dem frühen Freitagmorgen blockierten rund 60 Aktivistinnen und Aktivisten in Solidarität mit Palästina Gleise im Bereich des Hamburger Hafens. Nach Angaben der Polizei haben sich mehrere Personen am Altenwerder Damm an die Schienen gekettet. Auch am ZDF-Hauptstadtstudio in Berlin kam es zu einem Vorfall.</strong></p><p>Der Bahnverkehr zum Containerterminal Burchardkai war seit Freitagmorgen unterbrochen und konnte erst am Nachmittag wieder anlaufen. Auch auf den Straßen kam es zu erheblichen Behinderungen – zeitweise staute sich der Verkehr bis auf die Köhlbrandbrücke.</p><p>„Wir sind mit Spezialkräften vor Ort und versuchen, die Personen zu lösen“, sagte Polizeisprecher Patrick Schlüse am Vormittag. Bis in den Nachmittag hinein waren Einsatzkräfte damit beschäftigt, die verbliebenen festgeketteten Aktivisten – im oberen einstelligen Bereich – von den Schienen zu befreien. Gegen 15 Uhr waren schließlich alle Personen gelöst, die restliche unangemeldete Demonstration wurde daraufhin aufgelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutige Messerattacke bei Straßenfest: Wer kennt diese Männer?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-messerattacke-bei-strassenfest-polizei-fahndet-mit-fotos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/ut1ut2.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C118px%2C1829px%2C1831px&webp=1" alt="Blutige Messerattacke bei Straßenfest: Wer kennt diese Männer?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild aus einer Überwachungskamera fahndet die Polizei nach den Tätern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-attacke-stadtteilfest-winterhude/">Nach der blutigen Messerattacke beim Straßenfest in Winterhude </a>sucht die Polizei jetzt mit Fotos nach den Tätern. Die Staatsanwaltschaft hat eine Öffentlichkeitsfahndung angeordnet – weil die Ermittler bislang keine heiße Spur haben.</strong></p><p>Der Angriff ereignete sich im September auf dem Mühlenkamp, kurz nach Ende des beliebten Stadtteilfestes. Nach bisherigen Erkenntnissen war es zu einem Streit zwischen zwei Gruppen gekommen, der plötzlich eskalierte. Einer der Angreifer zog ein Messer und stach zu. Ein 29-jähriger Mann erlitt lebensgefährliche Verletzungen und musste notoperiert werden.</p><p>Noch in der Tatnacht leitete die Mordkommission Ermittlungen wegen versuchten Totschlags ein. Trotz intensiver Zeugenbefragungen und Auswertung von Videoaufnahmen gibt es jedoch noch keinen Fahndungserfolg. Deshalb setzt die Polizei nun auf Hinweise aus der Bevölkerung: Das Amtsgericht Hamburg hat die Veröffentlichung von Bildern der mutmaßlichen Täter genehmigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großes Feuerwerk schreckt Hamburger auf: Was war denn da los?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosses-feuerwerk-schreckt-hamburger-auf-was-war-denn-da-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/546916802-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=516px%2C157px%2C1552px%2C1553px&webp=1" alt="Großes Feuerwerk schreckt Hamburger auf: Was war denn da los?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Feuerwerk am Hamburger Hafen (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: icture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Das laute Knallen war in weiten Teilen der Stadt zu hören: Am Donnerstagabend sorgte ein großes Feuerwerk in Hamburg kurzzeitig für Verwirrung – dabei gab es nur etwas zu feiern.</strong></p><p>Gegen 21.30 Uhr startete vor dem Cruise Center am Baakenhöft in der HafenCity ein riesiges Feuerwerk: Die Reederei „SAL Heavy Lift“ feierte die Taufe ihres neuen Schiffes, der „Elise“: ein 150 Meter langer Schwerlasttransporter, der unter anderem riesige Turbinen zu Offshore-Windparks bringen soll.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/evakuierung-wegen-explosionsgefahr-gasleck-in-wohnhaus-entdeckt/">Gasalarm! Lösten Kupferdiebe den Großeinsatz aus?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsnot in Hamburg: 26.000 fehlen – und Tausende stehen leer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungsnot-in-hamburg-fast-26-000-wohnungen-fehlen-und-tausende-stehen-leer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/470009272-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=378px%2C0px%2C1921px%2C1920px&webp=1" alt="Wohnungsnot in Hamburg: 26.000 fehlen – und Tausende stehen leer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungen in Hamburg werden immer teurer, gleichzeitig stehen viele leer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Hamburg steckt tief in der Wohnungsnot. Laut einer aktuellen Analyse des Pestel-Instituts fehlen in der Stadt rund 25.900 Wohnungen. Gleichzeitig stehen demnach knapp 7000 Wohnungen seit über einem Jahr leer – und kaum eine davon wird wieder vermietet.</strong></p><p>„Der Neubau läuft mit angezogener Handbremse“, warnt Matthias Günther, Chef-Ökonom des Pestel-Instituts. Um den Bedarf zu decken, müssten in den kommenden fünf Jahren jährlich rund 9500 neue Wohnungen gebaut werden.</p><p>Gleichzeitig stünden laut der Untersuchung in Hamburg um die 6950 Wohnungen seit einem Jahr oder länger leer. Diese Zahl ist nach Ansicht von Hamburgs Baubehörde jedoch nicht aussagekräftig, weil sich diese auf den Zensus 2022 beziehe und außerdem Ein- und Zwei-Familienhäuser mit einschließe. „Diese müssten genauer betrachtet werden in Bezug auf Eigentumsverhältnisse und Leerstandsgründe“, sagt eine Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20.000 bei Palästina-Demo erwartet – Polizei warnt vor Verkehrschaos in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/20-000-bei-palaestina-demo-erwartet-polizei-warnt-vor-verkehrschaos-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/525838688-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=841px%2C156px%2C1282px%2C1281px&webp=1" alt="20.000 bei Palästina-Demo erwartet – Polizei warnt vor Verkehrschaos in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bisher waren in Hamburg allenfalls ein paar Tausend „Pro-Palästina“-Demonstranten auf die Straße gegangen, wie hier im Mai.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Am Samstag will das Hamburger Bündnis für Palästina Tausende Menschen in die City mobilisieren. Bis zu 20.000 Teilnehmende werden erwartet, dazu kommen weitere Aufzüge, ein HSV-Spiel und eine Vollsperrung der A7. Hamburger werden angehalten, die Innenstadt weiträumi</strong>g <strong>zu meiden.</strong></p><p>Hinter dem Aufruf steht das „Hamburger Bündnis für Palästina“, ein Zusammenschluss verschiedener linker, migrantischer und aktivistischer Gruppen. Offizieller Anmelder ist eine Privatperson. Die Organisatoren bezeichnen den Aufzug als „Massendemo“ und sprechen von der „größten Palästina-Demo Deutschlands“. Ihr Ziel: Solidarität mit der Bevölkerung im Gazastreifen und „allen unterdrückten Völkern weltweit“. Aufgerufen wird unter dem Motto: „Free Palestine, Free Congo, Free Sudan“.</p><p>Der Start ist für 14 Uhr an den Landungsbrücken angesetzt. Von dort zieht der Aufzug über Johannisbollwerk, Vorsetzen, Baumwall, Rödingsmarkt, Großer Burstah, Rathausmarkt und Mönckebergstraße bis zum Steindamm in St. Georg. Das Ende der Veranstaltung ist laut Polizei gegen 20 Uhr geplant. Der gesamte Verlauf führt durch den Innenstadtbereich, wo es stundenlange Sperrungen und massive Verkehrsbehinderungen geben wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Husten, Niesen, Halsweh: Was macht eigentlich eine HNO-Ärztin, wenn es sie erwischt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/husten-niesen-halsweh-was-macht-eigentlich-eine-hno-aerztin-wenn-es-sie-erwischt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sun-5979-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=367px%2C169px%2C1539px%2C1539px&webp=1" alt="Husten, Niesen, Halsweh: Was macht eigentlich eine HNO-Ärztin, wenn es sie erwischt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Wilhelmsburger HNO-Ärztin Dr. Katharina Lindhorst</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Es kratzt im Hals, die Nase läuft – da hat jeder so seine Mittelchen, auf die er schwört, von Ingwertee bis Nasendusche. Und die Profis? Was machen die so, wenn es losgeht mit den ersten Erkältungssymptomen? Wir haben die Wilhelmsburger HNO-Ärztin Dr. Katharina Lindhorst gefragt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Nachtbusnetz in Hamburg: Was sich jetzt ändert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-nachtbusnetz-in-hamburg-was-sich-ab-dezember-aendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/382559768-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=499px%2C327px%2C1432px%2C1430px&webp=1" alt="Neues Nachtbusnetz in Hamburg: Was sich jetzt ändert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bus der Linie 5 ist in der Dämmerung unterwegs. Nachts fahren dann spezielle Nachtbuslinien. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Seit mehr als 50 Jahren gibt es in Hamburg ein Nachtbusnetz. Jetzt gibt es einen neuen Plan, der auch Randbezirke besser anbinden soll. Ab Mitte Dezember fahren sieben weitere Buslinien rund um die Uhr.</strong></p><p>Ab dem 14. Dezember startet in Hamburg ein neues Nachtbusnetz: Künftig fahren die Buslinien 3, 4, 5, 7, 10, 11, und 17 rund um die Uhr. Dafür fallen die Nachtbuslinien 602, 604, 605 und 618 weg. Insgesamt fahren ab Dezember so 19 Buslinien durchgängig, bisher waren es elf.</p><p>Zudem soll es neun statt fünf über­ge­ord­nete Umsteigeknoten geben. Diese befinden sich an den Bahnhöfen Altona und Feldstraße, am Eppendorfer Marktplatz, am Hauptbahnhof sowie an den Bahnhöfen Harburg, Barmbek, Wandsbek Markt, Billstedt und Bergedorf.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Syrien-Debatte: Kein Abschieben um jeden Preis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/syrien-debatte-kein-abschieben-um-jeden-preis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556817729-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=713px%2C696px%2C1011px%2C1011px&webp=1" alt="Syrien-Debatte: Kein Abschieben um jeden Preis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundeskanzler Friedrich Merz (l.) und Außenminister Johann Wadephul. Als der Außenminister bezweifelte, dass Abschiebungen nach Syrien möglich seien, widersprach der Bundeskanzler. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Kay Nietfeld</span></p><p><strong>Aktuell auf Platz 1 der Diskurs-Absurditäten: Ist Syrien zerstörter als Deutschland 1945 – und wie relevant ist das für die Frage, ob man in das Land jetzt „im großen Stil abschieben“ könne, um ein altes Zitat von Olaf Scholz zu bemühen. </strong></p><p>Dass die Debatte innerhalb kürzester Zeit dieses Niveau erreicht hat, hängt nicht nur mit ungeschickten Äußerungen des Außenministers zusammen, sondern auch mit der verhängnisvollen Entscheidung der Union, ihre Glaubwürdigkeit wie einst Scholz an eine möglichst hohe Zahl von Abschiebungen zu knüpfen. Dabei geht es hier nicht um ein paar schnelle Wahlkampftreffer, sondern um die Zukunft der rund eine Million syrischer Flüchtlinge. Und was für ein Land wir sein wollen.</p><p>Klar ist: Der Krieg in Syrien ist vorbei und es findet keine systematische Verfolgung mehr statt. Damit entfällt der Asylgrund für die seit 2011 gekommenen Syrer. Sollen sie deshalb alle gehen? Auf keinen Fall! Wer arbeitet oder eine Ausbildung macht, für sich und seine Familie sorgen kann, Deutsch spricht und sich integriert hat, soll bitte bleiben. Diese Menschen brauchen wir. Und damit sie nicht als Erste gehen, sollte der Kanzler sehr deutlich klarstellen, dass sie hier weiter willkommen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasalarm! Lösten Kupferdiebe den Großeinsatz aus?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/evakuierung-wegen-explosionsgefahr-gasleck-in-wohnhaus-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251106-id39288-1.jpg?resize=300%2C300&crop=520px%2C343px%2C737px%2C737px&webp=1" alt="Gasalarm! Lösten Kupferdiebe den Großeinsatz aus?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr ist am Donnerstagabend auf der Sülldorfer Landstraße im Großeinsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In einem leerstehenden Haus in Sülldorf ist am Donnerstagabend Gas ausgetreten. Wegen Explosionsgefahr mussten auch umliegende Häuser evakuiert werden. Waren Kupferdiebe am Werk?</strong></p><p>Gegen 17 Uhr wurde die Feuerwehr in die Sülldorfer Landstraße gerufen, da Anwohner einen auffälligen Gasgeruch bemerkt hatten, so ein Sprecher des Lagezentrums. Vor Ort stellten die Einsatzkräfte in einem leerstehenden Haus eine erhöhte Gaskonzentration fest.</p><p>„Das Gemisch aus Gas und Sauerstoff ist in einem bestimmten Bereich explosionsgefährlich“, sagte der Einsatzleiter Tobias Wilde-Zahn einem Reporter vor Ort. Deshalb wurden auch sechs bis acht umliegende Häuser evakuiert. Es wurde niemand verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>