<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pastor Frank Engelbrecht: Sein TV-Liebling? Eine Maus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pastor-frank-engelbrecht-sein-tv-liebling-eine-maus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/owu-1429-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=248px%2C426px%2C1283px%2C1283px&webp=1" alt="Pastor Frank Engelbrecht: Sein TV-Liebling? Eine Maus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frank Engelbrecht, Pastor der Blankeneser Kirche am Markt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Kirche und Stadt zukunftsfähig zu gestalten, dafür engagiert sich Frank Engelbrecht. Seit Oktober 2023 ist er Pastor der Kirchengemeinde Blankenese, zuvor predigte der dreifache Familienvater 20 Jahre in der Hauptkirche St. Katharinen.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag als Bürgermeister in Hamburg – Ihre erste Amtshandlung?</strong> Ich gewinne Herrn Kühne dafür, unsere wunderschöne Staatsoper am Stephansplatz zu sanieren. Dazu gehört auch: Wir bauen den Stadtraum vor der Oper zwischen Dammtor und Gänsemarkt publikumsfreundlich im Sinne eines „Shared Space“ aus. Und wir lassen uns für die nachhaltige Entwicklung des Baakenhöfts in der HafenCity von den Plänen der Studierenden der HCU und Bürgerinnen und Bürger im Stadtteil inspirieren, die sie seit gut zwei Jahren erarbeiten.</p><p><strong>2. Welche Hamburger Spezialität ist unverzichtbar – und welche völlig überschätzt?</strong> Unverzichtbar ist die Regel, dass die Hamburger Hauptkirchen die Höhe der Stadtkrone bestimmen. Wo wir uns daran halten, sorgt das für eine Stadt nach menschlichem Maß. Auf die „Cruise Days“ könnte ich gut verzichten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hundeprofi“ Martin Rütter hört auf – das sind seine letzten Showtermine im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hundeprofi-martin-ruetter-hoert-auf-das-sind-seine-letzten-showtermine-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/506772794-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=555px%2C105px%2C1374px%2C1375px&webp=1" alt="„Hundeprofi“ Martin Rütter hört auf – das sind seine letzten Showtermine im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Martin Rütter live auf der Bühne (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jens Niering</span></p><p><strong>Nach 30 Jahren auf der Bühne, im Fernsehen und im Dienst der Hundeverständigung ist endgültig Schluss: Martin Rütter, Deutschlands bekanntester Hundetrainer, geht auf Abschiedstour. Seine neue und letzte Live-Show trägt den passenden Titel „Schluss! Aus!“ – und macht 2026 und 2027 auch im Norden Halt.</strong></p><p>Der 54-Jährige, bekannt aus unzähligen TV-Formaten und Bühnenshows, blickt auf eine beeindruckende Karriere zurück: Mehr als 6500 gekittete Mensch-Hund-Beziehungen, Tausende Fernsehstunden und fünf große Tourneen. Jetzt will Rütter noch einmal „so richtig einen raushauen“, bevor der Vorhang endgültig fällt.</p><p>Am 26. November 2026 startet Rütter in Stade (Stadeum), gefolgt von einem Auftritt am 28. November 2026 in Lübeck (MuK). Im neuen Jahr folgen dann die großen Arenen: 27. Februar 2027 in Hamburg (Barclays Arena) und 28. Februar 2027 in Kiel (Wunderino Arena). Den Abschluss im Norden bildet am 5. Dezember 2027 eine Show in Lüneburg (Libeskind Auditorium).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7-Vollsperrung wird zum Stresstest für marode Elbbrücke – was, wenn sie nicht hält?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stresstest-fuer-marode-elbbruecke-komplettsperrung-wuerde-riesigen-schaden-anrichten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/norderelbbruecke-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1113px%2C717px%2C947px%2C948px&webp=1" alt="A7-Vollsperrung wird zum Stresstest für marode Elbbrücke – was, wenn sie nicht hält?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt über die Autobahn A1 auf der Norderelbbrücke – noch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Mit der Sperrung des Elbtunnels am Wochenende steht der maroden Norderelbbrücke an der A1 eine harte Belastungsprobe bevor. Was wäre, wenn das Bauwerk nicht wie geplant bis 2029 hält, sondern schon jetzt komplett gesperrt werden müsste? Nach einer Studie im Auftrag des ADAC hätte das erhebliche Auswirkungen auf den Verkehr rund um Hamburg. Und würde einen gigantischen wirtschaftlichen Schaden anrichten.</strong></p><p>Die Brücke werde täglich von rund 125.000 Fahrzeugen genutzt, bei einer Sperrung würde ein Großteil auf die ohnehin schon belastete A7 ausweichen, aber auch in das Hamburger Stadtgebiet, erklärte der Verkehrsclub. Staus, Umwege und zusätzliche Fahrtzeiten würden einen volkswirtschaftlichen Schaden von 334 Millionen Euro pro Jahr verursachen. Das ergab eine Studie im Auftrag des ADAC.</p><p>Die mehr als 60 Jahre alte Norderelbbrücke hat nach Angaben der Bundesanstalt für Straßenwesen bei der jüngsten Bauwerksprüfung die Zustandsnote 3,5 bekommen, was „ungenügend“ bedeutet. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-regeln-aber-keiner-haelt-sich-dran-530-regelverstoesse-auf-der-norderelbbruecke/">Seit vergangenem März gelten Verkehrseinschränkungen</a>, die die Brücke schonen sollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu lahm, zu unfähig: Wie die Deutsche Bahn Hamburgs Verkehr ausbremst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/zu-lahm-zu-unfaehig-wie-die-deutsche-bahn-hamburgs-verkehr-ausbremst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/552755816-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=549px%2C287px%2C1387px%2C1388px&webp=1" alt="Zu lahm, zu unfähig: Wie die Deutsche Bahn Hamburgs Verkehr ausbremst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein vertrautes Bild am Hamburger Hauptbahnhof: Volle Bahnsteige, verspätete Züge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Selbst eingefleischten Bahnfans fällt es schwer, nicht ständig über die Deutsche Bahn zu meckern. Kaum ein Großprojekt in Hamburg verläuft reibungslos: Alles verzögert sich, wird teurer oder steht gleich ganz auf der Kippe. Wenn die Bahn nicht liefert, gerät die Verkehrswende ins Wanken – deshalb muss jetzt gehandelt werden.</strong></p><p>Als die Bahn <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-altona-neuer-bahnhof-wird-spaeter-fertig-als-geplant/">Mitte Oktober verkündete, dass der neue Fernbahnhof am Diebsteich </a>nicht wie angedacht 2027, sondern erst Ende 2029 fertig wird, dürfte das kaum jemanden noch überrascht haben. Wer täglich mit der S-Bahn daran vorbeifährt, sah es angesichts der seit längerem verwaisten Baustelle kommen. Gründe dafür sind „Komplikationen im Bauablauf“, hieß es umständlich in der Pressemitteilung.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionenteurer Klo-Murks in der City wird zum Fall für die Gerichte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionenteurer-klo-murks-in-der-hamburger-city-jetzt-wird-geklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/554274080-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1013px%2C614px%2C1305px%2C1306px&webp=1" alt="Millionenteurer Klo-Murks in der City wird zum Fall für die Gerichte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Millionen-Klo am Gerhart-Hauptmann-Platz musste wieder zugeschüttet werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mehr als zwei Millionen Euro kostete das unterirdische Klo am Gerhart-Hauptmann-Platz – und musste doch nach zwei Jahren schon wieder endgültig zugeschüttet werden. Wer trägt die Schuld? Eindeutig einige der Baufirmen, ist sich der Senat sicher und hat jetzt rechtliche Schritte eingeleitet. Die CDU sieht das allerdings ein bisschen anders.</strong></p><p>Tatsächlich nutzbar war das Millionen-Klo tatsächlich nur von Herbst 2023 bis Januar 2024, dann musste es schon wegen eines Wasserschadens gesperrt werden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-pumpen-sie-beton-ins-millionen-klo/">Mitte Oktober wurde die unterirdische Toilettenanlage dann endgültig das Klo runtergespült – im übertragenen Sinne – und mit Beton zugeschüttet.</a> Inzwischen dominieren rot-weiße Absperrbaken und Holzwände das Bild am Gerhart-Hauptmann-Platz.</p><p>Es liege eindeutig Fremdverschulden vor, erklärt der Senat jetzt in einer neuen Schriftlichen Kleinen Anfrage der CDU-Abgeordneten Kaja Steffens. Grund für das Desaster sei unter anderem eine wasserundurchlässige Betonsohle, die nicht – wie von der Stadtreinigung gefordert – eingebaut worden sei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Outings, Brandanschlag auf AfD-Auto: Wie militant ist Hamburgs linksextreme Szene?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/outings-brandanschlag-auf-afd-auto-wie-militant-ist-hamburgs-linksextreme-szene/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/auto-von-afd-politiker-baumann-abgebrannt-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=748px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Outings, Brandanschlag auf AfD-Auto: Wie militant ist Hamburgs linksextreme Szene?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Flammen griffen vom Wagen des AfD-Mannes Bernd Baumann auf weitere abgestellte Autos über.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><b>Brennende Autos von Geschäftsleuten, Politikern oder Polizisten, Farbwürfe auf Häuser und Wohnungen – das war in Hamburg jahrelang fast Normalität. Doch nach G20 wurde es ruhig um die linksextreme Szene. Das ändert sich gerade offenbar: Mehrfach gab es zuletzt Aktionen gegen AfD-Politiker, diese Woche wurde sogar das Auto von Bernd Baumann, einem der wichtigsten Vertreter der Partei in Deutschland, angezündet. In ihrem von den Behörden als authentisch eingestuften Bekennerschreiben drohen die Täter mit weiteren Aktionen – „egal ob mit Hammer oder Brandsatz“. Der Verfassungsschutz zeigt sich überrascht von der militanten Wortwahl – und rechnet mit weiteren Anschlägen.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bezirksamts-Mitarbeiterin spitzelte Polizistin aus – jetzt steht sie vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/bezirksamts-mitarbeiterin-spitzelte-polizistin-aus-die-gegen-ihren-mann-ermittelte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/116495027.jpg?resize=300%2C300&crop=765px%2C0px%2C5511px%2C5504px&webp=1" alt="Bezirksamts-Mitarbeiterin spitzelte Polizistin aus – jetzt steht sie vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess wird ab Donnerstag im Amtsgericht Bergedorf verhandelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance | Christian Ohde</span></p><p><strong>Eine Mitarbeiterin des Bezirksamts Bergedorf soll unbefugt versucht haben, an die Privatadresse einer Polizistin zu gelangen – offenbar, weil diese gegen Angehörige der Frau ermittelte. Nun steht die 42-Jährige vor Gericht.</strong></p><p>Vor dem Amtsgericht Hamburg-Bergedorf beginnt am Donnerstag der Prozess gegen eine 42 Jahre alte frühere Bezirksamtsmitarbeiterin. Laut Anklage soll sie Ende Mai und Anfang Juni 2022 über ihre dienstliche E-Mail-Adresse versucht haben, die Privatanschrift einer ermittelnden Polizeibeamtin abzurufen – und dabei einen falschen Anlass angegeben haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ich-wollte-uhren-verkaufen-und-wurde-ueber-den-tisch-gezogen/">Ich wollte Uhren verkaufen — das wäre ein Flop geworden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>