<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Belastende Aufnahmen aus Epstein-Akten:Die pikanten Details auf Andrews Skandalfotos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-enthuellung-uhren-raetsel-um-andrew-697dd0d6fa531953d5216e34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dd0d6fa531953d5216e35/ee4dfae48c96b3c141393da6f7a1440f,5adb31dc?w=992" alt="Belastende Aufnahmen aus Epstein-Akten:Die pikanten Details auf Andrews Skandalfotos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Epstein-Akten bringen Andrew erneut in Bedrängnis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Über drei Millionen Seiten und unzählige Fotos wurden vom US-Justizministerium veröffentlicht, darunter auch brisante Aufnahmen eines Mannes, der Andrew Mountbatten-Windsor sein soll. Pikant: Die Bilder zeigen ihn in fragwürdigen Posen neben einer Frau am Boden, während eine Armbanduhr im Hintergrund auf eine spannende Verbindung hindeuten könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sagen diese Beweise über Andrews Vergangenheit und seine Verbindung zu Epstein aus? Erfahren Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>▶︎ Meister wackelt ▶︎ Hamburg-Star begeistert alle ▶︎ Pech für Kimmich:HSV-Party gegen Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-feiert-party-gegen-den-fc-bayern-spektakel-spiel-gegen-deutschen-meister-697e348afa531953d5217453</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e348afa531953d5217454/263aa423c0ab81766edc58967b623908,c7043119?w=656" alt="▶︎ Meister wackelt ▶︎ Hamburg-Star begeistert alle ▶︎ Pech für Kimmich:HSV-Party gegen Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Traditions-Knaller übertrifft in einem spektakulären Spiel alle Erwartungen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der HSV feiert gegen den FC Bayern eine Party, nimmt im Volksparkstadion gegen den deutschen Meister in einer wilden Partie verdient ein 2:2 mit. Der HSV zeigt dabei eine starke Leistung, auch taktisch überzeugend und ist mindestens ebenbürtig – und belohnt sich mit einem Punkt. Die mutige Taktik von Trainer Merlin Polzin geht voll auf. Dabei ist sogar noch mehr drin! Bayern-Verteidiger Alphonso Davies kratzt beim Stand von 2:2 für den übereilt herausgekommenen Neuer den Vieira-Schuss kurz vor der Linie weg (74.), verhindert die Bayern-Pleite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist es nach dem 1:2 gegen Augsburg die zweite sieglose Bundesliga-Partie in Folge – und somit die erste Mini-Krise der Saison. Die Hamburger punkten nach acht Niederlagen in Folge in Pflichtspielen gegen die Bayern erstmals seit September 2014 (0:0) gegen den Rekordmeister wieder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> große Personalnot. U.a. fehlen Poulsen, Røssing-Lelesiit und Downs verletzt. Dompé ist nach seiner Suff-Fahrt mit 1,4 Promille auch nicht dabei. Dafür steht U17-Nationalspieler Louis Lemke, der erst im Oktober 16 geworden ist, erstmals im Kader. Bayern rotiert nach dem 2:1 in Eindhoven auf sieben Positionen, u.a. spielt der nach wochenlanger Verletzung genesene Stanisic sofort von Beginn an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach künstlicher Befruchtung:Paar bekommt fremdes Baby</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-kuenstlicher-befruchtung-paar-bekommt-fremdes-baby-697e09c2c1917271faede764</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e09c2c1917271faede765/91f6f9e04ce26c87d80bfdb7a7581806,c2f23c49?w=576" alt="Nach künstlicher Befruchtung:Paar bekommt fremdes Baby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Orlando (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Moment, auf den sie jahrelang hingefiebert haben: Tiffany Score und Steven Mills halten ihr Baby im Arm. Doch kurz nach der Geburt wird klar: Das Kind ist biologisch nicht ihres. Um seine Herkunft zu erfahren, reichten sie eine Klage ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor rund fünf Jahren hatte sich das Ehepaar an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kinderwunsch/kinderwunsch-bei-frauen-wege-zum-baby-glueck-2-42103470.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinderwunschklinik<!--]--><!--]--></a><!--[--> IVF Life gewandt. Mithilfe künstlicher Befruchtung (IVF) sollte ihr Wunsch nach einem eigenen Kind erfüllt werden. Im April wurde Tiffany ein eingefrorener Embryo eingesetzt, neun Monate später brachte sie ein gesundes Mädchen zur Welt. Doch sofort nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburt<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam ein Verdacht auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Eltern sind weiß. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe laut Klageschrift an das Gericht in Orlando jedoch das „Erscheinungsbild eines nicht-kaukasischen Kindes“. Das berichten News6 und der „Orlando Sentinel“. Um Gewissheit zu bekommen, ließen Score und Mills einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dna-spuren/nachrichten-news-fotos-videos-19655480.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gentest<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchführen. Das Ergebnis: Das Mädchen ist genetisch mit keinem von beiden verwandt. Am 22. Januar reichten die Eltern schließlich Klage ein. Zuvor hätten sie mehrfach versucht, Antworten von der Klinik zu erhalten – ohne Erfolg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie haben sich in dieses Kind verliebt“, sagte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/recht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-16905192.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anwalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Paares, Jack Scarola, dem Orlando Sentinel. Gegenüber News6 erklärten Score und Mills, dass sie ihre Tochter lieben und hoffen, sie weiter selbst großziehen zu können. Wichtig sei ihnen vor allem die Gewissheit, dass das Kind ihnen nicht weggenommen wird. Zugleich erklärten sie, dass sie es als ihre Verantwortung ansehen, die biologischen Eltern zu informieren, falls sich deren Identität klären lasse. Dies liege nach ihrer Darstellung im Interesse des Kindes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Einzelkritik:Drei Bayern-Stars kassieren Note 5!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-nur-2-2-gegen-den-hsv-note-5-fuer-drei-bayern-stars-697e4d1dcf535bf72bfacc31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e4d1dcf535bf72bfacc32/0570bc0f2781272a3af5d85519b1c065,83a42b8e?w=576" alt="BILD-Einzelkritik:Drei Bayern-Stars kassieren Note 5!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayern spielt mit Ach und Krach 2:2 beim HSV! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rekordmeister kann sich vor allem beim starken Manuel Neuer (39) bedanken, dass es keine Pleite gab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Drei Bayern-Stars kriegen Note 5! Jetzt die BILD-Einzelkritik lesen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Südsudanese zerrte junge Frau auf die Gleise:So kam der U-Bahn-Killer nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/u-bahn-killer-schockiert-deutschland-warum-ariop-moses-a-hier-war-697e01c5fa531953d5217180</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e01c5fa531953d5217181/3ae3bec4564b14f73067e0454db24f0b,6a1c3a44?w=656" alt="Südsudanese zerrte junge Frau auf die Gleise:So kam der U-Bahn-Killer nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er riss eine junge Frau (18) aus dem Leben, als er sie packte und mit ihr vor eine einfahrende U-Bahn sprang. Die schreckliche und sinnlose Tat von U-Bahn-Killer Ariop Moses A. (25), bei der er und sein Opfer starben, wirft Fragen auf: Wer war der junge Mann aus dem Südsudan – und warum war er überhaupt in Deutschland?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, was die Flüchtlingsakte von Ariop Moses A. über dessen Herkunft und seinen Weg nach Deutschland verrät – und warum er in Deutschland sofort einen Aufenthaltsstatus erhielt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie betrieben Scam-Fabriken:China richtet 11 Mitglieder von Betrugs-Clan hin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sie-betrieben-scam-fabriken-china-richtet-11-mitglieder-von-betrugs-clan-hin-697e09eef0e62064809e047b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e09eef0e62064809e047b/f0c1d5886568823f10dc1884de1331d9,e5e2f259?w=320" alt="Sie betrieben Scam-Fabriken:China richtet 11 Mitglieder von Betrugs-Clan hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wenzhou (China) – <!--]--><!--[--><b>Sie scheffelten Millionen mit vorgetäuschter Liebe und Kryptobetrug, sollen für den Tod mehrerer Menschen in ihren Scam-Fabriken verantwortlich sein – und bezahlten schließlich selbst mit dem Leben. Ein chinesisches Gericht hat 11 Mitglieder einer berüchtigten Clan-Familie aus Myanmar hinrichten lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut chinesischen Nachrichtenagenturen und Medien gehörten die hauptsächlich männlichen Täter dem Ming-Clan an, der im Grenzgebiet von China und Myanmar operiert. Ihnen wurden Verbrechen wie Mord, vorsätzliche Körperverletzung, Freiheitsberaubung, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/betrug/achtung-abzocke-news-fotos-videos-17026424.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Betrug<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Betrieb eines Kasinos vorgeworfen. Der Begriff Scam-Fabrik ist abgeleitet vom englischen scam, deutsch: Betrug.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Foto vom Februar 2025 zeigt mutmaßliche Mitarbeiter und Opfer eines Betrugszentrums während einer Razzia in Myanmar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür ließ der Clan streng bewachte Anlagen bauen, in denen unter falschem Versprechen angelockte oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/the-voice-star-nach-myanmar-verschleppt-und-ermordet-68f4a2949c193ceaa4c4d0bc"><!-- --><!--[--><!--[-->zuvor entführte Zwangsarbeiter<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu den Betrugstaten gezwungen wurden. Hinter den Mauern herrschte eine Kultur der Gewalt. Schläge und Folter waren an der Tagesordnung, wie aus Aussagen befreiter Arbeiter hervorgeht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,5 im Test:Neueste Apple Watch bis Mitternacht zum Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-aktuell-zum-sparpreis-erhaltlich-damit-punktet-die-apple-watch-11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977d295d50c3c080e652fc0/9089b9de81c16e89bcc7db8e157b924a,90e40689?w=320" alt="Note 1,5 im Test:Neueste Apple Watch bis Mitternacht zum Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WWE-Wahnsinn in der Wüste:Jetzt live den „Royal Rumble“ schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69663b711fdfcb5ac32fca28/b050a07017e26c44492b79561bf53728,678f06ef?w=992" alt="WWE-Wahnsinn in der Wüste:Jetzt live den „Royal Rumble“ schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist der schönste Tag des Jahres für alle WWE-Fans!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt zum ersten Mal den legendären „Royal Rumble“ live (und danach im Replay) heute ab 20 Uhr aus Riad in Saudi-Arabien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich gibt es die beliebteste WWE-Show des Jahres zur besten Sendezeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute ab 20 Uhr kämpfen in Riad (Saudi-Arabien) die größten WWE-Stars um ihre Chance bei WrestleMania – und Sie können live dabei sein! Ab 18 Uhr zeigen wir bereits schon die Countdown-Show. Die letzten Entwicklungen, die letzten Interviews, bevor es in der Wüste brennt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sendung aus der Konserve“ und fehlende Selbstkritik:Klöckner nimmt sich ARD und ZDF vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundestagspraesidentin-julia-kloeckner-kritisiert-ard-und-zdf-697dc361c1917271faede35b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dc361c1917271faede35c/92e91f91b0b2f7ca35b7d28e1b335f00,6e545565?w=576" alt="„Sendung aus der Konserve“ und fehlende Selbstkritik:Klöckner nimmt sich ARD und ZDF vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den Talkshows sitzen oft dieselben Gesichter, während die Bundestagsdebatten im TV-Programm häufig nur in einer Nische stattfinden. Damit soll jetzt Schluss sein, wenn es nach der Bundestagspräsidentin geht. Julia Klöckner (CDU) geht im BILD-Interview auf Konfrontationskurs zu den öffentlich-rechtlichen Sendern. Klöckner fordert von ARD und ZDF mehr Mut zur politischen Live-Berichterstattung statt der zehnten Wiederholung alter Krimis oder Unterhaltungsformate.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich freue mich, wenn der öffentlich-rechtliche Rundfunk es sehr ernst nimmt, auch Bundestagsdebatten zu übertragen. Nicht nur zu den Zeiten, in denen man vielleicht eine Lücke füllen kann“, kritisiert die Parlamentschefin. Ihr Urteil ist deutlich: „Manchmal sind Bundestagsdebatten von der Relevanz her für die Bevölkerung wichtiger als manche Sendung aus der Konserve“, so Klöckner.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Politikerinnen starten im INSA- Beliebtheits-Ranking durch.</p><p><!--[--><!--[-->Doch es geht ihr nicht nur um die Sendezeit, sondern auch um die Haltung. Die Präsidentin mahnt eine „selbstreflektierende Korrektur“ der Anstalten an. „Ich verteidige den öffentlich-rechtlichen Rundfunk, aber er muss sich auch Fragen stellen lassen. Nach der Effizienz, der Neutralität, der Ausgewogenheit“, so Klöckner im BILD-Gespräch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pilot lehnt Notlandung trotz Ekelflug ab:Klo-Katastrophe über den Wolken</title>
    <link>https://www.bild.de/news/pilot-lehnt-notlandung-trotz-ekelflug-ab-klo-katastrophe-ueber-den-wolken-697e0183fa531953d5217176</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e0183fa531953d5217177/43194ebde0a77671f1ec1f50a193f580,c83a183a?w=576" alt="Pilot lehnt Notlandung trotz Ekelflug ab:Klo-Katastrophe über den Wolken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf einem Langstreckenflug sind alle elf Toiletten ausgefallen. Der Philippine Airlines-Flug von Los Angeles nach Manila wird zur Geduldsprobe. Crewmitglieder schöpfen die Toiletten per Hand ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gibt's nur bei SlotMagie:250 Freispiele für nur 1 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/service/spiele/slotmagie-250-freispiele-1-euro</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c6c27a58e5b705ac2c8ef/1220d441eb21468bbba2db3af4697c34,5acd4876?w=656" alt="Das gibt's nur bei SlotMagie:250 Freispiele für nur 1 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Euro Einsatz, 250 Freispiele zurück - das klingt nach einem zu guten Deal, um wahr zu sein. Doch bei SlotMagie, einer der erfolgreichsten Online-Spielotheken Deutschlands, ist genau das jetzt Realität. Und das Beste: Es war noch nie so einfach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://record.solispartner.com/_kgQEZl9Y54Jhg6WO2I1rgWNd7ZgqdRLk/44/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><i>Jetzt ausprobieren und 250 Freispiele holen!</i><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit setzt SlotMagie neue Maßstäbe: Denn während viele Anbieter eine Mindesteinzahlung von 10 oder 20 Euro verlangen, reicht hier ein symbolischer Betrag. Das ist der perfekte Einstieg für alle, die SlotMagie kennenlernen wollen. Ohne großes Risiko, mit maximalem Spielspaß.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Mega-Deal punktet die Plattform mit einem breiten Angebot: über 700 Spielautomaten, schnelle Auszahlungen, bequeme Zahlungsmethoden wie PayPal, Klarna oder Apple Pay und ein deutschsprachiger Kundenservice rund um die Uhr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:33:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>