<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wirklich unfassbar“: Hamburger Theaterbesucher spenden beeindruckende Summe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossstadtrevier-in-hamburger-theater-besucher-spenden-beeindruckende-summe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/551745608-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=452px%2C176px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="„Wirklich unfassbar“: Hamburger Theaterbesucher spenden beeindruckende Summe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von den Fernsehbildschirmen auf die Theaterbühne: Die Serienstars der Serie „Großstadtrevier“ (v.l.) Sven Fricke, Patrick Abozen, Farina Flebbe, Saskia Fischer, Maria Ketikidou und Enrique Fiß.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Großer Spendenerfolg: Fünf Wochen lang waren die Serienstars des „Großstadtreviers“ am St. Pauli-Theater zu sehen und begeisterten ihre große Fangemeinde mit einem ungewohnten Einblick in den Schauspieleralltag. Nach den Aufführungen machten die Schauspieler dann auf eine Spendenaktion aufmerksam – woraufhin das Publikum für eine beeindruckende fünfstellige Summe für den Verein MenscHHamburg springen ließ.</strong></p><p>Von den Fernsehbildschirmen auf die Theaterbühne: Fünf Wochen lang waren die Schauspieler der beliebten Vorabend-Serie „Großstadtrevier“ live im St. Pauli-Theater zu sehen. Mit „Ein Stück Großstadtrevier“, geschrieben von Saskia Fischer, auch bekannt als Kommissariatsleiterin Frau Küppers, <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/selbstironisch-schraeg-und-nostalgisch-ein-stueck-grossstadtrevier-auf-dem-kiez/">brachte das Ensemble eine Backstage-Comedy auf die Bühne, die einen überspitzten Einblick in den Schauspieleralltag gewährte</a>.</p><p>Doch während der Vorstellungen ging es den Schauspielern nicht nur um Entertainment: Nach jeder Aufführung trat Schauspieler Enrique Fiß erneut vors Publikum, um auf eine Spendenaktion für MenscHHamburg aufmerksam zu machen. Der Verein setzt sich für verschiedenste soziale Projekte in Hamburg ein. Dabei sei innerhalb kürzester Zeit eine Spendensumme von 15.555 Euro zusammengekommen, wie der Verein am Freitag bekanntgab.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht der Michel oder der Fernsehturm: Das ist Hamburgs höchstes Bauwerk</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-der-michel-oder-der-fernsehturm-das-ist-hamburgs-hoechstes-bauwerk/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-skyline-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nicht der Michel oder der Fernsehturm: Das ist Hamburgs höchstes Bauwerk" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg von oben, die Kirchen sind schon hoch, aber einige Installationen sind noch deutlich höher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xblickwinkel/S.xZiesex /Imago</span></p><p><strong>Nicht der Michel oder der Fernsehturm sind Hamburgs höchste Bauwerke – der Spitzenreiter steht an der Autobahn in Moorfleet und wurde am Freitag fertiggestellt.</strong></p><p>Mit der Montage der Toppantenne hat ein neuer Sendemast des Norddeutschen Rundfunks (NDR) in Hamburg-Moorfleet seine Konstruktionshöhe erreicht. Er ist damit Hamburgs höchstes Bauwerk, so wie der danebenstehende, ebenfalls 304 Meter hohe alte Sendemast. Ein Hubschrauber brachte die Antenne am Vormittag an der Spitze des neuen Masts an, wie eine NDR-Sprecherin bestätigte.</p><p>„Jetzt beginnen die Antennenbauarbeiten und die Kabelinstallation“, sagte sie der Deutschen Presse-Agentur. „Die Fertigstellung ist für Mai 2026 geplant.“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-hoechstes-bauwerk-abriss/">Dann werde der Rückbau über 60 Jahre alte Vorgänger zurückgebaut</a>. Auch dabei soll wieder ein Hubschrauber zum Einsatz kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 18:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explodierende Kosten reißen gigantisches Finanzloch bei der Hamburger Hochbahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/explodierende-kosten-reissen-gigantisches-finanzloch-bei-der-hamburger-hochbahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/vlnr-anjes-tjarks-robert-henrich-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=693px%2C522px%2C1184px%2C1185px&webp=1" alt="Explodierende Kosten reißen gigantisches Finanzloch bei der Hamburger Hochbahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne, l.) und Hochbahn-Chef Robert Henrich im Mai 2024 an der neuen U-Bahn-Haltestelle Horner Rennbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><b>Die Schulden wachsen: In den vergangenen Jahren musste die Stadt immer mehr Defizite bei der Hochbahn ausgleichen. Gleichzeitig wächst auch die Verschuldung des Verkehrsunternehmens. Woran liegt das? „Wir machen uns große Sorgen um die Finanzen der Hochbahn“, sagt CDU-Politiker Richard Seelmaecker. Die zählt dafür allerdings aus ihrer Sicht gute Gründe auf.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ZDF-Silvesterparty in der HafenCity: Neue Infos – diese bekannten Bands treten auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zdf-silvesterparty-in-der-hafencity-neue-infos-diese-bekannten-bands-treten-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kiewel-kerner-silvester-389816114-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=601px%2C191px%2C1513px%2C1512px&webp=1" alt="ZDF-Silvesterparty in der HafenCity: Neue Infos – diese bekannten Bands treten auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester 2023: Johannes B. Kerner und Andrea Kiewel in der ZDF-Show zum Jahreswechsel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Frederic Kern</span></p><p><strong>In anderthalb Monaten feiert das ZDF erstmals in Hamburg <strong>Silvester</strong> statt in Berlin. 12.000 Gäste werden erwartet, ein Feuerwerk über der Elbe und hochrangige Musik-Acts sind geplant. Nun verrät der Veranstalter mehr über das Line-up der Show. </strong></p><p>Unter dem Titel „Silvester in Concert“ steigt die große Neujahrsparty. Die Moderatoren Johannes B. Kerner und Andrea Kiewel führen durch den Abend und erhalten dabei Unterstützung von zahlreichen musikalischen Acts.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/silvester-show-in-der-hafencity-diese-stars-treten-auf-bekanntes-duo-moderiert/">Bereits vorab wurde bekannt</a>, dass Johannes Oerding, Das Bo, Ayliva, die Rapperin Zah1de, die Rockband Wanda und die britische Boygroup Blue auf der schwimmenden Bühne vor dem Chicagokai im Überseequartier auftreten werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohrringe und Duschgel: Ladendiebin mit 2000-Euro-Beute geschnappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ohrringe-und-duschgel-ladendiebin-mit-2000-euro-beute-geschnappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=842px%2C0px%2C1489px%2C1488px&webp=1" alt="Ohrringe und Duschgel: Ladendiebin mit 2000-Euro-Beute geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bundespolizist in der Wandelhalle (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Da staunten selbst die Bundespolizisten: Eine 29-jährige Frau wurde am Donnerstagabend in der Wandelhalle im Hamburger Hauptbahnhof beim Klauen erwischt. Beim Entleeren ihrer Tasche und Jacke kamen unglaubliche 61 gestohlene Artikel des Drogeriemarkts zusammen.</strong></p><p>Die gebürtige Hamburgerin hatte sich am Abend des 20. November 2025 auf den Weg zur ganz großen „Shopping-Tour“ in die Wandelhalle gemacht. Mit ihrer mitgeführten Einkaufstasche durchquerte sie die Gänge des Drogeriemarkts und steckte sich insgesamt 61 Artikel in die Tasche und Jacke. Sie hatte es hauptsächlich auf Pflege- und Kosmetikprodukte, sowie Modeschmuck abgesehen.</p><p>Der Warenhausdetektiv konnte sie dabei beobachten, wie sie, ohne die Ware zu zahlen, die Kassen passierte. Daraufhin hielt er die Diebin fest, bis schließlich die angeforderte Streife der Bundespolizei vor Ort eintraf. Beim Durchsuchen der Kleidung und der Einkaufstasche der Frau waren selbst die erfahrenen Beamten erstaunt. Es kamen gestohlene Artikel im Wert von 2.064,25 Euro zum Vorschein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Hammer-Attacke auf Hamburger  Flohmarkt: Urteil gefallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hammer-attacke-auf-luruper-flohmarkt-taeter-muss-jahrelang-ins-gefaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/flohmarkt-symbolfoto.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brutale Hammer-Attacke auf Hamburger  Flohmarkt: Urteil gefallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hammer-Angriff geschah mitten auf einem belebten Flohmarkt in Bahrenfeld. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Joko</span></p><p><strong>Ein Mann will für seinen Sohn eine Jacke kaufen, doch dann trifft ihn ein Hammer-Schlag von hinten auf den Kopf – ausgeführt von seinem Bekannten. Ein Jahr nach der brutalen Attacke auf dem Flohmarkt an der Luruper Chaussee hat das Hamburger Landgericht jetzt sein Urteil gefällt.</strong></p><p>Der 52-Jährige wurde zu sechs Jahren Haft wegen versuchten Mordes und gefährlicher Körperverletzung verurteilt. Die Staatsanwaltschaft hatte sieben Jahre gefordert, die Verteidigung wollte eine Strafe, die zur Bewährung ausgesetzt werden könnte. Die Nebenklage machte keinen eigenen Antrag.</p><p>Der Angriff geschah an einem Samstagmorgen, dem 26. Oktober 2024, gegen kurz nach <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hammer-attacke-auf-flohmarkt-mann-soll-bekannten-schwer-am-kopf-verletzt-haben/">10 Uhr mitten auf dem belebten Flohmarkt in Bahrenfeld</a>. Das Opfer wollte eine Jacke für seinen Sohn kaufen, stöberte gerade an einem Stand, als sich sein Bekannter von hinten näherte. Ohne Vorwarnung soll der 52-Jährige mit einem Hammer ausgeholt und dem Mann damit wuchtig auf den Kopf geschlagen haben. Der Käufer brach bewusstlos zusammen und erlitt eine schwere Kopfverletzung – eine offene Schädelfraktur.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sophie (14) traf sich mit einer Freundin – und kam nicht mehr nach Hause zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/14-jaehrige-aus-lohbruegge-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/vermisstehh-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=672px%2C39px%2C1169px%2C1169px&webp=1" alt="Sophie (14) traf sich mit einer Freundin – und kam nicht mehr nach Hause zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste Sophie (14) aus Hamburg-Lohbrügge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Sie traf sich mit einer Freundin in Bergedorf – und kam nicht mehr nach Hause zurück: Seit Mittwochnachmittag wird die 14-jährige Sophie T. aus Hamburg-Lohbrügge vermisst. </strong></p><p>Die bisherigen Suchmaßnahmen des Landeskriminalamts blieben ohne Erfolg. Deshalb hat die Polizei nun ein Foto der Jugendlichen veröffentlicht und bittet die Bevölkerung um Mithilfe.</p><p>Sophie T. ist zwischen 1,70 und 1,75 Meter groß, schlank und hat längere dunkle Haare, die teilweise rot gefärbt sind. Zum Zeitpunkt ihres Verschwindens trug sie eine schwarze Jacke, eine blaue Jeans, einen hellen Kapuzenpullover und dunkle Schuhe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Filiale in der City: Diese Trend-Marke kommt nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arcteryx-neueroeffnung-in-der-city-trend-marke-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/518222129-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1116px%2C481px%2C1226px%2C1225px&webp=1" alt="Neue Filiale in der City: Diese Trend-Marke kommt nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Arc’teryx-Filiale. Die beliebte Outdoor-Marke kommt nach Hamburg (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CFOTO</span></p><p><strong>Die kanadische Marke</strong> <strong>Arc‘teryx ist bekannt für ihre hochwertige Outdoor-Kleidung und eröffnet nun, mitten in der City, einen neuen Store. <strong>Neben Kleidung ziehen auch Community-Events in die Gerhofstraße.</strong></strong> <strong>Das dürfte besonders Extremsportler und Modebegeisterte freuen!</strong></p><p>Arc’teryx steht für hochwertige Outdoor-Kleidung, wird aber auch in Lifestyle-Fashion-Kreisen immer mehr geschätzt. Besonders die junge Generation macht die kanadische Marke zum Hype. Zwei Standorte von Arc’teryx gibt es bereits im Berlin und München – nun folgt die Neueröffnung in die Hamburger Gerhofstraße 10 bis 12.</p><p>Heute, am 21. November 2025, öffnet der neue Store seine Türen. Gefeiert wird das allerdings später. Am 4. Dezember steigt die große Eröffnungsparty. Erwartet wird der Hamburger Pianist John Carlsson mit einer „speziell für Arc’teryx komponierten Live Performance“ und ein DJ-Set. Mit dem „Grand Opening Day“ soll es am 6. Dezember weitergehen. Getränke, Snacks und ein kostenloses Produkt für die ersten 100 Besucher:innen sind im Laden geplant. Darüber hinaus soll es auch Draußen-Aktivitäten geben, wie etwa eine Wanderung durchs Naturschutzgebiet im Wohldorfer Wald. Für alle Veranstaltungen sind die Plätze limitiert, eine Warteliste ist eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gift-Tod von Hamburger Studentin in Istanbul: Eltern kritisieren Behörden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gift-tod-von-hamburger-studentin-in-istanbul-eltern-kritisieren-behoerden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/insta-marlene-erasmus.png?resize=300%2C300&crop=56px%2C324px%2C1086px%2C1086px&webp=1" alt="Gift-Tod von Hamburger Studentin in Istanbul: Eltern kritisieren Behörden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Öffentliche Todesanzeige für Marlene P.: Auch die Studentin aus Hamburg starb vor einem Jahr an einer Vergiftung durch ein Schädlingsbekämpfungsmittel in Istanbul.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot instagram.com/erasmuskudar</span></p><p><strong>Der tragische Tod einer Hamburger Familie in Istanbul vergangene Woche hat die Aufmerksamkeit auf einen ganz ähnlichen Fall gelenkt: Vor einem Jahr verstarb eine Studentin in Istanbul an einer Vergiftung, ausgelöst durch ein Insektizid. Nun melden sich ihre Eltern zu Wort und fordern die Aufklärung des Falls.</strong></p><p>Noch liegt der finale Obduktionsbericht nicht vor, doch ein vorläufiges Gutachten erhärtet den Verdacht: Die Hamburger Familie, die vergangene Woche in Istanbul verstarb, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-in-istanbul-dieses-mittel-toetete-die-hamburger-familie/">soll durch ein Schädlingsbekämpfungsmittel vergiftet worden sein</a>.</p><p>Der Fall ähnelt dem tragischen Schicksal von Marlene P.: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-einer-hamburger-familie-in-istanbul-weiterer-fall-bekannt-geworden/">Die Studentin der Lüneburger Leuphana Universität, verbrachte ein Auslandssemester in der türkischen Metropole, als sie dort im November 2024 infolge einer Vergiftung verstarb</a>. Zuvor war sie mit dem Schädlingsbekämpfungsmittel Aluminiumphosphid in Kontakt gekommen, das unter anderem zur Bekämpfung von Bettwanzen eingesetzt wird und drei Tage vor ihrem Tod in Marlenes Wohnhaus verteilt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 15:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord an Prostituiertem in Hamburg: Polizei nimmt Mann nach 42 Jahren fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mord-im-jahr-1983-jetzt-wurde-der-taeter-gefasst-nach-42-jahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/handschellen-46871804-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=852px%2C636px%2C1059px%2C1057px&webp=1" alt="Mord an Prostituiertem in Hamburg: Polizei nimmt Mann nach 42 Jahren fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mann in Handschellen (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Im Januar 1983 erschießt ein Unbekannter einen Prostituierten in Hammerbrook. Mehr als vier Jahrzehnte sucht die Polizei nach dem flüchtigen Täter. Dank einer DNA-Spur gibt es jetzt einen Fahndungserfolg.</strong></p><p>Nach 42 Jahren hat die Polizei einen Tatverdächtigen verhaftet. Gegen den 61-Jährigen wird wegen Mordes ermittelt. Im Januar 1983 soll der Verdächtige einen damals 41-jährigen Prostituierten in einem Wohnwagen erschossen haben – und floh, lang unerkannt.</p><p>Jahrelang tappte die Polizei im Dunkeln – jetzt gibt es einen entscheidenden Durchbruch in dem Hamburger „Cold Case“. Das LKA 44 übernahm den Fall und ließ die damals gesicherten Spuren mit moderner Technik untersuchen. Eine DNA-Spur führte schließlich zu dem heute 61-jährigen Verdächtigen, der zur Tatzeit erst 19 war. Die Staatsanwaltschaft erwirkte daraufhin Durchsuchungsbeschluss und Haftbefehl.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitbewohner in Hamburg erstochen: Mann muss lebenslang in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mitbewohner-in-hamburg-erstochen-mann-muss-lebenslang-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559684481-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=544px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Mitbewohner in Hamburg erstochen: Mann muss lebenslang in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (r) sitzt zu Prozessbeginn neben seinem Anwalt und verdeckt sein Gesicht. Er soll seinen Mitbewohner mit einem versteckten Messer in die linke Halsseite und zweimal in den Hinterkopf gestochen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Ein harmloser Streit in einer WG eskalierte: Ein anhaltender Konflikt um Lärm führte dazu, dass der sich gestört fühlende Mitbewohner ein Messer zog und es dem Opfer in den Hals stach. Nun steht fest: Der Angeklagte wird zu lebenslanger Haft verurteilt.</strong></p><p>Die Verurteilung eines Mannes wegen eines Mordes in Dulsberg zu einer lebenslangen Haftstrafe ist rechtskräftig. Der Bundesgerichtshof wies die Revision des Angeklagten als unbegründet zurück, wie eine Gerichtssprecherin in Hamburg mitteilte. Der 39-Jährige war im März vom Landgericht wegen heimtückischen Mordes verurteilt worden. Die Strafkammer sah es als erwiesen an, dass der Italiener am 1. Juli 2024 seinen Mitbewohner mit einem Messerstich in den Hals tötete.</p><p>Der Angeklagte und das Opfer wohnten nach Angaben des Vorsitzenden Richters zusammen mit einem dritten Mann in einer Art Zweck-WG in einem Mehrfamilienhaus. Mehrfach habe es zwischen dem 39-Jährigen und dem später getöteten Mann Konflikte gegeben, die aus dem Zusammenleben resultierten. So habe sich der Angeklagte über Dreck im Bad und die Zimmerlautstärke seines Mitbewohners beschwert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 14:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bibberkalt und supersonnig: So wird das Wochenende in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bibberkalt-und-supersonnig-so-wird-das-wochenende-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0090942022h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=837px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Bibberkalt und supersonnig: So wird das Wochenende in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wird es in der kommenden Woche richtig kalt – doch gut eingepackt lassen sich schöne Stunden draußen verbringen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Westend61</span></p><p><strong>Nach Nächten zum Bibbern bleibt es in Hamburg auch am Wochenende kalt – aber die Sonne scheint. Im Nordwesten Deutschlands kann es zu Schnee und Schneeregen kommen.</strong></p><p>Nach einer frostigen Nacht bleiben die Temperaturen am Freitag erst einmal niedrig. Am Morgen kann es gebietsweise noch frostig sein, überwiegend wird es aber freundlich und sonnig, wie ein Sprecher des Deutschen Wetterdienstes (DWD) sagte. Gewarnt wird vor Glätte bei Bremerhaven. An der Küste kann es zu einzelnen Regen- und Schneeschauern kommen. Die Höchstwerte liegen zwischen 0 Grad im Harz und 6 Grad auf den Ostfriesischen Inseln. </p><p>In der Nacht zum Samstag wird es wieder frostig bei Tiefstwerten zwischen -1 und -7 Grad. Der Himmel bleibt klar oder etwas bewölkt. Am Samstag ist mit weniger Sonnenschein und etwas mehr Wolken zu rechnen, besonders in Richtung Nordwesten. An der Küste kann es einzelne Schauer geben. Die Höchstwerte liegen bei 1 bis 6 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20.000 Euro gewonnen: Mit HipHop zu mehr Lust auf gesundes Leben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lassmachen/20-000-euro-gewonnen-mit-hiphop-zu-mehr-lust-auf-gesundes-leben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/optik-2-qua5370-939-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=476px%2C0px%2C1558px%2C1556px&webp=1" alt="20.000 Euro gewonnen: Mit HipHop zu mehr Lust auf gesundes Leben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Thorsten Rathje (Vorstandssprecher der Hamburger Volksbank, oben 2. v. l.) freut sich mit Dörte Inselmann (Vorstand Kulturpalast), Nils Schmidt (Ernährungsexperte), Kevin Krow (Projektleiter HipHop&amp;Health), Jochen Schindlbeck (Geschäftsführer Kulturpalast, oben v.l.) sowie Tänzern der HipHop-Academy.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Wenn auf dem Schulhof plötzlich Bässe aus Boxen dröhnen und Jugendliche neugierig zusammenströmen, wirkt das wie eine spontane Tanzaktion. Tatsächlich steckt dahinter seit diesem Jahr aber auch immer häufiger ein Projekt, das Hamburgs Schülern buchstäblich neue Energie gibt. Mit „HipHop &amp; Health“ will die Stiftung Kulturpalast Hamburg (KPH) Kinder aus benachteiligten Stadtteilen erreichen, für die Sport, gesunde Ernährung und Gesundheitswissen oft weit weg sind vom Alltag – und hat mit dieser Idee bei der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/lassmachen/">Aktion „Lass machen – Geld fürs Quartier“ der Hamburger Volksbank mit Unterstützung der MOPO</a> 20.000 Euro gewonnen.</strong></p><p>In Stadtteilen wie Billstedt, Horn oder Harburg wachsen viele Kinder unter erschwerten Bedingungen auf. Armut, wenig Platz und fehlende Vorbilder führen dazu, dass gesunde Ernährung und Bewegung kaum eine Rolle spielen. Genau dort setzt das Projekt des Kulturpalasts aus Billstedt an – mitten in Schulen, Jugendzentren und Stadtteilhäusern. Und es nutzt ein Mittel, das sofort Nähe schafft: HipHop.</p><p>„Das ist ein ausgezeichneter Weg, die Bewegung zu nutzen, um den Kindern und Jugendlichen auch gesunde Ernährung zu vermitteln. Wir freuen uns, dass wir diesen Weg mit unterstützen können“, sagt Thorsten Rathje, der Vorstandssprecher der Hamburger Volksbank.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann riskiert am Bahnhof Harburg sein Leben – um einen Zug zu erreichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-riskiert-am-bahnhof-harburg-sein-leben-um-einen-zug-zu-erreichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bahnhof-harburg-ice-symbolfoto-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann riskiert am Bahnhof Harburg sein Leben – um einen Zug zu erreichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wollte seinen Zug nach Berlin erreichen. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Am Bahnhof Hamburg-Harburg hat ein 62-Jähriger am Donnerstagabend eine lebensgefährliche Abkürzung genommen. Er kletterte ins Gleis und lief vor einem abfahrbereiten ICE entlang – nur um seinen Zug noch zu erwischen.</strong></p><p>Der gebürtige Schweizer war am Donnerstag um kurz vor 22 Uhr im Bahnhof Harburg vom Bahnsteig ins Gleis geklettert, lief dann quer über zwei Gleise – direkt vor einem ICE, der gerade zur Abfahrt bereitstand. Der 62-Jährige wollte noch rechtzeitig seinen Zug nach Berlin erwischen, wie die Bundespolizei Hamburg berichtet.</p><p>Ein DB-Mitarbeiter beobachtete die Aktion und alarmierte sofort eine Streife der Bundespolizei. Die Beamten stoppten den Mann am Bahnsteig. Auf Nachfrage gab der 62-Jährige offen zu, dass er die Gleise überquert hatte, um Zeit zu sparen. Dass er damit sein Leben riskierte, schien ihm nicht klar gewesen zu sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>