<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mieterin lebt bald im Dunkeln:Mein Wohnzimmer wird zugemauert</title>
    <link>https://www.bild.de/article/6857baf191ffc71144129d49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857baf191ffc71144129d4a/f518ad2fd893e5e1980c766d2e53c05c,db8bd3d9?w=992" alt="Mieterin lebt bald im Dunkeln:Mein Wohnzimmer wird zugemauert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borna (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Für Familie Ziermaier wird’s bald zappenduster: Die Stadtverwaltung Borna hat angeordnet: Ihr Wohnzimmerfenster muss zugemauert werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diana (35) und Christopher Ziermaier (33) zogen vor viereinhalb Jahren in die Mietwohnung in der Innenstadt von Borna (19.840 Einwohner, Landkreis Leipzig in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Inzwischen leben sie hier mit zwei Töchtern (2 und 3).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch hat das Wohnzimmer der Familie Tageslicht, in drei Monaten soll es zugemauert sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit viel Eigenleistung und in Absprache mit dem Vermieter renovierten sie die in die Jahre gekommene 4-Raum-Wohnung (100 Quadratmeter). „Doch künftig sollen wir uns in einem Wohnzimmer ohne Fenster aufhalten“, klagt Mutter gegenüber BILD. „Unser Fenster soll plötzlich illegal sein.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur Robert Geiss las die Einladung nicht:Ganz in Weiß feierte Ralf Schumacher seinen 50.</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-bei-geburtstag-von-ralf-schumacher-erste-party-nach-raubueberfall-686258eade41a677fd555741</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686258eade41a677fd555742/091826afe49c1085c5eaf516778f4728,93af5891?w=992" alt="Nur Robert Geiss las die Einladung nicht:Ganz in Weiß feierte Ralf Schumacher seinen 50." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Endlich ein schöner Grund zum Feiern für die Geissens: Nach dem traumatischen Überfall in ihrer Villa bei Saint-Tropez feierten sie jetzt den 50. Geburtstag von Ralf Schumacher an der französischen Riviera.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie luxuriös der Bruder von Formel-1-Legende Michael Schumacher seinen runden Ehrentag mit Freunden und Herzensmensch Étienne feierte, und warum Robert Geiss sich auf der exklusiven Fete einen Fauxpas leistete.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionaler TV-Moment:ZDF-Legende macht Schluss</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/zdf-heute-moderator-norbert-lehmann-macht-schluss-emotionaler-tv-moment-6862c8523446cc6249eaa539</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862c8523446cc6249eaa53a/f79ff4f4fb3c2159772de9fd5584eefb,95efd559?w=576" alt="Emotionaler TV-Moment:ZDF-Legende macht Schluss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine ZDF-Legende macht Schluss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Norbert Lehmann (65) hat am heutigen Montagabend zum letzten Mal eine ZDF-„heute“-Sendung präsentiert. Der Journalist hört nach 40 Jahren auf, geht in den Ruhestand. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lehmann nach seiner letzten Präsentation des Sport-Blocks in der Nachrichten-Sendung: „Das war es vom Sport und das war es auch von mir. Letzte Moderation, letzter Arbeitstag im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ZDF</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nach 40 tollen Jahren. Ich habe fertig.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt brechen die Spar-Dämme:1. Bundesland greift sich Milliarden auf Pump!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/volle-ausreizung-angekuendigt-1-bundesland-greift-sich-milliarden-auf-pump-6862938554352c1fc4b3202c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862938554352c1fc4b3202d/3d74e2830b7b1d4af8cab09b87c83886,3cf49246?w=576" alt="Jetzt brechen die Spar-Dämme:1. Bundesland greift sich Milliarden auf Pump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Mit der Lockerung der Schuldenbremse hat der Bund mehr Spielraum für neue, schier grenzenlose Kredite. 173 Milliarden Euro jährlich sollen es ab 2026 sein. Doch auch die Länder dürfen wieder Schulden machen. Das erste Bundesland hat jetzt angekündigt, diese Möglichkeit maximal auszuschöpfen – und will jedes Jahr Milliarden Miese machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Länder im Schulden-Paradies – jetzt brechen die Spar-Dämme!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> will nächstes Jahr neue Kredite in Höhe von fast 2,2 Milliarden Euro aufnehmen – bei einem Haushaltsvolumen von insgesamt 47,9 Milliarden Euro. Möglich wird dies durch die im März beschlossene Grundgesetz-Änderung. Die Länder dürfen sich dadurch um bis zu 0,35 Prozent ihres jeweiligen Bruttoinlandsprodukts neu verschulden. Bislang lag die Grenze bei null – konjunkturabhängige Schulden ausgenommen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Niedersachsens Ministerpräsident Olaf Lies (58, SPD, r.), Kultusministerin Julia Willie Hamburg (39) und Finanzminister Gerald Heere (46, beide Grüne) planen neue Schulden in Milliardenhöhe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putins Sommer-Offensive: ein Reinfall?:Experte: „Das sind nur noch unkoordinierte Horden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/unkoordinierte-horden-wird-wladimir-putins-offensive-in-sumy-zum-reinfall-6862600c3446cc6249ea9c5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862600c3446cc6249ea9c5c/f54e40547ae62fc7013a6fa7661a2287,f42a4e04?w=656" alt="Putins Sommer-Offensive: ein Reinfall?:Experte: „Das sind nur noch unkoordinierte Horden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew –<!--]--><!--[--><b> An den Ukrainern beißt sich Kreml-Chef Wladimir Putin (72) weiter die Zähne aus: Seit Wochen überzieht Russland Kiew und weitere Städte mit Drohnen-Attacken. Doch die schiere Menge der Angriffe hat sich bislang nicht in bedeutenden Durchbrüchen an der Front bemerkbar gemacht. Im Gegenteil. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Beispiel Sumy</b><!--]--><!--[-->: Beim Wirtschaftsgipfel in Sankt Petersburg hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch getönt, es sei zwar nicht „das Ziel, Sumy einzunehmen, aber prinzipiell schließe ich das nicht aus“. Nur wenige Tage später erklärte der Oberbefehlshaber der ukrainischen Streitkräfte, Olexandr Syrskyj (59), die „diesjährige Welle der feindlichen Sommeroffensive von russischem Territorium“ sei verebbt. Putins Truppen seien aufgehalten und teils zurückgedrängt worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsache ist: Russische Truppen stehen etwa 19 Kilometer vor der Stadt, in der Region sind etwa 50.000 Soldaten stationiert – sie haben die meisten ukrainischen Stellungen auf der anderen Seite der Grenze in der zeitweise besetzten russischen Region Kursk zurückerobert. Doch in Sumy konnten die Ukrainer laut dem US-Institut für Kriegsstudien (ISW) Terrain zurückerobern und das Tempo der russischen Vorstöße verlangsamen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Beispiel Kostiantyniwka:</b><!--]--><!--[--> Ziel der Sommer-Offensive war, die strategisch wichtige Stadt (noch rund 25.000 Einwohner) zwischen Kramatorsk und Pokrowsk zunächst von drei Seiten einzukesseln und einzunehmen, um dann weiter Richtung Norden vorrücken zu können. Doch auch dort kommen die Kreml-Truppen seit Wochen nicht voran. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traumjob auf Mallorca:Wollen Sie für 1500 EUR in die Wolken schauen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/job-karriere/wetterdienst-auf-mallorca-bietet-traumjob-wollen-sie-fuer-1500-eur-in-die-wolken-schauen-68629dfede41a677fd555f34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68629dfede41a677fd555f34/94f61cd26243278fe2e2f8731b2e2a48,d6af3a47?w=320" alt="Traumjob auf Mallorca:Wollen Sie für 1500 EUR in die Wolken schauen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einfach mal den Himmel betrachten, dafür auch noch Geld bekommen und das auf Mallorca – klingt nach einem echten Traumjob, oder?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich wird auf der Deutschen liebsten Ferieninsel aktuell jemand gesucht, der nichts anderes macht, als Wolken zu beobachten, die Niederschlagsmenge, den Feuchtigkeitsgehalt, den Luftdruck oder auch die Temperatur zu messen, berichtet die „Mallorca Zeitung“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Beste: eine explizite Ausbildung ist für den Job beim <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aemet.es/en/portada" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->spanischen Wetterdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht erforderlich. Was jetzt aber nicht heißt, dass man sich mit Bierchen in der Hand vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ballermann <!--]--><!--]--></a><!--[-->aus per schnellem Blick in den Himmel mal eben die 1500 EUR Monatslohn sichern kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Interesse an <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wetter.bild.de/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wetterbeobachtungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Klima auf den balearischen Inseln Mallorca, Menorca und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/ibiza-touristenfahrzeuge-begrenzt-neuer-umweltplan-683d336f5f7a8d25a5beb084"><!-- --><!--[--><!--[-->Ibiza <!--]--><!--]--></a><!--[-->sollte natürlich Grundvoraussetzung sein. Konkret lautet die vom spanischen Wetterdienst Aamed ausgeschriebene Berufsbezeichnung für die Stelle: „Funcionario interino del Cuerpo de Observadores de Meteorología del Estado“ (dt.: Beamter in befristeter Anstellung des staatlichen Korps der Wetterbeobachter). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkäufe um 45 Prozent gestiegen:Das sind die besten Mähroboter für Ihren Garten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/maehroboter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852ab2e29238b11a8d1df6c/bd320314cbcfe8524db5d540fb12ad4b,b0d303b3?w=320" alt="Verkäufe um 45 Prozent gestiegen:Das sind die besten Mähroboter für Ihren Garten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:19:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Innenminister mit Klartext-Ansage:Freibad-Grapscher müssen abgeschoben werden!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/gelnhausen-innenminister-will-freibad-grapscher-rauswerfen-6862aab569afbf7d84ed2595</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862aab569afbf7d84ed2596/bfae4f4e72a855aa1486ebda41190a55,7c7b6b5f?w=992" alt="Innenminister mit Klartext-Ansage:Freibad-Grapscher müssen abgeschoben werden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelnhausen – <!--]--><!--[--><b>Nach den mutmaßlichen sexuellen Belästigungen im Barbarossabad von Gelnhausen schaltet sich nun auch die Politik ein – Hessens Innenminister fordert harte Konsequenzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier syrische Männer im Alter von 18 bis 28 sollen dort am vergangenen Sonntag im Strudelbereich eines Schwimmbeckens mehrere minderjährige Mädchen unsittlich berührt haben – am ganzen Körper. Acht Opfer im Alter von 11 bis 16 Jahren sind der Polizei in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[--> bislang bekannt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/gelnhausen-maedchen-in-freibad-missbraucht-alle-taeter-aus-einer-familie-6861361ad16124774af9ef1d"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft Hanau hat ein Ermittlungsverfahren wegen sexueller Belästigung eingeleitet<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Strömungskanal im Barbarossabad sollen mehrere Mädchen sexuell missbraucht worden sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hessens Innenminister Roman Poseck (CDU) fordert harte Konsequenzen: „Wer als Asylbewerber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sexualstraftaten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Schwimmbädern begeht, hat aus meiner Sicht kein Recht, hierzubleiben“, sagt er am Montagnachmittag. „Ich finde es unerträglich, dass sich die Tatvorwürfe gegen vier syrische Männer richten, die in unserem Land Schutz gesucht haben“, heißt es weiter. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Abdelhamid“ hat Hunderttausende Follower:Islamistischer TikToker gesteht Spendenbetrug</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/tiktok-prediger-abdelhamid-gesteht-spendenbetrug-686298e154352c1fc4b320b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686298e154352c1fc4b320b1/5a183e541ff7429e87923c200d728026,9a26545b?w=576" alt="„Abdelhamid“ hat Hunderttausende Follower:Islamistischer TikToker gesteht Spendenbetrug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Er sammelte fast eine halbe Million Euro für angeblich Hilfsbedürftige aus Palästina und kaufte sich davon teure Autos, Luxusuhren und Designertaschen. Jetzt hat der Islam-Influencer „Abdelhamid“ (34) vor Gericht alles gestanden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/er-lebte-im-luxus-rolex-salafist-soll-spender-betrogen-haben-685a7d8a3446cc6249ea38a3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abdelhamid, mit bürgerlichem Namen Dehran A., hatte mithilfe von 37 Online-Spendenaufrufen zwischen 2021 und Oktober 2024 rund 500.000 Euro eingesackt,<!--]--><!--]--></a><!--[--> doch nur ein Bruchteil ging wirklich an Hilfsbedürftige. Den Vorwurf, dafür eine kriminelle Bande gegründet zu haben, weist er zurück: Er habe allein kassiert – keine Absprachen, keine Komplizen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mein Mandant ist umfänglich geständig“, erklärte sein Verteidiger am Montag vor dem Landgericht Düsseldorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Mercedes-AMG wurde am Wohnort des Salafisten-Predigers sichergestellt – Kaufpreis rund 75.000 Euro, bezahlt mit Spendengeldern. Polizisten halfen beim Verladen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Angriff auf Katja Krasavices Instagram-Account:Hacker legen auch Evelyn Burdecki lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/instagram-drama-hacker-angriff-auf-evelyn-burdecki-686289cf69afbf7d84ed226d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686289cf69afbf7d84ed226e/dbd83dea579bfdf9816b76e3a1fbce41,d5f0ccb2?w=576" alt="Nach Angriff auf Katja Krasavices Instagram-Account:Hacker legen auch Evelyn Burdecki lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt fällt der nächste Star-Account einem Hacker zum Opfer! Nachdem Unbekannte Katja Krasavices Instagram-Account gekapert haben und sie seitdem keinen Zugriff mehr darauf hat, gingen jetzt auch bei Evelyn Burdecki die digitalen Lichter aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris Becker verrät Geburtstermin:„Es wird ein Weihnachts-geschenk“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-verraet-geburtstermin-es-wird-ein-weihnachtsgeschenk-6862ae68de41a677fd556038</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862ae68de41a677fd556038/3f2d7fbc671fb12c84750f974056caea,c4348dfe?w=656" alt="Boris Becker verrät Geburtstermin:„Es wird ein Weihnachts-geschenk“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schöne Bescherung! Nachdem Boris Becker gestern nur einen Clip seiner schwangeren Ehefrau Lilian bei Instagram gepostet hatte, legt er nun mit weiteren Details zur Geburt nach. Im Podcast „Becker Petkovic“, verriet er, dass seine Frau im vierten Monat schwanger ist: „Es wird ein Weihnachtsgeschenk oder Mitte Dezember.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Gesprächspartnerin, die ehemalige Tennisspielerin Andrea Petković (37), gratulierte ihm: „Boris, du wirst Papa – herzlichen Glückwunsch von mir an dich und deine zauberhafte Frau Lilian!“. Becker bedankte sich und sagte: „Meiner Frau geht's hervorragend.“  <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Liebe hat alle Krisen überstanden. Jetzt freuen sie sich auf ein Baby!</p><p><!--[--><!--[--><b>Becker über die letzten Wochen: „Es war natürlich eine Herausforderung, das in den letzten Monaten geheim zu halten, weil ich leider – oder manchmal auch zum Glück – eine öffentliche Person bin. Ich werde auf Schritt und Tritt verfolgt. Man muss aber die ersten drei Monate abwarten, damit eben auch alles bleibt und gesund ist und es der Frau gut geht.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:20:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dackel Alani bleibt zu Hause:Heiters Hochzeit zu HOT für Leylas DOG</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-heiter-und-leyla-lahouar-hochzeit-zu-hot-fuer-ihren-dog-68624e803446cc6249ea9a61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68624e803446cc6249ea9a62/7ee3bd8d2ee73269cc66a65d5b806c3e,cae266e3?w=320" alt="Dackel Alani bleibt zu Hause:Heiters Hochzeit zu HOT für Leylas DOG" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main – <!--]--><!--[--><b>Mit ihm teilt sich Reality-Star Mike Heiter das Herz seiner Braut. Doch am wichtigsten Tag ihres Lebens bleibt er zu Hause: Alani, der kleine Dackel von Reality-Star </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leyla-lahouar-im-steckbrief-wie-tickt-der-reality-star-wirklich-6596706bc2f6ec2fd37499ef"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Leyla Lahouar</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Aus gutem Grund, wie das Paar jetzt erklärt …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor am 30. August 2025 die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Traumhochzeit an der Amalfiküste<!--]--><!--]--></a><!--[--> gefeiert wird, geben sich die Reality-Stars am 5. Juli in Deutschland das standesamtliche Jawort. Für sie Grund genug, ihren Fans auf Instagram Fragen zu beantworten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit rund zwei Jahren ist Alani in Leylas (und nun auch in Mikes) Leben. Sie 2023 zu BILD: „Alani heißt auf Hawaiianisch Orange und ist eigentlich ein Mädchenname, er ist aber ein Junge. Egal. Es musste ein Name mit A sein.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gesprenkelte Dackel ist nicht nur Leylas ganzer Stolz. Auch Mike spielt, kuschelt und sorgt sich rührend um ihn. Kein Wunder, dass Fans fragen: „Wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/bachelor-kandidatin-leyla-mit-dackel-wir-gehen-aufs-gleiche-toepfchen-86552686.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alani<!--]--><!--]--></a><!--[--> auch dabei sein?“ Gemeint sind die Hochzeitssausen des Paares.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>