<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erster Fall seit 2011:BILD hat die Akte des abgeschobenen Syrers</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/10-jahre-behoerden-stress-die-abschiebe-akte-des-syrers-aus-nrw-694e4d73680fa70ffd05d683</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4d73680fa70ffd05d684/fad65c9cfad85d5893289024b8617660,6d8aec49?w=992" alt="Erster Fall seit 2011:BILD hat die Akte des abgeschobenen Syrers" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Es war die erste Abschiebung nach Syrien seit Ausbruch des Bürgerkrieges im Jahr 2011: Am Montag vor Weihnachten wurde ein syrischer Straftäter (35) aus Deutschland ausgeflogen und in der Hauptstadt Damaskus den Behörden übergeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was nach einem schnellen Behördenakt klingt, war in Wahrheit ein zäher, jahrelanger Kampf. Aktenberge, Gerichtsverfahren, endlose Fristen. Die Spur führt nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Genauer: zur Ausländerbehörde der Stadt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD liegen Insider-Informationen aus der Stadtverwaltung vor. Sie zeichnen nicht nur das Bild einer komplett misslungenen Integration, sondern schildern vor allem, wie quälend lange die Behörden nur mit diesem einen Syrer und seiner Ausreise befasst waren. Und wie schwierig es bis heute ist, eine Abschiebung tatsächlich überhaupt durchzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die deutsch-österreichische Grenze im Herbst 2015: Damals kam auch der jetzt abgeschobene Syrer als Flüchtling nach Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:52:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fühle mich wie ein maskierter Held“:„Big Bang Theory“-Star zahlt nachts fremde Rechnungen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/big-bang-theory-star-kunal-nayyar-zahlt-nachts-fremde-rechnungen-694e3f1df6fc544dba9b3d2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e3f1df6fc544dba9b3d2b/a6ce607253781d147300852211cb5f6d,f1240991?w=992" alt="„Fühle mich wie ein maskierter Held“:„Big Bang Theory“-Star zahlt nachts fremde Rechnungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wahre Superhelden gehen nachts nicht auf Schurkenjagd, sondern ziehen die Spendierhosen an! Schauspieler Kunal Nayyar wurde mit „The Big Bang Theory“ berühmt. Und nun gibt er etwas der Welt zurück – ganz leise, statt mit großem Knall. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nayyar wurde mit der extrem erfolgreichen Sitcom reich, in zwölf Staffeln <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/the-big-bang-theory/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-30218650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„The Big Bang Theory“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mimte er den Astrophysiker Rajesh. 2019 endete die Kult-Show, Nayyar war seitdem nur in wenigen kleinen Produktionen zu sehen. Ausgesorgt hat er dennoch, immerhin bekam der gebürtige Londoner geschätzt eine Million Dollar pro Folge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die meisten Promis in Luxusgüter stecken, will er lieber für den guten Zweck nutzen. „Geld hat mir mehr Freiheit gegeben, und das größte Geschenk ist die Möglichkeit, etwas zurückzugeben und das Leben anderer Menschen zu verändern“, sagte der Serien-Star im Interview mit „i Paper“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kunal Nayyar geizt nicht mit seinem Vermögen. Stattdessen verschenkt er gerne sein Geld an die, die es am meisten brauchen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsdessert:Italiener (†47) erstickt am Panettone</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/es-gab-panettone-mann-47-erstickt-am-weihnachtsdessert-694f978df6fc544dba9b489f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f978df6fc544dba9b48a0/849c37bf3001fa6405372e1a12e8e07d,18e3ffd5?w=576" alt="Weihnachtsdessert:Italiener (†47) erstickt am Panettone" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Turin (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein besinnlicher Abend im Kreise der Familie werden, doch für Giovanni L. (47) endete das Weihnachtsfest tödlich. Der Italiener starb an Weihnachten im Beisein seiner Familie – am Dessert. Es gab Panettone mit Mandarinen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie italienische Medien berichten, feierte Giovanni Lopez <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heiligabend<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Haus seiner Eltern in der Kleinstadt Settimo Torinese nahe Turin. Als das traditionelle italienische Weihnachtsgebäck Panettone auf den Tisch kam, griff auch er zu – doch plötzlich bekam er keine Luft mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste-Hilfe-Maßnahmen seiner Familie blieben erfolglos. Die Angehörigen alarmierten den Rettungsdienst, der nur wenige Minuten später vor Ort war. Doch jede Hilfe kam zu spät: Giovanni L. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->starb<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch am Tisch seiner Familie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Gerichtsmediziner bestätigte später, dass ein Stück Panettone und ein Stück Mandarine seine Atemwege blockiert hatten. Die Todesursache: Ersticken. Die Ermittler gehen von einem tragischen Unglück aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:52:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4,3 Mio. sahen Samara Fry:Wer war die tolle Sängerin im „Traumschiff“?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/traumschiff-junge-saengerin-begeisterte-in-der-zdf-kultserie-694f9595f6fc544dba9b4874</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f9595f6fc544dba9b4875/67f9d88645ed2171a8a4a90bfda9f7be,6f4dbf44?w=576" alt="4,3 Mio. sahen Samara Fry:Wer war die tolle Sängerin im „Traumschiff“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>4,3 Mio Zuschauer gingen mit dem ZDF-„Traumschiff“ auf große Südseesreise nach Bora Bora und erlebten einen Abend voller Gefühle, Gänsehaut und einer jungen Schauspielerin, die alle überraschte: Samara Fry. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was passierte wirklich bei der magischen Klavier-Szene zwischen Florian Silbereisen und Samara Fry? Warum brachte gerade dieser Auftritt viele Zuschauer zum Schwärmen und rührte sogar den Kapitän selbst? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erzählt, was Samara Fry zur Entdeckung des Abends machte, warum diese Episode ein ganz besonderes Weihnachtsgeschenk war und welches ZDF-Experiment die Quote heimlich beeinflusste. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das alles erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:52:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfälle! Verletzte! Hier rutscht Deutschland!:Die Eis-Schneise</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unfaelle-verletzte-hier-rutscht-deutschland-die-eis-schneise-694f76adba368aa0126a42e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f76adba368aa0126a42e5/a86aaf245798fe1af44ff6c8d6934de1,7a83a7ce?w=656" alt="Unfälle! Verletzte! Hier rutscht Deutschland!:Die Eis-Schneise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland rutscht ins Wochenende!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Am frühen Samstagmorgen kam es vor allem im Norden und Osten des Landes zu zahlreichen Glätte-Unfällen. Lesen Sie, wo es besonders glatt ist und wo es schon heftig gekracht hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst (DWD) und die App NINA warnten bereits in der Nacht vor Glatteis. In den Frostregionen (–1 bis –9 Grad) kam es im Norden und Osten Deutschlands durch Sprühregen oder Nebelnässen zu Glatteisgefahr. Die Folge: zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den frühen Morgenstunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwerer Glätteunfall auf der Autobahn 1 am Samstagmorgen gegen 4 Uhr mit 13 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfallverletzungen/news-fotos-videos-17009878.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verletzten Personen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Unfall ereignete sich zwischen den Anschlussstellen Ahlhorner Dreieck und Wildeshausen-West (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und betraf fünf Fahrzeuge, die miteinander kollidierten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Karambolage krachten fünf Fahrzeuge ineinander<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:52:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knochenbrecher-Glätte:Ärzte empfehlen: Watscheln Sie wie ein Pinguin!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter-watscheln-sie-bei-glaette-mit-pinguin-gang-ans-ziel-69243895637be5004f6da594</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243895637be5004f6da594/aafef9053f7271a02a1ed27b4d287646,d5400c2c?w=320" alt="Knochenbrecher-Glätte:Ärzte empfehlen: Watscheln Sie wie ein Pinguin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nicht nur auf Autobahnen und Landstraßen ist bei dem winterlichen Wetter aber Vorsicht geboten – auch Fußgänger müssen auf glatten Gehwegen einen Gang zurückschalten, um Rutsch-Unfällen vorzubeugen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Achtung, Glatteis! Am Samstagmorgen werden derzeit Autofahrer und Fußgänger in vielen T...</p><p><!--[--><!--[-->Wir kennen es alle: Wir treten ahnungslos vor die Haustür und wollen flott wie immer losmarschieren, um schnell die nächste Bahn zu erreichen. Und dann passiert’s: Plötzlich gleiten wir über die dünne Eisschicht auf dem Gehweg, das Standbein verliert den Halt – und wir landen auf dem Rücken, dem Steißbein oder dem Arm. Aua! Knochenbrüche oder schwere Prellungen sind bei solchen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterunfällen<!--]--><!--]--></a><!--[--> keine Seltenheit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch es gibt ein Mittel gegen die äußerst schmerzhaften und gefährlichen Stürze – zumindest, wenn man schon vorher ahnt, dass es glatt sein könnte. Wie so oft können wir von der Tierwelt lernen: In diesem Fall kann uns der Pinguin-Gang vor Schlimmerem bewahren. Das Geheimnis der glätteerprobten Vögel: Sie machen kleine, vorsichtige Schritte und verlagern ihren Körperschwerpunkt beim Gehen leicht nach vorn. So wird ein Sturz quasi unmöglich. Zum Pinguin-Gang raten in der glatten Jahreszeit Orthopäden und Unfallchirurgen – also die Berufsgruppen, die vermehrt mit den Folgen schwerer Stürze zu tun haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:52:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wunderliches Winter-Wetter:Wir frieren, aber auf Island sind es 20 Grad!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/island-bricht-rekorde-unglaubliche-waerme-an-weihnachten-694f8a93ba368aa0126a43e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f8a93ba368aa0126a43e1/043c87e3c6958e8d288ca6e0120cad6e,5ea7e2e9?w=320" alt="Wunderliches Winter-Wetter:Wir frieren, aber auf Island sind es 20 Grad!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reykjavík –<!--]--><!--[--><i> Schatz, komm, wir fliegen nach Island in die Sonne …</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was wie ein verrückter Scherz klingt, war an Heiligabend warme Realität. Während hier viele in Schals und dicke Mäntel gehüllt froren, zeigte das Thermometer im hohen Norden plötzlich Sommerwerte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ostisländischen Seyðisfjörður wurden am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heiligabend<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen 23 Uhr unglaubliche 19,8 Grad Celsius gemessen – ein neuer Dezember-Rekord für ganz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/island/nachrichten-news-fotos-videos-17266966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Island<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Fast zeitgleich erreichte Bakkagerði 19,7 Grad. Der bisherige Bestwert stammte vom 2. Dezember 2019, als in Kvískerjar im Südosten ebenfalls 19,7 Grad registriert worden waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Einar Sveinbjörnsson sprach von einer besonderen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterlage<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Das ist eine trügerische Wärme“, schrieb er auf Facebook. Eine weitere Messstation nördlich von Seyðisfjörður habe den Abend über ähnliche Werte gemessen, mit einer Höchsttemperatur von 19,4 Grad. Für Zweifel an den Daten gebe es keinen Anlass.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimliche Romanze?:Liebes-Gerüchte um Sydney Sweeney und Ex-BVB-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/liebes-geruechte-um-sydney-sweeney-und-ex-bvb-star-694fb240a447568d66cf705f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fb240a447568d66cf7060/6865f77faffee59eca7dbfd325577193,b571f1bc?w=992" alt="Heimliche Romanze?:Liebes-Gerüchte um Sydney Sweeney und Ex-BVB-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Umstrittene Jeans-Werbung und aufsehenerregende Outfits: Sydney Sweeney (28) machte in diesem Jahr regelmäßig von sich reden. Kurz vor dem Jahreswechsel steht die US-Schauspielerin nun erneut in den Schlagzeilen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Italien und den USA kursieren Gerüchte über eine Romanze zwischen dem „Euphoria“-Star und Ex-BVB-Profi Christian Pulisic (27/jetzt AC Milan). Sowohl der Blog „DNA da Bomber“ als auch die italienische Sportzeitung „Gazzetta dello Sport“ berichten darüber. Eine Bestätigung gibt es noch nicht, keiner der beiden hat sich bislang geäußert. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spielt seit Sommer 2023 in Mailand: Christian Pulisic (27)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinzu kommt: Die beiden Stars sollen zumindest bis zuletzt anderweitig vergeben gewesen sein! Pulisic (gewann 2017 mit dem BVB den DFB-Pokal) hat 2024 mit der Golferin Alexa Melton eine Beziehung begonnen, ihr letztes gemeinsames Foto stammt allerdings aus dem vergangenen Juni. Sweeney soll mit dem Unternehmer Scooter Braun liiert sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:53:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Moderatorin Rabea Schif:Ehe-Aus nach 11 Jahren!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-moderatorin-rabea-schif-ehe-aus-nach-elf-jahren-694eb57a81c18823c2cf4a6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eb57a81c18823c2cf4a6a/bb461965a7a017c33ec4ce6b6a489ad4,765111e9?w=576" alt="TV-Moderatorin Rabea Schif:Ehe-Aus nach 11 Jahren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie galten lange als Power-Duo! Nach 14 gemeinsamen Jahren haben sich die Moderatorin Rabea Schif und ihr Mann, der Unternehmer David Gergely, entschieden, ihre Ehe einvernehmlich zu beenden. Trotz der Trennung bleiben sie freundschaftlich verbunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Wie das Ex-Paar es weiterhin schafft, einen respektvollen und wertschätzenden Umgang zu pflegen, und wie der neue Lebensabschnitt aussieht, lesen Sie nur mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:53:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintersturm in den USA:New York: Schnee-Alarm! Hunderte Flüge gestrichen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wintersturm-trifft-new-york-flug-chaos-nach-weihnachten-694fb099a447568d66cf702a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fb099a447568d66cf702a/e92eb4e89f8e348cd759d36cf23e62ec,caec8027?w=320" alt="Wintersturm in den USA:New York: Schnee-Alarm! Hunderte Flüge gestrichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Schnee, Eis, Chaos – und das ausgerechnet nach Weihnachten! Ein heftiger Wintersturm legt New York lahm. Hunderte Flüge fallen aus, Reisende sitzen fest, Behörden warnen eindringlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für New York (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und die angrenzenden Gebiete gilt eine Wintersturmwarnung. Der Nationale Wetterdienst rechnet mit massivem Schneefall. In der Stadt selbst sollen bis zu 13 Zentimeter Neuschnee fallen, nördlich und nordöstlich der Metropole sogar bis zu 28 Zentimeter. Bis Samstagmittag gilt offiziell Alarmstufe „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wintersturm<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Zudem droht auch überfrierende Nässe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->New Yorker bereiten sich auf den Wetterumschwung nach Weihnachten vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:53:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Da kommt Fernweh auf!:Laura Wontorra nimmt uns mit auf Karibik-Kreuzfahrt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/da-kommt-fernweh-auf-laura-wontorra-nimmt-uns-mit-auf-karibik-kreuzfahrt-694fc80bba368aa0126a46bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fc80bba368aa0126a46bd/2ebc0998fe1efcfd95e65570d09c820c,422e24d7?w=320" alt="Da kommt Fernweh auf!:Laura Wontorra nimmt uns mit auf Karibik-Kreuzfahrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Wontorra nutzt die Bundesliga-Winterpause und entspannt rund um Guadeloupe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:53:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>