<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wahlkampf mit „Ausländer-Maut“:Wie gefährlich wird die Scheuer-Anklage für Söder, Dobrindt und Merkel?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maut-desaster-ex-verkehrsminister-scheuer-vor-gericht-68a576757b99884fce7026fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a576757b99884fce7026fe/98e9a7728e45ca5b528acacaf8861135,38abcb74?w=992" alt="Wahlkampf mit „Ausländer-Maut“:Wie gefährlich wird die Scheuer-Anklage für Söder, Dobrindt und Merkel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Maut-Affäre holt die CSU ein: Der ehemalige Verkehrsminister Andreas Scheuer wurde von der Staatsanwaltschaft Berlin wegen falscher uneidlicher Aussage angeklagt. Für die CSU könnte das gefährlich werden – auch für Spitzenpolitiker wie Markus Söder und Horst Seehofer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle brisanten Details nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich würde sehr dafür plädieren...“:So brisant ist dieser Hoeneß-Satz für Eberl</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-wie-gefaehrlich-wird-dieser-hoeness-satz-fuer-max-eberl-68a598b97b99884fce7029e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a598b97b99884fce7029e4/db4feda9f03d60854d81bc5704e5b9c2,fa880200?w=992" alt="„Ich würde sehr dafür plädieren...“:So brisant ist dieser Hoeneß-Satz für Eberl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Satz, der harmlos klingt und explosiv für den FC Bayern ist!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Uli Hoeneß (73) sagte zum Thema Transfers gegenüber der „Süddeutschen Zeitung“ nur diesen einen Satz: „Ich würde sehr dafür plädieren, den Kader noch aufzufüllen mit einem Leihspieler, der bis zum 30. Juni 2026 unter Vertrag genommen wird.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hoeneß „plädiert“ zwar nur. Doch was der Ehrenpräsident sagt, ist beim Rekordmeister Gesetz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Für Eberl ist diese Nur-Ausleih-Ansage ein Tiefschlag! Die sportliche Führung will unbedingt noch mindestens einen Spieler holen – sieht den Kader nach den zahlreichen Abgängen als zu dünn an. Nachdem Kingsley Coman (30) für rund 30 Mio. Euro inklusive Bonus-Zahlungen zu den Saudi wechselte und wohl Geld für einen Transfer von Nick Woltemade (23) gespart wird, wollte Eberl das Geld investieren. Fehlanzeige! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht auf den Guide gehört:Mädchen (12) verunglückt beim Schluchtenwandern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dramatische-rettung-in-tirol-maedchen-12-aus-deutschland-verunglueckt-68a5a6687b99884fce702b55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5a6687b99884fce702b56/961090aff11df6ba671817406b023116,acd1413a?w=576" alt="Nicht auf den Guide gehört:Mädchen (12) verunglückt beim Schluchtenwandern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Finkenberg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Rettungsaktion beim Schluchtenwandern im Zillertal. Ein Mädchen (12) aus Deutschland verletzte sich bei einem Absturz derart, dass es mit dem Helikopter geborgen und in die Klinik geflogen werden musste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Polizei von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tirol-deutsche-26-verunglueckt-toedlich-bei-bergtour-in-alpen-6893a50925b84e6d4210ce5f"><!-- --><!--[--><!--[-->Tirol<!--]--><!--]--></a><!--[--> passierte das Unglück am Dienstagvormittag gegen 11 Uhr beim sogenannten Canyoning. Eine insgesamt achtköpfige Truppe war bei der Tour „Blaue Lagune“ mit einem Guide und nötiger Schutzkleidung in der Zemmschlucht bei Finkenberg (Österreich) unterwegs. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die verletzte 12-Jährige musste mit einem Helikopter geborgen werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Beim Canyoning muss eine Schlucht durchquert werden. Laut Veranstalter handelt es sich bei der „Blauen Lagune“ um eine Tour, die auch für sportliche Einsteiger geeignet ist. Die Zemmschlucht sei für ihre vom türkisfarbenen Wasser geschliffenen Felsen bekannt. „Sprünge in glasklare Wasserbecken, aufregende Abseilstellen und viele weitere faszinierende Passagen machen diese Tour so populär“, heißt es auf der Homepage. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Friedensgipfel bei Trump:Würde Merz die Bundeswehr wirklich in die Ukraine schicken?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-ruettelt-weltpolitik-gipfel-sturm-fuer-die-ukraine-68a48370b66bf82a7fcd4351</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a48370b66bf82a7fcd4351/b6f5c80c3a1c79c71cfb0be504b15b70,4ec93bf?w=656" alt="Nach dem Friedensgipfel bei Trump:Würde Merz die Bundeswehr wirklich in die Ukraine schicken?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> So schnell kann es gehen in der Groß-Politik: Eben noch hatte Kanzler Friedrich Merz einen großen, harten Auftritt auf der Weltbühne bei Donald Trump (79) in Washington – mit Macron, Meloni, Starmer &amp; Co. für die Ukraine. Nur Stunden später sitzt Merz wieder in Deutschland – und hat einen Berg an Problemen vor sich: Kanzler-Alltag nach dem Gipfel-Sturm!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kanzler Merz mit EU-Kommissionschefin von der Leyen und Frankreich-Präsident Macron im Oval Office bei Trump<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nun muss Außen-Kanzler Merz daraus Innen- und Europa-Politik machen. Und vier dicke Brocken hat er vor der Brust:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er muss mit seinem Koalitionspartner SPD klären, wozu die bereit sind. Problem: Merz ist für die Beteiligung deutscher Soldaten an einer Friedensmission. Die SPD ist – Stand jetzt – nur dabei, wenn auch die USA an führender Stelle mit eigenen Truppen bereitstehen. Trump klingt da wenig zugeneigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfassbare Zahl!:Weltrekord im Fußball gebrochen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/weltrekord-im-fussball-gebrochen-unfassbare-zahl-beendet-jahrelangen-streit-68a5702a56d29713c923a521</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5702a56d29713c923a521/dfb585c9bb6de31f88be0628bc6ca9b5,cb729825?w=320" alt="Unfassbare Zahl!:Weltrekord im Fußball gebrochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Geschichte geschrieben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fabio Deivson Lopes Maciel hat einen neuen Weltrekord im Fußball aufgestellt. Wie sein Klub Fluminense mitteilte, absolvierte der 44-Jährige sein 1391. Pflichtspiel. Damit hat er die bisherige Bestmarke des ehemaligen englischen Nationaltorwarts Peter Shilton gebrochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das historische Spiel fand im Achtelfinale der Copa Sudamericana, dem südamerikanischen Pendant zur Europa League, statt. Dort gewann sein Team gegen America de Cali mit 2:0. Der Austragungsort war das legendäre Maracanã-Stadion.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Profidebüt gab der Torhüter bereits 1997. Seitdem stand er ausschließlich in Brasilien zwischen den Pfosten – für União Bandeirante, Atlético Paranaense, Vasco da Gama, Cruzeiro und eben Fluminense. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kickbase, Comunio, Kicker:Die 29 besten Schnäppchen für Ihr Managerspiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-rueckkehr-die-29-besten-schnaeppchen-fuer-ihr-managerspiel-68a482b6b66bf82a7fcd4346</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a482b6b66bf82a7fcd4346/ef53c86c7d32b3174d33eb81391284d5,372436c1?w=320" alt="Kickbase, Comunio, Kicker:Die 29 besten Schnäppchen für Ihr Managerspiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundesliga startet – und damit auch die neue Saison für Hobby-Manager. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat vor dem Auftakt die 18 Kader nach den vielversprechendsten Schnäppchen durchwühlt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus finden Sie 29 Punkte-Garanten für Ihr Managerspiel. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie liebt einen Bayern-Star:BILD stellt die Scholl-Tochter vor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-sie-liebt-diesen-bayern-star-bild-stellt-die-scholl-tochter-vor-68a5816ff3a73f1f1bfe85c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5816ff3a73f1f1bfe85c1/64a062a112d682a3adb71e158ced096c,b7b51f3c?w=992" alt="Sie liebt einen Bayern-Star:BILD stellt die Scholl-Tochter vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD am Dienstag berichtete, sind </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Profi Tom Bischof (20) und Josefine Scholl (17), Tochter von Bayern-Legende Mehmet Scholl (54), ein Paar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beziehung läuft insgeheim seit mehreren Monaten! Beim Testspiel der Bayern gegen Tottenham (4:0) konnten Fans im Stadion beobachten, wie der junge Nationalspieler Bischof (1 A-Länderspiel) seiner „Josie“ im Stadion einen zärtlichen Kuss gab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einer ihrer Freundinnen besuchte sie am Samstag übrigens auch das Supercup-Spiel und nahm auf der VIP-Tribüne Platz. Ihr Freund Tom wurde in der 93. Minute eingewechselt und feierte seinen ersten Titel als neuer Bayern-Profi. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig erwägt die Rückkehr von Christopher Nkunku, obwohl Bayern ihn ebenfalls will.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion auf Maisfeld in Polen:„Könnte sich um russische Drohne handeln“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/unbekannter-gegenstand-faellt-vom-himmel-explosion-auf-maisfeld-in-polen-68a573be56d29713c923a55a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a573be56d29713c923a55b/4dbb6c918abea3948bf97794a7251a45,bcf5fc8d?w=576" alt="Explosion auf Maisfeld in Polen:„Könnte sich um russische Drohne handeln“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf einem Maisfeld in dem polnischen Dorf Osiny im Kreis Lukow (Region Lublin) hat es am Mittwochmorgen um 2 Uhr eine heftige Explosion gegeben. Osiny liegt etwa 120 Kilometer von der Grenze zur </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und 100 Kilometer von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/weissrussland/nachrichten-news-fotos-videos-17278720.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Belarus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> entfernt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie zahlreiche polnische Medien, unter anderem das öffentlich-rechtliche Fernsehen „TVP“, berichten, fiel ein Objekt vom Himmel und explodierte anschließend. In den umliegenden Häusern gingen Fensterscheiben zu Bruch. Verletzt wurde niemand. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die polnische Staatsanwaltschaft gab jetzt bekannt: Es handelt sich um eine Militärdrohne! Sie sei durch Sprengstoff beschädigt worden, sagte Bezirksstaatsanwalt Grzegorz Trusiewicz während einer Pressekonferenz in Osiny.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„TVP“ in Polen zeigte zudem ein Bild von dem Objekt, das explodierte. Zu sehen: ein Motor mit einem Propeller. Ein Polizeisprecher zu „TVN24“: „In einem Maisfeld haben wir verbrannte Gegenstände unterschiedlicher Größe gefunden, die über einen Umkreis von mehreren Dutzend Metern verstreut waren. Es handelt sich um verbrannte Metall- und Plastikfragmente.“ Mehrere polnische Medien berichten, die Lage am Unfallort soll „ernst“ sein, an der Einsturzstelle sei ein Krater entstanden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sorgen um Eileen Gu:Olympiasiegerin bei „schrecklichem Unfall“ verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-eileen-gu-bei-schrecklichem-unfall-verletzt-68a590f37e2e0843ffaa4ce3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a590f37e2e0843ffaa4ce4/33ad0316c8f9f93608dd5397bb63c07a,ef056865?w=576" alt="Sorgen um Eileen Gu:Olympiasiegerin bei „schrecklichem Unfall“ verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Sorgen um Eileen Gu (21)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Freestyle-Queen hat sich bei einem Training in Neuseeland verletzt. Nach eigenen Angaben war sie in einen „sehr schrecklichen Unfall“ verwickelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gu trainierte am Freitag im Cardrona Alpine Resort, als das Unglück passierte. Auf der chinesischen Plattform „Weibo“ schrieb sie: „Leider hat sich gestern ein sehr schrecklicher Unfall aufgrund eines menschlichen Fehlers ereignet.“ Genauere Angaben machte sie nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">MIkaela Shiffrin hat auf Instagram einen emotionalen Post verfasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich im Rampenlicht:Sie ist Julia Klöckners andere große Liebe</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/ploetzlich-im-rampenlicht-sie-ist-julia-kloeckners-andere-grosse-liebe-68a078b2b7e38d4fabb25299</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a078b2b7e38d4fabb25299/52a2d56b35033a140be67f318c6fb1fc,dfa44c9?w=320" alt="Plötzlich im Rampenlicht:Sie ist Julia Klöckners andere große Liebe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschlands neues Power-Couple Julia Klöckner und Jörg Pilawa werden bei ihrer Shopping-Tour von der Hündin der Bundestagspräsidentin begleitet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Valerie seit 5. August verschwunden:Aus Vermissten-Fall wird Kriminal-Fall</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/mutter-aus-bayern-verschwunden-aus-vermissten-fall-wird-kriminal-fall-68a2ee8ebdc63e69381b98d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2ee8ebdc63e69381b98d2/518b1db47b4e7ec9c6b26589db590292,16ca85bc?w=320" alt="Valerie seit 5. August verschwunden:Aus Vermissten-Fall wird Kriminal-Fall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lauben (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>In einem Einfamilienhaus im Allgäu kommt es am Abend des 5. August 2025 zu einem Streit. Kurz darauf öffnet sich eine Haustür. Valerie von Medinger (36) tritt hinaus, steigt in ihr Auto – und fährt davon. Zurück bleiben ihr Lebensgefährte, die frisch getaufte Tochter und ihr achtjähriger Sohn. Niemand ahnt in diesem Moment, dass es ihr letztes Lebenszeichen sein wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 7. August meldet die Familie die 36-Jährige bei der Polizei als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die rekonstruiert, dass die tiermedizinische Fachangestellte noch am Abend zu ihrem Pferdestall bei Erkheim (Unterallgäu) gefahren war. Dort parkte sie ihren Mercedes. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/vermisst-valerie-36-verschwand-nach-einem-streit-68970887204e050eae23454a"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeihunde nehmen ihre Fährte auf<!--]--><!--]--></a><!--[-->, folgen ihr über den Hof und hinaus auf die Straße. Doch dann bricht die Spur ab. Kein Geruch mehr, keine Richtung. Ermittler vermuten, dass Valerie in ein anderes Auto gestiegen sein muss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage später taucht ein letzter Hinweis auf – ihr Geldbeutel. Gefunden wird er auf dem Parkplatz eines Baumarkts in Landsberg am Lech (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) – knapp fünfzig Kilometer entfernt. Ein Ort auf halber Strecke nach München, wo Valerie geboren wurde. Doch ob sie selbst dort war oder jemand den Fundort bewusst wählte, bleibt offen. „Ich kenne Valerie seit zehn Jahren“, sagt ihr Chef Christoph Hinterseher. „Das passt nicht zu ihr.“ Er vermutet, dass sie nicht selbst hinter ihrem Verschwinden steckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kriminalpolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Fall (Ermittlungsgruppe „Koppel“) übernommen, weil auch ein Gewaltverbrechen nicht ausgeschlossen werden kann. Bei Valeries Familie und Freunden wächst seitdem die Sorge. Ob Valerie noch lebt, weiß niemand. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Outing! Fremdgeh-Zoff!:Schlammschlacht bei Yeliz Koc und Ex Jannik</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/yeliz-koc-enthuellt-ihre-wahrheit-ueber-trennung-mit-jannik-kontalis-68a56c0e7e2e0843ffaa49f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a56c0e7e2e0843ffaa49fa/928d58c9f2c4df81a1695315023e72d6,cc7f51b0?w=992" alt="Outing! Fremdgeh-Zoff!:Schlammschlacht bei Yeliz Koc und Ex Jannik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mönchengladbach –<!--]--><!--[--><b> Dieser Skandal sorgt gerade in der Trash-TV-Welt für Mega-Gossip und erhitzte Gemüter! Es knallt bitterböse zwischen den Reality-TV-Stars Yeliz Koc und Ex Jannik Kontalis – öffentlich und heftig. Auslöser ist ein Foto mit Tokio-Hotel-Sänger Bill Kaulitz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/yeliz-koc-alle-infos-und-news-qHD3SiOHVTcos6PIqHP6"><!-- --><!--[--><!--[-->Yeliz Koc<!--]--><!--]--></a><!--[--> spricht am Dienstabend erstmals über das Liebes-Aus mit Jannik. Beide sind seit April (wieder) getrennt. Warum? Verrieten sie bislang nicht. Jetzt behauptet Yeliz, dass Janniks sexuelle Orientierung damit zu tun habe. Anlass sind aktuelle Fotos, die<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jannik-kontalis-im-steckbrief-alles-zum-liebesleben-und-karriere-677f95b298697d419533c5ec"><!-- --><!--[--><!--[--> Kontalis<!--]--><!--]--></a><!--[--> vertraut mit Bill Kaulitz zeigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->PR oder mehr? Einen Tag nach dem Jubiläumskonzert von Tokio Hotel in Berlin feierte Bill Kaulitz (35, r.) mit Reality-Star Jannik Kontalis. Sie schienen sich blendend zu verstehen, Jannik legte seine Hand auf den Oberschenkel des Sängers<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Yeliz Koc: „Weil es so viele interessiert, was ich davon halte, werde ich einmal was dazu sagen. Ich wusste anfangs nicht, dass Jannik auf Männer steht, habe dann durch einen Zufall etwas erfahren. Das ist der Grund für die erneute Trennung gewesen.“ Sie habe geschwiegen, weil sie ihn nicht habe outen wollen. Jetzt sei alles ohnehin öffentlich, deshalb spreche auch sie darüber.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Hits im Radio und trotzdem fahren die Megastars auf das Trio ab:Keinemusik sind die Lieblinge der Megastars</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lieblings-djs-der-stars-berliner-trio-scheffelt-mit-keiner-musik-millionen-68a31e57f3b33007198454ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a31e57f3b33007198454eb/5c4fa0612130d24bb640ebf0631d04f1,38d72401?w=576" alt="Keine Hits im Radio und trotzdem fahren die Megastars auf das Trio ab:Keinemusik sind die Lieblinge der Megastars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie haben keine Hits im Radio, keine Gesichter auf Plakaten und trotzdem scheffeln diese drei Berliner Millionen und sind die Lieblinge der Megastars!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rampa (Gregor Sütterlin), &amp;ME (André Boadu) und Adam Port (Adam Polaszek) zählen unter dem Namen Keinemusik zu den heißesten DJ-Kollektiven der Welt. Die drei Jungs haben geschafft, wovon andere DJs nur träumen: Sie spielen keine Chart-Hits, sie laufen nicht im Radio und verdienen trotzdem Millionen durch Streaming und weltweite Auftritte in Clubs, auf Festivals und bei exklusiven Events. Über 650 Millionen Streams für ihren Hit „Move“, 17 Millionen monatliche Hörer auf Spotify – Adam Port solo sogar 19 Millionen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rampa hat zudem einen heißen Flirt mit Supermodel Naomi Campbell. Wo er auflegt, ist sie nicht weit. Offiziell wurde die Beziehung nie bestätigt, doch die Bilder sprechen für sich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie flirten und tanzen seit Monaten in der Öffentlichkeit: Rampa und Topmodel Naomi Campbell<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:52:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>