<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>USA erhöhen Druck vor Verhandlungen:Trump bereitet größeren Iran-Schlag vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/satellitenfotos-zeigen-trump-bereitet-groesseren-iran-schlag-vor-698315a7c9ddc2c8009c174e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698315a7c9ddc2c8009c174f/e3afa643d22b0bb0aa9548af7a02613b,3584eceb?w=992" alt="USA erhöhen Druck vor Verhandlungen:Trump bereitet größeren Iran-Schlag vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Dutzend Kriegsschiffe, dazu Dutzende Flugzeuge an Stützpunkten rund um den Iran: Die USA bauen ihre militärische Präsenz in der Region spürbar aus. Offiziell ist es eine Drohkulisse vor den Verhandlungen mit dem Iran am Freitag – praktisch wirkt es, als würde Donald Trump (79) Optionen aufbauen, die das Mullah-Regime ins Wanken bringen könnten. Lesen Sie hier, was Satellitenfotos einer Militärbasis in Jordanien alles verraten!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Marius: Ich habe das  Wort „Vergewaltigung“ gegoogelt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-mette-marits-sohn-wird-erneut-vernommen-698364002dfdd2aa24525989</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698364002dfdd2aa2452598a/39bdd1b0ca2f683bb9df1107a7eecd95,5af6a46a?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Marius: Ich habe das  Wort „Vergewaltigung“ gegoogelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 3 im Strafprozess gegen den ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52). Marius Borg Høiby (29) muss sich wegen Vergewaltigung und sexuellem Missbrauch mehrerer Frauen vor Gericht verantworten. Ihm drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den ersten zwei Tagen und auch heute geht es um die „Skaugum“-Frau. Die Polizei geht davon aus, dass Marius sie 2018 gefilmt und sie im Schlaf oder in einer anderen Situation, in der sie sich nicht wehren konnte, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->sexuell missbraucht hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Mittwoch wurde Marius von der Staatsanwaltschaft dazu vernommen, die Befragung wird heute Morgen weitergeführt. Danach werden Zeugen befragt. Das mutmaßliche Opfer wird deshalb „Skaugum-Frau“ genannt, weil ihr mutmaßlicher Missbrauch auf Schloss Skaugum stattgefunden haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Sportgiganten Nike:Weißes Haus prüft Diskriminierung von Weißen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nike-weisses-haus-prueft-diskriminierung-von-weissen-69843b0e8e80b703b0c29ea4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69843b0e8e80b703b0c29ea5/6d082aa37af9b9e290399b6f047500db,808251c3?w=576" alt="Beim Sportgiganten Nike:Weißes Haus prüft Diskriminierung von Weißen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Louis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die US-Regierung nimmt Nike ins Visier – und lässt gegen den weltweit größten Sportartikelhersteller ermitteln. Es geht um den Vorwurf sogenannter umgekehrter Diskriminierung, um die Frage, ob Nike weiße Mitarbeiter benachteiligt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser ist ein Gerichtsantrag, der am Mittwoch beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-District Court for the Eastern District <!--]--><!--]--></a><!--[-->of Missouri eingereicht wurde. Zuständig ist die EEOC-Dienststelle in St. Louis, berichtet die Nachrichtenagentur Reuters. Die „Equal Employment Opportunity Commission“ wirft Nike vor, zentrale Informationen zurückzuhalten. Gefordert werden Daten zur ethnischen Zusammensetzung der Belegschaft sowie Teilnehmerlisten interner Förderprogramme. Sie seien nötig, um mögliche Verstöße gegen das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-<!--]--><!--]--></a><!--[-->Antidiskriminierungsrecht zu prüfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zentrum der Ermittlungen stehen Nikes Programme für Diversität, Gleichstellung und Inklusion (DEI). Die EEOC untersucht, ob weiße Angestellte und Bewerber benachteiligt wurden. Dabei geht es auch um die Frage, ob weiße Mitarbeiter überproportional von Entlassungen betroffen waren. Laut Gerichtsantrag habe sich Nike geweigert, einer umfassenden Anordnung nachzukommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die von Stephen Miller (40) gegründete Organisation America First Legal kritisiert viele Gleichstellungsprogramme<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Funktion sollten Sie unbedingt ausschalten:WhatsApp plaudert persönliche Daten aus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/warum-whatsapp-nutzer-die-linkvorschau-pruefen-sollten-69835fa98e80b703b0c295f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69835fa98e80b703b0c295f4/41d9ab2e8df0fdba12c3e43a9533d0e1,fa132247?w=576" alt="Diese Funktion sollten Sie unbedingt ausschalten:WhatsApp plaudert persönliche Daten aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer bei WhatsApp Links verschickt, sendet oft mehr mit als gedacht. Eine unscheinbare Funktion kann dazu führen, dass persönliche Daten preisgegeben werden. Die Linkvorschau lässt sich jedoch abschalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Versenden eines Links zeigt WhatsApp standardmäßig eine Vorschau an. Sie enthält ein Bild, die Überschrift und einen Anriss der verlinkten Seite. Die Funktion gilt als praktisch, da Empfänger den Inhalt besser einschätzen können. Gleichzeitig bleibt meist unbemerkt, dass dabei weitere Informationen übertragen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Versand von Links mit aktivierter Vorschau wird laut dem Portal „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wabetainfo.com/whatsapp-beta-for-ios-24-7-10-76-whats-new/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WABetaInfo<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ die IP-Adresse des Absenders an den Server der verlinkten Seite übermittelt. Dadurch können Dritte nachvollziehen, von wo aus ein Nutzer auf Inhalte zugreift und wie er sich im Internet bewegt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits 2016 beschrieb Entwickler Ross McKillop in einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://rsmck.co.uk/blog/imessage-preview/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Blogbeitrag<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein ähnliches Problem bei iMessage. Dort konnten neben der IP-Adresse auch Angaben zum Gerätetyp und zur Version des Betriebssystems sichtbar werden, da die Link-Anfragen direkt vom Gerät ausgestellt wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interne Ermittlungen beim LKA:Liebes-Skandal um Personenschützer aus Bushido-Einheit</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/ermittlungen-beim-lka-liebes-skandal-um-berliner-personenschuetzer-698351828e80b703b0c29449</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698351828e80b703b0c2944a/4bab11a6418311064afe48bff8b1fde9,af890a1e?w=656" alt="Interne Ermittlungen beim LKA:Liebes-Skandal um Personenschützer aus Bushido-Einheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erneut erschüttert ein Skandal die Berliner Polizei. Wieder ermitteln interne Stellen gegen einen LKA-Personenschützer. Dieses Mal wegen einer heimlichen und brisanten Liebesbeziehung. Der Beamte stammt aus derselben Einheit, die früher auch Rapper Bushido (47) abschirmte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ter Stegen fällt Monate aus:Wer soll bei der WM im DFB-Tor stehen? Stimmen Sie ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ter-stegen-faellt-monate-aus-wer-soll-bei-der-wm-im-dfb-tor-stehen-698459328e80b703b0c2a0a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698459328e80b703b0c2a0a7/945ef085b212b12e6d88418721f8a344-miniSquare,84acd205?w=320" alt="Ter Stegen fällt Monate aus:Wer soll bei der WM im DFB-Tor stehen? Stimmen Sie ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die große Frage um unser WM-Tor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Marc-André ter Stegen (33) verletzte sich in der spanischen Liga zuletzt so sehr, dass er sich für eine Operation entschied. Das teilte der deutsche Nationaltorwart an diesem Donnerstag mit. Er erklärt: „Als Sportler ist unsere größte Freude der Wettkampf: Training und Spiel. All das muss ich nun für einige Monate auf Eis legen.“ Bedeutet diese Maßnahme das WM-Aus für den Keeper, der endlich sein erstes Turnier als Stammtorwart absolvieren wollte?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marc-André ter Stegen meldet sich nach seiner Verletzung – und bestätigt Schlimmes.</p><p><!--[--><!--[-->Ter Stegen verließ erst im Januar nach über 12 Jahren den FC Barcelona und wechselte zu Girona, um dort Spielpraxis zu sammeln, nachdem er seinen Stammplatz im Tor der Katalanen verlor. Nun der Rückschlag. Schafft er es noch rechtzeitig? Und wenn nicht: Wer soll bei der WM (11. Juni bis 19. Juli in den USA, Kanada und Mexiko) im DFB-Tor zu stehen? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei meldet:Größerer Stromausfall in Stuttgart</title>
    <link>https://www.bild.de/news/polizei-meldet-groesserer-stromausfall-in-stuttgart-698462f811f814aba2552109</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698462f811f814aba2552109/5c75429164f1bca41e72783edeb170a8,165d930d?w=320" alt="Polizei meldet:Größerer Stromausfall in Stuttgart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Stadtgebiet von Stuttgart gibt es einen größeren Stromausfall. Wie die Polizei mitteilte, sind auch einige Ampeln ausgefallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Star stürzte lebensgefährlich! Neureuther schlägt Alarm!:Die Olympia-Abfahrt ist „Überlebenskampf“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-neureuther-analysiert-pista-stelvio-die-olympia-abfahrt-ist-ueberlebenskampf-6980f87756ebab5e4e7ed771</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980f87756ebab5e4e7ed772/8959753b99be8c62ab78cd7ed8e56cf3,fad5c01a?w=992" alt="Top-Star stürzte lebensgefährlich! Neureuther schlägt Alarm!:Die Olympia-Abfahrt ist „Überlebenskampf“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was das 100-Meter-Finale für die Olympischen Sommerspiele ist, ist die Abfahrt für die Winter-Ausgabe: ein Mega-Highlight!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Direkt am ersten Wettkampf-Tag der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spiele <!--]--><!--]--></a><!--[-->2026 jagen die Herren in Bormio die berühmte „Pista Stelvio“ runter. ARD-Experte Felix Neureuther verspricht in BILD: „Das wird ein absolutes Spektakel. Bormio ist, was die sportliche Herausforderung angeht, in einem Atemzug mit der Abfahrt in Kitzbühel oder Wengen zu nennen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Norwegens Ski-Star Fredrik Møller stürzt beim 1. Abfahrts-Training auf der Olympia-Piste in Bormio.</p><p><!--[--><!--[-->2024 stürzte Speed-Star Cyprien Sarrazin (31/gewann zweimal das Hahnenkamm-Rennen in Kitzbühel) auf der Olympia-Strecke schwer. Er lag sechs Tage im Koma, hatte Hirnblutungen, sodass die Schädeldecke aufgeschnitten werden musste. Das Loch war so groß wie drei Kreditkarten. Bis heute kämpft er um die Rückkehr in den Weltcup. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ihr Verhalten ist entsetzlich“:Harte Kritik an Olympia-Queen Leerdam</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/jutta-leerdam-begeistert-bei-olympia-nicht-jeden-6983656cd23aaa4b0d2d80a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983656cd23aaa4b0d2d80a1/59bc8cd6299700772b95b80cd7bc480a,a09fca9?w=576" alt="„Ihr Verhalten ist entsetzlich“:Harte Kritik an Olympia-Queen Leerdam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wunderschön, Promi-Freund und sportlich erfolgreich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-jutta-leerdam-im-luxus-jet-nach-mailand-697f95e5fa531953d5218511"><!-- --><!--[--><!--[-->Jutta Leerdam<!--]--><!--]--></a><!--[--> (27) ist wie schon vor vier Jahren in Peking einer der Stars der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Winterspiele<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Mailand und Cortina d’Ampezzo, die am Freitag (20 Uhr, ARD und Eurosport live) eröffnet werden. Die Eisschnellläuferin aus Holland reiste, anders als das restliche Oranje-Team, im Privatjet in die Lombardei. Schön geschmückt und mit Törtchen, auf denen „Viel Erfolg, Jutta“ stand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Influencer und Boxer Jake Paul (29), der sich im Dezember in einem Kampf vom Briten Anthony Joshua (36) verprügeln ließ, lebt sie eine öffentliche Beziehung. Ihre fünf Millionen Follower bei Instagram sind immer dabei. Die Olympia-Zweite von Peking über 1000 Meter und siebenmalige Weltmeisterin kommt damit bei einigen Journalisten nicht gut an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten auf legendärem Platz:Greenpeace-Attacke bei Olympia</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-klima-attacke-mitten-auf-legendaerem-platz-698459988e80b703b0c2a0c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698459988e80b703b0c2a0c1/ea524135b5efdcf4f5a9a07f50b6c037,61d121db?w=576" alt="Mitten auf legendärem Platz:Greenpeace-Attacke bei Olympia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Olympischen Spiele haben noch nicht einmal offiziell begonnen, da sorgt schon eine Klima-Attacke für Aufsehen und Ärger. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Ankunft der Olympischen Fackel in Mailand nutzten Aktivisten von Greenpeace den symbolträchtigen Moment für einen Protest. Vor dem Mailänder Dom wurden die Olympischen Ringe beschmutzt! Schwarzes Öl tropfte symbolisch von den Ringen herunter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Greenpeace hatte dafür die Ringe auf ein Podest auf dem berühmten Domplatz setzen lassen und vor dem Dom aufgebaut. Mehrere Aktivisten in grünen Greenpeace-Jacken standen drumherum.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Protest richtet sich gegen den italienischen Mineralöl-Konzern Eni<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reifen in Fetzen!:Unfall bremst Kanzlerflug 
nach Katar aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schreck-fuer-friedrich-merz-reifen-in-fetzen-unfall-bremst-kanzlerflug-nach-katar-aus-6984471d8e80b703b0c29f27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984471d8e80b703b0c29f27/7a5e62128a824fbbf6cb4c72d5cb2eaf,b2bbd38a?w=656" alt="Reifen in Fetzen!:Unfall bremst Kanzlerflug 
nach Katar aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Doha (Katar) – <!--]--><!--[--><b>Schreck für Friedrich Merz (70, CDU) und seine gesamte Delegation am Golf! Ein Minibus aus der Kolonne, die die Reisegruppe des Kanzlers am frühen Morgen in Riad zum Flughafen bringen sollte, hatte 2,7 Kilometer vor dem Airport einen Unfall: Reifen in Fetzen! Glück im Unglück: Alle Insassen blieben unverletzt, der Wagen kam auf dem Mittelstreifen ohne Kollision mit anderen Fahrzeugen zum Stehen. Sofort wurde die Botschaft informiert. Bald kam die erleichternde Nachricht: Die Regierungsmaschine wird warten, keiner wird zurückgelassen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Völlig zerfetzt: Der Reifen am Minibus der Merz-Delegation in Riad<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die gestrandeten Delegationsmitglieder auf dem Mittelstreifen auf Hilfe warteten, mussten der Kanzler, seine Berater und die Wirtschaftsdelegation 30 Minuten im Luftwaffen-Airbus ausharren. Die Nachzügler wurden schließlich von einem Not-Bus aufgelesen und zum Regierungsflieger gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ende betrug die Verspätung noch nicht mal 15 Minuten – weil der Flugkapitän und die Minibusse der Kataris Vollgas gaben. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> traf in Doha den Premier- und Außenminister von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/katar/nachrichten-news-fotos-videos-17370926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Katar<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Scheich Mohammed bin Abdulrahman bin Jassim Al-Thani. Danach stand ein Austausch mit Wirtschaftsvertretern auf dem Programm und ein Essen mit dem Emir. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Glück, noch am Leben zu sein“:Britney Spears hat Angst vor ihrer Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-ueber-ihre-familie-ich-habe-angst-vor-ihnen-6983f10f8e80b703b0c29c65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983f10f8e80b703b0c29c65/b1a401e8e79abe281b2572923b6185df,df3beedd?w=320" alt="„Glück, noch am Leben zu sein“:Britney Spears hat Angst vor ihrer Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Seit rund fünf Jahren lebt Britney Spears (44) ohne Vormund – und teilt seitdem vor allem Gesang und Nackt-Tänzchen bei Instagram. Statt skurriler Videos postet die Sängerin jetzt sehr nachdenkliche Zeilen: „Ich habe Glück, überhaupt noch am Leben zu sein, wenn man bedenkt, wie meine Familie mich einmal behandelt hat, und jetzt habe ich Angst vor ihnen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Familie ist für die Sängerin („Circus“) ein sensibles Thema. Nachdem sie 2008 aus psychischen Gründen zusammengebrochen war, wurde ihr Vater Jamie Spears (73) ihr Vormund. Über 13 Jahre lang hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/britney-spears/britney-spears-alle-infos-76662828.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Britney Spears<!--]--><!--]--></a><!--[--> keine Kontrolle über ihr Leben und ihre Finanzen. Erst nach jahrelangem Kampf vor Gericht erhielt sie diese zurück.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Britney Spears hat im April 2024 den jahrelangen Rechtsstreit mit ihrem Vater Jamie Spears (73, hier 2019) beigelegt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/grammy/thema-grammy-awards-alle-infos-82624238.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grammy<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Gewinnerin Einblick in ihr Seelenleben während der Vormundschaft. An ihre Fans gerichtet, schreibt sie: „Für diejenigen unter euch, deren Familien euch gesagt haben, dass sie euch helfen wollen, euch aber stattdessen isolieren und euch das Gefühl geben, unglaublich ausgeschlossen zu sein ... Sie haben sich geirrt. Als Menschen können wir vergeben, aber wir vergessen nie.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sind bereit, zu sprechen“:Star-Moderatorin fleht Entführer ihrer Mama an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/savanna-guthrie-star-moderatorin-fleht-entfuehrer-ihrer-mama-an-6984379f2dfdd2aa24526200</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984379f2dfdd2aa24526200/2e474cf522dc9e05f2a92f12f94a9f97,d9500c86?w=320" alt="„Sind bereit, zu sprechen“:Star-Moderatorin fleht Entführer ihrer Mama an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tucson (Arizona) – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Video-Appell der amerikanischen Star-Moderatorin Savanna Guthrie (54): Ihre Mutter wurde am Wochenende entführt! Nun wendet sie sich gemeinsam mit ihren beiden Geschwistern direkt an die Entführer ihrer Mama Nancy (84). Auf Instagram hat die TV-Journalistin ein emotionales Video veröffentlicht. Sie gehen darin auf die Lösegeldforderungen ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind bereit, zu sprechen. (...) Allerdings leben wir in einer Welt, in der Stimmen und Bilder leicht manipuliert werden können. Wir müssen zweifelsfrei wissen, dass sie lebt und dass Sie sie haben. Wir wollen von Ihnen hören und sind bereit, zuzuhören. Bitte melden Sie sich bei uns.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An ihre Mutter gewandt sagt Guthrie in dem Clip: „Alle suchen nach dir, Mama, überall. Deine Kinder werden nicht ruhen, bis wir wieder zusammen sind.“ Dann schildert sie, dass ihre Mutter unter ständigen Schmerzen leide und ihre Medikamente lebenswichtig sind.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Savannah Guthrie sagt Olympia ab, um sich auf die Suche nach ihrer entführten Mutter zu konzentrieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:54:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>