<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Dyn Harzblut“ mit Kretzschmar, Kraus und Hens:Der Legenden-Talk LIVE zum Halbfinal-Kracher</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/harzblut-live-der-legenden-talk-zum-halbfinal-kracher-697cb606a58e5b705ac2d03e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697cb606a58e5b705ac2d03f/0a595071a651977613305abb1e1a3c2b,2a1e1692?w=992" alt="„Dyn Harzblut“ mit Kretzschmar, Kraus und Hens:Der Legenden-Talk LIVE zum Halbfinal-Kracher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zum Halbfinale der Handball-EM zwischen Deutschland und Kroatien kommentieren Stefan Kretzschmar, Mimi Kraus und Pascal „Pommes“ Hens bei DYN live das Spiel. HIER bei BILD.de zuschauen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen Kroatien nicht dabei:Gíslason streicht zwei Stars fürs Halbfinale!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-gislason-streicht-zwei-stars-fuers-halbfinale-gegen-kroatien-697cbfc1a3f0a8f7d1899a62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697cbfc1a3f0a8f7d1899a63/bd0d19ecb72123607e0b3a592be97cad,961af2b7?w=576" alt="Gegen Kroatien nicht dabei:Gíslason streicht zwei Stars fürs Halbfinale!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Deutschland fiebert mit unseren </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Helden. Am Abend wartet das Halbfinale gegen Kroatien (17.45/ARD und Dyn live). Der Traum vom Endspiel lebt. Der Finalwurf rückt näher – doch hinter den Kulissen läuft das härteste Duell noch: Wer darf ran, wer bleibt draußen?</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Bundestrainer Alfred Gíslason (66) muss wieder zwei Profis streichen. 18 sind nach Dänemark mitgereist, nur 16 dürfen pro Spiel eingesetzt werden. Eine Entscheidung, die wehtut. Vor allem, weil einer bis zuletzt um seine Rückkehr kämpfte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tom Kiesler (24) wollte zurück. Das Abwehr-Monster war zuvor von einem heftigen Infekt für die Frankreich-Partie (38:34) aus dem Turnier gekegelt worden, blieb isoliert im Hotel. Gíslason erklärte danach, der Gummersbacher habe „im Viertelstundentakt gekotzt“. An Handball war nicht zu denken. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Kroatien, dann Kohle:Unsere Jungs wollen den 430.000-Euro-Sieg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-erst-kroatien-dann-kohle-unsere-jungs-wollen-den-430-000-euro-sieg-697bafbbfa531953d52153f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bafbbfa531953d52153f7/64347d288ec907fc2e0d19ca1877b43a,69eeabe3?w=576" alt="Erst Kroatien, dann Kohle:Unsere Jungs wollen den 430.000-Euro-Sieg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für die deutschen Handball-Helden steht heute viel auf dem Spiel. Es geht um sportlichen Ruhm. Um den Traum von EM-Gold. Um eine vielleicht einmalige Chance, Geschichte zu schreiben. Nach sieben intensiven Spielen steht die DHB-Auswahl im Halbfinale – nur noch zwei Siege vom Titel entfernt. Und ja: Neben Ehre, Medaillen und Glanz geht es dabei auch um richtig viel Geld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn das Halbfinale gegen Kroatien am Nachmittag (17.45 Uhr, ARD und Dyn live) ist mehr als nur der nächste Schritt Richtung Endspiel am Sonntag (18 Uhr). Es ist auch ein Spiel um 430.000 Euro. Gewinnt das Team von Bundestrainer Alfred Gíslason (66), hat die Mannschaft Platz 2 sicher, hat Silber sicher – und damit eine Prämie von 430.000 Euro garantiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon jetzt hat das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-bundestrainer-hat-nominiert-das-ist-der-kader-fuer-die-handball-em-69419117d8f9059f60ab1f15"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Team<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach sieben Spielen und fünf Siegen die erste kleine Hand am Prämien-Scheck. Doch es kann noch deutlich mehr werden. Sollte am Ende sogar der Titel herausspringen, der erste seit 2016, steigt die Summe weiter an: 575.000 Euro winken. Für Platz 3 gibt es 300.000 Euro, für Platz vier 180.000 Euro. Jeder weitere Erfolg zahlt sich direkt aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock in Hamburg:Südsudanese (25) zerrt Frau (18) vor U-Bahn, beide tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/toedlicher-vorfall-in-hamburg-u-bahn-erfasst-zwei-menschen-697bf8d1fa531953d5215640</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bf8d1fa531953d5215641/55c3771c27d917d404d21ff34c30c5ba,c246d31?w=992" alt="Schock in Hamburg:Südsudanese (25) zerrt Frau (18) vor U-Bahn, beide tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Es waren nur Sekunden, die über Leben und Tod entschieden. Am U-Bahnhof Wandsbek Markt sind am Donnerstagabend zwei Menschen von einer einfahrenden U-Bahn erfasst worden und ums Leben gekommen. Nach ersten Erkenntnissen der Polizei handelt es sich um ein Tötungsdelikt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Personen haben sich „unabhängig voneinander auf dem Bahnsteig befunden. Mit dem Einfahren der Bahn griff die eine Person die andere und stürzte beide gemeinsam vor den Zug. Es besteht der Verdacht eines Tötungsdeliktes“, sagte ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. Die Mordkommission LKA 41 hat die Ermittlungen übernommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich gegen 22.07 Uhr an der Haltestelle Wandsbek Markt auf der U-Bahn-Linie 1. Wie die Polizei jetzt mitteilt, wartete eine 18-Jährige am Bahnsteig auf die einfahrende U-Bahn in Richtung Innenstadt. Nach BILD-Informationen handelt es sich bei der jungen Frau um eine Iranerin. Abseits von ihr hielt sich ein 25-jähriger Südsudanese auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch bis tief in die Nacht sicherten die Ermittler Spuren an der Haltestelle in Hamburg-Wandsbek<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Höchste Ehrung für den Volkssänger:Papst Leo XIV. segnet Heino im Vatikan</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/papst-leo-segnet-heino-im-vatikan-hoechste-ehrung-fuer-den-volkssaenger-69748101f5499fb954b64358</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69748101f5499fb954b64359/02e7c7c29cfb24e4d52d94b7d0301f76,b8577ef4?w=992" alt="Höchste Ehrung für den Volkssänger:Papst Leo XIV. segnet Heino im Vatikan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der erste deutsche Showstar, dem diese Ehre widerfuhr: Heino wurde von Papst Leo XIV. im Vatikan zu einer Privataudienz empfangen und gesegnet. Es sei eine Sternstunde in seinem Leben gewesen, sagt der Volkssänger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, wie es zu dieser besonderen Begegnung kam, worüber Heino und der Heilige Vater sich austauschten, welche Geschenke sie sich machten und wen Heino bei dem Treffen schmerzlich vermisste.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Justizministerium:3 Mio. Seiten! Neue Epstein-Akten veröffentlicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/us-justizministerium-3-millionen-neue-epstein-akten-veroeffentlicht-697cdbaba3f0a8f7d1899d9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697cdbaba3f0a8f7d1899d9b/881b0562bc1158c59a09b2b69ea9f279,c255583b?w=576" alt="US-Justizministerium:3 Mio. Seiten! Neue Epstein-Akten veröffentlicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Noch mehr Epstein-Akten! Das US-Justizministerium hat am Freitag weitere Dokumente aus seinen Ermittlungsakten zu Jeffrey Epstein veröffentlicht! „Heute veröffentlichen wir über drei Millionen Seiten, darunter mehr als 2.000 Videos und insgesamt 180.000 Bilder. Das bedeutet, dass das Ministerium gemäß dem Gesetz rund dreieinhalb Millionen Seiten erstellt hat“, sagte Vize-Generalstaatsanwalt Toff Blache (51) Blanche auf einer Pressekonferenz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist die Anzahl der zu überprüfenden Dokumente laut Ministerium auf 5,2 Millionen angestiegen, einschließlich Duplikaten. Der stellvertretende Generalstaatsanwalt Todd Blanche erklärte, das Ministerium veröffentliche im Zuge der jüngsten Epstein-Offenlegung mehr als drei Millionen Seiten an Dokumenten. Die auf der Website des Ministeriums veröffentlichten Akten enthalten auch einen Teil der mehreren Millionen Seiten an Dokumenten, die nach Angaben von Beamten bei einer ersten Veröffentlichung im Dezember zurückgehalten worden waren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vize-Generalstaatsanwalt Todd Blanche (51)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Offenlegung erfolgte gemäß dem „Epstein Files Transparency Act“, einem Gesetz, das nach monatelangem öffentlichen und politischen Druck erlassen wurde und die Regierung verpflichtet, ihre Akten über den verstorbenen Finanzier und seine Vertraute und ehemalige Freundin Ghislaine Maxwell (64) offenzulegen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Wer zu spät kommt, spart! Beliebtester Kalender jetzt mit Mega-Rabatt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ba8a3393ebaf886c7853c/723a3fd63c958886616b6264ff0d36b5,b5c4f9b9?w=576" alt="BILD prüft Schnäppchen:Wer zu spät kommt, spart! Beliebtester Kalender jetzt mit Mega-Rabatt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Matze Knop im Buschfunk:DIESER Camper hat alle überrascht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/matze-knop-im-buschfunk-dieser-camper-hat-alle-ueberrascht-697bf8bdfa531953d521563b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bf8bdfa531953d521563b/3220f9f2f9b17e845ad0c5270c99cc3e,dc2b7118?w=656" alt="Matze Knop im Buschfunk:DIESER Camper hat alle überrascht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Comedian Matze Knop im BILD-Buschfunk. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verschwiegenheitsverpflichtung nicht bekannt“:Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters zerlegt Gil Ofarim</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-anwalt-des-leipziger-hotelmitarbeiters-zerlegt-seine-aussagen-697c4e55fa531953d5215835</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c4e55fa531953d5215836/0247ed0bb5e460cb588fda7fdc1eb584,a8700ddc?w=320" alt="„Verschwiegenheitsverpflichtung nicht bekannt“:Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters zerlegt Gil Ofarim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgte im Dschungelcamp mit mysteriösen Aussagen über einen angeblichen Schweigedeal rund um seinen Davidstern-Skandal für Aufsehen. Doch der Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters, den Ofarim der antisemitischen Beleidigung bezichtigte, widerspricht: Es gebe keine solche Verschwiegenheitsverpflichtung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Vereinbarungen konkret getroffen wurden, welche Äußerungen Ofarim unterlassen muss und wieso sich jetzt auch Verena Ofarim exklusiv bei BILD zu der Geschichte äußert –alle Details auf BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Letzte Prüfung für Ariel?:Stimmen Sie ab, wer heute das Camp verlassen soll</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-stimmen-sie-ab-wer-zuerst-rausfliegen-soll-697c824da3f0a8f7d18992d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c824da3f0a8f7d18992d5/41d3eea5ef826d3f4c25faac09f713fa,dc723280?w=320" alt="Letzte Prüfung für Ariel?:Stimmen Sie ab, wer heute das Camp verlassen soll" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>An Tag 7 hob Kreischqueen Ariel (22) im Dschungelcamp regelrecht ab, holte bei ihrer siebten Prüfung doch tatsächlich neun Sterne! Am heutigen Freitag, an Tag 8, muss sie trotzdem wieder ran. Die Zuschauer hatten kein Erbarmen und wählten die Schweizerin erneut in die Dschungelprüfung. Aber die könnte ihre letzte sein. Denn ab jetzt fliegt jeden Tag ein Promi raus und die Camper können unter sich ausmachen, wer die hungrigen Mäuler stopfen soll.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Gil Ofarim (43) und Ariel sollen als Team auf Sternejagd gehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch erst einmal wartet auf Ariel im alten „MurwillumBAH Videocenter“ eine besonders fiese Challenge. BILD weiß: Mit Skandalsänger<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-im-dschungelcamp-jetzt-spricht-seine-ex-frau-verena-ofarim-697b14a92c6b7a14efe20452"><!-- --><!--[--><!--[--> Gil Ofarim <!--]--><!--]--></a><!--[-->(43) muss sie in eine Teamprüfung, bei der Nostalgie auf Nervenkitzel trifft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufgabe: Einer der beiden muss Bilderrätsel auf alten Videokassetten entschlüsseln und dem Partner erklären, welcher Film, welche Serie oder welche Show gesucht ist. Währenddessen hetzt der andere durch die verlassene Videothek, wühlt sich durch Regale voller VHS-Kassetten und sucht den richtigen Titel. Klingt harmlos? Ist es aber nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump hatte mit Putin telefoniert – und von einer Woche gesprochen:Kreml: Feuerpause nur bis Sonntag!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-telefoniert-mit-trump-feuerpause-nur-bis-sonntag-697cc640fa531953d5216389</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697cc640fa531953d521638a/a4000cdfb4625fcc41bb6df90d3bb7e6,3d890145?w=992" alt="Trump hatte mit Putin telefoniert – und von einer Woche gesprochen:Kreml: Feuerpause nur bis Sonntag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau/Washington – <!--]--><!--[--><b>In Kiew herrscht bittere Kälte – noch immer sind viele Wohnhäuser ohne Strom. Nun gibt es zumindest Hoffnung, dass bis Sonntag keine neuen russischen Angriffe noch mehr Schaden anrichten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Russland will nach eigenen Angaben die Angriffe auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> aussetzen. Allerdings nur bis Sonntag. Kreml-Sprecher Dmitri Peskow (58) bestätigte am Freitag, dass US-Präsident Donald Trump (79) Kremlchef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> persönlich gebeten habe, die Angriffe auf Kiew bis zum 1. Februar einzustellen, um bessere Bedingungen für Verhandlungen zu schaffen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine – aktuelle Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p><p><!--[--><!--[-->Trump hatte bereits am Donnerstagabend erklärt, er habe Putin in einem Telefonat wegen einer bevorstehenden Kältewelle um eine Feuerpause von einer Woche gebeten – und der Kremlchef habe zugestimmt. Doch darauf wollte sich Putin offenbar doch nicht einlassen. Nun gelten vorerst nur zwei Tage. Auslöser für die Bitte Trumps war die Vorhersage von extremen Minusgraden gewesen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sehr schwierige Situation“:Vonn meldet sich nach schwerem Sturz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lindsey-vonn-ski-star-meldet-sich-nach-schwerem-sturz-697cd1aff0e62064809df92d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697cd1aff0e62064809df92e/5e9225e623bc74f341731b083553f822,a83b8851?w=576" alt="„Sehr schwierige Situation“:Vonn meldet sich nach schwerem Sturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt äußert sich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/eilmeldung-lindsey-vonn-sturz-vor-letzter-abfahrt-vor-olympia-697c7c2ef0e62064809df0ba"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lindsey Vonn</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (41)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Star war am Freitagvormittag bei der Weltcup-Abfahrt in Crans-Montana (Schweiz), eine Woche vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia<!--]--><!--]--></a><!--[-->, schwer gestürzt und in den Abfang-Zaun gecrasht. Nachdem Vonn dort zunächst minutenlang liegen geblieben war, schaffte sie es, selbstständig ins Ziel zu fahren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort wurde sie einige Zeit später von einem Helikopter abtransportiert und in die Klinik geflogen. Vonn ging mit Startnummer 6 an den Start, vor ihr gab es bereits zwei weitere Mitstreiterinnen, die ebenfalls stürzten. Infolgedessen wurde das Weltcup-Rennen abgebrochen – offiziell wegen schlechter Sicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stunden nach dem Crash meldet sich Vonn jetzt auf Instagram bei ihren Fans mit einem emotionalen Statement.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:49:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>