<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit gefälschten Kreditkarten eingecheckt: Dealer nutzen Hotel als Drogenzentrale</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-gefaelschten-kreditkarten-eingecheckt-dealer-nutzen-hotel-als-drogenzentrale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/216429639-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C116px%2C1587px%2C1587px&webp=1" alt="Mit gefälschten Kreditkarten eingecheckt: Dealer nutzen Hotel als Drogenzentrale" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei mutmaßliche Drogendealer wurden vorläufig festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei hat am Samstagabend in einem sogenannten Smart-Hotel in Wandsbek zugeschlagen: Mutmaßliche Drogendealer sollen sich mit gefälschten Kreditkarten dort eingemietet und Handel mit Kokain per Drogentaxi betrieben haben.</strong></p><p>Arthur A. (42, Name geändert) betreibt seit mehreren Jahren ein sogenanntes Smart-Hotel am Brauhausstieg. Dort gibt es keine Rezeption: Die Buchung und der Check-in erfolgen ausnahmslos elektronisch und über Websites, über die sich die Aufenthalte einfach und anonym buchen lassen. Die Hotels sind in der Regel deutlich günstiger als solche mit Empfangspersonal.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Abriss in der Hamburger City – was hier jetzt entstehen soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abriss-in-der-hamburger-city-was-hier-jetzt-geplant-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua2773-719-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=653px%2C366px%2C1343px%2C1342px&webp=1" alt="Mega-Abriss in der Hamburger City – was hier jetzt entstehen soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ungewohnte Durchblicke von der Poststraße auf die traurigen Reste des Hamburger Hofs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ungewohnte Durchblicke von der Poststraße auf die traurigen Reste des Hamburger Hofs: Nach dem Abriss des weißen Gründerzeitbaus an der Ecke Große Bleichen/Poststraße haben sich die Abrissbagger schon weit in Richtung Jungfernstieg vorgearbeitet. Viele Passanten bleiben stehen, fragen sich, was hier wohl entstehen soll.</strong></p><p>Die Antwort: Hinter der alten Fassade wird ein ganz neuer Hamburger Hof entstehen. Nach Ende der Abrissarbeiten wird die rund 140 Jahre alte denkmalgeschützte Fassade am Jungfernstieg in drei Teile zersägt. Diese jeweils bis zu 60 Tonnen schweren Elemente werden abtransportiert und eingelagert.</p><p>Vermutlich noch in diesem Jahr soll dann mit dem Neubau begonnen werden. Vorgesehen sind Läden und Gaststätten im Erdgeschoss, darüber natürlich Büros, aber auch Wohnungen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Monate nach Tod von Hamburger Familie: Das droht den Angeklagten jetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-monate-nach-tod-von-hamburger-familie-das-fordert-die-anklage-in-istanbul/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558793310-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C983px%2C937px%2C937px&webp=1" alt="Zwei Monate nach Tod von Hamburger Familie: Das droht den Angeklagten jetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Taksim-Krankenhaus in Istanbul. Hier wurden die Touristen nach Vergiftungserscheinungen behandelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Mirjam Schmitt</span></p><p id="h-der-istanbul-urlaub-einer-hamburger-familie-endete-in-einer-katastrophe-die-ganze-familie-wurde-durch-ein-insektizid-im-hotel-vergiftet-doch-wer-ist-verantwortlich"><strong>Der Istanbul-Urlaub einer Hamburger Familie endete in einer Katastrophe. Die ganze Familie wurde durch ein Insektizid im Hotel vergiftet. Doch wer ist verantwortlich?</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-in-istanbul-dieses-mittel-toetete-die-hamburger-familie/">Mehr als zwei Monate nach dem Tod einer Hamburger Familie in Istanbul</a> fordert die Staatsanwaltschaft Haftstrafen für sechs Verdächtige wegen fahrlässiger Tötung. Die Anklageschrift sei fertiggestellt und beim zuständigen Gericht eingereicht worden, berichtete die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu. Sie muss noch angenommen werden, das gilt als Formsache. </p><p>Fünf Personen, darunter Mitarbeiter einer Schädlingsbekämpfungsfirma und der Hotelmanager, wird bewusste fahrlässige Tötung vorgeworfen – für sie fordert die Staatsanwaltschaft Anadolu zufolge zwischen zwei Jahren und acht Monaten und mehr als 22 Jahren Haft. Für einen Hotelangestellten werden demnach bis zu 15 Jahre Haft gefordert. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit nach U-Bahn-Mord: SPD kritisiert CDU scharf – die schießt zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/streit-nach-u-bahn-mord-spd-will-aufklaerung-und-kritisiert-cdu-die-schiesst-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/trauer-nach-zwei-toten-in-hamburger-u-bahnstation-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=206px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="Streit nach U-Bahn-Mord: SPD kritisiert CDU scharf – die schießt zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trauernde legen Kerzen und Blumen am U-Bahnhof Wandsbek Markt ab. Am Donnerstag hatte ein 25-Jähriger eine 18-Jährige in den Tod gerissen, als er sich vor eine einfahrende U-Bahn warf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ariop A. (25✝)</strong> <strong>stürzte sich an der Station Wandsbek Markt vor einen einfahrenden Zug – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/alkohol-und-gewalt-was-ueber-den-u-bahn-taeter-bekannt-ist/">und riss die 18-jährige Fatemeh Z. mit in den Tod</a>. Die SPD fordert, die Hintergründe der Tat weiter aufzuklären, und kritisiert die Äußerungen von CDU-Chef Dennis Thering scharf. Wenig später schießt dessen Partei zurück.</strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen gegen Ariop A. eingestellt. Der Täter ist tot – vieles wird sich nie vollständig klären lassen. Die SPD fordert dennoch: Es müsse aufgearbeitet werden, wie es zu der Tat kommen konnte.</p><p>„Es besteht ein berechtigtes öffentliches Interesse daran, dass die Hintergründe der Tat weiter intensiv aufgeklärt werden“, sagt Fraktionsvorsitzender Dirk Kienscherf. Nur mit einer ausreichenden Faktengrundlage könne eine verantwortungsvolle politische Debatte geführt werden. „Wer wie CDU-Fraktionschef Thering mit gefährlichem Halbwissen und pauschalen Vorwürfen Ängste, Ressentiments schürt, wird seiner politischen Verantwortung jedenfalls nicht gerecht“, kritisiert Kienscherf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtower-Akten: Jetzt soll die ganze Wahrheit auf den Tisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbtower-akten-jetzt-soll-die-ganze-wahrheit-auf-den-tisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/570263171-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=499px%2C133px%2C1576px%2C1577px&webp=1" alt="Elbtower-Akten: Jetzt soll die ganze Wahrheit auf den Tisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Senat würde im Elbtower künftig gern ein neues Naturkundemuseum unterbringen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Der Elbtower in der HafenCity soll in Zukunft Hamburgs neues Naturkundemuseum beheimaten. So will es der Senat. Die Opposition kritisiert die Auswahl des Standorts als „intransparent“. Die Pläne, für knapp 600 Millionen Euro eine Teilfläche des Turms zu erwerben, als „fragwürdig”. Jetzt will die CDU-Bürgerschaftsfraktion Einsicht in alle Akten zum Elbtower beantragen – und hat gute Chancen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Streikwelle am Donnerstag in Hamburg: Diese Bereiche sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechste-streik-welle-am-donnerstag-in-hamburg-diese-bereiche-sind-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/507332588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C680px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Nächste Streikwelle am Donnerstag in Hamburg: Diese Bereiche sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streik im öffentlichen Dienst: Teilnehmer einer Demonstration vor dem Rathaus in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Erst am Montag legte eine Streikwelle Hamburg zum Teil lahm – und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/erneute-ankuendigung-naechste-streikwelle-in-hamburg-noch-diese-woche/">schon am Donnerstag geht es in die nächste Runde</a>. Der Grund sind anstehende Verhandlungen im Tarifkonflikt des öffentlichen Dienstes der Länder in der kommenden Woche. In der Hansestadt sind diese Bereiche vom Streik betroffen.</strong></p><p>In Hamburg gehe es um die Gehälter von mehr als 39.300 Tarifbeschäftigten, 5200 Auszubildenden und Nachwuchskräften sowie rund 42.750 Beamten. Verdi hat sie aufgerufen, am Donnerstag ab 10 Uhr am Gewerkschaftshaus am Besenbinderhof mit auf die Straße zu gehen.</p><p>Es werden damit einige Bereiche des öffentlichen Dienstes bestreikt. Dazu zählen Beschäftigte der TU Hamburg-Harburg, der Bezirksämter, von Hamburg Service vor Ort, Landes- und Fachbehörden, Schulen, Landesbetrieben, Senat, Personalamt, Senatskanzlei, Datenschutzbehörde, Bürgerschaft und Rechnungshof.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese U-Bahn fährt am Sonntag in Hamburg nur eingeschränkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-u-bahn-faehrt-am-wochenende-in-hamburg-nur-eingeschraenkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529495592-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C665px%2C1086px%2C1085px&webp=1" alt="Diese U-Bahn fährt am Sonntag in Hamburg nur eingeschränkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine U-Bahn der Linie U1 fährt in den Bahnhof Stephansplatz ein. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Fahrgäste der U1 müssen sich am kommenden Sonntag auf Einschränkungen einstellen: Wegen Bauarbeiten im Gleisbereich fährt die <strong>U-Bahn-Linie</strong> am 8. Februar zwischen Lattenkamp und Stephansplatz nicht wie gewohnt.</strong></p><p>Die Sperrung gilt von 7 Uhr morgens bis zum Betriebsende und betrifft beide Fahrtrichtungen. In dem Abschnitt werden Fundamente für neue Signale hergestellt, teilte die Hochbahn mit. Als Ersatz wird ein Busverkehr eingerichtet.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wetter-hamburg-wieder-schnee-und-glaette-stadtreinigung-raeumt/">Winterdienst wieder im Volleinsatz: Schnee und Glätte auf Hamburgs Straßen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann greift Bahn-Mitarbeiter an und tritt ihm gegen den Kopf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bahnhof-dammtor-mann-greift-bahn-mitarbeiter-an-und-verletzt-ihn-mit-schlaegen-und-tritten-schwer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573350456-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann greift Bahn-Mitarbeiter an und tritt ihm gegen den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gleise am Bahnhof Hamburg-Dammtor (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Am Bahnhof Dammtor (Rotherbaum) ist es am Dienstagnachmittag zu einer schweren Gewalttat gekommen. Dort hatte ein Mann einen Bahnmitarbeiter</strong> <strong>angegriffen und auf ihn eingeprügelt. Selbst als der Mann am Boden lag, trat der Täter noch auf ihn ein.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei ereignete sich der Vorfall gegen 15.15 Uhr in einem Aufsichtsraum am Gleis 3. Ein 43-Jähriger soll unerlaubt durch die unverschlossene Tür gekommen sein, weil er sich dort aufwärmen wollte. Als ihm ein 49-jähriger DB-Mitarbeiter erklärte, dass er sich dort nicht aufhalten dürfe, eskalierte die Situation sofort.</p><p>Zunächst schlug er den Mitarbeiter mit der Faust auf den Kopf. Als das Opfer zu Boden ging, trat der aggressive Mann noch mehrfach gegen seinen Kopf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum fuhren heute Morgen die S-Bahnen nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-fuhr-heute-morgen-die-s-bahn-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/441286396-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=521px%2C0px%2C1669px%2C1668px&webp=1" alt="Darum fuhren heute Morgen die S-Bahnen nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei S-Bahnen in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wer am Mittwochmorgen mit der S-Bahn fahren musste, brauchte Geduld: Eine technische Störung sorgte für Probleme – und dann kletterte auch noch ein 13-Jähriger auf den Gleisen umher.</strong></p><p>Gegen 8 Uhr teilte die Bahn mit, dass die S1 wegen technischer Störung teilweise verspätet fährt. Rund eine Stunde später war die Störung wieder behoben. Das winterliche Wetter sei nicht die Ursache gewesen, sagt eine Sprecherin.</p><p>Fast zeitgleich entdeckte ein S-Bahn-Zugführer gegen 8 Uhr dann auch noch einen Jungen auf den Gleisen, wie ein Bundespolizeisprecher bestätigt. Ersten Erkenntnissen nach konnte er gerade noch rechtzeitig bremsen, sodass der 13-Jährige unverletzt blieb.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Posieren mit Keksen: Dieser Cookies-Laden macht die Generation TikTok verrückt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/posieren-mit-keksen-dieser-cookies-laden-macht-die-generation-tiktok-verrueckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/copy-of-a7302637-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C589px%2C1971px%2C1971px&webp=1" alt="Posieren mit Keksen: Dieser Cookies-Laden macht die Generation TikTok verrückt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Szene setzen: Influencer fotografieren sich gerne mit den dekorierten Cookies.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Cookie Couture</span></p><p><b>Sie sind mit Goldstaub, Kornblumen und Brezelchen dekoriert – und machen die Influencer verrückt. Social Media ist voll mit Videos, in denen die Generation Z in die Kekse von „Cookie Couture“ beißt. Dafür kommen sie auch aus Bremen und Kiel ins „Westfield“-Center in der HafenCity angereist. Nun eröffnet ein zweiter Laden in Hamburg – mit einer Gratis-Aktion.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fehlalarm im „Atlantic“: Feuerwehr gibt Entwarnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gasgeruch-grosseinsatz-der-feuerwehr-in-hamburger-luxushotel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hotel-atlantic-526198508-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Fehlalarm im „Atlantic“: Feuerwehr gibt Entwarnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hotel „Atlantic“ in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Vermeintlicher Gasgeruch sorgte am Mittwochmorgen für Aufregung im Hotel „Atlantic“ an der Außenalster (St. Georg). Die Feuerwehr konnte aber schnell Entwarnung geben.</strong></p><p>Wie die MOPO erfuhr, nahmen Hotelangestellte gegen 9.30 Uhr deutlichen Gasgeruch in dem Luxushotel wahr und alarmierten die Feuerwehr. Die rückte mit einem Großaufgebot an.</p><p id="h-gegenwartig-erkunden-die-retter-die-ursache-ob-das-hotel-geraumt-werden-muss-ist-derzeit-noch-unklar-gegen-11-uhr-wurde-entwarnung-gegeben-laut-einem-feuerwehrprecher-konnte-trotz-intensiver-messungen-und-dem-einsatz-des-ebenfalls-angeruckten-umweltdienst-keine-ursache-gefunden-werden">Gegen 11 Uhr wurde Entwarnung gegeben. Laut einem Feuerwehrsprecher konnte trotz intensiver Messungen und dem Einsatz des ebenfalls angerückten Umweltdienstes kein Gasaustritt festgestellt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grundlos Seniorinnen und Radfahrer attackiert: „Ich habe Angst vor mir selbst“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/seniorinnen-und-radfahrer-attackiert-polizei-bepoebelt-37-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/450706324-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=624px%2C241px%2C1312px%2C1311px&webp=1" alt="Grundlos Seniorinnen und Radfahrer attackiert: „Ich habe Angst vor mir selbst“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Landgericht Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Er soll zwei Seniorinnen angegriffen und zum Teil schwer verletzt, einen Radfahrer geschlagen und Polizisten beleidigt und getreten haben: Ein 37-jähriger Angeklagter sprach vor Gericht über Alkoholprobleme, psychische Erkrankungen und sein „Hartz-IV-Leben“.</strong></p><p>Mit undeutlicher Stimme schilderte Kamil M. (37) vor dem Landgericht sein Leben als Abwärtsspirale aus Alkohol, Depressionen, paranoider Schizophrenie und „Hartz-IV-Leben“. An den Tag der ihm vorgeworfenen Tat, für die er sich nun verantworten muss, könne er sich kaum erinnern. „Es sind nur Bruchstücke“, sagte der Angeklagte.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 10:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bizarre Szene in der Drogerie: Ladendieb zeigt Hitlergruß und brüllt „Sieg Heil“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rassistische-beleidigungen-und-nazi-parolen-einsatz-im-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/streiferuckenbpol-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C174px%2C1319px%2C1319px&webp=1" alt="Bizarre Szene in der Drogerie: Ladendieb zeigt Hitlergruß und brüllt „Sieg Heil“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Bundespolizisten in der Wandelhalle im Hamburger Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Einsatz in einem Drogeriemarkt in der Wandelhalle des Hauptbahnhofs: Ein Mitarbeiter stellt einen mutmaßlichen Ladendieb – der beleidigt ihn rassistisch. Als die Bundespolizei eintrifft, werden die Beamten von dem Tatverdächtigen mit Nazi-Parolen und erhobenem rechtem Arm empfangen.</strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es am Dienstag gegen 22.30 Uhr. Der Mitarbeiter des Drogeriemarktes hatte die Bundespolizei gerufen. Er hatte einen 42-Jährigen gestellt, der zwei Flaschen Wein gestohlen haben soll.</p><p>Dabei soll sich der Mann äußerst aggressiv gezeigt und den Mitarbeiter aufgrund seiner dunklen Hautfarbe rassistisch beleidigt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 09:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winterwetter bleibt: Dauerfrost und neuer Schnee</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-hamburg-wieder-schnee-und-glaette-stadtreinigung-raeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260204-1028530-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=523px%2C511px%2C1056px%2C1055px&webp=1" alt="Winterwetter bleibt: Dauerfrost und neuer Schnee" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Mittwoch hat es in Hamburg erneut geschneit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Schnee, Glätte, Kälte: Es bleibt winterlich in Hamburg. Der Winterdienst ist erneut unterwegs. Wie es derzeit auf Hamburgs Straßen aussieht.</strong></p><p>Laut dem DWD bleibt es in Hamburg und dem Norden am Mittwoch winterlich: Der Himmel ist bedeckt, anfangs fällt örtlich leichter Schnee, dazu kann es durch 1 bis 3 Zentimeter Neuschnee glatt werden. Die Niederschläge lassen bis zum Mittag nach, am Nachmittag bleibt es meist trocken – allerdings im Dauerfrost: In Hamburg werden nur etwa -3 Grad erreicht. Dazu weht ein frischer, zeitweise kräftig böiger Ostwind, besonders Richtung Elbe und Nordsee.</p><p>In der Nacht zum Donnerstag bleibt es weiterhin bedeckt und überwiegend trocken, die Temperaturen sinken in Hamburg auf rund -3 Grad, teils kälter im Umland. Am Donnerstag kann von Süden her erneut leichter Schnee aufkommen und nordwärts durchziehen, dabei besteht Glättegefahr. Die Temperaturen liegen um -1 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>