<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Südsudanese zerrte junge Frau auf die Gleise:So kam der U-Bahn-Killer nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/u-bahn-killer-schockiert-deutschland-warum-ariop-moses-a-hier-war-697e01c5fa531953d5217180</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e01c5fa531953d5217181/dbb9c0dc4d3566045aa9ae6a5788133d,e1108cd7?w=992" alt="Südsudanese zerrte junge Frau auf die Gleise:So kam der U-Bahn-Killer nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er riss eine junge Frau (18) aus dem Leben, als er sie packte und mit ihr vor eine einfahrende U-Bahn sprang. Die schreckliche und sinnlose Tat von U-Bahn-Killer Ariop Moses A. (25), bei der er und sein Opfer starben, wirft Fragen auf: Wer war der junge Mann aus dem Südsudan – und warum war er überhaupt in Deutschland?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, was die Flüchtlingsakte von Ariop Moses A. über dessen Herkunft und seinen Weg nach Deutschland verrät – und warum er in Deutschland sofort einen Aufenthaltsstatus erhielt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sendung aus der Konserve“ und fehlende Selbstkritik:Klöckner nimmt sich ARD und ZDF vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundestagspraesidentin-julia-kloeckner-kritisiert-ard-und-zdf-697dc361c1917271faede35b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dc361c1917271faede35c/92e91f91b0b2f7ca35b7d28e1b335f00,6e545565?w=576" alt="„Sendung aus der Konserve“ und fehlende Selbstkritik:Klöckner nimmt sich ARD und ZDF vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den Talkshows sitzen oft dieselben Gesichter, während die Bundestagsdebatten im TV-Programm häufig nur in einer Nische stattfinden. Damit soll jetzt Schluss sein, wenn es nach der Bundestagspräsidentin geht. Julia Klöckner (CDU) geht im BILD-Interview auf Konfrontationskurs zu den öffentlich-rechtlichen Sendern. Klöckner fordert von ARD und ZDF mehr Mut zur politischen Live-Berichterstattung statt der zehnten Wiederholung alter Krimis oder Unterhaltungsformate.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich freue mich, wenn der öffentlich-rechtliche Rundfunk es sehr ernst nimmt, auch Bundestagsdebatten zu übertragen. Nicht nur zu den Zeiten, in denen man vielleicht eine Lücke füllen kann“, kritisiert die Parlamentschefin. Ihr Urteil ist deutlich: „Manchmal sind Bundestagsdebatten von der Relevanz her für die Bevölkerung wichtiger als manche Sendung aus der Konserve“, so Klöckner.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Politikerinnen starten im INSA- Beliebtheits-Ranking durch.</p><p><!--[--><!--[-->Doch es geht ihr nicht nur um die Sendezeit, sondern auch um die Haltung. Die Präsidentin mahnt eine „selbstreflektierende Korrektur“ der Anstalten an. „Ich verteidige den öffentlich-rechtlichen Rundfunk, aber er muss sich auch Fragen stellen lassen. Nach der Effizienz, der Neutralität, der Ausgewogenheit“, so Klöckner im BILD-Gespräch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Verletzte in München:Mädchen (13) stirbt bei Linienbus-Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-ein-toter-bei-linienbus-unfall-697e2142c1917271faede8d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e2142c1917271faede8d8/2c5e6bd059ad4545ce77ab282ce2486b,8c730041?w=576" alt="Mehrere Verletzte in München:Mädchen (13) stirbt bei Linienbus-Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Großalarm für Rettungsdienste in München: Am Samstagnachmittag fuhr ein Linienbus in ein Gebäude. Ein 13-jähriges Mädchen kam bei dem Unfall ums Leben. Mehrere Personen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Informationen kam der Bus in der Feldbergstraße im Stadtteil Trudering von der Straße ab. Er rutschte offenbar seitlich in einen Vorgarten, durchbrach eine Hecke und prallte gegen die Fassade eines Gebäudes und gegen eine Betonwand. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Feuerwehr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte am Nachmittag gegenüber BILD: „Bei dem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/search?q=unfall+source%3Abild.de&amp;rlz=1C5GCEM_enDE1101DE1102&amp;oq=unfall&amp;gs_lcrp=EgZjaHJvbWUqBggAEEUYOzIGCAAQRRg7Mg8IARBFGDkYsQMYyQMYgAQyDwgCEEUYOxiSAxiABBi4BDIGCAMQRRhAMgoIBBAAGJIDGIAEMgYIBRBFGDwyBggGEEUYPTIGCAcQRRg90gEIMjIxOGowajSoAgCwAgE&amp;sourceid=chrome&amp;ie=UTF-8" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam eine weibliche Person ums Leben. 18 Insassen wurden zum Teil schwer verletzt.“ Am frühen Abend korrigierte die Polizei die Zahl der Verletzten. Ein Sprecher zu BILD: „Sieben Menschen wurden verletzt, darunter vier Personen schwer. Zu ihnen zählt auch der Busfahrer.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rettungskräfte bringen eine Verletzte zum Krankenwagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung um diese Szene:HSV tobt nach Kane-Kick!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-bayern-hamburg-tobt-nach-kane-kick-697e3d66fa531953d52174eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e3d66fa531953d52174ec/0da344281043142178886fa8c1fc1f90,5472f69e?w=576" alt="Aufregung um diese Szene:HSV tobt nach Kane-Kick!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Start!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der HSV empfängt Liga-Primus Bayern und schon nach wenigen Minuten geht es richtig rund.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Klar zu sehen: Kane trifft den HSV-Keeper mit offener Sohle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->3. Minute: Harry Kane presst Hamburg-Keeper Daniel Heuer-Fernandes, geht dabei aber viel zu ungestüm zu Werk und trifft den Schlussmann hart am Fuß, während er versucht, den Ball zu kicken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boss entzieht Jobgarantie:Werder-Trainer vor dem Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/keine-rueckendeckung-mehr-werder-bremens-trainer-steffen-vor-dem-aus-697e37cac1917271faede9c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e37cac1917271faede9c5/1cc43149e3bbbc93c35d9275c2694e55,c668aae0?w=576" alt="Boss entzieht Jobgarantie:Werder-Trainer vor dem Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es bald ein Trainer-Beben bei Werder? Die Bremer enttäuschen auch gegen Gladbach (1:1) auf ganzer Linie, zeigen über weite Strecken einen verängstigten, fast schon leblosen Auftritt. Obwohl die Norddeutschen am Ende Moral zeigen und spät durch Keke Topp ausgleichen (90.+4), ist das Remis gegen schwache Gladbacher die nächste herbe Enttäuschung. Seit zehn (!) Spielen wartet Werder jetzt auf einen Sieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und diese Horror-Serie könnte Werder-Trainer Horst Steffen (56) nach den sieben Monaten im Amt den Job kosten! Manager Clemens Fritz vermeidet nach dem Abpfiff Rückendeckung für den Coach, stellt ihn zur Diskussion: „Wir sind alle sehr enttäuscht und müssen das heute erstmal sacken lassen. Wir werden uns dann zusammensetzen und besprechen, wie es weitergeht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Werder-Manager Clemens Fritz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach künstlicher Befruchtung:Paar bekommt fremdes Baby</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-kuenstlicher-befruchtung-paar-bekommt-fremdes-baby-697e09c2c1917271faede764</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e09c2c1917271faede764/eefc6f91a9e036056af0087cef3267ac,900b4753?w=656" alt="Nach künstlicher Befruchtung:Paar bekommt fremdes Baby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Orlando (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Moment, auf den sie jahrelang hingefiebert haben: Tiffany Score und Steven Mills halten ihr Baby im Arm. Doch kurz nach der Geburt wird klar: Das Kind ist biologisch nicht ihres. Um seine Herkunft zu erfahren, reichten sie eine Klage ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor rund fünf Jahren hatte sich das Ehepaar an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kinderwunsch/kinderwunsch-bei-frauen-wege-zum-baby-glueck-2-42103470.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinderwunschklinik<!--]--><!--]--></a><!--[--> IVF Life gewandt. Mithilfe künstlicher Befruchtung (IVF) sollte ihr Wunsch nach einem eigenen Kind erfüllt werden. Im April wurde Tiffany ein eingefrorener Embryo eingesetzt, neun Monate später brachte sie ein gesundes Mädchen zur Welt. Doch sofort nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburt<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam ein Verdacht auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Eltern sind weiß. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe laut Klageschrift an das Gericht in Orlando jedoch das „Erscheinungsbild eines nicht-kaukasischen Kindes“. Das berichten News6 und der „Orlando Sentinel“. Um Gewissheit zu bekommen, ließen Score und Mills einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dna-spuren/nachrichten-news-fotos-videos-19655480.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gentest<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchführen. Das Ergebnis: Das Mädchen ist genetisch mit keinem von beiden verwandt. Am 22. Januar reichten die Eltern schließlich Klage ein. Zuvor hätten sie mehrfach versucht, Antworten von der Klinik zu erhalten – ohne Erfolg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie haben sich in dieses Kind verliebt“, sagte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/recht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-16905192.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anwalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Paares, Jack Scarola, dem Orlando Sentinel. Gegenüber News6 erklärten Score und Mills, dass sie ihre Tochter lieben und hoffen, sie weiter selbst großziehen zu können. Wichtig sei ihnen vor allem die Gewissheit, dass das Kind ihnen nicht weggenommen wird. Zugleich erklärten sie, dass sie es als ihre Verantwortung ansehen, die biologischen Eltern zu informieren, falls sich deren Identität klären lasse. Dies liege nach ihrer Darstellung im Interesse des Kindes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sorge vor Dollar-Schwäche:Bremst Trumps Fed-Chef unsere Industrie aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kevin-warsh-neuer-notenbank-chef-koennte-deutsche-industrie-ausbremsen-697dc39efa531953d5216d62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dc39efa531953d5216d62/962797be88a306709a32c8a07459b364,c553750?w=320" alt="Sorge vor Dollar-Schwäche:Bremst Trumps Fed-Chef unsere Industrie aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D.C. – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell: Kevin Warsh soll neuer Vorsitzender der mächtigen US-Notenbank Federal Reserve (Fed) werden. Doch seine Ernennung löst bei Fachleuten Unbehagen aus. Ihre Sorge: Eine politisch stärkere Einflussnahme des Weißen Hauses auf die Fed unter Warsh hätte auch in Deutschland spürbare Folgen. Im Zentrum steht die Frage: Wie unabhängig bleibt die US-Notenbank unter Warsh?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Beginn seiner zweiten Amtszeit drängt Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) auf niedrigere Zinsen, doch formell hat er keinen direkten Einfluss auf die US-Geldpolitik. Diese liegt bei der politisch unabhängigen Notenbank, die einem Doppelmandat verpflichtet ist. Die Fed soll stabile Preise und Vollbeschäftigung sichern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Inflationswelle im Jahr 2022 schlug die Fed einen deutlich restriktiveren Kurs ein als etwa die Europäische Zentralbank. Grund waren anhaltende Inflationsrisiken – nicht zuletzt ausgelöst durch Trumps aggressive Zollpolitik. Das missfällt dem Präsidenten: Seit Monaten attackiert Trump den aktuellen Fed-Chef Jerome Powell (72), dessen Amtszeit im Mai endet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Trump sind niedrige Zinsen aus mehreren Gründen entscheidend: Sie senken die Kosten für die US-Staatsverschuldung und stützen die Konjunktur – ein wichtiger Faktor für die kommenden Kongresswahlen im November.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch zum Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-aktuell-zum-sparpreis-erhaltlich-damit-punktet-die-apple-watch-11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977d295d50c3c080e652fc0/9089b9de81c16e89bcc7db8e157b924a,90e40689?w=320" alt="Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch zum Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WWE-Wahnsinn in der Wüste:Jetzt live den „Royal Rumble“ schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69663b711fdfcb5ac32fca28/68e9096c647371b6e33cd20a780d625a,76f519a2?w=992" alt="WWE-Wahnsinn in der Wüste:Jetzt live den „Royal Rumble“ schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist der schönste Tag des Jahres für alle WWE-Fans!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt zum ersten Mal den legendären „Royal Rumble“ live (und danach im Replay) heute ab 20 Uhr aus Riad in Saudi-Arabien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich gibt es die beliebteste WWE-Show des Jahres zur besten Sendezeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute ab 20 Uhr kämpfen in Riad (Saudi-Arabien) die größten WWE-Stars um ihre Chance bei WrestleMania – und Sie können live dabei sein! Ab 18 Uhr zeigen wir bereits schon die Countdown-Show. Die letzten Entwicklungen, die letzten Interviews, bevor es in der Wüste brennt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heißes Gerücht kurz vor dem ersten Match:Plötzlich ganz neuer Favorit für den „Royal Rumble“-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-ploetzlich-ganz-neuer-favorit-fuer-den-royal-rumble-sieg-697e1b27fa531953d52172f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e1b27fa531953d52172f7/1897ae891f91e5171741640f4f326cbc,b0bacc90?w=576" alt="Heißes Gerücht kurz vor dem ersten Match:Plötzlich ganz neuer Favorit für den „Royal Rumble“-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gänsehaut-Alarm für alle WWE-Fans! Auf diesen Tag haben Wrestling-Liebhaber weltweit hingefiebert. Der „Royal Rumble“ live bei BILD – ab 20 Uhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits ab 18 Uhr gibt es die Countdown-Show aus Riad in Saudi-Arabien. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und kurz vor Anpfiff geistert ein neuer Name als großer Favorit auf den Rumble-Sieg durch die Gerüchteküche. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Würde er gewinnen, wäre die nächste WrestleMania-Sensation perfekt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Royal Rumble“-Wahnsinn live bei BILD:Unter dieser Maske steckt der einzige Deutsche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/royal-rumble-wahnsinn-live-bei-bild-unter-dieser-maske-steckt-der-einzige-deutsche-6976211d6ff4494b1f95c140</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976211d6ff4494b1f95c141/6cf0e3af0b3a98a3f139afecb4455903,4183bd2d?w=576" alt="„Royal Rumble“-Wahnsinn live bei BILD:Unter dieser Maske steckt der einzige Deutsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland ist im „Royal Rumble“-Fieber! BILD zeigt den WWE-Kracher heute live ab 20 Uhr aus Riad in Saudi-Arabien. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Fmehr-sport%252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27"><!-- --><!--[--><!--[-->Hier können Sie sich anmelden. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland schaut nicht nur zu – sondern mischt wieder mit. „Royal Rumble“ und deutsche Wrestler, das klang jahrzehntelang wie ein schlechter Witz. Dann kam Ludwig Kaiser (35) und machte ihn wahr. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der WWE-Wahnsinn bei BILD nimmt ungeahnte Züge an.  Zum ersten Mal überhaupt überträgt ...</p><p><!--[--><!--[-->2024 stieg der Hanseate als erster Deutscher in den berüchtigten Rumble-Ring und lieferte direkt ab. Mehr als neun Minuten hielt er sich zwischen den Seilen, blieb cool, clever und zeigte der Wrestling-Welt: Deutschland ist mittendrin statt nur dabei. Erst Kofi Kingston (44), einer der größten Rumble-Überlebenskünstler aller Zeiten, beendete Kaisers Premierenlauf und schickte ihn über die Seile. Kein peinlicher Abgang, sondern ein Statement – der Deutsche war angekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anklage will 7 Jahre Haft für Kegelbrüder:„Sie lachten über die Aktion, jubelten und applaudierten“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-in-mallorca-bar-kegelbrueder-sollen-laut-anklage-gelacht-und-applaudiert-haben-697cacd0f0e62064809df5d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697cacd0f0e62064809df5d5/4266506b447a8c7bce40768ac988bacd,4b323379?w=656" alt="Anklage will 7 Jahre Haft für Kegelbrüder:„Sie lachten über die Aktion, jubelten und applaudierten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die spanische Justiz hat nach jahrelangen Ermittlungen Anklage gegen acht Kegelbrüder aus dem Münsterland erhoben. Die Vorwürfe lesen sich wie eine Abrechnung mit den acht Männern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie sollen völlig fahrlässig Feuer in einer Bar in Mallorca ausgelöst haben. BILD liegt die Anklage vor. Was der Staatsanwalt den Männern genau vorwirft und wie die Ermittler die Feuernacht rekonstruiert haben, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 19:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>