<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Radfahrer an Ampel von Lkw erfasst und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-an-ampel-von-lkw-erfasst-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251125-id39615-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=990px%2C507px%2C1405px%2C1405px&webp=1" alt="Radfahrer an Ampel von Lkw erfasst und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle auf der Straße An der Alster.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall an der Alster: Am Dienstagvormittag ist es in St. Georg zu einem Zusammenstoß zwischen einem Lkw und einem Radfahrer gekommen. Der Radfahrer wurde dabei schwer verletzt. Die Polizei ermittelt, wer bei Rot gefahren ist.</strong></p><p>Laut Polizei passierte der Unfall gegen 9.05 Uhr an der Straße An der Alster auf Höhe Ferdinandstor. An dem ampelregulierten Übergang wurde der Radfahrer von einem Lkw angefahren und schwer verletzt.</p><p>Der Mann erlitt mehrere Knochenbrüche und wurde in eine Klinik gebracht. Die Polizei hat die Ermittlungen aufgenommen und prüft, ob und wer der am Unfall Beteiligten bei Rotlicht gefahren ist. Für die Dauer der Unfallaufnahme war der Bereich gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall im Hamburger Hafen: Arbeiter stürzt auf Gleise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-im-hafen-arbeiter-mit-notarzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251125-id39613-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=867px%2C357px%2C1077px%2C1077px&webp=1" alt="Schwerer Unfall im Hamburger Hafen: Arbeiter stürzt auf Gleise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rettungskräfte der Feuerwehr brachten den schwerverletzten Arbeiter aus dem Gleisbereich in Sicherheit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Unglück im Hafen: Am Dienstagmorgen kam es im Gleisbereich der Hafenbahn zu einem Arbeitsunfall. Ein Arbeiter stürzte von einem Gerüst und zog sich dabei schwere Verletzungen zu.</strong></p><p>Das Unglück ereignete sich gegen 8.40 Uhr an der Straße An der Hafenbahn auf dem Kleinen Grasbrook. Bei Bauarbeiten im Gleisbereich stürzte ein Arbeiter von einem Gerüst auf die Schienen.</p><p>Der Mann erlitt bei dem Sturz schwere Verletzungen und wurde vom Notarzt in eine Klinik gebracht. Während der Rettungsarbeiten war der Betrieb der Hafenbahn unterbrochen. Die Polizei ermittelt nun zur Ursache des Unglücks.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anspannung in Hamburg: Merz im Rathaus – so läuft der Besuch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/merz-in-hamburg-so-laeuft-der-besuch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/560425139-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=516px%2C242px%2C1357px%2C1358px&webp=1" alt="Anspannung in Hamburg: Merz im Rathaus – so läuft der Besuch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) ist in Hamburg angekommen und wird von Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) begrüßt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Nach einer Konferenz im heißen Afrika steht für Bundeskanzler Merz ein Termin im kühlen Norden auf dem Programm: Er kommt zum Antrittsbesuch nach Hamburg. Doch kühl ist hier nicht nur das Wetter… Warum die Stimmung angespannt sein könnte.</strong></p><p>Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) ist zu seinem Antrittsbesuch nach Hamburg gekommen. Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) begrüßte den Kanzler im Rathaus – traditionell auf dem sogenannten Spiegel. Am späteren Vormittag traten die beiden im Kaisersaal vor die Presse und berichteten vom gemeinsamen Gespräch. Beide betonten, dass das Gespräch freundlich und offen verlaufen sei.</p><p>Im Vorfeld war darüber gemunkelt worden, wie harmonisch das Gespräch hinter verschlossenen Türen wohl verlaufen würde. Der Haushaltsausschuss des Bundestages hatte jüngst einen Beschluss gefasst, in den kommenden Jahren rund 1,35 Milliarden Euro für den Ausbau der militärischen Hafeninfrastruktur in Bremerhaven zu investieren. Hamburg geht allerdings leer aus. Das hatte für Empörung in der Hamburger Politik und auch zu Streit zwischen SPD und CDU gesorgt, die sich gegenseitig Vorwürfe machten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 10:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann rastet in S-Bahn aus: Tür eingetreten – Polizei greift ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-rastet-in-s-bahn-aus-polizei-rueckt-zu-hamburger-bahnhof-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/290263124-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann rastet in S-Bahn aus: Tür eingetreten – Polizei greift ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bundespolizist am Bahnhof Ohlsdorf. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Ein hochgradig aggressiver Mann hat am Montagnachmittag in Ohlsdorf zu einem größeren Einsatz der Bundespolizei geführt. Er hatte Fahrgäste bedroht und schließlich die Tür zum Fahrerstand einer S-Bahn eingetreten.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei wurden die Einsatzkräfte gegen 16.30 Uhr zum Bahnhof Ohlsdorf gerufen. Von dort hatte der Zugführer einer S-Bahn sowie weitere Fahrgäste einen hochaggressiven Mann (27) gemeldet.</p><p>Der 27-Jährige soll zunächst Fahrgäste beleidigt und dann bedroht haben. Danach tickte er offenbar völlig aus und trat die Tür zum Fahrerstand der S-Bahn ein. Bundespolizisten nahmen den 27-Jährigen noch an der Haltestelle fest. Der polizeibekannte Mann wurde in Gewahrsam genommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 10:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt zu Hause: Verletzte in Hamburg sind meist Frauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewalt-zu-hause-verletzte-in-hamburg-sind-meist-frauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/494562422-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Gewalt zu Hause: Verletzte in Hamburg sind meist Frauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Orangefarbene Schuhe als Symbol für den 25. November, den internationalen Tag gegen Gewalt an Frauen – auch genannt „Orange-Day”. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Ying Tang</span></p><p><strong>Am 25. November ist der internationale Tag gegen Gewalt an Frauen: Die Zahl der weiblichen Opfer in Hamburg ist in diesem Jahr gestiegen. Mehrere Aktionen sind in Hamburg geplant.</strong></p><p>Die Zahl der Frauen, die von ihrem Partner oder Ex-Partner schwer oder gefährlich verletzt worden sind, hat in Hamburg im vergangenen Jahr im Vergleich zu 2023 zugenommen. Anlässlich des internationalen Tages gegen Gewalt an Frauen (25. November) sind bundesweit Aktionen geplant, um auf das Thema hinzuweisen – auch in Hamburg.</p><p>Laut der polizeilichen Kriminalstatistik gab es bei den Fällen von gefährlicher oder schwerer Körperverletzung sowie Verstümmelung weiblicher Genitalien im vergangenen Jahr in Hamburg 567 Frauen und 426 Männer als Opfer. 2023 hatte es 917 Opfer gegeben, darunter 537 Frauen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Metronom nach Hamburg: Mann zieht blank und masturbiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/im-metronom-nach-hamburg-mann-zieht-blank-und-onaniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/548135648-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C966px%2C740px%2C741px&webp=1" alt="Im Metronom nach Hamburg: Mann zieht blank und masturbiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen am Bahnhof Harburg die Personalien des Mannes auf. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER</span></p><p><strong>In einem Metronom von Hannover nach Hamburg hat sich am Sonntagnachmittag ein verstörender Vorfall ereignet: Ein Mann näherte sich einer Frau, ließ die Hose herunter und manipulierte an seinem Geschlechtsteil. Es blieb nicht sein einziges Vergehen.</strong></p><p>Wie Bundespolizei-Sprecher Woldemar Lieder mitteilt, wurde die Bundespolizei wegen eines 51-jährigen Schwarzfahrers zum Bahnhof Harburg gerufen. Während der Kontrolle trat eine 39-jährige Reisende hinzu – und schilderte den Beamten die ekelhaften Szenen, die sich im Zug abgespielt hatten.</p><p>Demnach starrte der Mann die Frau längere Zeit an und setzte sich anschließend hinter sie. Als die 39-Jährige wegen des unangenehmen Gefühls den Platz wechselte, bemerkte sie, dass der 51-Jährige die Hose geöffnet hatte und onanierte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 187 Jahren: Einer der ältesten Hamburger Vereine stirbt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-187-jahren-einer-der-aeltesten-hamburger-vereine-stirbt-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hn-cn-bergedorfer-liedertefel-aufgeloest-251124-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=595px%2C271px%2C884px%2C884px&webp=1" alt="Nach 187 Jahren: Einer der ältesten Hamburger Vereine stirbt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach 187 Jahren löst sich die Bergedorfer Liedertafel auf. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Zur Mitgliederversammlung der Bergedorfer Liedertafel in der vergangenen Woche trafen sich nur noch neun Männer – alle im hohen Alter. Sie mussten eine bittere Entscheidung treffen: Einstimmig beschlossen sie die Auflösung der traditionsreichen Bergedorfer Liedertafel. Damit endet nach 187 Jahren die Geschichte eines angesehenen Männerchors. </strong></p><p>Die Bergedorfer Liedertafel gehörte zu den ältesten Vereinen im Bezirk. Nach der Hamburger Liedertafel von 1823 waren die Bergedorfer der zweitälteste Männerchor der Stadt. Der Verein bestand noch nach altem Hamburgischem Recht – länger als die Bundesrepublik, das Kaiserreich und sogar der Deutsche Bund existierten.</p><p>Große Namen prägten den Chor: Albert Methfessel, Professor Otto Stöterau, Dr. Uwe Krämer und Helmut Wormsbächer leiteten ihn. Mitbegründer Rektor Ritter organisierte 1844 in Lübeck sogar die erste chorische Aufführung des „Lied der Deutschen“ – heute die Nationalhymne. Seitdem trat die Liedertafel regelmäßig auf öffentlichen Bühnen auf. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung in Hamburg brennt: Bewohner in Gefahr – eine Frau verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnungsbrand-in-hamburg-heimfeld-zwei-personen-gerettet-eine-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-11-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=319px%2C106px%2C1094px%2C1094px&webp=1" alt="Wohnung in Hamburg brennt: Bewohner in Gefahr – eine Frau verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr an einem Haus in der Straße Kiefernberg in Heimfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Feuer in Heimfeld: Am späten Montagnachmittag ist in der Straße Kiefernberg eine Wohnung in Brand geraten. Beim Eintreffen der ersten Einsatzkräfte drang bereits dichter Rauch aus der betroffenen Wohnung ins Treppenhaus.</strong></p><p>Das Feuer war gegen 16.50 Uhr im Schlafzimmer ausgebrochen. Zu diesem Zeitpunkt hielten sich zwei Personen in den Räumen auf. Die Feuerwehrleute brachten beide umgehend ins Freie. Eine Frau wurde ins Krankenhaus gebracht – sie hatte eine Rauchvergiftung erlitten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-in-ottensen-wir-haben-angst-um-unsere-kinder/">Verkehrschaos in Ottensen: „Wir haben Angst um unsere Kinder!“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200 Polizisten im Großeinsatz: Razzien in Hamburger Shisha-Bars</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-ganz-hamburg-17-shisha-bars-durchsucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251124shisha-bar-reinam-wilhelmsburg4265-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=246px%2C140px%2C1569px%2C1569px&webp=1" alt="200 Polizisten im Großeinsatz: Razzien in Hamburger Shisha-Bars" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte durchsuchen die Shisha-Bar „Reinam“ in der Fährstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Razzia in ganz Hamburg: Einsatzkräfte von Polizei, Zoll und Bezirksämtern haben am späten Montagabend mehrere Shisha-Bars im gesamten Stadtgebiet durchsucht. </strong></p><p>Das bestätigte das Lagezentrum der Hamburger Polizei. Nach MOPO-Informationen sind dabei insgesamt 17 Lokale besonders nach illegalem Glücksspiel und illegalen Tabakwaren, aber auch nach Waffen und Drogen durchsucht worden. Dabei seien neben den Bars auch die Lagerräume der Lokale durchsucht worden.</p><p>Etwa 200 Polizeibeamte sollen dabei in allen Bezirken zum Einsatz gekommen sein. Polizeipräsident Falk Schnabel war am Objekt Fährstraße in Wilhelmsburg höchstpersönlich vor Ort. Er betonte, dass es nicht darum gehe, alle Shisha-Bars pauschal zu verdächtigen. Dennoch habe es einzelne Fälle gegeben, in denen schwere Straftaten mit Bezug zur organisierten Kriminalität festgestellt worden seien. „Wir sind heute erstmals gleichzeitig in allen Hamburger Bezirken unterwegs“, sagte Schnabel. „Wir wollen ein klares Zeichen setzen: Wir sind da – und wir schauen genau hin.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 07:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diebische Putzfrauen-Masche: Wie kann man sich schützen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diebische-haushalthilfen-masche-wie-kann-man-sich-schutzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/452257969-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C0px%2C1788px%2C1788px&webp=1" alt="Diebische Putzfrauen-Masche: Wie kann man sich schützen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Reinigungskraft wischt den Boden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Shotshop | Addictive Stock</span></p><p><b>Falsche Reinigungskräfte, die unter einem erfundenen Namen Wohnungen ausräumen – dieses Betrugsmuster beschäftigt Hamburger Ermittler seit Jahren. Auch eine Frau, die in der vergangenen Woche vor Gericht aussagte, wurde Opfer einer solchen Masche. „Ich war zu gutgläubig“, sagte sie. Experten erklären, woran man betrügerische Putzkräfte erkennt, wie man sich schützt – und wo man seriöse Haushaltshilfen findet. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dana Diekmeier spricht über todkranke Tochter: „Ihr wurden 50 Metastasen rausgeholt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dana-diekmeier-spricht-ueber-totkranke-tochter-ihr-wurden-50-metastasen-rausgeholt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bildschirmfoto-2025-11-24-um-134936.jpg?resize=300%2C300&crop=137px%2C203px%2C1114px%2C1114px&webp=1" alt="Dana Diekmeier spricht über todkranke Tochter: „Ihr wurden 50 Metastasen rausgeholt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein älterer Post von Dana Diekmeier auf Instagram, auf dem die gesamte Familie auf einem Foto zu sehen ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram @danadiekmeier</span></p><p><strong>Die 14-jährige Delani, Tochter von Ex-HSV-Profi Dennis Diekmeier und seiner Frau Dana, kämpft seit Monaten gegen einen bösartigen Nierentumor, der inzwischen auch die Lunge befallen hat. Ärzte schätzen ihre Überlebenschancen nur noch auf fünf Prozent. Doch die Diekmeiers geben nicht auf.</strong></p><p>Delani hat gerade eine zweite Operation hinter sich: Laut „Bild” entfernten Ärzte rund 50 Metastasen aus ihrer linken Lunge. Nun heißt es zwei Wochen warten bis zur nächsten CT-Kontrolle – erst dann zeigt sich, ob der Tumor wieder gewachsen ist. „Jeder Tag, an dem es Delani gut geht, ist für uns wie Weihnachten“, sagt Dana Diekmeier. Die Belastung ist für die Familie enorm: „Ich bin das ganze Jahr schon am Limit, habe kaum noch Tränenflüssigkeit, gehe auf dem Zahnfleisch.“</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DPMay5aAilX/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von ???? ????????? (@danadiekmeier)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur zum Frühstück: Hamburg hat jetzt ein Porridge-Café</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-nur-zum-fruehstueck-hamburg-hat-jetzt-ein-porridge-cafe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251124-roeer-4000-391-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=950px%2C426px%2C1220px%2C1221px&webp=1" alt="Nicht nur zum Frühstück: Hamburg hat jetzt ein Porridge-Café" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neues Café in Hamburg: Hier gibt es ausschließlich Porridge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Haferbrei in verschiedenen Varianten: Eine junge Gastronomin verkauft in ihrem neuen Pop-up-Café in Hamburg ausschließlich Porridge. Die MOPO hat mit der 26-Jährigen darüber gesprochen, welches Konzept dahintersteckt und was die Gäste erwartet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stich in Hals: Schwerverletzter schleppt sich in Klinik – Polizei steht vor Rätsel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-den-ruecken-gestochen-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/rtw006-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=300px%2C0px%2C2116px%2C2116px&webp=1" alt="Stich in Hals: Schwerverletzter schleppt sich in Klinik – Polizei steht vor Rätsel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen steht vor einer Notaufnahme. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Bergedorf soll es in der vergangenen Woche zu einem versuchten Tötungsdelikt gekommen sein. Das Opfer suchte zunächst selbst medizinische Hilfe, obwohl es in den Rücken gestochen und dabei lebensgefährlich verletzt wurde. Nun bittet die Polizei um Zeugenhinweise.</strong></p><p>Nach Polizeiangaben ereignete sich die Tat am 18. November auf dem Parkplatz eines Rewe-Marktes in Bergedorf. Der exakte Tatort ist noch unklar. Dort soll ein Unbekannter einem 56-Jährigen in den Rücken gestochen haben.</p><p>Der Verletzte kehrte zunächst in seine Unterkunft an der Randersweide zurück. Ein Bekannter brachte ihn später ins Unfallkrankenhaus Boberg, wo Ärzte eine lebensgefährliche Stichverletzung feststellten. Die Mordkommission ermittelt wegen versuchten Totschlags. Die Polizei sucht dringend Zeugen und nimmt Hinweise unter Tel. (040) 4286 56789 entgegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>