<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Nicht mal am Flughafen“: HSV-Fanchef wird bei Demo deutlich – Autos sorgen für Ärger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-fan-demo-des-hsv-zieht-zum-stadion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251130-130741-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=823px%2C373px%2C823px%2C823px&webp=1" alt="„Nicht mal am Flughafen“: HSV-Fanchef wird bei Demo deutlich – Autos sorgen für Ärger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Demozug an der Ecke Bornkampsweg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe</span></p><p><strong>Personalisierte Tickets, KI-Gesichtserkennung, Verschärfung der Stadionverbotsvergabe: Die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-regelung-zum-stadionverbot-jetzt-spricht-der-polizeichef/">für Fußballspiele geplanten Maßnahmen</a> der Innenministerkonferenz schmecken vielen Anhängern der Bundesligavereine gar nicht. Ihren Unmut brachten die HSV-Fans vor dem Spiel gegen VfB Stuttgart <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/verkehrs-chaos-droht-fan-demo-vor-stuttgart-spiel-trifft-auch-die-hsv-profis/">mit einer Fan-Demo zum Ausdruck</a>. Sie startete um 12 Uhr an der S-Bahn-Haltestelle Holstenstraße und führte bis zum Volksparkstadion. Die MOPO berichtete live – wie die Demo verlief, können Sie hier nachlesen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-sport@mopo.de?subject=Feedback:%20%E2%80%9ENicht%20mal%20am%20Flughafen%E2%80%9C:%20HSV-Fanchef%20wird%20bei%20Demo%20deutlich%20%E2%80%93%20Autos%20sorgen%20f%C3%BCr%20%C3%84rger&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-fan-demo-des-hsv-zieht-zum-stadion/%0A%0ADatum:%2030.11.2025,%2014:48%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann fuchtelt mit Messer auf Balkon und droht, Polizisten zu verletzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-fuchtelt-mit-messer-auf-balkon-und-droht-polizisten-zu-verletzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251130trifthof-heimfeld-sek4344.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C95px%2C843px%2C842px&webp=1" alt="Mann fuchtelt mit Messer auf Balkon und droht, Polizisten zu verletzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten und Polizistinnen führen den 63-Jährigen ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Mann hat in Heimfeld für einen größeren Einsatz der Hamburger Polizei gesorgt. Er musste letztlich von Spezialkräften überwältigt werden, weil er Beamten mit einem Messer gedroht haben soll. </strong></p><p>„Ich steche euch ab!“, soll der Mann geschrien haben, als sich die ersten Polizeikräfte näherten. Der 63-Jährige stand auf dem Balkon seiner Wohnung am Trifthof, hatte Polizeiangaben zufolge ein Messer in der Hand und machte schon vor Eintreffen der Beamten lautstark auf sich aufmerksam. Zeugen hatten um 10.17 Uhr am Sonntagmorgen den Notruf gewählt.</p><p>Da der Mann nicht aufhörte, damit zu drohen, Beamte zu verletzen, wenn diese sich ihm nähern, und alle Versuche, ihn zu beruhigen, fehlschlugen, wurde das SEK angefordert. Die Spezialkräfte sicherten das Wohnhaus, stürmten die Wohnung und überwältigten den Mann. Ein Polizeisprecher sagte dazu: „Niemand wurde dabei verletzt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld nach Auffahrunfall in Hamburg – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auffahrunfall-zwei-verletzte-nach-crash-in-billstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-5299-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=339px%2C209px%2C1502px%2C1502px&webp=1" alt="Trümmerfeld nach Auffahrunfall in Hamburg – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Sprinter wurde bei dem Unfall stark beschädigt. Trümmerteile verteilten sich auf der Fahrbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Bei einem Unfall auf der Billstedter Hauptstraße (Billstedt) sind zwei Menschen verletzt worden. Die Straße glich einem Trümmerfeld – und musste gesperrt werden. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Ersten Informationen zufolge kam es um kurz nach 3 Uhr zu einem Crash zwischen einem Sprinter und einem Taxi: Das Taxi stand wohl vor einer roten Ampel, als von hinten der Sprinter dem Taxi auffuhr. Die Geschwindigkeit muss enorm gewesen sein – an beiden Fahrzeugen entstand erheblicher Schaden.</p><p>Im Sprinter lösten die Airbags aus und diverse Teile der Front, darunter Teile der Stoßstange, rissen ab und landeten auf der Straße. Das Taxi, ein VW Touran, wurde im Heck schwer beschädigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbbrücke bleibt nach Unfall gesperrt: Neue Erkenntnisse zur Ursache</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbbruecke-bleibt-nach-unfall-gesperrt-neue-erkenntnisse-zur-ursache/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/561303293-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=840px%2C743px%2C923px%2C924px&webp=1" alt="Elbbrücke bleibt nach Unfall gesperrt: Neue Erkenntnisse zur Ursache" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Kollision eines Schiffes mit dem Bauwerk bleibt die Freihafenelbbrücke gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Ein Binnenschiff rammt mit seiner Ladung die Hamburger Freihafenelbbrücke. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schlechte-nachrichten-freihafenelbbruecke-bleibt-nach-unfall-weiterhin-gesperrt/">Seitdem ist die Elbquerung gesperrt</a>. Nun gibt es neue Erkenntnisse zur Unglücksursache.</strong></p><p>Die durch einen Schiffsanprall beschädigte Hamburger Freihafenelbbrücke bleibt bis mindestens Ende des Jahres gesperrt. Erst müssten die finalen Ergebnisse der Schadensermittlung vorliegen, teilte eine Sprecherin der Hafenverwaltung HPA mit. Am frühen Morgen des 28. Oktober hatte ein Binnenmotorschiff die Brücke gerammt und das Bauwerk beschädigt. Die Überführung wurde für Fahrzeuge und Fußgänger gesperrt. Das Schiff hatte nach Angaben der Polizei Container geladen, die gegen die Brücke stießen. Die Ladung wurde ebenfalls beschädigt. Menschen kamen nicht zu Schaden.</p><p>Unglücksursache ist vermutlich ein Fehler des Kapitäns. „Nach aktuellem Ermittlungsstand war eine Fehleinschätzung des Schiffsführers hinsichtlich der tatsächlichen Durchfahrtshöhe der Brücke ursächlich für die Kollision“, teilte der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Antonia Goldner mit. Es gebe keine Hinweise darauf, dass der 35 Jahre alte Kapitän unter Alkohol- oder Drogeneinfluss gestanden habe, hieß es nach dem Unfall von der Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unfall: BMW-Fahrer versteckt sich im Kofferraum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfall-fahrer-versteckt-sich-im-kofferraum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hncs-fahrer-versteckt-sich-im-kofferraum-20251129-0006.jpg?resize=300%2C300&crop=374px%2C274px%2C823px%2C823px&webp=1" alt="Nach Unfall: BMW-Fahrer versteckt sich im Kofferraum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte begutachten den BMW.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Unfall mit kuriosem Ausgang: Nachdem es in Heimfeld gekracht hatte, versteckte sich der Fahrer im Kofferraum. Als die Polizei eintraf, wurde schnell klar, warum.</strong></p><p>Der Mann im BMW stieß am Samstagabend auf der Stader Straße, in Höhe des Krankenhauses „Maria Hilf“, mit einem Auto zusammen. Genauere Umstände sind unklar, aber der BMW kam von der Straße ab und erst in einem Waldstück zum Stehen.</p><p>Wie Zeugen später der Polizei berichteten, soll der BMW-Fahrer dann ausgestiegen sein und sich im Kofferraum versteckt haben. Als Beamte den Kofferraum öffneten, mit dem Mann sprachen und seine Personalien kontrollierten, wurde der Grund des Versteckens klar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 09:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Hamburger Wohnhaus: Sieben Verletzte – Mann läuft mit Schildkröte ins Freie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-hamburg-menschen-retten-sich-aus-wohnhaus-sieben-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hnfk-zimmerbrand-rahlstedt-20251129-0007.jpg?resize=300%2C300&crop=516px%2C222px%2C858px%2C858px&webp=1" alt="Brand in Hamburger Wohnhaus: Sieben Verletzte – Mann läuft mit Schildkröte ins Freie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kräfte des Rettungsdienstes bringen eine Person zur Versorgung zu einem bereitgestellten Bus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Großeinsatz in Rahlstedt: In einer Wohnung am Wildschwanbrook ist am Samstagabend ein Feuer ausgebrochen. Mehrere Menschen wurden dabei verletzt, zwei Bewohner mussten gerettet werden.</strong></p><p>Der erste Notruf erreichte die Feuerwehr um 20.42 Uhr, weitere folgten kurz danach. Die Anrufer berichteten von einem Feuer in einem Wohnhaus und einer starken Rauchentwicklung. Zudem sollte sich noch eine Person in der brennenden Wohnung befinden. „Die Rettungsleitstelle löste umgehend das Alarmstichwort ‚Feuer mit Menschenleben in Gefahr‘ aus“, so ein Feuerwehrsprecher. So seien entsprechend viele Kräfte mobilisiert worden.</p><p>Die Meldungen bestätigten sich bei Ankunft: Aus einer Wohnung im zweiten Stock drang dichter Qualm, das ganze Treppenhaus war verraucht. Die Retter legten ihre Spezialausrüstung an und stülpten sich Atemschutzmasken über, während andere Kräfte und Kollegen vom Rettungsdienst sich um den Großteil der Bewohner kümmerten, die schon das Wohnhaus vor Ankunft der Feuerwehr verlassen hatten. Ein Mann war dabei, der mit seiner Haus-Schildkröte in der Hand ins Freie gelaufen war.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Für alle einfacher“: Beliebter TV-Star zieht nach Hamburg – aus skurrilem Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vor-weihnachten-beliebter-tv-star-zieht-nach-hamburg-das-sind-die-gruende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/549455489-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Für alle einfacher“: Beliebter TV-Star zieht nach Hamburg – aus skurrilem Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klara Lange und Bjarne Mädel beim Filmfest Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eventpress | Eventpress Becher</span></p><p><strong>Bjarne Mädel ist zwar gebürtiger Hamburger, wohnt aber schon seit 19 Jahren in Berlin. Laut dem Schauspieler denken dennoch „alle“, er lebe in Hamburg. Nun schafft er Klarheit.</strong></p><p>Schauspieler Bjarne Mädel („Sörensen fängt Feuer“, „Tatortreiniger“, „Mord mit Aussicht“) zieht noch vor Weihnachten von Berlin in seine Geburtsstadt Hamburg. Ein Grund sei, dass er am Schauspielhaus in Hamburg wieder etwas machen dürfe und der Weg dann nicht so weit sei.</p><p>„Und der andere Grund ist, dass immer alle denken, dass ich sowieso in Hamburg wohne. Da dachte ich, ich mache es für alle einfacher“, sagte der 57-Jährige am Freitagabend in der „NDR Talk Show“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann kann sich kaum auf den Beinen halten – Bundespolizei warnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-kann-sich-kaum-auf-den-beinen-halten-bundespolizei-warnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/545275508-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann kann sich kaum auf den Beinen halten – Bundespolizei warnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Ein Mann in der Nähe des Harburger Bahnhofs war so betrunken, dass er sich nicht mehr auf den Beinen halten konnte. Ein besorgter Reisender alarmierte die Bundespolizei, die sich um den Mann kümmerte – und in diesem Zusammenhang zugleich vor solchen Gefahren warnt.</strong></p><p>Um kurz nach 17 Uhr am Freitagabend alarmierte ein Reisender eine Streife der Bundespolizei über einen Mann, der sich im Personentunnel zum Seevekanal aufhielt und einen stark hilfebedürftigen Eindruck machte.</p><p>Die Streife traf kurz darauf auf den 34-Jährigen, der so stark unter Alkoholeinfluss stand, dass er nicht mehr „wegefähig“ war, so Bundespolizei-Sprecher Robert Hemp. „Er konnte sich kaum noch auf den Beinen halten und wurde von den Bundespolizisten gestützt zum Bundespolizeirevier gebracht.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 09:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zuckerstangen und Weihnachtsmann: Hier sind jetzt vier besondere Busse unterwegs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zuckerstangen-und-ein-weihnachtsmann-hier-sind-jetzt-vier-besondere-busse-unterwegs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/weihnachtsbus-rindermarkthalle-3.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zuckerstangen und Weihnachtsmann: Hier sind jetzt vier besondere Busse unterwegs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab Sonntag, 29. November, fahren vier weihnachtliche Busse der VHH in Hamburg. Mit dabei: ein Weihnachtsmann.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: VHH </span></p><p><strong>Nach einem Jahr Pause schicken die Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) wieder ihre Weihnachtsbusse auf Hamburgs Straßen. Wo diese unterwegs sein werden und wer die Fahrgäste im Inneren erwartet.</strong></p><p>Von außen sind die Fahrzeuge mit ihren bunten, aufgeklebten Weihnachtsmotiven gar nicht zu übersehen, aber auch der Innenraum unterscheidet sich mit seinen Zuckerstangen, Lichterketten und dem aufgestellten Weihnachtsbaum von regulären Bussen.</p><p>Die Idee, die Busse für die Weihnachtszeit aufzuhübschen stammte aus dem Jahr 2021 von Auszubildenden der VHH. Auch in diesem Jahr waren die Azubis wieder für die Gestaltung verantwortlich, darunter Mats Ahrens: „Gerade in der Weihnachtszeit wünschen sich viele Menschen ein bisschen Magie. Und genau das sollen sie in unseren Weihnachtsbussen erleben“, sagt er.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deko-Frust und Firmen-Weihnacht: 15 Sätze zum Advent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lichterglanz-und-firmen-weihnacht-15-saetze-zum-advent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago134918870-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Deko-Frust und Firmen-Weihnacht: 15 Sätze zum Advent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vertüdelt? Kaputt? Lichterketten können ein Quell für Frust sein...</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Shotshop</span></p><p><strong>Sonntag ist der 1. Advent und damit ist sie offiziell eröffnet, die Vorweihnachtszeit. Die einen freuen sich wie ein Honigkuchenpferd auf die schönste Zeit des Jahres, die anderen würden am liebsten bis Silvester in Winterschlaf gehen. 15 Sätze, die jetzt wieder in Hamburger Büros und an Glühweinständen, beim Abendbrot und in Familienchats auftauchen. </strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Deko-Frust%20und%20Firmen-Weihnacht:%2015%20S%C3%A4tze%20zum%20Advent&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/lichterglanz-und-firmen-weihnacht-15-saetze-zum-advent/%0A%0ADatum:%2030.11.2025,%2008:36%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 30 Nov 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>