<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mitarbeiter nach Andrews Festnahme: „Wir sind alle geschockt“:König Charles verpasst dem Palast einen Maulkorb</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/festnahme-von-andrew-wir-sind-alle-geschockt-koenig-charles-im-krisenmodus-69971fbc6e900962941aa3c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69971fbc6e900962941aa3c8/d8f45227298e2666e4b2ea3f5b027e56,d33f60cf?w=992" alt="Mitarbeiter nach Andrews Festnahme: „Wir sind alle geschockt“:König Charles verpasst dem Palast einen Maulkorb" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Epstein-Skandal erschüttert Großbritannien und seine Monarchie: Andrew Mountbatten-Windsor (66) wurde wegen Amtsmissbrauchs festgenommen! Er soll früher sensible Daten an den Pädokriminellen Jeffrey Epstein (†66) weitergegeben haben. Während die Polizei Andrews Wohnorte durchsucht, versuchen König Charles (77) und Königin Camilla (78) auf lange im Voraus geplanten Auftritten die Fassade zu wahren. Doch im Palast herrscht Krisenmodus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, was seit Donnerstagmorgen hinter den Palastmauern vor sich geht. Ein Mitarbeiter der Royals packt aus: „Wir sind alle geschockt!“ Alle Details zur Mega-Krise lesen Sie hier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressestimmen zu Andrews Festnahme:„Die Monarchie überlebt das möglicherweise nicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-verhaftet-internationale-presse-sieht-monarchie-in-der-krise-69972124bbc0d13fd82fdf24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69972125bbc0d13fd82fdf25/b96e277ff3a57e6bbc80c7a0621b81f4,47f5fc86?w=576" alt="Pressestimmen zu Andrews Festnahme:„Die Monarchie überlebt das möglicherweise nicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Sandringham (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist die Story des Tages – und das weltweit. Andrew Mountbatten-Windsor (66), früher als Prinz Andrew bekannt, wurde von der britischen Polizei festgenommen. Der Verdacht: Fehlverhalten im öffentlichen Amt, basierend auf den Epstein-Akten. Das Echo bei den internationalen Medien ist dementsprechend riesig. BILD macht die Presseschau: Wie die wichtigsten internationalen Medien über den Fall berichten – von „royaler Bombe“ bis zum „Meilenstein im Kampf für Gerechtigkeit“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor (66, hier ein Archivfoto von 2024) wurde am Donnerstagmorgen festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorwurf gegen den Bruder von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Er könnte in seiner Rolle als britischer Handelsbeauftragter, die er von 2001 bis 2011 innehatte, sensible Informationen an Sexualstraftäter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jeffrey-epstein-cgQBHnH8NHeznqrVMQHB"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66) weitergegeben haben. Es geht bei der Festnahme nicht um die Vorwürfe des sexuellen Missbrauchs. Andrew selbst bestreitet bislang jegliches Fehlverhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während sein Bruder Andrew in Polizeigewahrsam ist:König Charles eröffnet die Fashion Week</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-eroeffnet-fashion-week-trotz-andrew-skandal-6997347820e745047f84b6f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997347820e745047f84b6f1/533c4db040776154e0cfd45ffc5f22e0,822ac041?w=576" alt="Während sein Bruder Andrew in Polizeigewahrsam ist:König Charles eröffnet die Fashion Week" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>„The Show must go on“! Dass sein Bruder wegen des Verdachts des Amtsmissbrauchs seit Stunden in Polizeigewahrsam ist, wird König Charles III. (77) innerlich sicherlich aufwühlen. Nach Außen lässt sich der Monarch nichts anmerken. Und geht seinen Pflichten als König auch an diesem historischen Donnerstag nach. Während Ex-Prinz Andrew (66) ausgerechnet an seinem Geburtstag auf einem nicht näher bekannten Revier festgehalten wird, eröffnet Charles die Fashion Week in London. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Gruppe von Polizeibeamten in Zivil kommt am Donnerstagmorgen auf der Wood Farm an, Andrews aktuellem Domizil. Insgesamt waren sechs Fahrzeuge vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind surreale Bilder, die jetzt um die Welt gehen. Zum einen zu sehen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/an-seinem-66-geburtstag-polizeieinsatz-bei-andrew-6996dd1cfc148b255d14fbce"><!-- --><!--[--><!--[-->mehrere Polizeibeamte, die am Donnerstagmorgen am Zuhause von Andrew in Norfolk im Einsatz sind<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie durchsuchen nicht nur das Anwesen, sondern nehmen Andrew fest! Zum anderen: aktuelle Fotos, auf denen King Charles im rund 180 Kilometer entfernten London am Nachmittag die Modewoche einläutet. In der schillernden Front Row von Tolu Coker sitzt er neben Designerin Stella McCartney (54). Er hält sich – familiärer Skandal hin oder her – an seinen Terminkalender.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ob König Charles hier Designerin Stella McCartney (54) vielleicht kurz erzählt, was bei ihm gerade zu Hause so los ist? <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An ehemaliger Forschungsanlage:Deutsche (44) enthauptet bei Florenz gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/an-alter-forschungs-anlage-deutsche-44-enthauptet-in-italien-gefunden-69973d1a20e745047f84b7c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69973d1a20e745047f84b7c7/d1093bb929dff8cabf87837c19f05add,487b47dc?w=656" alt="An ehemaliger Forschungsanlage:Deutsche (44) enthauptet bei Florenz gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Scandicci (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Schauriger Fund in Italien: Auf einem ehemaligen Forschungsgelände bei Scandicci nahe Florenz wurde die zerstückelte Leiche einer Frau gefunden. Dabei soll es sich um eine 44-jährige Deutsche handeln, deren Kopf abgetrennt war!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die italienischen Behörden erklärten, hatte ein Obdachloser am Mittwochmorgen das Opfer an einem verlassenen Gebäude gefunden und entsetzt den Notruf gewählt. Die Polizei geht von einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. Ein mutmaßlicher Täter ist mittlerweile festgenommen worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatten sich die Beamten der Leiche nicht nähern können, weil ein Hund sie bewachte, wie die Nachrichtenagentur Ansa berichtet. Ob das Tier der Frau gehörte, ist bislang unklar. Erst eine Stunde später habe man mit der Spurensuche am Tatort beginnen können und dabei auch ein Messer entdeckt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Carabinieri konnten einen Tatverdächtigen festnehmen (Symbolfoto) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tests in Bahrain:Formel-1-Star schläft im Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tests-in-bahrain-formel-1-star-schlaeft-im-auto-6996e77c6e900962941a9d32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996e77c6e900962941a9d32/8ea84901834de938f1f5a94c9553c88d,d44ecce2?w=320" alt="Tests in Bahrain:Formel-1-Star schläft im Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was macht der Mann denn da? TV-Kameras filmten Liam Lawson (24) am Donnerstagvormittag mit geschlossenen Augen in seinem Racing-Bulls-Rennwagen. Der englische TV-Sender Sky sprach anschließend von einem Nickerchen, das sich der Neuseeländer in der Garage seines Teams bei den Tests in Bahrain gegönnt hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenig später war Lawson aber wieder hellwach, fuhr sowohl die frühe als auch die späte Session. Insgesamt war er 106 Runden auf der Strecke. Dabei brachte er es auf die zehntschnellste Zeit von den 16 Piloten, die am Donnerstag testeten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch zwischen den beiden Ausfahrten war Lawson dann ausgeschlafen. Er schnappte sich einen Mitarbeiter von Racing Bulls, warf mit ihm im Fahrerlager einen Football hin und her.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schnellste Runde des Tages legte Mercedes-Pilot Kimi Antonelli (19) hin. Der Italiener war 79 Runden auf der Strecke. Zweitschnellster war Vize-Weltmeister Oscar Piastri (24/86 Runden) im McLaren vor Red-Bull-Pilot Max Verstappen (28/139 Runden). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutliches Signal zum Abschied:Warren Buffett verkauft fast alle Amazon-Aktien!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/warren-buffett-verkauft-fast-alle-aktien-dieser-tech-firma-6995b610465c8ddf9405e5dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995b610465c8ddf9405e5dc/6fcf980d8d823b9e8a81597c7b0b070a,fdecfa7f?w=320" alt="Deutliches Signal zum Abschied:Warren Buffett verkauft fast alle Amazon-Aktien!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Buffett-Ära ist offiziell vorbei – und zum Abschied setzt die Investoren-Legende noch ein deutliches Zeichen. Kurz nach seinem Rückzug als CEO von Berkshire Hathaway wird bekannt: Warren Buffett hat bei einem der größten Tech-Konzerne der Welt radikal Kasse gemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem letzten Quartal an der Spitze des Milliarden-Imperiums trennte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/buffett-warren/nachrichten-news-fotos-videos-15798876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Warren Buffett<!--]--><!--]--></a><!--[--> von mehr als 75 Prozent seiner Beteiligung an Amazon. Rund 7,7 Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/unternehmensbeteiligung-aktien/geld-boerse-geldanlage-nachrichten-news-02-42345664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktien<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden verkauft. Der Wert der Position schrumpfte von etwa 2,1 Milliarden US-Dollar auf nur noch rund 457 Millionen US-Dollar. Auch beim iPhone-Konzern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzte Buffett seine Verkaufsserie fort. Weitere 10,3 Millionen Aktien wurden abgestoßen. Einst war Apple seine mit Abstand wichtigste Beteiligung. Die Position, die früher mehr als 175 Milliarden Dollar wert war, liegt inzwischen nur noch bei rund 60 Milliarden Dollar.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Anleger sollten ihr Depot zum Jahresstart prüfen und bei Bedarf Positionen umschichten.</p><p><!--[--><!--[-->Buffett wird vorsichtiger bei Tech-Werten. Hintergrund sind wachsende Zweifel an der milliardenschweren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Offensive vieler Tech-Konzerne. Die enormen Investitionen könnten Gewinne und freien Cashflow belasten. Für Buffett, der stets auf solide Erträge und berechenbare Geschäfte setzt, ein Warnsignal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militärjets geben Aufschluss:Die BILD-Analyse: So könnte Trump den Iran angreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/militaerjets-geben-aufschluss-die-bild-analyse-so-koennte-trump-den-iran-angreifen-69972672f9269d94305a4d1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69972672f9269d94305a4d1f/c921ab58ab0e121adf4a384fedc00512,6b24a593?w=992" alt="Militärjets geben Aufschluss:Die BILD-Analyse: So könnte Trump den Iran angreifen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die USA haben eine Mega-Streitmacht von Dutzenden Kriegsschiffen und Hunderten Flugzeugen rund um den Iran zusammengezogen. Mehr als 100 Tankflugzeuge für Kampfjets haben in den vergangenen Tagen den Atlantik in Richtung Nahost überquert. BILD analysiert die Lage vor Ort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil gegen Lidl:„Größte Preissenkung aller Zeiten“ war unzulässig</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/urteil-gegen-lidl-groesste-preissenkung-aller-zeiten-war-unzulaessig-6997255c6e900962941aa447</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997255c6e900962941aa448/c86a9e0fdb66aa2cc83fccde14bd2add,a20b7fd4?w=576" alt="Urteil gegen Lidl:„Größte Preissenkung aller Zeiten“ war unzulässig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Im Mai 2025 warb Lidl mit der „größten Preissenkung aller Zeiten“ – und versprach, 500 Produkte dauerhaft günstiger zu machen. Für viele Kunden klang das nach spürbar billigeren Preisen im eigenen Markt. Doch Verbraucherschützer hielten die Aktion für irreführend, weil nicht klar erkennbar war, welche Produkte wo tatsächlich reduziert wurden. Jetzt entschied das Landgericht Heilbronn: Die Werbung war so nicht zulässig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Ansicht der Richter weckte die Kampagne falsche Erwartungen. Wer von 500 dauerhaft reduzierten Produkten lese, gehe davon aus, dass viele Artikel im eigenen Supermarkt günstiger seien. Genau das sei aber für Kunden letztlich nicht überprüfbar gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Verbraucherschützer monierten die fehlende Transparenz – vor allem, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> keine vollständige und nachvollziehbare Liste der reduzierten Artikel veröffentlichte. Hinweise dazu fanden sich lediglich im Kleingedruckten und gingen im großen Werbeversprechen unter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lidl und Nikolas Bentel kreieren limitierte Designer-Handtasche aus Einkaufswagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altkanzler veröffentlicht Brief:Olympia-Zoff zwischen Steinmeier und Schröder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/offener-brief-altkanzler-schroeder-fuer-olympia-2036-in-deutschland-699733c5f9269d94305a4ea0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699733c5f9269d94305a4ea1/512a65351b636096cc75c5cad7ad898f,8938d63?w=576" alt="Altkanzler veröffentlicht Brief:Olympia-Zoff zwischen Steinmeier und Schröder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zoff unter zwei alten SPD-Freunden wegen Olympia. Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier (70) hält eine deutsche Bewerbung für die Olympischen Sommerspiele 2036 für unangemessen – weil die Nationalsozialisten die Spiele 1936 als Propaganda missbrauchten. Mit einem offenen Brief hält jetzt Altkanzler Gerhard Schröder (81) dagegen: Er teilt Steinmeiers Bedenken nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem handschriftlich aufgesetzten Brief auf der Netzwerk-Plattform LinkedIn setzt sich Schröder für Olympische Spiele in Deutschland ein. Dazu zeigt er ein KI-generiertes Bild mit einer riesigen Deutschlandfahne neben einem gefüllten Stadion, in der Mitte das olympische Feuer, aus dem wie ein Lichtdom die fünf olympischen Ringe strahlen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Altkanzler schreibt: „Die Bedenken des Herrn Bundespräsidenten gegen eine Austragung der Olympischen Spiele 2036 in Deutschland sind gewiss ernst zu nehmen. Gleichwohl teile ich sie nicht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Brief kämpft Schröder für Olympische Spiele 2036 in Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen der Epstein-Enthüllungen?:Bill Gates sagt überraschend Rede bei KI-Gipfel ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wegen-fall-epstein-bill-gates-sagt-sagt-rede-bei-ki-gipfel-in-indien-ab-6996d182e29e5d6f1421eb58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996d182e29e5d6f1421eb59/690df19da754656b04fb28c4a0f60aca,8eaa1901?w=576" alt="Wegen der Epstein-Enthüllungen?:Bill Gates sagt überraschend Rede bei KI-Gipfel ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neu-Delhi (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Microsoft-Mitgründer Bill Gates hat einen geplanten Auftritt beim KI-Gipfel in Indien überraschend abgesagt. Das teilte die Gates Foundation auf der Plattform X mit. Zur Begründung hieß es: „Nach sorgfältiger Abwägung, und um sicherzustellen, dass der Fokus auf den zentralen Prioritäten des KI-Gipfels bleibt, wird Mr. Gates seine Keynote-Rede nicht halten.“ Stattdessen werde nun Ankur Vora, Präsident der Büros in Afrika und Indien, die Gates-Stiftung vertreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Befürchtete Gates, dass die neuesten Enthüllungen im Skandal um Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†2019) seinen Auftritt beim KI-Gipfel überschatten? Auch Gates tauchte – neben vielen anderen Prominenten aus Politik und Gesellschaft – in den Ermittlungsakten auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Erwähnungen in den jüngst veröffentlichten Akten sind peinlich für einen der reichsten Menschen der Welt – und sie zeigen, dass Gates mehrfach und über einen längeren Zeitraum in Kontakt mit Epstein stand. So hat ein E-Mail-Entwurf Epsteins an Gates aus dem Jahr 2013 u.a. die Spannungen zwischen Gates und seiner damaligen Frau Melinda zum Thema.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Vorwürfe intimer Natur gelangten an die Öffentlichkeit. Nachdem Gates die Freundschaft zu Epstein beendet hatte, soll der Sexualstraftäter eine E-Mail an sich selbst geschrieben haben: „Um das Ganze noch schlimmer zu machen, bittest du mich inständig, die E-Mails bezüglich deiner Geschlechtskrankheit, deiner Bitte um Antibiotika, die du Melinda heimlich geben kannst, und der Beschreibung deines Penis zu löschen.“ Epstein schrieb, er sei „unfassbar bestürzt“ über Gates’ Entscheidung, „unsere in den letzten sechs Jahren gewachsene Freundschaft zu missachten“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus Lebensmitteln oder Kapseln:Wer Omega-3-Fettsäuren braucht – und wer nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/omega-3-fettsaeuren-wer-sie-wirklich-braucht-und-wer-nicht-697b1b1041a8aad2d8dc36df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1b1041a8aad2d8dc36e0/751085ea0f01630dc5e31e6ffed0f99c,3dc0cbd?w=576" alt="Aus Lebensmitteln oder Kapseln:Wer Omega-3-Fettsäuren braucht – und wer nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Omega-3-Fettsäuren sind echte Alleskönner: Sie beeinflussen Entzündungen, Blutfette, Gefäße, Nerven und mehr. Doch sind Omega-3-Kapseln für jeden notwendig? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ernährungsexpertin Prof. Dr. Michaela Axt-Gadermann erklärt, wer besonders von diesen Fettsäuren profitiert – und wer sie vielleicht gar nicht braucht. Erfahren Sie mit BILDplus, worauf Sie achten sollten und ob Omega-3 auch für Sie wichtig ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Liste:Rüstungsboom schafft viele 100.000-Euro-Jobs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ruestungs-boom-schafft-top-jobs-mit-mega-gehaeltern-698cc93062ee8b267c15bfb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698cc93062ee8b267c15bfb9/348492a45a12044b5a5be3b5cb6b611e,818f473b?w=656" alt="Große Liste:Rüstungsboom schafft viele 100.000-Euro-Jobs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Verteidigungsbranche boomt wie nie zuvor – volle Auftragsbücher, milliardenschwere Sondervermögen und ein sicherheitspolitischer Kurswechsel sorgen für eine historische Wachstumsphase. Mit dem rasanten Ausbau wächst vor allem eines: der Bedarf an qualifiziertem Personal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, in welchen Branchen die Verteidigungsindustrie und die Bundeswehr jetzt besonders intensiv rekrutieren, welche Qualifikationen gefragt sind und wo Bewerber aktuell die besten Verdienstchancen haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Subventionen getrickst!:Journalisten müssen 3,1 Mio. an Berlin zurückzahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-journalisten-muessen-3-1millionen-euro-zurueckzahlen-6997368e20e745047f84b732</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997368e20e745047f84b732/0773cc01de64bcb756d650296ee9579f,2957fa50?w=320" alt="Bei Subventionen getrickst!:Journalisten müssen 3,1 Mio. an Berlin zurückzahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Sie arbeiteten bei „Süddeutscher Zeitung“, „Berliner Zeitung“, „Spiegel“, „Zeit“ und „taz“, die stets die Mächtigen und die Immobilienwirtschaft anprangern. Doch jetzt muss eine Gruppe prominenter Berliner Journalisten über drei Millionen Euro an den Senat zurückzahlen, wie der „Spiegel“ zuerst berichtete. Grund: Subventionstrickserei mit einer Immobilie in riesigem Ausmaß.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Überzeugungen verloren die Journalisten offenbar, als sie ein enormes Geschäft witterten: Ein heruntergekommener Altbau an der Oranienstraße 169 (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kreuzberg) stand 1991 zum Verkauf. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/steuergeld-sauerei-enthuellt-linke-journalisten-sahnten-auf-berliner-immo-markt-82554158.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sie versprachen eine Sanierung, bekamen Fördergelder. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Eine der Bedingungen lautete: Die neuen Eigentümer müssen auch in der Immobilie wohnen. Doch die Journalisten meldeten sich nach der jahrelangen Sanierung teilweise nur zum Schein im Haus an! Und sie verlangten überhöhte Mieten für aus Steuergeldern geförderte Sozialwohnungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bewohner berichten: Teilweise wurden Nebenkosten sogar bar kassiert! Auch sonst wurde eifrig getrickst: Gemeinschaftsräume für soziale Projekte wurden versprochen, aber die gab es nie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anfang 2023 deckte der „Spiegel“ den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/betrug/achtung-abzocke-news-fotos-videos-17026424.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schummelei<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf, der Senat verklagte die Eigentümergruppe. Demnach handelt es sich u.a. um die einstige Chefredakteurin der „Berliner Zeitung“, Brigitte Fehrle. Es kam zum Prozess, jetzt der Vergleich vor dem Verwaltungsgericht (Az VG 8 K 196/24): Die Eigentümer verpflichten sich zur Zahlung von insgesamt rund 3,145 Millionen Euro. Darin enthalten sind Fördermittel und Zinsen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:00:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>