<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Linke Aktivisten besetzen CDU-Parteizentrale</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aktivisten-besetzen-cdu-parteizentrale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/cdu-maja-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="Linke Aktivisten besetzen CDU-Parteizentrale" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Linke Aktivisten haben die Geschäftsstelle der Hamburger CDU am Leinpfad kurzzeitig besetzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Linke</strong> <strong>Aktivisten haben am Mittwochmittag die CDU-Parteizentrale im Leinpfad in Winterhude besetzt. Sie demonstrierten auf dem Balkon und forderten die sofortige Rückholung der linksradikalen non-binären Person Maja T., <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/nach-fuenf-wochen-maja-t-beendet-hungerstreik-aerzte-befuerchteten-organschaeden/">die aktuell in Ungarn in Haft sitzt</a>.</strong></p><p>Gegen 12 Uhr besetzten mehrere Aktivisten den Balkon der CDU-Parteizentrale im Leinpfad 74. Auf Transparenten fordern sie „Holt Maja zurück“ und „Free all Antifas“. Die Aktion soll etwa zehn Minuten gedauert haben und sei danach freiwillig beendet worden. (mp)</p><p>Mehr dazu in Kürze auf mopo.de</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Mann soll eine 23-Jährige in Hamburg angegriffen haben – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-sexualdelikt-in-hamburg-fotofahndung-nach-dem-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/tvbild2.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieser Mann soll eine 23-Jährige in Hamburg angegriffen haben – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fahndet nach diesem Mann.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Nachdem ein unbekannter Mann Anfang Mai dieses Jahres in Eißendorf eine Frau in sexueller Absicht angegriffen hatte, fahndet die Polizei nun mit einem Foto nach dem Tatverdächtigen.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich am 4. Mai gegen 4.50 Uhr im Bereich des Dahlengrund Ecke Marmstorfer Weg. Eine 23-Jährige war auf dem Weg nach Hause, als sie unvermittelt von einem Mann angegriffen wurde. Der Täter soll laut Polizei mit sexueller Motivation gehandelt haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/bei-hamburg-ehepaar-im-eigenen-haus-ueberfallen-und-ausgeraubt/">Bei Hamburg: Senioren-Ehepaar im eigenen Haus überfallen und ausgeraubt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheitsrisiko? Raffinerie klagt gegen Hamburgs neue Hafenautobahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sicherheitsrisiko-raffinerie-klagt-gegen-hamburgs-neue-hafenautobahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/holborn-hamburg-286531048-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1189px%2C336px%2C1371px%2C1371px&webp=1" alt="Sicherheitsrisiko? Raffinerie klagt gegen Hamburgs neue Hafenautobahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die Öltanks und die Holborn Europa Raffinerie GmbH im Hamburger Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Braucht Hamburg eine neue Autobahn im Hafen? Wirtschaft und Senat sagen ja, Naturschützer nein. Überraschend wehrt sich nun auch ein Unternehmen vor dem Bundesverwaltungsgericht gegen den Bau.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er plünderte Schließfächer: Polizei schnappt Aggro-Kriminellen am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-pluendert-schliessfaecher-am-hauptbahnhof-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/470908234.jpg?resize=300%2C300&crop=1438px%2C630px%2C4335px%2C4333px&webp=1" alt="Er plünderte Schließfächer: Polizei schnappt Aggro-Kriminellen am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann bei den Schließfächern fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben in der Nacht zu Dienstag am Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann festgenommen. Er soll die Münzanlage von Schließfächern aufgebrochen und geplündert haben.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, stellte ein Beamter gegen 3.45 Uhr auf der Videoüberwachung fest, wie ein Mann (26) sich an den Schließfächern im Hauptbahnhof zu schaffen machte. Eine daraufhin alarmierte Streife stellte den Mann noch vor Ort.</p><p>Nach MOPO-Informationen hatte der 26-Jährige dort mit brachialer Gewalt die Münzfächer aufgebrochen und geplündert. Bei seiner Überprüfung reagierte er den Bundespolizisten gegenüber aggressiv, ihm wurden Handschellen angelegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Mann löst Verpuffung in Altenheim aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-raucht-an-sauerstoffgeraet-dann-gibt-es-eine-verpuffung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/eissendorf.jpg?resize=300%2C300&crop=514px%2C108px%2C868px%2C868px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Mann löst Verpuffung in Altenheim aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bewohner kam mit schweren Verbrennungen in eine Spezialklinik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr am Mittwochmorgen in einer Seniorenwohnanlage in Eißendorf. Dort hatte ein Bewohner geraucht. Der Mann wurde durch eine Verpuffung schwer verletzt. Eine Pflegerin verhinderte Schlimmeres.</strong></p><p>Gegen 7.10 Uhr wurde die Feuerwehr zur St. Vinzenz Wohnanlage für Senioren gerufen. Gemeldet worden war eine Verpuffung in einem der Zimmer. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge, hatte ein Bewohner (59), der wegen Atembeschwerden mit Sauerstoff versorgt werden musste, geraucht. Dadurch sei es zu einer Verpuffung gekommen.</p><p>Eine Pflegerin reagierte geistesgegenwärtig und übergoss die Bekleidung des Opfers, die Feuer gefangen hatte, mit Wasser. Der 59-Jährige erlitt Verbrennungen im Gesicht und am Oberkörper, ein Notarzt versorgte ihn. Danach kam er in eine Spezialklinik für Brandverletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Parkplatz-Hochstapler von Eimsbüttel – eine Lösung für ganz Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/vertikales-parken-findet-die-parkplatzsuche-in-eimsbuettel-so-ein-ende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-eimsbuettel-vertikales-parken-vepa-konzept-berlin.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Parkplatz-Hochstapler von Eimsbüttel – eine Lösung für ganz Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte ein Parkturm in Eimsbüttel aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: VePa Vertical Parking GmbH</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/vertikales-parken-parkplatz-parkturm-eimsbuettel/">Vertikales Parken: Findet die Parkplatzsuche in Eimsbüttel so ein Ende?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Mehr Parkplätze, mehr freie Flächen: Grüne und CDU wollen das Parken in Eimsbüttel mit sogenannten Parktürmen neu denken.</strong></p><p>Parkplätze sind im Bezirk Eimsbüttel ein viel diskutiertes Thema. Die einen suchen nach ihnen und fordern mehr Parkraum. Die anderen schlagen vor, weniger Flächen für Autos zu blockieren und diese stattdessen zu entsiegeln und zu begrünen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handy setzt Couch in Brand: Drei Verletzte in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handy-setzt-couch-in-brand-drei-verletzte-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/loschzug06-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Handy setzt Couch in Brand: Drei Verletzte in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit mehreren Fahrzeugen im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In einem Einfamilienhaus in  Langenhorn ist es am Mittwochmorgen zu einem größeren Einsatz der Feuerwehr gekommen. Auch ein Notarzt war angerückt. Es gab drei Verletzte.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr bestätigte, seien die Einsatzkräfte gegen 6.20 Uhr zu einem Einfamilienhaus an der Straße Dobenstück gerufen worden. Von dort wurde eine starke Verqualmung in einem Zimmer im Obergeschoss gemeldet worden. Weil zunächst davon ausgegangen worden war, dass die Bewohner in Gefahr seien und es Verletzte geben soll, rückten auch Rettungswagen und Notarzt an.</p><p><strong>Das könnte Sue auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/meck-pomm/mysterioeser-unfall-im-norden-passanten-finden-teenager-mit-schweren-verletzungen/">Mysteriöser Unfall im Norden: Passanten finden Teenager mit abgerissenem Finger</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Eltern melden mögliche weitere Taten des Hamburger Pädo-Sadisten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/white-tiger-eltern-melden-moegliche-weitere-taten-des-hamburger-paedo-sadisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/whitetigerhahnoefersand.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„White Tiger“: Eltern melden mögliche weitere Taten des Hamburger Pädo-Sadisten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shariar J. (20) soll als „White Tiger“ im Netz Kinder gequält und einen Teenager in den Suizid getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance/ABBfoto/hfr</span></p><p><strong>Nach der Festnahme des Hamburger Pädo-Sadisten, der im Internet unter dem Namen „White Tiger“ Kinder missbraucht und in den Suizid getrieben haben soll, haben sich weitere besorgte Eltern bei den Ermittlungsbehörden gemeldet. Sie hätten die Befürchtung geäußert, dass auch ihre Kinder Opfer des 20-Jährigen geworden sein könnten, sagte die Staatsanwaltschaft Hamburg.</strong></p><p>„Wir können bestätigen, dass es infolge der Festnahme zu entsprechenden Meldungen durch Eltern gekommen ist“, sagte Oberstaatsanwältin Mia Sperling-Karstens. Die Prüfung der Angaben dauere an.</p><p>Der 20-Jährige war Mitte Juni in der Wohnung seiner Eltern in Hamburg festgenommen worden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-haftbefehl-gegen-white-tiger-34-seiten-blanker-horror/">Er soll Kopf einer Gruppe von Cyberkriminellen sein, die aus sexueller Motivation heraus acht Kinder im Alter von elf bis 15 Jahren im Internet zu Gewalt gegen sich selbst gezwungen haben.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perfide Untermieterin soll als „Vermieterin“ Kaution und Abstand eingesackt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/perfide-untermieterin-soll-als-vermieterin-kaution-und-abstand-eingesackt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/505890932-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Perfide Untermieterin soll als „Vermieterin“ Kaution und Abstand eingesackt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte T. gab sich als rechtmäßige Vermieterin aus. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | LARISA SHPINEVA</span></p><p><strong>Mit einer perfiden Masche soll eine Untermieterin sich als Vermieterin ausgegeben haben, um so an Geld für eine Kaution und eine Abstandszahlung zu kommen. Nun wird der Fall vor Gericht behandelt.</strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft wirft der Angeklagten T. vor, zwischen dem 16. August und dem 29. September 2024 eine Wohnung in der Straße Pilatuspool in der Neustadt als Untermieterin gemietet zu haben. Diese soll sie dann online unter dem Pseudonym „Katrin Friedrich“ angeboten haben. Potenzielle Interessenten soll sie dabei im Glauben gelassen haben, sie sei die legitime Vermieterin.</p><p>Ziel sei es gewesen, betrügerisch an Geld durch eine angebliche Kaution und eine Abstandszahlung zu gelangen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Pläne für riesiges Bauprojekt: Große Versprechen – aber nur kleine Änderungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossprojekt-in-hamburg-grosse-versprechen-kleine-aenderungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/bildschirmfoto-2024-10-09-um-211427.png?resize=300%2C300&crop=505px%2C92px%2C704px%2C704px&webp=1" alt="Neue Pläne für riesiges Bauprojekt: Große Versprechen – aber nur kleine Änderungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das Wohnen im Diekmoor einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Winking Froh Architekten GmbH/ WES LandschaftsArchitektur</span></p><p><b>Rund 700 neue Wohnungen mit grünen Innenhöfen und ein See: Der Plan für das Landschaftsschutzgebiet Diekmoor in Langenhorn war von Anfang an umstritten. Die neue Koalition (SPD, CDU, FDP) in Hamburg-Nord kritisierte die Entwürfe und versprach „deutliche“ Anpassungen – jetzt steht ihr Plan. Von den großen Versprechen scheint auf den ersten Blick aber wenig übrig geblieben zu sein.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser HVV-Dienst wird in Hamburg ausgeweitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-dienst-hvv-hop-wird-in-hamburg-ausgeweitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hvv-hop-fischbeker-heide-bild-vhhmobility-klein-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C274px%2C1645px%2C1646px&webp=1" alt="Dieser HVV-Dienst wird in Hamburg ausgeweitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein „hvv hop“ Shuttle am Fischbeker Heideweg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: vhh.mobility</span></p><p><b>Harburger:innen können sich künftig über noch mehr Mobilität freuen: Der Shuttleservice der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein „hvv hop“ soll Anfang August </b><strong style="font-weight: bold">um den Harburger Westen erweitert werden.</strong><strong> Der On-Demand-Service wird somit <strong>auf den gesamten Bezirk ausgeweitet.</strong></strong></p><p>Das Angebot „hvv hop“ erfreut sich in Harburg seit dem Start im Januar 2023 großer Beliebtheit. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-hop-das-steckt-hinter-dem-neuen-angebot-in-harburg/#google_vignette">Das Prinzip: Die „hvv hop-Shuttle“ sind als öffentliche Verkehrsmittel gedacht</a>, allerdings ohne einen festen Fahrplan oder Linien. Die Mitfahrt ist mit allen HVV-Fahrkarten plus einem Aufpreis von zwei Euro pro Person und Fahrt durchführbar. Fahrgäste mit ähnlichen Routen werden laut dem Unternehmen durch einen Algorithmus automatisch zu Fahrgemeinschaften gebündelt. Gebucht werden können die Fahrten in Harburg in der „hvv hop“-App jederzeit.</p><p>Das bisherige Bediengebiet „Harburg-Ost“ umschließt die Stadtteile Neuland, Wilstorf, Rönneburg, Harburg, Langenbek, Sinstorf, Gut Moor sowie Marmstorf, Eißendorf und Heimfeld.<strong> </strong>Das neue Bediengebiet „Harburg-West“ wird dann auch die Stadtteile Altenwerder, Cranz, Francop, Hausbruch, Moorburg, Neuenfelde und Neugraben-Fischbek inkludieren. Als Starttermin ist der 4. August angesetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg investiert nochmal Hunderttausende Euro in Stadtteilmuseum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-investiert-nochmal-750-000-euro-in-stadtteilmuseum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/104382746-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=578px%2C400px%2C1309px%2C1308px&webp=1" alt="Hamburg investiert nochmal Hunderttausende Euro in Stadtteilmuseum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hauptgebäude des Museums Elbinsel Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance | Christian Ohde</span></p><p><strong>SPD und Grüne wollen das Museum Elbinsel Wilhelmsburg fit für die Zukunft machen – und beantragen dafür 750.000 Euro aus dem Sanierungsfonds Hamburg 2030 sowie dem Quartiersfonds. Das Geld soll in die Sanierung eines bislang leerstehenden Nebengebäudes fließen, das künftig Archiv, Depot und Arbeitsräume beherbergen soll.</strong></p><p>Das denkmalgeschützte Hauptgebäude des Museums soll damit entlastet werden und als Ort für Bildungs- und Stadtteilkultur erhalten bleiben. Geplant ist unter anderem eine erweiterte Dauerausstellung zur Sturmflut von 1962.</p><p>„Das Museum Elbinsel Wilhelmsburg ist ein kulturelles Herzstück unseres Stadtteils“, sagt der SPD-Abgeordnete Michael Weinreich. „Wir setzen alles daran, seine Zukunft zu sichern und es baulich wie inhaltlich weiterzuentwickeln.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waren im Wert von mehr als 200 Euro gestohlen – Dieb in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waren-fuer-mehr-als-200-euro-gestohlen-dieb-kam-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Waren im Wert von mehr als 200 Euro gestohlen – Dieb in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Dieb ließ in einer Drogerie in der Wandelhalle des Hauptbahnhofs Waren im Wert von rund 230 Euro mitgehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Montagmittag am Hauptbahnhof (St. Georg) einen Ladendieb festgenommen. Dieser hatte zuvor in einem Geschäft in der Wandelhalle Waren im Wert von mehr als 200 Euro mitgehen lassen.</strong></p><p>Laut Bundespolizei hatte der Ladendetektiv einer Drogerie gegen 13.30 Uhr einen Mann (38) dabei beobachtet, wie er Nahrungsergänzungsmittel für Babys sowie Kosmetika im Wert von rund 230 Euro in seine Taschen stopfte und den Laden dann fluchtartig verließ. Der Detektiv verfolgte den Dieb und alarmierte zeitgleich die Polizei.</p><p>Die daraufhin eingesetzten Beamten stellten den Dieb am Steindamm und nahmen ihn fest. Die gestohlenen Waren wurden bei ihm sichergestellt. Bei der Überprüfung stellte sich heraus, dass der 38-Jährige Wiederholungstäter ist. Er kam in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>