<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Europaweit einzigartig”: Künftig macht KI die Personalplanung im Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/europaweit-einzigartig-kuenftig-macht-ki-die-personalplanung-im-hamburger-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529046933-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=96px%2C352px%2C1355px%2C1355px&webp=1" alt="„Europaweit einzigartig”: Künftig macht KI die Personalplanung im Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Containerterminal am Hamburger Hafen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Kommt die Revolution der Personalplanung? Im Hamburger Hafen soll sie in Zukunft KI-gestützt funktionieren. </strong></p><p>Heute übergab Staatssekretär Christian Hirte im Bundesministerium für Verkehr den Förderbescheid für das Digitalisierungsprojekt „PortConnect”. Laut Gesamthafenbetriebsgesellschaft (GBH) ist das Projekt europaweit einzigartig.</p><p>„PortConnect“ soll erstmals alle Daten der Hafenbetriebe zusammenführen und auf Basis von KI den Personalbedarf zuverlässig prognostizieren. Zu den digitalen Werkzeugen gehören ein vollautomatisierter Personalbestellprozess, ein Algorithmus für die Schichtplanung und ein digitaler Schichtmarktplatz in der GHB-Mitarbeiter-App. Ein Dashboard visualisiert wichtige Kennzahlen für den Hafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann in Burgerladen niedergeschossen: Polizei fahndet mit Hubschrauber nach Täter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-burgerladen-niedergeschossen-polizei-fahndet-mit-hubschrauber-nach-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251201-id39692-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=983px%2C101px%2C1339px%2C1339px&webp=1" alt="Mann in Burgerladen niedergeschossen: Polizei fahndet mit Hubschrauber nach Täter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten vor dem Restaurant „Burger Legends“ in Hamburg-Hoheluft-West, in dem die Schüsse fielen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Schüsse in einem Burgerladen an der Gärtnerstraße: Am Montagabend wurde ein Mann verletzt. Die Polizei fahndet mit einem Großaufgebot nach dem Täter.</strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden gegen 20.40 Uhr alarmiert. Laut Feuerwehr wurde ein Mann durch drei Schüsse in den Oberschenkel verletzt. Der Rettungsdienst brachte ihn ins Krankenhaus. Beim Tatort handelt es sich um das Restaurant „Burger Legends“.</p><p>Die Polizei fahndet mit einem Großaufgebot nach dem Täter. Auch ein Polizeihubschrauber ist im Einsatz. Die Beamten hoffen, im Laufe des Abends mehr Details bekannt geben zu können.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtiger Baustart in Hamburg: „Wir machen ernst, wir glauben an Wasserstoff”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtiger-baustart-in-hamburg-wir-machen-ernst-wir-glauben-an-wasserstoff/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/561578921-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=683px%2C239px%2C1317px%2C1318px&webp=1" alt="Wichtiger Baustart in Hamburg: „Wir machen ernst, wir glauben an Wasserstoff”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Grundsteinlegung für 100-MW-Elektrolyseur</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Hamburg steigt in die Produktion von grünem Wasserstoff ein. Hamburgs Erster Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) hat am Montag den offiziellen Grundstein für den Bau des 100-Megawatt-Elektrolyseurs am Standort des ehemaligen Kraftwerks Moorburg gelegt.</strong></p><p>Zusammen mit Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne), Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard (SPD) sowie Vertreterinnen der beiden Projektpartner Luxcara und der Hamburger Energiewerke setzte Tschentscher eine Zeitkapsel in den Grundstein ein.</p><p>Das Projekt Hamburg Green Hydrogen Hub (HGHH) plane den kommerziellen Betriebsstart für die zweite Jahreshälfte 2027. Jährlich sollen dann in Moorburg etwa 10.000 Tonnen grüner Wasserstoff erzeugt werden, erklären die Projektpartner. Damit leiste das HGHH-Projekt einen wichtigen Beitrag zur Dekarbonisierung des Hafens und der Industrie. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Saif stirbt bei Balkonsturz: Die Mutter weint, die Angeklagten verstecken sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozessauftakt-um-toten-jungen-die-mutter-weint-die-angeklagten-verstecken-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/beginn-prozess-gegen-10-maenner-wegen-besonders-schweren-raubes-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1084px%2C328px%2C1112px%2C1112px&webp=1" alt="Saif stirbt bei Balkonsturz: Die Mutter weint, die Angeklagten verstecken sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten verbergen im Gerichtssaal ihre Gesichter. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><b>Die weinende Mutter und der trauernde Vater auf der einen Seite, die schweigenden Angeklagten auf der anderen: Am Montag hat am Landgericht der Prozess gegen zehn junge Männer begonnen, die für den tödlichen Balkonsturz des 15-jährigen Saif Ibrahim verantwortlich sein sollen. Sie sollen bewaffnet in das Haus gestürmt sein und so dafür gesorgt haben, dass der Junge auf der Flucht aus dem achten Stock fiel. Der Prozessauftakt geriet sehr emotional. </b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst 14 Jahre alt! Polizei schnappt Einbrecherinnen – Anwohnerin gibt Hinweis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/erst-14-jahre-alt-polizei-schnappt-einbrecherinnen-anwohnerin-gibt-hinweis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/517642172-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C338px%2C1368px%2C1369px&webp=1" alt="Erst 14 Jahre alt! Polizei schnappt Einbrecherinnen – Anwohnerin gibt Hinweis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Blaulicht eines Streifenwagens (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Dank einer wachsamen Nachbarin hat die Polizei am Freitag in Eimsbüttel zwei mutmaßliche Einbrecherinnen geschnappt: Die Frau hatte die Jugendlichen bemerkt und die Polizei alarmiert.</strong></p><p>Gegen 11.50 Uhr hörte die Frau verdächtige Geräusche im Treppenhaus ihres Mehrfamilienhauses am Kleinen Schäferkamp. Nach Informationen der Polizei sah sie noch zwei junge Frauen flüchten. Die Bewohnerin entdeckte eine aufgebrochene Wohnungstür im dritten Stock – die Jugendlichen hatten sie mit Gewalt geöffnet. Sofort alarmierte die Nachbarin die Polizei.</p><p>Die Beamten fanden die 14-Jährigen später im Sternschanzenpark. Sie trugen noch das mutmaßliche Diebesgut bei sich. Auch nicht weit: das Einbruchswerkzeug.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Industriegebiet: Mehrere Container in Flammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehrere-container-in-wilhelmsburg-in-flammen-grosseinsatz-der-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/image3.jpeg?resize=300%2C300&crop=611px%2C270px%2C810px%2C810px&webp=1" alt="Großeinsatz in Industriegebiet: Mehrere Container in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Feuer brach gegen 16 Uhr aus noch ungeklärten Gründen in den Containern in Hamburg-Wilhelmsburg aus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Zwei Löschzüge der Feuerwehr bekämpfen in Wilhelmsburg ein Feuer, das in mehreren Containern im Gewerbegebiet ausgebrochen ist. Auch ein Boot ist im Einsatz.</strong></p><p>Auf einem Firmengelände am Pollhornweg in Hamburg-Wilhelmsburg ist am späten Nachmittag ein Brand in mehreren Containern ausgebrochen. In den betroffenen Containern waren Maschinenteile gelagert, die sich in Holzkisten befanden. Seit 15.55 Uhr sind Feuerwehr und Polizei mit einem Großaufgebot im Einsatz.</p><p>Über dem Stadtteil war eine dichte Rauchwolke deutlich sichtbar. Zur Brandbekämpfung und Lageerkundung wurden auch Kräfte auf dem Wasser eingesetzt, darunter das Feuerlöschboot „Dresden“ sowie das Polizeiboot „Elbe Zwei“. Verletzt wurde bislang niemand, so ein Sprecher der Feuerwehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst in der S-Bahn: Mann bedroht Fahrgäste mit Messer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/56-jaehriger-bedroht-fahrgaeste-in-der-s2-mit-einem-messer-polizei-greift-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/streifereeperbahneingangp-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C253px%2C1456px%2C1456px&webp=1" alt="Angst in der S-Bahn: Mann bedroht Fahrgäste mit Messer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Streife der Bundespolizei betritt den S-Bahnhof Reeperbahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Messer-Alarm in der S2: Ein Mann (56) soll am Samstagabend plötzlich ein Taschenmesser aufgeklappt und in der Nähe von Mitreisenden grundlos Schnitt- und Stichbewegungen in der Luft gemacht haben.</strong></p><p>Nach Informationen der Bundespolizei sorgte der 56-Jährige gegen 21 Uhr in einem Zug der Linie S2 zwischen Altona und Reeperbahn für Angst unter den Fahrgästen.</p><p>Zeugen meldeten den Vorfall an der Haltestelle Reeperbahn dem dort stationierten Sicherheitspersonal. Sie hatten sich durch das Gefuchtel mit dem Messer unwohl und bedroht gefühlt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Graffiti-Sprayer wird erwischt – und verletzt sich bei Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/graffiti-sprayer-wird-auf-frischer-tat-ertappt-und-verletzt-sich-bei-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/10166007.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C85px%2C1374px%2C1373px&webp=1" alt="Graffiti-Sprayer wird erwischt – und verletzt sich bei Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Sprayer besprühte eine S-Bahn in Stellingen auf rund 18 Quadratmetern (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa | Verlag für Jugendmedien</span></p><p><strong>Ein mutmaßlicher Graffiti-Sprayer ist in der Nacht zu Sonntag in Stellingen auf frischer Tat ertappt worden – bei seiner Flucht setzt er sich selbst außer Gefecht.</strong></p><p>Laut Polizei bemerkte gegen 4.30 Uhr der Mitarbeiter eines Sicherheitsdienstes den 35-Jährigen, der eine abgestellte S-Bahn besprühte. Als der Mann den Sicherheitsmitarbeiter entdeckte, rannte er davon, sprang über einen Zaun – und verletzte sich dabei am Knie. Weiterlaufen konnte er dann nicht mehr.</p><p>Bundespolizisten stellten den Tatverdächtigen und riefen einen Rettungswagen. Der Mann kam in ein Krankenhaus. Die S-Bahn soll er auf einer Fläche von rund 18 Quadratmetern besprüht haben. Am Tatort ließ er mehrere Sprühdosen zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kunst statt Kitsch: Dieser Kiez-Weihnachtsmarkt soll ganz besonders werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kunst-statt-kitsch-dieser-kiez-weihnachtsmarkt-soll-ganz-besonders-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/schule-seilerstrasse-image20230413141849.jpg?resize=300%2C300&crop=234px%2C182px%2C897px%2C898px&webp=1" alt="Kunst statt Kitsch: Dieser Kiez-Weihnachtsmarkt soll ganz besonders werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die denkmalgeschützte Alte Schule in der Seilerstraße 41/43 auf St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sprinkenhof</span></p><p><strong>Stöbern, schnacken – und die geballte Kreativpower des Stadtteils entdecken: Am Nikolaus-Wochenende soll sich die Turnhalle der Alten Schule St. Pauli  in ein kleines Winterwunderland verwandeln. Unter dem Titel „A Cozy Mess“ präsentieren Designer und Kunstschaffende auf diesem ganz besonderen Kiez-Weihnachtsmarkt ihre Arbeiten.</strong></p><p>Das soll keine gewöhnliche Verkaufsmesse werden: „A Cozy Mess“ versteht sich als entspanntes Advents-Get-together: stöbern, entdecken, plaudern, snacken – begleitet von Glühwein, Kaffee, Pizza und einer lockeren Atmosphäre. Es gibt Illustrationen, Mode, Grafiken, Keramiken, Schmuck und anderes. Der Eintritt ist frei.</p><p>Unterstützt wird der Adventsmarkt unter anderem von der Kreativ Gesellschaft Hamburg, Playground Coffee, Joschi Pizza Bistro und dem Weinladen St. Pauli, der vor Ort auch ein bestimmtes Paket anbietet: Eine Flasche Riesling und ein signierter Kunstdruck des Künstlers Moritz Green. Der komplette Erlös soll an ein gemeinnütziges Projekt gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahrer missachtet rote Ampel und rammt E-Scooter – drei Verletzte ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-an-kreuzung-in-eppendorf-kind-und-e-scooter-fahrer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251201-id39687-3-2.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C503px%2C577px%2C577px&webp=1" alt="Autofahrer missachtet rote Ampel und rammt E-Scooter – drei Verletzte ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unfall in Eppendorf: Ein Pkw-Fahrer erfasste beim Abbiegen einen E-Scooter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Pkw rammt E-Scooter: Am Montagnachmittag kam es an der Kreuzung Tarpenbekstraße und Lokstedter Weg in Eppendorf zu einem schweren Unfall.</strong></p><p>Gegen 15 Uhr ging ein Notruf bei der Polizei ein, so ein Sprecher der Polizei Hamburg. Nach ersten Erkenntnissen soll der Pkw-Fahrer eine rote Ampel missachtet und seine Fahrt fortgesetzt haben. Auf der Kreuzung kollidierte der Wagen mit einem E-Scooter.</p><p>Bei dem Unfall wurden die beiden männlichen Fahrer des Scooters sowie ein Kind im Auto verletzt. Alle drei Personen wurden ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Geht nicht gibt's nicht”: Warum der Senat diese Hamburger Eisbahn abfeiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geht-nicht-gibts-nicht-warum-der-senat-diese-hamburger-eisbahn-abfeiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc00510-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=256px%2C278px%2C1229px%2C1229px&webp=1" alt="„Geht nicht gibt's nicht”: Warum der Senat diese Hamburger Eisbahn abfeiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die temporäre Eissportanlage in der Sportanlage Steinwiesenweg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Es kann also klappen, wenn Verwaltung, Sport und Politik an einem Strang ziehen: Nachdem das Bezirksamt Eimsbüttel Anfang September die Eissportanlage Stellingen an der Hagenbeckstraße wegen<a href="https://www.mopo.de/hamburg/einsturzgefahr-marode-eisbahn-in-stellingen-darf-nicht-oeffnen/"> akuter Schäden an der Dachkonstruktion geschlossen hat</a>, schien die Saison 2025/26 für viele Hamburger Eissportvereine zunächst gelaufen. Doch statt Resignation heißt die Devise jetzt: improvisieren, organisieren – und weitermachen.</strong></p><p>Auf einem ehemaligen Grand-Fußballplatz am Steinwiesenweg (Eidelstedt) ist in Rekordzeit eine provisorische Eisfläche aus dem Boden gestampft worden. Das teilte der Senat am Montag unter dem Motto „Geht nicht gibt’s nicht” mit. Das Gelände wird normalerweise vom SV Eidelstedt genutzt. 56 mal 26 Meter misst nun die mobile Anlage, die ab Montag den Trainings- und Spielbetrieb sichern soll. „Teamgeist zahlt sich aus – im Sport und darüber hinaus“, sagt Sportsenator Andy Grote (SPD).</p><p>Der Hamburger Eis- und Rollsportverband (HERV) zeigt sich erleichtert. Präsidentin Irmelin Svensson spricht von einem wichtigen Signal für den gesamten Eissport in der Stadt: „Der HERV freut sich riesig, dass es gelungen ist, eine Ausweichfläche für Stellingen zu erstellen. Für den Eissport bedeutet dies, dass die Vereine weiterhin ihren Sport ausüben und anbieten können und die erfreuliche Mitgliederentwicklung der letzten Jahre fortgesetzt werden kann. Der Eissport in Hamburg lebt!“ Sie lobt die Stadt, die so gezeigt habe, dass sie „innerhalb kürzester Zeit große Herausforderungen angehen kann!“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie fährt ein“ – Was Hamburger Juristen über den Block-Prozess denken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sie-faehrt-ein-was-hamburger-juristen-ueber-den-block-prozess-denken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/urn-newsml-dpa-com-20090101-251028-935-920311-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=608px%2C219px%2C1488px%2C1487px&webp=1" alt="„Sie fährt ein“ – Was Hamburger Juristen über den Block-Prozess denken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (vorne r) neben ihrem Anwalt Ingo Bott (vorne l)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><b>En schillernder Anwalt, ein Überraschungszeuge, menschliche Abgründe – der Block-Prozess ist (auch) unter Hamburgs Juristen DAS Tuschelthema. Öffentlich äußern will sich keiner, denn der Prozess läuft und Christina Block gilt als unschuldig, bis ihre Schuld bewiesen ist. Aber anonym sind doch ein paar von ihnen bereit, zu plaudern: über Ungereimtheiten und die waghalsige Verteidigungsstrategie des Block-Anwalts Ingo Bott, was sie von der Aussage des Chef-Entführers halten, welche Strafe sie für Christina Block erwarten – und warum der ganze Prozess „so ein Fiasko“ ist.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs neue Roboter-Shuttles haben jetzt ein „Zuhause”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-neue-roboter-shuttles-haben-jetzt-ein-zuhause/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251201-hochbahn-ad-hub.jpg?resize=300%2C300&crop=22px%2C65px%2C1233px%2C1234px&webp=1" alt="Hamburgs neue Roboter-Shuttles haben jetzt ein „Zuhause”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht der neue Betriebshof für die autonom fahrenden Shuttles aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Hochbahn</span></p><p><strong>Hamburg macht Ernst mit dem ÖPNV der Zukunft: In Barmbek hat die Hochbahn ihren ersten eigenen Betriebshof für autonome Shuttles fertiggestellt. „AD Hub“ heißt der neue Standort – und von dort sollen schon ab Anfang 2026 die futuristisch wirkenden Busse des Herstellers Holon durch den Nordosten der Stadt rollen.</strong></p><p>Der 2000-Quadratmeter-Hof liegt nahe der U3-Haltestelle Hamburger Straße – mitten im rund 37 Quadratkilometer großen Testgebiet des Mobilitätsprojekts „Alike”. Zehn Shuttles können dort gleichzeitig stehen, geladen und gewartet werden.</p><p>„Mit unserem neuen AD Betriebshof in zentraler Lage von Hamburg machen wir einen wichtigen Schritt für den modernen öffentlichen Nahverkehr der Zukunft”, sagt Hochbahn-Chef Robert Henrich. „Im nächsten Jahr werden von hier aus erstmals in Hamburg fahrerlose ÖPNV-Shuttles auf die Reise gehen. Perspektivisch geht es uns darum, unseren Fahrgästen ein noch besseres Verkehrsangebot machen zu können.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>