<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau geht in S-Bahn-Tunnel und löst Großeinsatz aus – das ist ihr Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bundespolizei-einsatz-frau-geht-in-s-bahn-tunnel-das-ist-ihr-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/2023-043absuchetunnelbereich.jpg?resize=300%2C300&crop=199px%2C0px%2C853px%2C853px&webp=1" alt="Frau geht in S-Bahn-Tunnel und löst Großeinsatz aus – das ist ihr Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten durchsuchen den S-Bahntunnel (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Eine 48 Jahre alte Frau hat in Harburg für einen größeren Einsatz der Bundespolizei gesorgt – inklusive einer S-Bahn-Streckensperrung, weil sie auf die Gleise ging. Der Gefahr war sie sich offenbar nicht bewusst. </strong></p><p>Bundespolizisten, die für den Abschnitt zuständig sind, sahen die 48-Jährige in der Nacht zu Sonntag um kurz vor 2 Uhr auf ihren Monitoren: Am Bahnhof Harburg Rathaus stieg sie ins Gleisbett, folgte dem Tunnel in die Dunkelheit – und das im laufenden Bahnbetrieb. Sie hätte zu jeder Zeit von einer S-Bahn erfasst werden können.</p><p>Aufgrund der akut bestehenden Lebensgefahr – die Stromschienen führen noch zusätzlich 1200 Volt Gleichstrom – sei umgehend der S-Bahnverkehr für den betroffenen Streckenabschnitt zwischen dem Bahnhof Harburg und der S-Bahnstation Harburg Rathaus gesperrt worden, so Rüdiger Carstens, Sprecher der Bundespolizei. „Zudem wurde eine Stromabschaltung für die Stromschienen veranlasst.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An wichtigem Verkehrsknotenpunkt: Bezirk geht gegen notorische Falschparker vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/an-wichtigem-verkehrsknotenpunkt-bezirk-geht-gegen-notorische-falschparker-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/whatsapp-image-2025-12-13-at-123704.jpeg?resize=300%2C300&crop=339px%2C441px%2C1058px%2C1059px&webp=1" alt="An wichtigem Verkehrsknotenpunkt: Bezirk geht gegen notorische Falschparker vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine bekannte Situation am Goldbekplatz: Aufgrund des falschgeparkten Miles-Autos konnte der Linienbus nicht in die Straße einbiegen. Hier beim Winterhuder Stadtteilfest Anfang September.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><b>Der Bereich rund um den Goldbekplatz ist einer der größten Verkehrsknotenpunkte in Winterhude: Hier treffen nicht nur die viel befahrenen Straßen Mühlenkamp, Goldbekufer, Semperstraße und Goldbekplatz aufeinander, dort sind aufgrund der hohen Gastro- und Einzelhandelsdichte auch viele Fußgänger unterwegs. Aufgrund von Falschparkern kommt es dort immer wieder zu problematischen oder sogar gefährlichen Situationen. Jetzt will der Bezirk handeln.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkoholvergiftungen bei Jugendlichen auf Tiefstand – doch Experten warnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-studie-zeigt-alkoholvergiftungen-bei-jugendlichen-auf-tiefstand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago58280312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=688px%2C85px%2C1583px%2C1584px&webp=1" alt="Alkoholvergiftungen bei Jugendlichen auf Tiefstand – doch Experten warnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Jugendlicher mit Bierflasche und Zigarette (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / wolterfoto</span></p><p><strong>Jugendliche landen immer seltener mit Alkoholvergiftung im Krankenhaus, das zeigt eine neue Studie der Hamburger DAK – doch Experten warnen: Die Dunkelziffer bleibt hoch. Welches Engagement dagegen helfen soll.</strong></p><p>Wegen Alkoholvergiftungen sind 2024 so wenige Kinder und Jugendliche in Deutschland stationär behandelt worden wie seit 25 Jahren nicht. Das geht nach Informationen der Hamburger Krankenkasse DAK-Gesundheit aus aktuellen Analysen des Statistischen Bundesamtes hervor. Für 2024 wurden demnach bundesweit 8781 jugendliche Rauschtrinker registriert, 5,3 Prozent weniger als im Vorjahr.</p><p>Im Jahr 2000 lag die Zahl bei 9514 Kindern und Jugendlichen im Alter von 10 bis 20 Jahren. Anschließend gab es einen Anstieg, der 2012 seinen Höhepunkt mit 26.673 Fällen erreichte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 13:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Hit „Weihnachtsbäckerei“: Zuckowski räumt finanzielles „Missverständnis“ aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kleine-kueche-grosser-hit-zuckowski-ueber-seine-weihnachtsbaeckerei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/561699881.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mega-Hit „Weihnachtsbäckerei“: Zuckowski räumt finanzielles „Missverständnis“ aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Musiker und Komponist Rolf Zuckowski schrieb den Hit „In der Weihnachtsbäckerei“. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><b>„Wo ist das Rezept geblieben, von den Plätzchen, die wir lieben?“ – eine Zeile, und schon summen Kinder wie Erwachsene „In der Weihnachtsbäckerei“. Seit fast 40 Jahren gehört der Hit des Hamburger Liedermachers Rolf Zuckowski zur Adventszeit wie Lichterketten und Lebkuchen. Die MOPO hat mit ihm darüber gesprochen, ob er selbst überhaupt backt, wie der Kultsong entstand – und welchen Anteil er an der finanziellen Sicherheit seiner Familie hatte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Sonderfahrplan für die Feiertage – das müssen Fahrgäste jetzt wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-sonderfahrplan-fuer-die-feiertage-das-muessen-fahrgaeste-jetzt-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/imago0757041780h-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="HVV-Sonderfahrplan für die Feiertage – das müssen Fahrgäste jetzt wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HVV-Bus in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Wer in Hamburg über Weihnachten oder zum Jahreswechsel mit Bus und Bahn unterwegs ist, sollte mehr Zeit einplanen: Der HVV hat seinen Sonderfahrplan veröffentlicht – mit Taktänderungen, Ausfällen und erweitertem Nachtverkehr.</strong></p><p>Am 24. Dezember fahren U- und S-Bahnen tagsüber nach Samstagfahrplan, ab etwa 18 Uhr dann im 20-Minuten-Takt. Die S3/S5 reduzieren ihren 5-Minuten-Takt schon gegen 14.30 Uhr auf 10 Minuten, ab Neugraben Richtung Stade gilt ab 18.30 Uhr ein Stundentakt. Die U3 bleibt im 10-Minuten-Takt, die U4 fährt ab mittags nur noch zwischen Elbbrücken und Jungfernstieg. Die Busse wechseln ab 14 Uhr schrittweise in einen Sonderfahrplan.</p><p>Am 25. und 26. Dezember gilt regulär der Sonn- und Feiertagsfahrplan – inklusive durchgehendem Nachtverkehr der Schnellbahnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tolle Aktion: Bauern machen Hamburgs krebskranken Kindern eine Freude</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tolle-aktion-landwirte-zaubern-krebskranken-kindern-ein-laecheln-ins-gesicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564035201-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tolle Aktion: Bauern machen Hamburgs krebskranken Kindern eine Freude" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Landwirte aus Schleswig-Holstein fahren mit geschmückten Traktoren beim UKE vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Festlich geschmückte Traktoren, Geschenke und Spenden: Auch in diesem Jahr zaubert die Aktion von Landwirten aus dem Norden krebskranken Kindern wieder ein Lächeln ins Gesicht.</strong></p><p>Mit rund 35 weihnachtlich geschmückten Traktoren haben Landwirte aus dem Norden krebskranken Kindern an der Universitätsklinik Hamburg-Eppendorf (UKE) eine Freude gemacht.</p><p>Unter dem Motto „Wir bringen Euch zum Strahlen“ lieferten die funkelnden Traktoren – trotz Verspätung – auch in diesem Jahr wieder Spenden und Geschenke aus Eichede (Kreis Stormarn) zu den Kindern ins UKE. Die Aktion, die auch auf Facebook und Instagram übertragen wurde, findet zum sechsten Mal in Hamburg statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie braucht mich“: Sternekoch verrät sehr privaten Grund für seinen Ausstieg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-braucht-mich-sternekoch-verrat-sehr-privaten-grund-fur-seinen-ausstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua3846-404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C345px%2C1364px%2C1363px&webp=1" alt="„Sie braucht mich“: Sternekoch verrät sehr privaten Grund für seinen Ausstieg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sternekoch Matteo Ferrantino verlässt das „Bianc“ – aus privaten Gründen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Es kam für viele völlig überraschend: Zwei-Sterne-Koch Matteo Ferrantino verlässt das Restaurant „Bianc“ in der HafenCity. In einer emotionalen Abschiedsbotschaft schrieb er, eine „Auszeit“ zu brauchen. Nun hat er in einem Interview die konkreten Gründe verraten – es geht um seine Familie.</strong></p><p>Diese Nachricht erschütterte Hamburgs Spitzengastronomie: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-sterne-koch-geht/#engagently-banner">Zwei-Sterne-Koch Matteo Ferrantino verlässt Ende Dezember das „Bianc“ in der Straße Am Sandtorkai.</a> In einem öffentlichen Schreiben verriet er kürzlich, wie schwer ihm das fällt. Jetzt hat er in einem Interview über die konkreten Gründe gesprochen: „Ich möchte zurück zu meiner Familie“, zitiert der „Genuss Guide“ den Spitzenkoch. Es sei für ihn an der Zeit, zurück nach Apulien zu gehen. </p><p>„Ich habe drei Lieben in meinem Leben“, so der 47-Jährige weiter. „Meine Mutter, meine Frau und mein Baby, das Restaurant. Das <a href="https://www.bianc.de/en/">,Bianc’</a> wird immer mein Baby bleiben, allerdings ist es jetzt Zeit, es abzugeben und mich meinen anderen Lieben zu widmen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gammel-Baumarkt wird endlich plattgemacht: Das entsteht hier jetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gammel-baumarkt-wird-endlich-plattgemacht-das-entsteht-hier-jetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251209-153809-832-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1575px%2C519px%2C925px%2C923px&webp=1" alt="Gammel-Baumarkt wird endlich plattgemacht: Das entsteht hier jetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Gelände der ehemaligen „Max Bahr“-Filiale in Osdorf haben die Abrissarbeiten begonnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das Unkraut wucherte schon fast so hoch wie die verfallenen Gebäude: Knapp zwölf Jahre herrschte Stillstand auf der Fläche des ehemaligen „Max Bahr“-Baumarktes am Rugenbarg – die meisten Osdorfer hatten sich mit dem traurigen Anblick schon abgefunden. Doch jetzt kommt endlich Bewegung in das so lange verwaiste Grundstück. Dort soll nicht nur ein neuer Supermarkt entstehen.</strong></p><p>Bagger rollen über das Gelände, die ersten Gebäude-Teile sind schon plattgemacht und auf der Fläche türmen sich die Schuttberge. Es ist ein Wendepunkt in der Entwicklung dieser „wichtigen Gewerbefläche“, wie sie die Altonaer Bezirkspolitik in der Vergangenheit immer wieder nannte. Zunächst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Nachdem die Baumarkt-Kette „Max Bahr“ bereits 2013 insolvent gegangen war und bis 2014 sämtliche Filialen schloss, übernahm zunächst „XXXLutz“ das Grundstück, durfte es dann aber doch nicht nutzen. Denn: Der Bezirk Altona lehnte die Nutzung eines Einrichtungshauses ab. Im Herbst 2015 errichtete das Deutsche Rote Kreuz dort eine Erstaufnahmeeinrichtung für Geflüchtete mit Platz für bis zu 1400 Menschen. Im Juni 2016 wurde der Standort aufgegeben. Und seitdem passierte dort – nichts.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horrende Preise, Mini-Zimmer: „Ich wusste nicht, was ich tun sollte“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-moeblierte-legehennenbatterie-von-der-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua5202-882-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horrende Preise, Mini-Zimmer: „Ich wusste nicht, was ich tun sollte“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wohngebäude von Stacey steht in der Dorotheenstraße in Winterhude.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein Bett, eine Kommode – und dann ist das Zimmer schon so gut wie voll: In fast allen innerstädtischen Hamburger Stadtteilen vermietet die Firma Stacey ihre möblierten WG-Zimmer. Die älteste von diesen Wohnanlagen befindet sich seit 2019 in der Dorotheenstraße in Winterhude. Die Preise haben es in sich, die große Gemeinschaftsküche erinnert währenddessen an eine Legehennenbatterie.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>