<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Attacke auf Kölner Fans: Polizei filzt Wohnungen mutmaßlicher HSV-Hooligans</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-attacke-auf-koelner-fans-polizei-filzt-die-wohnungen-mutmasslicher-hsv-hooligans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/bildschirmfoto-2025-01-19-um-164610.png?resize=300%2C300&crop=33px%2C57px%2C462px%2C462px&webp=1" alt="Nach Attacke auf Kölner Fans: Polizei filzt Wohnungen mutmaßlicher HSV-Hooligans" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HSV-Hooligans prügelten auf harmlose Kölner Fans ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: X/@KoelnCaphunter</span></p><p><strong>Nach der Attacke mutmaßlicher HSV-Hooligans auf Kölner Fans Mitte Januar auf St. Pauli gab es nun einen großen Polizeieinsatz: Zahlreiche Beamte haben am Montagmorgen die Adressen von Verdächtigen gestürmt, der Einsatz lief zeitgleich in Hamburg, Schleswig-Holstein und Niedersachsen ab. </strong></p><p>Insgesamt geht es um 22 männliche Verdächtige im Alter zwischen 19 und 36 Jahren, die anhand von ausgewerteten Video- und Fotomaterial identifiziert werden konnten. Elf davon kommen aus Hamburg, der Rest aus dem Umland. Es geht um gefährliche Körperverletzung und Landfriedensbruch. Die Beschuldigten sollen aus der HSV-Ultra- und Hooligan-Szene kommen und teilweise schon als gewaltbereit bekannt sein.</p><p>Bei den Razzien am Montag um 6 Uhr waren Ermittler der Kripo und Bereitschaftspolizei im Einsatz. Dabei wurden elf Objekte in Hamburg, sieben in Niedersachsen und eine Wohnung in Schleswig-Holstein gefilzt. Gesucht wurden insbesondere Beweismittel wie Handys und andere Speichermedien wie USB-Sticks. Auch für potenziell bei der Tat getragene Kleidung interessierten sich die Beamten. Festgenommen wurde niemand, die Polizei habe aber bereits Stadionverbote für die Beschuldigten angeregt, wie ein Sprecher sagte. Die Identifizierung weiterer Verdächtiger dauere an. Als Erstes hatte die „Bild“ über die Razzien berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 09:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Tempo 120 durch die City – Biker nach Verfolgungsjagd mit Polizei vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mit-tempo-120-durch-die-city-biker-nach-verfolgungsjagd-mit-polizei-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/blaulicht-polizei-picture-alliancedpa-karl-josef-hildenbrand-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mit Tempo 120 durch die City – Biker nach Verfolgungsjagd mit Polizei vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei verfolgte den Motorradfahrer quer durch Hamm. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Karl-Josef Hildenbrand</span></p><p><strong>Im März lieferte sich ein Motorradfahrer in Hamm ein Katz-und-Maus-Spiel mit der Polizei. Ohne Führerschein und mit einer Geschwindigkeit von teilweise 120 km/h raste er den Beamten davon, bis er verunfallte. Jetzt wird dem 27-Jährigen der Prozess gemacht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm Fahren ohne Fahrerlaubnis, verbotenes Kraftfahrzeugrennen und Gefährdung des Straßenverkehrs vor. Die wilde Verfolgungsjagd mit der Polizei begann, als ihn die Beamten am 15. März in den Abendstunden auf der Eiffestraße bemerkten. Als sie den 27-Jährigen anhalten und kontrollieren wollten, gab er laut Anklage Gas.</p><p><strong>Die <a href="https://plus.mopo.de/wochenmopo/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">WochenMOPO</a></strong><strong> – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong><br/><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong><br/><strong><img alt=":zornig:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f621.png"/> Wut auf den „Boomer-Soli”: </strong>Die große Renten-Diskussion und was Leser und Experten zum Thema sagen<br/><strong><img alt=":polizeiauto_frontal:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f694.png"/> Kinder-Soldat im Rotlicht-Krieg: </strong>Wie Polizistensohn Mike F. (15) zum Attentäter wurde<br/><strong><img alt=":sonnenbrille:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f60e.png"/> Idyllisches Bergedorf: </strong>Teil zwei der Serie „Ferien in Hamburg”<br/><strong><img alt=":autobahn:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f6e3-fe0f.png"/> Straße verscherbelt: </strong>Warum Anwohner jetzt Wegzoll fürchten<br/><strong><img alt=":puzzle:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f9e9.png"/> Große Rätselbeilage:</strong> Knobelspaß für jeden Tag<br/><img alt=":fußball:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/26bd.png"/><strong>20 Seiten Sport: </strong>Wie uns die DFB-Frauen bei der EM in der Schweiz begeistert haben<br/><strong><img alt=":darstellende_künste:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f3ad.png"/> 20 Seiten Plan7:</strong> Was, wann, wo? Von Theater über Bühne bis Konzerte: der Kultur-Überblick für August</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Star Laura Ludwig: „Legendärer Abend, epischer Kater!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-star-laura-ludwig-legendaerer-abend-epischer-kater/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/witters-2081614-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C236px%2C1618px%2C1617px&webp=1" alt="Olympia-Star Laura Ludwig: „Legendärer Abend, epischer Kater!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Karriereende 2024 beim HSV, trotzdem weiter gerne in Hamburg: Olympiasiegerin und neue HSV-Vizepräsidentin Laura Ludwig</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Laura Ludwig (39) haut privat weiter gerne Volleybälle übers Beachfeld, lacht über ihre Kinder und schätzt die besondere Art der Menschen in ihrer Hamburger Wahlheimat.</strong> <strong>Wie sie tickt, verrät sie im MOPO-Fragebogen. </strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeisterin – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> Ich würde ein riesengroßes Fest veranstalten, für alle Menschen in der Stadt, egal mit welchem Background, damit sie sich begegnen und zusammen eine gute Zeit haben – die Bürgermeisterin natürlich mittendrin!</p><p><strong>2. Wo in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> Am Wasser. Egal wo. Ob Alster, Elbe oder die Kanäle – es ist immer wunderschön.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenkontrollen am Hauptbahnhof: Was die  Beamten diesmal gefunden haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrollen-am-hauptbahnhof-wieder-wurden-die-beamten-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/waffen-neu-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Waffenkontrollen am Hauptbahnhof: Was die  Beamten diesmal gefunden haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben Einhandmessern wurden auch Drogen  und verbotene Reizgas-Sprays sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei Hamburg</span></p><p><strong>Erneut hat die Bundespolizei zusammen mit der Landespolizei Kontrollen am Hauptbahnhof (St. Georg) durchgeführt. Erneut wurden verbotene Gegenstände wie Messer und Reizgassprays, aber auch Drogen gefunden und sichergestellt.</strong></p><p>Circa 40 Einsatzkräfte der Bundes- und Landespolizei waren am Samstag von 18 bis 1 Uhr nachts bei den Kontrollen eingesetzt. Unterstützt wurden die Beamten von Kräften der DB-Sicherheit und der Hochbahnwache. Ziel war es, das am Hauptbahnhof geltende Waffenverbot auf Einhaltung zu überprüfen.</p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei wurden 425 Personen kontrolliert. Zwei hatten ein Einhandmesser dabei, zwei weitere Personen jeweils ein verbotenes Tierabwehrspray. Bei vier der Kontrollierten wurden Drogen gefunden. Alles wurde sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlaub in den Ferien: So viele Hamburger können es sich nicht leisten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urlaub-in-den-ferien-so-viele-hamburger-koennen-es-sich-nicht-leisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534465851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=604px%2C0px%2C1842px%2C1842px&webp=1" alt="Urlaub in den Ferien: So viele Hamburger können es sich nicht leisten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Urlaub mit der Familie: Jeder fünfte Haushalt in Hamburg kann sich eine einwöchige Urlaubsreise nicht leisten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Arne Dedert</span></p><p><strong>In Hamburg haben die Sommerferien begonnen. Doch während es viele in den Urlaub zieht, können es sich einige Ferien außerhalb der eigenen vier Wände nicht leisten. Aktuelle Zahlen zeigen, für wie viele Hamburger eine Urlaubsreise zu teuer ist.</strong></p><p>Fast jede und jeder Fünfte in Hamburg kann sich keinen einwöchigen Urlaub leisten. Bei Alleinlebenden ist sogar knapp jeder Vierte (24,7 Prozent) betroffen, wie eine aktuelle Analyse des Bundesamts für Statistik zeigt. Grundlage der Untersuchung ist eine EU-weite Umfrage aus dem vergangenen Jahr. </p><p>Für 18,5 Prozent der Hamburger Haushalte ist eine einwöchige Urlaubsreise demnach unerschwinglich. Die Hansestadt steht mit diesem Wert im Länderranking auf Platz vier noch vergleichsweise gut da. Der Bundesdurchschnitt liegt bei 21 Prozent. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Lokal von Gastro-Duo: „Wir machen die beste Pho Hamburgs!”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erfolgs-gastro-duo-in-ihrem-neuen-lokal-setzen-sie-alles-auf-eine-suppe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/image2.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C586px%2C1467px%2C1473px&webp=1" alt="Neues Lokal von Gastro-Duo: „Wir machen die beste Pho Hamburgs!”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gastronominnen Chinh Keyser und Thao Nguyen eröffnen bald ihr viertes Lokal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MICHAEL J.RUETTGER</span></p><p><b>Mit Handpulled Noodles feiern die Hamburger Gastronominnen Chinh Keyser und Thao Nguyen große Erfolge: Mit ihren „Cyn Cyn“-Restaurants haben sie einen Volltreffer gelandet. Im „Banh Banh“ verkaufen sie außerdem vietnamesische Sandwiches. Bald eröffnen sie zwei weitere Läden – wieder mit ganz neuen Konzepten. Im „Tao Tao“ setzen sie auf eine ganz bestimmte Suppe. Die MOPO hat mit Chinh Keyser über die Details gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>