<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Besondere Auszeichnung: Hamburgs Flughafen ist der beste Europas!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auszeichnung-in-diesem-ranking-ist-der-hamburger-flughafen-spitzenreiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/512245079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Besondere Auszeichnung: Hamburgs Flughafen ist der beste Europas!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Flughafen Hamburg bekommt eine weitere Auszeichnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mit innovativen Serviceangeboten und ambitionierten Klimazielen überzeugt der Airport die Jury beim renommierten europäischen Flughafenranking.</strong></p><p>Der Hamburger Flughafen ist als bester Flughafen Europas ausgezeichnet worden. Bei der Gala des Airports Council International (ACI) in Athen erhielt Norddeutschlands größter Flughafen den „Best Airport Award 2025“ in der Kategorie 10 bis 25 Millionen Passagiere. Wie die europäische Flugvereinigung mitteilte, überzeugte der Hamburg Airport vor allem durch eine Kombination aus herausragendem Passagierkomfort, fortschrittlicher Digitalisierung und konsequentem Klimaschutz.</p><p>Für den Flughafen ist es bereits der fünfte Sieg bei diesem renommierten Preis – nach 2012, 2013, 2018 und 2020. Christian Kunsch, Vorsitzender der Geschäftsführung von Hamburg Airport, sagte bei der Entgegennahme des Awards: „Diese Auszeichnung ist ein großartiges Signal an alle am Hamburg Airport – eine verdiente Anerkennung für unsere Teams, die täglich ihr Bestes geben. Sie motiviert uns, unseren Weg mutig weiterzugehen: klimafreundlich, serviceorientiert und partnerschaftlich.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweres Unglück am Bahnsteig: U-Bahn-Verkehr zeitweise unterbrochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unglueck-am-bahnsteig-u-bahn-verkehr-unterbrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc02305-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schweres Unglück am Bahnsteig: U-Bahn-Verkehr zeitweise unterbrochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau war am Freitagvormittag ins Gleis gestürzt und eingeklemmt worden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Am U-Bahnhof Wandsbeker Chaussee ist es zu einem tragischen Unglück gekommen. Eine Person war in den Spalt zwischen Bahnsteig und Zug gerutscht und klemmte dort fest. Der Zugverkehr wurde unterbrochen. Es ist schon <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drama-an-hamburger-bahnhof-maedchen-rutscht-von-bahnsteig/">das zweite Unglück dieser Art</a> innerhalb eines Tages. </strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Feuerwehr gegen 9 Uhr an der Wandsbeker Marktstraße. Mehrere Löschfahrzeuge und ein Notarzt waren im Einsatz. Die Rettung gestaltete sich laut eines Feuerwehrsprechers schwierig, erst nach 20 Minuten konnte die lebensgefährlich verletzte Frau befreit und ins Krankenhaus gebracht werden.</p><p>Lesen Sie auch: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/exklusiv-der-sadist-aus-dem-kinderzimmer-jetzt-spricht-der-vater-von-white-tiger/">Exklusiv! Der Sadist aus dem Kinderzimmer – jetzt spricht der Vater von „White Tiger“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahren Sie am Wochenende bloß nicht an die Ostsee! Warum der Mega-Stau droht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/am-traum-wochenende-droht-stau-a1-in-richtung-hamburg-voll-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529550390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=450px%2C157px%2C1050px%2C1049px&webp=1" alt="Fahren Sie am Wochenende bloß nicht an die Ostsee! Warum der Mega-Stau droht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Strecke zwischen Lübeck und Hamburg wird am Wochenende Richtung Süden voll gesperrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Henning Kaiser</span></p><p><strong>In Hamburg und Umgebung werden am Wochenende Traum-Temperaturen erwartet. Das lädt zu Ausflügen ans Meer ein. Doch gerade an diesem Sommerwochenende wird die A1 Richtung Hamburg voll gesperrt. Worauf sich Ausflügler einstellen müssen.</strong></p><p>Die Autobahn A1 wird am Wochenende zwischen Lübeck und Hamburg in Richtung Süden voll gesperrt. Am Autobahnkreuz Bargteheide finden Brückenbauarbeiten statt, wie die Autobahn GmbH Nord mitteilte. Die Sperrung der Richtungsfahrbahn Hamburg dauert von Freitagabend 22.00 Uhr bis voraussichtlich Sonntagabend 20.00 Uhr.</p><p>Die Autobahn GmbH rät, die Baustelle großräumig zu umfahren. Die Umleitung geht vom Kreuz Lübeck über die A20 in Richtung Rostock bis zur Anschlussstelle Lübeck-Süd und von dort weiter über die B207 zur A24 (Berlin-Hamburg) bei Talkau. Im Kreuz Hamburg-Ost führt die Umleitung wieder auf die A1.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv: Der Sadist aus dem Kinderzimmer – jetzt spricht der Vater von „White Tiger“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/exklusiv-der-sadist-aus-dem-kinderzimmer-jetzt-spricht-der-vater-von-white-tiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/whitetiger.jpg?resize=300%2C300&crop=641px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Exklusiv: Der Sadist aus dem Kinderzimmer – jetzt spricht der Vater von „White Tiger“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rechtsanwältin Dr. Christiane Yüksel vertritt den Beschuldigten. Im Vordergrund der Vater (52), der nicht erkannt werden möchte. Das Foto des Sohnes hat die MOPO zur Verfügung gestellt bekommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder/privat</span></p><p><b>In der Haut dieses Mannes möchte niemand stecken: Der 52-Jährige ist der Vater des 20-jährigen Hamburgers, der sich „White Tiger“ nennt und als Teil der Internetsekte „764“ furchtbarste Verbrechen begangen haben soll. Erstmals seit der Verhaftung des Sohnes hat der Vater ein Interview gegeben – exklusiv der MOPO. Wir treffen ihn in der Kanzlei seiner Hamburger Anwältin. Der Beschuldigte Shahriar J. ist ihr Mandant. Unsere erste, unsere wichtigste Frage: Glauben Sie, dass Ihr Sohn das alles getan hat, was ihm vorgeworfen wird? Oder glauben Sie, er ist unschuldig? Der Vater bricht sofort in Tränen aus, kann kaum reden – und erzählt dann die Geschichte seines Sohnes.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jogginghose, Jutebeutel, Jackett: So blickt ChatGPT auf Hamburgs Stadtteile</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jogginghose-jutebeutel-jackett-so-blickt-chatgpt-auf-hamburgs-stadtteile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/chatgpt-ottensen.png?resize=300%2C300&crop=236px%2C0px%2C1026px%2C1024px&webp=1" alt="Jogginghose, Jutebeutel, Jackett: So blickt ChatGPT auf Hamburgs Stadtteile" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lastenrad, Leinenhemd, Lächeln: So stellt sich die KI eine Familie aus Ottensen vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ChatGPT/Viola Dengler</span></p><p><strong>Wie sehen die Menschen in Hamburgs Stadtteilen aus – durch die Augen einer Künstlichen Intelligenz? Wir haben ChatGPT gebeten, typische Bewohnerinnen und Bewohner von Ottensen bis Billstedt zu entwerfen. Entstanden ist ein Stadtporträt in Miniaturen: zwischen Klischee, präziser Beobachtung und Augenzwinkern.</strong></p><p>Natürlich ist das nur eine Spielerei, aber eine, bei der man bei den Bildern und der Charakterisierung erstaunlich oft denkt: Stimmt schon irgendwie. Wir starten in Ottensen: zwischen Leinenhemd, Fairtrade-Kaffee und zweisprachiger Kita.</p><p>Zum Alltag eines Ottensers gehören Altbau, Bio-Supermarkt und portugiesisches Frühstück – und ein Faible für Leinenhemden, fair gehandelten Kaffee sowie Gendersternchen. Er oder sie radelt mit Lastenrad zum Yogakurs, trägt Vintage oder bewusst Ungebügeltes – Hauptsache, bewusst. Die Kinder heißen Milan und Ronja, und die Kita ist natürlich bilingual.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg Messe mit Rekordumsatz – doch diese Konferenz könnte Ärger bereiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-messe-mit-rekordumsatz-konferenz-koennte-aerger-bereiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/264307831-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C411px%2C959px%2C959px&webp=1" alt="Hamburg Messe mit Rekordumsatz – doch diese Konferenz könnte Ärger bereiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Congress Center Hamburg (CCH) am Dammtor in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Messe Hamburg hat 2024 erstmals seit 2008 mit 20,9 Millionen Euro ein positives Jahresergebnis erzielt. In diesem Jahr läuft es nicht so gut. Und ein Summit im Oktober könnte Ärger bereiten.</strong></p><p>Die städtische Hamburg Messe und Congress hat im vergangenen Jahr mit 140,2 Millionen Euro den größten Jahresumsatz ihrer Firmengeschichte erzielt. „Das hat es wirklich bisher noch nie gegeben. Das ist ein Plus von mehr als 25 Prozent gegenüber dem bisherigen Rekordjahr aus dem Jahr 2016“, sagte Messe-Chef Uwe Fischer bei der Präsentation des Jahresberichts.</p><p>Erstmals seit der vollständigen Übergabe des neuen Messegeländes im Jahr 2008 sei zudem mit 20,9 Millionen Euro ein positives Jahresergebnis erzielt worden. Insgesamt fanden sich auf den 123 Veranstaltungen auf dem Messegelände und im Congress Center (CCH) den Angaben zufolge mehr als 900.000 Gäste ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tatortreiniger“-Star hat oft ein schlechtes Gewissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tatortreiniger-star-hat-oft-ein-schlechtes-gewissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/424160617-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=449px%2C95px%2C1594px%2C1593px&webp=1" alt="„Tatortreiniger“-Star hat oft ein schlechtes Gewissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schauspieler und Regisseur Bjarne Mädel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Bjarne Mädel, bekannt als „Schotty“ aus „Der Tatortreiniger“, ist ab Freitag in der Serie „Warum ich?“ zu sehen. Auch privat stellt der gebürtige Hamburger sich diese Frage manchmal – und fühlt sich nicht gut dabei.</strong></p><p>Der Schauspieler hat mit Blick auf andere Menschen manchmal ein schlechtes Gewissen, dass es ihm so gut geht. „Ich probe gerade am Schauspielhaus in Hamburg und wenn ich zum Hauptbahnhof gehe, sehe ich Leute, die auf Drogen oder Alkohol hängen geblieben sind, und frage mich: warum die?“, sagte Mädel dem Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND).</p><p>Er frage sich dann, warum ihm so etwas nicht passiert sei. „Mir wäre wohler, wenn es allen so gut gehen würde wie mir“, so Mädel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ed Sheeran drei Tage in Hamburg: Das sollten Fans wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ed-sheeran-in-hamburg-das-sollten-fans-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/528457310-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C227px%2C1479px%2C1479px&webp=1" alt="Ed Sheeran drei Tage in Hamburg: Das sollten Fans wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ed Sheeran auf einem Konzert Ende Mai in Madrid: Im Rahmen seiner Europa-Tour tritt er im Juli dreimal in Hamburg auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/ abaca | Europa Press/ABACA</span></p><p><strong>Das erste Konzert war sofort ausverkauft. Es folgte die erste Zusatzshow, dann eine zweite. Etwa 150.000 Fans werden am 4., 5. und 6. Juli die Auftritte von Weltstar Ed Sheeran (34) im Hamburger Volksparkstadion verfolgen.</strong> <strong>Zuletzt war der Brite vor sechs Jahren in Hamburg.</strong> <strong>Nun können sich Fans auf Live-Versionen von Hits wie „Shape of You“ und „Bad Habits“ freuen. Damit der Konzert-Besuch nicht am Einlass oder gar an der Parkplatzsuche scheitert, lesen Sie hier alles, was Fans wissen müssen.</strong></p><p>Einlass ist im Volksparkstadion an allen drei Tagen um 16 Uhr. Die Veranstaltung beginnt offiziell um 18 Uhr, Sheeran selbst soll aber erst um 21 Uhr auftreten. Damit im Volkspark bis dahin die Stimmung steigt, gibt es im Vorprogramm gleich zwei Künstler.</p><p>An allen drei Abenden treten Tori Kelly, eine US-amerikanische Singer-Songwriterin, und der englische Singer-Songwriter Myles Smith auf. Die Fans von Ed Sheeran kennen Kelly schon: Sie trat bereits in seinem Vorprogramm auf und schreibt seit mehr als zehn Jahren eigene Lieder. 2015 nahm sie im Duett mit Sheeran „I Was Made For Loving You“ auf. In Hamburg wird sie den Song gemeinsam mit Ed singen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im autonomen Shuttle: Fahrerlos über den Kiez – einmal wird‘s brenzlig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/im-autonomen-shuttle-fahrerlos-ueber-den-kiez-einmal-wirds-brenzlig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tempimageellk2g.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Im autonomen Shuttle: Fahrerlos über den Kiez – einmal wird‘s brenzlig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf den ersten Blick fast wie ein normales Fahrzeug: Der autonome Moia-Shuttle von VW hält an den Landungsbrücken vor der roten Ampel. Noch sitzt ein Fahrer hinter dem Steuer – aber nur, um im Notfall eingreifen zu können.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Lorenz</span></p><p><b>Die Zukunft des öffentlichen Nahverkehrs liegt in autonomen Minibussen. Sagen Experten. Wie sich eine Tour ohne Fahrer durch St. Pauli anfühlt, hat unser Kollege Markus Lorenz selbst erlebt. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Geben Sie heute anderen Menschen eine klare Linie vor, verhalten Sie sich berechenbar. Am späten Vormittag sollten Sie nichts abmachen. Verschieben Sie einen Termin!</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Heute ist nicht Ihr Tag. Sie haben zwar vormittags die Chance, Ihre Kreativität zu beweisen. Ab Mittag ist es allerdings schwer für Sie, sich auf Ihre Pflichten zu konzentrieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>