<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump bastelt heimlich an Abkommen:Brisanter Ukraine-Plan durchgesickert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/von-trump-und-putin-brutaler-ukraine-plan-sickert-durch-691e09fddca5d80035a074b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e09fddca5d80035a074b5/6c63707b8f96ebc5de8ffda34994bd91,2cbcea24?w=992" alt="Trump bastelt heimlich an Abkommen:Brisanter Ukraine-Plan durchgesickert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Trump-Regierung soll laut US-Medien an einem Friedensplan für die Ukraine basteln – und dabei ausgerechnet Putins Forderungen übernehmen! Konkret geht es um den Entwurf eines 28-Punkte-Plans, den die Trump-Regierung heimlich mit russischen Regierungsvertretern für die Ukraine ausarbeitet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kernforderung: Die Ukraine muss die Donbas-Region im Osten des Landes an Russland abgeben – auch wenn sie aktuell Teile davon kontrolliert. Im Gegenzug gewährleistet die US-Regierung Sicherheitsgarantien gegen Russland. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ukrainer bauen rosa Rakete gegen Russland, finanziert durch tschechisches Crowdfunding.</p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu kommt: Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> soll ihre Armee halbieren und wichtige Waffen aus dem Westen aufgeben und auf US-Militär-Unterstützung verzichten. Russisch soll als offizielle Sprache anerkannt werden, auch die russisch-orthodoxe Kirche in der Ukraine soll gestärkt werden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt legt Einspruch gegen Geldstrafe ein:Verdient die Krasavice gar nicht so viel, wie sie immer sagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/anwalt-legt-einspruch-ein-katja-krasavice-droht-idiotentest-691c4ca4ee9461e7cd9e7af2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c4ca4ee9461e7cd9e7af3/77c4685a34e45145812298514784d791,a61ca96f?w=992" alt="Anwalt legt Einspruch gegen Geldstrafe ein:Verdient die Krasavice gar nicht so viel, wie sie immer sagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Katja Krasavice steht vor einer unerwarteten Herausforderung: Für ihre Trunkenheitsfahrt am Männertag fordert die Justiz eine Geldstrafe im sechsstelligen Bereich. Doch die Rapperin wehrt sich – ihr Anwalt hat Einspruch eingelegt. Interessant wird es, wenn das Gericht ihr tatsächliches Einkommen prüft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details zu diesem brisanten Fall und möglichen weiteren Konsequenzen für Krasavice erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehr als 150 Jahren:Oettinger macht Brauerei endgültig dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/bekannte-deutsche-brauerei-macht-endgueltig-dicht-nach-mehr-als-150-jahren-691d8dc55013669acdf02d9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d8dc55013669acdf02d9b/8d8ce52231924f8cf9110d3c275ea685,aa0fde61?w=576" alt="Nach mehr als 150 Jahren:Oettinger macht Brauerei endgültig dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Braunschweig – <!--]--><!--[--><b>Bitteres Aus für eine Brauerei mit langer Geschichte: Oettinger schließt den Standort in Braunschweig. Und zwar früher als gedacht. Damit endet in der Löwenstadt eine 150-jährige Biertradition.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits zum Ende des Jahres macht Oettinger die Brauerei dicht. Ursprünglich war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/oettinger-macht-ueber-150-jahre-alte-brauerei-dicht-687f4b1632459b34e22d2e2f"><!-- --><!--[--><!--[-->die Schließung<!--]--><!--]--></a><!--[--> für das Frühjahr 2026 geplant. Insgesamt verlieren rund 110 der aktuell 120 Mitarbeiter in Braunschweig (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ihre Jobs. Zehn Mitarbeiter sollen in die Logistikabteilung wechseln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Auch für die Brauerei wäre der Erhalt aller Arbeitsplätze das Wunschszenario gewesen“, sagte eine Pressesprecherin zu den Plänen. Zuerst hatte die „Braunschweiger Zeitung“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund für den Schritt sind laut Oettinger nicht nur steigende Energiepreise, sondern vielmehr ein drastischer Absatzrückgang. In den vergangenen Monaten meldeten gleich mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/300-mitarbeiter-naechste-traditionsbrauerei-meldet-insolvenz-an-690477a0df9fa029228eec84"><!-- --><!--[--><!--[-->Brauereien in Deutschland Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sven Väth ist begeistert:Techno-Kultclub kehrt zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sven-vaeth-ist-begeistert-techno-kultclub-omen-kehrt-zurueck-691e139edca5d80035a0752b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e139edca5d80035a0752c/73d33aa2a50a5c86116edaad10ec84a0,1a8270f2?w=576" alt="Sven Väth ist begeistert:Techno-Kultclub kehrt zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Bässe, Schweiß und Ekstase! Zehn Jahre lang war das Omen in der Frankfurter Junghofstraße der heiligste Club Deutschlands. Wo andere in der Disco tanzten, revolutionierten Sven Väth, Matthias Martinsohn und Michael Münzing die Nacht. Mit Beats, die Frankfurt zum Mittelpunkt der internationalen Techno-Welt machten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von 1988 bis 1998 war das Omen Tempel, Labor und Legende zugleich. Jetzt, fast drei Jahrzehnte später, lebt der Mythos wieder auf – im Museum Of Modern Electronic Music (MOMEM). Die neue Ausstellung „OMEN Club Frankfurt 1988–1998 – New Electronic Ecstasy“ zeigt alles, was den Club zur Legende machte: mehr als 100 Originalfotos, Flyer, Wandbilder und Erinnerungsstücke aus jener Zeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Museumsstücke: Plattenkoffer des Omen-Mitbegründers Väth<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zum 29. März 2026 können Besucher eintauchen in die Geschichte des Omen – mit Videoinstallationen, Sounderlebnissen und sogar Virtual-Reality-Brillen, die das Gefühl der 90er zurückbringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parallelen zum Fall von Hamburger Familie:Auch deutsche Studentin wurde in Istanbul vergiftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-und-kinder-starben-bereits-jetzt-auch-vater-in-istanbul-tot-691dee77dca5d80035a072e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dee77dca5d80035a072e9/e3844b776164ffd589fef9e0111e7af7,256f6db8?w=656" alt="Parallelen zum Fall von Hamburger Familie:Auch deutsche Studentin wurde in Istanbul vergiftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Die tödliche Tragödie um die Hamburger Familie im Türkei-Urlaub. Offenbar gibt es erschreckende Parallelen zum Tod der ebenfalls aus Hamburg stammenden Erasmusstudentin Marlene P. (23)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch sie war vor einem Jahr in Istanbul vergiftet worden. Wie türkische Medien jetzt berichten, wurde – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/toxikologischer-bericht-zur-istanbul-traegoedie-deutsche-familie-starb-durch-vergiftung-im-hotel-691c947215479c9d7f9a05f9"><!-- --><!--[--><!--[-->wie zunächst bei der Hamburger Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> – eine Lebensmittelvergiftung vermutet. Dies bestätigt auch der Anwalt der Familie von Marlene P. Doch erst in diesem August ergab ein forensischer Bericht, dass sie mutmaßlich durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefahrenstoffe/news-fotos-videos-17002572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pestizide<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihr Urlaub wurde zum Albtraum, eine mutmaßliche Vergiftung löschte die ganze Familie aus: Servet (†38), Çiğdem (†27) und ihre Kinder Masal (†3) und Kadir (†6)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlene P. hatte für ihr Erasmusjahr im zweiten Stock eines Wohnhauses in Istanbul gelebt. Das Mittel zur Bekämpfung von Bettwanzen sei im ersten Stockwerk eingesetzt worden, habe sich in Gas verwandelt und im ganzen Gebäude ausgebreitet, heißt es in dem Bericht. Laut der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-einer-hamburger-familie-in-istanbul-weiterer-fall-bekannt-geworden/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Hamburger Morgenpost<!--]--><!--]--></a><!--[--> war sie in der Nacht zum 2. November 2024 mit Erbrechen und Übelkeit aufgewacht. Ähnlich wie ihre Mitbewohner, die sich entschlossen, zum Arzt zu gehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1,2 Mio. schauen online zu:Ermittlungen wegen brutaler Tierkampf-Videos auf Insta</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/1-2-mio-schauen-online-zu-ermittlungen-wegen-brutaler-tierkampf-videos-auf-insta-691d974d74ad4b5ab154c7df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d974d74ad4b5ab154c7df/d6e655826a47206f66aa2beabc456133,fcbd8f3d?w=320" alt="1,2 Mio. schauen online zu:Ermittlungen wegen brutaler Tierkampf-Videos auf Insta" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>In diesem Text geht es um explizite Gewalt gegen Tiere. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es sind Bilder, die schwer zu ertragen sind: Ein verschreckter Zwerghamster wird von einer Gottesanbeterin unter Qualen gefressen. Ein junger Gecko wird bei lebendigem Leib von einer Grille verspeist, ein Frosch von mehreren Wasserkäfern angegriffen, eine Ratte von einem Hundertfüßer getötet. 
Ansehen kann sich das jeder, der einen Instagram-Account hat. „Insect Wars“ zeigt regelmäßig neue Tierquäl-Videos und 1,2 Millionen Follower schauen zu. Der Deutsche Tierschutzbund stellte Strafanzeige, die Staatsanwaltschaft Hamburg ermittelt jetzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer jetzt sagt, Natur ist eben grausam, der muss wissen: Das hier ist keine Natur, sondern Tierquälerei von Menschen gemacht. „Die gezeigten Szenen haben nichts mit Natur zu tun“, so Lea Schmitz vom Deutschen Tierschutzbund zu BILD. „Die Betreiber inszenieren qualvolle Überlebenskämpfe, einzig mit dem Ziel, Reichweite und Gewinne zu erzielen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Videos zeigen neben Hamster und Ratte auch wirbellose Tiere, die sich bekriegen: Wespen, Insekten, Käfer. Die Auseinandersetzungen werden dadurch provoziert, dass sie von den Betreibern mit Gegenständen wie einer Pinzette zusammengepfercht werden. Flucht ist meist unmöglich, oft treffen die Tiere in durchsichtigen Kisten oder Terrarien aufeinander. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauerfeier für Jack White (†85):„Du hattest keine Kraft mehr, weiterzugehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-whites-kinder-trauern-abschied-voller-emotionen-691d8487073d0eb6833e4b44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d8487073d0eb6833e4b44/ea458c0eb63fa32e6f8c00c40bb7d2cf,713257a8?w=320" alt="Trauerfeier für Jack White (†85):„Du hattest keine Kraft mehr, weiterzugehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Trauerfeier für den Hit-Produzenten Jack White in Berlin war ein tief bewegender Abschied. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 16. Oktober hatte sich Jack White in seiner Villa im Grunewald das Leben genommen. Seine Kinder aus den ersten drei Ehen sorgten in der Kirche mit ihren Reden und Fürbitten für Gänsehautmomente. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, warum so viele Tränen flossen, welche Worte Whites ältester Sohn an seinen Vater richtete und wie sich Whites engster Freund über eine unerfüllte letzte Bitte beklagte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VW-Fahrer in U-Haft:Streit! Da soll er sie überfahren haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/drama-in-sachsen-tunesier-soll-freundin-absichtlich-ueberfahren-haben-6915f0cd58d2cfb625f5b110</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915f0cd58d2cfb625f5b111/42161a2dd397ab2ad4e445d43661f354,43603578?w=992" alt="VW-Fahrer in U-Haft:Streit! Da soll er sie überfahren haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein schrecklicher Vorfall erschüttert die Kleinstadt Kitzscher in Sachsen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tunesier Iheb B. soll seine Freundin Sandra K. absichtlich mit einem Auto angefahren haben. Während Sandra K. im künstlichen Koma um ihr Leben kämpft, sitzt Iheb B. in Untersuchungshaft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was führte zu dieser Eskalation – und welche Rolle spielte ein Streit in einer Dorfdisco? Erfahren Sie die Hintergründe dieser tragischen Beziehung und die dramatischen Ereignisse jener Nacht – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorboot gekentert:Mann (63) in See vermisst, Junge (12) gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/motorboot-gekentert-mann-63-in-see-vermisst-junge-12-gerettet-691df819dca5d80035a073b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691df819dca5d80035a073b8/e19ae6562561379609b67a24eda487a7,9f87b58b?w=576" alt="Motorboot gekentert:Mann (63) in See vermisst, Junge (12) gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Geierswalde (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Die Hoffnung schwindet mit jeder Minute ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem Bootsunglück auf dem Geierswalder See wird ein Mann (63) vermisst. Der Hobbykapitän war am frühen Nachmittag auf dem Gewässer an der Grenze zwischen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/search?q=sachsen+bild.de&amp;oq=sac&amp;gs_lcrp=EgZjaHJvbWUqBggAEEUYOzIGCAAQRRg7MhIIARAAGEMYgwEYsQMYgAQYigUyDQgCEC4YgwEYsQMYgAQyBggDEEUYOTIQCAQQABiDARixAxiABBiKBTIHCAUQABiABDIGCAYQRRg8MgYIBxBFGEHSAQgxNDQ4ajBqNKgCALACAA&amp;sourceid=chrome&amp;ie=UTF-8" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs, als sein Motorboot plötzlich aus ungeklärter Ursache kenterte. Ein Junge (12), der mit an Bord war, konnte unterdessen unmittelbar nach dem Unfall um 13 Uhr von zwei Augenzeugen gerettet werden. Ob es sich bei den beiden Schiffbrüchigen um Großvater und Enkel handelt, wollte die Polizei am Nachmittag noch nicht bestätigen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Rettungskräfte waren mit einem Großaufgebot vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während das Kind aus den eiskalten Fluten gezogen und versorgt wurde, ging die großangelegte Suche nach dem vermissten Bootsführer weiter: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Sachsen und Brandenburg, Wasserwacht und Wasserschutzpolizei waren vor Ort, sechs Boote wurden ins Wasser gebracht, ein Hubschrauber kreiste. Dennoch konnte der Mann bis zum Einbruch der Dunkelheit nicht gefunden werden. „Bislang hatten wir keinen Erfolg. Der Mann ist weiter vermisst“, bestätigte ein Polizeisprecher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um Mitarbeiter zu bezahlen:Großstadt nimmt Millionenkredit auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/um-mitarbeiter-zu-bezahlen-grossstadt-nimmt-millionenkredit-auf-691d84e3cc502a07021df22a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d84e3cc502a07021df22a/21e89402a22216c5596c0d09bbb9fb48,43343a12?w=656" alt="Um Mitarbeiter zu bezahlen:Großstadt nimmt Millionenkredit auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Weil sich die Stadt Rostock verrechnet hat, klafft in der Stadtkasse ein riesiges Loch! 2700 Mitarbeiter der Verwaltung mussten um ihr Gehalt bangen. Jetzt muss das Geld mithilfe eines Mega-Kredits besorgt werden. Es geht um satte 11 Millionen Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bittere Grund für die Finanzmisere: Die Stadt hat sich bei den Personalkosten verrechnet beziehungsweise die Kosten unterschätzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bei der Festlegung des Doppelhaushalts 2024/25 habe die Stadt mit weniger Personal-Mehrausgaben gerechnet, als es tatsächlich gegeben hat. Das liege unter anderem an den Tarifverhandlungen sowie gestiegenen Arbeitgeberkosten für Krankenversicherung und Pflegebeiträge, berichtet die „Ostsee-Zeitung“ mit Berufung auf das Rostocker Rathaus.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt müssen die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gehälter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf Pump bezahlt werden. Am Dienstagabend hat der Finanzausschuss in einer Dringlichkeitssitzung einem Kredit in Höhe von 11 Millionen Euro zugestimmt. Am Mittwoch muss außerdem noch die Bürgerschaft zustimmen – das gilt allerdings als wahrscheinlich, berichtet der NDR.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elektroautos werden billiger:Diese E-Autos gibt's zum Verbrenner-Preis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/elektroautos-werden-billiger-diese-e-autos-gibts-zum-verbrennerpreis-691d77d91e5b9ce0068148e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d77d91e5b9ce0068148e2/ad937e61cffb1868281230b9d54068e1,5d723c37?w=320" alt="Elektroautos werden billiger:Diese E-Autos gibt's zum Verbrenner-Preis" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-643"><!--[--><!--[--><b>Lange waren Elektroautos viel teurer als Verbrenner. Dieser Preisabstand schrumpft immer mehr. Jetzt sind Preise für neue E-Autos erstmals auf dem Niveau von Verbrennern!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-643"><!--[--><!--[-->Als der kompakte Elektro-VW ID.3 Ende 2019 auf den Markt kam, kostete das Einführungsmodell „ID.3 1st“ mindestens 39.995 Euro – damit war der ID.3 damals rund doppelt so teuer wie der günstigste Verbrenner-Golf mit nahezu identischen Abmessungen. Für viele unerreichbar!<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-643"><!--[--><!--[--><b>Doch im Laufe der Jahre ist der Elektroauto-Aufpreis kontinuierlich geschrumpft. Das lag zum einen am Umweltbonus: Bundesregierung und Autoindustrie gaben bis zu 9000 Euro dazu. Ende 2023 wurde die Förderung abrupt gestrichen – doch die Preise sanken weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-643-1430"><!--[--><!--[-->Das liegt auch an den sinkenden Batteriekosten. Denn den Preisunterschied zwischen E-Autos und Verbrennern machen vor allem die teuren Lithium-Ionen-Akkus aus. Und genau hier gehen die Kosten seit Jahren immer weiter zurück. Experten erwarten, dass sich das fortsetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht gibt grünes Licht:Italien liefert Nord-Stream-Saboteur aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gericht-gibt-gruenes-licht-italien-liefert-nord-stream-verdaechtigen-aus-691e13e3dca5d80035a07532</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e13e3dca5d80035a07532/6431ed1cd3f6b84083162b9df0e26d1c,7f47e48b?w=320" alt="Gericht gibt grünes Licht:Italien liefert Nord-Stream-Saboteur aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Jetzt also doch! Italiens oberstes Gericht hat grünes Licht für die Auslieferung des mutmaßlichen Drahtziehers der Anschläge auf die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nord-stream-2/nord-stream-2-alle-infos-79316188.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nord-Stream</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Gasleitungen in der Ostsee gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kassationshof in Rom entschied, dass der Ukrainer an die deutschen Behörden übergeben werden darf. Dies teilte der Anwalt des Beschuldigten am Abend mit. Die Anschläge auf das frühere deutsch-russische Prestigeprojekt hatten vor drei Jahren weltweit Schlagzeilen gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 49 Jahre alte Serhij K. wird nun vermutlich bereits in den nächsten Tagen der deutschen Polizei überstellt und dann nach Deutschland geflogen. Vermutlich kommt er in Hamburg vor Gericht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Ermittlungen zufolge soll er die Anschläge auf die beiden Pipelines im September 2022 koordiniert haben. Die Bundesanwaltschaft wirft ihm gemeinschaftliches Herbeiführen einer Sprengstoffexplosion und verfassungsfeindliche Sabotage vor. Nach Überzeugung der deutschen Ermittler soll K. ein Team von insgesamt sieben Verdächtigen geleitet haben, darunter vier Taucher. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstand gegen neuen Tarif-Vertrag:In dieser Klinik kündigen ALLE Hebammen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/krankenhaus-bekommt-kuendigung-von-gesamtem-hebammen-team-6915d4fe58d2cfb625f5ae66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915d4fe58d2cfb625f5ae67/f8a4189f0ccc654ac227845c7cefb696,7206a9bc?w=992" alt="Aufstand gegen neuen Tarif-Vertrag:In dieser Klinik kündigen ALLE Hebammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rottweil – <!--]--><!--[--><b>Zwölf Hebammen einer Klinik blicken in die Kamera. Eine ist in Rente – die anderen elf Hebammen haben alle gekündigt. Es ist ein Aufstand gegen ein neues Tarifsystem, das ihren Beruf aus ihrer Sicht kaputtmacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frauen bilden das Hebammen-Team der Helios-Klinik in Rottweil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->(Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). BILD traf zwei von ihnen: Jessica Wenzler (43) hat in 22 Jahren rund 1300 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Babys<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf die Welt geholfen. Isabelle Kaltenbacher (45) war bei rund 500 Geburten dabei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser für die Gruppen-Kündigung zum 1. März 2026: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/kreisssaal-kollaps-hebammen-aufstand-wegen-neuer-baby-praemie-6894b6fa8d87bf286ac88ba2"><!-- --><!--[--><!--[-->der neue Hebammenhilfevertrag<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der seit 1. November gilt. Er regelt bundesweit die Bezahlung freiberuflicher Klinik-Hebammen neu. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Klinik selbst trägt also keine Schuld für den Unmut der Frauen. Der Knackpunkt: Wenn mehrere Frauen gleichzeitig betreut werden, gibt es laut dem Deutschen Hebammenverband für die zweite und dritte Frau nur noch 30 Prozent der ursprünglichen Vergütung. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasser-Chaos in der Wüste:Hier soll übermorgen die Formel 1 fahren</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-las-vegas-gp-regen-chaos-bedroht-grand-prix-691de059dca5d80035a0710d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691de059dca5d80035a0710e/fef75fb0cb8073758e51f9ea78ab4f46,b4e75427?w=576" alt="Wasser-Chaos in der Wüste:Hier soll übermorgen die Formel 1 fahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fällt das Rennen ins Wasser?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich mangelt es in der Wüste meist eher an Wasser, als dass es einen Überfluss gibt. Doch in Las Vegas (Vereinigte Staaten) sieht das derzeit ganz anders aus. Nach starken Regenfällen in den vergangenen Tagen sind einige Teile der Glücksspielmetropole überflutet – und das wenige Tage vor dem nächsten Großereignis in der Stadt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Wochenende soll der Große Preis von Las Vegas (Sonntag, 5 Uhr deutscher Zeit, Sky) stattfinden. Schon am Freitag, also übermorgen, stehen die ersten beiden Trainings-Sessions an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grand Prix, der mitten durch die Stadt über den berühmten „Strip“ führt, ist das drittletzte Rennen der diesjährigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel-1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Saison. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>