<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Loch im Zaun, pinke Farbe dabei:Klima-Shakira prahlt mit Angriff auf Merz-Flieger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/loch-im-zaun-pinke-farbe-dabei-klima-shakira-prahlt-mit-angriff-auf-merz-flieger-6972339fbcde554af96b6977</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972339fbcde554af96b6978/261c5a77112e9cfa1e0ae15101231ed0,cf801952?w=992" alt="Loch im Zaun, pinke Farbe dabei:Klima-Shakira prahlt mit Angriff auf Merz-Flieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arnsberg-Menden (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Sie kamen bis zum Hangar, in dem der Privatflieger von Bundeskanzler Friedrich Merz (70) steht. Doch dort wartete schon die Polizei – Ende einer Aktion, bei der Klima-Chaoten in der Nacht zum Donnerstag das Flugzeug pink ansprühen wollten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige Stunden später steht die als „Klima-Shakira“ zu einiger Bekanntheit gelangte Anja Windl (28) vor dem Flugplatz von Arnsberg-Menden (NRW) im Sauerland und tönte gegenüber Medienvertretern: „Wir wollten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurück auf den Boden der Tatsachen bringen. Wir haben versucht, uns Zutritt zum Hangar zu verschaffen, wo sein Privatflugzeug steht. Wir wollten ihm ein Fahrrad dalassen, damit er seine Wadenmuskeln trainieren kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Friedrich Merz ist Pilot, fliegt gern privat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich hatten die Klima-Chaoten neben der Farbe auch ein Fahrrad im Gepäck. Zusammen mit Klima-Shakira war auch Hendrik F. (56) gekommen, der in der Nacht zuvor ebenfalls festgesetzt worden war. Er erlangte eher komische Berühmtheit, als er 2024 einen Prozess schwänzte, um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-aktuell/oslo-statt-hannover-klima-chaot-schwaenzt-prozess-fuer-kreuzfahrt-87176160.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->auf einem Kreuzfahrtschiff mit voller Dieselkraft voraus nach Norwegen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu fahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump droht den Mullahs:„Riesige Flotte“ unterwegs Richtung Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-droht-dem-iran-riesige-flotte-unterwegs-6973171a984ba86eab23afa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973171a984ba86eab23afa5/abd70675e59a8185b45b1bc40510374b,3a764931?w=992" alt="Trump droht den Mullahs:„Riesige Flotte“ unterwegs Richtung Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/Washington – <!--]--><!--[--><b>Kommt der Einsatz gegen das Mullah-Regime im Iran doch noch? Das deutete Donald Trump (79) in einem Gespräch mit Reportern an Bord der Air Force One auf dem Flug von Davos zurück nach Washington an. „Wissen Sie, wir haben eine Menge Schiffe in diese Richtung unterwegs, nur für alle Fälle“, sagte der US-Präsident laut übereinstimmender Berichte. „Wir haben eine große Flotte, die in diese Richtung unterwegs ist, und wir werden sehen, was passiert.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump fügte hinzu, dass Washington Teheran genau beobachte. „Wir haben eine große Streitmacht auf dem Weg in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ich würde es vorziehen, wenn nichts passieren würde“, sagte er. Doch seine Äußerungen passen zu dem, was US-Beamte schon bestätigt haben, nämlich dass eine Flugzeugträgerkampfgruppe und weitere militärische Einheiten auf dem Weg in die Region sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kriegsschiffe, darunter der Flugzeugträger USS Abraham Lincoln, sowie Zerstörer und Kampfflugzeuge, wurden angesichts der verschärften Spannungen aus dem asiatisch-pazifischen Raum abgezogen. Trotz aller militärischer Präsenz betonte Donald Trump jedoch, dass das nicht bedeute, dass ein militärischer Einsatz unvermeidlich sei. „Wir haben eine Armada. Wir haben eine riesige Flotte, die in diese Richtung unterwegs ist, und vielleicht müssen wir sie gar nicht einsetzen. Wir werden sehen“, sagte er.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump in der Air Force One, während er über die US-Flotte spricht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Minneapolis:US-Einwanderungsbehörde nimmt 5-Jährigen fest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-einwanderungsbehoerde-nimmt-fuenfjaehrigen-in-gewahrsam-6972542628aa17d2d28c3a4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972542628aa17d2d28c3a4b/76a118dec7be8c4a0491f9c9430b8b58,2ab945b2?w=576" alt="In Minneapolis:US-Einwanderungsbehörde nimmt 5-Jährigen fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis/New York – <!--]--><!--[--><b>Diese Aufnahmen sorgen erneut für Aufruhr in den USA: Ein kleiner Junge steht mit Spiderman-Rucksack und blauer Bommelmütze vor einem schwarzen Pick-up. Ein schwarz gekleideter Mann im Hintergrund hält ihn an seinem Rucksack fest. Der Junge, Liam Conejo Ramos, ist fünf Jahre alt. Die Aufnahmen sollen ihn bei seiner Festnahme in Minneapolis (Minnesota) durch ICE-Beamte zeigen. ICE ist das umstrittene Abschiebe-Kommando von US-Präsident Donald Trump (79). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Leiterin des Schulbezirks Columbia Heights hat Liams Festnahme bestätigt. Der Junge soll am Dienstag gerade mit seinem Vater vom Kindergarten nach Hause zurückgekehrt sein, als die Beamten auftauchten. Der Vater soll zu Fuß geflohen sein. Liam hingegen blieb zurück. Das Heimatschutzministerium (DHS) erklärte, ein Beamter habe „zu seiner Sicherheit“ bei dem Jungen gestanden. Ein weiterer Erwachsener im Haushalt soll gefleht haben, den Fünfjährigen bei ihm zu lassen. Doch die ICE-Beamten lehnten wohl ab. Der Vater wurde gefasst und soll zusammen mit Liam in ein Abschiebezentrum nach Texas gebracht worden sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Festnahme des Fünfjährigen nur wenige Wochen nach dem tödlichen Schuss eines ICE-Beamten auf die dreifache Mutter Renée Good (†37) befeuert den Unmut der Amerikaner über die Praxis von Trumps neuer Abschiebebehörde. Seit Wochen gibt es Proteste. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vermummte Beamte stehen neben dem fünfjährigen Liam, sollen ihn und seinen Vater festgenommen haben. Die Leiterin des Schulbezirks Columbia Heights bestätigte den Vorfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Klar bin ich schon fremdgegangen“:Oliver Pocher beichtet Fehltritt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pochers-fremdgeh-beichte-schockiert-pietro-lombardi-697314ce707d4aa20757e379</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697314ce707d4aa20757e37a/3be5a6e26cc5d1e1c632db9509ae740d,cf0d46b7?w=576" alt="„Klar bin ich schon fremdgegangen“:Oliver Pocher beichtet Fehltritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Oliver Pocher (47) spricht im Podcast mit Pietro Lombardi (33) über seine Vergangenheit – und macht mit einer Fremdgeh-Beichte sogar seinen langjährigen Freund sprachlos.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Seit rund 15 Jahren kennen sich der Comedian und der Sänger, seit Kurzem haben sie mit „Die Pochers! Frisch recycelt“ auch einen gemeinsamen Podcast. In der aktuellen Folge entwickelt sich aus einer beiläufigen Frage plötzlich ein überraschendes Geständnis.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Pietro Lombardi (33, r.) ist der neue Co-Partner von Oliver Pocher im Podimo-Podcast „Die Pochers! Frisch recycelt“. Bereits in der zweiten Folge kommen Geheimnisse ans Licht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Pietro Lombardi wissen will, ob <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/oliver-pocher/oliver-pocher-alle-infos-79829106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oliver Pocher<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon einmal fremdgegangen ist, antwortet der prompt: „Klar.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/pietro-lombardi/thema-pietro-lombardi-alle-infos-80276174.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lombardi<!--]--><!--]--></a><!--[--> fragt fassungslos nach: „Was?!“ Olli legt daraufhin direkt nach: „Klar bin ich schon mal fremdgegangen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sänger betont dagegen mehrfach, dass er selbst niemals fremdgegangen sei. „Ich schwöre, noch nie. Ich bin noch nicht mal in Versuchung gekommen. Wenn ich eine Frau habe, habe ich eine Frau“, erklärt Lombardi. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-ersetzt-sie-darum-ist-sandy-beim-pocher-podcast-wirklich-raus-6968db1404401bff3baa3d8a"><!-- --><!--[--><!--[-->Pocher<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt sich beeindruckt. „Das ehrt dich, dass du das nie gemacht hast.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelkot bringt Glück:Zverev wischt und siegt sich ins Achtelfinale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-siegt-trotz-vogelplage-in-melbourne-6972fc3f707d4aa20757e285</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972fc3f707d4aa20757e286/2bc831e95a309c251907c5c460ad9052,9aab60a2?w=992" alt="Vogelkot bringt Glück:Zverev wischt und siegt sich ins Achtelfinale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist weiß und kommt von oben! Richtig, Vogelkot! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 3. Runde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-traum-vom-grand-slam-titel-lebt-6971bf28568b91954b0eacc9"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) nicht nur mit dem Briten Cameron Norrie (30) zu kämpfen, sondern auch mit den Vögeln, die zu Hunderten die Tennis-Anlage bevölkern, vor allem abends. So muss sich der Hamburger den Einzug ins Achtelfinale nicht nur mit dem Schläger erkämpfen, sondern auch mit dem Wischlappen. Er siegt 7:5, 4:6, 6:3, 6:1 gegen die Nummer 28 der Welt und trifft nun am Sonntag auf den Argentinier Francisco Cerundolo (27).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon 2023 bei seinem Zweitrunden-Aus gegen den Amerikaner Michael Mmoh (28), ebenfalls in Melbourne, hatte er mit den Hinterlassenschaften der Tiere zu kämpfen. Da traf ihn ein Vogelschiss direkt auf den Kopf. Diesmal hat er mehr Glück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Glücklich über den Sieg, dreht die Nummer 3 der Welt nach der Partie richtig auf. Er schnappt sich beim Interview auf dem Platz das Mikrofon von Ex-Profi Barbara Schett (49), der der Weg zu Bruder Mischa (38) in der Box zu weit ist. Also stellt er ihm Schetts Frage, warum er nicht mehr mit ihm trainiere, selbst. Mischa: „Du machst es gut, also lassen wir es dabei.“ Doch damit nicht genug. Schett bietet er eine Wette an: „Gewinne ich die Australian Open, schneiden wir uns beide die Haare ab. Du meine, ich deine.“ Die Österreicherin schlägt aber nicht ein. Man darf gespannt sein, was passiert, sollte es am 1. Februar wirklich so weit kommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Giovanni Zarrella:Absage an „The Voice“!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/giovanni-zarrella-muss-the-voice-absagen-69730af0707d4aa20757e2fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69730af0707d4aa20757e2fc/a83845ba7e1e87105d7d2d7e020b0047,9e47cb77?w=576" alt="Giovanni Zarrella:Absage an „The Voice“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Giovanni Zarrella, der beliebte Entertainer, muss auf seinen Platz als Coach bei „The Voice of Germany“ verzichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Lütte“ starb im Alter von 76 Jahren:Schauspielerin Angelika Mann erliegt Krebsleiden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/schauspielerin-angelika-mann-stirbt-mit-76-jahren-6973553c984ba86eab23b45a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973553c984ba86eab23b45b/64a73fb747bb4d0cdc110e9556d4f7fa,da46a5e2?w=576" alt="„Die Lütte“ starb im Alter von 76 Jahren:Schauspielerin Angelika Mann erliegt Krebsleiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Angelika Mann, eine der bekanntesten Künstlerinnen mit DDR-Wurzeln, ist tot. Die Sängerin und Schauspielerin starb Mittwoch im Alter von 76 Jahren, wie ihre Familie der Deutschen Presse-Agentur bestätigte. Mann, die wegen ihrer Körpergröße von 1,49 Meter auch „die Lütte“ genannt wurde, stand mehr als ein halbes Jahrhundert auf der Bühne, auch als Kabarettistin und Moderatorin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Musik spielte für die Berlinerin schon früh eine wichtige Rolle. Als Kind übte sie bis zu acht Stunden täglich Klavier, als Teenager hörte sie Bach und Beatles. Doch nach dem Abschluss der Schule absolvierte die Arzttochter zunächst eine Lehre in einer Apotheke. Sie liebte den Publikumskontakt, wie sie selbst schrieb. In der Mittagspause sang sie ihren Kollegen die neuesten Schlager vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den 1970er Jahren begann dann ihre Musikkarriere richtig – zunächst an der Seite des Komponisten Reinhard Lakomy. Ihre unverwechselbare Stimme ist etwa auf Lakomys millionenfach verkaufter Kinderschallplatte „Traumzauberbaum“ zu hören. Angelika Mann sang aber auch mit Manfred Krug und der Jazz-Sängerin Uschi Brüning.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angelika Mann mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin/angelika-mann-heiratet-nach-achtzehn-jahren-52890660.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehemann Ralf Rasch<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Tochter Ulrike Weidemüller am 15. November 2024 in Leipzig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei findet widerlichen Heiratsvertrag:Vater verkauft Tochter an Clan in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/widerlicher-heiratsvertrag-vater-verkaufte-tochter-an-koelner-clan-6970c46b0452f09d7ec5d74d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c46b0452f09d7ec5d74e/1a58e723af94e5a50432f7832316e87b,2f0a64ac?w=656" alt="Polizei findet widerlichen Heiratsvertrag:Vater verkauft Tochter an Clan in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Dokument aus einer Parallelwelt, ausgestellt mitten in Deutschland. Unter der Überschrift „Heiratsverpflichtungen“ wird per Vertrag der Verkauf minderjähriger Mädchen im Clan-Milieu geregelt. Offenbar kein Einzelfall, denn bei dem widerlichen Vertrag handelt es sich sogar um ein ausgedrucktes Formular, in dem lediglich die Namen und der Kaufpreis eingetragen werden müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die unfassbare Geschichte einer jungen Frau, die von ihrem Vater an einen Kölner Clan verkauft wurde, was die Bedingungen laut „Vertrag“ für den Menschenhandel sind und wie die Großfamilie ihr luxuriöses Leben finanzierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Friedensrat“:Trump lädt erstes Land wieder aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-friedensrat-einladung-an-kanada-zurueckgezogen-69731796984ba86eab23afac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69731796984ba86eab23afac/b1291b1e7228af237c621bdbb14b0e75-miniSquare,7866babd?w=320" alt="„Friedensrat“:Trump lädt erstes Land wieder aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Ottawa (Kanada) – <!--]--><!--[--><b>Erst gestern unterzeichnete US-Präsident Donald Trump (79) den Gründungsvertrag seines neuen  sogenannten „Friedensrats“. 50 Nationen sollen nach Informationen des Weißen Hauses zur Teilnahme eingeladen worden sein – 35 davon hätten die Einladung bis Mittwoch angenommen. Nicht einmal einen Tag nach Gründung, zieht Trump die erste Einladung zurück: Trump will Kanada doch nicht dabei haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte Kanada die Einladung bislang weder angenommen, noch abgelehnt. Das Büro des kanadischen Premierministers Mark Carney (60) habe auf die Einladung zwar nicht umgehend reagiert. Wenig später deutete Carney an, er würde Trumps Einladung annehmen wollen. Aus Regierungskreisen in Ottawa hieß es, Kanada sei jedoch nicht bereit, dafür die verlangte Gebühr von mehr als einer Milliarde Dollar zu zahlen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer die Mitgliedsgebühr von „mehr als eine Milliarde in bar“ zusteuert, erhält einen ständigen Sitz in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-gruendet-friedensrat-experte-sieht-nur-einen-vorteil-697099d3707d4aa20757b928"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps „Friedensrat“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wer das nicht tut, ist aber nicht automatisch raus: Auch eine kostenfreie Zugehörigkeit ist möglich, dann aber auf drei Jahre begrenzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Morgen dann die nachträgliche Absage an Kanada. „Sehr geehrter Herr Premierminister Carney, hiermit teile ich Ihnen mit, dass der Friedensrat seine Einladung an Sie zurückzieht, Kanada dem wohl prestigeträchtigsten Führungsgremium aller Zeiten beizutreten“, teilte der US-Präsident heute auf seiner Plattform Truth Social mit. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Handy, Tablet und Laptop:Diese Netzteile sind die Lade-Könige!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/handy-ladegeraete-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69732f6af5499fb954b6327b/2ea27c5f5011f45b0adac366c7edf7a4,36448bfd?w=320" alt="Für Handy, Tablet und Laptop:Diese Netzteile sind die Lade-Könige!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beerdigung der Mode-Ikone in Rom:Stars nehmen Abschied von Valentino Garavani</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/valentinos-letzter-abschied-stars-ehren-modeikone-in-rom-6973412c707d4aa20757e6c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973412c707d4aa20757e6c2/9f63e5856441084b7fd616d21f53ba04,ae53b3d1?w=992" alt="Beerdigung der Mode-Ikone in Rom:Stars nehmen Abschied von Valentino Garavani" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Er war einer der beliebten Modedesigner der Reichen und Schönen. Am heutigen Freitag wird Valentino Garavani (†93) in Rom beigesetzt. Die Zeremonie findet in der Basilika Santa Maria degli Angeli e dei Martiri statt. Unter den Trauergästen: Kult-Model Liz Hurley (60) und Hollywoodschauspielerin Anne Hathaway (43).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Valentino war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/italiener-starb-mit-93-jahren-designer-valentino-ist-tot-696e639c097bff851af64c93"><!-- --><!--[--><!--[-->am 19. Januar<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seiner Villa in Rom gestorben. Schlief friedlich im Kreise seiner Lieben ein, wie es in einer Erklärung seiner Stiftung hieß. Zwei Tage war der Leichnam in Rom aufgebahrt gewesen. Nun nehmen Weggefährten und Stars in Italiens Hauptstadt Abschied.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Valentino Garavani bei einer Veranstaltung in London im Dezember 2018 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ebenfalls angereist, um Valentino die letzte Ehre zu erweisen: die großen Köpfe der Fashion-Industrie. Unter anderem Ex-„Vogue“-Chefin Anna Wintour (76), die Modemacher Donatella Versace (70), Tom Ford (64) und Brunello Cucinelli (72). Auf dem Platz vor der Basilika versammelten sich vor der Zeremonie bei Sonnenschein und rund 15 Grad Celsius rund 1000 Schaulustige.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wütende Portugiesen:Hier erklärt Wolff die Aufreger-Szene</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-hier-erklaert-wolff-die-aufreger-szene-gegen-portugal-69726f7c1bb5fadefec1600e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69726f7c1bb5fadefec1600f/b0fee5c28aa4aab714bac3e6318f471e,117f4c23?w=576" alt="Wütende Portugiesen:Hier erklärt Wolff die Aufreger-Szene" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland siegt gegen Portugal im 1. Spiel der EM-Hauptrunde mit 32:30. Portugal verkürzt rund 14 Sekunden vor Ende des Spiels auf 30:31. Dann wird es hektisch. Deutschland will die Uhr ablaufen lassen, Portugal fordert natürlich eine schnelle Spielfortsetzung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo jetzt überall Glätte droht:Eisregen! Hunderte Crashs! Schulausfälle!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterdienst-warnt-wo-der-eisregen-jetzt-richtig-gefaehrlich-wird-69730be9a556635b0a234b48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69730be9a556635b0a234b49/23af9d9e2fdf2caeb7ebb5d78935f91a,3426a41d?w=576" alt="Wo jetzt überall Glätte droht:Eisregen! Hunderte Crashs! Schulausfälle!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Glatteis-Alarm! Am Freitagmorgen kam es in NRW zu heftigen Unfällen mit Toten und Verletzten. Es bleibt gefährlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Unfallserie aufgrund von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/glatteis-autobahn-gesperrt-drei-tote-und-elf-verletzte-bei-unfallserie-auf-der-a44-697305e8a556635b0a234b19"><!-- --><!--[--><!--[-->Glätte auf der Autobahn 44<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Paderborn sind am frühen Morgen drei Menschen ums Leben gekommen und mindestens elf verletzt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den Straßen kann es heute Morgen glatt sein, sagt der Deutsche Wetterdienst (DWD). Vor allem in Niedersachsen, NRW, Rheinland-Pfalz, Hessen und im Saarland gebe es zum Ausgang der Nacht anfangs noch Glatteis durch leichten gefrierenden Regen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Vormittag kann es noch zu Glatteis und Eisregen (rote Kringel) kommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einem Jahr mehr als verdoppelt:Mitglieder-Boom bei den Linken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/linke-feiert-mitglieder-boom-69714072568b91954b0eaa1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69714072568b91954b0eaa1b/84ecdbc297eb26013178e87daa37b9d1,6d76e696?w=656" alt="In einem Jahr mehr als verdoppelt:Mitglieder-Boom bei den Linken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Noch vor nicht allzu langer Zeit stand die Linke politisch am Abgrund. BSW-Abspaltung, Mitgliederflucht, Umfragewerte unter der Fünf-Prozent-Hürde. Intern war vom „Existenzkampf“ die Rede. Inzwischen feiern die Linksaußen Mitgliederrekorde. Zum Jahresende 2025 zählte die Partei nach exklusiven BILD-Informationen 123.126 Mitglieder – mehr als doppelt so viele wie noch 2024 mit 58.532. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus der Parteizentrale heißt es, im Frühjahr 2025 seien zeitweise sogar die Mitgliedsausweise ausgegangen, weil der Andrang nicht mehr zu bewältigen gewesen sei. Der einst überalterte Ost-Apparat hat sich spürbar verändert. Die Partei ist jünger und westdeutscher geworden, das Durchschnittsalter liegt inzwischen unter 40 Jahren. Gleichzeitig ist der Frauenanteil mit 44,6 Prozent so hoch wie nie zuvor. Besonders stark wachsen die Landesverbände in Nordrhein-Westfalen, Berlin und Baden-Württemberg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Hauptgründe für den Mitgliederzuwachs nennt die Partei Sorgen vor einem Rechtsruck und soziale Ungleichheit. Tatsächlich dürfte der Aufschwung aber wohl auch an einer taktischen Neuausrichtung liegen. Umstrittene Szene-Themen wie Gendern parkt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linke<!--]--><!--]--></a><!--[--> inzwischen eher im Hintergrund. Stattdessen setzt sie auf Miet-Sozialismus und Neid-Debatten um Milliardäre, um eine breitere Wählerschaft zu erreichen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linken-Frontfrau Heidi Reichinnek ist bei jungen Wählern beliebt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umbau beim Discounter:Aldi Süd streicht bis zu 500 Arbeitsplätze</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/umbau-beim-discounter-aldi-sued-streicht-bis-zu-500-arbeitsplaetze-69732d90f5499fb954b63256</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69732d90f5499fb954b63256/bc215f7b4c9fc121d744eb86ad7bc377-miniSquare,70ac90d5?w=320" alt="Umbau beim Discounter:Aldi Süd streicht bis zu 500 Arbeitsplätze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mülheim an der Ruhr (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten aus dem Ruhrgebiet: In der Deutschlandzentrale von Aldi Süd in Mülheim an der Ruhr sollen in den kommenden Jahren hunderte Arbeitsplätze wegfallen. Das bestätigte der Discounter am Freitag. Wie viele Stellen genau betroffen sind, ließ das Unternehmen offen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen aus Unternehmenskreisen geht es um bis zu 500 Jobs. Zuvor hatte die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lebensmittelzeitung.net/handel/nachrichten/discount-aldi-sued-streicht-stellen-in-muelheim-188946" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Lebensmittel Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[--> darüber berichtet. Besonders betroffen sind demnach die Bereiche Buchhaltung, Personal und Einkauf. Zuvor hatte die „Lebensmittel Zeitung“ über die Pläne berichtet. Der Abbau kommt nicht überraschend – und läuft offenbar schon länger. Nach Informationen aus dem Umfeld des Unternehmens hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/aldi/der-milliarden-discounter-02-42676220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi<!--]--><!--]--></a><!--[--> Süd bereits im vergangenen Jahr damit begonnen, Stellen in der Deutschlandzentrale abzubauen oder nicht neu zu besetzen. Die Einschnitte ziehen sich demnach über mehrere Jahre hin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den konkreten Gründen für den Stellenabbau äußert sich der Konzern nicht detailliert. Stattdessen verweist Aldi Süd auf seine grundsätzliche Ausrichtung. Man setze seit jeher auf besonders schlanke Strukturen und effiziente Prozesse und entwickle diese kontinuierlich weiter, heißt es aus dem Unternehmen. Übersetzt heißt das: weniger Personal, mehr Effizienz.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Insider spricht bei BILD über die angeblichen Verhandlungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>