<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall auf Aurubis-Gelände: Schute mit 30 Tonnen Bagger rammt Spundwand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/containerschiff-rammt-spundwand-veddel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/519560261-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Unfall auf Aurubis-Gelände: Schute mit 30 Tonnen Bagger rammt Spundwand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schiff transportierte einen Bagger auf dem Gelände des Kupferproduzenten Aurubis (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Holger Weitzel</span></p><p><strong>Einsatz am Müggenburger Kanal auf der Veddel: Eine Schute ist am Montagabend gegen 18 Uhr mit einer Spundwand kollidiert und hat dabei einen Riss in der Außenhülle erlitten.</strong> <strong>Die Feuerwehr verhinderte das Sinken des Schiffes.</strong></p><p>An dem Schiff entstand ein etwa 60 Zentimeter langer Riss, teilte die Feuerwehr der MOPO mit. Die Einsatzkräfte pumpten das Wasser ab und richtete so die Schute wieder auf. Vorsorglich legten Einsatzkräfte Ölschlängel um das Schiff aus – ausgetreten sei jedoch keine Substanz. Verletzt wurde niemand.</p><p><strong>Das könnte sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/angebliches-doppeldate-geht-vollkommen-schief-rettungsdienst-und-polizei-im-einsatz/">Angebliches Doppeldate geht vollkommen schief: Rettungsdienst und Polizei im Einsatz</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Warnstreik in Hamburg – diese Bereiche sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heute-warnstreik-im-oeffentlichen-dienst-senator-dressel-lehnt-forderungen-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/436017451-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Heute Warnstreik in Hamburg – diese Bereiche sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende November 2023 hatten Tausende Angestellte im öffentlichen Dienst gestreikt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Im Streit um eine Sonderzulage für Hamburgs Stadtbedienstete spitzt sich der Konflikt zu: Der Deutsche Beamtenbund (dbb) ruft für Dienstag zum Warnstreik auf – betroffen könnten auch Kundenzentren und Teile der Verwaltung sein.</strong></p><p>Mit dem Streik will der dbb den Druck auf den Senat erhöhen. Aufgerufen sind alle Tarifbeschäftigten, Auszubildenden, dual Studierenden und Praktikanten der Stadt, darunter auch Angestellte im Polizeidienst.</p><p>Im Kern geht es um die sogenannte „Hamburg-Zulage“: Die Gewerkschaften fordern 300 Euro monatlich zusätzlich für alle Beschäftigten und 150 Euro für Auszubildende. Damit solle ein Ausgleich für hohe Mieten und Lebenshaltungskosten in der Stadt geschaffen werden. „Wer für Hamburg arbeitet, muss auch in Hamburg leben können“, betont Andy Metzlaff, Landesvorsitzender der dbb-Mitgliedsgewerkschaft „Komba“, dem „Abendblatt“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großfeuer in Hamburg: Feuerwehr legt 2000 Meter Schlauch – Landwirte helfen mit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/2000-meter-schlauch-gelegt-feuerwehr-loescht-grossfeuer-landwirte-helfen-mit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hncs-250-strohballen-brennen-fischbek-2051014-000355jpg.jpeg?resize=300%2C300&crop=50px%2C130px%2C1070px%2C1070px&webp=1" alt="Großfeuer in Hamburg: Feuerwehr legt 2000 Meter Schlauch – Landwirte helfen mit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr musste viel Schlauch verlegen, um den Brand zu löschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Großeinsatz für die Feuerwehr in der Nacht in Fischbek: Auf einem Feld standen rund 200 Strohballen in Flammen. Landwirte kamen mit ihren Traktoren zur Hilfe.</strong></p><p>Gegen Mitternacht brannte es an der Straße Dritte Meile in Fischbek lichterloh. Rund 200 Strohballen waren in Brand geraten. Schon aus der Ferne war der Feuerschein für die Einsatzkräfte deutlich sichtbar.</p><p>Um durchgängig löschen zu können, mussten sie rund 2000 Meter Schlauch zu einem Wasseranschluss legen. Zusätzlich wurden sie von zwei Landwirten mit ihren Traktoren unterstützt, die die Strohballen auseinanderzogen, wodurch ein größeres Ausmaß verhindert wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 09:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Machtmissbrauch in Kliniken: Schluss mit den Halbgöttern in Weiß!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/machtmissbrauch-in-kliniken-der-halbgott-in-weiss-lebt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago786491344.jpg?resize=300%2C300&crop=267px%2C0px%2C666px%2C667px&webp=1" alt="Machtmissbrauch in Kliniken: Schluss mit den Halbgöttern in Weiß!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mobbing, sexistische oder rassistische Kommentare und sogar üble Beschimpfungen durch Chefs oder Oberärzte gehören einer Umfrage des Marburger Bundes unter Ärzten zufolge zum Alltag an Hamburger Kliniken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Zoonar II</span></p><p><strong>Mobbing, sexistische oder rassistische Kommentare und sogar üble Beschimpfungen durch Chefs oder Oberärzte gehören einer Umfrage des Marburger Bundes unter Ärzten zufolge zum Alltag an Hamburger Kliniken. 87 Prozent von 500 Befragten haben in Kliniken schon Machtmissbrauch erlebt. Fast alle Betroffenen schweigen aus Angst um Job oder Karriere. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mobbing-sexismus-machtmissbrauch-ex-uke-aerztin-klagt-an/">Nur die Neurochirurgin Dr. Kara Krajewski geht an die Öffentlichkeit</a>.</strong></p><p>Der berühmt-berüchtigte Halbgott in Weiß war bis in die 1990er Jahre in Hamburg eine überall verbreitete Ärzte-Spezies. Das Wort des Herrn Professor war Gesetz. Er entschied nicht nur über die OP-Methode, sondern selbstherrlich auch über Karrieren der ihm unterstellten Ärzte. Ein solcher Chefarzt hatte mehr Macht als ein General der Bundeswehr – ein Soldat kann sich immerhin wirksam beim Wehrbeauftragten des Bundestags beschweren.</p><p>Und genau solch eine unabhängige Beschwerdeinstanz ist auch im Gesundheitswesen dringend erforderlich. Meine Hochachtung gilt daher der mutigen Einzelkämpferin Kara Krajewski, die mit ihrer Petition jetzt genau das fordert und versucht, die bleiernen Machtstrukturen in Krankenhäusern endlich aufzubrechen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte ein gestohlenes Wohnmobil verkaufen: Mutmaßlicher Auto-Hehler festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-wollte-ein-gestohlenes-wohnmobil-verkaufen-mutmasslicher-auto-hehler-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/467706016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C447px%2C1215px%2C1215px&webp=1" alt="Er wollte ein gestohlenes Wohnmobil verkaufen: Mutmaßlicher Auto-Hehler festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann wird festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Gegen 13.30 Uhr schnappte die Falle in Farmsen-Berne zu: Zivilermittler des Landeskriminalamts haben am Freitagmittag einen mutmaßlichen Fahrzeug-Hehler vorläufig festgenommen. Der 49-Jährige steht im Verdacht, gestohlene Fahrzeuge über eine Online-Plattform verkauft zu haben. </strong></p><p>Den entscheidenden Hinweis lieferte ein bereits geschädigter Käufer. Dieser hatte ein weiteres verdächtiges Inserat im Netz entdeckt.</p><p>Der Tatverdächtige bot ein Wohnmobil der Marke Mercedes an, das Mitte September in Norderstedt gestohlen worden war. Die Zivilfahnder vereinbarten einen Übergabetermin am Berner Heerweg – und schlugen zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mobbing, Sexismus, Machtmissbrauch: Ex-UKE-Ärztin klagt an!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mobbing-sexismus-machtmissbrauch-ex-uke-aerztin-klagt-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kara-2-img-7019.jpg?resize=300%2C300&crop=280px%2C205px%2C518px%2C517px&webp=1" alt="Mobbing, Sexismus, Machtmissbrauch: Ex-UKE-Ärztin klagt an!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kara Krajewski (43) begann am UKE und arbeitet jetzt als Palliativ-Medizinerin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Sang Nguyen</span></p><p><b>Mobbing, sexistische oder rassistische Kommentare und sogar üble Beschimpfungen durch Chefs oder Oberärzte gehören einer Umfrage des Marburger Bundes unter Ärzten zufolge zum Alltag an Hamburger Kliniken. 87 Prozent von 500 Befragten haben in Kliniken schon Machtmissbrauch erlebt. Fast alle Betroffenen schweigen aus Angst um Job oder Karriere. Eine nicht: Die Neurochirurgin Dr. Kara Krajewski geht an die Öffentlichkeit. Die 43-Jährige hat eine „Petition gegen Machtmissbrauch in der Medizin“ gestartet und nach eigenen Angaben innerhalb von 14 Tagen bereits rund 2500 Unterschriften gesammelt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaentscheid: Muss ich jetzt meine Gas- oder Ölheizung rausreißen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klimaentscheid-muss-ich-jetzt-meine-gas-oder-oelheizung-rausreissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/546377018-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Klimaentscheid: Muss ich jetzt meine Gas- oder Ölheizung rausreißen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Hausbesitzer lassen sich Wärmepumpen einbauen, wenn die Gas- oder Ölheizung kaputtgeht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Grüne Leuchte GmbH &amp; Co. KG</span></p><p><strong>Durch den Klimaentscheid will Hamburg noch früher weg von den fossilen Klimakillern Erdöl und Erdgas. Eine Stellschraube könnte für den Senat dabei sein, auf ein noch früheres Ersetzen von Öltanks und Gasbrennern in Einfamilien- und Mietshäusern zu drängen. </strong></p><p>Das Heizungsgesetz ist gerade raus aus den Schlagzeilen, da rücken in Hamburg die Wärmepumpen erneut in den Fokus. Allerdings sind die zusätzlichen Spielräume in diesem Segment gering. Das Heizungsgesetz des Bundes sieht ja ohnehin schon vor, dass bei einem Heizungstausch ab nächstem Sommer zu 65 Prozent erneuerbare Energie genutzt werden muss. Da fällt die Wahl beim Einfamilienhaus in der Regel auf die Wärmepumpe. In diesen Fällen brauchte es den Klimaentscheid tatsächlich nicht.</p><p>Zudem sieht auch das Hamburger Klimaschutzgesetz (von 2020) bereits vor, dass ab 2026 keine neuen Ölheizungen mehr eingebaut werden dürfen. Auch für neue Klimaanlagen gelten hohe Hürden. Daher ist zunächst nicht mit weitreichenderen neuen Regelungen, etwa früheren Fristen, für Heizungsanlagen zu rechnen. Angekündigt hat der Senat nichts in der Hinsicht, und der Volksentscheid gibt keine Maßnahmen auf dem Weg zur Klimaneutralität vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>