<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Glätte-Unfall in Wilhelmsburg: Smart prallt gegen Laternenmast, Fahrer eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/glaette-unfall-in-wilhelmsburg-smart-prallt-gegen-laternenmast-fahrer-eingeklemmt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gepixelt2-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Glätte-Unfall in Wilhelmsburg: Smart prallt gegen Laternenmast, Fahrer eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer des Lieferwagens wurde schwer verletzt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwerer Glätte-Unfall am Freitagabend in Wilhelmsburg: Gegen 22.45 Uhr rutschte der Smart eines Lieferservice <strong>in der Straße „An der Wollkämmerei“</strong> gegen einen Laternenmast.</strong></p><p>Der junge Fahrer hatte offenbar bei glatter Fahrbahn und leicht erhöhter Geschwindigkeit die Kontrolle über seinen Smart und prallte gegen einen Laternenmast.</p><p>Der Anfang 20-jährige Mann wurde bei dem Glätte-Unfall im Beinbereich eingeklemmt und musste von Rettungskräften aus dem zerdrückten Wrack befreit werden. Er hatte schwere Verletzungen erlitten und wurde in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Valentinstag, das gruselige Halloween der Liebe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/der-valentinstag-das-gruselige-halloween-der-liebe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/574566179-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=21px%2C0px%2C1776px%2C1775px&webp=1" alt="Der Valentinstag, das gruselige Halloween der Liebe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Romantisch? Markus Söder hat einen Valentinsstrauß von den bayerischen Gartenbauern bekommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Heute ist wieder Valentinstag. Sagen Sie nicht, das hätten Sie nicht gewusst! Das Heer der Herzen, das überall aufmarschiert, auf Duftkerzen und Restaurantmenüs, auf Badeschaum und Klopapier – das ganze Leben eine rosa Girlande. Kann es zu viel Liebe geben? Natürlich nicht. Niemals. Aber ehrlich: Der Valentinstag ist das gruselige Halloween der Liebe.</strong></p><p>Ich erinnere mich noch gut an meine erste Valentinskarte: Das war Mitte der 80er Jahre und ich war Aupair in London. Der fünfjährige Knirps, auf den ich aufpasste, hat sie mir überreicht, voller Mitleid, weil seine deutsche Nanny offenbar gar niemandes Valentine war – und das im angloamerikanischen Raum schon damals als sozialer Supergau galt, wie man in jedem Teeniefilm sehen konnte. Vor dieser Schmach wollte er mich bewahren, der Kleine.</p><p>Süß fand ich das. Aber heute: Es ist ja nicht mit einer Karte getan. Überall wird geschrien: Kauf mich! Ich stehe für Liebe! Dabei schreit die Liebe einen nicht an. Was da schreit, ist das Marketing, das die lange, konsumunlustige Zeit zwischen Weihnachten und Ostern irgendwie überbrücken muss – und irgendwie stimmt es ja auch: Der Februar ist ein nerviger Monat, alle haben die Nase voll vom Winter, er geht aber nicht weg, da kann man etwas Abwechslung in der Deko gut gebrauchen. Herzchen drauf (Klopapier!!), Preis hoch, fertig. Im November, auch so ein doofer Monat, klappt das ebenso gut mit Kürbissen. Valentin und Halloween sind geldgierige Plastikgeschöpfe.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 07:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>