<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorsicht bei Gasheizungen!:Diese 3 Fallen stecken im neuen Heizgesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorsicht-bei-gasheizungen-diese-3-fallen-stecken-im-neuen-heizgesetz-699f3063457c5afd864e91f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f3063457c5afd864e91f9/165755735b79e0f30e150e3e8c0afb2d,de0ddcb5?w=992" alt="Vorsicht bei Gasheizungen!:Diese 3 Fallen stecken im neuen Heizgesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwarz-Rot will das umstrittene Habeck-Gesetz abschaffen und zum 1. Juli neue Regeln einführen. Millionen Eigentümer und Mieter fragen sich: Was bedeutet das für meine Heizung?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erklärt die drei größten Fallen der geplanten Änderungen, die zu teuren Überraschungen führen können. Mehr erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dortmund-Trainer Kovac fassungslos:„Naiv!“ ++ „Unnötig!“ ++ „Verdient raus!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-niko-kovac-fassungslos-nach-bvb-aus-699f5e3d753c96d252243d1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f5e3d753c96d252243d20/98820d8bd716f67947913681f1f23d6c,94f29865?w=992" alt="Dortmund-Trainer Kovac fassungslos:„Naiv!“ ++ „Unnötig!“ ++ „Verdient raus!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB scheidet in der allerletzten Sekunde in den Play-offs der Champions League aus, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/unglaubliches-drama-in-der-champions-league-dortmund-in-letzter-sekunde-raus-699f36c71c20ab5d85217470"><!-- --><!--[--><!--[--><b>kassiert ein heftiges 1:4 bei Atalanta Bergamo</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Der 2:0-Hinspielsieg zu Hause pulverisiert, die elf Millionen Euro für den Einzug ins Achtelfinale futsch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niko Kovac sprach nach dem Spiel am Mikrofon bei DAZN über die Niederlage, sagte: „Diese Niederlage war sehr unnötig. Unter dem Strich haben wir heute kein gutes Spiel gemacht. Wenn du in der Champions League vier Gegentreffer kassiert, was wir schon im Laufe der Gruppenphase geschluckt haben, dann ist es schwierig. Wir müssen jetzt nicht reden: Elfmeter hin, Elfmeter her. Wir waren einfach in den Momenten, in denen wir die Tore kassiert haben, nicht richtig da. Haben Fehler gemacht und in der Champions League werden solche Fehler bestraft. Von daher sind wir sehr enttäuscht und dementsprechend auch ziemlich geknickt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dramatik pur beim Rückspiel in der Champions League zwischen Atalanta und dem BVB.</p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> kassierte zum dritten Mal in dieser Saison vier Gegentore in dem Wettbewerb (zuvor in Turin und bei Manchester City). Kovac: „Es sind viel zu viele. Wir waren schon ein bisschen naiv, denke ich. Man kann schonmal zwei Gegentore kassieren, vielleicht auch drei, aber das vierte dürfen wir nicht kassieren. Wir haben selbst die Möglichkeiten gehabt, sie aber nicht genutzt. Hätte, wäre Fahrradkette, und wie es nicht alles geht. Wir sind mit dem Spiel heute verdient ausgeschieden. (…) Heute haben wir nicht die Leistung gebracht, die nötig gewesen wäre, um weiterzukommen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesliga-Kracher droht im Achtelfinale:So geht es jetzt in der Champions League weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/so-geht-es-jetzt-in-der-champions-league-weiter-bundesliga-kracher-droht-im-achtelfinale-699ef3b3d0c7f5820fad0641</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ef3b3d0c7f5820fad0642/c088aa8e5b75a841c39ae78e02d3b125,f2191c61?w=576" alt="Bundesliga-Kracher droht im Achtelfinale:So geht es jetzt in der Champions League weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>16 Teams kämpfen noch um den Henkelpott!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag (12 Uhr, live bei Sky Sport News und in der ZDF-Mediathek) steigt in Nyon (Schweiz) die Auslosung für das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Achtelfinale. Und für die Bundesliga könnte es richtig spannend werden. Denn: Ein deutsches Duell ist möglich!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayer Leverkusen hat sich nach dem Hinspiel-Sieg und dem torlosen Remis gegen Olympiakos Piräus bereits für die Runde der letzten 16 qualifiziert. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> scheiterte allerdings an Atalanta Bergamo.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Entweder spielt Leverkusen oder Atalanta im Achtelfinale gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Denn die Sieger der Playoffs treffen dort auf die acht gesetzten Teams der Ligaphase. Dank des festen Turnierbaums hat jedes Top-8-Team zwei mögliche Gegner – Duelle aus demselben Verband sind erlaubt. Der andere Klub bekommt es mit dem FC Arsenal zu tun.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dortmunds Drama-Aus:Jetzt ist Schlotterbeck nicht mehr zu halten!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-champions-league-aus-ist-schlotterbeck-jetzt-so-gut-wie-weg-699f5b07753c96d252243ced</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f5b07753c96d252243cee/600e4f96fe3e6f56aff7c235d814d618,8a4a7e3a?w=576" alt="Dortmunds Drama-Aus:Jetzt ist Schlotterbeck nicht mehr zu halten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dortmund schrottet seine Saison! Und vielleicht noch viel, viel mehr …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Play-off-Blamage beim Überrollkommando Bergamo (1:4) verpasst der BVB trotz eines 2:0-Hinspielsiegs sein ausgegebenes Mindestziel, das Achtelfinale der Champions League. Konsequenz: 11 Mio. Euro einkalkulierte Mehreinnahmen futsch. Ganz zu schweigen vom Spott, der vor dem Liga-Gipfel gegen Bayern (Sa., 18.30 Uhr/Sky) jetzt auf das Pott-Team einprasselt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nur zur Sicherheit, lieber Dortmunder, bevor ihr wieder über den Schiri, VAR oder sonst wen zetert: Das Aus in Italien habt ihr euch schon weit vor dem K.o.-Elfmeter (4:5/90.+7) selbst eingehandelt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich wieder Borussia Torschlucker – diesen Zustand hatte die Mannschaft von Trainer Niko Kovac (54/„Wir waren zu naiv.“) in der Bundesliga (nur 22 Gegentore) eigentlich eindrucksvoll überwunden. Nach dem Titel-Dämpfer gegen Leipzig (2:2), jetzt der Rumpel-Rückfall zur ultimativen Unzeit: Bergamo, das war ein Kollektiv-Versagen von Serhou Guirassy (29/verstolpert Mega-Chance), Maxi Beier (23/Pfostenpech), Ramy Bensebaini (30/verursacht den K.o.-Elfer und kassiert Gelb-Rot) und Kollegen! Oder wie Kapitän Emre Can treffend urteilt: „Das waren Kack-Tore!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeden Abend Bankettdinner, auch wenn keine Gäste kamen:Fergie lebte wie eine Königin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fergie-lebte-wie-eine-koenigin-jeden-abend-bankettdinner-699ecc981d5ca1372db10ceb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ecc981d5ca1372db10cec/ae31cd498431dbea40882e1728f8f3c5,811989dc?w=992" alt="Jeden Abend Bankettdinner, auch wenn keine Gäste kamen:Fergie lebte wie eine Königin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit die neuen Epstein-Files veröffentlicht wurden und zeigten, wie nah sich auch Sarah „Fergie“ Ferguson (66) und der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) offenbar standen, hat sich die Ex-Frau von Ex-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor (66) aus der Öffentlichkeit zurückgezogen. Nicht nur ihr Ruf ist mittlerweile ruiniert. Auch ihre Firmen, deren Markenkern sich hauptsächlich um ihre Persönlichkeit dreht, gehen den Bach runter. Doch ihr Hang zum Luxusleben scheint ungebrochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein royales Enthüllungsbuch beschreibt, wie verschwenderisch Fergie früher lebte. Die Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party, Promis, ganz viel Gefühl:Michel Friedman feiert die 70</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michel-friedman-zum-70-ich-bin-eher-ein-trauriger-mensch-699f533e457c5afd864e934c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f533e457c5afd864e934d/bb3b2a3bca8dbd04112a9032c4584663,2e56cb84?w=576" alt="Party, Promis, ganz viel Gefühl:Michel Friedman feiert die 70" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Er war nie der Leise im Raum. Nie der, der abwartet, bis andere fertig sind. Michel Friedman ist einer, der nachfragt, widerspricht. Einer, der Debatte nicht als Show versteht, sondern als Pflicht. Jetzt wird er 70. Seit Jahrzehnten prägt der Jurist, Publizist und Moderator die politische Diskussion in Deutschland. Streitbar, analytisch. Für Friedman ist Demokratie kein Wohlfühlprojekt. Sie ist Anstrengung. Verantwortung. Dauerauftrag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im BILD-Interview zeichnet er ein ernstes Bild vom Zustand des Landes. Deutschland erlebe „eine verwirrte, nervöse Demokratie“. Die Zerstörer seien laut und leidenschaftlich, die Verteidiger dagegen oft „verunsichert und viel zu leise“. Demokratie, sagt er, bedeute Beteiligung, Kompromiss, Entscheidung und das immer wieder neu. Wer Freiheit wolle, müsse für sie arbeiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arzt und Kabarettist Dr. Eckart von Hirschhausen (58, l.) gratuliert Michel Friedmann<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Mut möchte er hierzulande dennoch nicht sprechen. „Mutig sind die Menschen in Teheran, in Peking, in Moskau.“ In Deutschland gehe es nicht um Heldentum, sondern um Haltung. Darum, Realitäten nicht länger zu verdrängen. Krieg, Propaganda, autoritäre Kräfte, all das sei keine ferne Bedrohung mehr, sondern konkrete Herausforderung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hatte 2011 einen Radler überfahren:Totraser stirbt in 500-PS-BMW</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/unfall-in-berlin-tod-eines-totrasers-699ef04cb82b0ead58da8072</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ef04cb82b0ead58da8072/163923be6396fdce6758b758ac7f268c,b3602825?w=656" alt="Er hatte 2011 einen Radler überfahren:Totraser stirbt in 500-PS-BMW" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Mann stirbt bei einem schweren Verkehrsunfall mit einem 500-PS-BMW in Berlin. Für Angehörige ist es eine Tragödie – und für viele weckt der Name des Mannes Erinnerungen an ein weiteres tödliches Unglück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Alkan K. (35) war schon mal in einen tödlichen Unfall verwickelt. Was damals geschah, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4 Menschen auf US-Boot erschossen:Kuba wirft Crew „terroristische Absichten“ vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/innenministerium-teilt-mit-kuba-truppen-erschiessen-vier-menschen-auf-us-boot-699f4e111c20ab5d8521752b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f4e111c20ab5d8521752b/3b5c2319b5f3f9e43df7e1373e9616fa/Kennung_Symbolfoto,a48e6293?w=320" alt="4 Menschen auf US-Boot erschossen:Kuba wirft Crew „terroristische Absichten“ vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Havanna (Kuba) – <!--]--><!--[--><b>Der kubanische Grenzschutz hat offenbar vier Menschen auf einem amerikanischen Schnellboot erschossen. Das teilte das Innenministerium in Havanna am Mittwochabend deutscher Zeit mit. Sechs weitere Personen seien verletzt worden, hieß es. Das Boot habe am Morgen das kubanische Hoheitsgewässer verletzt, behauptet das Innenministerium laut einer Veröffentlichung der kubanischen Botschaft in den USA. Es habe sich bis auf eine Seemeile der Küste von Villa Clara genähert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin seien fünf Grenzschutzbeamte mit einem Schiff zur Identifizierung des US-Bootes ausgerückt – dessen Besatzung habe dann das Feuer eröffnet. Dadurch sei auch der Kommandant des kubanischen Schiffes verletzt worden. Der Grenzschutz schoss daraufhin offenbar zurück. Bei der „Konfrontation“ seien dann vier „Angreifer“ getötet worden, so das Kuba-Ministerium.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kuba/nachrichten-news-fotos-videos-17374234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kuba<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekräftigte nach dem Vorfall seine „Entschlossenheit, seine Hoheitsgewässer zu schützen“,  gab in einer Stellungnahme in der Nacht zu Donnerstag an, dass die zehn Insassen des Bootes die Absicht gehabt hätten, „zu terroristischen Zwecken“ in Kuba einzudringen. Laut des Innenministeriums in Havanna sei es eine versuchte „Infiltration“. Die Insassen des Bootes seien allesamt Kubaner mit Wohnsitz in den USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Bord des in dem US-Bundesstaat Florida registrierten Bootes mit der Nummer FL7726SH seien „Sturmgewehre, Handfeuerwaffen, selbst gebaute Sprengkörper (Molotow-Cocktails), kugelsichere Westen, Zielfernrohre und Tarnuniformen“ entdeckt und beschlagnahmt worden, erklärte das kubanische Innenministerium weiter. Die Insassen des Bootes seien allesamt Kubaner mit Wohnsitz in den USA. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für mehr Wahlbeteiligung:Politiker fordern Wahlwecker per WhatsApp und SMS</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fuer-bessere-wahlbeteiligung-wahlwecker-per-whatsapp-und-sms-699dbb5ecfca786c686c95d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dbb5ecfca786c686c95d3/c0942d18312a11a04650bdce76260f07,493280b2?w=320" alt="Für mehr Wahlbeteiligung:Politiker fordern Wahlwecker per WhatsApp und SMS" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Technik gegen Wahlfrust. Politiker machen sich für ungewöhnliche Maßnahmen stark, um Jungwähler zur Urne zu bringen. „Wenn wir der nächsten Generation wieder Bock auf Zukunft machen und junge Menschen neu für Politik begeistern wollen, müssen wir unserer Demokratie ein modernes Update verpassen“, sagt Bayerns Digitalminister Fabian Mehring (37, Freie Wähler). Die Idee: eine Erinnerungs-SMS von den Wahlämtern – also ein Wahlwecker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem ist seit Jahren dasselbe: Die Wahlbeteiligung von jungen Menschen in Deutschland ist niedrig, zu niedrig. Bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundestagswahl/bundestagswahl-alle-infos-76680844.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestagswahl 2025<!--]--><!--]--></a><!--[--> gaben 78,8 Prozent der 18- bis 21-Jährigen ihre Stimme ab. Zum Vergleich: Die gesamte Wahlbeteiligung lag bei 82,5 Prozent, bei Bürgern über 50 Jahren sogar bei 85 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bayern-Minister Fabian Mehring will Technik nutzen, um die Wahlbeteiligung von jungen Bürgern zu erhöhen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mögliche Folge: Politik wird vor allem von den älteren Jahrgängen bestimmt. Die Anliegen junger Menschen könnten so weniger Gewicht bekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter Elena macht es öffentlich:Die Prostata! Mathieu Carrière hat Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prostatakrebs-schock-fuer-mathieu-carriere-699f5f87753c96d252243d3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f5f87753c96d252243d3e/256055e22378c5f5ebdace631ec264f2,459c8447?w=992" alt="Tochter Elena macht es öffentlich:Die Prostata! Mathieu Carrière hat Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Ex-„Germany’s Next Topmodel“-Kandidatin Elena Carrière (29) schwebt im Liebesglück. Doch während sie das Leben mit ihrem Freund genießt, spricht sie auch über einen schweren Schicksalsschlag in der Familie: Ihr Vater Mathieu Carrière (75) ist an Prostatakrebs erkrankt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bunte.de/stars/stars-die-liebe/elena-carriere-das-ist-ihr-neuer-freund_2334e2af-3213-44cb-9e81-e708704788a3.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Bunte<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ spricht sie über ihren Freund Nick Mulder (35, Start-up-Unternehmer). Als es um das erste Treffen mit ihrem berühmten Vater <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mathieu-carriere-wird-75-jeder-tag-an-dem-ich-aufwache-ist-ein-geschenk-68876dbd893b255c80daf370"><!-- --><!--[--><!--[-->Mathieu Carrière<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht, sagt sie: „Mein Papa hat ein ganz wunderbares Herz und ist sehr viel ruhiger und zugewandter geworden, seit er an Prostatakrebs erkrankt war. Er ist richtig altersmilde.“ Und weiter: „Nick und er verstehen sich wirklich total gut. Sie lieben es, zusammen Schach zu spielen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Schock! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mathieu-carriere-wird-75-jeder-tag-an-dem-ich-aufwache-ist-ein-geschenk-68876dbd893b255c80daf370"><!-- --><!--[--><!--[-->Mathieu Carrière<!--]--><!--]--></a><!--[--> (75) hat sich bislang selbst noch nicht öffentlich zu seiner Krebserkrankung geäußert. Er ist eine echte TV-Legende. Er drehte Filmklassiker mit Kinolegenden wie Romy Schneider († 43). Und unterzog sich Ekel-Prüfungen im RTL-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er war in unzähligen Spielfilmen und TV-Serien (u.a. „Rote Rosen“, „Tatort“) zu sehen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> 1982: Mathieu Carrière (damals 32) spielte an der Seite von Romy Schneider (damals 42) in ihrem letzten Film „Die Spaziergängerin von Sans-Souci“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traditionskette in der Insolvenz:Parfümerie-Riese schließt Filialen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/traditionskette-in-der-insolvenz-parfuemerie-riese-schliesst-diese-filialen-699f33651c20ab5d85217441</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f33651c20ab5d85217441/ebd4ec9fc53936349be52b57a13fcf40,47f1eaac?w=576" alt="Traditionskette in der Insolvenz:Parfümerie-Riese schließt Filialen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herne – <!--]--><!--[--><b>Die Parfümeriekette Pieper schließt neun ihrer Filialen. Das teilte das Unternehmen am Mittwoch mit. Pieper ist Deutschlands größte inhabergeführte Parfümeriekette mit mehr als 900 Mitarbeitern und 122 Filialen in mehreren Bundesländern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> steckt seit Monaten in der Krise. Im November 2025 wurde das Insolvenzverfahren beantragt, nun folgen drastische Maßnahmen. Rund 30 Mitarbeiter sind von den Schließungen betroffen – ausschließlich in Nordrhein-Westfalen. Ihnen sollen Weiterbeschäftigungsangebote an anderen Standorten gemacht werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Parfümeriekette hat ihren Sitz in Herne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschäftsführer Oliver Pieper erklärt: „Diese Entscheidung ist uns nicht leichtgefallen. Sie ist jedoch notwendig, um das Unternehmen langfristig zu stabilisieren und eine tragfähige Zukunftsperspektive zu schaffen. Unser Fokus liegt darauf, ein wirtschaftlich nachhaltiges Filialnetz zu sichern.“ Ob noch weitere Standorte auf dem Prüfstand stehen, sagt Pieper nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pkv-tarifwechsel-so-senken-sie-ihre-beitraege-deutlich-698f381456df0f71cc041b15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f381456df0f71cc041b16/823bcb22717bceb1d76384bd124dc12e,c2f9839?w=576" alt="Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Privatversicherte geraten im Laufe der Jahre unter Druck: Die Beiträge klettern immer weiter, ein Ausweg scheint verbaut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Was kaum jemand weiß: Im Hintergrund existiert eine legale Möglichkeit, die Kosten deutlich zu senken – ohne die mühsam aufgebauten Altersrückstellungen zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ein interner Tarifwechsel tausende Euro sparen kann und worauf Betroffene unbedingt achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 04:56:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>