<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Baum droht auf Mehrfamilienhaus zu kippen – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/baum-droht-auf-mehrfamilienhaus-zu-kippen-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-07051-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=162px%2C0px%2C1698px%2C1698px&webp=1" alt="Baum droht auf Mehrfamilienhaus zu kippen – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte vor dem Spezialfahrzeug. Der Einsatz ging mehrere Stunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Großeinsatz der Hamburger Feuerwehr: In Bergedorf drohte ein mehr als zehn Meter hoher Baum auf ein Haus an der Rothenhauschaussee zu stürzen. Ein Spezialfahrzeug angefordert. Der Einsatz zog sich über Stunden.</strong></p><p>Um kurz nach 19 Uhr am Freitagabend kippte zunächst ein Baum um und krachte gegen den besagten zehn Meter hohen Baum, der sich daraufhin bedrohlich neigte und drohte, auf das Mehrfamilienhaus zu stürzen. Er war bereits derart gekippt, dass die Feuerwehrleute sofort reagieren mussten.</p><p>Das Problem: Der Baum befand sich auf der Rückseite des Gebäudes, was den Einsatz massiv erschwerte. Darum musste ein Spezialfahrzeug angefordert werden, dessen Drehleiter eine Höhe von 70 Metern erreichen kann. Derweil hatte die Polizei die Straße gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 13:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Norden bleibt’s grau: Starkregen und Gewitter übers Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/im-norden-bleibts-grau-starkregen-und-gewitter-uebers-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/487888463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C520px%2C1186px%2C1187px&webp=1" alt="Im Norden bleibt’s grau: Starkregen und Gewitter übers Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Wochenende sollte der Regenschirm nicht vergessen werden: Schauer und Gewitter werden erwartet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Schleswig-Holstein und Hamburg bleiben über das Wochenende im aktuellen Wettertief. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) meldet weiter Schauer und Gewitter für den Norden. In einigen Regionen sorgt heftiger Starkregen für lokale Unwettergefahr.</strong></p><p>Am Samstag bleibt es wechselnd stark bewölkt, von der Nordsee strömen immer wieder Schauer und Gewitter ins Landesinnere. Unwettergefahr gibt es auf Helgoland und an der Schlei. Laut DWD wird für Helgoland bei 19 Grad Celsius heftiger Starkregen erwartet. An der Schlei soll es etwas wärmer werden, bis 22 Grad, allerdings auch mit heftigem Starkregen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/am-rissener-ufer-leiche-aus-elbe-geborgen/">Am Rissener Ufer: Leiche aus Elbe geborgen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der nächste Blitzer musste dran glauben – diesmal wurde er gesprengt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/der-naechste-blitzer-musste-dran-glauben-diesmal-wurde-er-gesprengt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250802-joto-blitzer-gesprengt-sproetze-001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Der nächste Blitzer musste dran glauben – diesmal wurde er gesprengt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der gesprengte Blitzer wurde abgeschleppt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Gezielter Anschlag im Landkreis Harburg nahe Hamburg: Im Buchholzer Stadtteil Sprötze ist in der Nacht ein Blitzer gesprengt worden. Der Schaden geht in die Hunderttausende. Die Kripo hat Ermittlungen aufgenommen. </strong></p><p>Um 3.30 Uhr knallte es an der Hannoverschen Straße/Ecke Trelder Weg: Der Blitzer, der im Grünstreifen stand, ging in die Luft, die Seitenwand des mobilen Blitzeranhängers wurde aufgerissen. Splitter flogen bis auf die andere Straßenseite.</p><p>Die Polizei sperrte die Straße, der Verkehr wurde umgeleitet, war ob der späten Uhrzeit aber nicht deutlich spürbar beeinträchtigt. Der Blitzer – Neupreis mehr als 100.000 Euro – wurde komplett zerstört.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 12:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DB gibt erstes Update zur Streckensperrung zwischen Berlin und Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/db-gibt-erstes-update-zur-streckensperrung-zwischen-berlin-und-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539431844.jpg?resize=300%2C300&crop=3670px%2C1119px%2C4381px%2C4385px&webp=1" alt="DB gibt erstes Update zur Streckensperrung zwischen Berlin und Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Ersatzbusse, die während der Streckensperrung Hamburg-Berlin zum Einsatz kommen, fahren alle 30 bis 60 Minuten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Bahlo</span></p><p><strong>Die Strecke zwischen Hamburg und Berlin ist seit Freitagabend gesperrt. Nun beginnt die Demontage von Kabeln und Signalen. Es gibt Ersatzverkehr mit Bussen. Was die Bahn dazu sagt.</strong></p><p>Aufgrund der neunmonatigen Sanierung der wichtigen Bahnstrecke Hamburg-Berlin sind Fahrgäste im Regionalverkehr auf Busse angewiesen. Der Ersatzverkehr mit insgesamt 170 Fahrzeugen auf 28 Linien laufe stabil, teilte die Bahn mit. Eigene Mitarbeiter seien gemeinsam mit dem Anbieter Ecovista in den nächsten Tagen unterwegs, um Hinweise aufzunehmen und nachzusteuern. </p><p>Auch der Fernverkehr laufe planmäßig, hieß es. Die ICE- und IC-Züge werden seit Freitagabend über Stendal und Uelzen umgeleitet. Sie fahren seltener und brauchen im Schnitt rund 45 Minuten länger als sonst.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 12:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CSD-Demo in Hamburg: „Kraftvoll, empowernd und bunt!“ – auch im Regen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/csd-in-hamburg-2025-im-liveticker-so-laeuft-die-demo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-20250802-wa0001.jpg?resize=300%2C300&crop=470px%2C544px%2C992px%2C992px&webp=1" alt="CSD-Demo in Hamburg: „Kraftvoll, empowernd und bunt!“ – auch im Regen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die himmlischen Schleusen haben sich wieder geöffnet, der CSD-Stimmung tut der Schauer keinen Abbruch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Laura Stief</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20CSD-Demo%20in%20Hamburg:%20%E2%80%9EKraftvoll,%20empowernd%20und%20bunt!%E2%80%9C%20%E2%80%93%20auch%20im%20Regen&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/csd-in-hamburg-2025-im-liveticker-so-laeuft-die-demo/%0A%0ADatum:%2002.08.2025,%2015:43%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 15:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen der Kinderausweise: Hamburger Familie erlebt Grenz-Debakel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-der-kinderausweise-hamburger-familie-erlebt-grenz-debakel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image00001-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C927px%2C1440px%2C1444px&webp=1" alt="Wegen der Kinderausweise: Hamburger Familie erlebt Grenz-Debakel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neda Amiri (33) und ihr Mann Lukas (34) aus Hamburg strandeten mit drei Kindern an der polnischen Grenze</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neda Amiri Instagram: nedaxamiri</span></p><p><b>Eigentlich stand einem schönen Familienurlaub nichts im Weg: Eine Woche Strandurlaub an der polnischen Ostsee hatten Neda Amiri (33) und ihr Mann Lukas (34)  mit den drei Kindern (9, 6, 1) geplant. Nach 400 Kilometern Fahrt hatten die Hamburger den Grenzübergang auf Usedom erreicht, waren nur noch 20 Minuten von der Unterkunft entfernt – und dann stellten die polnischen Grenzer eine Frage.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Kraken“: Das krasseste neue Produkt des Jahres</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/the-kraken-das-krasseste-neue-produkt-des-jahres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/the-kraken-2-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„The Kraken“: Das krasseste neue Produkt des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Kraken-Stücke mit Saugnäpfen sind in einer Packung – anders als auf dem PR-Foto aber ohne das geringelte Schwanzende.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Revo Foods</span></p><p><b>Ich habe keine Ahnung, wie Oktopus schmeckt. Selbst in den 17 Jahren meines Lebens, in denen ich Fleisch und Fisch gegessen habe, fand ich die Vorstellung abstoßend, zerkleinerte Arme zu futtern. Nun gibt es die Kraken-Arme in vegan – und das Produkt sorgt natürlich für kontroverse Debatten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erschwerter Einsatz: Feuer in Wasserwerk – Polizei ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/erschwerter-einsatz-feuer-in-wasserwerk-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250802feuer-wasserwerk1520-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=443px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Erschwerter Einsatz: Feuer in Wasserwerk – Polizei ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte an der Einsatzstelle in Hausbruch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Größerer Feuerwehreinsatz im Wasserwerk an der Neuwiedenthaler Straße (Hausbruch): Am Freitagabend hat der Alarm im Inneren des Gebäudes ausgelöst – es war zu einem Brand gekommen.</strong></p><p>Um kurz vor 21 Uhr wurde die Feuerwehr informiert. Doch zunächst hatten die Beamten Schwierigkeiten, ins Innere zu gelangen, denn das Gebäude war mit speziellen Schlössern gesichert. Mittlerweile zog schon dichter Rauch nach draußen.</p><p>Schließlich konnten die Retter doch zum Brandherd rücken. Es stellte sich heraus, dass der Schaltschrank einer Umpumpanlage brannte. Der Einsatz zog sich über Stunden, ehe das Feuer gelöscht und das Gebäude ausgelüftet war. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Rissener Ufer: Leiche aus Elbe geborgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/am-rissener-ufer-leiche-aus-elbe-geborgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/453301063-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=980px%2C285px%2C1543px%2C1544px&webp=1" alt="Am Rissener Ufer: Leiche aus Elbe geborgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">(Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Größerer Einsatz am Rissener Elbufer: Im Hamburger Westen ist am Samstagmorgen eine Leiche aufgefunden worden. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Um kurz nach 8 Uhr wurde der Notruf gewählt. Vermutlich war es ein Zeuge, der im Bereich des Elbstrands unterwegs war und den Leichnam sah. Genau ließe sich das aktuell nicht sagen, so ein Sprecher der Polizei.</p><p>Der Körper trieb regungslos und kopfüber im Wasser, etwa acht Meter vom Ufer entfernt. Die Feuerwehr barg die Leiche.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gezielter Hinterhalt im Phoenix-Viertel? Männer rauben drei Taschen aus Auto</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gezielter-hinterhalt-im-phoenix-viertel-maenner-rauben-drei-taschen-aus-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250801fahrzeugraub-lassallestrasse1498.jpg?resize=300%2C300&crop=1604px%2C0px%2C5464px%2C5464px&webp=1" alt="Gezielter Hinterhalt im Phoenix-Viertel? Männer rauben drei Taschen aus Auto" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stellen eine Jacke der Opfer sicher, um mögliche Spuren der Angreifer auf ihr zu finden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Gezielter Hinterhalt im Phoenix-Viertel? Zwei Männer sind am Freitagabend an der Lassallestraße angegriffen und überfallen worden. Die Polizei fahndete nach den Tätern und ihren Fahrzeugen. Zudem ist der Inhalt von mehreren Taschen von großer Bedeutung.</strong></p><p>Die Opfer – zwei 20 und 22 Jahre alte Männer – fuhren in einem VW Golf GTI durchs berüchtigte Viertel, als in Höhe einer Kneipe (Wilstorf) zwei Autos vorfuhren. Eins bremste den Golf von vorn aus, das andere verhinderte die Flucht von hinten.</p><p>Die Opfer waren in der engen Spielstraße eingekesselt und wurden von den Insassen der Fahrzeuge sofort angegriffen. Mutmaßlich schlugen sie zur Einschüchterung auch auf die Frontscheibe des Golfs, die zu Bruch ging. Die zwei Männer erlitten Verletzungen im Gesicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Philosoph im Dschungelcamp: Mathieu Carrière wird 75</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-philosoph-im-dschungelcamp-matthieu-carriere-wird-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/221926796-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C287px%2C1414px%2C1417px&webp=1" alt="Der Philosoph im Dschungelcamp: Mathieu Carrière wird 75" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mathieu Carrière bei einer Fotoprobe für eine Inszenierung in den Hamburger Kammerspielen im Jahr 2020.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Christian Fürst | Christian Fürst</span></p><p><strong>Schon als Teenager stand er für Kultregisseur Volker Schlöndorff in einer Titelrolle vor der Kamera, später machte er vor allem in Frankreich eine steile Filmkarriere und spielte an der Seite von Brigitte Bardot und Romy Schneider. In späteren Schaffensjahren verlegte sich Mathieu Carrière dann auf Produktionen im deutschen Fernsehen und machte schließlich vor allem durch Auftritte in Fernsehsendungen wie dem „Dschungelcamp“ von sich reden. Am Samstag wird Carrière, der in Hamburg und Paris lebt, 75 Jahre alt.</strong></p><p>Geboren wurde Carrière am 2. August 1950 in Hannover. Sein Familienname geht auf hugenottische Ursprünge zurück – auf französische Protestanten, die im 17. Jahrhundert vor religiöser Verfolgung nach Deutschland flohen. Er wuchs ab 1956 in Lübeck auf, wo er auch zur Schule ging. Später lebte in einem Internat in Frankreich, machte im Nachbarland Abitur und studierte Philosophie.</p><p>Als Schauspieler wurde Carrière schon als 13-Jähriger von Regisseur Rolf Thiele bei einer Schultheateraufführung in Lübeck entdeckt. Dieser gab ihm eine Rolle in seinem Film „Tonio Kröger“. Dadurch fiel Carrière Schlöndorff auf, der ihn als Hauptdarsteller in seinem preisgekrönten Regiedebüt „Der junge Törless“ einsetzte. Für Carrière war es der Grundstock für seine Karriere.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitszeitbetrug? Wann Beschäftigte vorsichtig sein müssen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitszeitbetrug-wann-beschaeftigte-vorsichtig-sein-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/arbeitszeit-betrug-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Arbeitszeitbetrug? Wann Beschäftigte vorsichtig sein müssen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein kurzes Päuschen während der Arbeitszeit? Zumindest sollte man es nicht übertreiben!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Getty Images/Westend61</span></p><p><strong>Frühzeitig einstempeln, einen Arzttermin vorschieben oder im Homeoffice nebenher privat im Internet surfen: Ein wenig Schummelei gehört bei manchen dazu, wenn es um die Arbeitszeit geht. Doch das kann mitunter schwerwiegende Folgen haben. Was Beschäftigte zum Thema Arbeitszeitbetrug wissen müssen. </strong></p><p>„Arbeitszeitbetrug liegt vor, wenn Beschäftigte wissentlich unrichtige Angaben zur geleisteten Arbeitszeit machen“, sagt der Hamburger Arbeitsrechtler Prof. Michael Fuhlrott für den Verband deutscher Arbeitsrechtsanwälte (VDAA).</p><p>Ebenfalls von Arbeitszeitbetrug ist die Rede, wenn Beschäftigte die Arbeitszeitvorgaben bewusst unterlaufen – etwa, indem sie Ein- und Ausstempeln ohne eine tatsächliche Arbeitsleistung erbracht zu haben. „Auch wenn man elektronische Geräte zur Arbeitszeiterfassung manipuliert oder andere mit dem Ein- und Ausstempeln beauftragt, spricht man von Arbeitszeitbetrug“, sagt die Juristin Josephine Klose von der Arbeitnehmerkammer Bremen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Trinkwasserbrunnen für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-trinkwasserbrunnen-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/309885926-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mehr Trinkwasserbrunnen für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gerade bei heißen Temperaturen sollte man genug trinken. SPD und Grüne aus Hamburg fordern kurzfristig mehr Trinkbrunnen in der Hansestadt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>In der Hitze des Sommers ist ausreichend Flüssigkeitszufuhr besonders wichtig. Doch nicht jeder kann sich immer und überall Trinkwasser leisten. Mehr kostenlose Spender sollen in Hamburg helfen.</strong></p><p>SPD und Grüne in Hamburg wollen das Angebot von kostenlosen Trinkwasserspendern in der Stadt schnell ausbauen. In einem gemeinsamen Antrag der Regierungsfraktionen wird der rot-grüne Senat aufgefordert, „kurzfristig mehr Trinkwasserbrunnen aufzustellen, um das öffentliche Trinkwasserangebot deutlich auszuweiten“. </p><p>Die bisherigen Anstrengungen seien „zu intensivieren und auf alle Stadtteile auszuweiten, um eine flächendeckende Versorgung zu gewährleisten“, heißt es in dem Antrag weiter, über den die Bürgerschaft nach der Sommerpause entscheiden soll. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein Eigentümer ausgewiesen“: Schräge Posse um den Walrossbrunnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-schraege-posse-um-den-walrossbrunnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-1689-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=864px%2C124px%2C1316px%2C1316px&webp=1" alt="„Kein Eigentümer ausgewiesen“: Schräge Posse um den Walrossbrunnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Walrossbrunnen sprudelt schon seit Jahren nicht mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ann-christin busch</span></p><p><b>Ein dickes Walross und ein kleines Kind schauen sich an, das Kind spuckt Wasser – das Walross spuckt zurück. So sprudelte der Brunnen, der Hamburgs legendäres Walross „Antje“ ehren soll, vor dem Alstertaler Einkaufszentrum (AEZ) in Poppenbüttel. Doch seit einigen Jahren ist Schluss mit dem fröhlichen Wasserspiel, denn niemand fühlt sich zuständig. Was ist da los? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>