<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ergebnis der Krisensitzung:Eintracht-Coach Toppmöller gefeuert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-trainer-dino-toppmoeller-gefeuert-696b583a6b40895ba7f70ddb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b583a6b40895ba7f70ddc/06cdae43cc963cc1081fba1d67c9af20,159f3b8c?w=992" alt="Ergebnis der Krisensitzung:Eintracht-Coach Toppmöller gefeuert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist amtlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem glücklichen 3:3 am Freitagabend bei Werder Bremen gab es bei Eintracht Frankfurt am Samstag eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-jetzt-laeuft-die-krisensitzung-wegen-toppmoeller-696b45e58eda3a7225224724"><!-- --><!--[--><!--[-->Krisensitzung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Im Mittelpunkt: Trainer Dino Toppmöller (45) und die schwachen Leistungen der vergangenen Wochen. Die Sitzung zog sich hin, eine Entscheidung blieb zunächst auch nach einem Gespräch zwischen Sport-Vorstand Markus Krösche (45) und dem Hauptausschuss um Präsident und Aufsichtsrats-Chef Mathias Beck (54) bis Sonntag offen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verantwortlichen kamen nach BILD-Informationen dann aber zu dem Entschluss: Trainer Dino Toppmöller muss gehen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Gewerkschaft über „Gewaltexzess“ bei Hertha-Spiel:„Es ist abscheulich“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/polizei-gewerkschaft-ueber-gewaltexzess-bei-hertha-spiel-es-ist-abscheulich-696c96f36b40895ba7f719ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c96f36b40895ba7f719ed/57c55f090a19298390514df8ef49208b,9f93f7e?w=576" alt="Polizei-Gewerkschaft über „Gewaltexzess“ bei Hertha-Spiel:„Es ist abscheulich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trübe Stimmung beim Spitzenspiel der 2. Liga zwischen Hertha und Schalke. Das lag allerdings nicht am durchaus ansehnlichen 0:0.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund eines Vorfalls zwischen der Berliner Polizei und den Hertha-Ultras verließen diese die Ostkurve, wo die organisierten Fan-Gruppen der „alten Dame“ sonst ihr Team unterstützen. Die Schalker Fans solidarisierten sich mit den Berlinern. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hertha scheitert trotz Dominanz und Chancen gegen Schalkes starken Torwart Karius.</p><p class="teaser__text">Hertha kann mit einem Sieg gegen Schalke den Aufstieg in die Bundesliga spannend machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläres Gerücht:Alonso zurück in die Bundesliga?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/spektakulaeres-geruecht-alonso-zurueck-in-die-bundesliga-696bc9eb6b40895ba7f7144c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bc9eb6b40895ba7f7144d/61bbff66a86319499cc383a4ff03711d,95ffaceb?w=576" alt="Spektakuläres Gerücht:Alonso zurück in die Bundesliga?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das aktuelle Königs-Gerücht im deutschen Fußball: Xabi Alonso kehrt zurück in die Bundesliga!  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angeblich will sich ein Bundesliga-Sportvorstand mit dem frisch gefeuerten Real-Trainer treffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Walter M. Straten in seiner Kolumne die „Lage der Liga“ über das aktuelle Top-Gerücht im deutschen Fußball. Mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:21:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Krisensitzung in Brüssel!:Spaltet Trump die EU mit seinen Strafzöllen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/heute-krisensitzung-in-bruessel-spaltet-trump-die-eu-mit-seinen-strafzoellen-696ca07a9f3f2063cee696dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca07a9f3f2063cee696de/151a1dd3706e3cdbd197eecd52452ba9,58b1c1d0?w=992" alt="Heute Krisensitzung in Brüssel!:Spaltet Trump die EU mit seinen Strafzöllen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Wie antwortet Europa auf die knallharte Drohung von US-Präsident Donald Trump (79), sich nicht länger an seine Zollvereinbarung mit der EU zu halten und neue Strafzölle (plus 10 Prozent ab 1. Februar, 25 Prozent ab 1. Juni) zu erheben? Diese Frage steht ab 17 Uhr in Brüssel auf der Tagesordnung, wenn sich die EU-Botschafter der 27 Mitgliedstaaten zur Krisensitzung treffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ziel: Eine GEMEINSAME Antwort an Trump, obwohl der explizit nur acht EU-Länder (plus Großbritannien) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/groenland-zoff-trump-droht-gegnern-seiner-plaene-mit-zoellen-696a5d6ef3f350a68710b291"><!-- --><!--[--><!--[-->mit seinen Strafzöllen für ihre Haltung zu Grönland bestrafen will<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Was technisch schwierig wäre, da die EU eine gemeinsame Handelszone mit gemeinsamer Zollpolitik vertritt. Einzig über Produktgruppen (z.B. Champagner, Luxus-Autos) könnte Trump also einzelne Nationen besonders empfindlich treffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kommissionspräsidentin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) und EU-Ratspräsident António Costa (64) verkündeten in einer gemeinsamen Erklärung das Ziel der nächsten Tage: „Europa wird geeint, koordiniert und entschlossen bleiben, seine Souveränität zu wahren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter dem Wort „entschlossen“ verbirgt sich die Möglichkeit, anders als beim Zoll-Deal vom vergangenen Juli diesmal Gegenmaßnahmen zu ergreifen. Bedeutet: Mit den null Prozent auf die meisten US-Produkte dürfte es dann bald vorbei sein, heißt es aus Berliner Regierungskreisen. Ohnehin steht dazu eine Abstimmung im EU-Parlament auf dem Programm. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sogar die Polizei tauchte auf:Fahrlehrerin zertrümmert Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/fahrlehrerin-zertruemmert-auto-aus-besonderem-grund-polizei-schaut-nur-zu-6969f7b6f3f350a68710a8c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969f7b6f3f350a68710a8c1/fd1b48796a9619eedc11edc7260f562f,1a9f66fc?w=576" alt="Sogar die Polizei tauchte auf:Fahrlehrerin zertrümmert Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trier (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Seit vielen Jahren hegte Alicja Müller einen außergewöhnlichen Herzenswunsch: „Ich wollte einmal in meinem Leben ein Auto so richtig kurz und klein schlagen“, sagt die 53-Jährige lachend. Nichtsahnend, dass sie damit einen Polizei-Einsatz auslösen würde …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lange behielt<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Alicja aus Trier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->(Rheinland-Pfalz)<!--]--><!--]--></a><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->ihren Wunsch für sich. „Ich dachte, mein Mann hält mich vielleicht für bekloppt.“ Doch schließlich offenbarte sie sich. „Am Wochenende sagte mein Mann, dass am Montag ein Auto für mich bereitstehen würde, an dem ich mich austoben darf. Ein Geburtstagsgeschenk.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alicja ist Mutter einer Tochter (23) und Fahrlehrerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alicja durchforstete ihren Keller, sammelte Äxte, Hämmer und Schraubenzieher zusammen. „Ich freute mich, wie sich ein Kind aufs Phantasialand freut“, so die gebürtige Polin. Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem sogenannten Rageroom („Wutraum“) zu verkloppen, sei für sie nicht infrage gekommen, „weil man da nur 60 Minuten Zeit hat.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführungs-Prozess:Welche Rolle spielten Patriarch Eugen Block und sein Anwalt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-welche-rolle-spielte-vater-eugen-bei-entfuehrung-696986886b40895ba7f6f5b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696986886b40895ba7f6f5b0/158541256f290f24f6657ad5686913c5,4fbfa49e?w=656" alt="Entführungs-Prozess:Welche Rolle spielten Patriarch Eugen Block und sein Anwalt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer neue Versionen, immer neue Beschuldigungen im Block-Prozess: Zunächst hieß es, die todkranke Mutter von Christina Block habe die Entführung ihrer Enkel in Auftrag gegeben. Jetzt sollen Patriarch Eugen Block (84) und Familien-Anwalt Dr. Andreas Costard (63) die Drahtzieher des Verbrechens sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was eine Entführerin aus Israel im Prozess aussagte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es hat mit ihrem Mann zu tun:Kourtney Kardashian ist seit 3 Jahren trocken</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kourtney-kardashian-seit-3-jahren-trocken-es-hat-mit-ihrem-mann-zu-tun-696c8b019f3f2063cee695dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c8b019f3f2063cee695dc/8b4fa82d4f1295bc65f9e2179985b0e1,59a98e5e?w=320" alt="Es hat mit ihrem Mann zu tun:Kourtney Kardashian ist seit 3 Jahren trocken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien/USA) – <!--]--><!--[--><b>Party ohne Promille? Für Kourtney Kardashian kein Problem! Die Reality-Queen beweist: Auch mit Mocktail (Cocktail ohne Alkohol) kann man der Star des Abends sein. Mit einer Instagram-Story ließ die 46-Jährige ihre rund 216 Millionen Follower wissen, was sie stolz macht: Kourtney trinkt seit drei Jahren keinen Alkohol mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Enthüllung kam stilecht bei der Launch-Feier der neuen Khloud-Popcornsorte von Schwester Khloe Kardashian (41). Nach einer Kostprobe des Trüffel-Cheddar-Popcorns, hieß es für Kourtney: Mocktail-Zeit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für ihren Geist und ihre Gesundheit ist der Alkoholverzicht ein Segen, doch hinter Kourtneys Abstinenz steckt mehr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch warum der Verzicht auf Alkohol? Bei Kourntey gibt es mehrere Gründe: ihre Gesundheit, ihre vergangene Schwangerschaft und vor allem die Familie. Doch es gibt auch noch einen tieferen Grund: Ihr Ehemann Travis Barker (50) ist seit mehr als 17 Jahren nüchtern. Der Drummer der Kultband Blink-182 hörte nach einem schweren Flugzeugabsturz 2008 auf, Alkohol und Drogen zu konsumieren. Ein Schicksal, das alles veränderte – und so offenbar auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kourtney-kardashian/thema-kourtney-kardashian-alle-infos-80906988.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kourtneys<!--]--><!--]--></a><!--[--> Weg prägte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kane wurde geehrt:Eberl hätte anderen Spieler des Spiels gewählt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kane-wurde-geehrt-aber-eberl-haette-anderen-spieler-des-spiels-gewaehlt-696c910dcb02badbe0a0dbae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c910dcb02badbe0a0dbae/e1d3cc9f5587a05de006fa098167faa8,15f7adcc?w=320" alt="Kane wurde geehrt:Eberl hätte anderen Spieler des Spiels gewählt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist durchaus interessant ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem 5:1 des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Samstag bei RB Leipzig zeichnete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> Harry Kane (32) als Spieler des Spiels aus. Eine unerwartete Wahl, da der Top-Torjäger der Münchner (schon 18 Liga-Treffer) zwar mit dem Tor zum 2:1 in der 67. Minute die Partie nach 0:1-Rückstand drehte, aber laut Statistik deutlich von Michael Olise (24) überstrahlt wurde. Der französische Flügelflitzer glänzte nach seiner Einwechslung in der 57. Minute nämlich mit drei Torvorlagen und einem eigenen Treffer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast noch überraschender als die Kane-Auszeichnung: Max Eberl (52) nannte nach Abpfiff weder den Engländer noch Olise als seinen „Man of the Match“ – sondern einen Verteidiger! Der Sportvorstand des Rekordmeisters sagte auf Nachfrage: „Für mich ist Jonathan Tah der Spieler des Matches, weil er in der Abwehr Tacklings gemacht hat, wo wir in Unordnung waren. Er hat Bälle gewonnen und sich schlau gestellt – und er hat noch ein Tor gemacht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Bayern-Boss meint: In der ersten Hälfte hatte Tah – wie die gesamte Münchner Defensive – ungewohnt viele Probleme mit den schnellen Leipzig-Angreifern. Im zweiten Durchgang stabilisierte sich der DFB-Innenverteidiger jedoch immer mehr, entschied zahlreiche wichtige Aktionen für sein Team. In der 83. Minute garnierte er seine starke Leistungssteigerung dann mit dem Treffer zum 3:1. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:21:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gruppen-Endspiel gegen Spanien:Deutschland droht historisches EM-Debakel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-historisches-debakel-droht-jetzt-helfen-nur-klare-worte-und-heldentaten-696c24866b40895ba7f71781</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c24866b40895ba7f71782/9ec518fb5d0a281e840d3f4b0b7f5911,23946998?w=992" alt="Gruppen-Endspiel gegen Spanien:Deutschland droht historisches EM-Debakel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das wirklich passiert? </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-deutschland-verliert-gegen-serbien-ploetzlich-em-angst-696bdffccb02badbe0a0d685"><!-- --><!--[--><!--[--><b>27:30 gegen Serbien</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Ein Ergebnis bei der Handball-EM wie ein Schlag in den Magen. Die deutschen Handballer sorgen bei dieser EM für die erste große Überraschung – und die ist negativ. Dabei war die Stimmung vor dem Turnier eine völlig andere. Spieler und Trainer schwärmten davon, dies sei die beste deutsche Mannschaft, in der sie je gespielt oder die sie je trainiert hätten. Der Anspruch war hoch, das Selbstbewusstsein riesig: Halbfinale und Medaille sollten es sein. Der Mannschaftsrat hatte dafür Prämien ausgehandelt. Die Ausgangsposition für die Hauptrunde wäre optimal gewesen. Wäre …</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt droht ausgerechnet dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-bundestrainer-hat-nominiert-das-ist-der-kader-fuer-die-handball-em-69419117d8f9059f60ab1f15"><!-- --><!--[--><!--[-->DHB-Mannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein historischer Tiefpunkt. Die vielleicht beste deutsche Auswahl könnte das schlechteste EM-Abschneiden seit 1994 erleben. 2014 war Deutschland gar nicht qualifiziert. Ein Absturz, den vor Turnierbeginn kaum jemand für möglich gehalten hätte. Gegner wie Dänemark, Frankreich, Norwegen oder Portugal wurden als Hauptrunden-Gegner gehandelt. Jetzt steht alles auf der Kippe. Statt Medaillen droht die vorzeitige Heimreise. Ein blamables Vorrunden-Aus für den Olympia-Zweiten und den EM-Vierten von 2024.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Britischer Altersforscher:Mit 90 topfit! Diese 7 Tricks halten Dr. Lazarus jung</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/dr-norman-lazarus-90-erklaert-so-gelingt-gesundes-altern-69660c29fa5fa2e75fb74451</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69660c29fa5fa2e75fb74452/5d0edd85a50669ce31568609da17338a,debb6f44?w=576" alt="Britischer Altersforscher:Mit 90 topfit! Diese 7 Tricks halten Dr. Lazarus jung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit 90 Jahren gibt Dr. Norman Lazarus seine wertvollen Tipps für ein langes und gesundes Leben preis. Der Forscher am King's College London erklärt, wie er es schaffte, auch im hohen Alter noch topfit zu sein, und wie auch Sie es schaffen, gesund alt zu werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter 7 Ratschlägen, die er persönlich lebt? Die Antwort lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Keine Ahnung, wie ich 17 Tage im Camp überleben soll“:Samira Yavuz geht jetzt schon die Düse</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-samira-yavuz-geht-jetzt-schon-die-duese-696c84986b40895ba7f7194c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c84986b40895ba7f7194d/e3f6ba05381358ecff6a780c661f667d,a3bb462b?w=576" alt="„Keine Ahnung, wie ich 17 Tage im Camp überleben soll“:Samira Yavuz geht jetzt schon die Düse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brisbane  (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Der Flug war für Samira Yavuz schon einmal ein Aufwärmtest für den Dschungel! Die zweifache Mutter reiste nach Australien mit ihren zwei Töchtern (1 und 3) an. Nach der 24-Stunden-Reise ist sie jedoch stolz auf ihren Nachwuchs: „Die Kinder haben super mitgemacht“, so Yavuz. Geschlafen wurde „ein bisschen, aber nicht zu viel.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Australien zählte sie zu einer der Kandidaten, die beim Zoll ihren Koffer öffnen mussten. Sie zu BILD: „Ich hatte aber nichts Verbotenes dabei, nur ein paar Vitamine zum Aufbauen.“ Schmuggelversuch? Fehlanzeige. „Um Gottes willen, ich bin ein totaler Paragraphenreiter!“ Sie lacht. „Ich mache sogar Schulterblick an leeren Kreuzungen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob sie im Camp auch nach dem Rechten schaut? Klingt so! Denn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samira-yavuz-im-steckbrief-wie-tickt-die-influencerin-695e28964d1d5f581eeae1c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Samira<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagt: „Ich bin ordnungsliebend.“ Nach der Ankunft steht Körperpflege an erster Stelle: „Ich muss dringend duschen. Keine Ahnung, wie ich 17 Tage im Camp überleben soll. Ich habe jetzt schon das Gefühl, man riecht mich meilenweit.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Samira beim offiziellen RTL-Shooting für die neue Dschungel-Staffel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:22:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>