<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Selenskyj teilt mit:Treffen zwischen USA, Russland und Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/selenskyj-teilt-mit-treffen-zwischen-usa-russland-und-ukraine-6972396b568b91954b0eb88d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972396b568b91954b0eb88e/bf3cb045e3dd9f0e7d360d01ffa43820,46206b3b?w=992" alt="Selenskyj teilt mit:Treffen zwischen USA, Russland und Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Vertreter der USA, der Ukraine und Russlands wollen nach Angaben des ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj in trilateralen Treffen über Bedingungen für ein Ende des Ukraine-Krieges reden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gespräche sollen an diesem Freitag und Samstag in den Vereinigten Arabischen Emiraten stattfinden, wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf dem Weltwirtschaftsforum im Schweizer Alpenort Davos sagte. Zu den trilateralen Gesprächen sagte er weiter: „Das ist besser, als gar keine Treffen zu haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Rede stellte Selenskyj klar: „Natürlich möchten wir den Krieg morgen beenden.“ Die Verteidigung der Ukraine sei eine teure Aufgabe. Intellektuelle Diskussionen können den Krieg nicht beenden, es brauche „den Mut zu handeln“. Zuvor erklärte er: „Wir dürfen nicht akzeptieren, dass Europa nur ein Salat von kleineren und mittleren Mächten ist. Gewürzt mit den Feinden Europas. Wenn wir gemeinsam handeln, sind wir unbesiegbar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selenskyj weiter: „Europa kann und muss eine globale Macht werden. Keine Macht, die spät handelt, sondern eine, die die Zukunft definiert. Das würde allen helfen. Von Nahost bis hin zu jeder anderen Region weltweit. Das würde auch Europa selbst helfen. Denn die Herausforderungen, vor denen wir heute stehen, sind Herausforderungen für die europäische Lebensweise, wo Menschen wichtig sind.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:37:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rede nach Davos-Treffen mit dem US-Präsidenten:Selenskyj: „Einem solchen Europa hört Trump nicht zu“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-groenlands-schicksals-gipfel-im-weissen-haus-69679f55587b0b1176afbb09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69679f55587b0b1176afbb0a/c5884b1600ce124727af54003ed39994,4d74807c?w=576" alt="Rede nach Davos-Treffen mit dem US-Präsidenten:Selenskyj: „Einem solchen Europa hört Trump nicht zu“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Das Wirtschaftstreffen in Davos wird zur großen Bühne der Weltpolitik. Am Mittag hat US-Präsident Donald Trump (79) seinen „Friedensrat“ gegründet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmittag traf er dann den ukrainischen Präsidenten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> (47) zu einem Gespräch, das knapp eine Stunde dauert. Beide Seiten betonten anschließend, es sei ein „gutes Gespräch“ gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer anschließenden Rede kritisierte Selenskyj aber diplomatische Befindlichkeiten innerhalb Europas. Das halte Europa davon ab, sich zu vereinen und offen miteinander zu sprechen. Statt eine globale Macht zu werden, bleibe Europa ein Kaleidoskop an kleinen und mittleren Mächten. Selenskyj wörtlich: „Einem solchen Europa hört Trump nicht zu.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump-Schwiegersohn Jared Kushner und Chef-Verhandler Steve Witkoff reisen zudem am Abend nach Moskau, um mit Kreml-Herrscher <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (73) zu verhandeln. Die große Hoffnung: Frieden in der Ukraine.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:37:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen US-Handelsminister:Eklat bei Davos-Dinner! Lagarde stürmt aus Saal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-us-handelsminister-eklat-bei-davos-dinner-lagarde-stuermt-aus-saal-6971d571707d4aa20757cd8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971d571707d4aa20757cd8c/0c6b644354b0e003702bee15e9036ced,81e8acab?w=576" alt="Wegen US-Handelsminister:Eklat bei Davos-Dinner! Lagarde stürmt aus Saal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos – <!--]--><!--[--><b>Was als hochkarätiges Abendessen begann, endete im Eklat: EZB-Präsidentin Christine Lagarde (70) verließ am Dienstagabend Insidern zufolge demonstrativ ein Dinner beim Weltwirtschaftsforum (WEF). Der Auslöser: US-Handelsminister Howard Lutnick soll sich in seiner Rede stark abwertend über Europa geäußert haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Dinner fand am Dienstagabend am Rande des Weltwirtschaftsforums in Davos statt. Gastgeber war Larry Fink (73), BlackRock-Chef und Co-Vorsitzender des WEF. Mehrere Hundert Gäste waren geladen – darunter Staats- und Regierungschefs und andere Würdenträger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lutnick hat sich in seiner Rede schwer abfällig über Europa geäußert und dessen schwindenden globalen Einfluss thematisiert. Zudem sorgte er laut Teilnehmern mit Aussagen für Empörung, die Welt müsse wieder stärker auf Kohle statt erneuerbare Energien setzen. Kurz darauf verließ die Chefin der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-zentralbank/thema-europaeische-zentralbank-alle-infos-80010706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Europäischen Zentralbank <!--]--><!--]--></a><!--[-->demonstrativ den Saal. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fink soll mehrfach versucht haben, die Gäste zu beruhigen. Ein Teilnehmer aber beschrieb die Stimmung gegenüber der Financial Times als „angespannt“, ein anderer als „laut und pikant“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord in Dortmund:Als Suleyman den Kiosk abschloss, warteten die Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/verkaeufer-vor-seinem-kiosk-in-dortmund-erschossen-69720aec568b91954b0eb35a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720aec568b91954b0eb35b/a4cbad07cde008076510b34ef10054d7,ec38e41a?w=656" alt="Mord in Dortmund:Als Suleyman den Kiosk abschloss, warteten die Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund wird von einer Gewaltwelle erschüttert: Suleyman M. (40) wurde vor seinem Kiosk kaltblütig hingerichtet. Bereits die dritte Schießerei in wenigen Wochen – droht ein gefährlicher „Kiosk-Krieg“? Die Polizei ermittelt fieberhaft, doch von den Tätern fehlt jede Spur.

<!--]--><!--[--><b>Was steckt hinter diesen brutalen Verbrechen, die die Stadt in Angst versetzen? Alle Hintergründe und die neuesten Entwicklungen erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:38:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:In diesen Städten finden die nächsten Super Bowls statt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-exklusiv-in-diesen-staedten-finden-die-naechsten-super-bowls-statt-6972308bbcde554af96b6918</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972308bbcde554af96b6918/7a59ab8bdc1eb680ca69267e22e530ce-miniSquare,5a0d0ae6?w=320" alt="BILD exklusiv:In diesen Städten finden die nächsten Super Bowls statt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Groß, größer, Super Bowl! Das NFL-Finale ist das größte Spektakel in den USA. Etliche Städte kämpfen jedes Jahr um die Austragung. Doch nur wenige kommen überhaupt in die engere Auswahl.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfahren hat, soll im Herbst beim jährlichen Eigentümer-Meeting der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Super-Bowl-Plan<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die nächsten Jahre verabschiedet werden. Für die nächsten drei Jahre stehen die Austragungsorte bereits fest: 2026 Santa Clara (San Francisco), 2027 Inglewood (Los Angeles) und 2028 Atlanta. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll 2029 der Super Bowl erneut in Las Vegas stattfinden. Die Glücksspielmetropole war 2024 erstmals Gastgeber des Mega-Events – zur Begeisterung der Liga. Das neue 2-Milliarden-teure Allegiant Stadium mit Blick auf den weltberühmten Las-Vegas-Strip war ein Spektakel für die Fans. Vorsichtshalber hat sich die Stadt daher auch für 2030 und 2031 beworben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2030 soll aber Nashville seine Premiere feiern. Das neue Nissan Stadium, das für 2,2 Milliarden Dollar gebaut wird, soll 2027 fertig werden. Hier könnte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-warum-die-swift-show-beim-super-bowl-wirklich-scheiterte-68da5aaf3204c86ca0ddcaca"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift in der Halbzeitshow<!--]--><!--]--></a><!--[--> auftreten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:38:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung in Hollywood:Vampirfilm bricht Oscar-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/oscars-2026-sinners-bricht-rekord-und-schlaegt-titanic-69720c38568b91954b0eb37f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720c38568b91954b0eb37f/54a4d1cf2612f70d68b7662e24bb6d0c,cf01df64?w=320" alt="Überraschung in Hollywood:Vampirfilm bricht Oscar-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Hollywood im Rausch der Goldjungen! Endlich wurden die Nominierungen für die Oscars, den wichtigsten Filmpreis der Welt, verkündet. Die Familie Beckham kann zwar nicht auf eine Auszeichnung für den größten filmreifen Zoff des Jahres hoffen. Aber: Es wurde schon jetzt ein Rekord aufgestellt, was die Gesamtzahl der Einzelnominierungen anbetrifft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Vampir-Horrorfilm „Sinners“ (im Deutschen „Blood &amp; Sinners“) von Ryan Coogler (39) ist für 16 Oscars nominiert worden – so oft wie kein anderer Film in der Geschichte der Academy-Awards. Die meisten Oscar-Nominierungen für einen einzelnen Film teilten sich bisher „Alles über Eva“ (1950), „Titanic“ (1997) und „La La Land“ (2017) mit jeweils 14 Nominierungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Regisseur Ryan Coogler (39, hier mit Ehefrau Zinzi Evans) gelang der Oscar-Coup <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sinners“ (FSK 16) spielt in den 1930er Jahren und thematisiert die Rassentrennung in den USA. Der Streifen ist in fast allen Kategorien aufgelistet, darunter die Königskategorie „Bester Film“. Regisseur Coogler kann sich auch Hoffnung auf die Auszeichnung als bester Regisseur machen. Michael B. Jordan (38), der in „Sinners“ gegen übernatürliche Mächte und Rassisten kämpfende Zwillinge spielt, wurde als bester Hauptdarsteller nominiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:38:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Mittelmeer:Frankreich-Marine stoppt Russen-Tanker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/im-mittelmeer-frankreich-marine-stoppt-russen-tanker-69723369bcde554af96b696b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69723369bcde554af96b696c/004690e9e23bb8c8ed270486ddb4ab34,eaf78ab6?w=576" alt="Im Mittelmeer:Frankreich-Marine stoppt Russen-Tanker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die französische Marine hat im Mittelmeer einen russischen Öltanker gestoppt. Gemeinsam mit dem britischen Geheimdienst griff sie am Donnerstag ein – im Rahmen einer Mission gegen die sanktionierte Schattenflotte von Kreml-Machthaber Wladimir Putin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Behördenvertreter teilten mit, dass es sich um ein Schiff handelt, das Teil dieser Schattenflotte sein soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der französischen Seebehörden für das Mittelmeer steht der Öltanker mit dem Namen „Grinch” im Verdacht, unter falscher Flagge unterwegs zu sein. Das Schiff sei deshalb ins Visier der Ermittler geraten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die USA haben erneut einen Tanker festgesetzt. In einer nächtlichen Militäroperation.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:38:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach OP:Matthäus meldet sich aus dem Krankenbett</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-op-matthaeus-meldet-sich-nach-ski-unfall-aus-dem-krankenbett-69723bd1bcde554af96b6a77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69723bd1bcde554af96b6a77/e1c3076b2dad63268298bd3b6b34970a,9165aea7?w=656" alt="Nach OP:Matthäus meldet sich aus dem Krankenbett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bald ist er wieder fit! Kurz nach seiner Operation meldet sich Rekordnationalspieler und TV-Experte Lothar Matthäus (64/150 Länderspiele) mit einem Bild auf Instagram zurück. Nach seinem Ski-Unfall in Oberlech am Arlberg (Österreich) war Matthäus an der Schulter operiert worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Matthäus auf Instagram: „Danke sehr für eure lieben Genesungswünsche. Ich bin bald wieder fit!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Matthäus hatte gegenüber BILD zum Unfall erzählt: „Es war die letzte Abfahrt am letzten Urlaubstag. Die Piste war eisig und wellig. Ich hatte mich schon auf das Mittagessen auf der Hütte gefreut – da stürze ich plötzlich auf die rechte Seite. Eine Welle habe ich nicht richtig erwischt, die Ski haben verkantet. Das Problem war das Eis, wenn dort Pulverschnee gewesen wäre, wäre wahrscheinlich nichts passiert.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wieder Matthäus: „Ich habe mir auf der rechten Seite auch noch Rippen geprellt, was natürlich schmerzhaft ist. Und ich trage den rechten Arm in einer Schlaufe. Aber insgesamt geht es mir gut. Wichtig ist jetzt die schnelle OP, die wohl kein großer Eingriff ist. Danach, denke ich, kann ich bald wieder arbeiten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:38:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Ehrung im Juni ...:Taylor Swift: Terminstress vor der Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-terminstress-vor-der-hochzeit-6971e33028aa17d2d28c2d16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971e33028aa17d2d28c2d16/debf319d068a58fd8cc3ef9d503b021a,f4eec8a1?w=320" alt="Mega-Ehrung im Juni ...:Taylor Swift: Terminstress vor der Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie vertont Liebeskummer, feiert Freundschaften und schreibt Gefühle auf, als wären es die Tagebucheinträge ganzer Generationen. Dafür bekommt Taylor Swift (36) jetzt den Ritterschlag der Songwriter-Welt. Der Superstar wird als jüngste Künstlerin aller Zeiten in die berühmte „Songwriters Hall of Fame“ aufgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit Musikgrößen wie Gene Simmons (76) und Paul Stanley (74) von Kiss sowie der kanadischen Sängerin Alanis Morissette (51) wird Swift in diesem Jahr geehrt. Swift ist die jüngste Frau in der Geschichte, der dieser Coup gelang. Jünger war nur Musiker Stevie Wonder (75), der 1983 erst 32 Jahre alt war. Was Taylors Aufnahme noch besonders macht? 2026 ist das erste Jahr, in dem sie überhaupt erst geehrt werden kann. Künstler werden erst 20 Jahre nach der Veröffentlichung ihrer ersten kommerziellen Single wählbar. Swift veröffentlichte ihren ersten Song „Tim McGraw“ im Juni 2006.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit mehr als 200 Millionen verkauften Tonträgern zählt Swift zu den erfolgreichsten Künstlerinnen der Musikgeschichte. Sie gewann 14 Grammys, stellte zahlreiche Chart-Rekorde auf und schrieb mit „Midnights“ Geschichte, als sie alle Top-10-Plätze der US-Charts gleichzeitig belegte. Jetzt erhält sie eine weitere Trophäe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Swift soll offiziell am 11. Juni 2026 bei einer Gala in New York in die Ruhmeshalle der Songwriter aufgenommen werden. Die große Gala – eine Ehre für Taylor, die als Gast fest erwartet wird. Was Ort und Darum so spannend macht? Taylors eigene Pläne! Die Pop-Überfliegerin will – laut Insidern – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-heiratet-2026-mega-hochzeit-in-rhode-island-6932569f11f914c89b85353e"><!-- --><!--[--><!--[-->am 13. Juni ihren Verlobten Travis Kelce (36) heiraten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Also nur zwei Tage später! Möglicher Ort: Rhode Island, rund drei Stunden von New York entfernt. Zwar ein Katzensprung, aber: Taylor könnte kein rauschendes Dreitagesfest feiern. Und falls es doch nicht Rhode Island werden sollte, würde es noch kribbeliger … Fest steht: Taylor hat Terminstress vor der Hochzeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:38:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>