<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Erste Einzel-Abschiebung nach Afghanistan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/asyl-erster-intensivtaeter-einzeln-nach-afghanistan-abgeschoben-69419b3f11416590a630d499</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69419b3f11416590a630d49a/c5250f83fe38a01068dea7a6c96ce0a2,4464d4eb?w=992" alt="BILD exklusiv:Erste Einzel-Abschiebung nach Afghanistan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kabul – <!--]--><!--[--><b>Am frühen Mittwochmorgen ist ein erster afghanischer Intensiv-Straftäter aus Bayern in Afghanistans Hauptstadt Kabul gelandet und dort den Behörden übergeben worden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese erste Einzel-Abschiebung ist Teil der neuen Vereinbarungen, die das Bundesinnenministerium mit den Taliban-Behörden getroffen hat. Innenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/alexander-dobrindt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33876288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Dobrindt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55, CSU) hatte erst kürzlich r<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/dobrindt-verschaerft-kurs-deutschland-schiebt-deutlich-mehr-ab-6921b46318b978b3b9f55428"><!-- --><!--[--><!--[-->egelmäßige Abschiebungen nach Afghanistan angekündigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nun der Auftakt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dobrindt zu BILD: „Es liegt in unserem Interesse, dass Straftäter und Gefährder aus Afghanistan unser Land verlassen müssen. Wer in Deutschland Straftaten begeht, verwirkt sein Bleiberecht. Jetzt beginnen wir mit Abschiebungen nach Afghanistan und weiten diese Schritt für Schritt aus.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es wäre eine der größten Wenden der deutschen Migrationspolitik seit Jahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was beim tödlichen Unfall passierte:Papa Dahlmeier über das Leben ohne Laura</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/neue-details-zum-drama-um-laura-dahlmeier-was-bei-ihrem-unfall-wirklich-passierte-694157305d051a3e3193afb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694157305d051a3e3193afb9/91ea25c0db5569dc3e1859abca40d3d9,be7e93b9?w=992" alt="Was beim tödlichen Unfall passierte:Papa Dahlmeier über das Leben ohne Laura" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch knapp fünf Monate nach ihrem Tod rührt Biathlon-Olympiasiegerin Laura Dahlmeier (†31) immer noch die Menschen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Regelmäßig kommen Besucher zur Gedenkstätte im Kurpark von Partenkirchen und nehmen Abschied von der sympathischen Sportlerin, die am 28. Juli beim Bergsteigen in Pakistan ums Leben kam. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch ihr Vater Andreas (58) ist überwältigt. „Wenn ich dorthin gehe, bin ich nie allein. Die Anteilnahme ist immer noch riesengroß“, sagte er der SPORT BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er verrät außerdem neue Details zum Unfall-Drama und was die Olympiasiegerin für ihre Beerdigung festlegte. Nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser WM-Moment:Darts-Star verteidigt sich gegen Ally-Pally-Wespe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-holland-star-verteidigt-sich-gegen-ally-pally-wespe-6941c4f93e25dcaf036ad492</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941c4f93e25dcaf036ad493/451f7a1974275567f6124e5dafc44239,be87f277?w=576" alt="Kurioser WM-Moment:Darts-Star verteidigt sich gegen Ally-Pally-Wespe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war das denn?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seiner WM-Premiere kommt Jurjen van der Velde (23) mit Insektenspray auf die Bühne, um sich gegen die gefürchtete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ally-Pally-Wespe<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu verteidigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Direkt nach seinem Walk-on sprüht er mehrfach auf der Bühne umher, damit die Wespe erst gar nicht Richtung Scheibe fliegen kann. Später wiederholt er es noch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber: Offenbar sprüht sich der Holländer damit in die Augen. Van der Velde hat Tränen in den Augen und muss sich mehrfach mit einem Handtuch im Gesicht wischen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wütende Wintersportler fordern Geld zurück:Kaum Schnee, Pisten dicht! Chaos an Ski-Liften in Dolomiten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kaum-schnee-pisten-dicht-chaos-an-ski-liften-in-dolomiten-694167223e25dcaf036acd47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694167223e25dcaf036acd48/e0f2cf6f253de60f0ae09b44ffb6fa86,f235bca0?w=576" alt="Wütende Wintersportler fordern Geld zurück:Kaum Schnee, Pisten dicht! Chaos an Ski-Liften in Dolomiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arabba (Italien) –<!--]--><!--[--><b> So hatten sich Wintersportler den Start in die Ski-Saison nicht vorgestellt. Statt Pistenspaß gab es sehr lange Schlangen am Lift. Selbst hart gesottenen Skifans wurde das lange Warten zu viel, sie fordern nun ihr Geld zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hunderte Skifahrer zog es am Wochenende in die Dolomiten zum Wintersport.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->In 2300 Metern Höhe – am Verbindungslift zwischen Marmolata und Sellaronda (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) – bildete sich eine gigantische Warteschlange. Hunderte Menschen standen dort an, um auf eine der wenigen befahrbaren Pisten zu kommen. Der Grund für den Lift-Stau: Schneemangel!  Aufgrund dessen waren mehrere Abfahrten dicht und der Sessellift völlig überlastet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Temperaturen lagen knapp über dem Gefrierpunkt und wochenlange Trockenheit setzte dem Gebiet massiv zu. Künstliche Beschneiung? Kaum möglich, weil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/winter-schnee-immer-seltener-und-weniger-6932b433f4bf598c0697ac28"><!-- --><!--[--><!--[-->es schlicht zu warm<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine der wichtigsten Pistenabfahrten nach Arabba war am Samstag gesperrt, alle mussten mit dem Lift runter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Essay von Global Reporter James Kirchick:Vorsicht vor Russen, die von „Frieden“ sprechen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/essay-vorsicht-vor-russen-die-von-frieden-sprechen-69413847ee38f909a4fbb8fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69413847ee38f909a4fbb8fe/29033984733f106f7e02ddd4a42711df,f21aff6e?w=992" alt="Essay von Global Reporter James Kirchick:Vorsicht vor Russen, die von „Frieden“ sprechen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Im Westen versteht man unter dem Wort „Frieden“ das Gegenteil von Krieg. Moskaus Machthaber aber nutzen das Wort seit Sowjetzeiten völlig anders. Früher tappte im Westen die Linke in die Falle des Kreml – heute ist es auch die Rechte, nicht zuletzt Donald Trump. Ein Essay. </b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den Zeiten des Kalten Krieges galt folgende Faustregel: Trug eine Organisation das Wort „Frieden“ im Namen, handelte es sich um ein offizielles Organ der Sowjetunion – oder zumindest um deren Tarnorganisation. Ihren Ursprung hatte dieses Phänomen im „Weltkongress der Intellektuellen zur Verteidigung des Friedens“ 1948 im polnischen Breslau. Die Massenveranstaltung, gesponsert von der Sowjetunion und ihrem Marionettenregime in Polen, fand nur zwei Monate nach Beginn der Berlin-Blockade statt. Unter den namhaften Gästen aus dem Westen befanden sich der französische Kulturkritiker Julien Benda, der deutsche Dramatiker Bertolt Brecht und der amerikanische Schriftsteller Howard Fast. Redner priesen die Sowjetunion und andere „progressive“ Kräfte als Friedensstifter, während sie die Staaten des Westens als „Kriegstreiber“ anprangerten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1949, im Jahr des ersten sowjetischen Atomwaffentests, wurde in Paris ein „Weltkomitee der Friedenskämpfer“ gegründet, aus dem der Weltfriedensrat hervorgehen sollte. Im New Yorker Waldorf-Astoria wiederum – einer Bastion des Proletariats, wie man damals ironisch sagte – wurde eine „Kultur- und Wissenschaftskonferenz für den Weltfrieden“ veranstaltet. „Unser Land, die Sowjetunion, steht für Frieden und Freundschaft unter den Völkern“, erklärte Alexander Fadejew, Vorsitzender des sowjetischen Schriftstellerverbands – eine Behauptung, die in krassem Widerspruch zu den gewaltsamen Aktionen stand, mit denen Moskau seine Herrschaft über Mittel- und Osteuropa festigte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Indem sie sich selbst zu „Friedenskämpfern“ erklärten, schufen die Sowjets und ihre Sympathisanten im Westen ein zynisches Entweder-oder: Jeder, der ihnen widersprach, musste demnach für Krieg sein. Denn welcher Mensch, welches Land, könnte sich schon gegen etwas so Edles wie Frieden aussprechen? Mit diesem sprachlichen Kunstgriff überdeckten sie weitaus schwerwiegendere, reale Verbrechen. Während sie ihre Liebe zum „Frieden“ beschworen, setzten sie Gewalt oder deren Androhung ein, um Territorien zu erobern und Völker zu unterwerfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Berlin offenbart:Die neue Macht-Ordnung in Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/berlin-ukraine-gipfel-offenbart-neue-macht-ordnung-in-europa-694129b8ee38f909a4fbb765</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694129b8ee38f909a4fbb766/bd7e4abecb15ad4a7b0992020378adce,a6f97d7d?w=576" alt="Ukraine-Gipfel in Berlin offenbart:Die neue Macht-Ordnung in Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war ein historischer Moment in Berlin: Am Montagabend trat eine Allianz der Willigen vor die Kameras – an der Seite von Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj. Nicht nur EU-Staaten waren dabei, sondern auch Großbritannien und der gesamte Norden des Kontinents (mit dem Nicht-EU-Mitglied Norwegen)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Historiker Michael Wolffsohn (78) spricht in BILD von einer Zäsur: Erstmals seit dem Zweiten Weltkrieg übernehme Europa für sich selbst Verantwortung. Das Gruppenbild aus dem Kanzleramt – es zeigt auch die neue Macht-Ordnung in Europa. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, welche Länder in dieser neuen Ordnung zu den Aufsteigern und welche zu den Absteigern zählen. Und warum besonders ein Land im Fokus steht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Konzert seit 6 Jahren:Dieser Weg wird 
für Xavier Naidoo kein leichter sein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/comeback-von-xavier-naidoo-dieser-weg-wird-kein-leichter-sein-6941da3356ba8f9c4b9863d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941da3356ba8f9c4b9863d0/2e51a2627a84dc6046c1afe8f16ab7fb,a6bd9560?w=656" alt="Erstes Konzert seit 6 Jahren:Dieser Weg wird 
für Xavier Naidoo kein leichter sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>„Hört, Hört“, Xavier Naidoo ist wieder da und die Gefühlslage vieler Fans besingt er im eben genannten Lied vortrefflich selbst: „Meine Stimme hat manche betört, meine Worte haben viele verstört.“ Schon 2013 veröffentlicht, heute aktueller denn je. Denn: Der Jubel, der in der Kölner Lanxess-Arena das erste Konzert des Mannheimers seit sechs Jahren begleitete, war in jedem Fall gigantisch. Xavier Naidoo ist noch immer einer der besten deutschen Sänger aller Zeiten. Doch die Euphorie über die Rückkehr von Naidoo, darf dessen frühere Aussagen, die zum Teil als antisemitisch eingestuft wurden, nicht vergessen machen. Oder?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage nach dem Terrorangriff auf das jüdische Chanukka-Fest am Bondi Beach im australischen Sydney, bei dem zwei Angreifer 15 Menschen erschossen und zahlreiche weitere verletzt hatten, feierte Xavier Naidoo <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/in-koeln-xavier-naidoo-feiert-konzert-comeback-6867c0a34b82495302af5342"><!-- --><!--[--><!--[-->nach sechs Jahren sein Konzert-Comeback<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Naidoo auf der Bühne der Kölner Lanxess-Arena mit seiner Band. Von seiner musikalischen Genialität hat er nichts verloren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Xavier Naidoo, der noch vor wenigen Jahren den Holocaust als eine „gelungene historische Fiktion“ bezeichnete. Der Xavier, der mit sogenannten Reichsbürgern auftrat, Theorien der rechtsextremen QAnon-Bewegung verbreitete und mit Äußerungen zur Corona-Pandemie polarisierte. Noch immer sind in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/xavier-naidoo-anklage-wegen-volksverhetzung-666ab6cac674eb2c4b5646c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Mannheim<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwei Verfahren gegen Naidoo anhängig. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil nach BILD-Klage:Geheimnis um berühmten Mauerfall-Zettel wird gelüftet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/mauerfall-1989-geheimnis-um-schabowski-zettel-muss-gelueftet-werden-693df39ef679420e000b3ddc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693df39ef679420e000b3ddc/87895785636c2a6d28b47f8c49d3a5b7,9da8dd52?w=320" alt="Urteil nach BILD-Klage:Geheimnis um berühmten Mauerfall-Zettel wird gelüftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster - <!--]--><!--[--><b>Das Geheimnis um den berühmten Notizzettel von SED-Politbüromitglied Günter Schabowski für seine Pressekonferenz vom 9. November 1989, auf der er voreilig die Öffnung der DDR-Grenzen verkündete, muss gelüftet werden. Das entschied nach einer Klage von BILD das Oberverwaltungsgericht in Münster. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das historische Dokument galt lange als verschollen und wurde vom Haus der Geschichte in Bonn von einer bisher anonym gehaltenen Person gekauft. Die Richter in Münster bestätigten eine Entscheidung aus der Vorinstanz, die das Haus der Geschichte gegenüber BILD zur Auskunft nach den Verkäufern des Schabowski-Zettels verpflichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Oberverwaltungsgericht in Münster (NRW) verhandelte am Dienstag über die Offenlegung der bisher geheimen Identität der Verkäufer des Schobowski-Zettells<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Das tritt nach meiner Kenntnis … ist das sofort, unverzüglich.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt schockiert:Neonazi-Musik auf dem Weihnachtsmarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/rechtsrock-auf-beliebtem-weihnachtsmarkt-die-polizei-ermittelt-in-nordseegemeinde-6941b3c03e25dcaf036ad3bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941b3c03e25dcaf036ad3bf/1a918a441934d805db6ecb11c02375b7,4e74bb75?w=320" alt="Stadt schockiert:Neonazi-Musik auf dem Weihnachtsmarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Otterndorf (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Am Nachmittag sangen Kinder besinnliche Weihnachtslieder. Am Abend schallte dann hasserfüllte, rechtsextremistische Musik über einen beschaulichen Weihnachtsmarkt in Niedersachsen. Jetzt ermittelt die Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Weihnachtsmarkt im idyllischen Otterndorf (etwa 7500 Einwohner) an der Nordseeküste macht bundesweit Schlagzeilen. Die Polizei ermittelt, nachdem extremistische Lieder über die Musikanlage abgespielt wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Besucher reagierten schockiert, als am Freitagabend Rechtsrock über die offizielle Musikanlage des Sternenmarktes in Otterndorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) laut abgespielt wurde. Unter anderem war die umgedichtete Liedzeile „An der Nordseeküste, am arischen Strand“ zu hören, wie ein Polizeisprecher bestätigte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dem Nordseebad Otterndorf ermittelt nun der Staatsschutz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tabakhändler rettete Dutzende Menschenleben:Der Held von Bondi Beach hat einen Bruder in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/terror-am-bondi-beach-held-al-ahmed-hat-bruder-in-deutschland-6940fa7443533e9c0db7b819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940fa7443533e9c0db7b81a/4da40d88da0bba8c994c10bc6d05e7bf,27309091?w=992" alt="Tabakhändler rettete Dutzende Menschenleben:Der Held von Bondi Beach hat einen Bruder in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Zwei Terroristen ermordeten am Sonntag zum Auftakt des jüdischen Lichterfestes am Bondi Beach 15 Menschen. Dabei wurde Tabakhändler Ahmed al-Ahmed (43) zum Helden: Er entwaffnete während des Angriffs einen der Schützen. Jetzt wurde bekannt: Al-Ahmed hat einen Bruder in Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Eltern des Helden wohnen in Idlib im Nordwesten Syriens. Sie sind seit eineinhalb Monaten zu Besuch in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/australien/thema-australien-alle-infos-80032984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australien<!--]--><!--]--></a><!--[--> und gaben jetzt dem Sender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.abc.net.au/news/2025-12-15/bondi-beach-shooting-fruit-shop-gunman-hero-parents-speak/106143864" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->ABC<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Interview. Der Vater Mohamed Fateh auf Arabisch über seinen Sohn: „Ich fühle Stolz und Ehre – denn mein Sohn ist ein Held in Australien.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mutter, Malakeh Hasan Al Ahmed, macht sich Sorgen um ihren Sohn, der während seiner Heldentat mehrfach in der Schulter getroffen wurde. Sie fürchtet, dass sie als Eltern aufgrund ihres Alters ihren Sohn bei seiner Genesung nicht ausreichend unterstützen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie hoffe, dass Al-Ahmeds beide Brüder bald nach Australien kommen können, um ihn zu unterstützen. Laut ABC lebt ein Bruder des Helden in Russland – und der andere in Deutschland! Mehr ist über die zwei Brüder des Tabakhändlers bisher nicht bekannt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er legte sich mit Höcke an!:AfD geht gegen eigenen Mann vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-er-ging-hoecke-an-jetzt-schiesst-die-partei-gegen-den-eigenen-mann-69417d0b5d051a3e3193b3df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69417d0b5d051a3e3193b3e0/7e836c1d725a411f299c7b1598a8776c,5d3f2f5e?w=576" alt="Er legte sich mit Höcke an!:AfD geht gegen eigenen Mann vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt eskaliert der Streit in der AfD über den neuen Wehrdienst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fraktionsspitze um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alice Weidel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (46) und Tino Chrupalla (50) hat ein Ordnungsverfahren gegen Rüdiger Lucassen, den verteidigungspolitischen Sprecher ihrer eigenen Fraktion, eingeleitet! Das bestätigte ein Fraktionssprecher auf BILD-Anfrage. Zuvor hatte die WELT (gehört wie BILD zu Axel-Springer) darüber berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund für das Verfahren: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/afd-duell-lucassen-attackiert-hoecke-im-bundestag-6932dfcbf4bf598c0697b0c2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lucassens Bundestagsrede</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, in der er auf seinen Parteikollegen und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Rechtsaußen Björn Höcke losging – in der Diskussion über die Einführung des Wehrdienstes! Lucassen (Oberst a.D. und Kritiker des Russland-Kuschelkurses) ist strenger Verfechter der Wiedereinsetzung der Wehrpflicht, Höcke hatte sich zuvor in einer Landtagsrede dagegen gestellt. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Rüdiger Lucassen (AfD) kritisiert Björn Höcke (AfD) scharf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star mit Welt-Klub einig:Füllkrug-Wechsel nach Italien rückt näher</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-star-mit-milan-einig-fuellkrug-wechsel-zu-welt-klub-rueckt-naeher-6941c6214f278b00ef988e79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941c6214f278b00ef988e7a/722bb4e36ccc5e767b231b0e850b9324,2a98f187?w=576" alt="DFB-Star mit Welt-Klub einig:Füllkrug-Wechsel nach Italien rückt näher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt geht es in die heiße Phase!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hatte bereits berichtet, dass der AC Mailand großes Interesse an Niclas Füllkrug (32) hat. Nun könnte es ganz schnell gehen – doch der Ball liegt bei West Ham United.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er ist aktuell der Shooting-Star der Bundesliga! Saïd El Mala (19) kommt für den 1. FC ...</p><p class="teaser__text">Dembélé ist Weltfußballer 2025, doch Kimmich und Nagelsmann wählten ihn nicht als Ersten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebskranke Patrice Aminati:„Es ging nicht anders!“ Woran meine Ehe scheiterte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-und-daniel-aminati-ehe-aus-693d4e26e8881488bedf06a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d4e26e8881488bedf06a7/16c8d235861f44cf7a76767c28618231,987af26b?w=656" alt="Krebskranke Patrice Aminati:„Es ging nicht anders!“ Woran meine Ehe scheiterte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Patrice Aminati, die starke Frau an der Seite von TV-Moderator Daniel Aminati, hat einen mutigen Schritt gewagt! BILD erfährt exklusiv: Ehe-Aus bei den Aminatis. Die krebskranke Patrice hat sich getrennt, sagt: „Es ging nicht anders.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was führte Patrice zu dieser schweren Entscheidung und welche Rolle spielte ein Streit? Lesen Sie alle Details hier exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>