<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hafengeburtstag: Auslaufprarade wird für Hobby-Skipper zum Desaster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hafengeburtstag-auslaufprarade-wird-fuer-hobby-skipper-zum-desaster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/sportboot2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C983px%2C937px%2C937px&webp=1" alt="Hafengeburtstag: Auslaufprarade wird für Hobby-Skipper zum Desaster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Sportboot saß im Elbschlick fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVElbNews</span></p><p><strong>Sie wollten die Auslaufparade am Sonntagabend hautnah miterleben. Doch das endete für drei Personen auf einem Sportboot in Höhe Blankenese in einem Desaster. Die Feuerwehr und die Retter vom DLRG mussten anrücken.</strong></p><p>Zum 836. Hafengeburtstag waren viele große Schiffe am vergangenen Wochenende zu Gast im Hamburger Hafen. Ab 18 Uhr begann am Sonntag dann die Auslaufparade der großen Pötte. Tausende Zuschauer beobachteten das Schauspiel vom Ufer aus, einige Freizeit-Kapitäne schipperten um die Schiffe herum.</p><p>Darunter auch ein mit drei Personen besetztes Sportboot. Vor Blankenese saß das Boot plötzlich im Schlick fest. Das Problem: Die Flut würde erst am Montagmorgen wieder einsetzen und das Boot wieder freigeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 09:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Höchststand! Hunderte Hamburger Patienten melden Behandlungsfehler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hoechststand-hunderte-hamburger-patienten-melden-vermutete-behandlungsfehler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/operation-85979197.jpg?resize=300%2C300&crop=542px%2C171px%2C1578px%2C1576px&webp=1" alt="Höchststand! Hunderte Hamburger Patienten melden Behandlungsfehler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ärzte im OP-Saal (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Bei der Techniker Krankenkasse in Hamburg haben sich 2023 mehr Versicherte gemeldet, die einen Behandlungsfehler vermuten, als im Vorjahr. Bundesweit ist die Zahl rückläufig.</strong></p><p>Die Zahl für Hamburg stieg von 315 Versicherten im Jahr 2023 auf 333 im vergangenen Jahr, wie die Krankenkasse bekannt gab. Das sei ein Höchststand.</p><p>Die meisten Verdachtsfälle seien in der Fachrichtung Chirurgie (28 Prozent) gemeldet worden, gefolgt von der Zahnmedizin/Kieferorthopädie (17 Prozent) und Geburtshilfe/Gynäkologie (11 Prozent). Bundesweit sank die Zahl der gemeldeten Fälle von 6504 auf 6431. Das sei die zweithöchste von der TK festgestellte Jahreszahl, hieß es.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1,2 Millionen Besucher beim Hamburger Hafengeburtstag – die schönsten Fotos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/12-millionen-besucher-beim-hamburger-hafengeburtstag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/fortsetzung-836-ham-85964236-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=616px%2C623px%2C1079px%2C1080px&webp=1" alt="1,2 Millionen Besucher beim Hamburger Hafengeburtstag – die schönsten Fotos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bunter Rauch beim Schlepperballett – was für ein Anblick! </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Schlepperballett, Musikacts, Hunderte Schiffe: Mehr als eine Million Menschen haben drei Tage in Hamburg Hafengeburtstag an der Elbe gefeiert. Zum Abschluss erwartete sie aber noch ein Höhepunkt.</strong></p><p>Mehr als eine Million Menschen haben den 836. Hamburger Hafengeburtstag besucht und bei strahlendem Sonnenschein das maritime Flair der Hansestadt erlebt. „Unser Hafen ist weit mehr als der Wirtschaftsmotor unserer Stadt: Er ist das Herz Hamburgs und verbindet uns mit der Welt – ein Ort, der Identität stiftet, Austausch ermöglicht und Begegnungen schafft“, erklärte Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard (SPD) zum Abschluss des <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-hafengeburtstag-nina-chuba-auf-der-elbe-tanzende-schlepper-und-paraden/">dreitägigen Hafenfests</a>. Der Hafen bringe Menschen zusammen – über Grenzen und Generationen hinweg. „Das hat das Fest einmal mehr gezeigt.“</p><p>Nach Angaben der Veranstalter kamen diesmal insgesamt rund 1,2 Millionen Menschen zum Hafengeburtstag. Hinzu kamen Tausende Fußballfans, die erst am Samstagabend den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-dino-ist-zurueck-so-reagiert-hamburg-auf-den-hsv-aufstieg/">Aufstieg der Männermannschaft</a> des Hamburger Sportvereins HSV in die Erste Bundesliga und dann am Sonntag <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/die-maedels-werden-eskalieren-hsv-frauen-machen-das-traum-wochenende-perfekt/">das gleiche Kunststück der HSV-Frauen</a> feierten. Der Hafengeburtstag sollte am frühen Abend mit der Auslaufparade enden – der letzten Chance, die Großsegler, historischen Schiffe und Einsatzboote aus aller Welt in Hamburg zu bestaunen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 06:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-68/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Morgens und vormittags müssen Sie immer wieder unvorhergesehene Schwierigkeiten bewältigen. Lassen Sie Luft in Ihrem Terminkalender, um flexibel handeln zu können.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Lassen Sie sich heute nicht in fruchtlose Debatten und Diskussionen verwickeln. Versuchen Sie nicht um jeden Preis, recht zu behalten. Ziehen Sie sich etwas zurück, wenn es kriselt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>