<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Widerliches Plakat:Hans (60) hängt seinen Judenhass ins Schaufenster</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/in-flensburg-hans-60-haengt-seinen-judenhass-ins-schaufenster-68cbf7dee257831613de1951</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbf7dee257831613de1952/5c59dd8d7bf1e3865a856b7a55d4e533,9f2df90f?w=992" alt="Widerliches Plakat:Hans (60) hängt seinen Judenhass ins Schaufenster" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Flensburg (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Widerlicher Judenhass in Deutschland, offen zur Schau gestellt im Jahre 2025! Sein Absender: Hans-Velten Reisch. BILD hat ihn zur Rede gestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 60-Jährige betreibt in Flensburg seit 2016 einen kleinen Laden, in dem er Gothic-Utensilien und technische Literatur verkauft. Eigentlich. Hinter seinem Schreibtisch hängt eine Reichskriegsflagge, daneben ein RAF-Plakat, im Fenster eine Palästina-Flagge – eine verheerende Mischung. Doch damit nicht genug: Am Mittwoch stellte Hans seinen Judenhass für jeden sichtbar zur Schau.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hans-Velten Reisch (60) in seinem Laden. Er sitzt die meiste Zeit auf einem Thron aus Holz. Immer griffbereit neben ihm ein Baseballschläger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einem Schild im Schaufenster seines Ladens stand: „JUDEN haben hier Hausverbot !!!!“. Darunter in kleiner Schrift ergänzt: „Nichts Persönliches, kein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/antisemitismus-alle-infos-und-news-sJEel1xzf1PkxGH95Vie"><!-- --><!--[--><!--[-->Antisemitismus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, kann euch nur nicht ausstehen“. Zynischer geht es kaum. Der Schleswig-Holsteinische Zeitungsverlag hatte zuerst darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermeintliche Spam-Mails:Hilfe, löscht der Thermomix jetzt meine Rezepte?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/vermeintliche-spam-mails-hilfe-loescht-der-thermomix-meine-rezepte-68ca7a504efb433c11cea536</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca7a504efb433c11cea536/d4cf6e301c4e1b6798383c15d91826a0,115e723e?w=656" alt="Vermeintliche Spam-Mails:Hilfe, löscht der Thermomix jetzt meine Rezepte?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Thermomix-Fans sind verunsichert: Ihr Rezeptwelt-Konto soll gelöscht werden, wenn sie sich nicht bald einloggen. So steht es zumindest in einer E-Mail, die ins Postfach flattert. Was steckt dahinter?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie am besten auf solche Mails reagieren, woran Sie echte Service-Nachrichten erkennen, wie Sie sich vor gefährlichen Phishing-Versuchen schützen und welche großen Anbieter ebenfalls Lösch-Mails verschicken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump enttäuscht:„Putin ließ mich hängen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-investitionspaket-trump-trifft-starmer-in-chequers-68cbdd3d416a177d432aedfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbdd3d416a177d432aedfc/c36a90c8bc8709d0be05d7a9b4179ffe,3bb8215b?w=320" alt="Trump enttäuscht:„Putin ließ mich hängen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chequers – <!--]--><!--[--><b>Stressprobe für Briten-Premier Keir Starmer! Über drei Stunden unterhielt sich der Regierungschef mit US-Präsident Donald Trump. Unter anderem über Zölle und ein 295 Mrd. schweres Investitionspaket zwischen UK und USA. Stets mit der Betonung: Es sei eine „unzerbrechliche Bindung“, die Briten mit den USA verbinde. Doch als es in der Pressekonferenz um die Ukraine und Gaza geht, kühlt sich die Unterhaltung schnell ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Starmer fordert ein, man müsse den Druck auf Putin erhöhen. Die Drohnen-Vorfälle in Polen seien keine „Vorfälle von jemandem, der Frieden will“. Und Trump behauptet: „Ich habe 7 Kriege beendet, die als unlösbar galten. Der, der am einfachsten wäre, war der mit Russland – aufgrund meiner guten Beziehungen zu Putin.“ Und sagt fast kapitulierend: „Aber Putin ließ mich hängen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihn beschäftige, dass Russland mehr Soldaten verliere als die Ukraine. Aber auch, dass der Krieg die „USA nicht beeinflusse“. Man sei gerade aus dem „Afghanistan-Desaster“ herausgekommen. Trump zeigt auf Starmer, sagt: „Aber ER!, ihn beeinflusst das auch nicht. Trotzdem hat er so viel dafür getan“. Starmer erinnert an die amerikanische Sicherheitsgarantie für die Nato. Sagt aber auch: Man wolle die Verantwortung für die Ukraine übernehmen und habe „das auch in den letzten Monaten bereitwillig gezeigt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">US-Präsident Donald Trump genießt das Staatsbankett mit König Charles III.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dank neuer Abnehm-Pille:Nordisk-Aktie auf Höhenflug: Lohnt der Einstieg?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/novo-nordisk-auf-erfolgskurs-aktie-klettert-dank-neuer-studiendaten-68cc0d95a609990af70f12c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc0d95a609990af70f12c8/91cbad92e09e80c8238fecb55441cd60,15703d64?w=320" alt="Dank neuer Abnehm-Pille:Nordisk-Aktie auf Höhenflug: Lohnt der Einstieg?" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-469"><!--[--><!--[--><b>Novo Nordisk auf Erfolgskurs! Die Aktie des dänischen Pharmariesen kennt kein Halten und klettert heute um satte sieben Prozent auf 53,06 Euro. Grund für den Höhenflug: neue, vielversprechende Studiendaten und optimistische Analysten-Prognosen. Was steckt dahinter?</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-469"><!--[--><!--[-->Die neue orale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/abnehmpille-so-viel-gewicht-verlieren-sie-mit-dem-neuen-medikament-68949a5f8d87bf286ac888d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Wegovy-Pille<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Semaglutid) lässt Pfunde purzeln. Über 64 Wochen verloren die Studienteilnehmer im Schnitt 16,6 Prozent ihres Körpergewichts, mehr als ein Drittel sogar über 20 Prozent. Die Wirkung kommt laut Berichten fast an die der Injektionsversion heran, berichtet „The Guardian“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der chinesische E-Commerce-Riese JD.com übernimmt MediaMarkt und Saturn.</p><p class="teaser__text">Einer der beiden Gründer der Eismarke „Ben &amp; Jerry’s“ verlässt das Unternehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CL-Kracher gegen Frankfurt:Gala-Fans färben Kult-Platz orange</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-in-frankfurt-fans-von-galatasaray-faerben-kult-platz-orange-68cc2a5e07326f0ac4f73b95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc2a5e07326f0ac4f73b96/fa6f0903e79bb5603bfa4ed6d8f526ba,50e3a05e?w=576" alt="CL-Kracher gegen Frankfurt:Gala-Fans färben Kult-Platz orange" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein orangenes Meer am legendären Römer vor dem Kracher zwischen Frankfurt und Galatasaray Istanbul. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diesmal geht es um Verleumdung:Ex-Mann verliert Klage gegen Christina Block</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/urteil-im-zivilprozess-stephan-hensel-gegen-christina-block-68caeba33d0c170c5d3087e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68caeba33d0c170c5d3087e8/19597730fbbd782a81e042abcc184ac9,cdc100ad?w=656" alt="Diesmal geht es um Verleumdung:Ex-Mann verliert Klage gegen Christina Block" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stephan Hensel kämpft an mehreren Fronten gegen seine Ex-Frau, die Steakhaus-Erbin Christina Block: im Prozess um die Entführung der gemeinsamen Kinder, beim Sorgerechtsstreit und mit einer Verleumdungs-Klage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Stephan Hensel vor Gericht eine Niederlage einstecken muss, womit er seiner Ex-Frau Christina Block gedroht haben soll – und warum er mutmaßliche Entführer seiner Kinder in Israel anzeigen wollte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Einkaufszentrum:Mädchen (14) in Rostock offenbar vergewaltigt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rostock/maedchen-14-in-rostock-vergewaltigt-kontakt-zum-taeter-ueber-das-internet-68cbe76da609990af70f0e41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbe76da609990af70f0e41/8f09fd720b51b599538539e124e5b3ab,f20a7771?w=320" alt="An Einkaufszentrum:Mädchen (14) in Rostock offenbar vergewaltigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Schlimmer Verdacht in Mecklenburg-Vorpommern: Ein Mädchen (14) soll nahe einem Einkaufszentrum von einem Mann vergewaltigt worden sein. Den Täter soll sie zuvor über das Internet kennengelernt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rostock/home-iUxyyKsPlfCRTtIBo8zG"><!-- --><!--[--><!--[-->Rostock <!--]--><!--]--></a><!--[-->bestätigt, ermitteln die Beamten derzeit wegen eines schweren Sexual-Verbrechens. Nach BILD-Informationen soll es in der Nacht von Montag auf Dienstag zwischen der Bushaltestelle des S-Bahn-Haltepunktes Lichtenhagen und dem Einkaufszentrum Klenow-Tor zu dem Missbrauch gekommen sein. Zuvor hatte die 14-jährige Schülerin ihren Peiniger offenbar über das Internet kennengelernt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Nähe des Klenow-Tors soll es zu dem sexuellen Übergriff gekommen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über den Täter und den genauen Tathergang machte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Rostock zunächst keine weiteren Aussagen und berief sich auf „aktuell andauernde Ermittlungen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauspiel-Star Uschi Glas:„Ich schäme mich für meine deutschen Mitbürger“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/uschi-glas-fordert-einsatz-gegen-judenhass-schaeme-mich-fuer-mitbuerger-68cbdb00a609990af70f0d14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbdb00a609990af70f0d14/4b1472357c1f966b2ad441b5857da1a2,2a13097c?w=320" alt="Schauspiel-Star Uschi Glas:„Ich schäme mich für meine deutschen Mitbürger“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Es sind Worte, die wehtun. Die vom Ohr direkt ins Herz gehen. „Die meisten Jüdinnen und Juden in Deutschland leben in Angst, packen ihre Koffer, sprechen von Wegzug. Nur wohin?“, sagte Guy Katz, Israeli und Professor für Internationales Management an der Hochschule in München, bei einer Pressekonferenz gegen Antisemitismus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nicht schon wieder‘ schießt es einem durch den Kopf. Was nicht wahr sein darf, ist aber seit dem schrecklichen Überfall der Hamas auf Israel am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/7-oktober-kein-weg-zurueck-die-chronik-des-hamas-angriffs-auf-israel-67024abdd8476a4127f47b5e"><!-- --><!--[--><!--[-->7. Oktober 2023<!--]--><!--]--></a><!--[--> verstärkt bittere Realität, nicht nur in Deutschland. „Deshalb fordern wir von der Politik, dass Aufrufe zur Vernichtung Israels strafrechtlich verfolgt werden. Schöne Gedenkreden und bloße Beteuerung von Solidarität reichen nicht. Echtes Handeln ist gefragt“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/volker-beck/nachrichten-news-fotos-videos-48391730.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Volker Beck <!--]--><!--]--></a><!--[-->(64)<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kämpfer für Frieden, Freiheit und Demokratie:  Uschi Glas und Ehemann Dieter Hermann (72) im Februar bei einer Demo in München für die Freilassung der israelischen Geiseln  <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Präsident der Deutsch-Israelischen Gesellschaft hat zusammen mit Guy Katz einen 5-Punkte-Plan entwickelt, der konkret dabei helfen soll, dem Judenhass in Europa entschieden und wirksam entgegenzutreten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prinzessin Kate, König Charles und Donald Trump:BILD erklärt die Sitzordnung am Mega-Tisch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kate-koenig-und-trump-bild-erklaert-die-sitzordnung-am-mega-tisch-68cbaeec416a177d432ae8c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbaeec416a177d432ae8c6/5fca09703a221a5491836314f1c038d5,211c8792?w=992" alt="Prinzessin Kate, König Charles und Donald Trump:BILD erklärt die Sitzordnung am Mega-Tisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor – <!--]--><!--[--><b>Es war das glamouröse Highlight des Staatsbesuchs von Donald Trump in Großbritannien: Nachdem König Charles für den US-Präsidenten und dessen Frau Melania den ganzen Tag buchstäblich den roten Teppich ausgerollt hatte, wurde Trump auf Schloss Windsor mit einem Dinner der Extraklasse geehrt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/trump-trifft-charles-alle-news-im-bild-liveticker-68ca6626e257831613ddff41"><!-- --><!--[--><!--[-->Menü, <!--]--><!--]--></a><!--[-->Dekoration, Sitzordnung: BILD erklärt den riesigen Aufwand, der hinter dem Staatsbankett von Mittwoch steckt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Zentrum der Tafel in der St. George’s Halle von Schloss Windsor stehen – und sitzen – Donald Trump und König Charles III. Die beiden Staatsoberhäupter (linke Seite des Tisches) sind auf diesem Foto gut an dem königlichen Bediensteten direkt hinter Trump zu erkennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Generell werden Staatsbesuche meist ein ganzes Jahr im Voraus geplant. Verantwortlich für die Konzeption des mehrtägigen Spektakels ist das sogenannte „Master of Household’s Department“. Es ist laut Palast-Homepage für den gesamten Haushalt des Monarchen verantwortlich – also die Organisation von Personal, Küche, Versorgung und Gästebetreuung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schärfste 3D-Karte der ESA:Geheimnis der Milchstraße gelüftet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/esa-enthuellt-geheimnisse-der-sternentstehung-mit-schaerfster-3d-karte-68cbadcce257831613de1192</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbadcce257831613de1193/a8f438f1bd1d3827cc8cd490b9e81707,6b2220f5?w=576" alt="Schärfste 3D-Karte der ESA:Geheimnis der Milchstraße gelüftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit dem Gaia-Weltraumteleskop der ESA haben Forscher die schärfste dreidimensionale Karte der Gebiete in unserer Milchstraße erstellt, an der Sterne enstehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback wahrscheinlich wie nie:Trainer Werner kündigt Werner-Wende an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-personal-alarm-timo-werner-vor-bundesliga-rueckkehr-68cbf175c914d40a280ec83b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbf175c914d40a280ec83c/9f70f5327c1a2eaf7898aad6528e14b2,be60bb7b?w=576" alt="Comeback wahrscheinlich wie nie:Trainer Werner kündigt Werner-Wende an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die klubinterne Entscheidung im Sommer war klar: Obwohl sein Vertrag noch ein Jahr läuft, sollte Timo Werner (29) kein Spiel mehr für RB Leipzig machen. SOLLTE! Nachdem der einstige DFB-Star trotz mehrerer Angebote (u.a. New York) nicht gehen wollte, ist er jetzt näher am Comeback als je zuvor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag (18.30 Uhr) gegen Köln steht er vor der Bundesliga-Rückkehr und könnte erstmals zum Spieltagskader gehören.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nächste Personal-Überraschung bei Red Bull!  Der ehemalige kaufmännische Leiter von RB Leipzig, Florian Scholz (46), wird neuer Head...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr perfekt:Neuer Trainer-Job für Mourinho</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/internationaler-fussball-rueckkehr-perfekt-neuer-trainer-job-fuer-jose-mourinho-68cc19bac914d40a280ecc39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc19bac914d40a280ecc39/dad3d110bf7eead048c441ac06750bbe,edba961?w=320" alt="Rückkehr perfekt:Neuer Trainer-Job für Mourinho" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er kehrt dahin zurück, wo alles begann!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von September bis Dezember 2000 war Trainer-Legende José Mourinho (62) Interimscoach von Benfica Lissabon, folgte damals auf Jupp Heynckes (80). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun ist Mourinho zurück bei Benfica. Am Donnerstag verkündete Portugals Rekordmeister, dass „The Special One“ die Nachfolge von Bruno Lage (49) antreten wird.    </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Samstag könnte Mourinho beim Auswärtsspiel bei AVS Futebol SAD (17. Platz) auf der Bank sitzen.    <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:20:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>