<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Koma und 143 Tagen in der Klinik ist er wieder zurück:Zurück auf dem Film-Parkett! Das Hoenig-Wunder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heinz-hoenig-wunder-auftritt-schwer-krank-aber-ohne-rollstuhl-bei-filmparty-686cab39d1592e395c9d3dc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686cab39d1592e395c9d3dc2/3a59bf500b198688a5b31cb983f69da3,70f2bcb1?w=992" alt="Nach Koma und 143 Tagen in der Klinik ist er wieder zurück:Zurück auf dem Film-Parkett! Das Hoenig-Wunder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vor einem Jahr kämpfte Heinz Hoenig ums Überleben, jetzt feierte er bei einer großen Filmfeier auf dem roten Teppich das Leben. Ohne Rollstuhl, auf den er im Alltag angewiesen ist, nur gestützt von Ehefrau Annika. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wahnsinns-Comeback von Filmstar Hoenig am Montagabend bei der Emmy-Party im „Schlosshotel“ in Berlin. Er zu BILD: „Es ist ziemlich aufregend. Aber es geht mir gut.“ Viele trauten ihren Augen nicht. Fragten sich: Wie ist das möglich?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hoenigs Gesundheitszustand hatte sich im Frühjahr 2024 dramatisch verschlechtert. Ende April eine Herz-OP, der Schauspieler ließ sich einen Stent setzen. Danach ging das Drama los. Wegen einer bakteriellen Infektion musste ihm in einer Berliner Klinik die Speiseröhre entfernt werden. Koma, Intensivstation, erst nach 143 Tagen wurde die Filmlegende entlassen. Eigentlich steht jetzt noch eine heftige Aorta-Operation an.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Da staunten viele. Der Schauspieler tauchte überraschend bei einem Film-Event auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:39:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue INSA-Umfrage:Klatsche für Weidel und Wagenknecht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-bsw-koalition-skepsis-bei-waehlerinnen-und-waehlern-686bc159d1592e395c9d34b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bc159d1592e395c9d34b9/2aa1aa5c137ce15f7c8b27c4c0204304,ba7cf8dc?w=576" alt="Neue INSA-Umfrage:Klatsche für Weidel und Wagenknecht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sahra Wagenknecht schließt Gespräche mit der AfD-Spitze nicht aus – und in Thüringen haben sich die Landeschefs von BSW und AfD bereits zu einem mehrstündigen Gespräch getroffen. Doch wie blickt die Bevölkerung auf eine mögliche Zusammenarbeit der beiden Parteien? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine INSA-Umfrage zeigt das Meinungsbild – alle Ergebnisse und Einordnungen lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:39:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konflikte in der Ukraine und Nahost:Wenn die Welt wackelt – wie rette ich mein Geld?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ukraine-krieg-und-nahost-konflikt-wenn-die-welt-wackelt-wie-rette-ich-mein-geld-6859106b87419b0f72747a69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859106b87419b0f72747a6a/90ab26d4085a8c8946adda0b3a258fe7,fabe546e?w=576" alt="Konflikte in der Ukraine und Nahost:Wenn die Welt wackelt – wie rette ich mein Geld?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einkaufen, Tanken, Heizen – alles wird teurer. Kriege, insbesondere in der Ukraine, treiben die Preise an. Energie, Sprit und Lebensmittel kosten mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was bedeutet das für Ihren Alltag? Wie schützen Sie Ihr Erspartes in Krisenzeiten? Erfahren Sie, wie Sie klug sparen und investieren. Alle Details und Tipps – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:39:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Job-Hammer:Daimler Truck will 5000 Stellen streichen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/job-hammer-daimler-truck-will-5000-stellen-streichen-686d0f90d1592e395c9d466c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d0f90d1592e395c9d466d/d570b0ac1b36c76e719578ab211d9215,bca185e0?w=576" alt="Job-Hammer:Daimler Truck will 5000 Stellen streichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Daimler Truck will bis 2030 ungefähr 5000 Stellen in Deutschland streichen. Das teilte der Nutzfahrzeughersteller auf seinem Kapitalmarkttag in Charlotte (US-Bundesstaat North Carolina) mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einem Sprecher zufolge sollen die Stellen weitgehend über natürliche Fluktuation und Altersteilzeit abgebaut werden. Aber auch gezielte Abfindungsprogramme seien möglich, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen ist den Angaben zufolge die Lastwagen-Sparte des Unternehmens aus Leinfelden-Echterdingen bei Stuttgart. Dort gab es Ende 2024 rund 28.000 Stellen. Insgesamt hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mercedes-benz/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19107984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Daimler<!--]--><!--]--></a><!--[--> Truck hierzulande rund 35.500 Beschäftigte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Konzern hat insgesamt fünf Standorte in Deutschland: Gaggenau, Kassel, Mannheim, Stuttgart und Wörth. Der letztere Standort in Rheinland-Pfalz ist das größte Montagewerk für Lkw. Insgesamt sollten die wiederkehrenden Kosten um mehr als eine Milliarde Euro bis spätestens 2030 dauerhaft gesenkt werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:39:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flugbetrieb in Bergamo unterbrochen:Mann auf Rollfeld von Turbine eingesaugt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/flugbetrieb-in-bergamo-unterbrochen-mann-auf-rollfeld-von-turbine-eingesaugt-686cfcebd009353a0c963cc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686cfcebd009353a0c963cc6/671487c9679d59fb31379c67d32b188d,527dcc2c?w=656" alt="Flugbetrieb in Bergamo unterbrochen:Mann auf Rollfeld von Turbine eingesaugt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bergamo (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Am Flughafen Mailand-Bergamo ist es am Dienstagvormittag zu einem schweren Unglück gekommen: Eine Person wurde auf der Start- und Landebahn vom Triebwerk eines startenden Flugzeugs angesaugt und tödlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigten italienische Medien und die Flughafenbetreiber. Die Identität des Opfers war zunächst unklar. Laut lokalen Medien handelt es sich wohl um einen Mann, der sein Auto außerhalb des Flughafengeländes parkte und anschließend auf das Flugfeld lief. Der Verstorbene war demnach weder Passagier noch Mitarbeiter des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafens<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der Flughafen mitteilte, ereignete sich das Drama gegen 10.20 Uhr. Bei dem betroffenen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Flugzeug</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> handelt es sich um einen Airbus A319 von der spanischen Billigfluggesellschaft Volotea mit Ziel Oviedo.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft und Polizei haben die Ermittlungen zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgenommen. Auch die Feuerwehr war im Einsatz. Vermutet wird, dass der Mann Suizid begehen wollte. Unklar war zunächst, wie er trotz der Absperrungen auf die Piste gelangen konnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:39:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit nur einer Ladung:Reichweiten-Rekord! E-Auto schafft 1205 Kilometer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/mit-nur-einer-ladung-e-auto-von-lucid-schafft-1205-kilometer-686d0fd9a163b4707ba9675c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d0fd9a163b4707ba9675c/c5db58c81300cdde1a8f6848bfb457e0,8ef1a15?w=320" alt="Mit nur einer Ladung:Reichweiten-Rekord! E-Auto schafft 1205 Kilometer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hauptgrund gegen den Kauf eines E-Autos ist für viele Fahrer die geringe Reichweite. Durchschnittlich sind mit einer Ladung bei Premium-Modellen zwischen 600 und 800 Kilometer drin. Doch neue Stromer können immer länger. Jetzt wurde sogar ein Rekord aufgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/elektroauto/elektroauto-alle-infos-78345868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elektroauto<!--]--><!--]--></a><!--[--> des US-Herstellers Lucid schaffte rund 1205 Kilometer mit nur einer Stromladung. Am Wochenende rollte der Air Grand Touring von Sankt Moritz in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz <!--]--><!--]--></a><!--[-->über Österreich bis nach München. Das brachte sogar einen Eintrag in das „Guinnessbuch der Rekorde“, teilte der Hersteller mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Strecke ging es viel bergab, Sankt Moritz liegt etwa 1800 Meter und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> circa 500 Meter über dem Meeresspiegel. Der tiefste Punkt der Fahrt war am Bodensee mit knapp 400 Metern über dem Meeresspiegel, danach ging es den Angaben zufolge bergauf bis zum Arlbergtunnel auf mehr als 1200 Metern – und dann wieder hinunter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Guinnessbuch der Rekorde“ bestätigte den Höchstwert in der Kategorie „Weiteste Reise eines Elektroautos mit einer Ladung“. Den bisherigen Rekord hielt ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mercedes-benz/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19107984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mercedes<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stromer mit 1045 Kilometern. Im Alltag dürfte die Reichweite allerdings deutlich niedriger sein. Auf dem Messstand bringt es der Air Grand Touring mit seinen 831 PS auf 960 Kilometer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:39:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Star freigesprochen!:Ihr positiver Doping-Test kam durchs Küssen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-star-ihr-positiver-doping-test-kam-durchs-kuessen-686cd657d009353a0c9638c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686cd657d009353a0c9638c7/6f482b7a4be21ecd41a71102ed98fbb7,4e90844f?w=320" alt="Olympia-Star freigesprochen!:Ihr positiver Doping-Test kam durchs Küssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Küsse mit Folgen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Internationale Sportgerichtshof (CAS) hat die französische Olympia-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/fechten/fechten-alle-infos-76674818.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fechterin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ysaora Thibus (33) vom Doping-Vorwurf freigesprochen. Die Begründung ist kurios: Der verbotene Stoff Ostarine soll durch Küsse mit ihrem Ex-Partner in ihren Körper gelangt sein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sky-Mann Peter Hardenacke bekommt einen ihm unbekannten Interview-Partner zugeführt.</p><p class="teaser__text">Dieses TV-Outfit sorgt für Wirbel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Sorry, Kanzler, aber der Schuss geht nach hinten los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-sorry-kanzler-aber-der-schuss-geht-nach-hinten-los-686ccce4a163b4707ba96069</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ccce4a163b4707ba9606a/9cfa49227fe4b3d3f5c4f554f32f0c80,86cffb34?w=992" alt="Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Sorry, Kanzler, aber der Schuss geht nach hinten los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist doch mal ein Kompliment: Offenbar hält Kanzler Merz BILD für so mächtig, dass unsere Gespräche mit Ministerpräsidenten und anderen CDU-Politikern ganze Regierungsvorhaben sprengen könnten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Bemerkung <!--]--><!--[--><i>‚Wenn man will, dass etwas nicht klappt, muss man es in BILD fordern‘</i><!--]--><!--[--> klingt, als hätte er mehr Angst vor Überschriften als vor möglichen Fehlern im Gesetz. Vertrauen in die eigene Politik zeigt sich aber, indem man sie selbstbewusst erklärt – nicht indem man Kritik abstraft.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz fordert CDU-Politiker auf, keine Forderungen über BILD zu stellen.</p><p><!--[--><!--[-->Gott sei Dank wird Deutschland nicht in Hinterzimmern regiert. Wenn die Ministerpräsidenten Wüst und Rhein Zweifel haben, dürfen – ja sollen – sie das öffentlich sagen. Wer Kritik verbietet, verschließt das Sicherheitsventil der Demokratie. Wenn etwas „nicht klappt“, liegt das meist an schlechtem Handwerk, nicht an guter Berichterstattung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:40:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>400.000 Euro für die Tonne:Twitch-Star verzockt sich mit Luxusuhren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/twitch-star-elias-nerlich-enthuellt-teure-uhren-fehlinvestitionen-686aac7fd1592e395c9d27bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686aac7fd1592e395c9d27be/59ae8f062f792276248b5136a923f829,f24237fc?w=576" alt="400.000 Euro für die Tonne:Twitch-Star verzockt sich mit Luxusuhren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Mit mehr als zwei Millionen Followern gehört er zu den ganz Großen der deutschen Twitch-Szene: Elias Nerlich, besser bekannt als EliasN97. Mit einem derartigen Ruhm kommt auch eine Menge Kohle. Sein Vermögen wird auf etwa 9 Millionen Euro geschätzt. In einem Livestream verriet er kürzlich, dass er einen beachtlichen Teil dieses Geldes in teuren Fehlinvestitionen versenkt hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders Uhren sollen dabei aus finanzieller Sicht ein Griff ins Klo gewesen sein: „Ich habe mit Uhren 400.000 Euro Minus gemacht, ungefähr“, erzählte der 24-Jährige in einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=XmTRrniPCsI" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Livestream<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Allein mit einem Exemplar soll Elias ganze 100.000 Euro verloren haben. Um welche Uhr genau es sich dabei handelte, ließ der Twitch-Star offen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vom FIFA-Streamer zum Fußballverein-Besitzer – 2021 gründete Elias Nerlich gemeinsam mit dem früheren Fußballprofi Sidney Friede, der ebenfalls als Streamer und Webvideoproduzent tätig ist, den Club Delay Sports Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei anderen, etwas „kleineren“ Fehlkäufen gab er aber konkrete Beispiele: „Ich habe mir damals eine Patek Philippe geholt für 130.000 Euro, und die habe ich dann verkauft für 85.000 Euro“ – ein sattes Minus von 45.000 Euro! Solche herben Verluste sollen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/elias-nerlich-im-steckbrief-zwischen-sport-und-social-media-6319b53dbd692720d99d928e"><!-- --><!--[--><!--[-->EliasN97<!--]--><!--]--></a><!--[--> zufolge keine Seltenheit gewesen sein. Mit „voll vielen“ Audemars-Piguet-Uhren habe er „voll oft“ 15.000 Euro Minus gemacht. „Also, das hat schon richtig gekracht, muss ich sagen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:40:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Klub für HSV-Helden?:Selke vor Abflug nach Istanbul</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-neuer-klub-davie-selke-vor-abflug-nach-istanbul-686ce511d1592e395c9d4201</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ce511d1592e395c9d4202/212d725db717e8a2f94e080004cc2faf,ed6d7fc?w=576" alt="Neuer Klub für HSV-Helden?:Selke vor Abflug nach Istanbul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wechsel-Gerüchte in der Türkei um Davie Selke. BILD sagt, was dran ist und wo der Aufstiegsheld des HSV mit seinem Berater und seiner Frau Dienstag tatsächlich hinfliegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Hintergründe mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:40:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>