<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dublinzentren können kaum Erfolge vorweisen – Hamburg trotzdem optimistisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dublinzentren-koennen-kaum-erfolge-vorweisen-hamburg-trotzdem-optimistisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/513100055.jpg?resize=300%2C300&crop=2716px%2C1504px%2C3841px%2C3843px&webp=1" alt="Dublinzentren können kaum Erfolge vorweisen – Hamburg trotzdem optimistisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf das Gebäude des neuen „Dublin-Zentrums” für ausreisepflichtige Familien auf dem Gelände der Zentralen Ausländerbehörde Brandenburgs (ZABH).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Die Dublin-Zentren in Brandenburg und Hamburg sollen Asylsuchende ohne Bleiberecht schneller in den EU-Staat bringen, der für sie zuständig ist. Die erste Bilanz ist eher mager.</strong></p><p>Aus den sogenannten Dublin-Zentren in Brandenburg und Hamburg sind einem Bericht zufolge bisher nur wenige Migranten an die für sie zuständigen EU-Länder zurück überstellt worden. Seit der Öffnung im März wurden aus dem Zentrum in Eisenhüttenstadt in Brandenburg bis Ende August nur 5 Migranten nach Polen überstellt, 72 seien dort untergebracht gewesen, teilte das Brandenburger Innenministerium mit. Zuvor hatte die «Welt» darüber berichtet. </p><p>Aus Hamburg wurden der Innenbehörde zufolge im selben Zeitraum 38 Menschen in die zuständigen EU-Länder zurück überstellt, dort waren demnach 75 Menschen untergebracht. Das Ziel dieser Dublin-Zentren ist, die Rückkehr von Asylsuchenden ohne Bleiberecht in das EU-Land zu beschleunigen, das für die Prüfung des Asylantrags zuständig ist. Beide Einrichtungen nahmen im März dieses Jahres den Betrieb auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Nacht nach dem Derby: Das ist das Fazit der Hamburger Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/derby-fazit-der-polizei-friedlich-und-fair-trotz-kleiner-zwischenfaelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543945326-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Nacht nach dem Derby: Das ist das Fazit der Hamburger Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fans des FC St. Pauli feiern im Auswärtsblock des Volksparkstadions.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ganz Hamburg fieberte am Freitag dem Derby entgegen: Der Hamburger SV empfing den FC St. Pauli im Volksparkstadion. Schon ab dem frühen Nachmittag war die Polizei mit über 1900 Einsatzkräften im Einsatz und zeigt sich im Nachhinein zufrieden – trotz kleinerer Zwischenfälle.</strong></p><p>Die Fans beider Vereine hatten im Vorfeld <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-derby-hsv-stpauli-fanmaersche-live/#google_vignette">Fanmärsche</a> angekündigt. Rund 7500 HSV-Anhänger:innen zogen aus Altona-Altstadt los, etwa 3500 Fans des FC St. Pauli starteten im Stadtteil St. Pauli. Beide Gruppen erreichten das Stadion gegen 17.30 Uhr – laut Polizei ohne besondere Vorkommnisse.</p><p>Eine kritische Passage zeichnete sich bereits im Vorfeld ab: Die Route beider Fans kreuzte sich am Bornkampsweg/Stresemannstraße. Doch auch hier gelang es, Zwischenfälle zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 09:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner organisieren mit Trick mehr Parkplätze – dann kam der Bußgeldbescheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kaum-anwohnerparkplaetze-wegen-baustelle-dann-kam-die-bussgeldforderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7528-065-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=800px%2C424px%2C1285px%2C1284px&webp=1" alt="Anwohner organisieren mit Trick mehr Parkplätze – dann kam der Bußgeldbescheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lukas Lampe kann wegen der großen Baustelle in seiner Straße oft keinen Parkplatz mehr finden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Seit ein paar Wochen hat Lukas Lampe jeden Tag seinen persönlichen „Mambo“-Moment: „Ich drehe schon seit Stunden hier so meine Runden“ heißt es in dem Song von Herbert Grönemeyer – und Lampe geht's genauso. Denn aufgrund einer großen Fernwärme-Baustelle vor seiner Tür ist es in der ohnehin schon angespannten Anwohnerparkzone teilweise aussichtslos, einen Stellplatz zu finden. Zu allem Überfluss bekam Lampe nun auch noch ein Verwarngeld. Was sagt die Behörde?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>