<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Citynah und dicht am Wasser: Dieser  Stadtteil hat Potential</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/citynah-und-dicht-am-wasser-dieser-stadtteil-hat-potential/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/entenwerder-picknick.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Citynah und dicht am Wasser: Dieser  Stadtteil hat Potential" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Picknick im Entenwerder Park mit Blick auf die Elbbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Eine neue Fußgänger- und Radfahrerbrücke, die Rothenburgsort mit der HafenCity verbindet, wurde vor wenigen Tagen eingesetzt. Überall entstehen neue Wohnungen. Grünflächen und Wasser sind immer ganz nah. Viele Hamburger waren trotzdem noch nie in diesem Teil der Stadt, den die A1 in zwei Teile trennt und der langsam aus dem Dornröschenschlaf erwacht. Höchste Zeit für eine Tour zu den besten Adressen vor Ort.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 18:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw geplündert – mutmaßlicher Täter in Hamburg verhaftet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkws-gepluendert-mutmasslicher-taeter-in-hamburg-verhaftet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/216430079-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lkw geplündert – mutmaßlicher Täter in Hamburg verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten nahmen einen Tatverdächtigen in Wilhelmsburg fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Zwischen Mai und August sind zwischen Mai und August dieses Jahres mehrere Lkw in Hausbruch, Veddel und Wilhelmsburg aufgebrochen und Teile der Ladung gestohlen worden. Nun nahm die Polizei einen Verdächtigen fest.</strong></p><p>Laut Polizei sollen die Täter, darunter ein 27-Jähriger, sich in den vergangenen Monaten an abgestellten Lkw zu schaffen gemacht haben. Sie sollen Container auf den Aufliegern aufgebrochen oder kurzerhand die Planen zerschnitten haben.</p><p>Von den Lkw stahlen sie dann Teile der Ladung. Den Wert beziffert die Polizei auf rund 38.000 Euro. Ermittlungen führten auf die Spur eines Mannes, der die Taten mit unbekannten Mittätern begangen haben soll. Zivilfahnder nahmen ihn am Mittwoch in Wilhelmsburg fest. Er kam in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 17:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Spätsommer ist zurück: Hier wird es besonders sonnig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-spaetsommer-ist-zurueck-hier-wird-es-besonders-sonnig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/541634900-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1113px%2C656px%2C1088px%2C1089px&webp=1" alt="Der Spätsommer ist zurück: Hier wird es besonders sonnig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Start des Wochenendes kehrt der Spätsommer zurück. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Sommerliche Temperaturen und Sonnenschein: Eine Rückkehr des Spätsommers im Norden erlaubt den Regenjacken eine Pause – zumindest für kurze Zeit. Schon am Samstagabend setzt sich das Herbstwetter wieder durch.</strong></p><p>Nach tagelangem Regenwetter kehrt der Spätsommer für kurze Zeit in den Norden zurück: Bis zu 24 Grad warm wurde es bereits am Freitag in Hamburg, an den Küsten blieb es mit 21 Grad etwas kühler. Doch auch nachts klart es weiter auf, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte. Die Temperaturen sinken dabei auf 15 bis 13 Grad.</p><p>Zum Start des Wochenendes können dann die T-Shirts wieder aus dem Schrank geholt werden: „Der Samstag wird im Allgemeinen recht freundlich“, sagt DWD-Meteorologin Mareike Pohling. Die Temperaturen klettern in der Spitze auf 27 Grad in Hamburg, in Kiel sind es 24 Grad. Wer das gute Wetter für einen Tagestrip nutzen möchte, sollte sich vor allem im Kreis Herzogtum-Lauenburg umsehen. Laut Pohling werden dort am Samstag die meisten Sonnenstunden erwartet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 17:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der bizarre Bürokratie-Krampf um ein bisschen Gestrüpp in Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chaos-um-hochwassermauer-in-neumuehlen-wer-ist-hier-verantwortlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9783-487-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Der bizarre Bürokratie-Krampf um ein bisschen Gestrüpp in Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mathias Krahl (64) vor dem Grünstreifen, der die Mauer blockiert</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>An der Elbe sorgt eine kleine Mauer für großen Ärger. Etwa einen Meter hoch ist sie, zu Teilen verdeckt von Ästen, Zweigen und Gewächs. Sie soll die Anwohner von Neumühlen bei Sturmflut vor der Elbe schützen. Weil das Wasser wegen des Klimawandels höher steigen wird, möchten Anwohner und ein zuständiger Verein die Mauer erhöhen. Klingt einfach, doch da haben die Bürger ihre Rechnung ohne die Hamburger Verwaltung gemacht. Aus dem simplen Anliegen ist über Monate ein kafkaesker Bürokratie-Albtraum entstanden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 17:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>NDR ersetzt Julia Ruhs durch prominente Journalistin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ndr-ersetzt-julia-ruhs-durch-ex-bild-chefin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/441668578-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="NDR ersetzt Julia Ruhs durch prominente Journalistin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Journalistin und Ex-Bild-Chefin Tanit Koch soll zukünftig das Magazin „Klar“ für den NDR moderieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance for DLD / Hubert Burda Media</span></p><p><strong>Die frühere Bild-Chefredakteurin Tanit Koch wird die abgesetzte Klar-Moderatorin Julia Ruhs ersetzen, teilt der Sender mit. Ruhs war nach Protesten innerhalb des Senders nach der Pilotphase von der Moderation des Reportagemagazins abgezogen worden – was wiederum für heftige Kritik gesorgt hatte. Konservative Positionen soll nun offenbar Koch vertreten</strong>.</p><p>Tanit Koch soll künftig die vom NDR verantworteten Folgen von „Klar“ moderieren und auch redaktionell an dem Format mitarbeiten. Das Magazin, das gesellschaftliche Streitfragen behandelt, wird seine Folgenzahl erhöhen. Die neuen Episoden sollen ab 2026 abwechselnd vom Norddeutschen und Bayerischen Rundfunk produziert werden. Die Folgen aus München wird weiterhin Julia Ruhs moderieren.</p><p>Dass der NDR Ruhs nach der Pilotphase nicht weiter beschäftigen wollte, hat <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kein-gutes-signal-soeder-kritisiert-absetzung-der-ndr-moderatorin-julia-ruhs/">für einen Riesenwirbel gesorgt</a>. Kritiker  – etwa Markus Söder (CDU) – sahen darin den Beweis, dass nur „links-grüne“ Sichtweisen beim NDR erwünscht sind und konservative Stimmen unterdrückt werden. Auf der anderen Seite standen Ruhs-Gegner, die der jungen Moderatorin eine rechtspopulistische Haltung und ihrer Sendung mangelnde journalistische Standards vorwarfen. Rund 250 NDR-Beschäftigte hatten einen Protestbrief unterzeichnet. Die drei Pilotfolgen, die sie moderiert hat, haben sich mit den negativen Folgen von Migration, mit der Corona-Spaltung und den Bauernprotesten befasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starker Qualm: Jugendliche bei Küchenbrand in Hamburg verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/starker-qualm-jugendliche-bei-kuechenbrand-in-hamburg-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/kuche-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C611px%2C1308px%2C1309px&webp=1" alt="Starker Qualm: Jugendliche bei Küchenbrand in Hamburg verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sarker Qualm quillt aus dem Reihenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In einem Reihenhaus in Rahlstedt ist am Freitagnachmittag ein Brand in der Küche ausgebrochen. Eine Jugendliche erlitt dabei eine Rauchvergiftung und kam in eine Klinik.</strong></p><p>Zum Brandausbruch kam es gegen 13.40 Uhr am Nydamer Weg. Ersten Erkenntnissen der Feuerwehr zufolge hatte dort eine Dunsthaube über dem Herd Feuer gefangen. Die Flammen erfassten weiteres Küchenmobiliar.</p><p>Bei Eintreffen der Rettungskräfte war das Haus stark verqualmt. Eine Jugendliche hatte eine Rauchvergiftung, wurde vom Rettungsdienst versorgt und kam dann in eine Klinik. Der Brand war nach gut 40 Minuten gelöscht. Es entstand hoher Sachschaden. Die Polizei ermittelt die Brandursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV startet Kampagne für Zivilcourage – Chefin verrät ungewöhnlichen Tier-Tipp</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-startet-kampagne-fuer-zivilcourage-chefin-verraet-ungewoehnlichen-tipp/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gemeinsam-fuer-mehr-zivilcourage-copyright-hvv-matthias-scharf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=392px%2C433px%2C1272px%2C1273px&webp=1" alt="HVV startet Kampagne für Zivilcourage – Chefin verrät ungewöhnlichen Tier-Tipp" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stellten die neue Kampagne vor: Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne), HVV-Chefin Anna-Theresa Korbutt, Markenbotschafterin und Schauspielerin Rhea Harder-Vennewald, Christiane Wagner von der Polizei und Adelina Michalk vom Weißen Ring.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HVV</span></p><p><strong>„Sieh hin statt weg“, steht auf den bunten Plakaten, die der HVV am Freitag präsentierte. Mit der neuen Kampagne will der Verkehrsverbund für mehr Zivilcourage werben. HVV-Chefin Anna-Theresa Korbutt erzählte zudem von einer eher ungewöhnlichen Methode, sich in gefährlichen Situationen zu verhalten.</strong></p><p>„Nur wer seine Umgebung bewusst wahrnimmt, kann auf Situationen reagieren und gegebenenfalls eingreifen, um andere zu unterstützen“, erklärte Christiane Wagner von der Polizei Hamburg, die bei der neu gestarteten Kampagne ebenfalls mit an Bord ist. Nur auf das Handy zu starren oder sich mit großen Kopfhörern komplett abzuschotten, stehe dem oft im Weg.</p><p>„Es werden keine Heldentaten verlangt und man soll sich auf gar keinen Fall selbst in Gefahr bringen“, betonte sie. „Aber alle Fahrgäste können sich mit diesem Thema so auseinandersetzen.“ Wie man reagieren solle, hänge natürlich immer vom Einzelfall ab. „Es gibt kein genaues Muster, das ich immer durchgehen kann. Aber nicht Handeln ist keine Option und unterstützt immer den Täter. Aus sicherer Entfernung die 110 zu wählen, ist in den meisten Fällen immer möglich.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 14:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hey CDU, ich nenne es weiterhin Wurst!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hey-cdu-ich-nenne-es-weiterhin-wurst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/533357768.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hey CDU, ich nenne es weiterhin Wurst!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Veganes Steak, pfanzlliches Schnitzel? Wenn es nach den Konservativen ginge, dürfte es diese „irreführenden“ Begriffe nicht mehr geben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><b> In der EU geht’s um die Wurst. Unter dem Deckmantel des Verbraucherschutzes lobbyiert die Fraktion der „Europäischen Volkspartei“ (EVP), zu der auch CDU und CSU gehören, gerade mal wieder für die Fleischindustrie. Bezeichnungen wie „veganes Schnitzel“ oder „pflanzliches Steak“ sollen weg – die Konservativen im Verbotswahn. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (5) ertrinkt im Schwimmkurs: Schwimmlehrerin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-5-ertrinkt-im-schwimmkurs-schwimmlehrerin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schwimmbad-bondenwald-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=649px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Mädchen (5) ertrinkt im Schwimmkurs: Schwimmlehrerin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kind wurde mit einem Rettungswagen ins UKE gebracht, wo es einen Tag später starb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blaulicht-News</span></p><p><strong>Ein tragischer Unfall in Niendorf beschäftigt jetzt das Amtsgericht Hamburg: Vor zwei Jahren ertrank ein fünfjähriges Mädchen während eines Schwimmkurses im Bondenwald-Bad. Am Mittwoch muss sich die Schwimmlehrerin wegen fahrlässiger Tötung verantworten.</strong></p><p>Der Fall hatte am 4. Oktober 2023 für großes Entsetzen gesorgt. Das kleine Mädchen war zusammen mit zehn weiteren Kindern im Alter zwischen fünf und sieben Jahren in einem Seepferdchen-Kurs im Schwimmbad Bondenwald (Niendorf). Die Kinder waren zu dem Zeitpunkt schon ein paar Wochen im Training, übten an jenem Tag im Lehrschwimmbecken (maximal 1,30 Meter tief), in dem die Kinder nicht stehen konnten.</p><p>Weil ein Kind zu weinen anfing, soll sich die 39-jährige Angeklagte diesem zugewandt und die anderen Kinder in dieser Zeit unbeaufsichtigt gelassen haben, so die Hamburger Staatsanwaltschaft. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/unfall-beim-schwimmkurs-maedchen-5-im-krankenhaus/">Dass die Fünfjährige indes ihre Schwimmhilfe verlor und unter Wasser geriet, bekam sie dabei nicht mit.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontal-Kollision in Hamburg – drei Kinder im Auto</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frontalcrash-im-berufsverkehr-waren-alle-kinder-gesichert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gepixelt20250919unfall-buxtehuder-strasse2415.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C268px%2C812px%2C812px&webp=1" alt="Frontal-Kollision in Hamburg – drei Kinder im Auto" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Glücklicherweise wurde bei dem Unfall niemand verletzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei einem Frontal-Crash auf der Buxtehuder Straße (B73) wurden am Freitagmorgen gegen 8.15 Uhr zwei Fahrzeuge erheblich beschädigt. In einem saßen drei Kinder. </strong></p><p>Offenbar wollte die Fahrerin eines VW Tiguan in den Bleicherweg abbiegen und übersah dabei einen stadteinwärts fahrenden Smart. Es kam zum Frontal-Crash, bei dem glücklicherweise niemand verletzt wurde.</p><p>Wie heftig der Zusammenstoß war, zeigt, dass alle Airbags der Fahrzeuge ausgelöst haben. In dem Tiguan befanden sich drei kleinere Kinder, aber nach ersten Informationen nur zwei Kindersitze. Dies konnte die Polizei wegen fehlender Informationen noch nicht bestätigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 11:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spreche gerne“: Hamburger Modedesigner bekommt neues Format</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spreche-gerne-hamburger-modedesigner-bekommt-neues-format/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/470220514-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C34px%2C1291px%2C1291px&webp=1" alt="„Spreche gerne“: Hamburger Modedesigner bekommt neues Format" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Er hat einen neuen Podcast: Modedesigner Guido Maria Kretschmer (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Focke Strangmann</span></p><p><strong>Modesdesigner Guido Maria Kretschmer liebt es, zu reden. Daher startet der 60-Jährige neben seiner TV-Show „Shopping Queen” jetzt seinen eigenen Podcast.</strong></p><p>Modedesigner und TV-Moderator Guido Maria Kretschmer (60) startet mit „feinstoff” seinen ersten eigenen Podcast. Ab dem 25. September erscheint jeden Donnerstag eine neue Folge mit persönlichen Geschichten, Gedanken und Gesprächen mit Gästen, teilte seine PR-Agentur mit.</p><p>„Warum jetzt noch ein Podcast? Weil ich schon lange wusste, dass dieses Medium zu mir passt – aber ich wollte warten, bis es sich wirklich richtig anfühlt. Und weil ich einfach unglaublich gerne spreche, im Austausch mit Menschen bin und ihre Geschichten liebe”, sagte Kretschmer.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakulärer Entwurf für die Bornplatzsynagoge: So etwas gab es noch nie!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaerer-entwurf-so-soll-die-neue-bornplatzsynagoge-aussehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6118.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C80px%2C1739px%2C1740px&webp=1" alt="Spektakulärer Entwurf für die Bornplatzsynagoge: So etwas gab es noch nie!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Bornplatzsynagoge in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schulz und Schulz Architekten mit Haberland Architekten und POLA Landschaftsarchitekten</span></p><p><strong>Es ist eines der spannendsten Bauprojekte der Stadt: der Wiederaufbau der 1938 in der Pogromnacht von Nazis zerstörten Hamburger Bornplatzsynagoge. Jetzt steht fest, wie das neue Gotteshaus der jüdischen Gemeinde im Grindelviertel (Rotherbaum) aussehen wird. Am Freitag wurde der Siegerentwurf des Architekturwettbewerbs vorgestellt – und er ist spektakulär!</strong></p><p>So etwas gab es noch nie: eine Glaskuppel als Krone einer Synagoge! Kein jüdisches Gotteshaus in Deutschland wurde bisher so gebaut. „Der Lichteinfall steht symbolisch für die Transparenz, die wir in diesem Viertel mitten in der Stadt in unsere Synagoge bringen wollen“, erklärt Daniel Sheffer, Initiator der Kampagne zum Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge, der Zweiten Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne), noch bevor die Pressekonferenz zur Präsentation des Siegerentwurfes beginnt.</p><p>Sheffer: „Damals zerstörten Hamburger die Bornplatzsynagoge – heute bauen Hamburger sie wieder auf. Es ist der Sieg der Demokratie und des jüdischen Lebens über die Barbarei der Nazis. Der Wiederaufbau erfüllt die Sehnsucht der Jüdinnen und Juden nach Gleichberechtigung und Sicherheit.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus bleibt im Elbtunnel liegen: Gäste müssen umsteigen – langer Stau auf A7</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/liegendgebliebener-bus-im-elbtunnel-gaeste-muessen-umsteigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518981786-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C536px%2C1172px%2C1172px&webp=1" alt="Bus bleibt im Elbtunnel liegen: Gäste müssen umsteigen – langer Stau auf A7" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Am frühen Freitagmorgen ist im Elbtunnel ein Reisebus liegengeblieben. Reisende mussten umsteigen, der Bus wurde abgeschleppt.</strong> <strong>Aktuell gibt es noch Rückstau auf der A7. </strong></p><p>Gegen 5.30 Uhr blieb der Reisebus im Elbtunnel liegen. Die Polizei geht von einem technischen Defekt am Fahrzeug aus.</p><p>Der Elbtunnel wurde gesperrt. Ungefähr eine Stunde mussten die Passagiere auf einen Ersatzbus warten, bis sie umsteigen konnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>