<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weniger Unfälle: Zahl der Verkehrstoten in Hamburg sinkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-unfaelle-zahl-der-verkehrstoten-in-hamburg-sinkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unfall-symbol1.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C183px%2C988px%2C988px&webp=1" alt="Weniger Unfälle: Zahl der Verkehrstoten in Hamburg sinkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unfall-Symbolbild</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p id="h-die-zahl-der-verkehrsunfalle-geht-in-hamburg-nicht-zuruck-aber-es-gibt-eine-positive-tendenz-in-den-ersten-neun-monaten-des-jahres-kamen-weniger-menschen-dabei-ums-leben-als-im-vorjahreszeitraum"><strong>Die Zahl der Verkehrsunfälle geht in Hamburg nicht zurück, aber es gibt eine positive Tendenz: In den ersten neun Monaten des Jahres kamen weniger Menschen dabei ums Leben als im Vorjahreszeitraum.</strong></p><p>Nach einer ungewöhnlich hohen Zahl an Verkehrstoten im vergangenen Jahr zeichnet sich in Hamburg für das laufende Jahr ein Rückgang ab. In den ersten drei Quartalen starben im Straßenverkehr der Hansestadt 20 Menschen, wie der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion mitteilte. Im vergangenen Jahr waren im gleichen Zeitraum 30 Todesopfer gezählt worden, im gesamten Vorjahr 39. Im Jahr 2023 waren es 28 gewesen.</p><p>Unter den Verkehrstoten war in diesem Jahr bislang ein Kind, im Vorjahreszeitraum waren es zwei gewesen. Am vergangenen 4. März war im Stadtteil Volksdorf ein siebenjähriger Junge mit seinem Fahrrad auf dem Gehweg gestürzt und von einem Müllwagen überrollt worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Lösung für das Drogenelend am Hauptbahnhof: Sucht lässt sich nicht verbieten!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/neue-loesung-fuer-das-drogenelend-am-hauptbahnhof-sucht-laesst-sich-nicht-verbieten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/urn-binary-dpa-com-20090101-240425-935-80397-filed-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=266px%2C235px%2C1110px%2C1112px&webp=1" alt="Neue Lösung für das Drogenelend am Hauptbahnhof: Sucht lässt sich nicht verbieten!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drogenkonsumenten vor dem „Drob Inn“ am Hauptbahnhof. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Natürlich gibt es ein Drogenproblem am Hauptbahnhof, das ist kein Geheimnis. Aber strenge Kontrollen und Verbote sind keine Lösung – wenn Gegenangebote fehlen. </strong></p><p>Sucht lässt sich nicht verbieten. Sie verschwindet durch Repression nicht, sie verteilt sich nur. Die Süchtigen werden aus dem Bahnhofsumfeld weiter nach St. Georg und ins Münzviertel gedrängt, zu verängstigten Anwohnern – und weg von Hilfsangeboten wie dem „Drob Inn“, wo Konsum unter Aufsicht möglich ist. Das Konzept ist wichtig, reicht aber nicht aus.</p><p>Denn vor dem Konsum steht der Kauf, der in Hamburg offiziell nirgendwo geduldet ist. In Zürich ist das anders. Das „Zürcher Modell“ ermöglicht unter strengen Auflagen den Mikrohandel in bestimmten Einrichtungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-94/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago712969175-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/VectorFusionArt</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Morgens kann es zeitlich eng werden. Planen Sie für alles, was Sie tun, ein bisschen mehr Zeit ein! Am späten Vormittag sollten Sie anderen gegenüber nachsichtig sein.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie bekommen nachmittags mächtigen Auftrieb und haben alle Chancen, sich erfolgreich zu verwirklichen und durchzusetzen. Planen Sie heute weit in Ihre Zukunft hinein!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoffnung auf Frieden? Das sagen Ukrainer aus Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-hamburgs-ukrainer-ueber-die-friedensgespraeche-denken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/shc-1698-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=906px%2C67px%2C1610px%2C1610px&webp=1" alt="Hoffnung auf Frieden? Das sagen Ukrainer aus Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Es geht hier um unsere Weltordnung“: Ukrainerin Olena Savkovych kämpft für ihre Heimat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Eine Friedenslösung ist noch längst nicht in Sicht. Doch US-Präsident Donald Trump will den Krieg in der Ukraine beenden und führt dazu Gespräche mit beiden Seiten. Die in Hamburg lebenden Ukrainer, die nach Kriegsausbruch ihre Heimat verlassen haben, um hier Zuflucht zu finden, beäugen den Prozess misstrauisch.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt Tickets für Holiday on Ice gewinnen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/jetzt-tickets-fuer-holiday-on-ice-gewinnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251125-hoi-cod-premiere-mopo-hamburg-800x800-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jetzt Tickets für Holiday on Ice gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heute geht es um Tickets für Cinema of Dreams, die neue Show von Holiday on Ice.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HOLIDAY ON ICE</span></p><p><strong>Die Adventszeit hat begonnen, und damit ist es auch wieder Zeit für das MOPO Weihnachtsgewinnspiel. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p><p>Die erfolgreichste Eisshow der Welt kehrt zurück – und Sie können live dabei sein! In CINEMA OF DREAMS verschmelzen atemberaubende Eiskunstlauf-Performances, spektakuläre Kostüme und große Emotionen zu einer faszinierenden Hommage an die Magie des Films.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Super Recognizer erkennt Diebin wieder – ein Jahr Gefängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/super-recognizer-erkennt-diebin-wieder-ein-jahr-gefaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bpolsicherheitswache-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C256px%2C1454px%2C1453px&webp=1" alt="Super Recognizer erkennt Diebin wieder – ein Jahr Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bundespolizei am Hauptbahnhof (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Ein sogenannter Super Recognizer der Bundespolizei hat am Donnerstagnachmittag eine per Haftbefehl gesuchte Frau in der Nähe des Hamburger Hauptbahnhofs wiedererkannt. Jetzt muss sie für fast ein Jahr ins Gefängnis.</strong></p><p>Gegen 16.30 Uhr erkannte ein sogenannter Super Recognizer eine 41-Jährige in der Nähe des Hauptbahnhofs wieder. Als Bundespolizisten die Frau überprüften kam heraus, dass sie tatsächlich seit November mit einem Haftbefehl gesucht wird.</p><p>Die Frau wurde festgenommen und zum Revier am Hauptbahnhof gebracht. Dann wurde die Frau in die Untersuchungshaftanstalt gebracht. Sie war wegen Diebstahls verurteilt worden. Sie muss nun eine restliche Freiheitsstrafe von 347 Tagen absitzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer zerstörte sein Zuhause: Wer hilft Felix (16), der alles verlor?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-zerstoerte-sein-zuhause-wer-hilft-felix-16-der-alles-verlor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251202wohnungsbrand-grossborstel4385-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=778px%2C686px%2C1021px%2C1021px&webp=1" alt="Feuer zerstörte sein Zuhause: Wer hilft Felix (16), der alles verlor?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten in dem denkmalgeschützten Haus</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Brand vernichtete seine Kleidung, das Bett, den Computer, die Fußballausrüstung und seine geliebten Fanartikel von Ronaldo: Am 2. Dezember verlor <strong>Felix (16)</strong></strong> <strong>den Inhalt seines Kinderzimmers. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ethanolofen-setzt-zimmer-in-brand-drei-verletzte/">In dem Reihenhaus seiner Familie an der Alsterkrugchaussee in Groß Borstel brach ein Brand aus</a> – verursacht durch einen Ethanol-Ofen. Nun haben sein Vater und dessen Freundin zu einer <a href="https://www.gofundme.com/f/teenager-verliert-durch-brand-alles">Spendenaktion</a> aufgerufen. </strong></p><p>Die gute Nachricht: Felix wurde bei dem Brand nur leicht durch Rauchgas verletzt. Zwei weitere Personen wurden am Brandabend mit leichten Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht. Seine Besitztümer hat Felix fast alle verloren. Das Problem: Die Eltern leben getrennt und stehen finanziell unter Druck: Beide befinden sich in Privatinsolvenz, eine Hausratversicherung gibt es nicht.</p><p>Vater Sven und seine Freundin Manuel bitten um Unterstützung für Felix: Für den Alltag brauche Felix neue Kleidung, einen Schreibtisch, ein Bett und eine Matratze, ein paar Schulsachen und einen Rucksack, schreibt die Freundin des Vaters auf der Plattform „GoFundMe”.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen: So gefährlich sind Hamburgs Bahnhöfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neue-zahlen-so-gefaehrlich-sind-hamburgs-bahnhoefe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/274314622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C404px%2C1302px%2C1306px&webp=1" alt="Neue Zahlen: So gefährlich sind Hamburgs Bahnhöfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bundespolizist vor der Wandelhalle. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / rtn - radio tele nord | rtn, frank bründel</span></p><p><b>Wie gefährlich sind Hamburgs Bahnhöfe? Zwar sorgen Polizei und Sicherheitskräfte für ein insgesamt hohes Sicherheitsniveau, doch dort, wo viele Menschen aufeinandertreffen, steigt das Konfliktpotenzial. An einigen Stationen konzentriert sich Gewalt, Täter finden mehr Gelegenheiten, die Hemmschwelle sinkt – manche Orte gelten daher als Brennpunkte. Die MOPO hat aktuelle Zahlen der Bundespolizei ausgewertet, die zeigen, wie sich die Kriminalität an den einzelnen Bahnhöfen entwickelt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 17:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kollision beim Ausparken: Audi landet auf der Seite</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kollision-beim-ausparken-audi-ueberschlaegt-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-unfall-dratelnstrasse-20251205-000213.jpg?resize=300%2C300&crop=535px%2C307px%2C865px%2C865px&webp=1" alt="Kollision beim Ausparken: Audi landet auf der Seite" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Audi landete nach dem Zusammenstoß auf der Seite.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Unfall in Wilhelmsburg beim Ausparken: Einer der beteiligten Wagen landete auf der Seite, doch der Fahrer hatte Glück: Er blieb unverletzt.</strong></p><p>Gegen 14.25 Uhr am Freitag parkte ein VW Passat in der Dratelnstraße rückwärts aus. Gleichzeitig fuhr ein Audi die Straße entlang, den der VW-Fahrer offenbar übersah. Beide Fahrzeuge stießen zusammen und der Audi landete auf der Seite, so ein Polizeisprecher. Inzwischen konnte der Wagen wieder kontrolliert zurückgekippt werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-erbstreit-in-der-steakhaus-dynastie/">Block-Prozess: Erbstreit in der Steakhaus-Dynastie</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia wegen Betrugs: Beamte kommen vermummt und mit Ramme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-wegen-betrug-beamte-kommen-vermummt-und-mit-ramme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/durchsuchungneu.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Razzia wegen Betrugs: Beamte kommen vermummt und mit Ramme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten und Beamte der BFE am Einsatzort</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Großeinsatz in Rothenburgsort: Am Donnerstag durchsuchten Ermittler aus Hamburg und Schleswig-Holstein eine Lagerhalle mit angeschlossenem Büro. </strong></p><p>Hintergrund ist ein Durchsuchungsbeschluss der Staatsanwaltschaft Lübeck, die wegen Betrugsverdacht gegen ein Unternehmen in Rothenburgsort vorgeht, wie ein Polizeisprecher der MOPO bestätigte. Laut eines Reporters vor Ort soll die Firma mit Computerteilen, Maschinenteilen und Steuerungsgeräten handeln.</p><p>Um den Beschluss durchzusetzen, war auch eine Hamburger Beweissicherungs- und Festnahmeeinheit (BFE) beteiligt. Vermummte Beamte öffneten mit einer Ramme gewaltsam Türen, um Zugang zu den Räumen zu erhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 14:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie kann Hamburg seine Drogenprobleme in den Griff kriegen, Herr Polizeipräsident?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wie-kann-hamburg-seine-drogenprobleme-in-den-griff-kriegen-herr-polizeipraesident/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/unknown-11.jpeg?resize=300%2C300&crop=231px%2C176px%2C678px%2C678px&webp=1" alt="Wie kann Hamburg seine Drogenprobleme in den Griff kriegen, Herr Polizeipräsident?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel (54) in seinem Büro im Alsterdorfer Präsidium</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Schießereien, Schmuggel – und schutzbedürftige Suchtkranke: Die MOPO sprach mit dem Polizeipräsidenten Falk Schnabel über die Drogenprobleme der Stadt. Von den Hinterleuten des ganz großen Drogengeschäfts bis hin zu den Suchtkranken am Hauptbahnhof und der Frage, wie denen eigentlich wirklich geholfen werden könnte.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 13:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seeleute verdienen künftig mehr Geld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seeleute-verdienen-kuenftig-mehr-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/seeleute-387754508-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=570px%2C567px%2C1140px%2C1140px&webp=1" alt="Seeleute verdienen künftig mehr Geld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Da kommt Weihnachtsstimmung auf: Seeleute bekommen künftig mehr Lohn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Seeleute deutscher Reedereien verdienen künftig mehr Geld als bislang. Die Bezahlung werde in zwei Schritten um insgesamt 5,8 Prozent steigen, gab die Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft (Verdi) aus Berlin bekannt. </strong></p><p>Die Gewerkschaft einigte sich in der zweiten Verhandlungsrunde mit dem Verband Deutscher Reeder (VDR) aus Hamburg. Die Vertragslaufzeit beträgt demnach 30 Monate. Zu Jahresbeginn 2026 soll die Heuer um drei Prozent steigen und zu Jahresbeginn 2027 um weitere 2,8 Prozent. </p><p>Verdi-Verhandler André Scheer sagte, das Ziel, Reallohnverluste der vergangenen Jahre zu kompensieren, sei in dieser Runde nicht durchsetzbar gewesen. Vom VDR hieß es: „Der Tarifabschluss ist verantwortungsvoll und erkennt die Leistung der Beschäftigten an.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bedroht 89-Jährigen in der S-Bahn: „Ich werde dich aufschlitzen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bedroht-89-jaehrigen-in-der-s-bahn-ich-werde-dich-aufschlitzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/555077702-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=507px%2C0px%2C1645px%2C1645px&webp=1" alt="Mann bedroht 89-Jährigen in der S-Bahn: „Ich werde dich aufschlitzen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei rückte nach dem Vorfall an. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Schockmoment in der Hamburger S-Bahn: Ein 56-jähriger Mann hat am Mittwochnachmittag in einer S-Bahn der Linie S1 einen 89-jährigen Fahrgast mit einem Rasiermesser bedroht. Vor wenigen Tagen ereignete sich bereits eine ganz ähnliche Situation.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 14.11 Uhr im Bereich der Station Landwehr. Laut Bundespolizei hatte der Mann zunächst lautstark andere Fahrgäste beleidigt und belästigt. Als der Senior ihn aufforderte, sich zu beruhigen, reagierte der Angreifer sofort aggressiv.</p><p>Er soll den 89-Jährigen mit den Worten „Ich werde dich aufschlitzen“ bedroht und ein aufgeklapptes Rasiermesser dicht vor dessen Oberkörper mit Streichbewegungen hin- und herbewegt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1700 Schüler demonstrieren in der City: „Feuer und Flamme der Bundeswehr!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/strasse-statt-schule-hamburger-schueler-protestieren-gegen-wehrpflicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/schueler-demo-bruecke-img-7636-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C876px%2C1684px%2C1684px&webp=1" alt="1700 Schüler demonstrieren in der City: „Feuer und Flamme der Bundeswehr!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Zug der Schüler-Demo auf dem Steintordamm vorm Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nicola Fuchs</span></p><p><strong>Straße statt Schule: Aus Protest gegen die Wehrdienst-Pläne der schwarz-roten Koalition in Berlin gehen junge Menschen am Freitagvormittag in Hamburg wie auch in weiteren Städten auf die Straße. Anlass: Die für heute geplante Bundestagsabstimmung über das Wehrdienst-Modernisierungsgesetz. Die MOPO berichtet von der Schüler-Demo.</strong></p><p>Luise Randel (18) und Jonathan Wilke (18) sind in der S-Bahn auf dem Weg zur Demo. Selbst betroffen sind die beiden von den Reformplänen des Wehrdienstes zwar nicht, weil sie vor 2008 geboren wurden. Doch sie demonstrieren aus Solidarität mit Jüngeren und wollen Aufmerksamkeit auf das Thema lenken. „Außerdem weiß man ja nie“, sagt die Schülerin der MOPO. „Das könnte jetzt nur der Anfang sein und die Regelung später auch auf ältere ausgeweitet werden.“</p><p>Eine Freundin ergänzt: „Man muss sich wirklich bewusst machen, was Krieg bedeutet. Es wird immer so allgemein über Krieg gesprochen, aber es geht darum, Menschen zu töten. Man steht da, schaut die Menschen an und muss sie abschießen. Dazu darf man nicht gezwungen werden. Wehrdienst muss eine freiwillige und bewusste Entscheidung sein.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>