<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Frost und Tauwetter: Hamburgs Straßen brechen auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-frost-und-tauwetter-hamburgs-strassen-brechen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260113-130739-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=806px%2C515px%2C927px%2C926px&webp=1" alt="Nach Frost und Tauwetter: Hamburgs Straßen brechen auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit dem Tauwetter kommen die Schlaglöcher – hier auf der Max-Brauer-Allee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Erst Eis, dann Tauwetter – und plötzlich sind sie da: Auf Hamburgs Straßen brechen nach den extremen Frosttagen die ersten Asphaltdecken auf. Autofahrer und Radfahrer müssen sich auf altbekannte neue Gefahren einstellen.</strong></p><p>Nach dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/">Winter-Ausnahmezustand mit Glätte, Schnee und zweistelligen Minusgraden</a> zeigt sich jetzt eine altbekannte Folge: Schlaglöcher. Kaum steigen die Temperaturen, tauchen auf vielen Straßen erste Risse, Ausbrüche und richtige Krater im Asphalt auf.</p><p>Besonders tückisch: Viele Löcher sind mit Wasser gefüllt und auf den ersten Blick kaum zu erkennen. Wie lange solche Schäden liegen bleiben können, zeigte sich schon vor rund zwei Jahren: Damals <a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/schlechtes-regieren-das-krater-chaos-auf-hamburgs-strassen/">klafften noch im April</a> auf mehreren Hauptstraßen bis zu zehn Zentimeter tiefe Löcher im Asphalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ampel-Spaß in Hamburg: Hier regeln jetzt Ernie und Bert den Verkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ampel-spass-in-hamburg-hier-regeln-jetzt-ernie-und-bert-den-verkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568605881-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ampel-Spaß in Hamburg: Hier regeln jetzt Ernie und Bert den Verkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ernie und Bert bauen die neuen Ampelmännchen (fast) selbst an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wo ein Ernie leuchtet, darf gelaufen werden. Die Kultfiguren Ernie und Bert aus der Sesamstraße haben jetzt an Hamburger Ampeln das Sagen. Die beiden Ampeln stehen an besonderen Standorten.</strong></p><p>Ab sofort haben an zwei Hamburger Fußgängerampeln Ernie und Bert aus der Kult-Kindersendung „Sesamstraße“ das Sagen. Das Duo regelt nun als Ampelmännchen den Verkehr in der Nähe der beiden Standorte des Norddeutschen Rundfunks (NDR). Zur Einweihung waren die beiden Puppen natürlich auch dabei: Er freue sich total, dass er und Bert jetzt Ampelmännchen sind, sagte Ernie zum Start. „Endlich kann ich den Leuten in Hamburg helfen, sicher über die Straße zu kommen. Und der Spruch ist super: Bei Bert bleibst du stehen, bei Ernie kannst du gehen!”</p><p>Dass Bert derjenige ist, bei dem die Menschen nicht loslaufen dürfen, findet er gar nicht schlimm: „Ich sage: Wer bei mir stehen bleibt, hat mehr Zeit, die Tauben zu beobachten. Das ist doch auch was Schönes! Außerdem bin ich rot, weil ich vor Ärger über Ernies Scherze rot anlaufe.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-mittwoch-fuer-sie-99/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago203766251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Bleiben Sie heute in finanziellen Dingen realistisch. Lassen Sie sich vor allem nachmittags nicht von Versprechungen ködern oder zu riskanten Unternehmungen verleiten!</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Lassen Sie sich heute nicht von Menschen vereinnahmen, die nur ihren eigenen Nutzen im Auge haben. Suchen Sie den Kontakt zu jemandem, der Sie inspiriert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weg vom Gas: Ganzer Hamburger Stadtteil wird an Fernwärme angeschlossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weg-vom-gas-ganzer-hamburger-stadtteil-wird-an-fernwaerme-angeschlossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/519560261-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Weg vom Gas: Ganzer Hamburger Stadtteil wird an Fernwärme angeschlossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Aurubis-Werk auf der Veddel. „Enercity“ bezieht seine Fernwärme teilweise von Aurubis.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Holger Weitzel</span></p><p><strong>Gute Nachrichten für Hamburgs Wärmewende: 2000 Wohnungen auf der Veddel werden künftig mit Fernwärme beheizt</strong>.</p><p>Mit der Veddel wird ein weiterer Hamburger Stadtteil an das „Enercity“-Wärmenetz angeschlossen, die Bauarbeiten sollen im Herbst 2026 beginnen. Mit ersten Lieferungen ist nach Angaben des Unternehmens ab Ende 2027 zu rechnen. Fertiggestellt werden sollen die rund 1,7 km langen Hauptversorgungsleitungen bis Ende 2028. Bereits jetzt seien Verträge zur Wärmeversorgung geschlossen.</p><p>Das Unternehmen beliefert bereits den östlichen Teil der HafenCity und Rothenburgsort. Nach der Erschließung der Veddel wird es insgesamt 9000 Wohnungen in Hamburg mit der klimafreundlichen Fernwärme versorgen. Allein auf der Veddel werden dann bis zu 5900 Tonnen CO₂ eingespart.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod am Strand: Als zwei Lesben sterben, wird Hamburgs erste Kommissarin gefeuert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/tod-am-strand-als-zwei-lesben-sterben-wird-hamburgs-erste-kommissarin-gefeuert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-13-um-064956.png?resize=300%2C300&crop=317px%2C299px%2C785px%2C785px&webp=1" alt="Tod am Strand: Als zwei Lesben sterben, wird Hamburgs erste Kommissarin gefeuert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine der ersten Kriminal-Kommissarinnen in Deutschland: Josephine Erkens (1889-1974) leitete von 1927 bis 1931 in Hamburg die „Weibliche Kriminalpolizei“ (WKP).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/TT</span></p><p><b>Juli 1931, Nordseeinsel Pellworm. Zwei Frauen liegen nebeneinander am Strand. Ein Tuch bedeckt ihre Gesichter. Leute, die vorbeikommen, halten sie für schlafende Badegäste. Niemand schöpft zunächst Verdacht. Erst Tage später, nach Wetterumschwung und Flut, wird klar, dass die beiden tot sind. Es handelt sich um zwei Kriminalbeamtinnen aus Hamburg. Der Tod des lesbischen Paares wird zum großen Hamburg-Skandal des Jahres 1931. Und er markiert den Wendepunkt in der Karriere einer Frau, die vier Jahre zuvor mit dem Auftrag in die Hansestadt gekommen ist, die Polizei zu verändern. <br/> <br/> Von Josephine Erkens ist die Rede, die seit 1927 Chefin von Hamburgs „Weiblicher Kriminalpolizei“ (WKP) ist. Dabei handelt es sich um eine der ersten Polizeieinheiten auf deutschem Boden, die ausschließlich mit Frauen besetzt und von einer Frau geleitet werden. Manchen Männern gefällt das gar nicht, und ihnen kommt der Selbstmord der beiden Beamtinnen ganz recht. Sie nutzen ihn, um die WKP-Chefin abzusägen – doch dazu später mehr.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SUV-Fahrerin hinterlässt Schneise der Verwüstung in Eppendorf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/suv-fahrerin-verursacht-unfall-in-eppendorf-und-knallt-gegen-eine-wand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260113-id40324-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C240px%2C1199px%2C1200px&webp=1" alt="SUV-Fahrerin hinterlässt Schneise der Verwüstung in Eppendorf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der SUV krachte schließlich gegen eine Hauswand und blieb dort schwer beschädigt stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Mehrere Stromkästen, eine Ampel und parkende Autos nahm eine Autofahrerin mit, als sie am Dienstagabend in Eppendorf von der Straße abkam. Mittlerweile ist die Frau in ein Krankenhaus gebracht worden. Es gibt Einschränkungen im Berufsverkehr.</strong></p><p>Die Fahrerin des SUV hatte am frühen Abend aus noch ungeklärten Gründen auf dem Christoph-Probst-Weg in Eppendorf die Kontrolle über ihren Wagen verloren. Die Frau war nach Polizei-Informationen mit hoher Geschwindigkeit unterwegs.</p><p>Sie streifte laut Polizei mehrere Autos im fließenden Verkehr, stieß außerdem mit mehreren geparkten Wagen zusammen, touchierte eine Ampel und mehrere Stromkästen und krachte zum Schluss in eine Hauswand, wo der Wagen schließlich zum Stehen kam.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nazis in Ungarn verprügelt: Linksradikale vor Gericht  – auch Clara W. aus Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nazis-in-ungarn-verpruegelt-linksradikale-vor-gericht-auch-clara-w-aus-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/clara-w.jpg?resize=300%2C300&crop=10px%2C55px%2C437px%2C438px&webp=1" alt="Nazis in Ungarn verprügelt: Linksradikale vor Gericht  – auch Clara W. aus Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Clara W. soll gemeinsam mit anderen Antifaschisten ungarische Neonazis (r.) verprügelt haben. (Archivbilder)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Budapest Police/dpa</span></p><p><strong>Die Gruppe Antifa-Ost soll in Ungarn Rechtsextremisten attackiert haben. Sechs Angeklagte stehen in Düsseldorf vor Gericht – unter anderem wegen versuchten Mordes.</strong> <strong>Eine der Angeklagten ist die Hamburgerin Clara W.</strong></p><p>Am Düsseldorfer Oberlandesgericht hat am Dienstag der Prozess gegen sechs mutmaßliche Antifa-Aktivisten begonnen, die in Budapest Rechtsextremisten angegriffen und verletzt haben sollen. Die Bundesanwaltschaft wertet dies in zwei Fällen als versuchten Mord. </p><p>Eine der Angeklagten ist Clara W. aus Hamburg, die sich vor einem Jahr bei der Polizei stellte und seitdem in Billwerder in Untersuchungshaft saß.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehn Tage nach Rohrbruch: Erster Erfolg an der Kollaustraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zehn-tage-nach-rohrbruch-erster-erfolg-an-der-kollaustrasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567852455-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zehn Tage nach Rohrbruch: Erster Erfolg an der Kollaustraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch ist der Schaden an der Trinkwasserleitung nicht behoben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Seit heute Nachmittag rollt der Verkehr auf der Kollaustraße (B447) in Niendorf wieder – zumindest eingeschränkt: Auf Höhe Papenreye ist die Straße nun in beide Richtungen wieder befahrbar, pro Richtung gibt es jeweils eine provisorische Spur. Das Winterwetter hatte die Arbeiten verzögert. </strong></p><p>Hintergrund ist ein <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rohrbruch-viele-befahrene-strasse-in-hamburg-gesperrt-haushalte-ohne-wasser/">Wasserrohrbruch am 3. Januar,</a> der die Fahrbahn unterspült hatte. Mehrere Haushalte in unmittelbarer Umgebung standen ohne Wasser da. Aus Sicherheitsgründen wurde die Kollaustraße daraufhin zunächst komplett gesperrt. Die kurzzeitig unterbrochene Trinkwasserversorgung für die Häuser Papenreye 1 bis 33 konnte  noch am selben Nachmittag wiederhergestellt werden.</p><p>Die eigentlichen Reparaturarbeiten ziehen sich allerdings hin: Im Boden liegen zahlreiche Ver- und Entsorgungsleitungen, weshalb besonders vorsichtig gearbeitet werden muss. Aktuell wird die kaputte Trinkwasserleitung freigelegt, erst danach kann sie repariert werden. Wie lange das dauert, ist weiter offen – Hamburg Wasser kann nach eigenen Angaben derzeit keine verlässliche Prognose abgeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlen zeigen: Auf Hamburgs Straßen bahnt sich ein historischer Wandel an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahlen-zeigen-auf-hamburgs-strassen-bahnt-sich-ein-historischer-wandel-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567412529.jpg?resize=300%2C300&crop=2917px%2C1453px%2C4051px%2C4051px&webp=1" alt="Zahlen zeigen: Auf Hamburgs Straßen bahnt sich ein historischer Wandel an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verschneite Autos stehen in Hamburg. Die Zahl der zugelassenen Pkw hat in der Stadt zuletzt abgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Die Hamburger hängen an ihrem Auto. Zwar steigen sie inzwischen häufiger aufs Fahrrad und freuen sich über neue Velorouten – doch heißt das wirklich, dass sie ihrem geliebten Pkw den Rücken kehren? Tatsächlich sind seit Beginn der Corona-Pandemie weniger Autos auf Hamburgs Straßen unterwegs. Der MOPO liegen neue Daten vor, die zeigen, wie sich der Verkehr auf Hamburgs Straßen tatsächlich verändert. </strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großfeuer in Werkstatt unter Kontrolle – THW muss Wand einreißen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/werkstatt-in-flammen-rauchwolke-ueber-hamburger-osten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-0711-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1117px%2C795px%2C1078px%2C1079px&webp=1" alt="Großfeuer in Werkstatt unter Kontrolle – THW muss Wand einreißen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlagen aus dem Dach der Autowerkstatt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>In einer Autowerkstatt in Jenfeld ist es am Dienstagnachmittag zu einem Großbrand gekommen. Eine große Rauchwolke stand über dem Stadtteil, zwischenzeitlich wurde vor giftigem Qualm gewarnt.</strong></p><p>Das Feuer brach gegen 14.45 Uhr an der Straße zur Jenfelder Au aus, erst Stunden später konnten die Einsatzkräfte Entwarnung geben. In der Spitze waren mehr als 110 Feuerwehrleute und Kräfte des Technischen Hilfswerks (THW) vor Ort, dazu Fachleute von Gasnetz Hamburg</p><p>Der Brand war aus noch unbekannten Gründen in einer 30 x 50 Meter großen Halle ausgebrochen, in der neben einer Selbsthilfe-Autowerkstatt auch eine Tischlerei und eine Lackiererei untergebracht waren. Die Beamten konnten verhindern, dass die Halle vollständig niederbrannte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„NOlympia“ startet Kampagne vor wichtiger Abstimmung in der Bürgerschaft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nolympia-kampagne-gegen-olympia-in-hamburg-gestartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568578143-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=867px%2C202px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="„NOlympia“ startet Kampagne vor wichtiger Abstimmung in der Bürgerschaft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carla Ihring und Eckart Maudrich von „NOlympia" wollen verhindern, dass sich Hamburg für Olympische Spiele bewirbt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Olympische Spiele sind nichts für Hamburg – davon ist die Initiative „NOlympia“ überzeugt. Jetzt hat sie eine Kampagne gegen die Bewerbung um das Sportereignis gestartet. Ihre Argumente: zu groß, zu teuer, zu intransparent. Damit ihre Kritik auch in den Wahlunterlagen für das Referendum zu lesen ist, wollen die Gegner jetzt fleißig Unterschriften sammeln.</strong></p><p>„Olympische Spiele bringen mehr Probleme als Zukunftschancen“, sagt Clara Ihring von „NOlympia“. Hamburg habe zum Beispiel die finanziellen Möglichkeiten gar nicht, findet der Sprecher der Initiative, Eckart Maudrich. Auch die feste Zusage des Bundes, Geld zuzuschießen, überzeugt die Gegner nicht. Es bleibe noch zu viel Restrisiko.</p><p>In der Bürgerschaft soll am Mittwoch das Olympia-Referendum beschlossen werden. Dann dürfen am 31. Mai alle Hamburger darüber abstimmen, ob sie die Spiele in der Stadt wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aquaplaning! Unfall im überspülten „Canyon“ –  so ist die Stau-Lage auf der A7</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image6-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=434px%2C115px%2C1804px%2C1805px&webp=1" alt="Aquaplaning! Unfall im überspülten „Canyon“ –  so ist die Stau-Lage auf der A7" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen kam am Straßenrand zum Stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Der Wintereinbruch hielt Hamburg lange in Atem. Auch nach dem Sturmtief „Elli“ wurde es winterlich und „arktisch kalt“ in Hamburg und Norddeutschland. Das änderte sich am Montag schlagartig: Es kam zu diversen Unfällen bei Glatteis. Jetzt sorgte auch noch das Tauwetter für zahlreiche Einsätze. Hier können Sie den Liveticker nachlesen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Aquaplaning!%20Unfall%20im%20%C3%BCbersp%C3%BClten%20%E2%80%9ECanyon%E2%80%9C%20%E2%80%93%20%20so%20ist%20die%20Stau-Lage%20auf%20der%20A7&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/%0A%0ADatum:%2013.01.2026,%2012:00%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Windkraft-Boom: Hamburger Firma auf Rekordkurs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/windkraft-boom-nordex-auf-rekordkurs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/543594092-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Windkraft-Boom: Hamburger Firma auf Rekordkurs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der weitere Windenergieausbau beschafft dem Turbinenhersteller Nordex volle Auftragsbücher. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Horst Galuschka</span></p><p><strong>Der Windkraft-Boom hat dem Turbinenbauer Nordex dicke Auftragsbücher beschert. Im Gesamtjahr legte der Auftragseingang um 22,5 Prozent auf den Rekordwert von 10,2 Gigawatt zu, wie das im MDax notierte Unternehmen mit Sitz in Langenhorn mitteilte.</strong></p><p>„Der Großteil unserer Aufträge kam aus unseren Kernmärkten in Europa und Kanada, wo Nordex eine starke Position innehat“, sagte Nordex-Vorstandschef José Luis Blanco. „Dieser Erfolg hat zu einem soliden Auftragsbestand zum Jahresende geführt, der eine stabile Grundlage für die Zukunft bildet.“</p><p>Im vierten Quartal lagen die Bestellungen bei knapp 3,6 Gigawatt (GW) und damit 9,2 Prozent über dem Vorjahreswert. Analysten hatten bereits mit einem starken Wert gerechnet – nicht zuletzt, nachdem Nordex in den vergangenen Tagen mehrere Großaufträge vermeldet hatte, die noch Ende vergangenen Jahres hereingekommen waren. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schrecklicher Fund an der Alster – Toter in Zelt entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schockfund-an-der-alster-tote-person-in-zelt-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/563734781-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=181px%2C140px%2C1567px%2C1566px&webp=1" alt="Schrecklicher Fund an der Alster – Toter in Zelt entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Lombardsbrücke in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Auf der Lombardsbrücke wurde am Dienstagmorgen eine tote Person entdeckt. Sie lag in einem der Zelte, die dort von Obdachlosen aufgestellt worden waren.</strong></p><p>Die Feuerwehr war gegen 11 Uhr von Passanten zur Lombardsbrücke gerufen worden. Diese hatten dort in einem der Zelte eine leblose Person gefunden. Der daraufhin alarmierte Notarzt konnte nur noch den Tod feststellen.</p><p>Laut Polizeisprecher Holger Vehren sei daraufhin die Polizei alarmiert worden. Ein Ermittler der Dienststelle für Todesursachenermittlung untersuchte den Leichnam. Hinweise auf ein Gewaltverbrechen liegen gegenwärtig nicht vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>