<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Betrunken und ohne Führerschein: Frau baut schweren Unfall im Süden Hamburgs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-verkehrsunfall-fahrerin-wohl-alkoholisiert-und-ohne-fuehrerschein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250905unfall-ehestorferheuweg222574.jpeg?resize=300%2C300&crop=569px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Betrunken und ohne Führerschein: Frau baut schweren Unfall im Süden Hamburgs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Straße musste wegen des Unfalls zeitweise gesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall am Freitagabend: Eine anscheinend betrunkene Autofahrerin versuchte, einen abbiegenden BMW zu überholen – und krachte in die Seite des anderen Wagens.</strong></p><p>Zeugen schildern den Unfall auf dem Ehestorfer Heuweg so: Als der Fahrer eines BMW gegen 21.30 Uhr kurz vor der Altwiedenthaler Höhe nach links auf ein Grundstück abbiegen wollte, versuchte eine Frau aus dem Landkreis Harburg, ihn mit ihrem Seat zu überholen und krachte seitlich in den anderen Wagen. Dann schleuderte sie gegen einen Baum am Straßenrand. Ob der BMW-Fahrer geblinkt hat, dazu gibt es derzeit keine Informationen.</p><p>Anwohner leisteten Erste Hilfe, befreiten die verletzte Fahrerin aus dem Fahrzeug und setzten sie zunächst auf einen Stuhl am Straßenrand. Später wurde sie durch den Rettungsdienst in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Agentenkrimi und Familiendrama: 6 Gründe, warum uns der Block-Prozess so fasziniert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/agentenkrimi-und-familiendrama-6-grunde-warum-uns-der-block-prozess-so-fasziniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/block-prozess-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C276px%2C1426px%2C1427px&webp=1" alt="Agentenkrimi und Familiendrama: 6 Gründe, warum uns der Block-Prozess so fasziniert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und Gerhard Delling treffen zusammen mit ihren Anwält:innen am Gericht ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><b>Die Klickzahlen im Internet: gigantisch. Die Zahl der akkreditierten Pressevertreter: nie dagewesen. Die Zuschauerschlange vor dem Gerichtssaal: schon am frühen Morgen elend lang. Der Block-Prozess in Hamburg bricht alle Rekorde, was das öffentliche Interesse angeht, zumal es Journalisten erstmals erlaubt ist, live aus dem Gerichtssaal zu berichten. Woran liegt es, dass dieses Strafverfahren (denn das ist es, auch wenn es sich für das Publikum bisweilen anfühlt wie eine Netflix-Serie) die Menschen so bewegt? Dass ein Sorgerechtsstreit in der feinen Gesellschaft zum Gesprächsthema in Kneipen und Kantinen wird? Sechs Thesen, warum uns dieser Prozess so fasziniert.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wilde Verfolgungsjagd in Ottensen: Das darf die Polizei im Ernstfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wilde-verfolgungsjagd-in-ottensen-das-darf-die-polizei-im-ernstfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/470849908-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1126px%2C358px%2C1349px%2C1349px&webp=1" alt="Wilde Verfolgungsjagd in Ottensen: Das darf die Polizei im Ernstfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiauto im Einsatz. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><b>Wer bereits schlief, ist garantiert wach geworden von der Verfolgungsjagd, die sich die Polizei am Mittwochabend mit einem Rollerfahrer rund um die Lobuschstraße in Ottensen lieferte. Der flüchtige Fahrer kam zu Fall und wurde mit leichten Verletzungen ins Krankenhaus gebracht. Was hatte der Fahrer getan – und welche Verkehrsregeln darf die Polizei in einem solchen Fall „missachten“?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten für Pendler: Geisterbahnhof geht deutlich früher in Betrieb</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-fuer-pendler-geisterbahnhof-geht-deutlich-frueher-in-betrieb/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/460926781-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=509px%2C209px%2C1367px%2C1369px&webp=1" alt="Gute Nachrichten für Pendler: Geisterbahnhof geht deutlich früher in Betrieb" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der Eisenbahngesellschaft AKN (Altona-Kaltenkirchen-Neumünster): Die Strecke der Linie A1 zwischen Burgwedel und Ellerau war ein Jahr lang voll gesperrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Es gibt gleich zwei gute Nachrichten für die leidgeplagten Pendler der AKN-Linie A1: Nach einem langen Jahr Sperrung fahren die Züge ab Samstag dort wieder durchgängig auf ihrer gewohnten Strecke. Dazu kommt: Anders als bisher angenommen, wird die neue Haltestelle Schnelsen-Süd deutlich früher angefahren.</strong></p><p>Ab Samstag, 6. September, ist die Vollsperrung zwischen den Haltestellen Ellerau und Burgwedel aufgehoben und die AKN-Züge der Linie A1 sind wieder ohne Unterbrechung zwischen Ulzburg Süd und Hamburg-Eidelstedt unterwegs. Ein Jahr lang mussten Fahrgäste auf Ersatzbusse umsteigen.</p><p>In der Hauptverkehrszeit verkehren die Züge von Montag bis Freitag alle zehn Minuten, in den Nebenzeiten alle 20 Minuten. Samstags und sonntags fahren die Züge im 30-Minuten-Takt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus nach 56 Jahren: Kult-Grieche und FC St. Pauli-Institution in der Schanze gibt auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-nach-56-jahren-kult-grieche-in-der-schanze-gibt-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9670-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=619px%2C447px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Aus nach 56 Jahren: Kult-Grieche und FC St. Pauli-Institution in der Schanze gibt auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Olympische Feuer in der Sternschanze schließt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Wenn man ein Restaurant mit Fug und Recht als „Kult-Lokal“ bezeichnen kann, dann ist es das „Olympische Feuer“ im Schulterblatt 36. Seit 56 Jahren beglückt das griechische Restaurant die Hamburger mit Gyros, Moussaka und Tzatziki. Auch bei St. Pauli-Fans ist das Lokal beliebt. Doch jetzt soll alles vorbei sein.</strong></p><p>„Seit 1969 schlägt unser Familienherz für das ,Olympische Feuer‘ – über drei Generationen hinweg. 2003 sind wir an unseren heutigen Standort gezogen und durften hier mit euch lachen, feiern, anstoßen, Geschichten teilen und unzählige Erinnerungen sammeln. Nach 56 wundervollen Jahren schließen wir 2025 nun dieses Kapitel“, schreiben die Inhaber in einer Mitteilung. Auch ein Mitarbeiter des Lokals bestätigt die Schließung gegenüber der MOPO.</p><p>Als Begründung für die Schließung werden die Corona-Pandemie, Personalmangel, wirtschaftliche Belastungen und das Auslaufen des Mietvertrags genannt. „Mit einem lachenden und einem weinenden Auge blicken wir zurück – voller Dankbarkeit. Dankbarkeit für unsere treuen Stammgäste, für die besondere Verbindung zu St. Pauli, für all die Begegnungen und Geschichten – und natürlich für euch: die Menschen, die diesen Ort über Jahrzehnte mit Leben gefüllt haben“, heißt es weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>