<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>SAGA will Mietern im Neubaugebiet Autos verbieten: Das sagt ein Fachanwalt dazu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saga-will-mietern-im-neubaugebiet-autos-verbieten-das-sagt-ein-fachanwalt-dazu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5930-926-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=694px%2C178px%2C1531px%2C1530px&webp=1" alt="SAGA will Mietern im Neubaugebiet Autos verbieten: Das sagt ein Fachanwalt dazu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neuen SAGA-Häuser in Georgswerder sind schon fast fertig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Demnächst gehen beim städtischen Vermieter SAGA 58 wunderschön gelegene Wohnungen in die Vermietung. Doch den Zuschlag erhält nur, wer unterschreibt, dass er kein Auto hat – und sich auch keins anschaffen wird. Doch ist das bindend? Ob Vermieter solche Verbote überhaupt erteilen dürfen, dazu hat sich jetzt ein Fachanwalt geäußert.</strong></p><p>Die IBA Hamburg hat in Georgswerder ein hübsches kleines Neubaugebiet aufgelegt, mit Einfamilien- und Reihenhäusern. Plus einer überschaubaren Anzahl an Mietshäusern mit insgesamt 100 Wohnungen. Einen Teil davon realisiert die SAGA gerade – allerdings gibt es in dem kleinen Gebiet nur sehr wenige Parkplätze und das städtische Unternehmen baut selbst keine für seine Mieter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/geheimtipp-vermietung-von-58-wohnungen-zwischen-schrebergaerten-und-dove-elbe-startet/">Damit die nun nicht die Straßen blockieren, bekommt nur einen Mietvertrag, wer kein Auto hat und auch keins plant. </a></p><p>Von einem SAGA-Sprecher heißt es dazu: „Die Wohnungen richten sich an Menschen, die keinen eigenen Pkw besitzen.“ Das werde Interessenten vor Vertragsabschluss sehr genau erläutert und im Mietvertrag festgehalten. Stattdessen gibt eine Car-Sharing-Station sowie Stellplätze für 20 Lastenräder und rund 140 Fahrräder. Die Besucher dieser Mieter könnten aber die öffentlichen Parkplätze im Wohngebiet nutzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer (17) nach Kollision mit Bus in Lebensgefahr – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-nach-kollision-mit-bus-in-lebenfgefahr-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unfall-symbol1.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C183px%2C988px%2C988px&webp=1" alt="Radfahrer (17) nach Kollision mit Bus in Lebensgefahr – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht Zeugen, die den Unfall zwischen dem Radfahrer und dem Bus beobachtet haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Bergedorf: Bei einer Kollision mit einem Bus ist ein junger Radfahrer lebensgefährlich verletzt worden. Nun sucht die Polizei Zeugen.</strong></p><p>Ersten Erkenntnissen zufolge bog der Fahrer (56) des Linienbusses gegen 13.30 Uhr von der Wentorfer Straße nach links in die Straße Pfingstberg ab.</p><p>Der 17-jährige Radfahrer, der zu diesem Zeitpunkt auf dem Radweg an der Wentorfer Straße in Richtung Mohnhof unterwegs gewesen war, kollidierte dann aus bislang ungeklärter Ursache mit dem Heck des abbiegenden Busses. Dabei zog er sich eine lebensgefährliche Kopfverletzung sowie mehrere Knochenbrüche zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgische Staatsoper: Neuer Geschäftsführer steht fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wechsel-an-der-spitze-der-staatsoper/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/506072969-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburgische Staatsoper: Neuer Geschäftsführer steht fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburgische Staatsoper (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Neubesetzung der Geschäftsführung in der Hamburgischen Staatsoper: Einige Monate nachdem Jürgen Braasch <strong>vorübergehend</strong></strong> <strong>die Geschäftsführung des Hauses übernommen hatte, steht nun sein Nachfolger fest. Dieser bringt wichtige Erfahrung mit.</strong></p><p>Ein halbes Jahr hat die Suche gedauert, aber jetzt steht fest: Matthias Schloderer wird der neue Kaufmännische Direktor der Hamburgischen Staatsoper. Das gab die Kulturbehörde am Dienstag bekannt.</p><p>Der 42-Jährige folgt damit auf Jürgen Braasch, der die Geschäftsführung der Staatsoper vorübergehend für die Spielzeit 2025/26 übernommen hatte, nachdem sein Vorgänger Ralf Klöter zum Theater Kiel gewechselt war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 09:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ethanolofen setzt Zimmer in Brand – drei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ethanolofen-setzt-zimmer-in-brand-drei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251202wohnungsbrand-grossborstel4385-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=778px%2C686px%2C1021px%2C1021px&webp=1" alt="Ethanolofen setzt Zimmer in Brand – drei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten in dem denkmalgeschützten Haus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Groß Borstel ist es am Montagabend zu einem Einsatz von Feuerwehr und Rettungsdienst gekommen. In einem denkmalgeschützten Haus war ein Brand ausgebrochen. Es gab drei Verletzte.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr mitteilte, sei gegen 19.30 Uhr ein Brand in einem Reihenhaus an der Alsterkrugchaussee gemeldet worden. Nach MOPO-Informationen war ein Ethanolofen außer Kontrolle geraten, die Flammen erfassten Mobiliar und Teile des Zimmers im Obergeschoss des Hauses.</p><p>Laut einem Feuerwehrsprecher habe es drei leicht verletzte Bewohner gegeben. Alle kamen in die Klinik. Die Löscharbeiten und die anschließende Belüftung des Hauses dauerten bis 21.05 Uhr an. Das vom Brand betroffene Obergeschoss gilt als nicht mehr bewohnbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtiger neuer S-Bahn-Tunnel für Hamburg: Planung steht still</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtiger-neuer-s-bahn-tunnel-fuer-hamburg-planung-stockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/538995341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C0px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="Wichtiger neuer S-Bahn-Tunnel für Hamburg: Planung steht still" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichtes Gedränge am Hamburger Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><strong>Eigentlich sollen schon bald mehr Züge durch Hamburg fahren, doch die Strecken sind überlastet. Ein neuer S-Bahn-Tunnel sollte Entlastung bringen – doch das Projekt ist ins Stocken geraten.</strong></p><p>Das Projekt eines neuen S-Bahn-Tunnels zwischen dem Hamburger Hauptbahnhof und dem neuen Bahnhof Altona ist zum Stillstand gekommen. Der sogenannte Verbindungsbahnentlastungstunnel (VET) soll ermöglichen, dass auf der vielbefahrenen Verbindungsbahn über Dammtor und Sternschanze zwei S-Bahngleise freiwerden und von Fern- und Regionalzügen genutzt werden können. „Beim VET sind derzeit keine Planungsfortschritte erkennbar”, erklärte der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion.</p><p>Eine angekündigte Studie zum Eisenbahnknoten Hamburg habe das Bundesverkehrsministerium bislang nicht beauftragt. Auch die Finanzierung des Projekts sei unklar. Der Senat sieht den Bund in der Pflicht. „Eine Finanzierungszusage des Bundes erfolgte bisher nicht”, hieß es. Zu den geschätzten Kosten wollte der Senat keine Angaben machen. Die Entlastung der Verbindungsbahn ist für den Ausbau des Deutschlandtakts wichtig.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 07:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen Senat: Darum tut Hamburg nichts gegen den Mietwucher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mietenwucher-mehr-als-1000-verdachtsfaelle-aber-null-personal-bei-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/414077872.jpg?resize=300%2C300&crop=1598px%2C965px%2C4224px%2C4225px&webp=1" alt="Schwere Vorwürfe gegen Senat: Darum tut Hamburg nichts gegen den Mietwucher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Verdachtsfälle von Mietwucher wurden den Bezirksämtern gemeldet (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><b>Es war das vermutlich erfolgreichste Projekt der Linken überhaupt: die Mietwucher-App, mit der man seine Miethöhe online überprüfen lassen konnte. Weil das Angebot dermaßen einschlug, richtete der Senat im Februar 2025 – eilig im Wahlkampf – einen eigenen „Mietenmelder“ ein. Der Erfolg: Hamburgs gepeinigte Mieter nutzten die beiden Kanäle lebhaft und meldeten den Bezirksämtern mehr als 1300 Verdachtsfälle von Wuchermieten. Wieviele davon wurden inzwischen bearbeitet? Das wollte die Linke nun vom Senat wissen – und erhielt eine erschütternde Antwort.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müll- und Abwasserentsorgung in Hamburg werden teurer – und nicht nur das</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muell-und-abwasserentsorgung-in-hamburg-wird-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/zwei-kolleginnen-der-restmullabfuhr.jpg?resize=300%2C300&crop=667px%2C584px%2C749px%2C750px&webp=1" alt="Müll- und Abwasserentsorgung in Hamburg werden teurer – und nicht nur das" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter der Stadtreinigung bei der Arbeit. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SRH/hfr</span></p><p><strong>Die städtischen Gebühren in Hamburg steigen im kommenden Jahr teils deutlich. Betroffen sind unter anderem die Kosten zur Aufbewahrung von Fundsachen, aber auch die Müllgebühren.</strong></p><p>Die städtischen Gebühren in Hamburg steigen im neuen Jahr teilweise deutlich. Der rot-grüne Senat habe entsprechende Änderungen beschlossen, teilte die Finanzbehörde mit. So stiegen die Gebühren für die Verwahrung von Fundsachen zum 1. Januar 2026 um bis zu 33 Prozent, jene im Kontext der Zweckentfremdung von Wohnraum sogar um bis zu 45 Prozent, um die Kostendeckung schrittweise zu erhöhen. „Eine gewisse Lenkungswirkung zum Erhalt von Wohnraum zu Wohnzwecken ist dabei durchaus gewünscht“, sagte Finanzsenator Andreas Dressel (SPD).</p><p>Auch die Müllabfuhr wird den Angaben zufolge teurer – und zwar um 3,4 Prozent. Deutlich höhere prozentuale Gebührensteigerungen seien beim 100-Liter-Abfallsack sowie beim 100-Liter-Abfallsack für Laub vorgesehen. In einem Fall steige die Gebühr um 16,7 Prozent auf 3,50 Euro, im anderen Fall um 140 Prozent auf 2,40 Euro. Für einen durchschnittlichen Hamburger Haushalt im Geschosswohnungsbau führten die Gebührenerhöhungen zu zusätzlichen Ausgaben von monatlich 74 Cent oder 8,88 Euro im Jahr. Die Stadtreinigung wiederum rechne mit Mehrerlösen von rund 10,6 Millionen Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird die Oberstufe reformiert? Was sich bald für Hamburgs Abiturienten ändert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wird-die-oberstufe-reformiert-was-sich-bald-fuer-hamburgs-abiturienten-aendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/218282300-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=991px%2C345px%2C1175px%2C1175px&webp=1" alt="Wird die Oberstufe reformiert? Was sich bald für Hamburgs Abiturienten ändert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bald greifen neue Regeln für das Abitur. Wird in dem Zuge auch die Hamburger Oberstufe reformiert? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Werden sich Hamburgs Abiturienten künftig in einem fünften Fach prüfen lassen? Und muss die Profil-Oberstufe doch wieder Leistungskursen weichen? Bald greifen neue Vorgaben der Kultusministerkonferenz (KMK), um das Abitur deutschlandweit vergleichbarer zu machen. Die MOPO erklärt, was das für Hamburgs Schüler bedeutet.</strong></p><p>Das Abitur soll über die Bundesländer hinweg vergleichbarer werden. Das ist das Ziel der neuen Regelungen, die die KMK schon im Jahr 2023 beschlossen hat. Sie betreffen die zwei Jahre Oberstufe, aus der Leistungen zu zwei Dritteln in das Abitur einfließen. Die eigentliche Abiturprüfung, für die es das Zentralabitur gibt, zählt nur zu einem Drittel. Die Änderungen sollen ab dem Schuljahr 2027/28 greifen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnstrecke zwischen Hamburg und Lübeck wieder frei – Verspätungen weiterhin möglich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pendler-chaos-zuege-zwischen-hamburg-und-luebeck-fallen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-3858.jpeg?resize=300%2C300&crop=270px%2C220px%2C737px%2C737px&webp=1" alt="Bahnstrecke zwischen Hamburg und Lübeck wieder frei – Verspätungen weiterhin möglich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hunderte Menschen würden in Ahrensburg auf Ersatzbusse warten, wie ein Reporter vor Ort berichtet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Friedrichs</span></p><p><strong>Eine technische Störung hat am Dienstag den Bahnverkehr zwischen dem Hauptbahnhof und dem Bahnhof Rahlstedt lahmgelegt. Alle Züge zwischen Hamburg und Lübeck fielen aus. Der Andrang auf den Busersatzverkehr war riesig. Am Mittwochvormittag sind die Probleme behoben, doch es kann noch zu Verspätungen kommen. </strong></p><p>Gute Nachricht für Reisende: Die Streckenabschnitte sind repariert, sagte eine Sprecherin der Bahn der MOPO am Mittwochvormittag. „In der Nacht konnten die beiden Streckengleise im Bereich Hamburg-Wandsbek repariert werden, sodass die Züge des Regionalverkehrs (RE80, RE 8X sowie RB81) wieder fahren können. Es kann allerdings noch zu Verspätungen beziehungsweise Abweichungen im Fahrplan kommen.”</p><p>Die Bahn bittet ihre Fahrgäste, sich vor Abfahrt auf der Internetseite oder in der App zu informieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 11:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>