<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es geht ihr besser, die Haare wachsen nach:Krebskranke Patrice Aminati wohnt wieder bei Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-seit-der-trennung-wachsen-ihre-haare-wieder-69412aaf52fde7cf1a8f32ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69412aaf52fde7cf1a8f32ed/d161b8f1104d29175db442d15ffd8bf7,8e40e28f?w=992" alt="Es geht ihr besser, die Haare wachsen nach:Krebskranke Patrice Aminati wohnt wieder bei Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Patrice Aminati hat mitten in ihrem Kampf gegen eine unheilbare Krebserkrankung eine lebensverändernde Entscheidung getroffen: Sie hat ihre Ehe mit dem Moderator Daniel Aminati beendet. Ein mutiger Schritt, der sich auszahlt, denn seit der Trennung scheint es gesundheitlich bergauf zu gehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was hinter dieser bemerkenswerten Wende steckt und wer ihr in dieser schweren Zeit zur Seite steht, lesen Sie nur mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Erste Einzel-Abschiebung nach Afghanistan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/asyl-erster-intensivtaeter-einzeln-nach-afghanistan-abgeschoben-69419b3f11416590a630d499</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69419b3f11416590a630d49a/c5250f83fe38a01068dea7a6c96ce0a2,4464d4eb?w=992" alt="BILD exklusiv:Erste Einzel-Abschiebung nach Afghanistan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kabul – <!--]--><!--[--><b>Am frühen Mittwochmorgen ist ein erster afghanischer Intensiv-Straftäter aus Bayern in Afghanistans Hauptstadt Kabul gelandet und dort den Behörden übergeben worden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese erste Einzel-Abschiebung ist Teil der neuen Vereinbarungen, die das Bundesinnenministerium mit den Taliban-Behörden getroffen hat. Innenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/alexander-dobrindt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33876288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Dobrindt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55, CSU) hatte erst kürzlich r<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/dobrindt-verschaerft-kurs-deutschland-schiebt-deutlich-mehr-ab-6921b46318b978b3b9f55428"><!-- --><!--[--><!--[-->egelmäßige Abschiebungen nach Afghanistan angekündigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nun der Auftakt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dobrindt zu BILD: „Es liegt in unserem Interesse, dass Straftäter und Gefährder aus Afghanistan unser Land verlassen müssen. Wer in Deutschland Straftaten begeht, verwirkt sein Bleiberecht. Jetzt beginnen wir mit Abschiebungen nach Afghanistan und weiten diese Schritt für Schritt aus.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es wäre eine der größten Wenden der deutschen Migrationspolitik seit Jahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zahlungsfähigkeit unter Null“:Stuttgart steht kurz vor der Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zahlungsfaehigkeit-unter-null-stuttgart-kurz-vor-der-pleite-694256ea11416590a630da13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694256ea11416590a630da14/de09af54d81b11216c6bdeab2e6936bf,1f500b8b?w=576" alt="„Zahlungsfähigkeit unter Null“:Stuttgart steht kurz vor der Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gewerbesteuern fallen in großem Maßstab aus. Die Autostadt Stuttgart ist pleite und muss massiv sparen. Die Stadt erklärt ganz offiziell: „Ende 2025 wird die Zahlungsfähigkeit der Landeshauptstadt unter Null liegen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stadt warnt in drastischen Worten: „Die Ausgaben übersteigen die Einnahmen. Vor diesem Hintergrund sind ab 2026 neue Schulden unvermeidbar, da dringende Investitionen nur noch über Kredite finanziert werden können.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stuttgarts Oberbürgermeister Frank Nopper (64) muss ein hartes Sparprogramm durchsetzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Für 2025 erwartet die Stadtkämmerei ein Defizit von rund 785 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil nach BILD-Klage:Geheimnis um berühmten Mauerfall-Zettel wird gelüftet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/mauerfall-1989-geheimnis-um-schabowski-zettel-muss-gelueftet-werden-693df39ef679420e000b3ddc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693df39ef679420e000b3ddd/004cbf2b85acac8dd0468aa479616823,18a0f0d6?w=576" alt="Urteil nach BILD-Klage:Geheimnis um berühmten Mauerfall-Zettel wird gelüftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster - <!--]--><!--[--><b>Das Geheimnis um den berühmten Notizzettel von SED-Politbüromitglied Günter Schabowski für seine Pressekonferenz vom 9. November 1989, auf der er voreilig die Öffnung der DDR-Grenzen verkündete, muss gelüftet werden. Das entschied nach einer Klage von BILD das Oberverwaltungsgericht in Münster. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das historische Dokument galt lange als verschollen und wurde vom Haus der Geschichte in Bonn von einer bisher anonym gehaltenen Person gekauft. Die Richter in Münster bestätigten eine Entscheidung aus der Vorinstanz, die das Haus der Geschichte gegenüber BILD zur Auskunft nach den Verkäufern des Schabowski-Zettels verpflichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Oberverwaltungsgericht in Münster (NRW) verhandelte am Dienstag über die Offenlegung der bisher geheimen Identität der Verkäufer des Schobowski-Zettells<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Das tritt nach meiner Kenntnis … ist das sofort, unverzüglich.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Andreas über das Leben ohne Laura ++ Was beim Unfall passierte:Neue Details zum Dahlmeier-Drama</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/neue-details-zum-drama-um-laura-dahlmeier-was-bei-ihrem-unfall-wirklich-passierte-694157305d051a3e3193afb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694157305d051a3e3193afb8/a575fb9fd54be0bfd391e2df69468969,92244241?w=656" alt="Papa Andreas über das Leben ohne Laura ++ Was beim Unfall passierte:Neue Details zum Dahlmeier-Drama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch knapp fünf Monate nach ihrem Tod rührt Biathlon-Olympiasiegerin Laura Dahlmeier (†31) immer noch die Menschen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Regelmäßig kommen Besucher zur Gedenkstätte im Kurpark von Partenkirchen und nehmen Abschied von der sympathischen Sportlerin, die am 28. Juli beim Bergsteigen in Pakistan ums Leben kam. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch ihr Vater Andreas (58) ist überwältigt. „Wenn ich dorthin gehe, bin ich nie allein. Die Anteilnahme ist immer noch riesengroß“, sagte er der SPORT BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er verrät außerdem neue Details zum Unfall-Drama und was die Olympiasiegerin für ihre Beerdigung festlegte. Nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer jetzt bestimmt, was geht:Die neue Macht-Ordnung in Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/berlin-ukraine-gipfel-offenbart-neue-macht-ordnung-in-europa-694129b8ee38f909a4fbb765</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694129b8ee38f909a4fbb765/7e768c003f8c75d46fc053262011ed9d,83092f6d?w=320" alt="Wer jetzt bestimmt, was geht:Die neue Macht-Ordnung in Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war ein historischer Moment in Berlin: Am Montagabend trat eine Allianz der Willigen vor die Kameras – an der Seite von Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj. Nicht nur EU-Staaten waren dabei, sondern auch Großbritannien und der gesamte Norden des Kontinents (mit dem Nicht-EU-Mitglied Norwegen)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Historiker Michael Wolffsohn (78) spricht in BILD von einer Zäsur: Erstmals seit dem Zweiten Weltkrieg übernehme Europa für sich selbst Verantwortung. Das Gruppenbild aus dem Kanzleramt – es zeigt auch die neue Macht-Ordnung in Europa. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, welche Länder in dieser neuen Ordnung zu den Aufsteigern und welche zu den Absteigern zählen. Und warum besonders ein Land im Fokus steht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs:Fast weg: Bei diesem Hammer-Deal tickt die Uhr!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694184e1d8f9059f60ab1e4c/669eafd914bad84403674df995eb6b4c,14722980?w=320" alt="BILD-Sparfochs:Fast weg: Bei diesem Hammer-Deal tickt die Uhr!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte weinen um Rabbi Eli Schlanger (†41):Erste Beerdigung nach dem Bondi-Massaker</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erste-beerdigung-nach-bondi-terror-trauer-um-rabbi-eli-694248473e25dcaf036ad842</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694248473e25dcaf036ad843/b4dac09ce37ce44ba46f8698e8c44de7,fa549fc9?w=992" alt="Hunderte weinen um Rabbi Eli Schlanger (†41):Erste Beerdigung nach dem Bondi-Massaker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bondi/Sydney – <!--]--><!--[--><b>Er war ein Mann des Glaubens, der Liebe und des unermüdlichen Einsatzes für seine Gemeinde. Jetzt trugen Hunderte trauernde Angehörige und Freunde Rabbi Eli Schlanger (†41) zu Grabe – den ersten der 15 Menschen, die beim Terroranschlag am Bondi Beach ermordet wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Männer in Kippas tragen den Sarg von Rabbi Eli Schlanger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Chabad-Bondi-Synagogenzentrum, nur wenige hundert Meter vom Tatort entfernt, spielten sich am Mittwoch herzzerreißende Szenen ab: Männer in Kippas hoben den schwarzen Sarg aus dem Wagen, Angehörige brachen in Tränen aus, während schwer bewaffnete Polizisten den gesamten Straßenblock absicherten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angehörige des ermordeten Rabbiners brechen vor seinem Sarg zusammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wütende Wintersportler fordern Geld zurück:Kaum Schnee, Pisten dicht! Chaos an Ski-Liften in Dolomiten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kaum-schnee-pisten-dicht-chaos-an-ski-liften-in-dolomiten-694167223e25dcaf036acd47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694167223e25dcaf036acd48/e0f2cf6f253de60f0ae09b44ffb6fa86,f235bca0?w=576" alt="Wütende Wintersportler fordern Geld zurück:Kaum Schnee, Pisten dicht! Chaos an Ski-Liften in Dolomiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arabba (Italien) –<!--]--><!--[--><b> So hatten sich Wintersportler den Start in die Ski-Saison nicht vorgestellt. Statt Pistenspaß gab es sehr lange Schlangen am Lift. Selbst hart gesottenen Skifans wurde das lange Warten zu viel, sie fordern nun ihr Geld zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hunderte Skifahrer zog es am Wochenende in die Dolomiten zum Wintersport.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->In 2300 Metern Höhe – am Verbindungslift zwischen Marmolata und Sellaronda (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) – bildete sich eine gigantische Warteschlange. Hunderte Menschen standen dort an, um auf eine der wenigen befahrbaren Pisten zu kommen. Der Grund für den Lift-Stau: Schneemangel!  Aufgrund dessen waren mehrere Abfahrten dicht und der Sessellift völlig überlastet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Temperaturen lagen knapp über dem Gefrierpunkt und wochenlange Trockenheit setzte dem Gebiet massiv zu. Künstliche Beschneiung? Kaum möglich, weil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/winter-schnee-immer-seltener-und-weniger-6932b433f4bf598c0697ac28"><!-- --><!--[--><!--[-->es schlicht zu warm<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine der wichtigsten Pistenabfahrten nach Arabba war am Samstag gesperrt, alle mussten mit dem Lift runter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Team feiert ihn mit Shirts und Zigaretten:Draisaitl knackt magische NHL-Marke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nhl-leon-draisaitl-knackt-magische-nhl-marke-6942568f425ebb7be84abdb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942568f425ebb7be84abdb5/f7ed6d65d3fc45e808a431bcf52c2bb4,3df1e042?w=576" alt="Team feiert ihn mit Shirts und Zigaretten:Draisaitl knackt magische NHL-Marke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt zählt er zu den ganz, ganz Großen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eishockey-Superstar Leon Draisaitl (30) hat in der Nacht zu Mittwoch die magische Marke von 1.000 Scorerpunkten (Torbeteiligungen) in der NHL geknackt. Als erster Deutscher überhaupt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim 6:4-Sieg seiner Edmonton Oilers bei den Pittsburgh Penguins bereitete der Kölner gleich vier Treffer seiner Mannschaft vor. Schon die Vorlage zur 1:0-Führung nach zwölf Minuten bedeutete für Draisaitl Scorerpunkt Nummer 1.000. Anschließend legte er direkt noch drei Assists nach.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auch knapp fünf Montate nach ihrem Tod rührt Laura Dahlmeier (†31) noch die Menschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Essay von Global Reporter James Kirchick:Vorsicht vor Russen, die von „Frieden“ sprechen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/essay-vorsicht-vor-russen-die-von-frieden-sprechen-69413847ee38f909a4fbb8fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69413847ee38f909a4fbb8fd/dd15fdfe522a8bde3f3d925c01238ef1,481f3828?w=656" alt="Essay von Global Reporter James Kirchick:Vorsicht vor Russen, die von „Frieden“ sprechen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Im Westen versteht man unter dem Wort „Frieden“ das Gegenteil von Krieg. Moskaus Machthaber aber nutzen das Wort seit Sowjetzeiten völlig anders. Früher tappte im Westen die Linke in die Falle des Kreml – heute ist es auch die Rechte, nicht zuletzt Donald Trump. Ein Essay. </b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den Zeiten des Kalten Krieges galt folgende Faustregel: Trug eine Organisation das Wort „Frieden“ im Namen, handelte es sich um ein offizielles Organ der Sowjetunion – oder zumindest um deren Tarnorganisation. Ihren Ursprung hatte dieses Phänomen im „Weltkongress der Intellektuellen zur Verteidigung des Friedens“ 1948 im polnischen Breslau. Die Massenveranstaltung, gesponsert von der Sowjetunion und ihrem Marionettenregime in Polen, fand nur zwei Monate nach Beginn der Berlin-Blockade statt. Unter den namhaften Gästen aus dem Westen befanden sich der französische Kulturkritiker Julien Benda, der deutsche Dramatiker Bertolt Brecht und der amerikanische Schriftsteller Howard Fast. Redner priesen die Sowjetunion und andere „progressive“ Kräfte als Friedensstifter, während sie die Staaten des Westens als „Kriegstreiber“ anprangerten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1949, im Jahr des ersten sowjetischen Atomwaffentests, wurde in Paris ein „Weltkomitee der Friedenskämpfer“ gegründet, aus dem der Weltfriedensrat hervorgehen sollte. Im New Yorker Waldorf-Astoria wiederum – einer Bastion des Proletariats, wie man damals ironisch sagte – wurde eine „Kultur- und Wissenschaftskonferenz für den Weltfrieden“ veranstaltet. „Unser Land, die Sowjetunion, steht für Frieden und Freundschaft unter den Völkern“, erklärte Alexander Fadejew, Vorsitzender des sowjetischen Schriftstellerverbands – eine Behauptung, die in krassem Widerspruch zu den gewaltsamen Aktionen stand, mit denen Moskau seine Herrschaft über Mittel- und Osteuropa festigte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Indem sie sich selbst zu „Friedenskämpfern“ erklärten, schufen die Sowjets und ihre Sympathisanten im Westen ein zynisches Entweder-oder: Jeder, der ihnen widersprach, musste demnach für Krieg sein. Denn welcher Mensch, welches Land, könnte sich schon gegen etwas so Edles wie Frieden aussprechen? Mit diesem sprachlichen Kunstgriff überdeckten sie weitaus schwerwiegendere, reale Verbrechen. Während sie ihre Liebe zum „Frieden“ beschworen, setzten sie Gewalt oder deren Androhung ein, um Territorien zu erobern und Völker zu unterwerfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramatische Zahlen zum Mittelstand:Firmen-Schließungen um 50 Prozent gestiegen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mittelstand-betriebsaufgaben-um-mehr-als-50-prozent-gestiegen-694256c93e25dcaf036ad8f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694256c93e25dcaf036ad8f6/d11bb530709ddcb057aeb524113e6dd2,e1a96691?w=320" alt="Dramatische Zahlen zum Mittelstand:Firmen-Schließungen um 50 Prozent gestiegen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist kein Knall. Es ist ein schleichender Rückzug. Immer mehr Firmen im deutschen Mittelstand machen dicht – und zwar endgültig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Mittelstand gibt auf“, sagt Robert Mayr, Chef des Nürnberger Software- und IT-Dienstleisters Datev, in der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/datev-umfrage-deutschlands-mittelstaendler-ziehen-sich-schleichend-zurueck-110804137.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Frankfurter Allgemeinen Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ (FAZ). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut einer aktuellen Umfrage gaben Steuerberater an: 2,4 Prozent ihrer Mandanten haben zwischen Oktober 2024 und September 2025 ihren Betrieb geschlossen oder ins Ausland verlagert. Im Vorjahr lag der Anteil noch bei 1,6 Prozent – ein Anstieg um die Hälfte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Datev befragt regelmäßig Steuerkanzleien, die vor allem mittelständische Unternehmen beraten. Rund 100.000 Unternehmen sind laut der Umfrage repräsentativ erfasst. Die Ergebnisse zeigen deutlich: Der wirtschaftliche Druck auf die Unternehmen wächst. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genuss das ganze Jahr:Testsieger! DAS ist der beste Wohnzimmer-Grill</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kontaktgrill-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e23400c9fcb483178b8180/5afb33cc03c46024dffe738920df166b,608767ff?w=320" alt="Genuss das ganze Jahr:Testsieger! DAS ist der beste Wohnzimmer-Grill" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:38:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>