<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überfall auf Vape-Geschäft – Täter droht mit Pistole</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-auf-vape-geschaeft-taeter-drohte-mit-pisole/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/545482976-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1000px%2C287px%2C1328px%2C1328px&webp=1" alt="Überfall auf Vape-Geschäft – Täter droht mit Pistole" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>In St. Georg hat es am Montagmittag einen bewaffneten Raubüberfall auf ein Geschäft für E-Zigaretten gegeben. Der Täter bedrohte einen Mitarbeiter mit einer Pistole und flüchtete anschließend mit geringer Beute. Die Polizei fahndet nach ihm.</strong></p><p>Der Überfall ereignete sich laut Polizei gegen 11.20 Uhr in der Elmenreichstraße. Demnach betrat ein Mann das Fachgeschäft, forderte den Angestellten auf, die Kasse zu öffnen, und zeigte dabei eine Pistole, die er in der Bauchtasche seines Kapuzenpullovers mitgeführt hatte.</p><p>Mit einem geringen Geldbetrag als Beute flüchtete der Räuber anschließend in Richtung Hauptbahnhof. Er wird wie folgt beschrieben: etwa 1,80 bis 1,85 Meter groß, schlank, 25 bis 30 Jahre alt und mit „südländischer Erscheinung“. Bekleidet war er mit einer hellen Jeans, einem beigefarbenen Kapuzenpullover und Sportschuhen mit silberfarbenen Elementen. Außerdem trug er einen schwarzen Rucksack bei sich.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 21:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geflüchtete in Duvenstedt: Baustart für Unterkunft nach Protesten wieder verschoben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/start-der-fluechtlingsunterkunft-in-duvenstedt-wieder-verschoben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua4849-472-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=960px%2C345px%2C1364px%2C1363px&webp=1" alt="Geflüchtete in Duvenstedt: Baustart für Unterkunft nach Protesten wieder verschoben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dieser Wiese soll die neue Flüchtlingsunterkunft in Duvenstedt gebaut werden (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eigentlich sollte die neue Flüchtlingsunterkunft in Duvenstedt längst bereitstehen – denn Hamburg braucht weiterhin dringend mehr Platz für Geflüchtete. Doch Nachbarn gingen rechtlich gegen den umstrittenen Bau vor. Und so änderte die Stadt ihre ursprünglichen Pläne: Wie jetzt bekannt wurde, verschiebt sich die Öffnung erneut. Die Begründung des Senats hält CDU-Chef Dennis Thering für „unverschämt“. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 20:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tagelanges Inferno auf der Veddel: Staatsanwaltschaft ermittelt gegen 44-Jährigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-feuer-auf-der-veddel-staatsanwaltschaft-ermittelt-gegen-44-jaehrigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250825-id38280-12-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=583px%2C614px%2C1305px%2C1306px&webp=1" alt="Tagelanges Inferno auf der Veddel: Staatsanwaltschaft ermittelt gegen 44-Jährigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine riesige Rauchwolke steht über dem Unglücksort auf der Veddel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><b>Riesige Rauchwolke und zahlreiche Explosionen: Rund 70 Stunden war die Feuerwehr nach Ausbruch des Großbrandes auf der Veddel im Einsatz. Nachdem in der Lagerhalle einer Spedition ein Auto Feuer gefangen hatte, breiteten sich die Flammen rasant aus. Mehrere auf dem Gelände gelagerte Lachgasflaschen detonierten. Jetzt erfuhr die MOPO: Die Hamburger Staatsanwaltschaft ermittelt inzwischen gegen einen 44-Jährigen – und der Vorwurf wiegt schwer.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 18:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel befahrene Verkehrsachse: Darum gilt hier jetzt Tempo 30</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/viel-befahrene-verkehrsachse-darum-gilt-hier-jetzt-tempo-30/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/83265392-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=349px%2C223px%2C1486px%2C1486px&webp=1" alt="Viel befahrene Verkehrsachse: Darum gilt hier jetzt Tempo 30" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Kürze gilt auf Straßenabschnitten in Barmbek und Hohenfelde ein Tempolimit. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Schoening Berlin</span></p><p><strong>Am Ring 2 in Barmbek und am Landwehr in Hohenfelde müssen Autofahrer nachts künftig das Tempo drosseln. Das hat einen bestimmten Grund.</strong></p><p>Ruhigere Straßen für besseren Schlaf: In Kürze gilt auf Lauenstein-, Denner- und Habichtstraße sowie der Landwehr zwischen 22 und 6 Uhr Tempo 30. Darauf hat sich die Bezirksversammlung Hamburg-Nord kürzlich geeinigt, wie die Fraktion der Grünen am Dienstag mitteilte.</p><p>Hintergrund der Entscheidung sind die Maßnahmen im Hamburger „Lärmaktionsplan“ (LAP): <a href="https://www.mopo.de/hamburg/beschlossen-auf-diesen-strassen-wird-jetzt-tempo-30-eingerichtet/">Im vergangenen Dezember hatte der Senat grünes Licht für die vierte Stufe des LAP gegeben</a>. Damit will Hamburg eine wichtige EU-Vorgabe zum Umgebungslärmschutz erfüllen. Denn: In Hamburg sind mehr als 184.000 Menschen tagsüber und mehr als 215.000 Menschen nachts Lärmbelästigungen von über 65 Dezibel (dB) beziehungsweise 55 dB ausgesetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 18:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kontrolle verloren: Cabrio kracht erst in Mauer, dann in Mercedes</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-verunglueckt-mit-cabrio-und-hinterlaesst-schneise-der-verwuestung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfall-cabrio.jpg?resize=300%2C300&crop=216px%2C395px%2C685px%2C685px&webp=1" alt="Kontrolle verloren: Cabrio kracht erst in Mauer, dann in Mercedes" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer des Fiat-Cabrio hatte die Kontrolle verloren und sich überschlagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Groß Flottbek: Der Fahrer eines Cabrio hatte die Kontrolle über seinen Wagen verloren, war erst in eine Mauer gekracht und von dort gegen einen Mercedes-SUV geschleudert worden.</strong></p><p>Der Unfall passierte laut Polizei gegen 13.40 Uhr auf der Seestraße. Aus bislang ungeklärter Ursache war ein Mann in einem Fiat 500 Cabrio von der Straße abgekommen. Das Auto raste über den Gehweg und krachte gegen eine Mauer. Von dort wurde der Wagen zurückkatapultiert und gegen einen parkenden Mercedes geschleudert. Danach blieb der Fiat auf der Seite liegen.</p><p>Feuerwehrleute befreiten den Fahrer über das aufgeklappte Verdeck aus dem Fahrzeug. Anschließend wurde er vom Rettungsdienst versorgt und in eine Klinik gebracht. Laut Polizei besteht keine Lebensgefahr. Zeugen berichteten, dass das Unfallopfer zuvor offenbar recht schnell unterwegs gewesen sein soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg Cruise Days: Diese Straßen sind am Wochenende gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-cruise-days-diese-strassen-sind-am-wochenende-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/425174290-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=38px%2C345px%2C1361px%2C1361px&webp=1" alt="Hamburg Cruise Days: Diese Straßen sind am Wochenende gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zuletzt gab es die Cruise Days im Jahr 2023. Der gesamte Hafen wurde in blaues Licht getaucht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/AIDA Cruises | Christian Lietzmann</span></p><p><strong>Lichtershow, Feuerwerk und die Stars der Kreuzfahrtschiffe: Am Wochenende findet die zehnte Ausgabe der Hamburg Cruise Days statt. Der Veranstalter rechnet mit 250.000 Besuchern. Denen ist jedoch geraten, nicht mit dem Auto anzureisen: Es kommt zu zahlreichen Verkehrssperrungen.</strong></p><p>Vom 12. bis 14. September finden in Hamburg bereits zum zehnten Mal die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/cruise-days-hamburg-feiert-dicke-poette-und-blaues-licht/">Hamburg Cruise Days</a> statt. Acht Kreuzfahrtschiffe werden dafür erwartet, darunter die „AIDAperla“, „Mein Schiff 4“ und „MSC Preziosa“. Neben einem bunten Kultur- und Entertainment-Programm an Land wartet am Samstagabend ein besonderes Highlight auf die Besucher: die große Schiffsparade, inklusive Musik, blauem Licht und Feuerwerk.</p><p>Wer sich das Spektakel nicht entgehen lassen will, sollte jedoch bestenfalls per Fahrrad, zu Fuß oder mit der U- oder S-Bahn anreisen. Zahlreiche Verkehrssperrungen sind angekündigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt der Reichen: In Hamburg leben immer mehr Millionäre</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stadt-der-reichen-in-hamburg-leben-immer-mehr-millionaere/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/treppenviertel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C384px%2C1535px%2C1536px&webp=1" alt="Stadt der Reichen: In Hamburg leben immer mehr Millionäre" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine der reichsten Gegenden Hamburgs: Blankenese mit dem Treppenviertel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Ingo Kutsche</span></p><p><strong>Die Zahl der Einkommens-Millionäre in Hamburg ist weiter gestiegen. Das belegen neue Zahlen des Statistikamts Nord. Damit liegt die Hansestadt bundesweit weiter an der Spitze.</strong></p><p>Laut <a href="https://www.statistik-nord.de/presse-veroeffentlichungen/presseinformationen/dokumentenansicht/lohn-und-einkommensteuerstatistik-in-hamburg-2021-67288" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Statistikamt Nord</a> haben im Jahr 2021 genau 1537 Hamburgerinnen und Hamburger mindestens eine Million Euro Einkommen versteuert. Das sind rund 18 Prozent mehr als im Vorjahr – ein Zuwachs von 233 Menschen. Seit 2013 ist die Zahl schon neun Mal gestiegen. Nirgendwo in Deutschland sind es mehr.</p><p>Im Schnitt verdiente ein Einkommens-Millionär in Hamburg gut 3,08 Millionen Euro – 119.000 Euro mehr als noch 2020. Zusammengerechnet brachte es die Gruppe auf fast 4,74 Milliarden Euro Einkommen – und zahlte darauf 1,72 Milliarden Euro Steuern. Das entspricht rund 15,5 Prozent des gesamten Hamburger Steueraufkommens.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 16:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit mysteriöser Schussverletzung ruft vor Krankenhaus um Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-sucht-mit-schussverletzung-klinik-auf-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/232502294-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann mit mysteriöser Schussverletzung ruft vor Krankenhaus um Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeschossene rief vor der Klinik laut um Hilfe. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mysteriöser Schuss in Hamburg: Am Montagnachmittag suchte ein Mann mit einer Schussverletzung am Unterschenkel das Altonaer Krankenhaus auf. Die Polizei ermittelt nun die Hintergründe des Vorfalls.</strong></p><p>Laut Polizei rief gegen 14.55 Uhr ein 27-jähriger Mann unweit des Krankenhauseingangs an der Paul-Ehrlich-Straße in Othmarschen laut um Hilfe. Mitarbeiter der Klinik brachten ihn daraufhin in die Notaufnahme. Zu diesem Zeitpunkt habe der 27-Jährige einen notdürftigen Verband an einem Unterschenkel getragen.</p><p>Bei der medizinischen Untersuchung stellten die Ärzte fest, dass es sich bei der Wunde um eine Schussverletzung handelte, und alarmierten die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia in Hamburg: Schon die Planung der Bewerbung kostet Millionen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-braucht-millionen-spritze-fuer-olympia-bewerbung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/53180060.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Olympia in Hamburg: Schon die Planung der Bewerbung kostet Millionen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg will die Olympischen Spiele 2040 in den Norden holen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Hamburg startet einen zweiten Anlauf: Nach dem Willen des Senats soll sich die Stadt erneut um die Ausrichtung Olympischer Spiele bewerben. Eine Projektgruppe soll das Thema voranbringen. Dafür braucht es aber viel Geld.</strong></p><p>Der rot-grüne Hamburger Senat hat den Finanzrahmen für die geplante Olympia-Bewerbung der Hansestadt beschlossen. Veranschlagt werden in einer entsprechenden Drucksache 2,7 Millionen Euro für das laufende und 6,1 Millionen Euro für das kommende Jahr, wie die für den Sport zuständige Innenbehörde im Anschluss an die Senatssitzung mitteilte, die wegen einer Veranstaltung in der Hamburger Landesvertretung in Berlin stattfand.</p><p>„Mit der Drucksache werden die Voraussetzungen für professionelle Projektstrukturen geschaffen, damit eine Hamburger Bewerbung um Olympische und Paralympische Spiele im engen Austausch und Dialog mit der Stadtgesellschaft erfolgreich, nachhaltig und transparent erarbeitet werden kann“, sagte ein Behördensprecher der Deutschen Presse-Agentur.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann aus Hamburger Krankenhaus vermisst – wo ist Günther H.?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-aus-hamburger-krankenhaus-vermisst-wo-ist-guenther-h/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gunther.jpg?resize=300%2C300&crop=64px%2C95px%2C449px%2C449px&webp=1" alt="Mann aus Hamburger Krankenhaus vermisst – wo ist Günther H.?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wo ist Günther H. ?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Die Polizei sucht mit einem Foto nach einem 69-jährigen Mann, der seit rund zwei Wochen vermisst wird. Er hatte das Wandsbeker Krankenhaus entgegen ärztlichem Rat verlassen – zu Hause kam er jedoch nie an.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, war Günther H. mehrere Tage in der Asklepios Klinik an der Alphonsstraße behandelt worden. Am 31. August verließ er die Klinik auf eigenen Wunsch. An seiner Wohnanschrift in Jenfeld traf er jedoch nicht ein.</p><p>Da die bisherigen Suchmaßnahmen erfolglos blieben, veröffentlichte die Polizei nun ein Foto des Vermissten und bittet die Bevölkerung um Mithilfe. H. leidet an beginnender Demenz und war zuletzt nur leicht bekleidet. Er ist 1,80 bis 1,85 Meter groß, wirkt älter, hat eine hagere Figur, schulterlange grau-weiße Haare und einen langen Bart. Zuletzt trug er ein blaues T-Shirt sowie Sandalen ohne Socken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie viele Radwege bis Jahresende erneuert werden sollen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-radwege-sollen-bis-jahresende-erneuert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/269933353-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=253px%2C323px%2C1412px%2C1411px&webp=1" alt="Wie viele Radwege bis Jahresende erneuert werden sollen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Fahrradfahrerin auf einem Radweg in Hamburg (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Der Radverkehr ist bedeutsam für die Mobilitätswende. Einer Prognose zufolge wird Hamburg den Radwegausbau im Vergleich zum Vorjahr knapp unterbieten.</strong></p><p>Bis zum Jahresende sollen in Hamburg rund 60 Kilometer Radwege erneuert oder neu gebaut werden. Dies teilte ein Sprecher der Behörde für Verkehr- und Mobilitätswende mit. Witterungseinflüsse und andere Faktoren könnten diese Prognose noch erhöhen oder verringern. „Der Radverkehr ist ein zentraler Pfeiler der Mobilitätswende und wird auch in den kommenden Jahren entschlossen weiterentwickelt“, betonte der Sprecher.</p><p>Bis zur Jahreshälfte wurden 14,5 Kilometer Radwege neu gebaut oder grundlegend erneuert, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/steuert-hamburg-auf-einen-neuen-radwege-rekord-zu/">wie die MOPO vor mehreren Wochen berichtet hatte.</a> Nach früheren Angaben der Behörde waren im vergangenen Jahr insgesamt 65 Kilometer Radwege fertiggestellt oder saniert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 13:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Lebenswerk aufgeben“: Beliebtes Restaurant muss schließen – Inhaber enttäuscht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lebenswerk-aufgeben-beliebtes-lokal-in-hamburg-schliesst-aus-traurigem-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/67459895-539101856903311-1871186683861401600-o-1.jpg?resize=300%2C300&crop=601px%2C442px%2C923px%2C923px&webp=1" alt="„Lebenswerk aufgeben“: Beliebtes Restaurant muss schließen – Inhaber enttäuscht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Saigon Café“ in Barmbek-Nord schließt für immer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Saigon Café</span></p><p><b>Essen und trinken wie in einem typischen vietnamesischen Lokal: Das können Gäste seit 13 Jahren im „Saigon Café“ in Barmbek-Nord. Doch nun ist plötzlich Schluss. Die Inhaber sind gezwungen, ihr beliebtes Lokal aufzugeben. Was der Grund dafür ist und mit welchen großen Sorgen sie jetzt zu kämpfen haben, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 12:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Thriller“ im Hauptbahnhof: Zombies dringend gesucht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaere-zombie-performance-michael-jackson-fans-in-hamburg-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/mj-thriller-428954926-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=902px%2C498px%2C1320px%2C1321px&webp=1" alt="„Thriller“ im Hauptbahnhof: Zombies dringend gesucht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Szene aus dem legendären „Thriller“-Video von Michael Jackson (1983).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Mary Evans / AF Archive / Sony / AF Archive</span></p><p><strong>Das Kultvideo „Thriller“ des „King of Pop“ wird lebendig: Der Michael-Jackson-Fanclub „Malibu“ lässt zu Halloween Zombies durch den Hamburger Hauptbahnhof tanzen. Und sucht dafür tanz- und kostümfreudige Fans.</strong></p><p>Am 31. Oktober um 12 Uhr wird die Wandelhalle im Hauptbahnhof zum Schauplatz der schaurigen Tanzaktion. Mit Unterstützung der Schüler:innen der Musicalschule Ahrensburg (MSA) sollen rund 150 Fans aus Deutschland, Österreich und der Schweiz die Choreografie des Videos zum Michael-Jackson-Song „Thriller“ nachtanzen. Der Clip von 1983, der eine Horrorgeschichte erzählt, war seinerzeit das aufwändigste und teuerste Musikvideo aller Zeiten. Er gilt noch heute als Meilenstein.</p><p>Es sind noch Casting-Plätze zu vergeben. Gesucht werden Michael-Jackson-Fans ab 18 Jahren aus dem Raum Hamburg, die Lust haben, sich in einen Zombie zu verwandeln und ein paar Moves beizutragen. Tanzerfahrung ist von Vorteil, aber kein Muss.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>