<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er ist Sohn reicher Eltern und wohnte noch zu Hause:Kindermörder „White Tiger“ wollte Arzt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-kindermoerder-white-tiger-wollte-arzt-werden-685292d129238b11a8d1dd4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685292d129238b11a8d1dd4d/ad75d02719b9c60f890d4505f680a07c,817e10e6?w=992" alt="Er ist Sohn reicher Eltern und wohnte noch zu Hause:Kindermörder „White Tiger“ wollte Arzt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er lebte in einem weißen Haus im feinen Hamburger Wandsbek, ist der Sohn vermögender Eltern, hat sein Abitur in der Tasche und wollte Medizin studieren. Doch statt für das Leben interessierte sich Shahriar J. (20) für den Tod. Unter dem Namen „White Tiger“ soll der Sadist Kinder gequält und im Internet sogar in den Selbstmord getrieben haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, hinter welcher bürgerlichen Fassade sich der Kindermörder versteckte, welche Pläne er hatte – und was sein Vater den BILD-Reportern erzählte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staffel 20 geht unter die Haut:Heidis GNTM-Stars stechen sich Gruppen-Tattoos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gntm-finale-2025-das-bedeuten-die-tattos-von-heidi-klums-models-68526a715cc1ca15643e06f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68526a715cc1ca15643e06f1/d7c34322a6dc1a99ade27f8e7461a900,f32eab72?w=656" alt="Staffel 20 geht unter die Haut:Heidis GNTM-Stars stechen sich Gruppen-Tattoos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Sie starteten als Konkurrenten und beenden ihre Reise als Freunde. Nach unzähligen Shootings und Laufsteg-Herausforderungen wird </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Heidi Klum</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> heute ihre zwei Sieger (eine Kandidatin und einen Kandidaten) küren. Doch bevor das Finale startet, ging es für einige Nachwuchs-Models zum Tätowierer, um die Jubiläumsstaffel zu verewigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur Heidis Finalisten stehen am Donnerstag um 20.15 Uhr bei ProSieben im Rampenlicht – auch die bereits ausgeschiedenen Kandidaten bekommen, wie jedes Jahr, ihre Sendezeit. Seit rund einer Woche wird in Köln fleißig geprobt. Auf Instagram zeigen die Models, wie sehr sie das Wiedersehen feiern – die Stimmung erinnert eher an ein ausgelassenes Klassentreffen als an harte TV-Vorbereitungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Heidi-Models Ray Ewulu, Nawin, Felix, Eliob, Aaliyah, Josephine und Samuel (v. l.) schafften es zwar nicht ins Finale, ließen sich dennoch ein GNTM-Tattoo stechen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Acht Heidi-Models haben in den sozialen Medien verraten, dass ihnen die Zahl 20 unter die Haut geht! Schließlich waren sie Teil der 20. Staffel. Auf die Idee mit der Nummer ist Daniela Djokic (20) gekommen. Von den acht Tattoo-Freunden ist sie die Einzige, die es in Heidis Finale geschafft hat. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freundin von Spanien-Star:Warum Olmos Laura ihre Füße nicht zeigt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/laura-abla-warum-die-freundin-von-dani-olmo-ihre-fuesse-nicht-zeigt-68526edd4ec34660f14531c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68526edd4ec34660f14531c0/7575ff755bcd70415c0d2b46d719821f,f6c71728?w=320" alt="Freundin von Spanien-Star:Warum Olmos Laura ihre Füße nicht zeigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Sie zeigt sich beim Essen, Wandern, Sonnen auf dem Boot und romantisch mit ihrem berühmten Freund. Doch eines bleibt geheim …</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kennen Sie noch das Kinderlied „Zeigt Her Eure Füße“? Für Model und Influencerin Laura „Abla“ Schmitt (26) ist das ein Tabu. Den kuriosen Grund verriet sie jetzt in ihrem erfolgreichen Podcast „Ziemlich beste Fremde“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">500 Mio. Euro für neue Stars. BILD enthüllt die Transferpläne aller Bundesliga-Klubs</p><p class="teaser__text">Erling Haaland bekam RB Leipzig einst nicht. Dafür jetzt seine frühere Mitspielerin.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Job bei Schalke:Kult-Stürmer Lasogga hört auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/pierre-michel-lasogga-ex-bundesliga-profi-beendet-karriere-als-profi-fussballer-6853a0cf9725c2004ffbfce7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853a0cf9725c2004ffbfce7/c1fd40a67f723b3b72bbe2b1d1079c41,7d98faa?w=320" alt="Neuer Job bei Schalke:Kult-Stürmer Lasogga hört auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pierre-Michel Lasogga (33) macht Schluss!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der HSV braucht mehr Platz im Volksparkstadion. Jetzt legt der Klub los.</p><p class="teaser__text">Unsere U21 ist nicht aufzuhalten – EM-Sieg auch gegen England (2:1)...</p><p><!--[--><!--[--><b>Am Mittwochabend erklärte der frühere Bundesliga-Stürmer via Instagram das Ende seiner aktiven Fußballer-Karriere: „Der Tag ist gekommen … Ich nehme Abschied von meiner aktiven Karriere als Fußballer. Was für ein Weg! Als kleiner Junge hatte ich den Traum, in großen Stadien vor tausenden Fans zu spielen – und ich durfte genau das erleben. Ich bin unglaublich dankbar für diese Reise.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Medienbericht: Angriff auf Iran in den nächsten Tagen:Trump will einen „totalen Sieg“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bericht-usa-planen-angriff-auf-iran-in-den-naechsten-tagen-685360fd5cc1ca15643e17c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685360fd5cc1ca15643e17c8/6e9f46ea3ee8b7194a91a759dff843c0,a3e29f08?w=992" alt="US-Medienbericht: Angriff auf Iran in den nächsten Tagen:Trump will einen „totalen Sieg“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weniger als eine Woche nach Beginn des Krieges in Nahost, erklärt Israel, dass seine Flugzeuge „freie Hand“ im Luftraum über der iranischen Hauptstadt Teheran haben.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Der Iran antwortete in der Nacht mit kleineren Raketensalven auf Israel. Aus Washington hört man, man rüstet sich für den Ernstfall. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Regierung bereitet sich nach Informationen des Portals „Bloomberg“ auf einen möglichen Militärschlag gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor – schon in den nächsten Tagen könnte es so weit sein. Insider berichten, die Lage entwickelt sich rasant weiter und bleibe unberechenbar. Einige der Quellen halten einen Angriff sogar schon am Wochenende für denkbar. „Wir wollen einen totalen, vollständigen Sieg“, sagte US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) am Mittwoch im Weißen Haus. Und weiter: „Wissen Sie, was der Sieg ist? Keine Atomwaffe.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch das „Wall Street Journal“ berichtet, dass Trump bereits Luftschläge „genehmigt“ habe – den endgültigen Befehl aber noch zurückhalte. Er will Teheran noch eine letzte Chance geben, das Atomprogramm aufzugeben. Auf die Frage von Journalisten, ob ein Angriff auf den Iran geplant sei, wich Trump am Mittwoch aus: „Ich könnte es tun, ich könnte es lassen. Ich meine, niemand weiß, was ich tun werde.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So oder so steht eine baldige Entscheidung über US-Angriffe im Iran bevor, wie CNN unter Berufung auf Quellen berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Basketball-Knaller:Los Angeles Lakers für Mega-Summe verkauft!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-los-angeles-lakers-fuer-mega-summe-verkauft-685331c75cc1ca15643e1732</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685331c75cc1ca15643e1733/a83a3fa5aefc10a3ca9c5cd035b13a30,93318847?w=576" alt="Basketball-Knaller:Los Angeles Lakers für Mega-Summe verkauft!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das ist ein Hammer!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die legendären Los Angeles Lakers werden für eine Mega-Summe verkauft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie US-Medien übereinstimmend berichten, gibt die Eigentümerfamilie Buss ihre Anteile an der Kult-Franchise der NBA ab. Als Grundlage dient demnach eine Bewertung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lakers<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 10 Milliarden Dollar!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergisst man zu zahlen, droht im schlimmsten Fall Beugehaft:Diese Änderung beim Beitragsservice sollten Sie beachten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rundfunkbeitrag-2025-wichtige-aenderung-bei-ueberweisungen-685266ce9725c2004ffbeb9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685266ce9725c2004ffbeb9f/ae39cb7bb2c71f429de7bb01c41d12d1,2245961e?w=576" alt="Vergisst man zu zahlen, droht im schlimmsten Fall Beugehaft:Diese Änderung beim Beitragsservice sollten Sie beachten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bisher kam regelmäßig eine Zahlungsaufforderung vom Beitragsservice per Post. Damit ist bald Schluss. Wer seinen Rundfunkbeitrag per Überweisung zahlt, bekommt künftig nur noch einmalig ein Schreiben – danach heißt es: Selbst dran denken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Beitragsservice von ARD, ZDF und Deutschlandradio stellt das System um. Die sogenannte Einmalzahlungsaufforderung ersetzt die bisherigen Quartalsrechnungen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer nicht per Lastschrift zahlt, muss in Zukunft selbst sicherstellen, dass der Beitrag rechtzeitig überwiesen wird. Der Beitrag wird wie bisher vierteljährlich im Voraus fällig – jeweils zur Mitte eines Dreimonatszeitraums.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beispiel</b><!--]--><!--[-->: Wer ab Januar eine Wohnung bezieht, muss zum 15. Februar die Beiträge für Januar bis März zahlen. Danach folgen die Zahlungstermine am 15. Mai, 15. August und 15. November.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es hat mich gebrochen“:Mia Julia: Ich wurde vergewaltigt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mia-julia-mallorca-star-macht-vergewaltigung-oeffentlich-6852b50c4ec34660f1453973</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852b50c4ec34660f1453973/0809ac3e2f2eef13e4e06ff0e77dbf07,1cd367f0?w=656" alt="„Es hat mich gebrochen“:Mia Julia: Ich wurde vergewaltigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine mutige Offenbarung von Party-König Mia Julia!
</b><!--]--><!--[-->Die Sängerin hat nicht nur eine Vergewaltigungs-Drohung gegen sich öffentlich gemacht. Sondern auch erstmals berichtet, dass sie Opfer von sexueller Gewalt geworden ist.<!--]--><!--[--><b>
Bei BILD spricht sie über die Vergewaltigung. Lesen Sie mit BILDplus die ganze Geschichte und welche wichtige Botschaft „Megapark“-Star Mia Julia damit verbindet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon unter 200 Euro:Das sind die besten Monitore für Home Office und Gaming!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/monitore-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68088c06a0edaf6915c4c24a/0c88015af1d3511a3bbd59335afb7989,4603fd71?w=320" alt="Schon unter 200 Euro:Das sind die besten Monitore für Home Office und Gaming!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zittern imitiert?:AfD sauer über „Arschloch“-Urteil</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rostock-es-geht-um-diffamierung-afd-sauer-ueber-arschloch-urteil-6852c80e5cc1ca15643e110d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852c80e5cc1ca15643e110d/3ff912ae7807166b4550b0c7f4218acf,fa3d0549?w=320" alt="Zittern imitiert?:AfD sauer über „Arschloch“-Urteil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock/Stralsund – <!--]--><!--[--><b>Schwere Vorwürfe, harte Worte – und abweichende Urteile: Die AfD-Fraktion im Landtag von Mecklenburg-Vorpommern zieht vor Gericht, weil sie sich diffamiert sieht. Doch im sogenannten „Arschloch-Streit“ urteilen die Richter sehr verschieden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Der an Parkinson erkrankte Linken-Abgeordnete Dirk Bruhn (64) warf zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politikern vor, im Landtag sein Zittern imitiert zu haben. Vor laufender Kamera sagte er: „Das zeigt, dass sie nicht nur politische Arschlöcher sind, sondern auch menschliche.“ Enrico Schult und Thore Stein (37) wollten das nicht auf sich sitzen lassen. Sie forderten von Bruhn eine Unterlassungserklärung – vergeblich. Der Fall ging inzwischen vor mehrere Gerichte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei der ersten Verhandlung berief sich Dirk Bruhn (vorn) auf die Landesverfassung. Enrico Schult legte gegen das Urteil Berufung ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bereits im Mai lehnte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> Schwerin die Klage ab – mit Hinweis auf die Landesverfassung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Äußerungen im Landtag grundsätzlich vor Strafverfolgung schützt. Zeugen für Bruhns Vorwurf gab es damals nicht. Und auch er selbst verhedderte sich bei der Schilderung des Vorfalls.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politiker im Sprach-Check:Das sind die größten Äh-Sager im Kabinett</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-sprach-studie-klingbeil-fuehrt-beim-tempo-wadephul-beim-aeh-6852856b9725c2004ffbee30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852856b9725c2004ffbee31/1fa39d13be4b8705f14399bcbe0e6acc,53b8797e?w=992" alt="Politiker im Sprach-Check:Das sind die größten Äh-Sager im Kabinett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wer sind die Schnellsprecher unter unseren Politikern, wer braucht etwas länger und wer sagt ständig „äh“ und „ähm“? Eine neue Studie beschäftigt sich mit der Sprache der deutschen Spitzenpolitiker, hat ihre Sprechgeschwindigkeit gemessen und typische Füllwörter und Floskeln identifiziert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richtig Tempo macht laut der Untersuchung des Online-Sprachkursanbieters Preply dabei Finanzminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lars Klingbeil<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Der SPD-Boss spricht mit durchschnittlich 155 Wörtern pro Minute deutlich schneller als der Durchschnitt (134 Wörter pro Minute) seiner Politiker-Kollegen. Nur knapp dahinter schießt Raumfahrtministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/dorothee-baer-aktuelle-news-und-infos-u6d8GNpR77OuxiX6pgr4"><!-- --><!--[--><!--[-->Dorothee Bär <!--]--><!--]--></a><!--[-->(47, CSU) mit 154 Wörtern pro Minute auf Platz 2. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Im Mittelfeld und leicht unter Durchschnitt liegt Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) mit 127 Wörtern pro Minute. Langsamste Sprecherin ist Arbeitsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/baerbel-bas-im-steckbrief-die-neue-ministerin-fuer-arbeit-und-soziales-6825c2876ebf7d29dc92888a"><!-- --><!--[--><!--[-->Bärbel Bas <!--]--><!--]--></a><!--[-->(SPD), die gerade mal auf 108 Wörter pro Minute kommt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bärbel Bas (57, SPD) spricht langsam, Lars Klingbeil (47, SPD) schnell – auf diesem Foto schweigen allerdings gerade beide<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD in dem Ort, der vor einem Raubtier zitterte, das keines war:Die ganze Puma-Aufregung war für die Katz’</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/katzenjammer-und-schadenfreude-braunsbedra-am-tag-nach-der-puma-panne-685298414ec34660f145360f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685298414ec34660f1453610/24fc78dd611ae89a24e3ff502c929501,657430a3?w=576" alt="BILD in dem Ort, der vor einem Raubtier zitterte, das keines war:Die ganze Puma-Aufregung war für die Katz’" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Braunsbedra –  <!--]--><!--[--><b>Auch kleine Katzen können wie große Raubtiere wirken, es kommt nur auf die Perspektive an ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag nach der Puma-Panne vom Geiseltalsee (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wird es immer deutlicher: Experten, Polizei und Feuerwehr sind einem Irrtum aufgesessen. Susanne Lange, die Sprecherin des Saalekreises, am Mittwochmorgen: „Wir wissen nicht, was es für ein Tier war. Wir können auch nicht ausschließen, dass es sich bei dem vermeintlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/saale-kreis-loest-warn-app-aus-raubtier-alarm-in-sachsen-anhalt-68507e889057b30c1b89c822"><!-- --><!--[--><!--[-->Puma<!--]--><!--]--></a><!--[--> um eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/raubtier-alarm-am-geiseltalsee-drohnenjagd-auf-die-grosskatze-685113dad54a7a41463dfd4a"><!-- --><!--[--><!--[-->normale Hauskatze<!--]--><!--]--></a><!--[--> handelte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch am Tag zuvor war man sich recht sicher: Der Landkreis hatte bei der Feuerwehr in Braunsbedra eine Art Jagdzentrale eingerichtet. Der Plan: Man wollte die vermeintliche Großkatze betäuben und in den Bergzoo Halle verfrachten. Vor TV-Kameras und Reportern erklärte Ordnungsdezernentin Sabine Faulstich, Experten hätten das Tier auf dem Video mit 80-prozentiger Sicherheit als Puma identifiziert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Braunsbedras Bürgermeister Steffen Schmitz und die Ordnungsdezernentin Sabine Faulstich hatten am Dienstag eindringlich gewarnt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verstärkung für Putin?:Kim schickt neue Soldaten in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/verstaerkung-fuer-putin-kim-schickt-neue-soldaten-in-den-tod-6852db795cc1ca15643e12fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852db795cc1ca15643e12fe/bb31874230dc2f47a6224244ded7ff19,d0be6e3c?w=576" alt="Verstärkung für Putin?:Kim schickt neue Soldaten in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ende April hat Nordkorea zum ersten Mal offiziell bestätigt, im Ukraine-Krieg an der Seite Russlands zu kämpfen. Ein Verstoß gegen internationales Recht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:36:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>