<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Angriff auf Caracas:Trump: Wir haben Venezuela-Diktator Maduro festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-bestaetigt-angriff-auf-venezuela-und-verkuendet-festnahme-von-maduro-6958e0aefb77630dac2761f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958e0aefb77630dac2761f4/bb7fca1564ac7bdd0d15880d9d687dda,ca575ea8?w=992" alt="US-Angriff auf Caracas:Trump: Wir haben Venezuela-Diktator Maduro festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas/Palm Beach – <!--]--><!--[--><b>Explosionen im Morgengrauen! Die USA haben am frühen Samstagmorgen (2 Uhr Ortszeit) Venezuela und vor allem die Hauptstadt Caracas angegriffen. Das bestätigte US-Präsident Donald Trump (79) in einem Beitrag auf „Truth Social“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz darauf die überraschende Nachricht: Die USA haben bei dem Angriff Venezuelas Diktator Nicolás Maduro (63) gefangen genommen und außer Landes gebracht, schreibt der US-Präsident. Auch Maduros Frau sei gefangen genommen worden. Trump sprach von einem erfolgreichen „großangelegten Schlag gegen Venezuela“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für 17 Uhr (Ortszeit) kündigte Trump eine ausführlichere Stellungnahme aus Mar-a-Lago an. Laut CBS News wurde Maduro von Angehörigen der amerikanischen „Delta Force“-Elite-Einheit festgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laut Trump wurden neben Diktator Maduro auch dessen Frau Cilia Flores festgenommen und außer Landes gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Venezuela:Hier schlagen die USA zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/tieffliegende-flugzeuge-ueber-caracas-heftige-explosionen-in-venezuelas-hauptstadt-6958cab9fb77630dac2760b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958cab9fb77630dac2760ba/3da9a1a6bee7a2c0a059b147880b1b4d,b3386f3c?w=992" alt="Angriff auf Venezuela:Hier schlagen die USA zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas – In Venezuelas Hauptstadt Caracas hat es in der Nacht zu Samstag (Ortszeit) mehrere starke Explosionen gegeben. Anwohner berichteten von tieffliegenden Flugzeugen und mindestens sieben Detonationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er irrt durch Köln und droht zu verhungern:Fuchs steckt seit Tagen in Plastikdose fest</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/seit-tagen-gefangen-fuchs-mit-plastikbox-irrt-durch-koeln-6958d774f6fc544dba9baf6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958d774f6fc544dba9baf6c/26c2fddc2dc823915526676ff385000c,261e3b96?w=576" alt="Er irrt durch Köln und droht zu verhungern:Fuchs steckt seit Tagen in Plastikdose fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Hilflos streunt ein Fuchs seit Tagen durch Köln, sein Kopf ist in einer Plastikdose gefangen. Immer wieder melden Beobachter die Sichtungen an Tierschützer. Die versuchen jetzt, das Wildtier einzufangen und aus seiner misslichen Lage zu befreien. Gelingt es ihnen nicht, wird der Fuchs vermutlich sterben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist eine knifflige Situation: Am 28. Dezember entdeckte ein Passant den Fuchs mit dem Plastikbehälter auf dem Kopf in einem Industriegebiet im Stadtteil Niehl in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Er schickte Fotos an die Tierschützer der Dogman-Tierrettung und an das Team für Tiere Köln. Immer wieder gehen seitdem Hinweise zu seinem aktuellen Aufenthaltsort dort ein. Zuletzt wurde das Tier an Silvester in einem Wohngebiet im benachbarten Stadtteil Longerich gesehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tierschützer versuchen seit Tagen mit Drohnen und Wildtierkameras, das Tier aufzuspüren und einzufangen. Auch von den Behörden wurden Kameras aufgestellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tierschutz/inland-nachrichten-news-fotos-videos-19443112.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tierschützer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Jordan Wieland vom Team für Tiere Köln zu BILD: „Wenn der Fuchs nicht von der Flasche befreit wird, kann er nicht mehr fressen und trinken und wird auf diese Weise sterben.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Englische Zeitung enthüllt:So reich ist Kane wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/so-reich-ist-bayern-superstar-harry-kane-wirklich-695773b9f6fc544dba9b9eaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695773b9f6fc544dba9b9eab/b939356f0dc967124ca6f819678d0617,68a22695?w=576" alt="Englische Zeitung enthüllt:So reich ist Kane wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Harry Kane (32) kann vieles. Besonders Tore schießen – und Geld verdienen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die britische Zeitung „The Sun“ hat Zahlen zum Vermögen des Stürmers veröffentlicht. Darunter die Geschäftszahlen der Firmen, die Kane besitzt, sowie Werbedeals, die der Nationalspieler abgeschlossen hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Mai des vergangenen Jahres zählte er laut „Sunday Times Rich List“ zu den vermögendsten Menschen mit Sitz im Vereinigten Königreich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der englische Nationalspieler hat mit HK28 Limited eine eigene Firma, die seine Bildrechte verwaltet. Die „Sun“ berichtet, dass die Firma zum Ende des Jahres 2024 ein Eigenkapital von umgerechnet über 13 Mio. Euro verzeichnete.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Tragödie mit 40 Toten von Crans-Montana:Hier bauen sich die Besitzer der Todes-Bar ihr Imperium auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-hier-bauen-sich-die-besitzer-der-todes-bar-ihr-imperium-auf-6958b91efb77630dac275fa7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958b91efb77630dac275fa8/981d90fe213b9a55c64cccc02aa4e411,6bc4521e?w=992" alt="Feuer-Tragödie mit 40 Toten von Crans-Montana:Hier bauen sich die Besitzer der Todes-Bar ihr Imperium auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der tödlichen Feuer-Katastrophe in Crans-Montana rücken auch die Betreiber der Bar „Le Constellation“, Jessica (40) und Jacques Moretti (49) in den Fokus. Das französische Gastronomen-Ehepaar erwarb sich mit mehreren Gaststätten in und um Crans-Montana einen guten Ruf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch in der Vergangenheit geriet der Chef der Feuer-Kneipe auch mit der Polizei in Konflikt. Laut französischen Medien soll Moretti unter anderem wegen Zuhälterei und Entführung polizeibekannt sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehr mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chamenei wittert Verschwörung:Irans Ober-Mullah ruft zu Härte gegen „Unruhestifter“ auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/landesweite-proteste-irans-ober-mullah-ruft-zu-haerte-gegen-unruhestifter-auf-6958f516f6fc544dba9bb0fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958f516f6fc544dba9bb0fd/b95a629ce37a18ba4749a30476c2845f,57867534?w=576" alt="Chamenei wittert Verschwörung:Irans Ober-Mullah ruft zu Härte gegen „Unruhestifter“ auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Irans oberster Führer hat erstmals auf die landesweiten Proteste der Bevölkerung in der vergangenen Woche reagiert und strenge Maßnahmen gegen „Unruhestifter“ gefordert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ober-Mullah Ajatollah Ali Chamenei (86) sagte im Staatsfernsehen, es handele sich um eine Verschwörung der in- und ausländischen Feinde Irans. Sie müsse konsequent unterbunden werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Ende 2025 gehen jeden Tag mehr mutige Demonstranten gegen das Teheraner Regime auf die Straße. Die Regierungstruppen reagierten mit scharfer Munition, es gab etliche Verletzte und auch Tote.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Äußerungen von Chamenei könnten den Behörden grünes Licht geben, härter gegen die Demonstrationen vorzugehen, die nun seit einer Woche andauern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>45.400 Berliner Haushalte ohne Strom ++ Altenheime evakuiert:Anschlag! Heizkraftwerk lahmgelegt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-tausende-haushalte-betroffen-6958cd71fb77630dac2760d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958cd71fb77630dac2760da/a0a730200f4632de05c75951717bc7d7,99364748?w=656" alt="45.400 Berliner Haushalte ohne Strom ++ Altenheime evakuiert:Anschlag! Heizkraftwerk lahmgelegt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mehrere hundert Feuerwehrleute und andere Helfer sind wegen des großflächigen Stromausfalls im Südwesten Berlins im Einsatz. Dazu kommen andere Hilfsorganisationen, die die Bewohner der 45.400 betroffenen Haushalte unterstützen. Am Samstagmorgen war es zu einem Stromausfall gekommen. Die Polizei geht von einem gezielten Brandanschlag aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reparatur dauert voraussichtlich noch den ganzen Tag. Dies teilte der Betreiber Stromnetz Berlin mit. Die Störung werde voraussichtlich gegen 18.30 Uhr behoben sein. „Wann genau der Strom wieder fließt, ist noch unklar“, sagte Henrik Beuster, der Pressesprecher von Stromnetz Berlin. Die Versorgung werde schrittweise wiederhergestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> betroffenen Gebiet befinden sich mehrere Pflegeheime und Krankenhäuser, dazu auch 2200 Gewerbekunden, die von der Energieversorgung abgeschnitten seien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wegen des Stromausfalls in Zehlendorf hat die Feuerwehr alle Hände voll zu tun, Patienten aus Pflegeheimen und anderen Einrichtungen zu bringen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Machtverlust“ ++ „Blockade“:Experte: Deutschland droht politisches Chaosjahr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/2026-experte-prognostiziert-deutschland-ein-politisches-chaosjahr-69450c66ba368aa01269d97a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69450c66ba368aa01269d97a/22c0f7708cf4ff5bc9347b30868c6331,10fcc557?w=320" alt="„Machtverlust“ ++ „Blockade“:Experte: Deutschland droht politisches Chaosjahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit fünf Landtags- und drei Kommunalwahlen steht Deutschland 2026 vor einem Superwahljahr. Vor allem der Höhenflug der AfD könnte die Parteien der Mitte in große Schwierigkeiten bringen, analysiert der Bochumer Politikprofessor Oliver Lembcke. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDPlus, welcher Partei laut Lembcke der tiefste Absturz droht und warum Friedrich Merz einige Prinzipien der CDU überdenken sollte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayerns jüngste Busfahrerin:Leonie (18) steuert 16-Tonnen-Koloss</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/leonies-traum-bayerns-juengste-busfahrerin-begeistert-68ed4b455d2ebdb13fe73185</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ed4b455d2ebdb13fe73185/a1f77016c455ab412bbb620afff7b4cc,7b572757?w=320" alt="Bayerns jüngste Busfahrerin:Leonie (18) steuert 16-Tonnen-Koloss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kirchlauter (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Motoröl im Blut, Dieselduft in der Nase – das ist Leonie Konrad. Die 18-Jährige ist die jüngste Linienbusfahrerin Bayerns. Während andere Teenager an ihren ersten Kleinwagen denken, steuert sie einen zwölf Meter langen Linienbus mit 16 Tonnen Gewicht durch die bayerische Provinz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 28. April 2025 sitzt sie offiziell am Steuer – einen Tag nach ihrem 18. Geburtstag! „Ich wollte schon immer die Großen fahren!“, sagt Leonie lachend.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er ist groß, laut – und hört auf den Namen Olaf. Olaf aus dem Film „Die Eiskönigin“. „Ich wollte, dass mein Bus einen Namen hat, der gute Laune macht.“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neun Jahre lang war sie selbst nur Passagier – jetzt bringt sie die Schüler sicher ans Ziel! „Ich habe mich schon als Schülerin immer mit den Busfahrern unterhalten“, erzählt sie. „Manche haben mir erklärt, wie alles funktioniert. Irgendwann dachte ich: Das will ich auch!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das sagen Kunden nach Schließfach-Klau in Halle/Westfalen:„Ich vertraue denen nicht!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-schliessfaecher-diebstahl-bankkunden-aus-halle-ratlos-6957df61f6fc544dba9ba6d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957df61f6fc544dba9ba6d9/e98f9174a7fdf8719d380f93c0e49c0a,abed2ef5?w=992" alt="Das sagen Kunden nach Schließfach-Klau in Halle/Westfalen:„Ich vertraue denen nicht!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Halle (NRW) sind nach ersten Erkenntnissen vier Schließfächer während der Geschäftszeit in einer Sparkassen-Filiale aufgebrochen worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychiater gibt Tipps:Wie Sie mit mehr Selbstwert ins neue Jahr starten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/besseres-selbstwertgefuehl-wie-sie-lernen-sich-selbst-zu-lieben-6926e626bf07554e4577b737</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926e626bf07554e4577b738/16622b5c6cbf55e44ff217a123cfc15e,67a5bb03?w=576" alt="Psychiater gibt Tipps:Wie Sie mit mehr Selbstwert ins neue Jahr starten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie können Sie Ihren Selbstwert nachhaltig stärken und schädliche Muster durchbrechen? Der südkoreanische Psychiater Dr. Yoon Hong Gyun liefert in seinem Buch „Deinen Selbstwert bestimmst nur du“ praktische Strategien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Erfahren Sie, warum das Handeln entscheidend ist und wie kleine Schritte Großes bewirken können, um Schwarzmalerei, Lethargie und Aufschieben zu überwinden. Lesen Sie mit BILDplus alle Details und starten Sie noch heute Ihren Weg zu mehr Selbstwert!</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:22:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>