<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Appell von Bundeskanzler Merz:„Wir leben seit Jahren über unsere Verhältnisse“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/friedrich-merz-fordert-reformen-beim-buergergeld-in-bonn-68b2b02e5d3e123a945b0453</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2b02e5d3e123a945b0454/4bf60baceb2efde13ef7ec7b0b33eec5,b1edd53c?w=992" alt="Appell von Bundeskanzler Merz:„Wir leben seit Jahren über unsere Verhältnisse“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bonn –<!--]--><!--[--><b> Zwei Wochen vor den wichtigen Kommunalwahlen in NRW hat Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) beim Landesparteitag der NRW-CDU Reformen beim Bürgergeld angemahnt und seine Sicht auf das Miteinander in der schwarz-roten Koalition gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->World Conference Center Bonn sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz <!--]--><!--]--></a><!--[-->in seiner 40-minütigen Rede vor 680 Delegierten zum zuletzt so heiklen Koalitionsklima: „Wir würden uns als CDU mehr wünschen. Wir muten den Sozialdemokraten einiges zu, die uns aber auch.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Merz beim Blick auf die Koalition besonders wichtig war: „Es ist ein Ringen um den richtigen Weg, nicht jede Meinungsverschiedenheit ein Streit. Lassen Sie uns nicht einreden, dass es Streit ist, wir ringen in der besten Absicht um den richtigen Weg, um Kompromisse, die notwendig sind.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">NRW-Ministerpräsident Wüst kämpft gegen die AfD bei den Kommunalwahlen im Ruhrgebiet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Hoffnung mehr für Natalja Nagowizina:Das letzte Winken der verunglückten Bergsteigerin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kirgistan-natalja-nagowizina-verunglueckt-retter-geben-hoffnung-auf-68b28e268c33b226bcaece22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b28e268c33b226bcaece23/3949d7ec72810072a2176e912b208821,119307ad?w=992" alt="Keine Hoffnung mehr für Natalja Nagowizina:Das letzte Winken der verunglückten Bergsteigerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie erreichte den Gipfel des höchsten Berges in Kirgistan, ehrte damit auch ihren 2021 bei einer Besteigung verstorbenen Mann. Nun gibt es auch für sie keine Hoffnung mehr: Die russische Bergsteigerin Natalja Nagowizina (48) ist am Pik Pobeda gestorben, sind sich alle Experten sicher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 12. August hatte Nagowizina den 7439 Meter hohen Gipfel erreicht. Doch auf dem Abstieg passierte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unglück<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das sie mit ihrem Leben bezahlte: Von einem Begleiter mitgerissen, stürzte sie und brach sich das Bein. Der Begleiter blieb unverletzt, leistete Erste Hilfe und ließ Nagowizina in einem Zelt auf einem Vorsprung zurück, um Hilfe zu holen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Retter hatten die Schwerverletzte wenige Tage später sogar schon fast erreicht: Der Deutsche Günter Sigmund und der Italiener Luca Sinigaglia versorgten Nagowizina am 15. August zur Überbrückung mit einem Schlafsack, Essen und einem Gaskocher. Doch auch sie gerieten in Schwierigkeiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nagowizina schaffte es auf den Gipfel des gefürchteten Berges, beim Abstieg brach sie sich ein Bein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Widerlicher Shitstorm im Internet:Rechtsextreme Hetze gegen Thüringer Weinprinzessin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/rechtsextreme-hetze-gegen-neue-weinprinzessin-warum-keine-thueringerin-68b29b998c33b226bcaeceac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b29b998c33b226bcaecead/68c14ba3957143f1fc0f19e8efb86a90,f85158d7?w=576" alt="Widerlicher Shitstorm im Internet:Rechtsextreme Hetze gegen Thüringer Weinprinzessin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Sulza (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Sie hatte erst wenige Stunden die Krone auf dem Kopf, da hagelte es schon Beleidigungen. Shitstorm gegen die Weinprinzessin von Thüringen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 17. August wurde Roksolana Hlychak beim traditionellen Weinfest in Bad Sulza zur neuen Weinprinzessin von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekürt. Die 22-Jährige freute sich sichtlich, prostete den Besuchern zu, lächelte in die Kameras.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch ihre Freude wurde schnell getrübt. Nur Stunden später brach in den sozialen Medien ein Shitstorm gegen Roksolana los. Der Grund: Sie stammt aus der Ukraine, kam vor vier Jahren nach Deutschland. „Haben wir keine Mädels aus Thüringen?“, fragt ein Facebook-User. Ein anderer will wissen: „Warum keine Thüringerin? Was hat die Ukraine mit Thüringen zu tun?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die frisch gekürte Thüringer Weinprinzessin auf dem Weinfest am 17. August in Bad Sulza<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahrzehnte nach seinem Tod:Freddie Mercurys heimliche Tochter bricht ihr Schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/freddie-mercury-seine-heimliche-tochter-bricht-ihr-schweigen-68b29bf78c33b226bcaeceb1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b29bf78c33b226bcaeceb2/075cc6c9cae14a29723f8783c5ac14f4,e2014053?w=576" alt="Jahrzehnte nach seinem Tod:Freddie Mercurys heimliche Tochter bricht ihr Schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London - <!--]--><!--[--><b>Lange lebte sie unter dem Radar der Öffentlichkeit, jetzt tritt sie aus dem Schatten heraus und will ihre Geschichte erzählen: Freddie Mercurys angebliche Tochter bricht ihr Schweigen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass die Queen-Legende überhaupt ein Kind haben soll, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mercury-biografin-behauptet-freddie-hatte-eine-heimliche-tochter-68315addd892283a30e7f8b5"><!-- --><!--[--><!--[-->wurde im Mai 2025 bekannt<!--]--><!--]--></a><!--[--> – fast 34 Jahre nach Mercurys Tod. Im Buch „Love, Freddie“ (erscheint im September auf Deutsch) behauptet Autorin Lesley-Ann Jones, dass der Sänger eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/freddie-mercury-angebliche-tochter-bricht-ihr-schweigen-68970a2463590b181298b35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Tochter<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe, die heute 48 Jahre alt sei und in Europa als Ärztin arbeite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Buch wird die angebliche Tochter einfach nur „B“ genannt. Die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/femail/article-15047529/daughter-Freddie-Mercury-love-triangle.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ veröffentlichte jetzt weitere Fetzen einer angeblichen Brief-Korrespondenz zwischen „B“ und der Autorin. Darin schreibt die Tochter über ihren angeblichen Vater: „Er hasste diese Menschen, die nur seine ungezügelte Seite sahen. Es machte ihn schrecklich wütend, wenn Leute sich nur wegen seines Ruhms und Erfolgs für ihn interessierten und ihn nur als oberflächliche, arrogante und verrückte Persönlichkeit darstellten, während er in Wirklichkeit das ziemliche Gegenteil war.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hatte-freddie-mercury-eine-heimliche-tochter-das-sagt-sein-enger-vertrauter-68318be32c1d461b20fb5ac7"><!-- --><!--[--><!--[-->Freddie Mercury<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll laut ihr in Wahrheit ein schüchterner, stiller und sensibler Mensch gewesen sein. Mit einem großen, warmen Herz. Nur sehr wenige hätten diese wahre Seite des Weltstars gekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HEUTE exklusiv und LIVE bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/07f6655c7e80cf9a76601225f5cb0a54,8aea28c0?w=992" alt="HEUTE exklusiv und LIVE bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike und Leyla feiern los!:Ein letztes Donnerwetter vor der Traumhochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-feiern-los-ein-letztes-donnerwetter-vor-der-traumhochzeit-68b2851d8c33b226bcaecdec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2851d8c33b226bcaecded/1a73b17141c0b3c51a2fdc5ee13a2023,3a064682?w=576" alt="Mike und Leyla feiern los!:Ein letztes Donnerwetter vor der Traumhochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Regen und Gewitter halten die HEITERs nicht auf! Am Freitagabend feierten Mike und Leyla den Auftakt ihrer großen Hochzeits-Festspiele in Italien mit einem intimen „Family &amp; Friends“-Dinner für ihre 112 Gäste – und einer ordentlichen Portion NASS.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn bevor am heutigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstag ab 16 Uhr das Liebesfinale im Livestream bei BILD gipfelt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, tanzten, lachten, feierten und knutschen sich die Heiters durch Sonnenschein, Regen und Gewitter. Das Wetter ist seit Tagen eine Zitterpartie! Bräutigam Mike Heiter war im Vorfeld wegen des Niederschlags richtig niedergeschlagen, auch Leyla konnte es nicht fassen, witterte schon, dass ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-verzweiflung-zwei-tage-vor-der-traumhochzeit-68b014b9d492032667a5d664"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> verhext wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sie sind das Reality-TV-Traumpaar schlechthin: Mike Heiter (32) und Leyla Lahouar (28)....</p><p class="teaser__text">Düstere Stimmung so kurz vor der Heiters-Traumhochzeit! Was ist bei Mike und Leyla los?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Promi-Storys:KLATSCH TO GO! Der neue VIP-Newsletter von BILD</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/klatsch-to-go-der-unterhaltungs-newsletter-von-bild-617ff71956b693194b8644de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/617ff71956b693194b8644df/56e2e708a73e6b470d59f52cad7947fc,ac83e6d2?w=576" alt="Exklusive Promi-Storys:KLATSCH TO GO! Der neue VIP-Newsletter von BILD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie lieben Promi-News, wollen in die Welt der Stars eintauchen und echte Einblicke hinter die glamouröse Fassade bekommen? Dann ist der BILD-Newsletter KLATSCH TO GO genau das Richtige für Sie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeden Donnerstag um 14 Uhr liefert Ihnen die BILD-Unterhaltungsredaktion exklusiv das Neueste aus der Welt der Prominenten – per E-Mail direkt in Ihr Postfach.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Hollywood-Interviews, Trennungen, Liebes-Comebacks, Netflix-Hypes, Backstage-Geheimnisse oder der ganz große Trash-Talk – mit KLATSCH TO GO sind Sie bestens informiert. Deutschlands top vernetzte Show-Redaktion unterhält, deckt auf und zeigt Stars, wie sie wirklich ticken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ob im Büro, im Café oder beim Dinner mit Freunden – mit KLATSCH TO GO sind Sie ab sofort der Star am Small-Talk-Himmel.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor dem Stuttgart-Spiel:Wontorra witzelt über Woltemade-Wechsel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-laura-wontorra-witzelt-ueber-den-woltemade-wechsel-68b2eeed1824004325ee5c4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2eeed1824004325ee5c4e/aac1a312aa6559757e280bc6178094cc,8df54a7e?w=576" alt="Kurz vor dem Stuttgart-Spiel:Wontorra witzelt über Woltemade-Wechsel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das erste Spiel nach dem Woltemade-Beben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der VfB Stuttgart spielt heute in der Bundesliga gegen Borussia Mönchengladbach – ohne Nick Woltemade. Der Offensivspieler wechselt für satte 90 Mio. Euro zu Newcastle United.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Wechsel, der viele Fans und Experten überrascht hat. Auch die gigantische Summe ist verblüffend.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAZN-Moderatorin Laura Wontorra witzelt mit Experte Sami Khedira über diese Summe.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er geht zum Ronaldo-Klub:Überraschender Abgang beim FC Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ueberraschender-abgang-er-geht-zum-ronaldo-klub-68b2b6215d3e123a945b0494</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2b6215d3e123a945b0495/b58989f89288c7164eb5a587e4dbd262,989b84c5?w=576" alt="Er geht zum Ronaldo-Klub:Überraschender Abgang beim FC Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Bayern-Abgang kommt überraschend!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen verlässt ER den FC Bayern und wechselt zum Ronaldo-Klub.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es sich handelt und alle Hintergründe – nur mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Powerstations im Test:Dieses Gerät brauchen Sie bei Stromausfall</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/powerstation-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/680faf5e4ec0bd4a9683a8fc/3ee0c1ee3b51c5045136d710f11fcea7,feb7c4a8?w=320" alt="Powerstations im Test:Dieses Gerät brauchen Sie bei Stromausfall" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 13:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>