<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messer-Attacke am Wochenende:Mette-Marits Skandal-Sohn Marius muss in U-Haft!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980ae3d56e922cc80595fd4/56f1c65ee5172122088f287ed821261a,e50d6b79?w=992" alt="Messer-Attacke am Wochenende:Mette-Marits Skandal-Sohn Marius muss in U-Haft!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Messer-Attacke! Festnahme! Termin beim Amtsgericht! Kurz sah es danach aus, dass der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29) nicht wie geplant am Dienstag starten könnte. Doch nun steht fest: Der Prozess beginnt. Und dazu muss der Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) für vier Wochen in Untersuchungshaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das entschied das Amtsgericht am Montagnachmittag. Zu dieser Entwicklung war es gekommen, weil die Polizei Marius am Sonntagabend um 23.21 Uhr (Ortszeit) festgenommen hatte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marius hatte in den vergangenen Wochen und Monaten immer wieder Kontakt zu einem der mutmaßlichen Opfer aufgenommen, obwohl die Polizei ihm dies untersagt hatte. Am Samstag kam es dabei anscheinend zu einer Eskalation. Die Behörden fürchteten jetzt Wiederholungsgefahr, deshalb stellte die Staatsanwaltschaft den Antrag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den schwersten Vorwürfen der Anklage gehören vier mutmaßliche Vergewaltigungen sowie die körperliche und psychische Misshandlung mehrerer früherer Partnerinnen. Høiby selbst hat sich bislang öffentlich nur einmal zu den Vorwürfen geäußert, nachdem er wegen des Vorwurfs festgenommen worden war, in der Wohnung seiner damaligen Freundin randaliert und die Frau misshandelt zu haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er filmte ein brennendes Unfallopfer:Polizei sucht Extrem-Gaffer von der A6</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bei-unfall-auf-a6-gaffer-filmt-brennendes-opfer-polizei-ermittelt-6980809efa531953d5218f06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980809efa531953d5218f07/0ffbd395cee27cf7f595c7f53d74702b,761ed2d4?w=992" alt="Er filmte ein brennendes Unfallopfer:Polizei sucht Extrem-Gaffer von der A6" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Feucht (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein 40-Tonner schleuderte Mitte Januar auf spiegelglatter Fahrbahn über die A6 bei Nürnberg. Erst nach rechts, dann nach links in die Außenschutzplanke. Zwei Autos wurden zwischen dem Laster und der Leitplanke eingeklemmt. Ein Pkw brannte vollkommen aus, eine 54-jährige Frau starb, ein 64-Jähriger wurde lebensgefährlich verletzt. Ersthelfer retteten den Mann noch brennend aus dem Wrack, löschten dann die Flammen. Doch dann das Unfassbare: Ein Gaffer filmte die Szene.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall ereignete sich am 12. Januar zwischen Nürnberg-Süd und Nürnberg-Langwasser. Während Ersthelfer um das Leben des 64-Jährigen kämpften, zückte ein Mann im Stau auf der gegenüberliegenden Fahrbahn das Handy – und filmte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch der Lkw brannte aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein paar Tage nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> meldeten sich Nutzer bei der Polizei: Das Video des Gaffers war in sozialen Netzwerken aufgetaucht. Die Polizei findet sehr deutliche Worte. „Das zu filmen, ist an Geschmacklosigkeit schon fast nicht zu übertreffen. Es dann noch online zu stellen, setzt dem Ganzen die Krone auf.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Biathletin erwischt:1. Doping-Fall bei Olympia!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-erster-doping-fall-ausgerechnet-eine-italienerin-6980a807f0e62064809e22c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980a807f0e62064809e22c3/7278a6d73da2f0d5e81de87a9530d83d,fc65a412?w=576" alt="Biathletin erwischt:1. Doping-Fall bei Olympia!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag starten die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit der großen Eröffnungsfeier in Mailand. Doch jetzt gibt es den ersten Doping-Hammer! Die Italienerin Rebecca Passler (24) wurde positiv getestet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach wurde bei der Biathletin Letrozol nachgewiesen. Das Mittel senkt den Östrogenspiegel, der zum Beispiel durch Anabolika erhöht sein könnte. Daher ist Letrozol seit 2008 verboten. Allerdings wird das Mittel auch bei Brustkrebs im Frühstadium angewendet. Passler muss nun erklären, warum bei ihr Letrozol gefunden wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ist diese Luxus-Anreise GOLD wert?</p><p><!--[--><!--[-->Passler stammt ausgerechnet aus Antholz. Dort finden dieses Mal die Biathlon-Wettbewerbe statt. Sie war eine von fünf Biathletinnen, die für die Wettkämpfe in Antholz in den Nationalkader berufen wurden, wurde jedoch umgehend von der Liste der Athletinnen auf der Website des Verbandes entfernt und suspendiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD in Deutschlands schlimmster Schrumpfstadt:Die Geistersiedlung von Suhl</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/deutschlands-schlimmste-schrumpfstadt-die-geistersiedlung-von-suhl-nord-69452780ba368aa01269dbfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69452780ba368aa01269dbfe/527ddf50a39c83b8cc40e3e86d2453c5,b404576b?w=656" alt="BILD in Deutschlands schlimmster Schrumpfstadt:Die Geistersiedlung von Suhl" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorschlag vom CDU-Wirtschaftsrat:Zahnarzt privat zahlen? Kritik auch aus der CDU</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-zahnarzt-privat-zahlen-vorschlag-spaltet-selbst-die-union-698065c978c88161f9da4233</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698065c978c88161f9da4233/52769786bd254f3bda34ea75a431659f,4f78de8c?w=320" alt="Vorschlag vom CDU-Wirtschaftsrat:Zahnarzt privat zahlen? Kritik auch aus der CDU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Riesenwirbel um die „Agenda für Arbeitnehmer“: Darin fordert der CDU-Wirtschaftsrat unter anderem, Zahnarztbehandlungen aus dem Leistungskatalog der gesetzlichen Krankenkassen zu streichen und privat abzusichern. BILD berichtete. Jetzt kommen selbst aus der CDU Warnungen vor den Folgen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gesundheitsministerin Nina Warken (46, CDU) ist strikt dagegen, teilte mit: „Die Forderung, Zahnbehandlungen aus dem Leistungskatalog der GKV zu streichen, wird nicht umgesetzt. Das schließe ich aus, denn es wäre eine Abkehr des Kerngedankens unseres Solidarsystems und widerspricht dem Ziel, Prävention zu stärken.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hessens Ministerpräsident Boris Rhein (54, CDU) stellt sich offen gegen die jüngsten Forderungen der Mittelstands- und Wirtschaftsunion (MIT) und des CDU-Wirtschaftsrats. Rhein sagt zu BILD: „Leistungseinschnitte für Leistungsträger lehne ich klar ab. Die Vorschläge von MIT und Wirtschaftsrat zu Einschränkungen bei Teilzeit und Gesundheitsleistungen wie Zahnarztbehandlungen entsprechen nicht meiner Vorstellung von sozialer Gerechtigkeit. Die CDU war immer die Partei, die Leistung honoriert und nicht ignoriert.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hessens Ministerpräsident Boris Rhein (54, CDU) lehnt den Vorschlag des CDU-Wirtschaftsrats ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sprechen, Schlucken:Das erzählt die Zunge über Ihre Gesundheit</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/sprechen-und-schlucken-die-zunge-ist-ein-wahres-wunder-des-koerpers-686e2cc4d1592e395c9d549d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e2cc4d1592e395c9d549d/dee1bb9ffc16c5858c8680cad5f156fb,26817d7e?w=320" alt="Sprechen, Schlucken:Das erzählt die Zunge über Ihre Gesundheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zunge ist ein kleines Wunderwerk, das uns Sprechen, Schmecken und Schlucken ermöglicht. Doch Krankheiten wie Mundhöhlenkrebs und Schlaganfälle können ihre Funktion massiv beeinträchtigen. Professor Marc Bloching und Dr. Dominik Jasulaitis vom Helios Klinikum Berlin-Buch erklären, wie man seine Zunge pflegen und welche medizinischen Maßnahmen bei schweren Zungenschäden helfen können. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie den ausführlichen Bericht und erfahren Sie, warum die Zunge so unglaublich wichtig ist – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Sportchef Henning Feindt:Was mich an Upamecanos Verhalten am meisten stört</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-was-mich-an-upamecanos-verhalten-am-meisten-stoert-ein-kommentar-69804172fa531953d52189fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69804172fa531953d52189fb/4da9dd6257eb1905713be39733e6e419,adea27fe?w=992" alt="Kommentar von BILD-Sportchef Henning Feindt:Was mich an Upamecanos Verhalten am meisten stört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als ich am Sonntagabend unser Handball-Finale gegen Dänemark (27:34) gesehen habe, dachte ich immer wieder an den Vertragspoker von Dayot Upamecano (27) mit dem FC Bayern – und wie krank die Zahlen sind, um die es geht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten verbiegt sich der Verein, um den Abwehrstar zu halten und ihn nicht ablösefrei zu verlieren. 20 Millionen Euro Handgeld, eine Ausstiegsklausel in Höhe von 65 Millionen Euro und ein Jahresgehalt von 20 Millionen Euro – das ist mehr, als alle 14 Handball-Weltstars zusammen (!) kassieren, die beim EM-Finale auf der Platte standen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Darum wackelt der Upamecano-Deal mit Bayern.</p><p class="teaser__text">Plötzlich könnte es im Bundesliga-Meisterkampf wieder richtig spannend werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elfmeter-Chaos:Bundesliga-Schiedsrichter infrage gestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/elfmeter-chaos-bundesliga-schiedsrichter-infrage-gestellt-698060dd78c88161f9da41dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698060dd78c88161f9da41de/c160c596c02b37bb4a6822e8ea247eed,2eb35073?w=576" alt="Elfmeter-Chaos:Bundesliga-Schiedsrichter infrage gestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Viel zu viel!“: TV-Legende Marcel Reif hat eine klare Meinung. Das ist u.a. heute Thema bei „Reif ist LIVE“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Überraschender Transfer von DFB-Spieler</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-neue-konkurrenz-fuer-fuellkrug-milan-holt-stuermer-fuer-30-mio-euro-69590ec6fb77630dac2764da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69590ec6fb77630dac2764db/64da9ec5b838e44601dcd84fb98b4b77,83524f99?w=576" alt="Transfer-Ticker:Überraschender Transfer von DFB-Spieler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist Deadline Day! Um 20 Uhr endet das Transferfenster. Welche Vereine holen noch neue Stars? Welche Entscheidungen fallen? Die Gerüchteküche brodelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos gibt es im BILD-Transfer-Ticker!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Armel Bella-Kotchap (24) wechselt fest zu Hellas Verona in die Serie A. Zuvor war der Innenverteidiger in der Hinrunde vom englischen Zweitligisten Southampton ausgeliehen. Nun ist die Einigung zwischen beiden Klubs und dem DFB-Spieler (2 Länderspiele) endgültig erzielt. Bella-Kotchap stand bisher 14 Mal für Hellas auf dem Platz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Südsudanese zerrte Frau auf die Gleise:U-Bahn-Killer kam durch eine Sicherheitslücke ins Land</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schock-am-u-bahnhof-wandsbek-tragischer-tod-einer-jungen-frau-6980650b78c88161f9da421d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980650b78c88161f9da421e/7a21113f754262e4e88502149409434e,8ed3a3c7?w=320" alt="Südsudanese zerrte Frau auf die Gleise:U-Bahn-Killer kam durch eine Sicherheitslücke ins Land" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Schock sitzt tief: Der 25-jährige Südsudanese Ariop Moses A. zerrte die 18-jährige Fatemeh D. mit sich vor eine einfahrende U-Bahn. Beide starben. Die Hintergründe werfen brisante Fragen auf: Wie konnte es passieren, dass Moses A. nach Deutschland einreisen durfte? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:42:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>