<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einbruch in Gelsenkirchen erinnert an Fall in Berlin:Sparkassen-Gangster kopierten DIESEN 10-Millionen-Coup</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/volksbank-tunnelcoup-gangster-schlagen-erneut-zu-6954fa33a75a88580a6dc5c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954fa33a75a88580a6dc5c1/f688264a85e7fe78753140a987134be2,5ee983b4?w=992" alt="Einbruch in Gelsenkirchen erinnert an Fall in Berlin:Sparkassen-Gangster kopierten DIESEN 10-Millionen-Coup" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der spektakuläre Sparkassen-Einbruch von Gelsenkirchen erinnert stark an einen ähnlichen Tunnel-Coup in Berlin. Schauten sich die Gangster etwas von ihren Vorgängern ab?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick, 14. Januar 2013: Die Feuerwehr wird zu einem Alarm in einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/er-wollte-nur-geld-abheben-volksbank-dreht-90-jaehrigem-anteile-an-67fec4f539baec5038a2e69c"><!-- --><!--[--><!--[-->Volksbank<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Filiale in gutbürgerlichen Berliner Bezirk Steglitz gerufen. Vor Ort finden die Retter ein Chaos vor! Das Feuer war vorsätzlich gelegt worden, im Tresorraum der Bank. Die Schließfächer: geknackt und ausgeräumt! Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/tuerkische-mafia-ueberschwemmt-berlin-mit-illegalen-waffen-693ad6227670e90088a74cbb"><!-- --><!--[--><!--[-->Gangster<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren durch einen Tunnel von der benachbarten Tiefgarage aus in den gesicherten Raum gelangt. Nach jahrelanger Vorarbeit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in Gelsenkirchen bohrten die Gangster ein Loch in den Tresorraum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn später findet die Polizei heraus: Schon im Herbst 2011 hatte einer der Täter eines der Volksbank-Schließfächer angemietet. Er benutzte einen gefälschten niederländischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/nicht-nur-in-berlin-aemter-melden-ansturm-auf-deutschen-pass-687dfbc1e3080c1c1f381ff3"><!-- --><!--[--><!--[-->Pass<!--]--><!--]--></a><!--[--> und falsche Personalien. So bekam er Zugang, konnte sich in Ruhe umschauen. Parallel mieteten die Täter vier Parkplätze in der nahen Tiefgarage. Darin schotteten sie sich ab – und begannen mit den Buddelarbeiten: Die Bande bohrte ein Jahr lang den 45-Meter-Tunnel bis in den Tresorraum. Offenbar völlig unbemerkt. Schließlich  knackten die Einbrecher 294 der insgesamt 1600 Schließfächer auf, entkamen mit einer Beute im Wert von 10 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter vor den Böller-Trümmern von Bochum:„Verheerende Explosion!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-reporter-vor-den-boeller-truemmern-von-bochum-verheerende-explosion-695523f037152b5219a6f45b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695523f037152b5219a6f45c/83d9c43f0c33e0897ea44683ff1aa8b8,cc38e4be?w=992" alt="BILD-Reporter vor den Böller-Trümmern von Bochum:„Verheerende Explosion!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In einer Erdgeschosswohnung eines Mehrfamilienhauses in Bochum hat es eine Explosion gegeben. Zum Zeitpunkt des Vorfalls befanden sich die Bewohnerin (48) der Wohnung und ein 46 Jahre alter Besucher in den Räumen, wie die Polizei mitteilte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Knaller in Wohnung geschossen:Was ist aus dem Raketen-Rambo geworden?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/silvester-rueckblick-was-ist-aus-dem-raketen-rambo-geworden-69526ce945876d161e233563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69526ce945876d161e233564/31d2c18e4ff3b7138cc5cc942f79af6f,1b0a4a81?w=576" alt="Silvester-Knaller in Wohnung geschossen:Was ist aus dem Raketen-Rambo geworden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war DER Aufreger an Silvester vergangenen Jahres: Influencer Attalah Younes schoss eine Rakete in ein Berliner Wohnhaus, ging mit dem Video viral. Er landete drei Monate in U-Haft und verließ dann Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ihn seine Tat noch heute verfolgt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneefälle in weiten Teilen Deutschlands:Schneevester! Wo es bis heute Abend weiß wird</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/temperaturen-bei-0-bis-3-grad-wo-es-heute-abend-weiss-wird-6954db64f6fc544dba9b827c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954db64f6fc544dba9b827d/099bcb875ca5e7a1a1cc29a5036a3799,5a7765ea?w=576" alt="Schneefälle in weiten Teilen Deutschlands:Schneevester! Wo es bis heute Abend weiß wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich flockt es vom Himmel. Der Silvestertag beginnt im Osten mit Schnee und glatten Fußwegen. Am Vormittag können bis zu vier Zentimeter Schnee fallen, teilt der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung von wetter.net zu BILD: „Von der Nordseeküste zieht sich ein Regengebiet wie ein Band in Richtung Sachsen. Der Niederschlag kann sich um Berlin, in Brandenburg und in Sachsen bei Temperaturen um den Gefrierpunkt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-entsteht-eigentlich-schnee-alle-infos-zum-wetterphaenomen-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> verwandeln.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Berlin-Köpenick lockte der Schnee Rodler auf den Falkenberg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GZSZ-Star:Valentina Pahde rechnet mit Ex-Liebhabern ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/das-traumschiff-star-valentina-pahde-rechnet-mit-ex-liebhabern-ab-6949470249004f54c9ed77ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949470249004f54c9ed77ff/c7c627e61e90d145a55d7923521c25fc,271098c5?w=656" alt="GZSZ-Star:Valentina Pahde rechnet mit Ex-Liebhabern ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Valentina Pahde, bekannt aus „GZSZ“ und „Das Traumschiff“, hat in ihrem Liebesleben schon einiges erlebt. Im exklusiven BILD-Interview spricht sie offen über die Herausforderungen von Fernbeziehungen und darüber, warum sie früher oft ihre eigenen Bedürfnisse unterordnete. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Lektionen sie aus ihrer Vergangenheit mit Ex-Freunden wie Raul Richter gezogen hat und warum sie jetzt mehr auf sich selbst achtet, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabel zerstört:Finnland setzt Schiff fest!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kabel-in-ostsee-zwischen-helsinki-und-tallin-zerstoert-finnland-setzt-schiff-fest-695509dc50457550bdf4285c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695509dc50457550bdf4285c/0e7e89256d2aa1e62c2ea471c5485d8d,1a96ec4b?w=320" alt="Kabel zerstört:Finnland setzt Schiff fest!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon wieder wurde ein Unterwasserseekabel zerstört! Der finnische Telekommunikationsanbieter Elisa stellte am frühen Mittwochmorgen gegen 5 Uhr eine Störung an dem Kabel zwischen Helsinki und Tallinn fest und meldete den Vorfall an die Grenzschutzbehörde. Umgehend wurde eine Untersuchung eingeleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon kurz danach lokalisierten die Beamten ein Schiff, das verdächtigt wird, für die Beschädigung des Kabels verantwortlich zu sein. Die gemeldete Schadensstelle befindet sich innerhalb der ausschließlichen Wirtschaftszone Estlands. Das Patrouillenschiff Turva sowie ein Hubschrauber entdeckten das verdächtige Schiff, das innerhalb der Wirtschaftszone Finnlands geankert hatte. Die Küstenwache übernahm die Kontrolle und übergab dann die Ermittlungen an das Polizeipräsidium Helsinki.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall wird in Zusammenarbeit mit mehreren nationalen und internationalen Behörden untersucht. Bei dem festgesetzten Schiff handelt es sich laut Marinetraffic um die „Fitburg“, die unter der Flagge von St Vincent &amp; Grenadines fährt. Das Schiff gehört der türkischen Reederei Albros Shipping &amp; Trading mit Sitz in Istanbul und wird von dieser betrieben. Das Schiff war vom russischen St. Petersburg aus gestartet und befand sich auf dem Weg nach Israel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist nicht das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/kabelschaeden-in-ostsee-schweden-leitet-sabotage-ermittlungen-ein-673ca910a698fc73a9efa548"><!-- --><!--[--><!--[-->erste Mal<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass Unterwasserseekabel in der Ostsee gekappt wurden. Finnlands Präsident Alexander Stubb schrieb auf X: „Finnland ist auf Sicherheitsherausforderungen verschiedener Art vorbereitet und wir werden entsprechend reagieren“, so Stubb.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jawort am Silvestermorgen:Sport-Manager Marcus Höfl heiratet seine Ex-Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sport-manager-marcus-hoefl-heiratet-ex-ex-in-kitzbuehel-6953c107f6fc544dba9b77e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953c107f6fc544dba9b77e4/30722fce2793d2a36c1750dc65c572ff,d19a0826?w=320" alt="Jawort am Silvestermorgen:Sport-Manager Marcus Höfl heiratet seine Ex-Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kitzbühel (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Moment voller Liebe und Lachen am Silvestermorgen. Als Marcus Höfl (51) und Marion Popp (50) im Standesamt von Kitzbühel für immer JA zueinander sagten, applaudierten ihre Gäste. Es gab Freudentränen und auch ein bisschen Gänsehaut.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind überglücklich und freuen uns sehr, jetzt auch vor dem Gesetz Mann und Frau zu sein“, sagt das Brautpaar strahlend zu BILD. Sie trägt nun seinen Namen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcus-hoefl-heiratet-ex-ex-marion-popp-party-an-silvester-692f2c60f6046e92253c56ae"><!-- --><!--[--><!--[-->Marion Höfl<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Trauung fand am Mittwoch um 11 Uhr im allerengsten Kreis statt. Geschwister und enge Freunde waren dabei, Marions Vater (81), Marcus’ Mutter (85) – und ihre Söhne: Luca, der gemeinsame Sohn von Marcus und Marion, und Felix, Marcus’ Sohn aus seiner ersten Ehe. Die beiden jungen Männer waren nach BILD-Informationen sogar in die Zeremonie eingebunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch sie freuten sich an diesem besonderen Tag, der zwei Familien wieder zusammenbrachte. „Unsere Eltern waren schon 2006 bei der Taufe unseres Sohnes dabei, und jetzt haben sich unsere Familien wiedergefunden. Das ist ein tolles Gefühl“, sagt<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/europa-macher-von-orlando-magic-hoefl-steigt-in-die-nba-ein-693821c391e8695eab442cb0"><!-- --><!--[--><!--[--> Marcus Höfl<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Feierlaune: Marcus und Marion Höfl feierten das Jawort mit den Söhnen Luca (19, l.) und Felix (21, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Sorge um brasilianische Fußball-Legende:Roberto Carlos – Not-OP!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-legende-roberto-carlos-nach-not-op-im-krankenhaus-69551ef9f6fc544dba9b8636</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69551ef9f6fc544dba9b8637/ac3f8022bde66c12157db0619df5a5be,fc187e75?w=992" alt="Große Sorge um brasilianische Fußball-Legende:Roberto Carlos – Not-OP!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Sorge um Roberto Carlos (52)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende liegt derzeit in Brasilien im Krankenhaus. Wie die spanische Zeitung „AS“ berichtet, wurde der frühere Weltklasse-Verteidiger wegen eines ernsten Herzproblems stationär aufgenommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Brasilianer hielt sich gerade im Urlaub in seiner Heimat auf. Eigentlich wollte sich der Ex-Profi, der zwischen 1996 und 2007 für Real Madrid spielte, lediglich wegen Beschwerden am Bein untersuchen lassen. Dabei entdeckten die Ärzte jedoch ein kleines Blutgerinnsel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Roberto Carlos (52/hier 2008 im Trikot von Fenerbahce)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie kämpfte wie eine Löwin“:Maria Shriver trauert um Kennedy-Enkelin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kennedy-enkelin-tatiana-schlossberg-tot-maria-shriver-erschuettert-6954cb0455a5fe26fed8845c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954cb0455a5fe26fed8845c/ad0340ff3ebc0f222c05b1198e11693c,3e3f4232?w=576" alt="„Sie kämpfte wie eine Löwin“:Maria Shriver trauert um Kennedy-Enkelin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston –<!--]--><!--[--><b> Tatiana Schlossberg, die Enkelin des früheren US-Präsidenten John F. Kennedy (†46), ist tot. Sie starb am Dienstagmorgen (Ortszeit) im Alter von nur 35 Jahren. Die Tochter von Caroline Kennedy (68) war unheilbar an Blutkrebs erkrankt, einer aggressiven Form der myeloischen Leukämie. Mit emotionalen Worten nimmt Maria Shriver (70, Tochter von JFK-Schwester Eunice Kennedy, †88) jetzt Abschied von ihrer Großcousine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie wolle ihrer „süßen, geliebten Tatiana Tribut zollen, die diese Erde verlassen hat“, schreibt <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DS52s8Pkj00/?hl=de&amp;img_index=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Maria Shriver auf Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu einer Galerie von Fotos aus Tatianas Leben. Sie lobt den Mut, die Stärke und die Tapferkeit der jungen Frau und betont: „Sie liebte ihr Leben und kämpfte wie eine Löwin darum, es zu retten.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ihrer liebevollen und unterstützenden Familie, „die sich zusammengeschlossen und alles in ihrer Macht Stehende getan hat, um ihr zu helfen“, wolle sie ihre Ehrerbietung und Anerkennung erweisen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angesichts des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tatiana-schlossberg-litt-an-krebs-kennedy-enkelin-stirbt-mit-35-jahren-6954264aff6325414348f481"><!-- --><!--[--><!--[-->Todes von Tatiana Schlossberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe sie ein gebrochenes Herz, schreibt Maria Shriver. „Ich kann das nicht verstehen. Ich kann überhaupt keinen Sinn darin erkennen. Null.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor 35 Jahren moderierte Marijke Amado die erste „Mini Playback Show“:„Als die ersten Falten kamen, hieß es: Verschwinde!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marijke-amado-ueber-die-mini-playback-show-als-die-falten-kamen-hiess-es-verschwinde-6926da17a7ffaf1fe5c741f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926da17a7ffaf1fe5c741f9/011dcc421735943b2f396fca5f40d160,1d47ce92?w=656" alt="Vor 35 Jahren moderierte Marijke Amado die erste „Mini Playback Show“:„Als die ersten Falten kamen, hieß es: Verschwinde!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Kleine kommen ganz groß raus – in der ‚Mini Playback Show‘“. Na, fangen Sie da auch gleich an zu singen? Dann haben Sie in den Neunzigern sicher die RTL-Kultsendung gesehen. Vor 35 Jahren flimmerte die erste Ausgabe über die Bildschirme. Von 1990 bis 1998 performten Kinder Songs ihrer Idole. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Moderatorin Marijke Amado einst von TV-Legende Rudi Carrell (†71) entdeckt wurde, sie die Sendung in Deutschland groß machte – und dann ersetzt wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist es Camila?:Leiche bei Suche nach Teenagerin in Texas gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/leiche-bei-suche-nach-camila-gefunden-sie-lag-in-einem-feld-6954cedb55a5fe26fed88475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954cedb55a5fe26fed88475/cddb8f7265bdc91bbe5dd311eea949a9,c5e4c516?w=320" alt="Ist es Camila?:Leiche bei Suche nach Teenagerin in Texas gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Texas –<!--]--><!--[--><b> Ist das das traurige Ende der Hoffnung? Bei der Suche nach der 19-jährigen Camila Mendoza Olmos haben Ermittler eine Leiche entdeckt. Beamte des Sheriff-Büros von Bexar County im US-Bundesstaat Texas fanden sie gemeinsam mit dem FBI. Sie lag in einem Feld unweit des Hauses der vermissten Teenagerin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch steht nicht fest, ob sie es wirklich ist. Die Identität der Überreste der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss noch geklärt werden. Doch die Behörden rechnen damit, dass dies in den kommenden Tagen geschieht, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nypost.com/2025/12/30/us-news/body-found-in-search-for-missing-texas-teen-camila-mendoza-olmos-remains-to-be-idd-in-next-day-or-two/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Camila Mendoza Olmos gilt seit dem 24. Dezember 2025 als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In der Nähe des Fundorts lag auch eine Schusswaffe. Die Ermittler prüfen nun, ob es die Waffe ist, die zuvor aus dem Umfeld der jungen Frau als vermisst gemeldet worden war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Aufnahme einer Überwachungskamera ist das letzte Lebenszeichen der verschollenen Camila<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neujahrsansprache des Bundeskanzlers:„Sie haben recht! Das reicht nicht!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neujahrsansprache-des-bundeskanzlers-sie-haben-recht-das-reicht-nicht-6954ed1ea75a88580a6dc519</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954ed1ea75a88580a6dc519/3ba94545ce6c72d082d2ffdeafe809c7,82e0992f?w=320" alt="Neujahrsansprache des Bundeskanzlers:„Sie haben recht! Das reicht nicht!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Merz gibt einen realistischen Ausblick auf ein neues Jahr 2026, er kündigt Veränderungen für alle Bürger an. Es klingt eher nach harter Kante als seine bisherigen „Alles wird gut“-Ausblicke. Krieg, Reformstau, technologische Umbrüche – Merz spricht offen über Risiken. Er fordert Mut statt Verzagtheit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>