<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>100 Euro für eine Kippe: Hamburg erhöht Bußgelder für Müllsünder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-erhoeht-bussgelder-fuer-muellsuender/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/533356397-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=744px%2C82px%2C1625px%2C1625px&webp=1" alt="100 Euro für eine Kippe: Hamburg erhöht Bußgelder für Müllsünder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für Müllsünder wird es in Hamburg demnächst richtig teuer (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Die Hamburger Stadtreinigung und die Umweltbehörde ziehen beim Sauberkeitsmonitoring 2024 eine positive Bilanz im Vergleich zum Vorjahr. Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) kündigte höhere Bußgelder für Müllsünder an. Aus der Opposition gab es Kritik zum Thema Sperrmüll. </strong></p><p>Die Bußgelder für das illegale Entsorgen von Müll und Abfall in Hamburg werden erhöht. Das kündigte Umweltsenatorin Katharina Fegebank bei der Vorstellung des sogenannten Sauberkeitsmonitors 2024 an. „Weil wir immer wieder feststellen, dass es zu Verschmutzungen kommt, haben wir uns entschieden, beim Thema Verwarn- und Bußgelder härter durchzugreifen“, sagte die Grünen-Politikerin im Rathaus.</p><p>So würden etwa die Verwarngelder für das Wegspucken von Kaugummis oder das Liegenlassen von Hundekot von 20 Euro auf 55 Euro angehoben. Für das Wegwerfen von Zigaretten werden zukünftig 100 Euro statt 40 Euro fällig, wie die Senatorin sagte. Um Verstöße häufiger zu ahnden, sollen zehn neue „WasteWatcher“ im Stadtgebiet eingesetzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine halbe Tonne Koks geschmuggelt: „Das zieht entsprechende Strafen nach sich“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/eine-halbe-tonne-koks-geschmuggelt-das-zieht-entsprechende-strafen-nach-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551413247-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=816px%2C432px%2C1008px%2C1008px&webp=1" alt="Eine halbe Tonne Koks geschmuggelt: „Das zieht entsprechende Strafen nach sich“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vier Angeklagten wurden zu mehrjährigen Haftstrafen verurteilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Große-Wilde</span></p><p><strong>Ein internationales Drogennetzwerk, mehr als eine halbe Tonne Kokain und geheime Botschaften: Vier Männer mussten sich wegen <strong>bandenmäßigen Drogenhandels</strong> vor dem Landgericht Hamburg verantworten. Auf alle Angeklagten warten nun mehrjährige Haftstrafen. </strong></p><p>584 Kilogramm Kokain, versteckt in Kühlcontainern – für den bandenmäßigen Handel mit Drogen sind vier Männer vor dem Landgericht Hamburg zu mehrjährigen Haftstrafen verurteilt worden. Die Strafkammer verhängte für einen 25-jährigen Angeklagten eine Jugendstrafe von zwei Jahren auf Bewährung, für einen 24-jährigen Angeklagten eine Jugendstrafe von zwei Jahren und sechs Monaten. Ein 42-jähriger Angeklagter erhielt eine Gesamtfreiheitsstrafe von drei Jahren und drei Monaten, ein 38-jähriger Angeklagter eine Gesamtfreiheitsstrafe von fünf Jahren und drei Monaten.</p><p>Zudem wurden Vermögenswerte in Höhe von 26.000 Euro bis 1,95 Millionen Euro eingezogen. „Die Drogenmengen waren immens und das zieht auch entsprechende Strafen nach sich“, sagte der Richter in seiner Urteilsbegründung. Auch wenn die Taten schon einige Jahre zurückliegen und erst jetzt aufgeklärt werden konnten. Kokain sei eine gefährliche Droge mit einem hohen Suchtpotenzial.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus für Hamburgs bestes Schnitzel-Lokal – die Hintergründe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-fuer-hamburgs-bestes-schnitzel-lokal-die-hintergruende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sun-6792-822-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=964px%2C389px%2C1319px%2C1319px&webp=1" alt="Aus für Hamburgs bestes Schnitzel-Lokal – die Hintergründe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Yvonne und Alexander Tschebull schließen ihr österreichisches Restaurant in der Altstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Auch Spitzenköche schwärmen von diesem Wiener Schnitzel: Im „Tschebull“ in der Altstadt gibt es seit 17 Jahren authentische österreichische Küche. Doch nun ist plötzlich Schluss! Das Inhaber-Paar Yvonne und Alexander Tschebull verkündet das Aus ihres beliebten Restaurants. Die MOPO hat mit ihnen über die Gründe gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau im HSV-Tunnel überfallen: Wer hat den Bartträger mit „heller Hautfarbe“ gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-in-hamburg-ueberfallen-und-verletzt-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/witters-1467310-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C53px%2C1733px%2C1733px&webp=1" alt="Frau im HSV-Tunnel überfallen: Wer hat den Bartträger mit „heller Hautfarbe“ gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fußgängertunnel, den Fans des HSV nutzen, um von der S-Bahn in Richtung Stadion zu kommen. Dort wurde die Frau am Montag überfallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Eine 36-jährige Frau ist am Montagabend in Stellingen Opfer eines Raubüberfalls geworden. Zwei Männer attackierten sie in einem Tunnel nahe dem Volksparkstadion und verletzten sie.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei ereignete sich der Überfall gegen 20.55 Uhr im Fußgängertunnel zwischen der Lederstraße und der Randstraße. Die Frau war dort auf dem Heimweg, als sie plötzlich von zwei Unbekannten angegriffen wurde.</p><p>Die Täter raubten der Frau ihr Portemonnaie und flüchteten anschließend in unbekannte Richtung. Trotz des Einsatzes mehrerer Streifenwagen konnten sie bislang nicht gefasst werden. Die 36-Jährige wurde verletzt und kam mit einem Rettungswagen in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Lkw-Verbots: Durch diesen Stadtteil donnern täglich 350 Laster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-lkw-verbot-durch-diesen-stadtteil-donnern-taeglich-350-laster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/moorburgerelbdeich-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=130px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Trotz Lkw-Verbots: Durch diesen Stadtteil donnern täglich 350 Laster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Lkw fahren ohne Erlaubnis auf dem Moorburger Elbdeich – dieser Laster darf dort allerdings fahren, weil er Material zu einer Baustelle bei der Feuerwehr Moorburg bringt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Tempo 30 für alle und Durchfahrverbot für Lkw – diese Maßnahme soll seit Jahren die Anwohner in Moorburg vor dem Hafenverkehr schützen. Doch das wird offenbar überhaupt nicht kontrolliert. Nun hat die Politik drastische Maßnahmen beschlossen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei kontrolliert Verkehr vor Schulen – mit erschreckendem Ergebnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-kontrolliert-verkehr-vor-schulen-mit-erschreckendem-ergebnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kontrolle674-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Polizei kontrolliert Verkehr vor Schulen – mit erschreckendem Ergebnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei stellte viele Geschwindigkeitsverstöße fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Zum Beginn des neuen Schuljahres und anlässlich der Einschulungen hat die Hamburger Polizei Verkehrskontrollen im Umfeld von Schulen durchgeführt – mit einem erschreckenden Ergebnis.</strong></p><p>Rund 17.000 Kinder wurden in diesem Jahr in Hamburg eingeschult. Aus diesem Anlass führte die Polizei im Rahmen der Schulwegsicherung zahlreiche Kontrollen im Bereich von Schulen durch. In den vergangenen drei Wochen wurden nach Angaben eines Sprechers mehr als 1000 gezielte Überprüfungen vorgenommen.</p><p>Insgesamt kontrollierten die Einsatzkräfte 1774 Fahrzeuge. Für 51 Verkehrsteilnehmende wurde es dabei richtig teuer: Wie Polizeisprecher Sören Zimbal mitteilte, waren 42 Fahrer deutlich zu schnell unterwegs, weitere neun missachteten rote Ampeln in Schulnähe. Sie alle erwartet nun ein hohes Bußgeld sowie Punkte in Flensburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbild für Hamburg? In diesem Bezirk soll das Parken revolutioniert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorbild-fuer-hamburg-in-diesem-bezirk-soll-das-parken-revolutioniert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sun-6269-494-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1142px%2C670px%2C1032px%2C1031px&webp=1" alt="Vorbild für Hamburg? In diesem Bezirk soll das Parken revolutioniert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kein Parkplatz mehr frei – Bilder wie diese gibt es aus allen Hamburger Bezirken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Kaum ein Thema emotionalisiert in Hamburg so sehr wie das Parken: Öffentlicher Parkraum ist knapp, Stellplätze müssen öfter mal für breitere Gehwege oder größere Radspuren weichen. Seit vielen Jahren wird deshalb über Quartiersgaragen als Lösung diskutiert, doch das gestaltete sich meist als schwierig. Jetzt soll es in einem Bezirk tatsächlich vorangehen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eugen Block schrieb an Nachbarn von Stephan Hensel: „Wovor hat er Angst?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-wer-heute-vor-gericht-aussagen-soll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/block-prozess-17-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=563px%2C137px%2C1570px%2C1570px&webp=1" alt="Eugen Block schrieb an Nachbarn von Stephan Hensel: „Wovor hat er Angst?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und ihr Anwalt Ingo Bott im Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Am Dienstag waren im Block-Prozess Zeugen geladen, die von der Staatsanwaltschaft, der Nebenklage und der Verteidigung befragt wurden. Die 52-jährige Christina Block steht vor Gericht, weil sie die Entführung ihrer beiden Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben soll. Sie bestreitet die Vorwürfe. Alle Details können Sie in unserem Liveticker nachlesen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Eugen%20Block%20schrieb%20an%20Nachbarn%20von%20Stephan%20Hensel:%20%E2%80%9EWovor%20hat%20er%20Angst?%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-wer-heute-vor-gericht-aussagen-soll/%0A%0ADatum:%2007.10.2025,%2014:46%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleiner Junge stirbt am S-Bahngleis – wurde ihm eine Sicherheitslücke zum Verhängnis?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junge-6-stirbt-an-s-bahngleisen-so-kam-es-zu-dem-unglueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/061025-04-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C219px%2C1700px%2C1701px&webp=1" alt="Kleiner Junge stirbt am S-Bahngleis – wurde ihm eine Sicherheitslücke zum Verhängnis?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachbar Dominik K. legt Kerzen an der Unglücksstelle nieder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><b> Ein Notarzt versuchte noch, den Jungen zu reanimieren. Vergebens, das Kind starb. Nach dem Tod des Sechsjährigen an einer S-Bahnstrecke in Wilhelmsburg sind die Anwohner erschüttert. Es gibt die Forderung nach mehr Sicherheitsmaßnahmen an der Bahnstrecke, die unmittelbar an einer Hochhaussiedlung verläuft. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prominente gegen die Hamburger Volksentscheide</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/prominente-gegen-die-hamburger-volksentscheide/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago835398257-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Prominente gegen die Hamburger Volksentscheide" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stimmen Sie ab: Was halten Sie vom „Hamburger Zukunftsentscheid“? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Politiker, Gewerkschafter, Sportfunktionäre, Unternehmer: Mehr als 50 Persönlichkeiten stellen sich gegen den „Zukunftsentscheid“ für ein schnelleres Erreichen der Hamburger Klimaziele und die Initiative für ein bedingungsloses Grundeinkommen.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/darum-gehts-beim-hamburger-zukunftsentscheid/">Am 12. Oktober wird über beide Volksentscheide abgestimmt.</a> Nun warnen Vertreter:innen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Gewerkschaften und Sport in einem gemeinsamen Appell vor unkalkulierbaren Risiken für die Stadt. Die Initiativen verschleierten Kosten und böten keine tragfähigen Konzepte – so der Tenor.</p><p>Zu den Erstunterzeichnern des „Überparteilichen Wahlaufrufs – Nein zu beiden Volksentscheiden“ zählen SPD-Senatoren wie Andreas Dressel, Melanie Leonhard, Carsten Brosda und Ksenija Bekeris. Auch dabei: Finn Ole Ritter, Landesvorsitzender der FDP Hamburg, und der Hamburger CDU-Fraktionschef Dennis Thering. Auch Norbert Aust, Präses der Handelskammer Hamburg, der frühere DGB-Vorsitzende Uwe Grund und Christian Okun, Präsident des Hamburger Fußball-Verbandes, unterstützen den Aufruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Feuer in der Nacht: Pflegerin macht schreckliche Entdeckung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/naechtlicher-brand-pflegerin-macht-schreckliche-entdeckung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/feubillstedt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=372px%2C372px%2C1335px%2C1335px&webp=1" alt="Tödliches Feuer in der Nacht: Pflegerin macht schreckliche Entdeckung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten vor dem Haus in Billstedt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Am Dienstagmorgen hat eine Pflegerin eine schreckliche Entdeckung gemacht: Sie fand erst Brandspuren, dann einen Toten in einer Wohnung in Billstedt.</strong></p><p>Gegen 8.30 Uhr am Dienstagmorgen hatte eine Pflegerin den Notruf gewählt: Sie hatte Brandspuren im Haus an der Öjendorfer Höhe festgestellt und kurz darauf einen Toten in einer Wohnung im Erdgeschoss entdeckt.</p><p>Für den Mann kam jede Hilfe zu spät, auch das Feuer war bereits von allein verloschen. Anscheinend hatte eine Zigarette einen Schwelbrand ausgelöst, an dem der Mann verstarb.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 15:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Inflation: Hilfen für Arme in Hamburg seit 20 Jahren unverändert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-inflation-hilfen-fuer-arme-in-hamburg-seit-20-jahren-unveraendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/43859843-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=131px%2C0px%2C1723px%2C1723px&webp=1" alt="Trotz Inflation: Hilfen für Arme in Hamburg seit 20 Jahren unverändert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau schiebt ihren Kinderwagen durch einen Park in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Hamburg ist eine der teuersten Städte Deutschlands zum Leben. Und trotzdem erhalten die Ärmsten der Armen hier in mancherlei Hinsicht weniger Unterstützung als in Städten wie beispielsweise Leipzig, wo wohnungssuchende Leistungsbezieher etwa doppelt so viel Geld für die Erstausstattung erhalten wie in der Hansestadt. Die Linksfraktion will das ändern und fordert eine Anpassung der in Hamburg seit 20 Jahren geltenden Summen.</strong></p><p>Wer in Not ist, hat die Möglichkeit, vom Staat Einmalleistungen für den Start in ein neues Leben zu erhalten. Das kann nach einer Trennung vom Partner oder von einer Partnerin sein, nach einer Haftentlassung, beim Schritt aus der Obdachlosigkeit oder beim Auszug aus dem Elternhaus. Auch mittellosen Schwangeren greift der Staat unter die Arme, um ihnen bei den ersten Anschaffungen wie Kinderwagen, Kinderbett oder Babykleidung zu helfen.</p><p>Doch obwohl die Preise für diese Gegenstände oder für Möbel in den vergangenen Jahren aufgrund der Inflation massiv gestiegen sind, zahlt Hamburg noch immer die gleichen Summen wie seit 20 Jahren. So beträgt die Pauschale zur Wohnungseinrichtung seit 2005 unverändert 809 Euro. Zum Vergleich: Leipzig zahlt 1593 Euro. Schwangeren gibt Hamburg 120 Euro für Umstandskleidung – obwohl das Sozialgericht Wiesbaden bereits 2006 ein Minimum von 215 Euro festgelegt hat. Für die Baby-Ausstattung gibt es einmalig 500 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 10:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ach, du Scheiße!“ Zeugen schildern den Crash der Hadag-Fähre</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburg-nach-elbe-crash-steht-hadag-kapitaenin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-0594.jpg?resize=300%2C300&crop=378px%2C497px%2C837px%2C836px&webp=1" alt="„Ach, du Scheiße!“ Zeugen schildern den Crash der Hadag-Fähre" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 47-Jährige (mit Mappe vor dem Gesicht) ist wegen Gefährdung des Schiffverkehrs und Körperverletzung vor Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Chiara Horn</span></p><p><b> Die Kappe tief ins Gesicht gezogen, betritt die Angeklagte den Saal 142 des Hamburger Landgerichts. Achtet darauf, nicht in die Kameras der Fernsehteams und Fotografen zuschauen. Der Schiffsführerin wird fahrlässige Gefährdung des Schiffverkehrs und Körperverletzung in 19 Fällen vorgeworfen: In den Morgenstunden des 20. Januars soll die angeklagte Kapitänin der Hadag-Fähre „Övelgönne“ bei starkem Nebel das Radar des Schiffes ignoriert und trotz bestätigter Sichtung eines Binnenschiffes eingelenkt haben, woraufhin dieses die Fähre rammte. Ein Fahrgast half ihr bei der Rettung des Schiffes. Jetzt steht sie vor Gericht. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Polizei sucht stundenlang nach drei vermissten Kindern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-hamburg-polizei-sucht-nach-vermissten-kindern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/libelle040-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C326px%2C1389px%2C1388px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Polizei sucht stundenlang nach drei vermissten Kindern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch der Polizeihubschrauber „Libelle“ war in die Fahndung eingebunden. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Drei Geschwister <strong>aus einer Wohngruppe in Groß Borstel</strong></strong> <strong>haben am Montagnachmittag einen großen Polizeieinsatz ausgelöst. Mehr als ein Dutzend Streifenwagen und ein Hubschrauber suchten nach den Kindern – schließlich tauchten sie am Flughafen wieder auf.</strong></p><p>Die beiden Mädchen (5 und 8 Jahre alt) und ihr neun Jahre alter Bruder waren nach Angaben der Polizei gegen 14.20 Uhr verschwunden – offenbar nach einem Streit. Nach MOPO-Informationen soll der Junge zuvor ein Auto zerkratzt haben. Offenbar aus Angst vor Ärger trauten sich die Geschwister anschließend nicht, nach Hause zurückzukehren.</p><p>Daraufhin startete eine großangelegte Suchaktion: Insgesamt 18 Streifenwagen aus dem gesamten Stadtgebiet wurden eingesetzt. Der Polizeihubschrauber „Libelle“ suchte die Umgebung aus der Luft ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>