<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Glücksatlas“: Hamburger sind am zufriedensten – Ausreißer nach unten im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gluecksatlas-hamburger-sind-am-zufriedensten-ausreisser-nach-unten-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago756700046-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=259px%2C338px%2C1369px%2C1369px&webp=1" alt="„Glücksatlas“: Hamburger sind am zufriedensten – Ausreißer nach unten im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hansestadt Hamburg liegt im Länderranking in Sachen Zufriedenheit erneut vorn (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Westend61</span></p><p id="h-die-hansestadt-hamburg-liegt-im-landerranking-in-sachen-zufriedenheit-erneut-vorn-aber-es-gibt-auch-einige-nicht-ganz-so-zufriedene-bundeslander-darunter-sogar-ein-echter-ausreisser"><strong>Die Hansestadt Hamburg liegt im Länderranking in Sachen Zufriedenheit erneut vorn. Aber es gibt auch einige nicht ganz so zufriedene Bundesländer – darunter sogar ein echter Ausreißer.</strong></p><p>Die Hamburger fühlen sich einer Umfrage zufolge am zufriedensten mit ihren Lebensumständen. Die Hanseaten führen damit erneut das Länderranking im neuen „Glücksatlas“ an, den die Universität Freiburg in Zusammenarbeit mit der Süddeutschen Klassenlotterie (SKL) erstellt hat. Auf einer Skala zwischen 0 und 10 bewerteten die Befragten in Hamburg demnach ihre Zufriedenheit im Schnitt mit 7,33 Punkten – das ist etwas weniger als 2024.</p><p>Zur Begründung führte die Untersuchung aus: „Die Hamburger sind wohlhabend, und das Glück ist ziemlich gleich verteilt.“ Außerdem biete die Stadt eine gute Versorgung mit öffentlichen Gütern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein guter Zustand“: Hamburg will ein neues Museum schaffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kein-guter-zustand-hamburg-will-ein-neues-museum-schaffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urn-newsml-dpa-com-20090101-251026-935-914696-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=412px%2C72px%2C1453px%2C1454px&webp=1" alt="„Kein guter Zustand“: Hamburg will ein neues Museum schaffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Altonaer Museum soll im Herbst 2026 eine Sonderausstellung zur jüdischen Geschichte Hamburgs eröffnet werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>In Hamburg wird über den Aufbau eines jüdischen Museums diskutiert. Fragen zu Ort und Konzept des Hauses sind noch offen. Was Kultursenator Brosda vorschwebt – und welche Priorität das Projekt hat.</strong></p><p>Die Liste der Baustellen in der Hamburger Museumslandschaft ist lang – und soll jetzt noch länger werden. Kultursenator Carsten Brosda befürwortet die Gründung eines jüdischen Museums. „Dass die zweitgrößte deutsche Stadt kein jüdisches Museum hat, halte ich für einen auf Sicht nicht guten Zustand”, sagt der SPD-Politiker der Deutschen Presse-Agentur. Diese Lücke in der Geschichtsschreibung hätte man nach seiner Ansicht schon vor Jahrzehnten schließen müssen.</p><p>Über das Projekt wird seit dem vergangenen Jahr diskutiert. Ausgangspunkt war die mehrjährige Schließung und Sanierung des Museums für Hamburgische Geschichte, das eine eigene Abteilung „Juden in Hamburg” hatte. Die wird es nach der geplanten Wiedereröffnung Ende 2028 nicht mehr geben. Stattdessen werde das jüdische Leben ein Themenstrang in der Ausstellung werden, sagt Brosda. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher war sie beliebter Gala-Gast, jetzt sitzt sie auf der Anklagebank</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frueher-war-sie-beliebter-gala-gast-jetzt-sitzt-sie-auf-der-anklagebank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/1-1024x1024-1.jpg?resize=300%2C300&crop=72px%2C94px%2C929px%2C930px&webp=1" alt="Früher war sie beliebter Gala-Gast, jetzt sitzt sie auf der Anklagebank" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sylvaina G. 2011 bei einem Empfang im Schloss Bellevue mit Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU). Aktuell wird der gebürtigen Ghanaerin der Prozess gemacht: Betrug, Untreue, Urkundenfälschung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat</span></p><p><strong>Viele Jahre war sie gerne gesehener Gast auf Galas und Empfängen, schüttelte Ex-Kanzlerin Angela Merkel (CDU) genauso die Hand wie Ex-Bundespräsident Christian Wulff. Stets gekleidet in bunte Gewänder, trat sie in der Öffentlichkeit mit einem Selbstbewusstsein auf, dass der Eindruck entstehen konnte, sie sei so etwas wie die Kulturbotschafterin Afrikas in Hamburg. Die Rede ist von Sylvaina G.: Die 61-jährige Deutsch-Ghanaerin steht aktuell wieder mal im Rampenlicht – allerdings als Angeklagte. Ihr werden in mehreren Fällen Untreue, Urkundenfälschung und Betrug vorgeworfen.</strong></p><p>Eigentlich sollte Sylvaina G. bereits im vergangenen Februar der Prozess gemacht werden. Allerdings blieb sie dem Verhandlungstermin unentschuldigt fern. Daraufhin wurde auf Antrag der Staatsanwaltschaft ein Strafbefehl erlassen: neun Monate auf Bewährung.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil sie ihn allein beim Arzt ließ: Frau brutal verprügelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/weil-sie-ihn-allein-beim-arzt-liess-frau-brutal-verpruegelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/41690851-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Weil sie ihn allein beim Arzt ließ: Frau brutal verprügelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Asklepios Klinik Nord (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: obs/Asklepios Kliniken</span></p><p id="h-wegen-einer-lappalie-soll-ein-mann-in-hamburg-vollig-die-kontrolle-verloren-haben-weil-seine-begleiterin-ihn-wahrend-einer-behandlung-kurz-allein-liess-wurde-sie-anschliessend-brutal-attackiert"><strong>Wegen einer Lappalie soll ein Mann in Hamburg völlig die Kontrolle verloren haben: Weil seine Begleiterin ihn während einer Behandlung kurz allein ließ, wurde sie anschließend brutal attackiert. Der Angeklagte ist mit dem Strafbefehl gegen ihn nicht einverstanden – Montag startet der Prozess.</strong></p><p>Der 39-Jährige war am 20. September 2024 auf dem Gelände der Asklepios Klinik Nord – Heidberg in Rage geraten, nachdem die Frau den Behandlungsraum verlassen hatte. Laut Anklage packte er sie am Nacken, schrie sie an, schubste sie und würgte sie mehrere Sekunden lang.</p><p>Doch damit nicht genug: Kurz darauf soll er auf der Tangstedter Landstraße weiter auf sein Opfer losgegangen sein – trat ihr mehrfach gegen das Gesäß, schlug auf ihren Hinterkopf und verpasste ihr eine so heftige Ohrfeige, dass sie ins Taumeln geriet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ZOB-Neubau wird viel später fertig – das hat auch Folgen für Autofahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zentraler-bahnhof-wird-noch-spaeter-fertig-verkehrschaos-im-zentrum-bleibt-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/zob-harburg-2-2024-0516-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1894px%2C98px%2C545px%2C542px&webp=1" alt="ZOB-Neubau wird viel später fertig – das hat auch Folgen für Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der neue ZOB Harburg bekommt ein von schmalen Säulen getragenes, riesiges Dach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blunck+Morgen Architekten BDA</span></p><p><b>Verzögerung folgt auf Verzögerung beim neuen ZOB in Harburg: Die gigantische Baustelle rund um den Bahnhof, die den gesamten Verkehr in der Harburger Innenstadt lähmt, bleibt noch lange bestehen. Auch Pendler und Anwohner müssen noch mehr Geduld haben. Für die Läden im Phoenixcenter in Harburg bedeutet das nichts Gutes, wie die CDU kritisiert.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herbststurm über Hamburg: Umstürzende Bäume und eine weitere Sturmflut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/herbststurm-ueber-hamburg-feuerwehr-im-dauereinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image0-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=411px%2C434px%2C1374px%2C1375px&webp=1" alt="Herbststurm über Hamburg: Umstürzende Bäume und eine weitere Sturmflut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Harburger Phoenixviertel stürzte ein Baum auf einen geparkten Pkw.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Der Herbstregen prasselte auf die Hamburger Straßen – und hat am Sonntag für zahlreiche Einsätze der Feuerwehr gesorgt. Seit dem frühen Nachmittag rückten die Einsatzkräfte im gesamten Stadtgebiet zu mehreren Dutzend wetterbedingten Einsätzen aus. Außerdem gab es eine weitere Sturmflut.</strong></p><p>50 der insgesamt 72 Einsätze standen laut Lagedienst der Feuerwehr im Zusammenhang mit Wasser – meist, weil Laub die Gullydeckel verstopfte und das Regenwasser nicht abfließen konnte. Die restlichen 21 betrafen abgebrochene Äste oder umgestürzte Bäume, die der kräftige Wind zu Boden riss.</p><p>An der Max-Schmeling-Straße am Altonaer Volkspark (Bahrenfeld) hielt die Einsatzkräfte ein rund 30 Meter hoher Ahornbaum stundenlang auf Trapp. Der morsche Baum war durch die starken Böen am frühen Nachmittag auf die Straße gestürzt und hatte dabei auch eine Straßenlaterne beschädigt. Das Zersägen und Abtragen dauerte mehr als fünf Stunden. Erst gegen 19.30 Uhr konnte der Einsatz beendet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>