<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Asylpolitik: Europa lässt uns im Stich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/asyl-sauerei-italien-nimmt-nur-einen-fluechtling-von-uns-zurueck-699f0888f323ffab6238e125</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f0888f323ffab6238e126/46ab3a926e485c9b2ba9a23bc7a9b284,8ae175f0?w=992" alt="BILD exklusiv:Asylpolitik: Europa lässt uns im Stich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Europa lässt Deutschland bei der Flüchtlingspolitik komplett hängen! Das zeigen die neuen Zahlen zum sogenannten Dublin-Verfahren in der EU, die BILD exklusiv vorliegen. Das Verfahren soll Europa bei der Bewältigung der illegalen Migration eigentlich entlasten. Doch das Gegenteil ist der Fall. Denn kaum ein EU-Mitgliedstaat spielt bei dem System noch mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Die EU lässt Deutschland im Stich – 85 Prozent der Rückführungen scheitern!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist die Dublin-Idee ganz einfach: Das Land, in das Migranten zuerst einreisen, ist für den Asylantrag zuständig. Dieses Vorgehen soll sicherstellen, dass jeder Asylantrag innerhalb der Europäischen Union nur einmal geprüft wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Zahlen für 2025 zeigen: Das System versagt. BILD dokumentiert das Scheitern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwangsversteigerung!:Melanie Müller verliert jetzt auch noch ihr Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/zwangsversteigerung-melanie-mueller-verliert-jetzt-auch-noch-ihr-haus-69a00a242ec70d30f18fe015</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a00a242ec70d30f18fe016/e100acdd68021adee5fb687cce716924,bbe7d901?w=992" alt="Zwangsversteigerung!:Melanie Müller verliert jetzt auch noch ihr Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Melanie Müller steht vor einem weiteren Tiefschlag: Das Haus der ehemaligen Dschungelqueen soll zwangsversteigert werden! Die einstige Ballermann-Sängerin kämpft nicht nur mit rechtlichen Problemen, sondern auch mit finanziellen Nöten. Ihr Leipziger Anwesen, ein saniertes Bahnhofsgebäude, kommt im Mai unter den Hammer. Doch wie konnte es so weit kommen? Zwischen Schulden beim Finanzamt und Verurteilungen offenbart sich ein Bild des Abstiegs. Erfahren Sie, welche Details hinter der Zwangsversteigerung stecken und wie es um Müllers Zukunft steht – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff eskaliert:„Krank, wahnsinnig!“ Trump beschimpft Robert De Niro</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-beschimpft-de-niro-nach-kritik-krank-wahnsinnig-niedriger-iq-69a051de4b8f567f12fcb34e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a051de4b8f567f12fcb34f/73c5209506605b8bc0678ff3ccb85b06,6b5c11a7?w=576" alt="Zoff eskaliert:„Krank, wahnsinnig!“ Trump beschimpft Robert De Niro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Jetzt eskaliert der Zoff zwischen Donald Trump und Robert De Niro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident Donald Trump hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende (u.a. „Es war einmal in Amerika“, „Wie ein wilder Stier“) nach dessen Aufruf zum „Widerstand“ scharf attackiert. Auf seiner Plattform Truth Social zog der Republikaner über den 82-Jährigen her – und fand drastische Worte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robert De Niro (82) ist ein scharfer Kritiker von Donald Trump<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wilde Attacke des Präsidenten: „Der vom Trump-Derangement-Syndrom befallene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/robert-de-niro/kinofilme-fotos-nachrichten-videos-news-15785930.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert De Niro<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ein weiterer kranker und wahnsinniger Mensch mit, wie ich glaube, einem extrem niedrigen IQ, der absolut keine Ahnung hat, was er tut oder sagt – wobei einiges davon wirklich kriminell ist“, schrieb Trump am Mittwoch (Ortszeit).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage-Hammer:Özdemir plötzlich ganz nah an der CDU dran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-hammer-oezdemir-ploetzlich-ganz-nahe-an-der-cdu-dran-69a0709d4b8f567f12fcb653</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0709d4b8f567f12fcb654/cb2e016729a1a36a284574c63c48cba5,d4043743?w=576" alt="Umfrage-Hammer:Özdemir plötzlich ganz nah an der CDU dran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Auf den letzten Metern wird es noch einmal mächtig spannend im Ländle! Gut eine Woche vor der Landtagswahl in Baden-Württemberg zeichnet sich erstmals ein Kopf-an-Kopf-Rennen ab. In einer neuen Umfrage legen die Grünen mit ihrem Spitzenkandidaten Cem Özdemir (60) vier Prozentpunkte auf jetzt 27 Prozent zu. Damit liegen sie nur noch einen Prozentpunkt hinter der CDU mit Spitzenkandidat Manuel Hagel (37) mit 28 Prozent. 
</b><!--]--><!--[-->
Ein echter Umfrage-Hammer, denn: Monatelang hatten die Institute die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> klar in Führung gesehen. Im vergangenen Herbst lagen je nach Umfrage teils noch 14 Prozentpunkte zwischen beiden Parteien. Erst vor wenigen Wochen legten die Grünen dann leicht zu, während die CDU unter die 30-Prozent-Hürde rutschte. Die aktuelle Erhebung von Infratest dimap für den ARD-Deutschlandtrend sieht die Christdemokraten weiter an Zustimmung verlieren. Im Vergleich zu Ende Januar steht die Partei einen Prozentpunkt schlechter da. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die AfD um Spitzenkandidat Markus Frohnmaier (35, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verliert an Boden. Gegenüber Januar gibt sie zwei Prozentpunkte ab und kommt nur noch auf 18 Prozent. Alle anderen Parteien finden sich im einstelligen Bereich wieder. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> verliert einen Punkt auf sieben Prozent. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/fdp/fdp-alle-infos-76661834.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FDP <!--]--><!--]--></a><!--[-->kann einen Punkt zulegen auf sechs Prozent. Und auch die Linke zittert wieder um den erstmaligen Einzug in den Landtag. Minus 1,5 Prozentpunkte bedeuten nur noch 5,5 Prozent Zustimmung – ganz knapp oberhalb der Fünf-Prozent-Hürde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD löst das Rätsel ums Berlinale-Foto:Eine Deutsche kam Jude Law hier nah</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jude-law-bild-loest-das-raetsel-um-das-foto-bei-der-berlinale-69a03d397c787f6a1ceefa0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a03d397c787f6a1ceefa0a/1f614392def575196ffb6dbb667c48d9,27b2c1b7?w=656" alt="BILD löst das Rätsel ums Berlinale-Foto:Eine Deutsche kam Jude Law hier nah" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine herzliche Umarmung, vertraute Blicke, ihre Hand streicht über seine Haare. Diese Fotos von Hollywood-Star Jude Law (53) und einer Unbekannten auf einer Berlinale-Party vor zwei Wochen sorgten für viel Getuschel. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer die Dame ist, woher sie den „Sherlock Holmes“-Darsteller kennt und warum sie ihm übers Haar strich. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kopfhörer im Test:Sind das die neuen AirPods-Killer?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/galaxy-buds4-pro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a08629552089128bc4874a/e14466c7cfddd1cde3d254bce58bf8ce,a7ea8085?w=320" alt="Kopfhörer im Test:Sind das die neuen AirPods-Killer?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Ministerin vor US-Kongress:Hillary: Erinnere mich an kein Treffen mit Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/aussage-vor-us-kongress-hillary-clinton-erinnert-sich-an-kein-treffen-mit-epstein-69a079987c787f6a1cef00cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a079987c787f6a1cef00cc/38bf1acf2918c5daafd24e1f18f38ab7,37cb1f6?w=320" alt="Ex-Ministerin vor US-Kongress:Hillary: Erinnere mich an kein Treffen mit Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chappaqua (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die ehemalige US-Außenministerin Hillary Clinton hat vor dem Kongress ausgesagt. Thema: der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66). Demnach will sie nichts von den Sexualverbrechen des Finanziers gewusst haben. Auch nicht von denen seiner Vertrauten Ghislaine Maxwell (64).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau von Ex-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bill-clinton/politiker-international-nachrichten-news-fotos-videos-20615600.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bill Clinton<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) sagte laut einer Mitteilung in den sozialen Medien zudem: „Ich kann mich nicht daran erinnern, Herrn Epstein jemals begegnet zu sein. Ich bin nie mit seinem Flugzeug geflogen und habe weder seine Insel noch seine Häuser oder Büros besucht.“ Die Aussage fand hinter verschlossenen Türen in ihrem Heimatort Chappaqua nördlich von New York City statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem inzwischen verstorbenen Epstein wird vorgeworfen, minderjährige Mädchen sexuell missbraucht und vermittelt zu haben. Hillary Clinton gab an, über die Clinton Foundation Kontakte zu Maxwell gehabt zu haben. Die inzwischen wegen Straftaten im Zusammenhang mit Epstein verurteilte Maxwell war 2010 zur Hochzeit von Clinton-Tochter Chelsea (45) eingeladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Bill Clinton soll aussagen – er ist der erste ehemalige US-Präsident, der jemals unter Vorladung vor dem Kongress Zeugnis ablegen muss. Die Clintons hatten zuvor monatelang eine Aussage verweigert – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-massivem-politischen-druck-clintons-stellen-sich-dem-kongress-zur-epstein-affaere-698140a1f0e62064809e2aa6"><!-- --><!--[--><!--[-->und schwenkten erst nach massivem Druck um<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Klatsche für Dobrindt, Faeser und den Verfassungsschutz“:So reagiert die Politik auf den AfD-Richterspruch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-urteil-bringt-spitzenpolitiker-in-rage-69a0608c4b8f567f12fcb4d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0608c4b8f567f12fcb4d8/cb83f89f98d2707cfb63dd97a333e2e1,7805cf12?w=992" alt="„Klatsche für Dobrindt, Faeser und den Verfassungsschutz“:So reagiert die Politik auf den AfD-Richterspruch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Köln – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Hammer-Beschluss, der die deutsche Politik aufrührt: Das Verwaltungsgericht Köln hat entschieden, dass das Bundesamt für Verfassungsschutz (BfV) die AfD vorerst nicht als gesichert rechtsextremistisch einstufen und behandeln darf. Zwar steht das Urteil im Hauptverfahren weiter aus – doch ist der Beschluss der Richter krachend im politischen Berlin eingeschlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gericht untersagt Verfassungsschutz, die AfD als rechtsextremistisch einzustufen.</p><p><!--[--><!--[-->AfD-Chefin Alice Weidel (47) sagte in einer ersten Stellungnahme zu BILD: „Ein großer Erfolg für die AfD und ein großer Erfolg für die Demokratie in Deutschland.“ In einer Demokratie würden nur die Wähler entscheiden, wer am politischen Wettbewerb teilnehmen darf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der sächsische Innenminister Armin Schuster (64, CDU) kritisiert in BILD die Ampel-Regierung um Nancy Faeser (55, SPD), die im Mai 2025 als Bundesinnenministerin für die Einstufung der AfD durch den Verfassungsschutz verantwortlich war: „Mit einem politisch motivierten Schnellschuss aus der Hüfte hat die alte Ampel-Regierung den deutschen Sicherheitsbehörden einen Bärendienst erwiesen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktien-Absturz ++ Prognose-Korrektur ++ Bis zu 22 Mio. Euro Minus:Kohle-Beben beim BVB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-dem-koenigsklassen-k-o-boersen-beben-beim-bvb-69a045cec92c2b23b025cacd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a045cec92c2b23b025cace/186af49418e72dbdc61612d9a26ca676,b709d3a0?w=576" alt="Aktien-Absturz ++ Prognose-Korrektur ++ Bis zu 22 Mio. Euro Minus:Kohle-Beben beim BVB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das bittere Aus in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei Atalanta Bergamo (1:4) macht sich sofort beim BVB bemerkbar. Wie der Klub in einer Ad-Hoc-Mitteilung bekannt gibt, wird es eine Prognoseänderung für das laufende Geschäftsjahr geben. Weil durch das Königsklassen-K.o. einkalkulierte Einnahmen (mehr als 11 Mio. Euro) wegbrechen (BILD berichtete), muss der Pott-Klub jetzt mit weniger Kohle planen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Ad-Hoc-Mitteilung heißt es: „Nach dem Ausscheiden aus den Play-offs der UEFA-Champions League am gestrigen Abend und dem damit erfolgten Wegfall der geplanten Ergebnispotentiale aus diesem Wettbewerb ändert Borussia Dortmund seine mit dem Konzernlagebericht zum 30.06.2025 veröffentlichte Ergebnisprognose nunmehr auf einen Konzernjahresfehlbetrag zwischen TEUR -12.000 bis TEUR -22.000 (bisher TEUR -5.000 bis 5.000 TEUR).“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt im Klartext: Die Prognose von -5 Mio. bis +5 Mio. Euro wurde auf -12 Mio. bis -22 Mio. Euro korrigiert. Im schlimmsten Fall eine Verschlechterung von 27 Mio. Euro. Da der BVB ein börsennotiertes Unternehmen ist, muss der Klub diese Kurs-Korrektur seinen Aktionären öffentlich mitteilen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dortmund schrottet seine Saison! Und vielleicht noch viel, viel mehr … Durch die Play-o...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch deutsche Mitarbeiter betroffen:Entlassungswelle! Ebay streicht 800 Arbeitsplätze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ebay-streicht-800-arbeitsplaetze-auch-deutsche-mitarbeiter-betroffen-69a05bcf4b8f567f12fcb461</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a05bcf4b8f567f12fcb462/98e63399676733e56310c65ecad94574,334d3cff?w=576" alt="Auch deutsche Mitarbeiter betroffen:Entlassungswelle! Ebay streicht 800 Arbeitsplätze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San José (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Tech-Riese eBay streicht rund 800 Stellen. Das sind etwa sechs Prozent der weltweiten Vollzeitbelegschaft. Es ist bereits die dritte Entlassungswelle seit 2023. Der Online-Marktplatz aus San José begründete den Schritt am Donnerstag mit einer Straffung des Geschäfts. Man wolle die Organisation neu ausrichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zeitpunkt überrascht allerdings: Erst vor einer Woche hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/ebay/ebay-alle-infos-76680004.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->eBay<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch positive Zahlen präsentiert. Der Umsatz stieg 2025 auf 11,1 Milliarden Dollar, umgerechnet 10,2 Milliarden Euro. Das ist ein Plus von 8 Prozent im Vergleich zum Vorjahr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem kündigte der Konzern an, für 1,2 Milliarden Dollar die Second-Hand-Plattform „Depop“ aus Großbritannien vom Konkurrenten Etsy zu übernehmen. Damit will sich eBay stärker auf Second-Hand-Mode und die jüngere Zielgruppe der „Generation Z“ konzentrieren. Nach der Ankündigung legte die Aktie um rund 7 Prozent zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage, ob auch Beschäftigte in Deutschland betroffen sind, erklärte eine Unternehmenssprecherin: „Der Stellenabbau betrifft das gesamte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Grundlage der Entscheidungen sind Anpassungen unseres Organisationsmodells, der Abbau von Doppelstrukturen sowie die Fokussierung auf zukünftige strategische Prioritäten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die 3 Klopp-Szenarien:Wie lange hält das wirklich noch?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-3-klopp-szenarien-wie-lange-haelt-das-wirklich-noch-69a00bcc753c96d252244320</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a00bcc753c96d252244321/06074ec8962293acccbe95cc8450d0ec,262a5872?w=656" alt="Die 3 Klopp-Szenarien:Wie lange hält das wirklich noch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Geschichte löste Riesen-Wirbel aus. Die „Salzburger Nachrichten“ berichteten, dass Jürgen Klopp (58) bei Red Bull vor dem Abschied stehen könnte und im Getränkekonzern zunehmend kritisch gesehen werden soll. Seit gut einem Jahr ist Klopp als „Head of Global Soccer“ für alle RB-Klubs zuständig, u.a. für Leipzig, New York und Bragantino in Brasilien. Das Ziel: Mit einer übergeordneten Strategie alle Klubs besser zu machen und Synergien zu schaffen. Der Erfolg: noch überschaubar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klopp vorm Abgang? Konzern-Boss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-nach-bayern-spiel-boss-mintzlaff-fordert-champions-league-698d746d9bf15ad0ca2b343c"><!-- --><!--[--><!--[-->Oliver Mintzlaff <!--]--><!--]--></a><!--[-->(50) dementiert deutlich: „Das ist völliger Schwachsinn und komplett aus der Luft gegriffen. Im Gegenteil: Wir sind extrem zufrieden mit der Arbeit von Jürgen Klopp.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Frage bleibt dennoch: Wie lang hält die Ehe zwischen dem Star-Trainer und dem Getränkeriesen? Sein Vertrag läuft bis 2029. Laut Mintzlaff ohne Ausstiegsklausel. Ob Klopp wirklich bis dahin bleibt, wurde allerdings schon bei seiner Verpflichtung diskutiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt, welche Szenarien es bei Klopp gibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opfer stellte sich tot:Mann nach Vergewaltigung am Bahnhof verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/vergewaltigung-mann-30-in-pfaffenhofen-verhaftet-69a056174b8f567f12fcb3d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a056174b8f567f12fcb3d7/fc55b189ab63e54d24abbd7071a85f54,87c7fd7?w=320" alt="Opfer stellte sich tot:Mann nach Vergewaltigung am Bahnhof verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pfaffenhofen an der Ilm (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Er sitzt in U-Haft! Einen Tag nach der Vergewaltigung einer 42-Jährigen am Bahnhof von Pfaffenhofen an der Ilm hat die Polizei einen Tatverdächtigen festgenommen. Ein 30-jähriger nigerianischer Staatsbürger wurde am Mittwochnachmittag gefasst. Er wurde in einer Asylbewerberunterkunft verhaftet. Videoaufzeichnungen überführten den Mann. Bei der Polizei hat er bereits eine Akte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Mittwoch wurde der 30-Jährige im 40 Kilometer entfernten Manching verhaftet. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vergewaltigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte sich in der Kreisstadt Pfaffenhofen an der Ilm (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ereignet. In der Nacht von Montag auf Dienstag soll der Festgenommene eine 42-jährige Frau angegriffen und vergewaltigt haben. Er l<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/bahnhof-pfaffenhofen-frau-42-stellt-sich-bei-vergewaltigung-leblos-699dc3e8cfca786c686c96a3"><!-- --><!--[--><!--[-->ieß erst von ihr ab, als sie sich totstellte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Täter flüchtete, die Frau konnte einen Autofahrer um Hilfe bitten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Polizeisprecherin zu BILD: „Wir haben Videomaterial ausgewertet und konnten so den Tatverdächtigen schnell ausfindig machen.“ Bereits während einer Zugfahrt aus Ingolstadt soll der Mann die Frau gegen ihren Willen angefasst haben. Nach dem Ausstieg folgte er ihr, schlug auf sie ein und vergewaltigte sie in unmittelbarer Nähe des Bahnhofs. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine Frau überlebte eine Vergewaltigung, indem sie sich leblos stellte, Täter flüchtig.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesetzentwurf liegt BILD vor:Reiche will private Solar-Förderung abschaffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesetzentwurf-liegt-bild-vor-reiche-will-private-solar-foerderung-abschaffen-69a075977c787f6a1cef0047</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a075977c787f6a1cef0047/ee47884f7656357b651d5386d31cffe2,aa0d9698?w=320" alt="Gesetzentwurf liegt BILD vor:Reiche will private Solar-Förderung abschaffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung will die Solar-Förderung für private Haushalte abschaffen. Neue Installationen von kleinen Solaranlagen sollen damit ohne staatliche Finanzierung auskommen, weil sie von sich aus schon wirtschaftlich sein könnten! Das geht aus einem Entwurf zum neuen Erneuerbare-Energien-Gesetz (EEG) hervor, der BILD vorliegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/berlin-reiche-beendet-solar-foerderungen-68c7e1f9be091b0db446e5eb"><!-- --><!--[--><!--[-->Insbesondere kleine Solaranlagen seien inzwischen aufgrund gesunkener Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> oft bereits ohne zusätzliche Förderung wirtschaftlich, sofern sie hohe Eigenverbrauchsanteile realisieren könnten, heißt es. Konkret soll die Förderung für Anlagen bis 25 Kilowatt installierter Leistung eingestellt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Stoßrichtung stimmt. Solaranlagen müssen stärker in die Systemverantwortung genommen werden“, sagte Markus Meyer, Politikchef beim Solaranlagen-Marktführer Enpal, zu BILD. Der Entwurf biete dafür aber gar keinen Anreiz: „Wir haben die Technologie, jetzt muss die Politik endlich nachziehen und alle Akteure der Energiewirtschaft in die Pflicht nehmen.“ Heißt: Die Netzbetreiber sollten privaten Erzeugern ermöglichen, ihren Strom selbst und direkt zu vermarkten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In der Bundesregierung gibt es neuen Streit um eine Forderung von Katherina Reiche (CDU)!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:01:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>