<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ochsenknecht nach 8 Tagen Ochsentour in Innsbruck-Knast eingefahren:Endlich Endstation für Jimi Blue</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/endstation-jimi-blue-ochsenknecht-nach-8-tagen-in-innsbruck-knast-eingefahren-6877ce526f531b6340097157</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877ce526f531b6340097158/e5d27698b6dcf51107d28d410f72f46c,72628ba4?w=992" alt="Ochsenknecht nach 8 Tagen Ochsentour in Innsbruck-Knast eingefahren:Endlich Endstation für Jimi Blue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Um 13.56 Uhr bog der blaue Zivilbus mit Jimi Blue Ochsenknecht (33) in die Zufahrt zur Justizanstalt Innsbruck ein. Der berüchtigte „Ziegelstadl“ ist jetzt vorerst die neue Adresse des Reality-Stars.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor acht Tagen machte sich der Gefangenentransport auf den Weg von Hamburg nach Österreich. Jimi Blue wurde am 25. Juni <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schock-fuer-jimi-blue-ochsenknecht-festnahme-am-flughafen-hamburg-685c02fe3446cc6249ea51a7"><!-- --><!--[--><!--[-->am Flughafen Hamburg festgenommen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – die Staatsanwaltschaft Innsbruck suchte ihn europaweit wegen schweren Betrugs. Er hatte eine Hotelrechnung über rund 14.000 Euro nicht bezahlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwochmorgen stoppte der Gefangenentransport an der Grenze bei Kiefersfelden, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jimi-blue-ochsenknecht/thema-jimi-blue-ochsenknecht-alle-infos-80748302.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jimi Blue Ochsenknecht <!--]--><!--]--></a><!--[-->wurde den österreichischen Behörden überstellt. Eine erste Vernehmung über drei Stunden hat schon stattgefunden. Der Reality-Star hofft, schon am Donnerstag wieder auf freien Fuß zu kommen: Dann entscheidet der Haft- und Rechtsschutzrichter im Innsbrucker Landesgericht, ob er wegen Flucht- und Tatbegehungsgefahr bis zum Prozess inhaftiert bleibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er könnte aber wegen seiner gezeigten Reue vorläufig auf freien Fuß kommen, auch, weil Yeliz Koc (31), Ex-Freundin und Mutter seiner Tochter, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-ochsenknecht-darum-zahlte-seine-ex-yeliz-koc-seine-schulden-6863a66d3446cc6249eaad63"><!-- --><!--[--><!--[-->die geprellte Rechnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> inklusive Zinsen inzwischen beglichen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier sollen bis zu 800 Kinderleichen verscharrt worden sein:Das dunkle Geheimnis der Kinderheim-Wiese</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/irland-fast-800-kinderleichen-unter-wiese-verscharrt-685579300c59a634e87d4096</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685579300c59a634e87d4097/667aa224ea1dc205ef683af76f9ba3d8,428b148e?w=992" alt="Hier sollen bis zu 800 Kinderleichen verscharrt worden sein:Das dunkle Geheimnis der Kinderheim-Wiese" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Wiese hinter der Athenry Road in Tuam (Irland) war bei den Kindern der Gegend beliebt. Ungestört konnten sie dort spielen, wo einst das Mutter-Kind-Heim des katholischen Ordens der Bon-Secours-Schwestern stand. Das ist vorbei. Das Gelände ist eingezäunt. Arbeiter mit Baggern sind angerückt, sie haben die Grasnarbe abgetragen, damit eines der dunkelsten Kapitel in der Geschichte Irlands aufgearbeitet werden kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter der Wiese werden die sterblichen Überreste von fast 800 Kindern vermutet. Warum das so ist und wer die Sucharbeiten ins Rollen brachte – das erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gehört einem Ex-Bundesliga-Profi:Beliebtes Sterne-Restaurant muss Insolvenz anmelden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-beliebtes-sterne-restaurant-muss-insolvenz-anmelden-687775029ecd0f747df65e53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687775029ecd0f747df65e54/abb234a30bcca2ac67a15d82d1adcc01,abafb043?w=576" alt="Es gehört einem Ex-Bundesliga-Profi:Beliebtes Sterne-Restaurant muss Insolvenz anmelden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Erst im Juni wurde das Stuttgarter Restaurant „5“ vom Guide Michelin wieder mit einem Stern ausgezeichnet. Doch die Freude währte nicht lange.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gourmet-Lokal in der Nähe des Schlossplatzes in Stuttgart musste jetzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> anmelden. Rechnungen konnten nicht mehr bezahlt werden. Die nächste Pleite in der deutschen Spitzengastronomie, die vielerorts seit der Corona-Krise unter steigenden Kosten und rückläufigen Umsätzen leidet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mitinhaber und Geschäftsführer, Ex-Bundesliga-Profi Michael Zeyer (57, u. a. VfB Stuttgart), will um sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurant<!--]--><!--]--></a><!--[--> kämpfen, seine zweite Karriere nicht vorzeitig beenden. Gegenüber BILD bestätigte er die Insolvenz in Eigenverantwortung: „Unser Ziel ist es natürlich, das Restaurant zu erhalten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbühne vor dem Start von Mega-Festival in Flammen:„Tomorrowland“-Inferno!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-beim-tomorrowland-festival-hauptbuehne-vor-start-in-flammen-6877d7390d28e0459fe534ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877d7390d28e0459fe534ad/3b58ea235683958bc7817b0e23164678,855aab2e?w=992" alt="Hauptbühne vor dem Start von Mega-Festival in Flammen:„Tomorrowland“-Inferno!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boom (Belgien) –<!--]--><!--[--><b> Riesiges Feuer auf dem Gelände des „Tomorrowland“-Festivals in Belgien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine immense schwarze Rauchwolke ist über dem Gelände des Festivals zu sehen, das am Freitag beginnen sollte. Von der Hauptbühne stehen derzeit mindestens drei Viertel in Flammen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Rauchwolke ist schon aus großer Entfernung zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Veranstalter am Mittwochabend bestätigte, steht die Hauptbühne des Festivals in Flammen. „Die Rettungskräfte sind vor Ort; unsere oberste Priorität ist jetzt die Sicherheit“, sagte Festivalsprecherin Debby Wilmsen der niederländischen Tageszeitung „De Telegraaf“. Das Feuer brach gegen 18 Uhr aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock im Training:Werder-Star Weiser schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schock-im-training-werder-star-mitchell-weiser-schwer-verletzt-6877e523191eeb4fd45af42e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877e523191eeb4fd45af42f/4f964838e8a6eb8653a1a5b22cd11d06,42d8aea3?w=576" alt="Schock im Training:Werder-Star Weiser schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Schock für </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Werder Bremen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitchell Weiser hat sich beim Training am Mittwoch am Knie verletzt, musste die Einheit mit Schmerzen abbrechen. Inzwischen hat der Klub die genaue Diagnose bekanntgegeben. Weiser hat sich einen Kreuzbandriss zugezogen! Der Super-GAU für den Klub.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Weiser wird Werder und Neu-Coach Horst Steffen (kam im Sommer von Zweitligist SV Elversberg) mindestens ein halbes Jahr fehlen. Die Hinrunde ist damit bereits gelaufen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher finden heraus:Kinder machen glücklich! Wenn sie später kommen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kind-familie/geburt-eltern-sind-zufriedener-besonders-wenn-sie-aelter-sind-687769a59ecd0f747df65d0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687769a59ecd0f747df65d0b/157c03f14491331a35ec417f22518bb6,64ac5b68?w=576" alt="Forscher finden heraus:Kinder machen glücklich! Wenn sie später kommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eltern haben eine höhere Lebenszufriedenheit als Menschen ohne Kinder – aber nicht, wenn sie schon in sehr jungem Alter Mutter oder Vater werden. Zu diesem Ergebnis kommen jetzt britische Forscher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Langzeitstudie mit dem Namen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://cls.ucl.ac.uk/cls-studies/next-steps/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Next Steps“<!--]--><!--]--></a><!--[--> des University College London (UCL) beobachtet das Leben von 16.000 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/frau/news-fotos-videos-23070904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauen <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Männern in Großbritannien, die 1989 oder 1990 geboren wurden. Rund 54 Prozent dieser Gruppe sind bis zum 32. Lebensjahr Eltern eines Kindes geworden. Darüber berichtet die Zeitung „The Times.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Für den Zusammenhang zwischen mentaler Gesundheit und Elternschaft analysierten die Wissenschaftler die Daten von 7095 Teilnehmern der Langzeitstudie. Alle waren 32 Jahre alt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wie zufrieden sind Sie insgesamt mit Ihrem heutigen Leben?“ lautete die Frage, die die Wissenschaftler stellten. Für die Antwort konnten die Teilnehmer eine Zahl von null bis zehn vergeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Urlaubsschnäppchen für Nordländer:So viel sparen die Bayern dank Extra-Ferienwurst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sommerferien-so-viel-euro-kostet-sie-die-extrawurst-der-bayern-687775a8cd5987311f2d0042</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687775a8cd5987311f2d0042/36b7bc5291ba9b2af54d0b57aff88258,6c8113c4?w=656" alt="Keine Urlaubsschnäppchen für Nordländer:So viel sparen die Bayern dank Extra-Ferienwurst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayern und Baden-Württemberger starten immer Ende Juli in die Sommerferien. Sie profitieren dadurch von Urlaubsschnäppchen. Umgekehrt müssen die Urlauber aus anderen Bundesländern im Schnitt deutlich mehr Geld für Urlaubsreisen ausgeben. Das zeigen exklusive Berechnungen für BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus lesen Sie, warum es die satten Preisunterschiede gibt und wie hoch sie ausfallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preissenkung intransparent:Rabatt-Urteil gegen Penny</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/penny-werbung-mit-uvp-rabatten-vom-landgericht-koeln-gestoppt-6877ca93191eeb4fd45af2ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877ca93191eeb4fd45af2ad/0fac44fb0602e22134224335083f1da6,854c8fb6?w=320" alt="Preissenkung intransparent:Rabatt-Urteil gegen Penny" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Landgericht Köln hat dem Lebensmitteldiscounter Penny verboten, Produkte mit einem angeblichen Preisvorteil zur „Unverbindlichen Preisempfehlung“ (UVP) anzupreisen. Die Begründung: Die Anzeige sei irreführend. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Urteil des Landgerichts ist noch nicht rechtskräftig. „Wir schauen uns die ausführliche Urteilsbegründung an und entscheiden dann, ob und welche Schritte wir einleiten“, teilte Penny auf Nachfrage der Deutschen Presseagentur (dpa) mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser war die Prospektwerbung für einen Joghurt: Verkaufspreis, durchgestrichener UVP und ein fetter Rabatt von 58 Prozent implizierten eine große Ersparnis. Daraufhin klagte die Verbraucherzentrale Baden-Württemberg: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/penny/penny-news-fotos-videos-20329414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Penny<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschweige, dass die UVP nicht der zuletzt verlangte Ladenpreis sei. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Discounter<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe nicht deutlich gemacht, dass es sich lediglich um den Preisunterschied zu einer nicht näher definierten unverbindlichen Preisempfehlung handle. Laut Gesetz muss bei Preiswerbung allerdings immer der niedrigste Gesamtpreis der letzten 30 Tage herangezogen werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Viele Supermarkt-Filialen verzichten auf Kundentoiletten – warum das so ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel-Regierung wankt:Netanjahu verliert wichtigen Koalitionspartner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-regierung-wankt-netanjahu-verliert-wichtigen-koalitionspartner-6877d58c0d28e0459fe534a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877d58c0d28e0459fe534a1/73f8ce9b48ec4ecd13562290798ef50d,d1a703ed?w=320" alt="Israel-Regierung wankt:Netanjahu verliert wichtigen Koalitionspartner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Die politische Lage in Israel spitzt sich zu: Nach der ultraorthodoxen Partei Vereinigtes Thora-Judentum (UTJ) hat nun auch die Schas-Partei angekündigt, Premierminister Netanjahus Regierung zu verlassen – zumindest teilweise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der geistliche Rat der sephardisch-orthodoxen Schas-Partei entschied am Mittwoch, die Koalition zu verlassen. Allerdings will Schas nicht in die Opposition wechseln und auch keine Misstrauensanträge gegen die Regierung unterstützen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund ist der Streit um ein Gesetz zur Wehrpflicht ultraorthodoxer Männer. Eine geplante Einigung scheiterte Anfang der Woche. Vertreter der Haredim (ultraorthodoxe Juden) warfen dem Vorsitzenden des Verteidigungs- und Außenausschusses, Yuli Edelstein, vor, Vereinbarungen vom 12. Juni gebrochen zu haben – nur einen Tag vor dem israelischen Überraschungsangriff auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Edelstein wies die Vorwürfe zurück und betonte, dass die Haredim selbst Zusagen verletzt hätten, indem sie sich während des Militäreinsatzes politisch gegen die Regierung stellten. Außerdem seien die damaligen Vereinbarungen unverbindlich gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuerbetrug! „Taskforce“ jagt deutsche Internet-Stars:So kassieren Influencer mit Werbung ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencer-werbung-so-kassieren-internet-stars-mit-werbung-ab-68774e1975e6eb6eedf7ecca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68774e1975e6eb6eedf7eccb/a81e13ebf5e62c315db54ff2fefdf3cf,57c17809?w=992" alt="Steuerbetrug! „Taskforce“ jagt deutsche Internet-Stars:So kassieren Influencer mit Werbung ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dutzende deutsche Influencer stehen im Fokus einer „Influencer Taskforce“ wegen Steuerhinterziehung in Millionenhöhe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch scheinbar beiläufige Produktempfehlungen und geschicktes Marketing verdienen Internet-Stars seit Jahren beachtliche Summen – die aber offensichtlich teilweise nicht versteuert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie das Geschäftsmodell der Influencer mit Rabattcodes und Affiliate-Marketing funktioniert? Erfahren Sie die exklusiven Hintergründe und Details zu diesem lukrativen, aber auch riskanten Geschäft mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliche Maßnahme:Darum macht Bayern KEIN Trainingslager</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-darum-macht-der-rekordmeister-in-diesem-jahr-kein-trainingslager-6877b4cd0d28e0459fe531c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877b4cd0d28e0459fe531c4/8aeb71040f906f6c8eec8be3a2844151,f55546e0?w=576" alt="Ungewöhnliche Maßnahme:Darum macht Bayern KEIN Trainingslager" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den letzten Wochen gab es immer wieder Gerüchte, dass das traditionelle Kurz-Trainingslager am Tegernsee in diesem Sommer nach vielen Jahren ausfallen könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist eine Entscheidung gefallen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> FC Bayern </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>bestätigt auf BILD-Nachfrage am Mittwoch, dass die Vorbereitung in diesem Sommer nur an der Säbener Straße stattfindet. Heißt gleichzeitig: Kein Trainingslager am Tegernsee!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen der Klub-WM und der ganz kurzen Zeit zur Vorbereitung (knapp 2,5 Wochen) bis zum Pflichtspielstart hat sich der Rekordmeister letztendlich am Ende gegen einen mehrtägigen Trip nach Rottach-Egern/Tegernsee vor den Toren Münchens (68 Kilometer Entfernung) entschieden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prognose der Steuer-Expertin:Kann die KI meine Steuererklärung machen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/steuererklaerung-2025-kann-kuenstliche-intelligenz-helfen-6876565c5198ab3afa873692</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876565c5198ab3afa873693/5a5bfdfef36b0fad2151128715bc4417,ca388bde?w=576" alt="Prognose der Steuer-Expertin:Kann die KI meine Steuererklärung machen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kann KI meine Steuererklärung machen? Im BILD-Finanztalk "Money Mittwoch" erklärt Steuerexpertin Juliane Kutzke von Taxfix, wie Künstliche Intelligenz beim Ausfüllen hilft – und worauf Sie trotzdem achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 18:38:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>