<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rad-Revolution an der Alster: Projekt sorgte zuvor für erbitterten Streit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rad-revolution-an-der-alster-eimsbuettel-plant-eine-ganz-besondere-zone/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago262804808-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=622px%2C64px%2C1462px%2C1462px&webp=1" alt="Rad-Revolution an der Alster: Projekt sorgte zuvor für erbitterten Streit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Fahrradzone haben Radfahrer Vorrang. Hier ein Beispiel aus Gelsenkirchen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><b>Betonte Harmonie: Jahrelang gab es in Eimsbüttel keine funktionierende Koalition, viel zu oft blockierten sich die Parteien bei der Suche nach Mehrheiten lieber gegenseitig. Schließlich rauften sich die Grünen und die SPD aber doch noch zusammen und präsentierten vor einer Woche ihren frisch gedruckten Koalitionsvertrag. In diesem versteckt sich ein Projekt, das noch vor drei Jahren für erbitterten Zoff zwischen Rot-Grün sorgte.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnen im Funkloch: Das soll sich jetzt ändern!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnen-im-funkloch-das-soll-sich-jetzt-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/528732113-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Wohnen im Funkloch: Das soll sich jetzt ändern!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann telefoniert mit dem Smartphone in unmittelbarer Nähe eines Mobilfunkmasts. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE</span></p><p><strong>Für die Anwohner im Quartier</strong> <strong>Fischbeker Heidbrook oder im Quartier Sandbek ist es Alltag: drinnen oft gar kein Empfang, draußen meist nur ein schwaches LTE-Signal. 5G? Fehlanzeige. Jetzt will die Harburger SPD Druck machen. </strong></p><p>Die schlechte Funkabdeckung sei seit Jahren ein Ärgernis, klagen Anwohner. Das bestätigt auch die Mobilfunk-Monitoring-Karte der Bundesnetzagentur: Im 5G-Netz gibt es teils massive Lücken. Bürger hätten sich deshalb im Juli 2025 mit einer Beschwerde an den Senat gewandt, wie aus einer Anfrage der SPD hervorgeht.</p><p>Die Ursache für den schlechten Empfang ist leicht auszumachen. „Es liegt einfach nur daran, dass es zu wenige Sendeanlagen gibt und die Suche nach neuen Standorten schleppend stattfindet“, sagt Beate Pohlmann (SPD), Vorsitzende im Regionalausschuss Süderelbe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dean ist erst 10 – und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gofundme-dean-kaempft-gegen-den-krebs-spendenaufruf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gofundme-dean.jpg?resize=300%2C300&crop=486px%2C0px%2C1321px%2C1320px&webp=1" alt="Dean ist erst 10 – und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dean aus Wilhelmsburg ist erst zehn Jahre alt und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GoFundMe/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong>Ein Junge aus Wilhelmsburg schien die schwere Erkrankung bereits überstanden zu haben. Doch jetzt ist der Krebs zurück und schlimmer als je zuvor, schreiben seine Tante und sein Onkel <a href="https://www.gofundme.com/f/hilfe-fur-dean-ein-kleiner-held-gegen-den-krebs">und bitten um Spenden für die Behandlung des Zehnjährigen</a> in einer Spezialklinik.</strong></p><p>Sophie und Sven haben eine wichtige Bitte: Ihr Neffe, der kleine Dean, braucht dringend Hilfe. Beziehungsweise seine Eltern. Der Zehnjährige aus Wilhelmsburg hat bereits eine Krebserkrankung überstanden. Doch nun ist die perfide Krankheit zurück, alles sei „noch schlimmer“ als beim ersten Mal.</p><p>Dean benötigt eine Behandlung in einer Spezialklinik in Münster, und die ist ohne Unterstützung von außen nicht zu meistern, schreiben Onkel und Tante in ihrem Spendenaufruf bei GoFundMe: „Jede Spende hilft, die Kosten für Miete, Medikamente und mehr zu decken.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>