<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>55 Kilo Gras weg – Mann in Hamburg stundenlang gefoltert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/55-kilo-gras-weg-mann-in-hamburg-erleidet-stundenlange-folter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/angeklagter-k-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C722px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="55 Kilo Gras weg – Mann in Hamburg stundenlang gefoltert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 25-Jähriger (l.) steht vor Gericht, weil er einen Mann gefoltert haben soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Medina Naim</span></p><p><b>Er soll sein Opfer ausgepeitscht und ihm eine Pistole in den Mund gesteckt haben. Wegen eines Transporters, der samt 55 Kilo Marihuana verschwand, soll ein 25-Jähriger einen Mann über Stunden gefoltert haben. Nun steht er deshalb vor dem Landgericht. Der Angeklagte schilderte den Tathergang selbst – das Opfer schwieg. Auftraggeber der Bestrafungsaktion soll ein weltweit gesuchter Hamburger Drogenboss sein. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall am A7-Zubringer in Hamburg – Frau nicht ansprechbar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ford-uebersieht-rote-ampel-fahrerin-nach-kollision-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260202-id40623-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C242px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="Schwerer Unfall am A7-Zubringer in Hamburg – Frau nicht ansprechbar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte kümmern sich nach dem Unfall um die verletzte Fahrerin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall an der A7: An der Anschlussstelle Eidelstedt sind am Montagabend zwei Fahrzeuge kollidiert. Eine Frau wurde verletzt.</strong></p><p>Die Ampel war grün, als ein Mercedes-Fahrer um 20.50 Uhr von der A23 kommend die Kreuzung zur A7 auf der Holsteiner Chaussee überqueren wollte. Doch da kam von rechts ein Ford – und prallte frontal in den Kotflügel des Mercedes.</p><p>Durch die Wucht des Aufpralls wurde der Mercedes gegen eine Betonmauer geschleudert. Der Ford kam erst rund zehn Meter weiter auf dem A7-Zubringer zum Stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geburtstagsalbum für Udo Lindenberg: Fans sollen ihre Lieblingssongs wählen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geburtstagsalbum-fuer-udo-lindenberg-fans-sollen-ihre-lieblingssongs-waehlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/urn-newsml-dpa-com-20090101-250329-935-513280-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=560px%2C0px%2C2000px%2C2000px&webp=1" alt="Geburtstagsalbum für Udo Lindenberg: Fans sollen ihre Lieblingssongs wählen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Udo Lindenberg feiert seinen 80. Geburtstag mit einem neuen Album. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bernd Weißbrod/dpa</span></p><p><strong>Zu seinem 80. Geburtstag bringt Udo Lindenberg ein prall gefülltes Best-of-Album heraus. Über die Songauswahl darf jeder mitentscheiden. Warum ein Lied aber bereits feststeht.</strong></p><p>Der Panikrocker veröffentlicht zu seinem 80. Geburtstag ein Best-of-Album – welche Songs darauf sind, entscheiden Fans. Von jedem seiner 40 Studioalben soll es jeweils ein Lied auf das sogenannte Birthday-Package schaffen, wie die Medienagentur des Künstlers mitteilte. Über die Auswahl können Fans abstimmen. </p><p>Insgesamt sollen 41 Songs in der Compilation enthalten sein. Denn eines der Lieder steht bereits fest: Die Single „Komet“, die der Wahl-Hamburger 2023 gemeinsam mit dem Rapper Apache 207 veröffentlichte, ist demnach auf Lindenbergs persönlichen Wunsch mit dabei. Die Abstimmung läuft bis zum 8. Februar auf der Webseite des Musikers.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem-Miete auf dem Kiez – warum jetzt der Bezirk einschreitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/extrem-miete-auf-dem-kiez-warum-jetzt-der-bezirk-einschreitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua2546-691-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=673px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Extrem-Miete auf dem Kiez – warum jetzt der Bezirk einschreitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Haus an der Detlev-Bremer-Straße auf St. Pauli wird eine frisch sanierte Wohnung angeboten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Von außen schmuck, innen schicker Altbau-Charme mit Holzfußboden – und das mitten auf St. Pauli: Die angebotene Wohnung an der Detlev-Bremer-Straße ist der Traum vieler Hamburger Wohnungssuchender. Wäre da nicht der Preis, der es wie so oft in sich hat. Oft sind den Behörden rechtlich die Hände gebunden, in diesem speziellen Fall aber nimmt der Bezirk nun den Eigentümer ins Visier.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffnete überfallen Kiosk – Inhaber reagiert extrem cool</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kiosk-in-hamburg-ueberfallen-taeter-drohten-mit-schusswaffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/549927323-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C438px%2C1268px%2C1269px&webp=1" alt="Bewaffnete überfallen Kiosk – Inhaber reagiert extrem cool" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kiosk-Inhaber wurde mit einer Waffe bedroht (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Silas Stein</span></p><p><strong>Drei Männer haben am Sonntagabend versucht, einen Kiosk in Barmbek-Nord zu überfallen. Die Täter drohten mit einer Schusswaffe. Beute machten sie nicht – der Inhaber vertrieb sie mit einem Fingerzeig. </strong></p><p>Der Vorfall spielte sich gegen 21.35 Uhr am Elligersweg ab. Laut Polizei betraten drei Männer einen Kiosk, bedrohten den Inhaber (58) mit einer Schusswaffe und forderten Geld.</p><p>Der 58-Jährige weigerte sich, Geld herauszugeben, und zeigte auf eine Videoüberwachungskamera. Die Täter traten die Flucht an. Mehrere Streifenwagen fahndeten vergeblich nach ihnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-101/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Bereiten Sie den Ablauf der kommenden Tage gründlich vor. Sie müssen mit zusätzlichen Arbeiten rechnen, es kann turbulent werden. Sichern Sie sich nachmittags Unterstützung.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Der heutige Tag ist vielversprechend. Sie können berufliche Vorteile erzielen. Gehen Sie am späten Vormittag freundlich auf einen anderen Menschen zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-03-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Reime, Lieder sowie Finger- und Bewegungsspiele für Kleinkinder mit Begleitung.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/langenhorn-termine.html">Bücherhalle Langenhorn</a>, Langenhorner Markt 1–18, 22415 Hamburg · 10:00–10:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Vorlesezeit für Kinder – Lieblingsbücher werden vorgelesen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bramfeld-termine.html">Bücherhalle Bramfeld</a>, Herthastraße 18, 22179 Hamburg · 14:30–15:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>