<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polens Präsident Nawrocki exklusiv in BILD:„Wir müssen alles tun, um für einen Krieg bereit zu sein“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/polens-praesident-nawrocki-muessen-alles-tun-um-fuer-krieg-bereit-zu-sein-68c81a5263f3b3031922ded8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c81a5263f3b3031922ded9/35a54eb9e50c25e206bf80073db85a47,eb0644dc?w=992" alt="Polens Präsident Nawrocki exklusiv in BILD:„Wir müssen alles tun, um für einen Krieg bereit zu sein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau -<!--]--><!--[--><b> Vergangenen Dienstag attackierten russische Drohnen sein Land, diesen Dienstag ist er zum Empfang bei Kanzler Friedrich Merz (69, CDU): Polens Präsident Karol Nawrocki ist erst seit einem Monat im Amt, muss sein Land durch die gefährlichste Zeit seit dem Ende des Kalten Krieges führen. Im Präsidentenpalast in Warschau empfing er BILD zum exklusiven Interview.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er erinnert sich gut an die Nacht des russischen Drohnen-Angriffs. Ob er Angst hatte? „Ich bin kein ängstlicher Mensch, ich spüre die Verantwortung“, sagt Nawrocki. „Wir wissen, dass wir in schweren Zeiten leben.“ Der Präsident sei „im direkten Kontakt mit den Generälen“ gewesen, habe sich anschließend Analysen zeigen lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nawrocki macht klar: „Natürlich haben wir keine Zweifel, dass es ein direkt aus Moskau gesteuerter Angriff war. Es ist ein Art Angriff, der zeigt, zu was Wladimir Putin fähig ist.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russische Drohnen über Polen sollen laut US-General die Abwehrfähigkeit der Nato testen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Danach leerte er die Geldbörse einer Leiche:Klau-Polizist belästigte Kollegin mit Dildo</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/beamten-skandal-in-hessen-klau-polizist-belaestigte-kollegin-mit-dildo-68c2e6ac4845e275697a2ba6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2e6ac4845e275697a2ba7/717ffbc728fd1441d233ba9554a11275,fc05a743?w=992" alt="Danach leerte er die Geldbörse einer Leiche:Klau-Polizist belästigte Kollegin mit Dildo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fall des Polizisten, der schamlos einen Toten beklaut haben soll und dabei gefilmt wurde: Offenbar nahm die Überwachungskamera weitere, verstörende Szenen auf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut dem Vorsitzenden Richter belegt das Video, dass das Verhältnis des Ermittlers und seiner Kollegin „über eine rein dienstlich kollegiale Beziehung hinausging“. Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Investor will einsteigen:Regionalligist winken zehn Millionen Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/investor-will-einsteigen-regionalligist-winken-zehn-millionen-euro-68c7f0c0677ecd7137102d65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7f0c0677ecd7137102d66/e7c07a0d0a159a554f6e651a1bdf8a3a,71f4a93a?w=576" alt="Investor will einsteigen:Regionalligist winken zehn Millionen Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weckt dieser mögliche Investoren-Deal einen schlafenden Riesen in der Regionalliga Nordost?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen steht die Westminster Immobilien GmbH aus der Nähe von Berlin vor einem Einstieg beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rot-weiss-erfurt/startseite-rot-weiss-erfurt-57213870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Rot-Weiß Erfurt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD kennt das Paket, worüber verhandelt wird.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Energiewende am Scheideweg“:Reiche: Keine Solar-Förderung mehr!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-reiche-beendet-solar-foerderungen-68c7e1f9be091b0db446e5eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7e1f9be091b0db446e5eb/8a760c37e637771d3b807d01a2cf7fd6,106a140e?w=576" alt="„Energiewende am Scheideweg“:Reiche: Keine Solar-Förderung mehr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Katherina Reiche macht Ernst beim geplanten Aus für Solar-Förderungen! Für neue Solaranlagen auf Hausdächern soll es keine staatlichen Zuschüsse und keine fixe Vergütung mehr geben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neue Anlagen machten sich auch so für die Produzenten bezahlt, sagte die CDU-Politikerin bei der Vorstellung des von ihr beauftragten Monitoring-Berichts zur Energiewende. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reiche forderte eine Neuausrichtung der Energiepolitik: „Die Energiewende steht an einem Scheideweg“, sagte Reiche. „Damit sie gelingt, müssen Verlässlichkeit, Versorgungssicherheit, Bezahlbarkeit und Kostentragfähigkeit des Energiesystems für unseren Wirtschaftsstandort ins Zentrum rücken.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Studie: Energiewende könnte Deutschland bis zu 5,4 Billionen Euro in 25 Jahren kosten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach NRW-Wahlsieg:Wüst stichelt gegen Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nrw-cdu-chef-wahlsieger-wuest-stichelt-gegen-merz-und-soeder-68c80675bc538c447095d58b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c80675bc538c447095d58c/d8de6181bc517d71843a231d096f1f9b,29145182?w=656" alt="Nach NRW-Wahlsieg:Wüst stichelt gegen Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Er ist der Wahlsieger von NRW: Ministerpräsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/hendrik-wuest-alle-infos-und-news-eBDifLwU8kIj6zJ1sTGk"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hendrik Wüst</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (50) hat mit seiner CDU die Kommunalwahl gewonnen – und stichelte am Tag nach dem Triumph Richtung Kanzleramt und CSU!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seinem 10-Minuten-Dankes-Auftritt am Montag betonte Wüst u.a.: Das AfD-Ergebnis in NRW (14,5 Prozent) liege „nicht nur zehn Prozent unter dem Bundesschnitt“ (25 Prozent). Die AfD habe auch zwei Prozentpunkte verloren im Vergleich zur Bundestagswahl im Februar. Und das, obwohl sie im gleichen Zeitraum im Bund fünf Prozent zugelegt habe. Außerdem betonte Wüst: „Erfolge der AfD sind nicht unumkehrbar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Seitenhieb gegen Kanzler Friedrich Merz (69, CDU). Denn im Bund hat die AfD seit der Wahl drei bis vier Punkte zugelegt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">NRW hat am Sonntag gewählt – und in Bayern läuten die Glocken: die Alarmglocken!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Monatelanger Ausfall!:Schock-Diagnose für NFL-Superstar Burrow</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/monatelanger-ausfall-schock-diagnose-fuer-nfl-superstar-joe-burrow-68c7698d7ecf6b1bfe3e51d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7698d7ecf6b1bfe3e51d0/ff6847ed4282692336cadf08280e32c2-miniSquare,18294352?w=320" alt="Monatelanger Ausfall!:Schock-Diagnose für NFL-Superstar Burrow" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ist das bitter ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Star-Quarterback Joe Burrow wird seinen Cincinnati Bengals mehrere Monate fehlen. Das berichten US-Medien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach hat er sich im Spiel gegen die Jacksonville Jaguars (31:27-Sieg) einen schwerwiegende Zehenverletzung zugezogen, die einer OP bedarf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Burrow musste bereits gegen die Jaguars vorzeitig runter. Im 2. Viertel wurde er von Defensive Tackle Arik Armstead zu Boden geworfen. Dabei landeten mehrere Spieler auf ihn – und beschädigten dabei offenbar seinen Zeh.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irrer Tiertransport:Pony im Kofferraum! Fahrerin streitet mit Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/alsdorf-polizei-stoppt-ungewoehnlichen-pony-transport-68c8123cbc538c447095d6ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c8123cbc538c447095d6ca/9d73a6b3ae03eb9bf6cf78f5fbefec7b,5198b6be?w=320" alt="Irrer Tiertransport:Pony im Kofferraum! Fahrerin streitet mit Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alsdorf – <!--]--><!--[--><b>Ein pinkfarbener Pkw und darin ein weißes Pony: Die Polizei hat bei Aachen einen ungewöhnlichen Tiertransport gestoppt. Die Fahrerin war gänzlich uneinsichtig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich glaub, mich tritt ein Pferd! Mit einer alles andere als alltäglichen Situation sah sich ein Polizist in Alsdorf bei Aachen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen)<!--]--><!--]--></a><!--[--> konfrontiert: Bei einer Verkehrskontrolle am vergangenen Mittwochnachmittag stellte er fest, dass eine Autofahrerin im Kofferraum ihres Wagens ein Pony transportierte: Die Rückbank in dem pinken Wagen war umgeklappt, darauf war ein Teppich ausgelegt, und auf dem Teppich stand ein weißes Pony.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fahrerin habe das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Shetland-Pony<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Strick an einer Metallöse angebunden. Damit glaubte sie das Tier ausreichend gesichert. Die Polizei sieht das anders: Nicht einmal ein Hund, geschweige denn ein etwa 150 Kilogramm schweres Shetland-Pony, dürfe so transportiert werden. Bei einem Auffahrunfall mit Tempo 50 würde das Pony mit der Wucht von 7,5 Tonnen nach vorn katapultiert, rechneten die Beamten vor. Das bedeutet Lebensgefahr für Tier und Transporteurin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Autofahrerin wollte die 35 Euro Verwarngeld dennoch nicht bezahlen. „Die Frau war leider sehr uneinsichtig und unkooperativ“, so eine Sprecherin der Polizei in Aachen zu BILD. Nun läuft ein Bußgeldverfahren gegen sie. Selbstverständlich wurde ihr die Weiterfahrt untersagt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon bei der Geburt zu erkennen:So sehen Sie, wie schlau Ihr Baby wird</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/ratgeber/2023/ratgeber/schon-bei-geburt-zu-erkennen-das-bestimmt-wie-schlau-ihr-kind-wird-84128710.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/647713f4b472171bce38937e/44fefe98637d353581bfe46d066b5666,8ce44351?w=576" alt="Schon bei der Geburt zu erkennen:So sehen Sie, wie schlau Ihr Baby wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kann man schon bei der Geburt erkennen, wie schlau ein Kind wird? Genau das haben deutsche Wissenschaftler untersucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mediziner haben in einer Studie eine Methode entdeckt, den IQ sowie neurologische Befunde im Vorschulalter vorherzusagen. Lesen Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionale Rede bei Synagogen-Eröffnung:Merz ringt mit den Tränen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/emotionale-rede-bei-synagogen-eroeffnung-merz-ringt-mit-den-traenen-68c8441dbc538c447095da89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c8441dbc538c447095da8a/88ce76cd14cb99426a2d898dc510d0be,86a0ccff?w=576" alt="Emotionale Rede bei Synagogen-Eröffnung:Merz ringt mit den Tränen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Feierliche Wiedereröffnung der Synagoge in München. Nach mehrjähriger Restaurierung wird die Synagoge in der Reichenbachstraße am Abend offiziell eingeweiht. Zu den Gästen des Festakts gehören unter anderem Bundeskanzler Merz, Ministerpräsident Söder sowie die Präsidentin der Israelitischen Kultusgemeinde, Charlotte Knobloch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Klartext-Kritik vom Duisburg-OB:So redet sich die SPD-Spitze die NRW-Wahl schön</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundespartei-betont-einigkeit-so-redet-sich-spd-die-nrw-wahl-schoen-68c80e22bc538c447095d647</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c80e22bc538c447095d647/63087f2550ba231bf4d518dc570d3569,26b6d052?w=656" alt="Nach Klartext-Kritik vom Duisburg-OB:So redet sich die SPD-Spitze die NRW-Wahl schön" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Duisburg/Berlin –<!--]--><!--[--><b> In der SPD knirscht es nach der NRW-Kommunalwahl zwischen Duisburg und Berlin. Doch während der Duisburger Oberbürgermeister Sören Link Klartext redet und die Linie der Bundespartei bemängelt, mag man in Berlin keine Kritik am eigenen Kurs erkennen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Fakt ist: Das gute Ergebnis bei der Kommunalwahl in Duisburg kam wohl auch deshalb zustande, weil Amtsinhaber Link einen für seine Partei eher harten Kurs bei Armutszuwanderung und Sozialbetrug fährt. Bundesweite Schlagzeilen machte die von ihm angeordnete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/einsatz-laeuft-noch-riesen-razzia-gegen-kindergeld-abzocker-67208314181dcf14f469613d"><!-- --><!--[--><!--[-->Razzia im Problem-Hochhaus „Weißer Riese“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das konsequente Vorgehen dort sei „absolut notwendig gewesen“ – denn, so Link zu BILD: „Ich bin Mitglied der Partei der Arbeit geworden, bin für soziale Gerechtigkeit. Ich habe keine Lust, verarscht und beschissen zu werden. Das ist aber genau das, was da passiert.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Düsseldorf – Nach der Wahl ist vor der Wahl! In vielen Städten und Gemeinden in NRW ble...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Meinungstrend:Umfrage-Überraschung für Weidel und Reichinnek</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-meinungstrend-umfrage-ueberraschung-fuer-zwei-partei-chefinnen-68c80e33d353e9512dc917db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c80e33d353e9512dc917db/6d82e41221789d29a6d18806db792d9c,27077409?w=320" alt="INSA-Meinungstrend:Umfrage-Überraschung für Weidel und Reichinnek" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie sind die aktuell umstrittensten Frauen in der deutschen Politik: AfD-Chefin Alice Weidel und Linken-Fraktionschefin Heidi Reichinnek. Eine neue INSA-Umfrage zeigt: Die Beliebtheitswerte der beiden haben sich deutlich verändert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrags-Diskussion um Gnabry:„Der Trainer wird das nicht entscheiden“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vertrags-diskussion-um-gnabry-der-trainer-wird-das-nicht-entscheiden-68c7c291f7f7787feecc43d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7c291f7f7787feecc43d7/c73f7822e04304151d79f3e90a6f2f64,533d1891?w=320" alt="Vertrags-Diskussion um Gnabry:„Der Trainer wird das nicht entscheiden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Serge Gnabry ist einer der Gewinner in der bisherigen Bayern-Saison. Folglich kommt es jetzt zu einer Vertrags-Diskussion.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Acht Auktionen in Hongkong, Paris, Genf und Wien:TV-Ärztin Kühnemann: 12-Millionen-Juwelen unterm Hammer!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tv-aerztin-antje-katrin-kuehnemann-80-12-mio-juwelen-erbe-wird-versteigert-68b9391e01ad191d1ad5ec07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b9391e01ad191d1ad5ec08/f80fd2f822718b2229b79356cb24028b,e52de7f5?w=992" alt="Acht Auktionen in Hongkong, Paris, Genf und Wien:TV-Ärztin Kühnemann: 12-Millionen-Juwelen unterm Hammer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie war 34 Jahre lang die große TV-Ärztin im Bayerischen Rundfunk, lockte mit ihrer Sendung „Die Sprechstunde“ Millionen Zuschauer vor den Bildschirm. Im Februar starb Antje-Katrin Kühnemann im Alter von 80 Jahren zu Hause am Tegernsee. Jetzt, sieben Monate später, wird ihre beeindruckende Juwelen- und Uhrensammlung versteigert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles über die traumhaft schillernden Juwelen, was Kühnemann testamentarisch verfügte, welche Auktionshäuser die Mega-Klunker versteigern und was Kühnemanns Neffe dazu sagt, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt auch offiziell:Gladbach trennt sich von Seoane!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-trennt-sich-von-trainer-seoane-68c82ac3677ecd7137103304</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c82ac3677ecd7137103305/b35b9dc105ba6b3a2281e02f92344611,efcefeaf?w=576" alt="Jetzt auch offiziell:Gladbach trennt sich von Seoane!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus für Gladbach-Trainer Trainer Gerardo Seoane (46)! Nach BILD-Informationen hat sich der Bundesligist von dem Schweizer getrennt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Nachmittag wurden die Spieler informiert. Seoane verabschiedete sich persönlich am Telefon von seinen Profis.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Feuert Gladbach Trainer Gerardo Seoane? BILD nennt die möglichen Nachfolge-Kandidaten?</p><p class="teaser__text">Nach der 0:4-Klatsche gegen Bremen wird die Luft für Trainer Gerardo Seoane immer dünner</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>