<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburgs dritte Hybrid-Fähre getauft – doch meist fährt sie mit Diesel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-3-hybrid-faehre-getauft-doch-meist-faehrt-sie-mit-diesel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hadag-hybridfaehre-grasbrook-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=100px%2C50px%2C1474px%2C1473px&webp=1" alt="Hamburgs dritte Hybrid-Fähre getauft – doch meist fährt sie mit Diesel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hybridfähre „Grasbrook“ liegt im Hamburger Hafen am Kai der Hadag Seetouristik und Fährdienst AG.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Wer an Bord der Hamburger Hafenfähren geht, hat oft Dieselabgase in der Nase. Bei drei neuen Hybridschiffen soll das nicht mehr so sein</strong>.</p><p>Der Hamburger Fährlinienbetreiber Hadag hat seine dritte Hybridfähre getauft. Das geht aus einer Mitteilung des städtischen Unternehmens hervor. Die Fähre „Grasbrook“ war im Mai nach sechsmonatiger Verzögerung in Hamburg eingetroffen. Das Schiff sei in Betrieb, hieß es Ende Mai. </p><p>Die „Grasbrook“ verfügt über einen Plug-in-Hybrid-Antrieb. Das Schiff wird beim An- und Ablegen elektrisch angetrieben. Ansonsten fährt es mit einem Dieselmotor, weil andernfalls die Batterien nach wenigen Stunden leer wären. Die Kosten der „Grasbrook“ gehen aus der Mitteilung nicht hervor. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 21:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriselnde Innenstadt-Meile wird zur „mediterranen“ Picknickfläche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kriselnde-innenstadt-meile-wird-zur-mediterranen-picknickflaeche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/470662255-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kriselnde Innenstadt-Meile wird zur „mediterranen“ Picknickfläche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ob ein paar mediterrane Klänge – wie hier in Florenz – der Hamburger Innenstadt helfen können?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/elov</span></p><p><strong>Die Colonnaden – einst mondäne Flaniermeile zwischen Jungfernstieg und Esplanade – sind heute eher ein Sorgenkind der Innenstadt. Nun soll’s ein bisschen „Dolce Vita“ richten: Am Donnerstag, 17. Juli, laden Stadtentwickler von 18 bis 22 Uhr zum öffentlichen mediterranen Nachbarschaftspicknick unter freiem Himmel. Musik von Chanson bis Flamenco, Mitmachkunst, Olivenbäumchen und südländische Leckereien sollen für Piazza-Gefühl mitten in Hamburg sorgen – und nebenbei demonstrieren, was aus der aktuell kriselnden City werden könnte.</strong></p><p>Wie die MOPO kürzlich berichtete, leidet die Einkaufsstraße unter Leerständen, Bauarbeiten und schwindender Laufkundschaft. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/leerstand-bauarbeiten-verluste-umgestaltung-soll-colonnaden-retten/">Zwischen Kosmetikinstitut und Barbiersalon herrscht oft gähnende Leere, viele Geschäfte haben längst dichtgemacht.</a> Das Nachbarschaftspicknick ist nun Teil eines Förderprojekts namens „Verborgene Potenziale“, mit dem die Stadt genau solchen Orten wieder neues Leben einhauchen will – durch Kreativität, Begegnung und niedrigschwellige Nutzung öffentlicher Räume, wie es im Beamtendeutsch heißt.</p><p>Rund 640.000 Euro investiert die Stadtentwicklungsbehörde für insgesamt 43 Projekte, viele davon klein, manche wie das Colonnaden-Picknick größer angelegt. Das Ziel: die Innenstadt aus ihrer Funktion als reine Einkaufszone befreien. Menschen sollen nicht nur kommen, um Geld auszugeben – sondern um zu verweilen, sich auszutauschen, zu erleben. Wie auf einer italienischen Piazza eben. Gerade nach Geschäftsschluss, wenn in vielen Straßen die Rollläden runtergehen, will man so mit neuen Ideen für Leben sorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 21:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Rockerboss: Mutter und Tochter verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schuesse-auf-rockerboss-mutter-und-tochter-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/214409328.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Schüsse auf Rockerboss: Mutter und Tochter verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus dem Auto heraus wurde auf den Rockerboss 2018 auf St. Pauli geschossen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Mücahid Güler</span></p><p><strong>Im August 2018 fielen auf St. Pauli in Hamburg Schüsse und verletzten einen Rockerboss schwer. Zwei Frauen halfen den Tätern, wie das Landgericht jetzt geurteilt hat.</strong></p><p>Nach beinahe tödlichen Schüssen auf einen Rockerboss auf St. Pauli hat das Hamburger Landgericht zwei Komplizinnen des Auftraggebers verurteilt. Eine dritte Angeklagte sprach das Gericht unter anderem frei, weil es Inhalte eines Telefonats nicht feststellen konnte. Das Urteil ist bislang nicht rechtskräftig. </p><p>Die 57 Jahre alte Angeklagte verurteilte das Gericht zu zwei Jahren Haft auf Bewährung, weil sie vor dem versuchten Mord den Tätern geholfen habe. Ihre 37 Jahre alte Tochter bestrafte das Gericht mit einem Jahr Haft auf Bewährung, ebenfalls wegen Beihilfe. Die zwei Verurteilten sollen mindestens 250.000 Euro an das Opfer zahlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 21:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Da liegen zwei alte Leute im Keller“: Stimme erkannt? Das kann 3000 Euro bringen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senioren-vor-14-jahren-ausgeraubt-taeter-bis-heute-fluechtig-belohnung-ausgeschrieben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/533130536.jpg?resize=300%2C300&crop=1913px%2C0px%2C5464px%2C5464px&webp=1" alt="„Da liegen zwei alte Leute im Keller“: Stimme erkannt? Das kann 3000 Euro bringen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">14 Jahre lang konnte man die Täter nicht finden. Jetzt versucht die Polizei es erneut. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>„Da liegen zwei alte Leute gefesselt und geschnürt im Keller. Wollte ich nur Bescheid sagen. Auf Wiedersehen.“ Das war der Inhalt eines der Notrufe, die kurz nach dem Überfall auf ein altes Ehepaar in Osdorf im Jahr 2011 bei der Polizei eingingen. Am Telefon: Ein möglicher Täter. 14 Jahre und noch immer keine Verhaftung später hat die Staatsanwaltschaft nun eine Belohnung ausgeschrieben – und die Polizei veröffentlicht die Stimmen von zwei Notrufen. </strong></p><p>2011 wurde ein Rentnerpaar in Osdorf überfallen. Die Täter hatten zuvor geklingelt und zerrten beim Öffnen der Tür die 88-jährigen Eheleute in den Keller und fesselten sie mit Kabelbindern und Klebeband. Sie durchsuchten das Haus, verließen es aber ohne Beute.</p><p>Kurz nach dem Raubüberfall klingelte das Telefon der Polizei. Zwei Männer riefen aus Schnelsen und Georgswerder an, nannten den Tatort und teilten mit, dass im Keller des Hauses das gefesselte Ehepaar liege. Die Polizei geht davon aus, dass es sich bei den Anrufern um die Täter handelte. <a href="https://www.polizei.hamburg/fahndung-und-diebesgutdatenbank/auslobung-der-staatsanwaltschaft-hamburg-1078418">Jetzt veröffentlicht sie die Tonaufnahmen von jenem Tag. Kennen Sie diese Stimmen? Klicken Sie hier!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw steckt sechs Stunden lang unter Brücke mitten in Hamburg fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-steckt-sechs-stunden-lang-unter-bruecke-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/lauensteinstrasse.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lkw steckt sechs Stunden lang unter Brücke mitten in Hamburg fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sechs Stunden lang steckte dieser Sattelschlepper unter einer Straßenbrücke fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Am Montagmittag hatte sich der Sattelschlepper unter einer Straßenbrücke in Barmbek-Nord festgefahren. Erst Stunden später konnte die Straße wieder für den Verkehr freigegeben werden.</strong></p><p>Gegen 13 Uhr hatte sich der mit mehreren Überseecontainern beladene Sattelschlepper unter der Barmbeker-Ring-Brücke festgefahren: Anscheinend war der Fahrer auf der schmalen Lauensteinstraße zu weit nach links geraten und hatte sich mit seiner Ladung unter dem Brückenbauwerk verkeilt, das den Ring 2 an dieser Stelle über die Fuhlsbüttler Straße führt.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/feuer-in-der-flasche-olfs-spize-foods-aus-altona/">Höllenfeuer aus der Flasche: Dieser Mann heizt Altona richtig ein</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 20:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall: Carsharing-Cupra und BMW krachen ineinander</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-zwei-verletzte-bei-schwerem-unfall-mit-carsharing-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250714-id37639-10.jpg?resize=300%2C300&crop=575px%2C166px%2C913px%2C914px&webp=1" alt="Schwerer Unfall: Carsharing-Cupra und BMW krachen ineinander" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Carsharing-Auto wurde bei dem Unfall stark beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Bei einem Unfall zwischen einem Cupra des Carsharing-Unternehmens Miles und einem BMW sind am Montag in Hamm zwei Menschen verletzt worden. Einer von ihnen wurde ins Krankenhaus eingeliefert.</strong></p><p>Gegen 16.30 Uhr war der Unfall nach Angaben der Polizei im Borstelmannsweg passiert. Wie es zu dem Zusammenprall der beiden Wagen kam, ist derzeit noch unklar. Wenig später ging auch beim Rettungsdienst der Feuerwehr ein Notruf ein. Zunächst hieß es, dass eine von insgesamt vier beteiligten Personen bewusstlos sei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-im-hamburger-hafen-barkasse-kracht-in-containerschiff-fahrgaeste-verletzt/">Unfall im Hamburger Hafen: Barkasse kracht in 400-Meter-Containerschiff</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 19:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müll-Ferkel eskalieren im Stadtpark: Kubikmeterweise Arbeit für die Stadtreinigung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muell-eskalation-im-stadtpark-stadtreinigung-entsorgt-vier-kubikmeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/dscn3417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=240px%2C271px%2C1651px%2C1649px&webp=1" alt="Müll-Ferkel eskalieren im Stadtpark: Kubikmeterweise Arbeit für die Stadtreinigung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Solche Mengen haben wir nicht jeden Tag“, sagte der Sprecher der Stadtreinigung der MOPO. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Essensreste, Dosen, Flaschen und Papier: Am Sonntag stapelte sich der Abfall zwischen den Mülleimern im Stadtpark. Woher die Menge an Müll kam, ist unklar.</strong></p><p>Wie die Stadtreinigung Hamburg der MOPO auf Nachfrage mitteilte, betrug die Fläche an Müll nahe des Landhauses Walter rund vier Kubikmeter, das entspricht ungefähr dem Inhalt von 16 vollen Einkaufswagen. „Es handelte sich um Essensreste, Grillreste, Flaschen, Dosen, Papier sowie circa 20 gefüllte Müllsäcke“, teilte ein Pressesprecher mit.</p><p>Die Stadtreinigung sei verpflichtet, bei „Vorfällen dieser Art“ den Müll fachgerecht zu entsorgen, so der Sprecher. Doch mit der Menge an Müll hatte wohl niemand gerechnet. „Das ist schon eine besonders große Menge. Das hat man nicht jeden Tag.“ Woher die ganzen Säcke kamen, ist unklar. Anzeige erstattete die Stadtreinigung nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 17:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Mädchen vermisst – zwei sind Serienausreißerinnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drei-maedchen-vermisst-zwei-sind-serienausreisserinnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisste-maedchen-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Drei Mädchen vermisst – zwei sind Serienausreißerinnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aaliyah (l.) und Angelina aus Wilhelmsburg werden vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO-Collage: Polizei</span></p><p><strong>Die zehnjährige Schülerin Angelina R. wird seit Montagmittag (14. Juli) vermisst. Bereits am Freitag war das Mädchen als vermisst gemeldet, dann aber am Samstagabend wieder entdeckt worden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zehnjaehriges-maedchen-aus-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/">Nachdem es von der Polizei in Lurup gefunden wurde, ist das Mädchen jetzt aber wieder ausgebüxt.</a> Auch die zwölf Jahre alte Aaliyah, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-zwoelfjaehrige-haut-zum-vierten-mal-von-zu-hause-ab/">die bereits diverse Male von zu Hause abgehauen ist</a>, ist erneut stiften gegangen. Außerdem fahndet die Polizei nach einer weiteren Zwölfjährigen</strong>.</p><p>Angelina R. ist am Montagmittag aus der Obhut des Jugendamtes im Stadtteil Wilhelmsburg verschwunden. Sie trug zu dem Zeitpunkt einen braunen Pullover mit weißer Aufschrift sowie eine hellblaue Jogginghose.</p><p>Angelina R. hat dunkelbraune, schulterlange Haare, eine schlanke Statur und ist etwa 1,50 Meter groß. Die Polizei bittet Zeug:innen, die Hinweise auf den Aufenthaltsort des Mädchens geben können, sich unter (040) 4286-56789 beim Hinweistelefon der Polizei Hamburg oder bei einer Polizeidienststelle zu melden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 18:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gassirunde auf freier Strecke – Zug aus Hamburg fährt ohne Frau weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gassirunde-auf-freier-strecke-zug-aus-hamburg-faehrt-ohne-frau-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago825654308.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gassirunde auf freier Strecke – Zug aus Hamburg fährt ohne Frau weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gassi gehen mit dem Hund, während der Zug spontan anhält? Keine allzu gute Idee (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/imagebroker</span></p><p><strong>Dumm gelaufen: Eine Frau hat nachts in Hessen die Weiterfahrt ihres Zuges verpasst, weil sie für einen Spaziergang mit ihrem Hund auf freier Strecke ausgestiegen war. </strong></p><p>Laut Angaben der Polizei befand sich die 54-Jährige am Samstag zunächst im Urlaubsexpress 1849 von Altona nach Lörrach, der im Bereich des nordhessischen Cornberg im Landkreis Hersfeld-Rotenburg ein Haltesignal erhielt.</p><p>Offenbar war die Schwedin aber davon überzeugt, der Halt würde länger dauern, sodass sie mit ihrem Hund gegen 2.45 Uhr den Zug verließ und Gassi ging.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Energiewende kostet Geld“: Strom dürfte in Hamburg noch teurer werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/energiewende-kostet-geld-strom-duerfte-in-hamburg-noch-teurer-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/530558933.jpg?resize=300%2C300&crop=1599px%2C340px%2C4648px%2C4650px&webp=1" alt="„Energiewende kostet Geld“: Strom dürfte in Hamburg noch teurer werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Projekten der Energiewende müssen Verbraucher:innen vermutlich mit steigenden Netzentgelten rechnen, so gaben es die Hamburger Energienetze bekannt. Im Bild der neue Eingangspavillon vor dem Gelände der Hamburger Energienetze GmbH.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der städtische Hamburger Netzbetreiber Energienetze rechnet mit steigenden Netzentgelten auf Strom. Das sagten Gabriele Eggers und Peter Wolffram aus der Geschäftsführung des Unternehmens. Eggers begründete die Entwicklung mit gestiegenen Investitionen und vorgelagerten Kosten. „Die Energiewende kostet Geld“, sagte Eggers. </strong></p><p>Die Energienetze sind verpflichtet, für die Nutzung ihrer Leitungen Abgaben zu erheben: die Netzentgelte. Gas- und Stromlieferanten zahlen diese und stellen sie Verbrauchern in Rechnung. Schon zum Jahreswechsel hatten die Energienetze die Entgelte auf Strom erhöht.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/in-hamburgs-gibts-strom-und-gas-jetzt-aus-einer-hand-was-das-fuer-kunden-bedeutet/">Die Energienetze sind im vergangenen September aus dem städtischen Strom- und dem städtischen Gasnetzbetreiber hervorgegangen.</a> Die noch unterteilten Organisationen sollen bis 2026 zusammengeführt werden. Sie beschäftigten insgesamt rund 2300 Mitarbeiter. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall im Hamburger Hafen: Barkasse kracht in 400-Meter-Containerschiff</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-im-hamburger-hafen-barkasse-kracht-in-containerschiff-fahrgaeste-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/111150421.jpg?resize=300%2C300&crop=1864px%2C3301px%2C2091px%2C2092px&webp=1" alt="Unfall im Hamburger Hafen: Barkasse kracht in 400-Meter-Containerschiff" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff und eine Barkasse im Waltershofer Hafen in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde | Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Klein gegen Groß im Hamburger Hafen: Am Montagnachmittag ist eine Barkasse gegen ein Containerschiff gestoßen. Zwei Fahrgäste wurden bei dem Aufprall verletzt.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 14.20 Uhr gerufen, weil eine Barkasse gegen ein Containerschiff gefahren war, das aktuell am Terminal liegt. Zwei Fahrgäste – eine 28-jährige Frau und ein 51-jähriger Mann – wurden bei dem Unfall leicht verletzt, sagte ein Polizeisprecher.</p><p>Die Ruderanlage der Barkasse „Willi Abicht“ war ausgefallen, weshalb das Boot manövrierunfähig gegen das 400 Meter lange Containerschiff „Cosco Capricorn“ trieb.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegenstände auf die A7 geschmissen: Hamburger Teenies ertappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gegenstaende-auf-die-a7-geschmissen-hamburger-teenies-ertappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/screenshot-2025-07-14-152828.png?resize=300%2C300&crop=446px%2C162px%2C848px%2C848px&webp=1" alt="Gegenstände auf die A7 geschmissen: Hamburger Teenies ertappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von dieser Brücke über die A7 sollen die Jugendlichen Gegenstände auf die Autobahn geschmissen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Mehrfach sollen sie Gegenstände von einer Autobahnbrücke geworfen haben: Zwei Jugendliche sind in der Nacht zum Samstag von der Polizei in Schnelsen festgenommen worden. </strong></p><p>Die Beamten wurden in der Nacht auf den 12. Juli auf zwei Jugendliche aufmerksam, die sich unerlaubt Zutritt zu einem Betriebsgelände an der Frohmestraße verschafft hatten. Dabei handelte es sich um einen 16-Jährigen und einen 18-Jährigen. Auf dem Gelände fanden die Beamten drei Wohnmobile mit offenbar frischen Aufbruchspuren.</p><p>Die beiden Verdächtigen wurden von Zivilfahndern außerdem auf Videoaufnahmen erkannt. Sie sollen am 25. Juni von der Autobahnbrücke Schleswiger Damm aus Holzpaletten und Autoreifen auf die A7 geworfen haben. Auch in einem anderen Fall – am 7. Juli – waren die beiden jungen Männer erkannt worden. Bei den Wurfaktionen wurde in beiden Fällen niemand verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Science City, Kultur und Shopping: Wie kann Altona noch besser werden?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drei-engagierte-menschen-erzaehlen-wie-kann-altona-noch-besser-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua1306-860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=400px%2C112px%2C1563px%2C1564px&webp=1" alt="Zwischen Science City, Kultur und Shopping: Wie kann Altona noch besser werden?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sven Ebert, Centermanager vom Mercado, blickt positiv in die Zukunft des Wirtschaftsstandorts Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>„Handel ist Wandel“ – dieser Spruch fasst zusammen, womit sich Quartiere beschäftigen müssen: Immer mehr Onlinehandel, sich verändernde Geschäftsmodelle, eine Verschiebung von der Dienstleistungs- zur Wissensgesellschaft. Drei engagierte Köpfe aus der Altonaer Wirtschaft haben der MOPO in Vorbereitung auf die Veranstaltung „Handelskammer on Tour“ erzählt, warum der Bezirk diesen Wandel so gut wuppt, was Herausforderungen sind – und warum sich ein Blick nach Bahrenfeld lohnt.</strong></p><p>Es gibt (mindestens) zwei Sachen, die Rocko Schamoni, Melanie Parr und Sven Ebert verbindet: Sie glauben an die Zukunft des Wirtschaftsstandorts Altona und sie setzen sich in der Handelskammer aktiv dafür ein. Melanie Parr ist Gebietskoordinatorin bei der „Science City Hamburg Bahrenfeld“ und weiß um die Bedeutung des Wissenschaftsstandorts: „Die ist nicht nur für Altona groß, sondern für ganz Hamburg. Die Science City Hamburg Bahrenfeld hat das Potenzial,  neben dem Hafen und dem Tourismus eine weitere starke Wirtschaftssäule der Stadt zu werden und diese auch international noch bekannter zu machen..“</p><p>Das 125 Hektar große Areal am Volkspark umfasst nicht nur Platz für Start-ups und Unternehmen, sondern auch für Wohnungen, Sport-, Freizeit- und Einkaufsmöglichkeiten sowie soziale Begegnungsräume. Melanie Parr hat große Hoffnungen für die Zukunft: „Wir haben hier hochattraktive Unternehmungen, zum Beispiel im Bereich der Medizintechnik und der Impfstoffforschung.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Höllenfeuer aus der Flasche: Dieser Mann heizt Altona richtig ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-in-der-flasche-olfs-spize-foods-aus-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua2071-573-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=448px%2C68px%2C1258px%2C1257px&webp=1" alt="Höllenfeuer aus der Flasche: Dieser Mann heizt Altona richtig ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Oliver Kiurina ist der Kopf hinter „Olf's Hot Spize“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fruity Green, Smokey Purple, Pepper Red, Oriental Orange und Chocolate Brown. Was erstmal nach kreativen Farbnamen klingt, sind die Namen der Chili-Saucen von „Olfs Spize Foods“. Oliver Kiurina, genannt Olf, verkauft seit 2022 scharfe Saucen von Hamburg aus nach ganz Europa. Den Weltmeistertitel haben seine Saucen schon, jetzt will er so richtig durchstarten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>