<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schnee, Extrem-Temperaturen, Eisregen:Hier wird der Winter richtig gefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schneeverwehungen-eisregen-orkan-hier-wird-der-winter-gefaehrlich-695f5be34d1d5f581eeaf5d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5be34d1d5f581eeaf5d2/0049f1e7b5c451a0208b4694b098066a,f6e5457?w=992" alt="Schnee, Extrem-Temperaturen, Eisregen:Hier wird der Winter richtig gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sturmtief Elli bringt uns den härtesten Wintereinbruch seit Jahren. Meterhohe Schneeverwehungen, Eisregen, Sturmböen. Die Wetterverhältnisse wechseln schnell, was zur extremen Gefahr werden kann. Der Deutsche Wetterdienst warnt davor, das Haus zu verlassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experten erklären in BILD: Die Prognosen bleiben stabil! Schnee-Orkan Elli wird Deutschland wie angekündigt mit voller Härte treffen. Schon jetzt haben Schulen angekündigt, zu schließen, schon jetzt gibt es tödliche Unfälle. Ab Donnerstagnachmittag wird es noch gefährlicher. Wer kann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-mein-chef-mich-bei-lebensgefahr-zur-arbeit-zwingen-695e4c664d1d5f581eeae617"><!-- --><!--[--><!--[-->sollte zuhause bleiben<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon am Donnerstagmorgen kam es zu etlichen Glätteunfällen, teils mit tödlichem Ausgang<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experte Dominik Jung zu BILD: „Ab etwa 17 Uhr beginnt es im äußersten Westen.“ Zuerst fällt sehr viel Schnee, das Gebiet zieht dann ostwärts und breitet sich über den gesamten Norden und Nordosten aus. „Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee sind möglich“, so Jung. Schlimmer werden aber die Schneeverwehungen: Der Wind kann die Schneemassen in Minuten auftürmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Fragen und Antworten zu Schnee und Kälte:Muss ich bei Kälte häufiger aufs Klo?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/40-fragen-und-antworten-zur-kaelte-warum-ist-schneeschippen-jetzt-gefaehrlich-695f5e824d1d5f581eeaf5ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5e824d1d5f581eeaf5ef/50672b91006f4e894c81d1484b53dec0,6046f254?w=992" alt="40 Fragen und Antworten zu Schnee und Kälte:Muss ich bei Kälte häufiger aufs Klo?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eisige Kälte, Schnee, spiegelglatte Straßen: Das Tief Elli hat Deutschland fest im Griff und sorgt vor allem im Norden für Chaos. Bei Minusgraden im zweistelligen Bereich wird selbst der Weg zum Briefkasten zu einer Herausforderung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nicht nur das: Die extreme Kälte wirft so manche Frage und Problem auf. BILD mit 40 Fragen und Antworten zum Kälte-Chaos in Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland friert: Schulschließungen und Unfälle durch eisige Temperaturen und Schnee.</p><p><!--[--><!--[-->Ein massiver Schwall arktischer Kaltluft drückt nach Mitteleuropa und verdrängt die mildere Luft. Ein stabiles Hoch im Norden blockiert die Westwetterlage, Tiefs ziehen stattdessen eisige Luft nach Deutschland. Das Ergebnis: Frost, Schnee und glatte Straßen – teils überraschend schnell.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kai Wegner in der Kritik:Kein Verständnis für Berlins Regierenden Tennisspieler</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kai-wegner-in-der-kritik-kein-verstaendnis-fuer-berlins-regierenden-tennisspieler-695fbdc44d1d5f581eeb0003</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fbdc44d1d5f581eeb0004/f7b3ab4d0132e0f5a46c3c0502b709a8,fac94dd?w=576" alt="Kai Wegner in der Kritik:Kein Verständnis für Berlins Regierenden Tennisspieler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stell dir vor: Es ist Terroranschlag. Ganze Stadtteile einer der wichtigsten Metropolen Europas sind ohne Strom. Tausende Menschen hilf- oder informationslos. Firmen ohne Energie. Und niemand weiß, was noch kommt oder wie lange das so geht. Doch der Chef vom Ganzen, der Regierende Bürgermeister Kai Wegner von der CDU, geht erstmal Tennisspielen. Schwer vorstellbar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stell dir dann noch vor: Auf Nachfrage sagt er, er habe den ganzen Tag daheim im Homeoffice mit Krisen-Koordination verbracht, sich quasi eingeschlossen – und das war einfach mal die Unwahrheit – also eine Lüge. Unvorstellbar!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegner gab nun an, er habe einfach mal den Kopf freibekommen wollen. Dazu so viel: Wer um kurz nach 8 Uhr informiert wird und schon mittags meint, den Kopf freibekommen zu müssen beim Tennis (Aufschlag war gegen 13 Uhr), dem fehlt offenbar die Krisen-Kondition.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ja, Kai Wegner hat selbst das für Berliner Verhältnisse Unvorstellbare geschafft: Er hat in der Krise seiner Stadt erst instinktlos gehandelt und dann gelogen. Dafür gibt es keine Entschuldigung. Es mag ja sein, dass für das direkte Krisenmanagement andere im Senat und den Bezirken zuständig sind. Aber es ist seine Stadt. Und er ist der Chef. Und er hat in seinem ganz eigenen Krisenmanagement versagt. Und, nein, es geht nicht um die Frage, ob das Homeoffice okay war (für mich: ja) oder man mit der Partnerin nach Brandenburg zum Tennis kann (NEIN!). Es geht um die Unwahrheit. Um die einfache Frage, was man Kai Wegner jetzt noch glauben kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kai Wegners Tennis-Patzer:Ein dummer Fehler, aber keine Staatsaffäre</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kai-wegners-tennis-patzer-ein-dummer-fehler-aber-keine-staatsaffaere-695fa70cb973d6103f745aac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fa70cb973d6103f745aad/6452391e1a6d11b592bbab697f9031d2,36b4730e?w=576" alt="Kai Wegners Tennis-Patzer:Ein dummer Fehler, aber keine Staatsaffäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer einmal Kai Wegner auf einen Wochenmarkt oder zu einem Laubenpieperfest begleitet hat, weiß – Berlins Regierender Bürgermeister kann gut mit Menschen und weiß, wie „einfache Leute“ ticken. Doch dieses Gespür ist dem CDU-Politiker am ersten Tag des Stromausfalls auf seine Hauptstadt abhandengekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 100.000 Berliner wegen eines terroristischen Anschlags ohne Strom und Heizung – aber Wegner geht mit seiner Lebensgefährtin (die auch Berlins Bildungssenatorin ist) eine Stunde lang Tennis spielen. Als das (erst Tage später) bekannt wird, klappt selbst wohlmeinenden Parteifreunden die Kinnlade herunter: Das kann doch wohl nicht wahr sein! Ist es aber und Wegner hat dafür Kritik und jede Menge Spott verdient.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch daraus eine Staatsaffäre zu machen und den Rücktritt zu fordern, ist übertrieben. Wegner hat sich am Samstag zwar nicht der Öffentlichkeit gezeigt (Riesen-Fehler!), aber von zu Hause gearbeitet. Hat sich ans Telefon geklemmt und beispielsweise die Hilfe der Bundeswehr organisiert, als andere Senatsmitglieder noch dagegen waren. Die Hilfe für die Betroffenen lief schneller an, als es manch leidgeprüfter Hauptstädter von den Behörden erwartet hätte – und der Strom floss schließlich für alle schon einen Tag früher als prognostiziert.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn alle Schulen im Blackout-Gebiet wieder geöffnet sind, alle Notstrom-Aggregate in Supermärkten und Seniorenheimen wieder abgestellt werden können, dann sollte sich Wegner mit seinen Vertrauten hinsetzen und eine neue, bessere Kommunikationsstrategie besprechen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „Tennis-Gate“:Merz stellt sich hinter Wegner, FDP fordert Rücktritt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-nach-tennis-gate-stellt-sich-merz-hinter-wegner-695fbe4fdbd8ef6a9a907e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fbe4fdbd8ef6a9a907e07/a8135fe0453c1b340d7a58cb3f4cb2fa,84d84095?w=656" alt="Nach „Tennis-Gate“:Merz stellt sich hinter Wegner, FDP fordert Rücktritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vom Doppelfehler zum Machtverlust? Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (CDU) war mitten in der Stromausfall-Krise abgetaucht, behauptete dann, er hätte sich im Büro eingeschlossen und koordiniert, um dann zuzugeben, dass er stattdessen Tennis spielen war. FDP-Chef Christian Dürr bezeichnet Wegner als Lügner und fordert seinen Rücktritt. Kanzler Friedrich Merz verteidigt dagegen seinen CDU-Kollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von den Linksradikalen, die durch einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-im-einsatz-neue-anschlagsdrohung-gegen-das-stromnetz-695fa2b24d1d5f581eeafd16"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandanschlag auf die Kabelbrücke<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Teltowkanal den Strom in 50.000 Haushalten für fünf Tage lang ausschalteten, spricht im politischen Berlin kaum jemand mehr. Sie laufen weiter frei herum. Stattdessen wird jetzt Kai Wegner gegrillt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->FDP-Chef Christian Dürr (48) zu BILD: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat ein doppeltes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Problem. Nicht nur, dass in seiner eigenen Bundesregierung nichts vorangeht. Mit Kai Wegner hat die CDU in der Hauptstadt auch noch einen Regierungschef, der nichts von dem hält, was er versprochen hat, und jetzt als Lügner entlarvt wurde.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->FDP-Chef Christian Dürr (48) fordert den Rücktritt von Wegner<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Games im Test:Diese Brettspiele bringen richtig Spaß</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/brettspiele-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fba7ddbd8ef6a9a907d76/ed898d7dfa8d81b797bd9316fea5a99b,6c6fd4c6?w=320" alt="Games im Test:Diese Brettspiele bringen richtig Spaß" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es kostet über 1 Mio. Euro!:Littler kauft Traumhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-weltmeister-luke-littler-kauft-traumhaus-es-kostet-ueber-1-mio-euro-695f7f574d1d5f581eeaf8c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7f574d1d5f581eeaf8c8/61b94ba8281521d43567ee536598e54d,68f2063d?w=320" alt="Es kostet über 1 Mio. Euro!:Littler kauft Traumhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er erfüllt sich den Traum vom Eigenheim!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-historisch-luke-littler-kroent-sich-zum-doppel-weltmeister-69597915f6fc544dba9bb8a9"><!-- --><!--[--><!--[-->Luke Littler (18)<!--]--><!--]--></a><!--[--> sicherte sich in beeindruckender Weise den Titel bei der Darts-WM. Durch diesen Erfolg kassierte Littler das Rekord-Preisgeld von einer Million Pfund (rund 1,15 Mio. Euro)! Die Nummer 1 der Weltrangliste ist somit in einer eigenen Liga. In den vergangenen zwei Jahren hat er sich das Preisgeld von 2,77 Mio. erworfen. Zusätzlich zum Preisgeld verdient er enorme Summen durch Sponsorenverträge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und dieses Geld hat er jetzt offenbar investiert: Littler kaufte laut Informationen der britischen „Dailymail“ eine luxuriöse Villa im Wert von 1,15 Mio. Euro in seinem Heimatort Warrington. Das beeindruckende Anwesen verfügt über fünf Schlafzimmer mit jeweils einem Badezimmer. Weitere Ausstattungsmerkmale: Gärten, eine Doppelgarage, eine große offene Küche, ein Whirlpool und eine Bar. Das Hauptschlafzimmer soll mit einem eigenen Ankleidezimmer und einem französischen Balkon ausgestattet sein. Welche Summe Littler genau für das Traumhaus gezahlt hat, ist nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Darts-Wunderkind Luke Littler pausiert und fehlt bei der Promi-Darts-WM in Bonn.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter schwanger durch die Sahara ++ Bruder vom Boot gefallen ++ Vater zurückgeschickt:Die dramatische Geschichte der neuen Bayern-Stürmerin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neue-frauen-stuermerin-edna-imade-hat-dramatische-flucht-geschichte-6958e1fefb77630dac276201</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958e1fefb77630dac276202/e221a7cb299ff574a92fa3a09fdd0a53,7b6aedf0?w=992" alt="Mutter schwanger durch die Sahara ++ Bruder vom Boot gefallen ++ Vater zurückgeschickt:Die dramatische Geschichte der neuen Bayern-Stürmerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Erzählungen sorgen für Gänsehaut!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor dem Jahreswechsel verkündeten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Frauen, dass die im Sommer 2025 verpflichtete und ursprünglich bis Juni 2026 an Spanien-Erstligist Real Sociedad verliehene Edna Imade (25) diesen Januar vorzeitig nach München zurückkehren wird.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was in Deutschland kaum jemand weiß: Die Stürmerin, die im Trainingslager im spanischen Sevilla zum Team von Trainer José Barcala (44) stoßen wird (9. bis 16. Januar), hat eine bewegende Geschichte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ednas Mutter stammt aus Nigeria. Weil es dort rund um das Jahr 2000 immer wieder zu gewaltsamen Konflikten kam, ergriff sie aber gemeinsam mit ihrem Mann die Flucht – und das, obwohl sie zu jener Zeit mit Edna und ihrem Zwillingsbruder schwanger war! In einem Interview mit dem spanischen Fußballverband erzählte die heutige Bayern-Spielerin Ende vergangenen Jahres: „Sie entschied sich, uns ein besseres Leben zu ermöglichen. Deswegen hat sie die Sahara durchquert, um nach Spanien zu gelangen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltcup in Oberhof:Biathlon-Betrügerin sprintet aufs Podest</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-betruegerin-sprintet-in-oberhof-aufs-podest-preuss-wird-fuenfte-695fb222b973d6103f745c03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fb222b973d6103f745c04/6e103740bf393313137cca1019219104,147d688b?w=576" alt="Weltcup in Oberhof:Biathlon-Betrügerin sprintet aufs Podest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie meldet sich zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem vernebelten Sprint der Frauen beim Heim-Weltcup in Oberhof lief Julia Simon erstmals nach ihrer Sperre auf das Podest. Die wegen Betruges verurteilte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathletin<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde nach einer fehlerfreien Schießeinlage Dritte, hatte 23,6 Sekunden Rückstand auf die Siegerin Elvira Öberg aus Schweden. Zweite wurde Suvi Minkkinen aus Finnland (0/+21,1 Sekunden).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende Oktober musste sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-olympiasieger-rechnet-nach-betrugs-skandal-mit-frankreich-frauen-ab-693bef26a2b27337507d9b61"><!-- --><!--[--><!--[-->Simon noch wegen Kreditkartenbetrugs vor Gericht verantworten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die zehnfache Weltmeisterin wurde rechtskräftig zu drei Monaten Haft auf Bewährung sowie zu einer Geldstrafe von 15.000 Euro verurteilt. Zusätzlich belegte der französische Skiverband sie mit einer sechsmonatigen Sperre, von der fünf Monate zur Bewährung ausgesetzt wurden. Die Top-Athletin hatte nur die Rennen in Östersund verpasst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Simon bei „L’Équipe“: „Das ist eine große Erleichterung. Heute hatte ich sehr viel Spaß. Dieses Podium bedeutet mir viel – vor allem die Art und Weise, wie es zustande gekommen ist. Die Umsetzung stimmt, und die guten Gefühle sind zurück. So etwas hatte ich schon lange nicht mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist Präsidentin, er leitet das Parlament:Geschwister-Duo zieht in Caracas die Fäden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/caracas-geschwister-rodriguez-buendeln-macht-695ce7aefb77630dac27911c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce7aefb77630dac27911d/d0ea15144f3cda53fe072d0ca6a7ff18,4b386a04?w=576" alt="Sie ist Präsidentin, er leitet das Parlament:Geschwister-Duo zieht in Caracas die Fäden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Venezuela kontrollieren die Geschwister Delcy und Jorge Rodríguez die Macht: Delcy als Interimspräsidentin und Jorge als Präsident der Nationalversammlung. Diese Machtkonzentration erlaubt ihnen, die politische Landschaft zu steuern und den US-Einfluss zu verhandeln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alles über die Hintergründe dieses Geschwister-Pakts und dessen Auswirkungen – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen aus Frankfurt:Evgeniia (15) seit 49 Tagen spurlos verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/evgeniia-15-aus-frankfurt-seit-49-tagen-spurlos-verschwunden-695fc6e6b973d6103f745e84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fc6e6b973d6103f745e84/0291d07bf356f927bdc91495aa5af1cb,213a2472?w=320" alt="Mädchen aus Frankfurt:Evgeniia (15) seit 49 Tagen spurlos verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Seit bereits 49 Tagen bangen Evgeniias Eltern um ihre Tochter. Das Mädchen (15) ist spurlos verschwunden. Die Polizei bittet um Mithilfe bei der Suche nach der Jugendlichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Ermittler verschwand die 15-Jährige am 20. November 2025 aus der elterlichen Wohnung in Frankfurt-Sachsenhausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisste Jugendliche<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird von der Polizei wie folgt beschrieben: Evgeniia ist etwa 1,55 Meter groß, sehr schlank, hat braunes, schulterlanges Haar, möglicherweise mit roten Strähnen. Auffällig: Sie spricht Deutsch mit russischem Akzent und ist eventuell stark geschminkt. Welche Kleidung sie bei ihrem Verschwinden trug, ist nicht bekannt – bevorzugt war sie aber nach Angaben der Ermittler mit schwarzer Oberbekleidung unterwegs.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Milo (12) aus Riedstadt vermisst, Polizei sucht dringend nach Hinweisen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil der Vater im Bett liegt:Shitstorm nach diesem Baby-Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wirbel-um-dieses-baby-foto-als-haette-der-vater-eine-schwere-geburt-695cde2195fe8bf439d66e7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cde2195fe8bf439d66e7a/6a6eecb4d49d69942159e93d8e3e0f07,69b82d83?w=320" alt="Weil der Vater im Bett liegt:Shitstorm nach diesem Baby-Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Ischl (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Um Punkt 0 Uhr kam Baby Malia Ella in der Silvesternacht zur Welt – der große Knall kam für die junge Familie allerdings erst später. Nämlich, als ein Politiker ein Foto der Eltern aus dem Krankenhaus teilte und damit für mächtig Zündstoff im Netz sorgte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser der viralen Debatte: Der Vater liegt scheinbar erschöpft mit Jogginghose und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Arm im Bett, während die Mutter nur 15 Stunden nach der Geburt frisch angezogen an der Kante sitzend Blumen und Glückwünsche entgegennimmt. Eine Momentaufnahme, die mittlerweile tausendfach teils bitterböse kommentiert wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei freuten sich die Eltern Jana M. (22) und Leon H. (26) aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> wahrlich über den Besuch des ÖVP-Politikers Thomas Stelzer (58) am 1. Januar. Er gratulierte zur Geburt des kleinen Mädchens, im Anschluss entstand die gemeinsame Aufnahme, die kurz darauf von ihm, dem Land Oberösterreich und dem Krankenhaus in Bad Ischl in den sozialen Medien gepostet wurde. Das Foto ging viral – und jeder noch so ferne Mensch hatte plötzlich eine Meinung dazu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Bezeichnend. Die Mutter hat die Arbeit gemacht, er posiert mit dem Baby in ihrem Bett und sie nimmt so wenig Raum wie möglich ein“, heißt es unter anderem in den Kommentaren. „Es sieht aus, als hätte der Vater eine schwere </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Geburt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gehabt“, witzelt eine Frau. Eine andere meint ironisch: „Sie strahlt vor Glück und ist bestimmt sehr dankbar, dass er ihr alles abgenommen hat, von der Schwangerschaft bis zur Geburt.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:38:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschem Fotografen gelingt Meisterstück:Dieser schwarze Leopard ist eine Weltsensation</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/deutschem-fotografen-gelingt-meisterstueck-dieser-schwarze-leopard-ist-eine-weltsensation-695e32a84d1d5f581eeae2ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e32a84d1d5f581eeae300/12f50962da00e99dd87a21cde87eea65,b2bc70aa?w=992" alt="Deutschem Fotografen gelingt Meisterstück:Dieser schwarze Leopard ist eine Weltsensation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Weltsensation: Afrikas schwarzer Leopard Giza. Auf unglaublichen Bildern eingefangen, ein echtes Wunder der Natur.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:39:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Killer wollten sein Motorrad:Deutscher Student (26) in Kolumbien erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/killer-wollten-sein-motorrad-deutscher-student-in-kolumbien-erschossen-695e43b54d1d5f581eeae534</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e43b54d1d5f581eeae535/3ec03ab4b17a4590fb71e48dfb0dab61,744f1fe7?w=576" alt="Die Killer wollten sein Motorrad:Deutscher Student (26) in Kolumbien erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Auslandssemester an der Uni in Bogotá hatte er hinter sich, in ein paar Wochen sollte Leif E. (26) seinen Job daheim in Darmstadt beginnen. Die letzten Tage in Kolumbien wollte er sich den wilden, aber gefährlichen Nordosten des Landes anschauen. Eine Reise, vor der ihn seine Freunde gewarnt hatten …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe der letzten Reise des jungen Deutschen, was die Polizei über die Mörder weiß – und wie seine Freunde um Leif E. trauern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:39:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehefrau Nina schildert Details:SEK durchsuchte Haus von Rapper Haftbefehl</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-sek-durchsuchte-sein-haus-695f7e6ab5d38f43be33d25c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7e6ab5d38f43be33d25c/a4c6259d8ca3831381509e869dca0127,f6c4ce22?w=576" alt="Ehefrau Nina schildert Details:SEK durchsuchte Haus von Rapper Haftbefehl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Großalarm nach dem Familienurlaub. Nach dem gigantischen Erfolg seiner Netflix-Doku spricht Rapper Haftbefehl jetzt in einem Videopodcast mit seiner Ehefrau Nina über sein turbulentes Leben und ihre Ehe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der ersten Folge von „Nina &amp; Aykut“, die seit Donnerstag auf RTL+ zu sehen ist, spricht das Paar erstmals über einen überraschenden Polizei-Eingriff in ihren eigenen vier Wänden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Haftbefehl mit Ehefrau Nina Anhan (34) am 24. Oktober bei einem Premieren-Event zu seiner Netflix-Doku in Berlin. 2010 lernten sie sich auf Facebook kennen, sind seit 15 Jahren ein Paar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das war schlimm“, erinnert Nina sich Nina an den Einsatz bei ihnen zu Hause. Das Ganze sei vor vier oder fünf Jahren passiert. Das Paar war gerade aus dem Dubai-Urlaub zurückgekehrt, als es in ihrem Haus und bei Aykuts Mutter zu einem Großeinsatz kam. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 16:39:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>