<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Koalitionsausschuss:Fliegen und Strom für Industrie werden günstiger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitionsausschuss-regierung-praesentiert-ihre-ergebnisse-691625237ff132e7560fac8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691625237ff132e7560fac8e/4749c7a37b5850a089bb31accbb3fec6,51c03cd8?w=992" alt="Koalitionsausschuss:Fliegen und Strom für Industrie werden günstiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist klar, worauf sich Union und SPD nach den Beratungen im Bundestag geeinigt haben. Die Regierung startet ein umfassendes Wachstums- und Energiepaket, das vor allem Industrie und Mittelstand entlasten soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) erklärte am Abend: „Wir stärken den Standort Deutschland – für mehr Wachstum und sichere Arbeitsplätze.“ Herzstück des Pakets ist der neue Industriestrompreis: Für die Jahre 2026 bis 2028 soll Strom für energieintensive Betriebe rund fünf Cent pro Kilowattstunde kosten. Damit will die Koalition Firmen in Branchen wie Stahl, Chemie und Keramik dauerhaft entlasten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die zentrale Ansage des Kanzlers: „Wir haben verstanden, was für die Wirtschaft nötig ist.“ Es gehe um eine „signifikante Entlastung“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einig sind sich CDU und SPD auch beim Bau neuer Gaskraftwerke. Die SPD drückte durch, dass die Anlagen künftig auch mit klimaneutralem Wasserstoff funktionieren müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeklagter Nazi A. (50) hofft auf einen Deal:Chef von Knarren-Kiosk will Waffen-Mafia verraten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-chef-von-knarren-kiosk-will-waffen-komplizen-verraten-6914ea2c0407e2fef73cac73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914ea2c0407e2fef73cac74/e4afdf9dd9e9b96a081f893eb9643cbd,536e46d6?w=992" alt="Angeklagter Nazi A. (50) hofft auf einen Deal:Chef von Knarren-Kiosk will Waffen-Mafia verraten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er bunkerte Drogen und Tabletten in seinem Remscheider Kiosk unter der Ladentheke, versteckte Koks in einem Stapel alter Autoreifen. Das CO₂-Maschinengewehr in seiner Wohnung war mit Stahlkugeln gebrauchsbereit geladen, und in seinem Auto lag eine scharf geschliffene Machete immer griffbereit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nazi A. (50) war in seiner Nachbarschaft berüchtigt: Jetzt sitzt das erste mutmaßliche Mitglied der Waffen-Mafia auf der Anklagebank des Landgerichts in Wuppertal! Mit BILDplus lesen Sie, wie er auf eine mildere Strafe hoffen kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Stars bei Verleihung:Hallo Bambi, Hollywood ist da!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/viele-stars-bei-verleihung-hallo-bambi-hollywood-ist-da-691606d47ff132e7560faa8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691606d47ff132e7560faa8e/8009660cd7a4ab5abfe6da166e501f81,1b37e8c0?w=992" alt="Viele Stars bei Verleihung:Hallo Bambi, Hollywood ist da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Schaulaufen! Während sich die Regierungskoalition in unserem Land immer wieder streitet, schreitet aktuell in München ein Promi nach dem anderen in friedlicher Koexistenz über den roten Teppich. Hier Cate Blanchett, da Riccardo Simonetti. Dort Nazan Eckes, zuvor Reinhold Messner. Diese Koalition an Top-VIPs hat in den Münchner Bavaria-Studios ein gemeinsames Ziel: Die 77. „Bambi“-Verleihung!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hallo, Heidi! Deutschlands berühmteste Model-Casterin Heidi Klum (52) bekommt den Bambi in der Kategorie „Entertainment“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Ach, Bambi!</i><!--]--><!--[-->  Mit dem renommierten Medienpreis zeichnet der Burda-Verlag jährlich Personen aus, die sich nicht nur in Kino, Fernsehen und in der Musiklandschaft verdient gemacht haben, sondern auch durch besonderes Engagement auffielen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu gehören auch Podcasts mit Mehrwert für die Gesellschaft. Vier dieser Produktionen dürfen sich in der Kategorie Kultur Hoffnung auf einen Bambi machen: „RONZHEIMER“, der tägliche Podcast von BILD-Vize <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sein-podcast-bewegt-taeglich-hunderttausende-bild-vize-paul-ronzheimer-fuer-bambi-nominiert-6914dc6671dafa6e0afd2066"><!-- --><!--[--><!--[-->Paul Ronzheimer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Checkpod – Der Podcast mit Checker Tobi“ von TV-Star Tobi Krell, „Kaulitz Hills – Senf aus Hollywood“ von Bill und Tom Kaulitz und „Mord auf Ex“ von Leonie Bartsch und Linn Schütze. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil LKA-Beamte privat für ihn jobbten:Ermittlungen gegen Bushido</title>
    <link>https://www.bild.de/news/weil-lka-beamte-privat-fuer-ihn-jobbten-staatsanwalt-ermittelt-gegen-bushido-69161fd058d2cfb625f5b4d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69161fd058d2cfb625f5b4d2/320e17aaf8a6ee28eb3e612da1f64a59,c385daa0?w=576" alt="Weil LKA-Beamte privat für ihn jobbten:Ermittlungen gegen Bushido" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gegen Rapper Bushido (47, bürgerlich Anis Ferchichi) wird wegen Vorteilsgewährung ermittelt. Das bestätigte der Sprecher der Berliner Staatsanwaltschaft, Alan Bauer, auf BILD-Anfrage. Zuvor hatte das ZDF-Magazin „Frontal“ über die Ermittlungen berichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Personenschützer des Berliner Landeskriminalamtes (LKA) sollen ohne Genehmigung privat für den Rapper („Stress ohne Grund“) und dessen Familie gearbeitet haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/ermittlungen-aerger-fuer-lka-polizisten-weil-er-bushido-bewachte-68e79db714154520ea13835b"><!-- --><!--[--><!--[-->wie BILD zuerst berichtete<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bushido mit Mund-Nasenschutz in Begleitung eines LKA-Personenschützers<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ins Rollen gebracht hatte den Fall RTL-Moderatorin Frauke Ludowig (61), die Bushido und seine Frau Anna-Maria (43) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Restaurant getroffen hatte. Dabei waren im Hintergrund zwei Personenschützer des LKA zu sehen, unverpixelt. Kollegen meldeten das der Dienststelle.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offener Brief an die Klub-Bosse:Fan-Aufstand in der 2. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-fan-aufstand-in-der-2-liga-offener-brief-an-die-klub-bosse-69145f7285499be17f55f9c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69145f7285499be17f55f9c3/c15d9be42356d9fdfd5f45e022be26f0,c006274e?w=576" alt="Offener Brief an die Klub-Bosse:Fan-Aufstand in der 2. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trotz des Last-Minute-Siegs gegen Preußen Münster (1:0) bleibt es bei der SpVgg Greuther Fürth unruhig! Nach vier Pleiten in Folge brachte der Dreier zwar kurz Luft – doch im Umfeld rumort es weiter gewaltig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt haben die Fans mit einem offenen Brief an die Vereinsbosse den nächsten Paukenschlag gesetzt. Unter dem Motto „Wir machen uns Sorgen um unser Kleeblatt“ wandten sie sich an Aufsichtsrat, Geschäftsführung, Wirtschaftsbeirat, Ehrenrat und Präsidium.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im sonst so beschaulichen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/greuther-fuerth/startseite-fuerth-31148810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fürth</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ein einmaliger Vorgang!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jonathan Tah wird Kapitän der deutschen Mannschaft gegen Luxemburg, verkündet Nagelsmann.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensmittelvergiftung!:Zwei deutsche Kinder sterben im Türkei-Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lebensmittelvergiftung-deutsche-kinder-sterben-in-tuerkei-urlaub-691601c47ff132e7560faa3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691601c47ff132e7560faa3a/57331a7dacd3ddfd3ff3a6ba810d45d2/Kennung_Symbolfoto,a48de2f1?w=320" alt="Lebensmittelvergiftung!:Zwei deutsche Kinder sterben im Türkei-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Was für eine Tragödie: Zwei kleine Kinder aus Deutschland sind im Türkei-Urlaub mutmaßlich an einer Lebensmittelvergiftung gestorben. Wie das türkische Gesundheitsministerium am Donnerstag mitteilte, starben die Geschwister (3 und 6) der deutsch-türkischen Familie in einem Krankenhaus der Millionenmetropole Istanbul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des Ministeriums sagte, es sei ein Ermittlungsverfahren eingeleitet worden. Auch die Polizei ermittle. Laut dem türkischen TV-Sender „NTV“ stammt die Familie mit türkischen Wurzeln aus Deutschland und war zum Urlaub in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei <!--]--><!--]--></a><!--[-->gereist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach übereinstimmenden Medienberichten hatten Servet und Çiğdem B. am Dienstag mit ihren Kindern, dem 6-jährigen Sohn und der 3-jährigen Tochter, im beliebten Touristenviertel Örtaköy bei einem Straßenhändler Muscheln und gefüllte Kartoffeln gegessen. Wenige Stunden später klagten alle vier über Übelkeit und starke Schmerzen, sie kamen ins Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Behandlung wurde die Familie entlassen, kehrte zunächst ins Hotel zurück, berichtet „The Turkish Post“. Am nächsten Morgen soll Mutter Çiğdem B. bemerkt haben, dass ihre Tochter   regungslos im Bett lag. Rettungskräfte brachten die Familie erneut ins Krankenhaus. Dort konnten die Ärzte das Leben der beiden Kinder nicht mehr retten. Vater Servet B., wurde intubiert, die Mutter Çiğdem liegt ebenfalls weiterhin auf der Intensivstation, berichtet die „Turkish Post“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025:Dieses Thermostat macht Ihre Heizung sofort schlauer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2becf6199625f8c0fad25/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Testsieger 2025:Dieses Thermostat macht Ihre Heizung sofort schlauer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-busen-op-bei-davina-geiss-22-691590e1418baeaaac0ea635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691590e1418baeaaac0ea636/d74fd508a6af3a9caf96307a7c71da8d,f1e25b9a?w=992" alt="Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Davina Geiss: Die Tochter der berühmten TV-Familie zeigt sich mit deutlich veränderter Oberweite. War ein Beauty-Doc am Werk? Fans spekulieren noch, aber BILD kennt schon alle Details – und wie es Mama Carmen findet, lesen Sie exklusiv bei BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel-Hasser brauchen nur wenige Minuten, um Brandenburger Tor zu besetzen:Wie konnte DAS passieren?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-israel-hasser-brauchen-nur-minuten-um-brandenburger-tor-zu-besetzen-6915e39e7ff132e7560fa619</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915e39e7ff132e7560fa61a/006cced55933fc6d7dbe9f702985078e,e035a7b?w=576" alt="Israel-Hasser brauchen nur wenige Minuten, um Brandenburger Tor zu besetzen:Wie konnte DAS passieren?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist schon wieder geschehen! Zum wiederholten Mal ist es Radikalen gelungen, Berlins berühmtestes Wahrzeichen zu erstürmen. Wie konnte es erneut zu einem solch peinlichen Zwischenfall kommen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Israel-Hasser – zwei Frauen und ein Mann – der Pro-Palästina-Szene gelangten am Donnerstag kurz nach 13 Uhr mithilfe einer Hebebühne auf das Dach des Brandenburger Tors. Zwei Komplizen unterstützten die Besetzer vom Boden aus. Alle Beteiligten wurden vor Ort festgenommen. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Polizeisprecher Florian Nath war es eine Aktion von zwei, maximal drei Minuten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mithilfe einer Hebebühne gelangten die Besetzer auf das Bauwerk. Alle wurden festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die fünf Personen nutzen einen Winkel zur Anfahrt, bei der ihr Fahrzeug von den Säulen des Tors verdeckt und somit für die an der US-Botschaft eingesetzten Objektschützer nicht sichtbar war“, so Sprecher Nath.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue DNA-Analyse zeigt sexuelle Dysfunktion:Hitler hatte einen Mikropenis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/adolf-hitler-dna-zeigt-sexuelle-dysfunktion-69157f0b418baeaaac0ea52b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69157f0b418baeaaac0ea52c/bd7666f98ee9624386a16e73c855f289,8d83dbb?w=576" alt="Neue DNA-Analyse zeigt sexuelle Dysfunktion:Hitler hatte einen Mikropenis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->80 Jahre nach Hitlers Tod sorgt ein spektakulärer Fund für weltweites Aufsehen: Ein blutdurchtränkter Sofastoff aus seiner Berghof-Wohnung wurde erstmals vollständig genetisch untersucht – und die Analyse liefert überraschende Hinweise auf mögliche körperliche und hormonelle Störungen des Diktators.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gewebe war 1945 von US-Soldaten mitgenommen und jahrzehntelang privat aufbewahrt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, an welchem Syndrom Adolf Hitler möglicherweise litt und welche Störungen darauf schließen lassen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konzern taumelt:11 Milliarden-Loch! VW verschiebt Investitions-Paket</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/volkswagen-verschiebt-milliardenentscheidung-6914f39f0407e2fef73cace8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914f39f0407e2fef73cace9/7c6ade468bfc3585c4ccfa99c435ae61,70b92ae5?w=320" alt="Konzern taumelt:11 Milliarden-Loch! VW verschiebt Investitions-Paket" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Niemand weiß, wofür bei VW überhaupt noch Geld da ist! Der Aufsichtsrat des Konzerns hat die Verabschiedung seines Investitionspaketes nach BILD-Informationen verschoben. Eigentlich sollte das Gremium am morgigen Freitag darüber entscheiden. Doch die Kassenlage des Autobauers ist so unsicher, dass sich die Manager derzeit nicht zutrauen, die Planungen für neue Modelle und Ausgaben für die rund 100 Werke abzuschließen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies könne jetzt noch Monate dauern, so erfuhr BILD von mehreren Quellen aus dem Konzern. Dabei ist die Investitionsplanung bei Volkswagen das Herzstück der Konzernstrategie. Von der Größe der Budgets hängt ab, welche Werke modernisiert, welche Modelle gebaut und welche Technologien gefördert werden. Wird diese Planung verschoben, geraten Projekte ins Wanken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne klare Zusagen können Zulieferer nicht planen, Entwicklungsprogramme stocken, und selbst laufende Umrüstungen geraten ins Risiko. VW erlebt also neue Chaos-Tage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Aufsichtsrat früher bei seinen Novembertreffen stets in fette Milliarden-Töpfe blickte und es dann ans große Geld-Verteilen ging, fehlen jetzt allein für das nächste Jahr nach internen Prognosen rund elf Milliarden Euro für Investitionen. Ein gewaltiges Loch! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/von-der-sauna-ins-eisbad-so-schoen-jauchzt-nur-lola-weippert-6915923e0407e2fef73cb11d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915923e0407e2fef73cb11d/33c00c7238f97479f999622251bfff69,9c851dbf?w=320" alt="Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So schön quiekt nur Lola Weippert! Kein Wunder, taucht sie in Finnland in das Wasser eines eiskalten Sees – und das, nachdem sie zuvor in der heißen Sauna war. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„2600 Euro? Das könnte ich mir vorstellen“ ++ „Will kein Kanonenfutter werden“ ++:Das sagen junge Männer zum neuen Wehrdienst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/umfrage-das-sagen-junge-maenner-zum-neuen-wehrdienst-691599a9418baeaaac0ea6e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691599a9418baeaaac0ea6e2/693cbab65a2cb99af79ac4337c731578,e78ae3d?w=992" alt="„2600 Euro? Das könnte ich mir vorstellen“ ++ „Will kein Kanonenfutter werden“ ++:Das sagen junge Männer zum neuen Wehrdienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stillgestanden!?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der seit Monaten schwelende Streit um das neue Wehrdienstgesetz ist beigelegt. Jetzt ist klar: Alle 18 Jahre alten Männer müssen künftig (wohl ab 2026) zur Musterung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn sich aber weniger als die zunächst geplanten 20.000 jungen Männer freiwillig melden, dann kommt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[--> erneut zusammen. In diesem Fall könnten 18-Jährige auch zum Dienst verpflichtet werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>