<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Im Osten Deutschlands:Zu wenig Kinder! Erste Kitas müssen schließen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/im-osten-deutschlands-zu-wenig-kinder-erste-kitas-muessen-schliessen-6851201e130760260040d491</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851201e130760260040d492/0ccc555d45fcf8d44756116d8248539e,477a352d?w=992" alt="Im Osten Deutschlands:Zu wenig Kinder! Erste Kitas müssen schließen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In ganz Deutschland sinken die Geburtenzahlen. Im Osten hat das drastische Folgen: Kitas schließen, Personal wird entlassen. Im Westen dagegen entstehen sogar neue Einrichtungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2024 kamen in Deutschland 693.000 Kinder zur Welt, so wenig wie seit 2013 nicht mehr. Im Westen betrug der Geburtenrückgang 5,9 Prozent, im Osten 9,2 Prozent. Vergangenes Jahr gab es zudem erstmals seit 2006 bundesweit keinen Zuwachs bei in Kitas betreuten Kindern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die Folgen sind hauptsächlich im Osten allgegenwärtig. Selbst in boomenden Städten wie Leipzig (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) werden über 4000 Kita-Plätze nicht gebraucht. Um Entlassungen abzuwenden, beschloss der Sächsische Landtag ein Kita-Moratorium. Die Einrichtungen sollen ihren Personalschlüssel verbessern. Komplette Schließungen werden damit aber nicht abgewendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->: In Halle verhängte der Eigenbetrieb Kita einen Einstellungsstopp: elf Azubis und 30 Erzieher mit befristeten Verträgen können nicht weiter beschäftigt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach bitterem Ehe-Aus und dem Kampf um die Wahrheit:Das neue Leben von Verena Ofarim</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verena-ofarim-ihr-neues-leben-nach-dem-ehe-aus-mit-gil-ofarim-684be5ce8858611e276416d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be5ce8858611e276416d7/dfe80296c2a6a6e52f87dbf2d1dd113a,c70143e2?w=992" alt="Nach bitterem Ehe-Aus und dem Kampf um die Wahrheit:Das neue Leben von Verena Ofarim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hat schlimme, schmerzvolle Jahre hinter sich. Verlor zuerst ihre Lebensliebe Gil Ofarim (42) – und danach sogar (zeitweise) ihre Kinder. Doch Verena Ofarims (36) Seele ist geheilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wie Verena heute über das bittere Ehe-Aus mit Gil Ofarim denkt, alles über ihr neues Leben, was sie aus dieser schmerzhaften Zeit gelernt hat und woran nun ihr Herz hängt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war halbnackt und blutete:Mann zerrt Ex durch Stadt und misshandelt sie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/kuenzelsau-mann-entfuehrt-und-misshandelt-ex-freundin-685181a4cc60d229d906f4d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685181a4cc60d229d906f4d2/fff09ddccf9da52731a3ed8045ca3a07,dfc43a22?w=576" alt="Sie war halbnackt und blutete:Mann zerrt Ex durch Stadt und misshandelt sie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Künzelsau – <!--]--><!--[--><b>Eine 39-jährige Frau ist offenbar von ihrem Ex-Partner (28) entführt und schwer verletzt worden. Sie konnte sich schließlich selbst befreien und die Polizei verständigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen soll der Mann sie am Sonntagabend gegen 21.15 Uhr durch Künzelsau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gezerrt haben. Die 39-Jährige soll zu dem Zeitpunkt bereits mehrere blutige Verletzungen aufgewiesen haben und sei zudem nur mit einem Slip und Schuhen bekleidet gewesen. Ein Zeuge rief die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch zunächst waren die Gesuchten nicht aufzufinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Nach ersten Erkenntnissen musste davon ausgegangen werden, dass eine 39-Jährige nach einem gemeinsamen Wochenende mit ihrem 28-jährigen Ex-Partner von diesem gewaltsam entführt und an einem zu diesem Zeitpunkt unbekannten Ort festgehalten wurde“, teilten Polizei und Staatsanwaltschaft Heilbronn in einer gemeinsamen Pressemitteilung mit. „Wie sich herausstellte, ist der aus Pforzheim stammende 28-jährige Deutsche, insbesondere im Bereich von Gewaltdelikten und Partnergewalt, einschlägig vorbestraft.“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge der Fahndung wurden am Montagnachmittag an einem Mehrfamilienhaus in der Hauptstraße in Künzelsau blutverschmierte Schuhe gefunden, die laut Ermittlern vermutlich vom Opfer stammten. Das Gebäude wurde durchsucht – ohne Erfolg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem 0:0 bei der Klub-WM:BVB trennt sich von bekanntem Mitarbeiter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-dem-0-0-bei-der-klub-wm-bvb-trennt-sich-von-bekanntem-mitarbeiter-6851945e5cc1ca15643dffa6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851945e5cc1ca15643dffa7/9bcf57e7324a9a4b176120083721aa0b,201f660a?w=576" alt="Nach dem 0:0 bei der Klub-WM:BVB trennt sich von bekanntem Mitarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB verliert einen echten Leistungsträger – im Trainer-Team!  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um wen es sich handelt, welche speziellen Methoden er hatte und was das für Dortmunds Cheftrainer Niko Kovac bedeutet – alle Infos mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel greift größten Schatz der Mullahs an:Droht ein neuer Krieg ums Öl?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-greift-groessten-schatz-des-iran-an-droht-neuer-krieg-ums-oel-684fdbe46fab6e690eaa5824</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684fdbe46fab6e690eaa5825/f41e19bda8a3689b630c3ace13539e42,d495ecfb?w=992" alt="Israel greift größten Schatz der Mullahs an:Droht ein neuer Krieg ums Öl?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel greift nicht nur Irans Atomanlagen und Luftabwehr an, sondern zielt auch auf die Öldepots des Mullah-Regimes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Teheran droht offen, die Straße von Hormus zu blockieren – eine der wichtigsten Öl-Routen der Welt. Schon schießt der Ölpreis nach oben. Droht jetzt ein großer Öl-Krieg?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Der Konflikt läuft gerade heiß“, warnen Experten. Lesen Sie nur mit BILDplus die brisante Analyse, wer jetzt wie reagieren könnte – von Trump bis China. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer gab Vertrauliches an die Presse?:„Einer lügt!“ Richter tobt im Diddy-Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wer-gab-vertrauliches-an-die-presse-einer-luegt-richter-tobt-im-diddy-prozess-6851e4bb9725c2004ffbe7f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851e4bb9725c2004ffbe7f7/36d88761e1001c74cc2842d9e778ff21,595ba997?w=576" alt="Wer gab Vertrauliches an die Presse?:„Einer lügt!“ Richter tobt im Diddy-Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gerichtseklat im Prozess gegen Sean „Diddy“ Combs: Richter Subramanian wütet über geleakte Informationen. Wer ist die Quelle? Brisante Details, versiegelte Protokolle und weitere Probleme mit den Geschworenen. Zudem belastende Dokumente über Diddys angebliche Finanzierung berüchtigter „Freak Off“-Partys. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Hintergründe zum Fall – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel-Iran-Talk bei Lanz:Jüdischer Journalist zofft sich mit Mullah-Versteher</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/lanz-talk-zu-israel-iran-juedischer-journalist-zofft-sich-mit-mullah-versteher-6851d7205cc1ca15643e0357</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851d7205cc1ca15643e0358/08b2ded91580c9f7164bbcdef072af26,c21c45b6?w=576" alt="Israel-Iran-Talk bei Lanz:Jüdischer Journalist zofft sich mit Mullah-Versteher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatische Spannung im Nahen Osten, der vor einem Jahrhundert-Umbruch steht: Das Terror-Regime in Teheran hat binnen Tagen seine Militärführung verloren, die USA könnten bald mit Bunkerbrechern auf seine Atomwaffenfabrik eingreifen. Nacht für Nacht fliegen Raketen auf Israel, es droht ein Öl-Krieg oder eine Handelsblockade mit Folgen für die ganze Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch im Late-Night-Talk von Markus Lanz am Dienstagabend ging es nicht ums große Ganze. Vielmehr erschöpfte sich der Abend in sehr akademischen Ausführungen zur Frage: Durfte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> überhaupt gegen die Mullahs aktiv werden?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ja, natürlich, meinte Philipp Peyman Engel, Chefredakteur der „Jüdischen Allgemeinen“, es musste sogar. Die Vernichtungsabsicht des Ayatollah-Regimes sei glasklar gewesen, die Mullahs waren viel zu nah an der Bombe, als dass Israel nur zuschaute, wie ihm die Auslöschung droht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es sind viele Sachen komplex in dieser Welt, gerade im Nahen Osten ist vieles komplex, aber dieses Thema ist nicht komplex!“, sagt Engel. Wenn die Juden eine Lehre aus ihrer Geschichte gezogen hätten, dann diese: Verrückte Diktatoren, die ihre Vernichtung ankündigen, müsse man beim Wort nehmen und stoppen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frust trotz Infrastruktur-Milliarden:Diese 7 Autobahnen enden im Nirgendwo</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/von-a1-bis-a66-diese-7-autobahnen-in-deutschland-enden-im-nichts-684961cd72dfcf2f6778ecb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684961cd72dfcf2f6778ecb9/797ad135d04392fcd99383461f3a5962,cf33f807?w=656" alt="Frust trotz Infrastruktur-Milliarden:Diese 7 Autobahnen enden im Nirgendwo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ende Gelände! Es gibt in Deutschland Autobahnen, die werden seit Jahrzehnten geplant – und enden noch immer im Nirgendwo. Hier wären die Infrastruktur-Milliarden der neuen Bundesregierung garantiert gut investiert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles über die sieben schlimmsten Albtraum-Autobahnen von der A1 bis zur A66, über Kosten und die verzweifelten Versuche, Baurecht zu erlangen, erfahren Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt droht das EM-Aus:Deutschland-Bubis verspielen XXL-Führung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/u19-em-deutschland-bubis-verspielen-xxl-fuehrung-gegen-england-6851b46f27ba262371f9e2ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851b46f27ba262371f9e2ce/b3263c93b21aa9397285bcf9700077c0,e03f8289?w=320" alt="Jetzt droht das EM-Aus:Deutschland-Bubis verspielen XXL-Führung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war da denn los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche U19-Nationalmannschaft führt in der EM-Gruppenphase gegen England nach 48 Minuten deutlich mit 5:1.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>16 Minuten später sieht die Welt aber total anders aus. Es steht 5:5! Deutschland ist völlig von der Rolle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit steht die Mannschaft von Trainer Hanno Balitsch vor dem Aus bei der EM in Rumänien. Im ersten Spiel gab es gegen Holland bereits eine 0:3-Pleite.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nach dem Aufstehen:Die beste Zeit für den ersten Kaffee</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/nicht-gleich-nach-dem-aufstehen-forscher-verraten-beste-zeit-fuer-den-morgen-kaffee-6658c8c5c34cbc2d431bdf3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6658c8c5c34cbc2d431bdf3f/76066bcc2b4b835f994414e1f1aa0c3b,48328100?w=320" alt="Nicht nach dem Aufstehen:Die beste Zeit für den ersten Kaffee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufwachen, aus dem Bett quälen und als erste tägliche Amtshandlung die Kaffeemaschine anmachen. So oder so ähnlich läuft der Morgen bei vielen ab. Aber ist das eine sinnvolle Routine? Nein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forscher erklärten gegenüber der „New York Times“, wann man den ersehnten Guten-Morgen-<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaffee/kaffee-genuss-aus-feinsten-bohnen-02-42319880.bild.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kaffee<!--]--><!--]--></a><!--[--> trinken sollte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Michael Grandner, der Direktor des Schlaf- und Gesundheitsforschungsprogramms an der Universität von Arizona, empfiehlt, erst 30 bis 60 Minuten nach dem Aufwachen die erste Tasse Kaffee zu trinken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund ist Adenosin, eine natürlich im Körper vorkommenden Chemikalie, welche die Schläfrigkeit fördert. Sie ist gewissermaßen der inhaltliche Gegenspieler zum aufputschenden Koffein. Der Adenosinspiegel ist morgens am niedrigsten und steigt im Laufe des Tages an. Wenn man also gleich nach dem Aufstehen eine Tasse Kaffee trinkt, bekommt man „weniger für sein Geld“, weil der Adenosinspiegel gerade ohnehin sehr niedrig ist, erklärt der Experte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Löw-Berater soll ihn zu Galatasaray locken:Ter Stegen droht Barca-Schlammschlacht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/barcelona-ter-stegen-kaempft-um-seinen-stammplatz-bei-barca-schlammschlacht-droht-6851733dcc60d229d906f3a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851733dcc60d229d906f3a4/bf76ba00c10f6f755f98b31f628ee9af,6cb5b0d3?w=992" alt="Löw-Berater soll ihn zu Galatasaray locken:Ter Stegen droht Barca-Schlammschlacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Fans singen im Stadion seinen Namen zur Musik des Hits „Seven Nation Army“ von den „White Stripes“. Marc-André ter Stegen (33) ist seit 2014 beim FC Barcelona, seit 2018 Stammkeeper. Doch nach elf Jahren Barcelona droht der deutschen Nummer eins bei seinem Klub eine Schlammschlacht!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Millionen-Kampf um den Hauptsponsor der Bayern ist entschieden.</p><p class="teaser__text">Dem FC Bayern droht nach Florian Wirtz die nächste Absage eines Top-Stars.</p><p><!--[--><!--[-->Der Klub holt zur neuen Saison Torwart Joan García (24) vom Lokalrivale Espanyol, der als zukünftiger Nationaltorhüter Spaniens gilt. Ablöse: Festgeschriebene 25 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:50:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>250 Mitarbeiter betroffen:Nach Hacker-Attacke! Traditionsfirma insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/insolvenz-fuer-traditionsunternehmen-nach-cyber-attacke-684af3a58858611e27640c54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684af3a58858611e27640c55/739450d28493489d919bedbab7454ab2,b69103c2?w=576" alt="250 Mitarbeiter betroffen:Nach Hacker-Attacke! Traditionsfirma insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Euskirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Hacker-Angriff auf ein Traditionsunternehmen! Seit rund 100 Jahren stellt die Firma Fasana in Stotzheim bei Euskirchen (NRW) Papierservietten her. Im Zweiten Weltkrieg wurde hier Verbandsmaterial produziert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt droht der Fabrik das Aus. Cyber-Kriminelle haben den Betrieb lahmgelegt – das Unternehmen mit 250 Mitarbeitern musste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> anmelden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Ich mache den Job seit 23 Jahren, aber so etwas habe ich bisher nicht erlebt“, sagt Insolvenzverwalter Dr. Dirk Wegener zu BILD. Seit dem 1. Juni ist er bestellt, soll nun Investoren für Fasana (gehört mittlerweile zur „Powerparc AG“) finden.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Insolvenzverwalter Dr. Dirk Wegener sucht nun Investoren für das angeschlagene Unternehmen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Domizil am Gardasee:Benkos Villa-Einrichtung wird versteigert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sirmione-luxus-villa-inventar-von-rene-benko-versteigert-685129ca130760260040d533</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685129ca130760260040d534/a3814a8448009d5ee717357a86e510e3,98314031?w=576" alt="Luxus-Domizil am Gardasee:Benkos Villa-Einrichtung wird versteigert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sirmione – <!--]--><!--[--><b>Die Inventarliste liest sich wie ein Katalog der Extravaganz: Design-Stücke, Sport-Memorabilia, Weine – insgesamt rund 1800 Positionen aus der früher von René Benko genutzten „Villa Ansaldi“ am Gardasee werden versteigert. Hintergrund ist das laufende Insolvenzverfahren der Signa Holding.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Masseverwalter hat das Auktionshaus Aurena mit der Verwertung der Villa-Ausstattung beauftragt. Versteigert wird das komplette Inventar der vierstöckigen Luxus-Immobilie – von der Profiküche über Fitnessgeräte bis hin zu persönlichen Gegenständen des früheren Signa-Chefs. Auch Sammlerstücke aus dem Automobilbereich und ein gut sortierter Weinkeller kommen unter den Hammer. Der Erlös der Ersteigerung geht an Benkos Gläubiger.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Grundstück hat einen exklusiven See-Zugang und einen Hubschrauber-Landeplatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Stilvoller Armlehner im Barockstil Creazioni 0 Gebote € 280 Rufpreis“ – so wird dieser Sessel auf der Auktionsplattform beworben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:51:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DHDL-Star Janna Ensthaler:Barren oder Börse – wo glänzt Ihr Gold am besten?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gold-kollaps-droht-das-gilt-jetzt-fuer-silber-und-platin-68516338130760260040da3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68516338130760260040da3c/49c3cd35d5ec24ed2ad2f584d00756ca,e77fd58d?w=656" alt="DHDL-Star Janna Ensthaler:Barren oder Börse – wo glänzt Ihr Gold am besten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unternehmerin und Investorin Janna Ensthaler, bekannt aus „Die Höhle der Löwen“, erklärt in „Money Mittwoch“ von BILD, was Anleger jetzt angesichts der Warnungen der EZB-Volkswirte beachten sollten – und wie sie vom aktuellen Hype um Silber und Platin profitieren können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 03:51:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>