<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Nichtstun kostet am Ende mehr“: Leon Alam über Hamburgs Klima-Zukunft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberfordert-durch-klimaschutz-noch-teurer-wird-es-wenn-wir-nichts-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua8882-133-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=437px%2C85px%2C1624px%2C1623px&webp=1" alt="„Nichtstun kostet am Ende mehr“: Leon Alam über Hamburgs Klima-Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Grünen-Parteivorsitzender Leon Alam ist für den Zukunftsentscheid. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Klimaneutral schon 2040 – überfordert das die Hamburger? Grünen-Politiker Leon Alam sagt im MOPO-Interview klar: Nein. Er warnt davor, Klimaschutz aufzuschieben. Was er an der Kritik von Finanzsenator Dressel „amüsant“ findet, welche Rolle seine Parteikollegin Katharina Fegebank spielt, weshalb er Tempo 30 für eine echte Chance hält – und wer am Ende für Klimaschutz zahlt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hat sie die Kinder entführen lassen? Block über ihre Mutter – und die mysteriöse Olga</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-live-gericht-hamburg-hensel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1174px%2C277px%2C1274px%2C1275px&webp=1" alt="Hat sie die Kinder entführen lassen? Block über ihre Mutter – und die mysteriöse Olga" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block neben ihrem Anwalt Ingo Bott  im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Es geht weiter im Prozess des Jahres: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-live-gericht-hensel-sagt-aus/">Am Montag wurde die umfangreiche Befragung des Kindsvaters abgeschlossen, auch Christina Block beantwortete weitere Fragen</a>. Emotional wurde es, als der israelische Angeklagte erneut das Wort ergriff – und sich bei Stephan Hensel und den Kindern entschuldigte. Zum ersten Mal zeigte Hensel im Gerichtssaal starke Emotionen und weinte. Heute wird es erneut spannend: Christina Block soll weiter ins Verhör genommen werden – wir berichten ab 9.30 Uhr live aus dem Gerichtssaal: </strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Hat%20sie%20die%20Kinder%20entf%C3%BChren%20lassen?%20Block%20%C3%BCber%20ihre%20Mutter%20%E2%80%93%20und%20die%20mysteri%C3%B6se%20Olga&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-live-gericht-hamburg-hensel/%0A%0ADatum:%2001.10.2025,%2011:49%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überlastete Lehrer? Das sieht die Hamburger Schulbehörde völlig anders</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberlastete-lehrer-das-sieht-die-schulbehoerde-voellig-anders/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/urn-newsml-dpa-com-20090101-250929-935-861668-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C4px%2C1274px%2C1273px&webp=1" alt="Überlastete Lehrer? Das sieht die Hamburger Schulbehörde völlig anders" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Lehrer im Unterricht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marijan Murat/dpa</span></p><p><strong>Lehrer müsste man sein, mittags Feierabend und obendrauf gibt’s noch sechs Wochen Sommerferien. Eine Studie räumt mit dieser Mär auf. Tatsächlich arbeiten Lehrkräfte mehr als normale Arbeitnehmer.</strong></p><p>Hamburgs Lehrkräfte arbeiten laut einer Studie deutlich mehr als ein durchschnittlicher Tarifbeschäftigter. So kommen Vollzeitlehrerinnen und -lehrer in der Hansestadt Woche für Woche auf 41 Stunden und 56 Minuten statt der eigentlich vorgesehenen 40 Stunden, wie Studienleiter Frank Mußmann von der Kooperationsstelle Hochschulen und Gewerkschaften der Universität Göttingen sagte.</p><p>Für die Untersuchung haben den Angaben zufolge 735 Lehrerinnen und Lehrer ihre Arbeitszeit im zweiten Schulhalbjahr 2023/2024 detailliert erfasst, wodurch die Stadt nun erstmals wissenschaftliche Daten zur tatsächlichen Arbeitszeit ihrer Lehrkräfte habe. Für die Studie befragt wurden den Angaben zufolge Lehrkräfte von 67 Stadtteilschulen und 65 Gymnasien.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Bekommen Kinder-Entführer „freies Geleit“?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-bekommen-kinder-entfuehrer-freies-geleit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/549965561-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess: Bekommen Kinder-Entführer „freies Geleit“?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block ist angeklagt, die Entführung ihrer Kinder beauftragt zu haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/ David Hammersen</span></p><p><b>Mehrere der international gesuchten Kidnapper der Block-Kinder haben sich im israelischen Fernsehen geäußert und sind offenbar bereit, auch im Hamburger Prozess auszusagen – was dem Mammutverfahren eine ganz neue Richtung geben könnte. Die juristische Zwickmühle: Die Staatsanwaltschaft würde natürlich gerne wissen, was die Männer zu sagen haben, während die Israelis (ebenso natürlich) keine Lust haben, sofort festgenommen zu werden, sobald sie ihr Heimatland verlassen.</b><br/><br/><br<br> <br/></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrsrowdys unter Drogen: An diesen Tagen kracht es am häufigsten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrsrowdys-unter-drogen-an-diesen-tagen-kracht-es-am-haeufigsten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/459032941-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=503px%2C81px%2C1625px%2C1626px&webp=1" alt="Verkehrsrowdys unter Drogen: An diesen Tagen kracht es am häufigsten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist mit einem Cannabistest (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Immer mehr Unfälle im Norden, immer öfter unter Drogeneinfluss: Neue Zahlen des Statistikamts Nord zeigen einen deutlichen Anstieg in Hamburg und Schleswig-Holstein. Besonders alarmierend: In Hamburg war die Zahl 2024 so hoch wie schon seit Jahren nicht mehr.</strong></p><p>In Hamburg gab es 2024 insgesamt 95 Verkehrsunfälle mit Verletzten und Toten, bei denen mindestens eine beteiligte Person unter Drogeneinfluss stand – so viele wie seit sechs Jahren nicht mehr. Im Vergleich zu 2019 ist das ein Plus von 30,1 Prozent. 140 Menschen verunglückten dabei, neun davon tödlich.</p><p>Insgesamt gab es zwischen 2019 und 2024 in der Hansestadt 496 Unfälle unter dem Einfluss von Cannabis, Kokain oder anderen Drogen, bei denen Menschen zu Schaden kamen. Bei diesen Unfällen verunglückten 667 Personen, darunter neun tödlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>