<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bestellungen funktionieren nicht:Großstörung bei Amazon!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/grossstoerung-bei-amazon-bestellungen-funktionieren-nicht-69a1e1384b8f567f12fccc06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1e1384b8f567f12fccc07/0b54053d574ec12818bf1ae28c82c7af,7b94256c?w=992" alt="Bestellungen funktionieren nicht:Großstörung bei Amazon!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Technikprobleme </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.amazon.de?tag=bild-textlink-21" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>beim Online-Riesen Amazon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Viele Kunden melden, dass es beim Bestellen zu Fehlermeldungen kommt. Man kann den Warenkorb zwar befüllen, aber den Kauf nicht abschließen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Kunden bekommen beim Bestellen eine Meldung wie diese angezeigt: „Tut uns leid! Während wir Ihre Eingabe ausführen wollten, ist ein technischer Fehler aufgetreten. Wir arbeiten bereits daran und werden sobald wie möglich wieder für Sie da sein.“ Zuvor hatte es auch in Großbritannien Probleme bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/einkaufstricks-so-zahlt-man-bei-amazon-fast-nie-den-vollpreis-697b42689f65c1fd4a6b95fa"><!-- --><!--[--><!--[-->Amazon-Bestellungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Fehlermeldung bekommen aktuell Kunden angezeigt, nachdem der Kauf fehlschlug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://xn--allestrungen-9ib.de/stoerung/amazon/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->allestörungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.de melden bis in den Abend mehr als Tausend Nutzer Probleme. Dabei berichten User, dass sie selbst nicht bestellen können, aber ihre Partner schon. Der Streamingdienst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/amazon-prime/amazon-prime-alle-infos-79025644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amazon Prime<!--]--><!--]--></a><!--[--> scheint aber, nicht betroffen zu sein. Einen Grund für die Störung hat der Internet-Riese bislang nicht genannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jawort in Salzburg:David Schumacher heiratet! Mama Cora nicht eingeladen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-schumacher-heiratet-mama-cora-nicht-eingeladen-699eafa1d7de5a808f60c5b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eafa1d7de5a808f60c5b1/70696b89d4e72fe992076bf49d63eabe,83e512c0?w=992" alt="Jawort in Salzburg:David Schumacher heiratet! Mama Cora nicht eingeladen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit Vollgas in den Hafen der Ehe! David Schumacher (24), Sohn von Ex-Formel-1-Profi Ralf Schumacher (50), hat seine Rennfahrer-Freundin Vivien Keszthelyi (25) geheiratet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch über dem schönen Tag lag ein Schatten. David hatte seine Mutter Cora nicht eingeladen. Sie erfuhr von BILD von der Hochzeit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die ganze Geschichte und alle Hintergründe nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>War es das Gulasch mit Reis?:Durchfall-Alarm in Reisebus! 40 Schüler krank</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/war-es-das-gulasch-mit-reis-reisebus-strandet-nach-durchfall-attacke-69a1b75f4b8f567f12fcc963</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1b75f4b8f567f12fcc964/4f4a478e6f86ba7ffdf3dedc417e96cc,cdcd01a3?w=576" alt="War es das Gulasch mit Reis?:Durchfall-Alarm in Reisebus! 40 Schüler krank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hof (Bayern)/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eine Klassenfahrt von italienischen Schülern nach Berlin endet im Fiasko. Auf der Rückfahrt nach Thiene (Venetien) klagten plötzlich 40 der 45 Businsassen über Übelkeit, Erbrechen und Durchfall, so die Polizei Hof zu BILD. Weil sich bereits die ersten Schüler im Bus übergeben mussten und die anderen es nicht mehr aushielten, fuhr der Bus von der Autobahn ab und hielt in Leupoldsgrün (Landkreis Hof). Der Rettungsdienst wurde gerufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sanitäter untersuchten die 40 Schüler. Zum Glück war keiner so schwer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/krankheiten/krankheiten-symptome-ursachen-therapie-36044510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->erkrankt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass er ins Krankenhaus musste. So konnte die Gruppe schließlich trotz Magen-Darm-Problemen weiterreisen. Zuvor hatte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> sie laut Polizei mit Wasser, Cola, Zwieback und Feuchttüchern ausgestattet, damit sie die Heimfahrt überstehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei in Bayern nahm die Personalien der Betroffenen auf, reichte den Fall nach Berlin weiter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die hinzugerufenen Beamten stellten vor Ort schnell fest: Alle 40 Schüler mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/durchfall-alles-ueber-symptome-ursachen-und-behandlung-von-diarrhoe-66c463c7ef02de55c940418e"><!-- --><!--[--><!--[-->Durchfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Erbrechen hatten am Vorabend in Berlin im selben Lokal Gulasch mit Reis gegessen. Nur fünf aus der Gruppe nicht. Sie zeigten keinerlei Symptome. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Hof nahm die Personalien der erkrankten Schüler auf und meldete den Vorfall auch den Kollegen in Berlin. Die wollten sich auf BILD-Nachfrage zunächst nicht äußern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Spiele der 2. Liga auf einen Blick:Fortuna-Traumtor macht Anfang völlig fassungslos</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-spiele-der-2-liga-fortuna-traumtor-macht-anfang-voellig-fassungslos-69a1b99cd759fce4a385aa1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1b99cd759fce4a385aa1d/1bf2013393e24660a196170e94438ca0,de267247?w=576" alt="Die Spiele der 2. Liga auf einen Blick:Fortuna-Traumtor macht Anfang völlig fassungslos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitagabend startet der 24. Spieltag in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga/2-liga-startseite-52368772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>2. Liga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Im Rhein-Ruhr-Kracher siegt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fortuna-duesseldorf/startseite-fortuna-duesseldorf-31148850.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Düsseldorf</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Bochum und Dresden schlägt Darmstadt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fortuna kann es noch! Nach drei Heimpleiten gegen Bochum gibt es jetzt einen Sieg. Fortuna gewinnt den Rhein-Ruhr-Kracher mit 2:1 – und Trainer Markus Anfang (51) kann den Treffer zum 2:0 gar nicht fassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der VfL, seit neun Spielen ungeschlagen, kommt mit breiter Brust. Sieht man sofort, doch Holtmann haut die Kugel bei der ersten Mega-Chance noch weit neben den Kasten (2.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber auch Fortuna hat dicke Chancen zum 1:0: Eine Flanke von Iyoha nimmt Appelkamp volley, den Aufsetzer kann Horn gerade noch über die Latte lenken (23.). Kurz darauf rettet der Keeper erst stark gegen Iyoha (29.), dann bei einem Schuss von El Azzouzi (29.).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eskalation in Nahost:Trump-Angriff auf Iran kann jede Stunde beginnen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eskalation-in-nahost-trump-angriff-auf-iran-kann-jede-stunde-beginnen-69a1b48d7c787f6a1cef1365</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1b48d7c787f6a1cef1366/b5880fe11cd03107c2ea06b8231d3947,aaa19968?w=992" alt="Eskalation in Nahost:Trump-Angriff auf Iran kann jede Stunde beginnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viele Indizien deuten darauf hin, dass der US-Angriff auf das iranische Regime jede Stunde beginnen kann. Es gebe nur noch eine zentrale Frage, die noch offen sei, sagen Insider.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders auffällig: Aus Donald Trumps direktem Umfeld werden hochbrisante Signale gesendet, die Aufschluss darüber geben könnten, was der US-Präsident wirklich plant.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die Kriegs-Indizien aus dem Weißen Haus, Israel und dem Iran jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Peinlich, abartig, bodenlos!“:Trainer-Legende Wollitz ledert gegen Politiker</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/energie-cottbus-peinlich-abartig-kult-trainer-wollitz-wuetet-gegen-landespolitik-69a1979a7c787f6a1cef0fce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1979a7c787f6a1cef0fcf/7d38d323f7aa80b9074450f2a67cee26,a88f6d86?w=576" alt="„Peinlich, abartig, bodenlos!“:Trainer-Legende Wollitz ledert gegen Politiker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Trainer-Vulkan ist abseits des Rasens mal wieder explodiert. Vor dem Spitzenspiel von Energie Cottbus gegen den SC Verl am Samstag (14 Uhr) im Drittliga-Aufstiegskampf lederte FCE-Chefcoach Claus-Dieter Wollitz (60) gegen die Landespolitik in Brandenburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dieser Verein, der hier Massen anzieht und vielleicht eine große Chance hat, in die 2. Liga zu kommen, wird so links liegen gelassen. Das ist einfach nur zum Fremdschämen“, wetterte der Kult-Trainer los. „Gott sei Dank, sag‘ ich ganz ehrlich, bin ich kein Bürger hier, sondern woanders her. Das ist nur mein Zweitwohnsitz. Weil das ist so peinlich, wie die mit diesem Standort, diesem Verein, diesen Fans, Mitgliedern und Sponsoren umgehen. Ich meine nicht mich, ich bin irgendwann weg, aber den Klub sollte es doch weitergeben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Energie Cottbus ist mit seinen Fans das Aushängeschild der Lausitz und Brandenburg im Fußball<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für die Wollitz-Wutrede? Vor einem Jahr hatte die Landespolitik Fördermittel zur Renovierung des maroden LEAG Energie Stadions versprochen, um im Falle des Aufstiegs die Zweitliga-Lizenz zu erhalten. Bisher ist aber weder das Geld da, noch kann gebaut werden. Die Uhr tickt, obwohl die Kohle zugesagt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Let’s Dance“-Moderatorin plötzlich brünett:Der Grund für Victoria Swarovskis neue Frisur</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lets-dance-der-grund-fuer-victoria-swarovskis-neue-frisur-69a15e1bd759fce4a385a02e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15e1bd759fce4a385a02e/a7a5505ffa0804c00108a917a2132656,eb0c21b3?w=656" alt="„Let’s Dance“-Moderatorin plötzlich brünett:Der Grund für Victoria Swarovskis neue Frisur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Endlich wieder Glitzer, Glamour und große Gefühle! Die beliebte RTL-Show „Let’s Dance!“ lässt neue Promis antanzen. Bereits vor der ersten Umdrehung vor den Augen der Jury hat SIE allen die Show gestohlen: Moderatorin Victoria Swarovski (32). Dass sie mit Daniel Hartwich (47) auch 2026 die Sendung präsentieren wird, war klar. Dennoch reagierten Millionen Fans überrascht, denn Victoria zeigte sich in einem komplett neuen Look: brünett, mutig, selbstbewusst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jahrelang war ihr blondes Haar ihr Markenzeichen. Jetzt der radikale Schnitt – oder besser gesagt: Farbwechsel! Zum ersten Mal hat sich Victoria Swarovski<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->die Haare gefärbt. „Anfangs war es schon ungewohnt“, verrät sie BILD. „Ich hatte mir vorher noch nie die Haare gefärbt. Der Wechsel von meinem natürlichen Blond war schon heftig – aber genau das wollte ich ja.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bleibt Victoria nach der Kampagne brünett oder wird es wieder heller? Fest steht: Der neue Look steht ihr richtig gut<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein echter Wow-Moment also. Und einer, der nicht nur optisch etwas verändert hat. Beim ersten Blick in den Spiegel musste selbst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/victoria-swarovski-aktuelle-news-und-videos-wrQiQFrWbdwE4wQurclC"><!-- --><!--[--><!--[-->Victoria<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlucken. „Der erste Moment war wirklich heftig. Ich dachte mir: Wer ist die Frau da im Spiegel?“ Doch der Schock wich schnell der Begeisterung. „Ich mochte es aber sofort – vor allen Dingen, wie sehr meine blauen Augen jetzt noch mehr leuchten durch den Kontrast.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chart-Sensation mit 80:Wowie, Howie! Carpendale erstmals auf Platz 1</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/howard-carpendale-mit-zeitlos-erstmals-auf-platz-1-der-charts-69a1c7304b8f567f12fccaa9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1c7304b8f567f12fccaa9/21da4cec9f493cdedc55286cfcdb0206,5a252d8f?w=320" alt="Chart-Sensation mit 80:Wowie, Howie! Carpendale erstmals auf Platz 1" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach 60 Jahren auf der Bühne schafft Howard Carpendale endlich, was ihm nie gelang: Platz eins der deutschen Album-Charts. Sein neues Album „Zeitlos“ katapultiert den Schlagerstar an die Spitze – eine Premiere für den 80-Jährigen. Das Besondere: Die Platte vereint Neueinspielungen seiner größten Hits mit brandneuen Songs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/howard-carpendale-wird-80-an-meinem-geburtstag-werde-ich-ueber-das-sterben-sprechen-695b4f94f6fc544dba9bc9a8"><!-- --><!--[--><!--[-->Carpendale, der im Januar 80 wurde<!--]--><!--]--></a><!--[-->, beschert sich damit selbst die größte Freude seiner Karriere. Laut GfK Entertainment ist „Zeitlos“ bereits seine zehnte Platte in den Top 5. Die Spitzenposition erreichte der gebürtige Südafrikaner zuvor nie – weder bei Singles noch bei Alben. Seine Werke schafften es insgesamt bereits 1.140-mal in die Top 100. Seinen Chart-Triumph feiert Carpendale im Jahr seiner geplanten Abschieds-Tournee durch Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den weiteren Positionen der Albumcharts dominieren Rock- und Indie-Künstler. Die Band Fjørt landet mit „Belle époque“ auf Rang zwei, gefolgt von Mumford &amp; Sons mit „Prizefighter“ auf der Drei. Die Ruhrpott-Band Der Butterwegge steigt mit „Liebe &amp; Revolte“ auf Position fünf ein. Rapper Crystal F schafft es mit „Fiebertrauma“ auf den sechsten Rang. Weitere Neuzugänge in den Top 10 sind die Supergroup Universum25 mit „Die Maschinen wollen leben“ (Platz acht) und die schwedische Band Clawfinger mit „Before We All Die“ (Platz neun).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Taylor Swift inspiriert Fans mit ungeschminkten Einblicken auf Instagram.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ministerium prüft Verdacht:Brachte Epstein Opfer auf Air-Force-Flugplätze?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ministerium-prueft-alte-militaerunterlagen-schmuggelte-epstein-opfer-ueber-air-force-basen-69a1c814d759fce4a385ab5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1c814d759fce4a385ab5a/386665f938cd8e0cfef221685a96bff5,e2dd66f0?w=320" alt="Ministerium prüft Verdacht:Brachte Epstein Opfer auf Air-Force-Flugplätze?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) – <!--]--><!--[--><b>Der Verdacht ist ungeheuerlich: Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) hat womöglich junge Frauen und Mädchen über Flugplätze der Royal Air Force (RAF) nach Großbritannien geschmuggelt. Das britische Verteidigungsministerium überprüft nun eine mögliche Verbindung zu den Stützpunkten, wie die Nachrichtenagentur PA unter Berufung auf das Verteidigungsministerium berichtete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beamte des Ministeriums sollen demnach mehr als zwei Jahrzehnte alte Militärunterlagen prüfen und relevante Akten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> übergeben, berichtet die Nachrichtenagentur PA. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-raetsel-um-blitz-in-orange-naehrt-mord-theorie-699043beaee58a41de6500c1"><!-- --><!--[--><!--[-->Der 2019 in Haft gestorbene Multimillionär<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte über Jahre einen Missbrauchsring mit einer bis heute unbekannten, hohen Zahl an Opfern betrieben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der RAF-Stützpunkt Marham in England ist im Visier der Ermittler<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Untersuchung soll sichergestellt werden, „dass alle Informationen zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/epstein-und-maxwell-das-ganze-ausmass-ihrer-verbrechen-72159912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Epsteins Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgedeckt und den zuständigen Behörden zur Verfügung gestellt werden“, sagte ein Sprecher des Ministeriums. Dass Flugplätze der RAF etwa auch von Privatjets genutzt werden, ist demnach nicht ungewöhnlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Finanzvorständin Karin Dohm:Kostet ihr Rauswurf die Bahn Millionen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bahn-feuert-finanzvorstaendin-gibt-es-jetzt-eine-millionenschwere-abfindung-69a186c87c787f6a1cef0e03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a186c87c787f6a1cef0e04/d1f0e6344fe0adc61daf4dab85c05d92,e5ad87fa?w=576" alt="Finanzvorständin Karin Dohm:Kostet ihr Rauswurf die Bahn Millionen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war nur ein kurzes Gastspiel, aber wahrscheinlich ein teures. Erst im Dezember startete Karin Dohm (53) als Finanzvorständin bei der Deutschen Bahn. Drei Monate später soll der Aufsichtsrat bereits ihre Abberufung beschließen. In dieser Zeit habe sie zahlreiche Menschen gegen sich aufgebracht, berichten mehrere Medien. Jetzt dürfte sie sich ihren Abgang trotzdem reich entlohnen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Spiegel“ berichtet, könnte Dohm Anspruch auf zwei volle Jahresgehälter haben. In dem Bericht bezieht sich das Nachrichtenmagazin auf den Vergütungsbericht der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Demnach haben Vorstandsmitglieder Anspruch auf eine „angemessene Abfindung bei Beendigung der organschaftlichen Bestellung vor dem vertraglich festgelegten Zeitpunkt, wenn kein von ihnen zu vertretender wichtiger Grund vorliegt“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abfindung orientiere sich an der Restlaufzeit des Vertrags. Ohne wichtigen Grund dürfe sie „den Wert von zwei Jahresgehältern einschließlich variabler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gehalt/wie-viel-ist-meine-arbeit-wert-19063308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gehaltsbestandteile<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht überschreiten“. Wie lange Dohms Vertrag hätte laufen sollen, ist nicht bekannt. Die Bahn äußerte sich nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Karin Dohm habe eine rote Linie überschritten, heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:35:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>