<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Preise ziehen an: Aber hier gibt es noch Immobilien-Schnäppchen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/preise-ziehen-an-hier-gibt-es-noch-immobilien-schnaeppchen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/immopreise-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=751px%2C178px%2C1509px%2C1512px&webp=1" alt="Preise ziehen an: Aber hier gibt es noch Immobilien-Schnäppchen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Preise für Eigentumswohnungen in Hamburg sind im vergangenen Jahr wieder leicht angestiegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO-Collage: IMAGO / imagebroker/Screenshot Immobilienmarktbericht</span></p><p><b>Nach dem Einbruch in den Jahren 2022 und 2023, ausgelöst durch hohe Zinsen und große Verunsicherung auf dem Markt, zeigen Hamburgs Immobilienpreise inzwischen wieder einen leichten Aufwärtstrend. Dennoch sind Eigentumswohnungen in vielen Stadtteilen weiterhin günstiger als noch vor wenigen Jahren. An der Spitze der teuersten Lagen steht – wenig überraschend – ein dafür bekannter Stadtteil.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 19:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung! Diese neue Einbruchs-Masche gefährdet ihre Gesundheit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruchsversuch-mit-salzsaeure-feuerwehr-muss-anruecken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/saureattacke.jpg?resize=300%2C300&crop=607px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Achtung! Diese neue Einbruchs-Masche gefährdet ihre Gesundheit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiauto am Tatort. Eine neue Masche der Einbrecher zielt auf die Türschlösser ab. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><b>Eine neue und hochgefährliche Einbruchsmethode ist in Hamburg auf dem Vormarsch. Einbrecher spritzen giftige und ätzende Säure in Haustürschlösser – und verschaffen sich so nahezu geräuschlos Zugang zu Wohnungen. Am Sonntagabend schlugen die Kriminellen erneut zu, diesmal in der Hamburger Altstadt. Die Täter nehmen sich bevorzugt bestimmte Schlosstypen vor. Mit einer weiteren Masche versuchen Einbrecher zudem rauszufinden, wer gerade im Urlaub oder anderweitig nicht zu Hause ist.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 19:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Naddel ist tot: Ex von Dieter Bohlen stirbt mit nur 60 Jahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naddel-ist-tot-ex-von-dieter-bohlen-stirbt-mit-60-jahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/477027466-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C365px%2C1341px%2C1342px&webp=1" alt="Naddel ist tot: Ex von Dieter Bohlen stirbt mit nur 60 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nadja Abd el Farrag – genannt „Naddel“ – ist im Alter von nur 60 Jahren gestorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Nadja Abd el Farrag alias „Naddel“ (60) ist vor wenigen Tagen im UKE gestorben. Die Todesursache soll Organversagen gewesen sein.</strong></p><p>Eigentlich wollte Nadja Abd el Farrag Ende der 1980er Jahre als Sängerin bei Dieter Bohlens Band „Blue System“ durchstarten. Bekannt wurde sie dann als Freundin an der Seite des späteren „Pop-Titan“, mit dem sie von 1989 bis 1996 und von 1997 bis 2001 ein Paar war.</p><p>Später wurde Naddel auch als Moderatorin der Erotikshow „Peep“ (1999-2000) auf RTL 2 und als Reality-Star bekannt. Sie nahm an verschiedenen Fernsehformaten wie dem Dschungel-Camp (2004) oder „Big Brother“ (2005) teil und versuchte sich weiterhin als Sängerin, später vor allem im Schlagerbereich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn „Nazi-Oma“ Christel im Döner-Imbiss durchdreht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nazi-oma-christel-dreht-im-doener-imbiss-durch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/imago0442417587h.jpg?resize=300%2C300&crop=1948px%2C0px%2C5515px%2C5504px&webp=1" alt="Wenn „Nazi-Oma“ Christel im Döner-Imbiss durchdreht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Döner-Imbiss an der Osterstraße war im August 2024 eine 83-Jährige durchgedreht. Sie wurde wegen Volksverhetzung und Beleidigung angeklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><b>Es war ein sonniger Nachmittag im August vergangenen Jahres. Die Kunden des Döner-Imbisses an der Osterstraße genossen Dürüm, Falafel und Kumpir – bis sich die Seniorin Christel S. dazu setzte. Die 83-Jährige soll plötzlich Nazi-Parolen gerufen und am Ende sogar noch zur Hilfe gerufene Polizei beleidigt haben. Nun hatte sie deshalb einen Termin im Gericht  – und muss kräftig zahlen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 17:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7: Pferd bei Crash mit fünf Fahrzeugen schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vier-personen-und-ein-pferd-bei-verkehrsunfall-auf-a7-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250512-joto-vu-pferd-a7-003-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=357px%2C499px%2C1420px%2C1421px&webp=1" alt="A7: Pferd bei Crash mit fünf Fahrzeugen schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle auf der A7.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall mit mehreren Fahrzeugen wurden am Montagmittag auf der Autobahn 7 bei Toppenstedt (Landkreis Harburg) vier Personen und ein Pferd verletzt. Zwei Autos landeten auf dem Dach.</strong></p><p>Laut Feuerwehr und Polizei ereignete sich der Unfall gegen 12.45 Uhr zwischen den Anschlussstellen Garlstorf und Thieshope. An dem Unfall waren insgesamt drei Pkw und zwei Lkw beteiligt. Zwei der Autos landeten durch die Wucht des Aufpralls auf dem Dach.</p><p>Zudem kippte ein Pferdeanhänger um, wobei ein darin transportiertes Pferd schwere Verletzungen erlitt. Die genaue Unfallursache ist derzeit noch unklar. Rettungskräfte versorgten die verletzten Personen vor Ort und brachten sie anschließend in umliegende Krankenhäuser. Die Autobahn 7 musste in Fahrtrichtung Norden vollständig gesperrt werden. Die Polizei leitete den Verkehr an der Anschlussstelle Garlstorf ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Alarmierender Anstieg“ bei Mieten in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alarmierender-anstieg-bei-mieten-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/518784206-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Alarmierender Anstieg“ bei Mieten in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Neubauwohnungen in der Hamburger Hafencity. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong><strong>Die Mieten in Hamburg steigen weiter – und der Wohnungsmarkt ist fast leergefegt. Wer derzeit eine neue Bleibe sucht, zahlt im Schnitt 15,62 Euro pro Quadratmeter – ein Plus von sieben Prozent. „Wer eine Wohnung hat, bleibt – wer eine sucht, findet kaum noch etwas Bezahlbares“, warnt Dr. Rolf Bosse, Vorsitzender des Mietervereins zu Hamburg. Auch im Umland wird es teurer: Dort stiegen die Preise auf 12,97 Euro – ein Anstieg um 1,5 Prozent.</strong></strong></p><p>Auch die Zahl der Mietangebote zeigt, wie angespannt die Lage ist. Schüler:innen des Gymnasiums Ohmoor werteten rund 3800 Inserate auf immowelt.de aus – deutlich weniger als im Vorjahr. Die niedrige Zahl spricht für eine geringe Umzugsquote, ausgelöst durch die hohen Mieten. In Stadtteilen mit besonders wenigen Angeboten ergänzten die Jugendlichen ihre Analyse um weitere 170 Inserate von anderen Plattformen.</p><p>Dieses Jahr kann man „einen alarmierenden Zuschlag feststellen“, erläutert Dr. Rolf Bosse. Besonders in Stadtteilen wie der HafenCity, Billstedt oder Tonndorf erkennt man laut den Studienergebnissen des Gymnasiums einen starken Preisanstieg zum vorherigen Jahr. In der HafenCity beträgt die durchschnittliche Kaltmiete momentan rund 29 Euro pro Quadratmeter – ein Anstieg von fast 39 Prozent!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassistische Attacke im HVV-Bus: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hasskriminaltaet-in-hamburg-zeuge-will-schlichten-und-wird-verpruegelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/214214942-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=517px%2C198px%2C1157px%2C1157px&webp=1" alt="Rassistische Attacke im HVV-Bus: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Busse der Hochbahn fahren durch die Mönckebergstrasse.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Am Wochenende verzeichnete die Polizei zwei Vorfälle von Hasskriminalität. Zunächst wurde am Freitagabend ein Mann am Stadtpark (Winterhude) homophob beleidigt und dann mit Pfefferspray attackiert. In der Nacht zu Samstag wurde dann in der Altstadt ein Mann verprügelt, der einem Fahrgast im Bus zur Hilfe geeilt war, nachdem dieser von einer Gruppe rassistisch beleidigt wurde. Der Staatsschutz ermittelt.</strong></p><p>Der erste Vorfall ereignete sich laut Polizei gegen 21.15 Uhr im Bereich des Südrings, Höhe Otto-Wels-Straße. Hier hatte sich ein 36-Jähriger aufgehalten, als er von einer etwa sechsköpfigen Jugendgruppe homophob beleidigt wurde. Danach soll dem Opfer Reizgas in das Gesicht gesprüht worden sein. Anschließend flüchteten die von der Polizei als „mitteleuropäisch aussehend“ beschriebenen Angreifer in Richtung des Blindengartens. Alle sollen etwa 15 bis 18 Jahre alt sein. Das Opfer wurde vom Rettungsdienst versorgt.</p><p>Gegen 3 Uhr wurde ein Mann von einer fünfköpfigen Personengruppe in Bus der Linie 112 rassistisch beleidigt wurde. Ein Zeuge (37) schritt ein und versuchte zu schlichten. Nachdem der 37-Jährige an der Haltestelle Mönckebergstraße ausgestiegen war, schlugen ihn die Täter nieder, dann flüchteten sie. Der Mann kam ins Krankenhaus. Das Opfer der rassistischen Beleidigungen war beim Eintreffen der Polizei nicht mehr vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 15:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilferuf bei MOPO-Telefonaktion: „Ich will weg von den Drogen, aber wie?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilferuf-bei-mopo-telefonaktion-ich-will-weg-von-den-drogen-aber-wie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/20240423-roeer-7777-305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=451px%2C584px%2C1125px%2C1124px&webp=1" alt="Hilferuf bei MOPO-Telefonaktion: „Ich will weg von den Drogen, aber wie?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aufgenommen vor dem Drob Inn am Hauptbahnhof: Eine Abhängige konsumiert Crack.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Roeer</span></p><p><b>Mehr als 2200 Menschen starben im Jahr 2023 in Deutschland durch Drogen – so viele wie nie zuvor. Innerhalb der vergangenen zehn Jahre hat sich die Anzahl der Todesfälle mehr als verdoppelt. Viele Eltern machen sich große Sorgen, dass auch ihre Kinder abhängig werden könnten. Es waren daher vor allem Väter und Mütter, aber auch Großeltern, die die MOPO-Telefonaktion zum Thema Drogenabhängigkeit nutzten, um sich von Experten des Bundesinstituts für Öffentliche Gesundheit (BIÖG) Rat zu holen. Die wichtigsten Fragen der Teilnehmer und die Antworten der Fachleute haben wir hier zusammengestellt:</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 16:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch bei HSV-Held – seine Frau droht den Tätern: „Gott sieht alles!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waehrend-des-spiels-einbruch-bei-hsv-aufstiegsheld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/witters-2169067-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C0px%2C1733px%2C1733px&webp=1" alt="Einbruch bei HSV-Held – seine Frau droht den Tätern: „Gott sieht alles!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Davie Selke jubelt mit zwei anderen HSV-Torschützen vom Samstagabend: Ludovit Reis (M.) und Ransford Königsdörffer (r.).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Am Samstagabend sind Unbekannte in eine Wohnung in Rotherbaum eingebrochen. Während die Diebe einstiegen, stieg das Opfer auf: Davie Selkes Frau Evelyn beschreibt bei Instagram ausführlich, was passiert ist.</strong></p><p>Die Diebe klauten Schmuck und weitere Wertgegenstände, so ein Sprecher der Polizei. Wie hoch die Schadenssumme ist, sei bislang unklar. Zuerst berichtete das „Abendblatt“ über den Vorfall.</p><p>Bei dem Einbruchopfer handelt es sich um den HSV-Stürmer Davie Selke, wie die MOPO aus Ermittlerkreisen erfuhr. Während er mit seiner Mannschaft durch den 6:1-Heimsieg gegen den SSV Ulm den Aufstieg besiegelte und im Anschluss feierte, stiegen die Diebe bei ihm ein. Jetzt ermittelt die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 18:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weiter kein Regen in Sicht – Traumwetter wird zur Belastung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-fruehsommer-bleibt-in-hamburg-weiterhin-kein-regentropfen-in-sicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/430880251-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C368px%2C939px%2C939px&webp=1" alt="Weiter kein Regen in Sicht – Traumwetter wird zur Belastung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Sonne scheint – obwohl eigentlich dringend Regen benötigt würde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imageBROKER | Fotowerkstatt-ks</span></p><p><strong>Sonnig bis heiter, angenehme Temperaturen: Der Frühsommer bleibt Hamburg auch in der neuen Woche erhalten, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) vorhersagt. Die Kehrseite der Medaille: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/die-ampel-steht-auf-rot-so-warm-wird-der-sommer-2025/">Die anhaltende Trockenheit hat schwerwiegende Folgen für Umwelt und Landwirtschaft.</a></strong></p><p>Am Dienstag bleibt es zunächst ebenso sonnig wie am Montag, später ziehen einige Schleierwolken auf. Das Thermometer steigt auf bis 21 Grad. Auch die Nacht zum Mittwoch wird kalt – sechs Grad erwartet der DWD.</p><p>Heiter bis wolkig wird das Wetter am Mittwoch, die Temperaturen bleiben sommerlich warm – 18 bis 21 Grad. Die Nacht wird aber milder: Bis zu acht Grad sind möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Streit an S-Bahn-Station: 19-Jähriger ins Gleisbett geschubst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-streit-an-s-bahn-station-19-jaehriger-in-gleisbett-geschubst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hncs-schlagerei-endet-in-gleisbett-20250511-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=454px%2C231px%2C848px%2C849px&webp=1" alt="Nach Streit an S-Bahn-Station: 19-Jähriger ins Gleisbett geschubst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Rettungsdienst während des Einsatzes am Bahnhof Neuwiedenthal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Streit am S-Bahnhof Neuwiedenthal: Am Sonntagmorgen kam es zu einer Auseinandersetzung zwischen einem 27-Jährigen und einem 19-Jährigen. Ein Mann landete im Gleisbett. </strong></p><p>Sie gingen gegen 6.30 Uhr aufeinander los und prügelten sich. Dann schubste der 27-Jährige sein Gegenüber ins Gleisbett, in das laut Polizei jederzeit eine Bahn hätte einfahren können.</p><p>Mehrere Fahrgäste beobachteten das Geschehen und riefen die Polizei. Der Bahnhof wurde daraufhin sofort gesperrt und der Strom abgeschaltet. Die Beamten retteten den 19-Jährigen unverletzt aus dem Gleisbett. Er wurde dennoch vorsichtshalber in einem Rettungswagen behandelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um legendären Hamburger Wirt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauer-um-legendaeren-hamburger-wirt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/9282419-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Trauer um legendären Hamburger Wirt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kneipenwirt, Völkerverständiger und Seebestatter: Broder Drees ist im Alter von 78 Jahren in Hamburg verstorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa | Wolfgang Langenstrassen</span></p><p><strong>Der Wirt Broder Drees hat wie kein anderer die Kneipenszene rund um den Großneumarkt geprägt, seit 1971 eröffnete er dort mehrere Kneipen. Nun ist der 78-Jährige am vergangenen Freitag, 9. Mai, in einem Hamburger Seniorenheim verstorben.</strong></p><p>Broder Drees wurde am 23. Mai 1946 in Bohmstedt (Nordfriesland) geboren. Nach seinem Studium an der Kieler Kunsthochschule war Broder Drees zunächst in der Werbung tätig – bis er in den 70er Jahren mit seinem Bruder Thoms auf die Idee kam, am Großneumarkt mehrere Kneipen zu eröffnen. Dazu gehören laut „Abendblatt“ das „Liekedeeler“, das „Café de Tap“, „Di Gööle“ oder das „Uhlenspieker“. Sie hauchten damit der Gegend ganz neues Leben ein.</p><p>Ebenfalls bekannt war Drees dafür, dass er sich für die Verständigung mit Russland einsetzte. In St. Petersburg eröffnete er 1991 das Restaurant „Tschaika“, was übersetzt „Möwe“ bedeutet. Auch Wladimir Putin soll damals sein Gast und Freund gewesen sein. Zuletzt sei er aber über ihn enttäuscht gewesen, wie das „Abendblatt“ berichtet. In seiner Zeit in Russland zeugte er übrigens auch während einer Affäre eine Tochter, zu der er sich 2009, 19 Jahre nach seiner Affäre, offiziell bekannte. Für seine Verdienste hinsichtlich der deutsch-russischen Verständigung wurde Drees sogar eine Ehrendoktorwürde einer russischen Universität verliehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 14:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streifenwagen der Davidwache wird in einer Nacht gleich zwei Mal angegriffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streifenwagen-der-davidwache-wird-in-einer-nacht-gleich-zwei-mal-angegriffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/110525-04.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Streifenwagen der Davidwache wird in einer Nacht gleich zwei Mal angegriffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der beschädigte Einsatzwagen vor der Davidwache.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Ein Streifenwagen der weltberühmten Davidwache ist in der Nacht zu Samstag gleich zwei Mal durch Vandalismus beschädigt worden. Das Einsatzfahrzeug musste außer Dienst genommen werden.</strong></p><p>Laut Polizei war die Besatzung des Streifenwagens 15/3 gegen 1.45 Uhr zu einem Einsatz in die Bernhard-Nocht-Straße gerufen worden. Dort hatte es nach MOPO-Informationen eine Ruhestörung gegeben. Ein Routineeinsatz mit Folgen.</p><p>Als die Beamten zu ihrem Fahrzeug zurückkehrten, entdeckten sie, dass der Außenspiegel auf der Fahrerseite abgetreten worden war. Vom Täter fehlte jede Spur. Mit dem beschädigten Streifenwagen fuhren die Beamten zurück zur Wache. Dort wurde das Fahrzeug außer Betrieb genommen und vor dem Kommissariat an der Davidstraße abgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 May 2025 12:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>