<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Kleingartenverein: Roller zerstört – Polizei rätselt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-gruenen-motorroller-brennt-in-kleingartenverein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-brennender-motorroller-lokstedt-20250526-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=271px%2C214px%2C986px%2C986px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Kleingartenverein: Roller zerstört – Polizei rätselt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von dem Fahrzeug blieb wenig übrig. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Feuer mitten in der Nacht: In einem Kleingartenverein in Lokstedt ist ein Motorroller abgebrannt. Die Polizei rätselt, eine Fahndung blieb ohne Erfolg.</strong></p><p>In der Nacht auf Montag brannte in einem Kleingartenverein nahe der Vizelinstraße in Lokstedt ein Motorroller aus. Die Feuerwehr wurde gegen 3.30 Uhr über den Brand informiert. Das Feuer wurde innerhalb von zwanzig Minuten gelöscht, wie die Feuerwehr der MOPO mitteilte.</p><p>Ein Reporter vor Ort berichtet, dass es sich um den Motorroller einer Pizzakette gehandelt habe. Am Tatort wurden zwei Sprühdosen sichergestellt, die als Brandbeschleuniger gewirkt haben könnten. Laut Polizei ist von dem Kennzeichen des Rollers nichts Lesbares übrig geblieben. Zunächst wurde nach Unbekannt gefahndet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gift-Fund auf Liegewiese: 7100 Tonnen Erde werden getauscht – ganz ohne Lkw!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gift-fund-auf-liegewiese-7100-tonnen-erde-werden-getauscht-ganz-ohne-lkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/235696852.jpg?resize=300%2C300&crop=54px%2C0px%2C5497px%2C5497px&webp=1" alt="Gift-Fund auf Liegewiese: 7100 Tonnen Erde werden getauscht – ganz ohne Lkw!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die malerische Dove Elbe in Allermöhe (Symbolbild). Eine beliebte Liegewiese an der Tatenberger Schleuse ist weiterhin gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Martin Elsen</span></p><p><b>Eine beliebte Park- und Freizeitfläche an der Dove Elbe wird für zwei weitere Sommer nicht als Liegewiese nutzbar sein. Sie ist mit verschiedenen Giften wie Arsen hochbelastet. Nun ist klar, dass auf dem malerischen Fleckchen am Wasserlauf 7100 Tonnen Erde ausgetauscht werden müssen. Durch eine spezielle Maßnahme können aber 6000 LKW-Fahrten zum Transport von Erde vermieden werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-70/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Nutzen Sie den Vormittag und die Mittagszeit, um ein neues Vorhaben mit Menschen zu besprechen, die Ihnen weiterhelfen können. Abends sollten Sie sich Ruhe gönnen.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Sie haben einen sehr guten Tag vor sich. Verwirklichen Sie einen Plan, der Ihnen finanzielle Vorteile bringt! Abends bekommen Sie Hilfe von einem älteren Menschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>