<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Grönland-Wende:So kam es zu Trumps Zoll-Rückzieher</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/die-groenland-wende-so-kam-es-zutrumpszoll-rueckzieher-69715659707d4aa20757caad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69715659707d4aa20757caae/3124c4e86bd5a6a6d1475aaf688a0a40,9e5a7ffe?w=992" alt="Die Grönland-Wende:So kam es zu Trumps Zoll-Rückzieher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos/Washington – <!--]--><!--[--><b>Wer hat den Trump-Code geknackt? In der verschneiten Kulisse von Davos machte US-Präsident Donald Trump (79) das Weltwirtschaftsforum zur Bühne für eine spektakuläre diplomatische Wende. Plötzlich schien alles verhandelbar: die Zukunft der transatlantischen Allianz, die Stabilität der Nato und das Schicksal der etwa 57.000 Einwohner des dänischen Territoriums Grönland. Dieser ‚Trump-Tag‘ glich einer emotionalen Achterbahnfahrt – ein politischer Zickzackkurs, der die Welt in Atem hielt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es begann mit einer giftigen Europa-Schelte voller persönlicher Demütigungen und beharrlicher Forderungen. Die Arktisinsel müsse in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Besitz übergehen – „als großes Stück Eis für den Weltfrieden“, wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> tönte. Immerhin nahm er die „militärische Option“, also eine gewaltsame Eroberung, vom Tisch. Mit massiven Zoll-Drohungen gegen EU-Staaten wollte er die Übernahme dennoch erzwingen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf die Frage, ob es zu einem Grönland-Kauf kommen werde, sagte Trump zu BILD: „Es ist ein sehr guter Deal“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur Stunden später dann die überraschende Wende: Trump verkündete via „Truth Social“ ein „Rahmen-Abkommen für einen künftigen Deal“. Bereits angedrohte Strafzölle von 10 Prozent gegen acht europäische Staaten – darunter Deutschland – kassierte er vorerst ein. Die Welt atmete nach dieser Rolle rückwärts auf. Börsianer feierten mit einem Kurs-Feuerwerk an der Wall Street: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/boersen-crash/news-nachrichten-news-fotos-videos-19242386.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dow Jones<!--]--><!--]--></a><!--[--> sprang um 588 Punkte nach oben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:12:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mal übertrieben, mal glatt erlogen:Sind Trumps Zahlen wirklich so great, wie er behauptet?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sind-trumps-zahlen-wirklich-so-great-wie-er-behauptet-6970f6b70452f09d7ec5ddc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970f6b70452f09d7ec5ddc5/aca69d57ea1284b1442259ae59f942fc,b3b0ae1a?w=576" alt="Mal übertrieben, mal glatt erlogen:Sind Trumps Zahlen wirklich so great, wie er behauptet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Donald Trump nutzte seine Rede in Davos, um mit beeindruckenden Zahlen und Superlativen zu prahlen, die seine Erfolge als Präsident unterstreichen sollen. Doch stimmen diese Behauptungen tatsächlich? Sind seine Zahlen wirklich so great, wie er immer behauptet? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Von der Stahlproduktion über die Inflation bis hin zur Ukraine-Hilfe. BILD hat Trumps Aussagen genauer unter die Lupe genommen und deckt auf, was wirklich hinter den Zahlen steckt. Lesen Sie mit BILDplus, wie weit Trumps Worte von der Realität entfernt sind und was das für seine politische Glaubwürdigkeit bedeutet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:12:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zur Trump-Politik:Gut, dass Merz nicht auf die Grünen hört!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kommentar-zur-trump-politik-gut-dass-merz-nicht-auf-die-gruenen-hoert-6970f990568b91954b0ea6d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970f990568b91954b0ea6da/2f3813d05863a2227b3ca97081dfbb88,a66c9fc7?w=576" alt="Kommentar zur Trump-Politik:Gut, dass Merz nicht auf die Grünen hört!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz ist der einzige Regierungschef Europas, den der US-Präsident in seiner Davos-Rede mit Anerkennung und Respekt erwähnt hat. Als er Deutschlands Energiepolitik kritisierte, stellte er klar, dass dies nicht Merz’ Schuld sei: „Er löst das Problem. Er wird großartige Arbeit leisten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun lässt sich monieren: Was ist ein Trump-Lob wert? Oder noch kritischer: Will man von so einem überhaupt gelobt werden?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ginge es nach den Grünen und Teilen der SPD, hätte der Kanzler Donald Trump längst ordentlich die Meinung geigen müssen. So forderte Grünen-Fraktionschefin Katharina Dröge vom CDU-Kanzler eine knallharte Verurteilung des Militärschlags gegen Venezuelas Diktator.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein solcher Politik-Ansatz hätte Merz sicherlich billigen Applaus und freundliche Zeitungskommentare eingebracht. Aber er hätte Deutschland geschadet. Und womöglich auch jedem Anliegen (etwa der Ukraine-Unterstützung), bei dem die Bundesrepublik auf Hilfe der USA angewiesen ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:12:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 50 Euro im Jemen:Lieh er Kinder für Bürgergeld-Betrug und erstach seine Frau?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/mutmasslicher-killer-soll-sozialbetrug-mit-leih-kindern-begangen-haben-6964f09a54e8233d6fbdec04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964f09a54e8233d6fbdec05/781e8dc464265a95dd16a320a26fcf95,84343207?w=656" alt="Für 50 Euro im Jemen:Lieh er Kinder für Bürgergeld-Betrug und erstach seine Frau?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In einem grausamen Fall von Gewalt und Betrug steht Danon G. (36) im Fokus der Ermittlungen. Der Flüchtling aus dem Jemen soll seine Frau ermordet und gleichzeitig ein Sozialbetrugs-System aufgebaut haben, bei dem Kinder für finanzielle Vorteile ausgenutzt wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DNA-Tests enthüllten, dass zwei der sechs Kinder nicht von ihm und seiner getöteten Frau stammen. Welche erschreckenden Details zu dem Betrug ans Licht kamen und wie der mutmaßliche Täter bei der Anhörung ausrastete, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Darum ist die „taktische Taschenlampe“ aktuell so gefragt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971107a0e35312f4965506e/85da89ec22e4551d29f9769bd0a57bf4,e0ac6bce?w=320" alt="BILD prüft Schnäppchen:Darum ist die „taktische Taschenlampe“ aktuell so gefragt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:13:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparkassen-Coup bei Cerne:Aktenzeichen XY startet mit Bohrgeräusch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/aktenzeichen-xy-sparkassen-coup-rudi-cerne-startet-mit-bohrgeraeusch-6971334168e3b5c42fc46a79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971334168e3b5c42fc46a79/5e2c12a9ea7dbf8f75641b7eae3ab9a4,37a13892?w=320" alt="Sparkassen-Coup bei Cerne:Aktenzeichen XY startet mit Bohrgeräusch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Mittwochabend, 20.15 Uhr. Millionen Menschen schauen ZDF. Das Intro von Aktenzeichen XY … ungelöst läuft an – doch als die Kamera ins Studio schaltet, dröhnt statt Musik plötzlich das Kreischen eines Kernbohrers durch die Wohnzimmer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Geräusch holte Moderator Rudi Cerne die Zuschauer in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-sparkassen-coup-wird-fall-fuer-aktenzeichen-xy-696e3e41173ea7f40d17e28d"><!-- --><!--[--><!--[-->spektakulären Fall aus Gelsenkirchen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit genau so einem Gerät aus dem Hoch- und Tiefbau, erklärte Cerne, bohrten bislang unbekannte Täter ein Loch in die Wand der Sparkasse Gelsenkirchen-Buer. Die Tat vom 27. Dezember 2025 nannte er einen „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> von historischem Ausmaß“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch dieses Loch stiegen die Diebe aus dem Archivraum der Sparkasse in den Tresorraum,<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch die Veröffentlichung der Aufnahmen erhoffen sich die Ermittler neue Hinweise<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:13:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kim flog runter ++ Was er dann zum Schiri rief:Bayern-Star über Stadion-Mikro deutlich zu verstehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-kim-ueber-stadion-mikro-deutlich-zu-verstehen-was-er-zum-schiri-rief-697146a4707d4aa20757ca3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697146a4707d4aa20757ca3b/14e88ccd4fa3637cdea0696a5c623ca7,c5d019c6?w=992" alt="Kim flog runter ++ Was er dann zum Schiri rief:Bayern-Star über Stadion-Mikro deutlich zu verstehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>2:0 gewonnen, alles gut? Von wegen! Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern München</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bringt den Champions-League-Abend gegen die königlichen Belgier von Royale Union Saint-Gilloise zwar erfolgreich über die Bühne – doch ein Aufreger überschattet den Sieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Etwa der Elfer-Patzer von Harry Kane (32) in der 80. Minute? Nein, geschenkt. Viel brisanter: Min-jae Kim (29) fliegt vom Platz! Der Innenverteidiger sieht in der 64. Minute Gelb-Rot – und versteht die Welt nicht mehr. Auch seine Mitspieler sind fassungslos.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bayern gewinnen in der Champions League gegen St. Gilloise. Doch es gibt ein Rätsel.</p><p><!--[--><!--[-->Doch ganz so unverständlich ist die Entscheidung nicht: Kim hält den in die Tiefe startenden Raul Florucz (24) unnötig als letzter Mann, bringt ihn zu Fall. Regeltechnisch vertretbar, wenn auch maximal bitter! Plötzlich müssen die Bayern ihre komfortable Zwei-Tore-Führung in Unterzahl ins Ziel retten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:13:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mühsamer Barça-Sieg in Prag:Historisches Lewandowski-Eigentor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-historisches-lewandowski-eigentor-barca-gewinnt-in-prag-69713826568b91954b0ea9e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69713826568b91954b0ea9e3/d7666485dcfd03c01bb658c158a1bbf4,cf2f6d5c?w=576" alt="Mühsamer Barça-Sieg in Prag:Historisches Lewandowski-Eigentor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Barcelona zittert sich gegen Slavia Prag (4:2) zu wichtigen Punkten im Kampf um den direkten Einzug ins Achtelfinale. Ex-Bayern-Torjäger Robert Lewandowski (37) kann nach der Partie von Glück sprechen, dass er mit dem ersten Eigentor seiner Karriere nicht zum Pechvogel der Partie wird – und trifft am Ende in beide Tore.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die historische Szene in der 44. Minute: Bei einer Slavia-Ecke bekommt Lewandowski den Ball an die Schulter, bugsiert die Kugel ins eigene Tor. Das zwischenzeitliche 2:2 – und das erste Eigentor in 845 Profispielen für den Polen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den spanischen Meister geht’s in Tschechien denkbar schlecht los. Vasil Kusej bringt Prag nach einer Ecke früh in Führung (10.). Fermín López trifft nach feiner Hackenvorlage von Raphinha zum Ausgleich (34.). Acht Minuten später dreht der Spanier das Spiel – bis Lewandowski auf der falschen Seite ausgleicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Ende jubelt er doch: Robert Lewandowski (37, r.), hier mit Vorlagengeber Marcus Rashford (28)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:13:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es steht schon fest:Wer bei Eintracht am Samstag auf der Bank sitzt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-neue-trainer-entwicklungen-bei-bundesliga-klub-6970fc800452f09d7ec5de44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970fc800452f09d7ec5de45/b5113d4d6e8201d600116957076e8350,b99a05e3?w=576" alt="Es steht schon fest:Wer bei Eintracht am Samstag auf der Bank sitzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unmittelbar nach dem Champions-League-Spiel von Eintracht Frankfurt in Baku, gibt es beim Bundesliga-Klub neue Trainer-Entwicklungen. Schon jetzt ist klar, wer am Samstag (15.30 Uhr) in der Bundesliga gegen die TSG Hoffenheim auf der Bank sitzt. Alle Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:13:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv: Heidi Klum im neuen Disney-Film „Hoppers“:Heidi wird zu HAIdi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-wird-im-neuen-disney-film-hoppers-zu-hai-di-696fd651568b91954b0e94ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fd651568b91954b0e94ad/34e267fe4ff130c2151bed36c40ec4e1,44a52414?w=656" alt="Exklusiv: Heidi Klum im neuen Disney-Film „Hoppers“:Heidi wird zu HAIdi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein tierischer Traum wird wahr für Heidi Klum! Die GNTM-Queen hat sich eine Rolle in einem brandneuen Disney-Pixar-Film geschnappt, die so richtig Biss hat: In einem neuen Disney-Pixar-Film „Hoppers“ spricht sie eine Hai-Dame.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Details erfahren Sie mit BILDplus!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:13:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Person verletzt:Schüsse in Dortmund! Polizei sucht Täter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/eine-person-verletzt-schuesse-in-dortmund-polizei-sucht-taeter-69718f09568b91954b0eab7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69718f09568b91954b0eab7e/2ff7b717d744e84473b3a5a22b1b6589,57a38d9b?w=320" alt="Eine Person verletzt:Schüsse in Dortmund! Polizei sucht Täter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Zerrissene Kleidung liegt auf dem Asphalt in Dortmund. Neben den Kleidungsstücken auf der Fahrbahn markieren kleine Hütchen der Polizei die Spur des Verbrechens. Mehr als 20 Patronenhülsen liegen verstreut auf der Straße – sie zeugen von der Brutalität der Tat. Kurz nach Mitternacht fallen hier mehrere Schüsse. Eine Person wird von den Kugeln getroffen und schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei sperrt den Bereich rund um den Tatort weiträumig ab. Beamte sicherten den Ort, an dem Sekunden zuvor noch Chaos geherrscht hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alarmierte Rettungskräfte versorgen die verletzte Person, legen sie auf die Trage <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rettungsdienst ist schnell vor Ort. Sanitäter versorgen das Opfer noch auf der Straße notfallmedizinisch. Danach bringen sie die schwer verletzte Person in ein Krankenhaus. Wie es dem Opfer aktuell geht, ist bislang nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:13:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>