<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stammgast über Schweizer Todes-Club:„Notausgang lag versteckt im Raucherraum“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brand-in-crans-montana-notausgang-lag-im-raucherraum-69580cd624b6e14cd2236b9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69580cd624b6e14cd2236b9c/f340ef6fe5a97ce4bb2c648c7ba0df07,e428bc4d?w=992" alt="Stammgast über Schweizer Todes-Club:„Notausgang lag versteckt im Raucherraum“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dutzende Gäste pressten sich in der verheerenden Silvesternacht über die enge Treppe des Schweizer Party-Clubs nach draußen. Auf der Flucht vor den Flammen und dem giftigen Rauch verloren viele das Bewusstsein. Auf Videos ist zu sehen, wie Menschen am Boden liegen und den Ausgang für andere blockieren. Saßen die Feiernden in einer Todesfalle? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was ein Stammgast über den Notausgang des Todes-Clubs berichtet und welche Vorwürfe er den Betreibern macht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerfontäne wohl Brandursache:„Wenn diese Personen noch leben, wird gegen sie ermittelt“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ermittler-ueberzeugt-feuerfontaene-loeste-das-schweiz-inferno-aus-6957d7ba392c7b91b7cd28d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d7ba392c7b91b7cd28da/dbec9ed2cdffb4d759ac692681c9cb59,d5cc9ef0?w=576" alt="Feuerfontäne wohl Brandursache:„Wenn diese Personen noch leben, wird gegen sie ermittelt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Das Inferno im Schweizer Nobel-Skiort Crans-Montana ist nach Ansicht der Ermittler von Feuerfontänen in Champagnerflaschen ausgelöst worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Generalstaatsanwältin des Kantons Wallis, Béatrice Pilloud, sagte bei einer Pressekonferenz am Freitagnachmittag: „Alles deutet darauf hin, dass das Feuer durch die Feuerfontänen ausgelöst wurde. Die haben die Decke in Brand gesetzt, von wo aus sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> sehr schnell fortgesetzt hat.“ Dies hätten vorläufige Auswertungen der Videos und Aussagen von Augenzeugen ergeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Generalstaatsanwältin des Kantons Wallis, Béatrice Pilloud, auf der Pressekonferenz am Freitag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es wird geprüft, ob eine strafrechtliche Verfolgung wegen fahrlässiger Tötung eingeleitet wird“, sagte die Generalstaatsanwältin. „Diese Wunderkerzen kann man ganz normal im Supermarkt kaufen. Darf man sie im geschlossenen Raum verwenden? Man wird das untersuchen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand-Experte erklärt:1000 Grad! So wurde der Party-Club zum Flammenmeer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brand-experte-erklaert-1000-grad-so-wurde-der-party-club-zum-flammenmeer-6957d002a42fa187f142ce29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d002a42fa187f142ce2a/27d46241a6f75635b513f13e58eacf31,706f8f18?w=576" alt="Brand-Experte erklärt:1000 Grad! So wurde der Party-Club zum Flammenmeer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch Tage nach der furchtbaren Tragödie herrschen Wut, Trauer und Ungläubigkeit. 40 Menschen starben bei dem verheerenden Feuer in einer Kellerbar in der Schweiz. Mindestens 115 wurden zum Großteil schwer verletzt. Die meisten Opfer sind noch nicht identifiziert – weil ihre Körper bis zur Unkenntlichkeit verbrannten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kam es zu dieser erbarmungslosen Feuer-Tragödie in der Silvesternacht? Brand-Experte Thomas Knecht erklärt, warum jede Sekunde zählte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Präsident plädierte für höhere Spritpreise:Schon 5000 Austritte! ADAC will sich nicht entschuldigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/adac-will-sich-nicht-entschuldigen-schon-5000-mitglieder-ausgetreten-6957a8e424b6e14cd2236526</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957a8e424b6e14cd2236527/d41c4a86a23d281fe763ab790c8b6501,ac412e3?w=992" alt="Präsident plädierte für höhere Spritpreise:Schon 5000 Austritte! ADAC will sich nicht entschuldigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main (Hessen)– <!--]--><!--[--><b>Das ist ganz bitter für den Automobilclub: Schon 5000 Mitglieder sind wütend aus dem ADAC ausgetreten, nachdem Verkehrspräsident Gerhard Hillebrand (60) für höhere Spritpreise plädiert hatte, damit Autofahrer vom Diesel und Benziner auf E-Autos umsteigen. Doch entschuldigen will sich der ADAC bei seinen Mitgliedern nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei vielen der 22 Millionen ADAC-Mitglieder brodelt es seit Tagen. Für ihre benzin- und dieselbetriebenen Fahrzeuge bezahlen sie Mitgliedsbeiträge (54 bis 139 Euro im Jahr), um im Pannenfall Hilfe zu bekommen. Doch stattdessen bekommen sie aus dem Münchner ADAC-Eiffelturm grüne Anti-Verbrenner-Propaganda um die Ohren gehauen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/adac/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19084976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ADAC<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält die CO₂-Bepreisung für ein richtiges Instrument, um die Klimaschutzziele zu erreichen“, sagte Verkehrspräsident Hillebrand in einem Zeitungs-Interview. „Die Leute brauchen den Anreiz, um auf klimaschonende Alternativen zum Diesel und Benziner umzusteigen.“ Viele Mitglieder regte das auf. Sie wollen keine Belehrungen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gerhard Hillebrand (60) ist Verkehrspräsident des ADAC und gab Ende Dezember der „Neuen Osnabrücker Zeitung“ ein Interview, das zu einer Wutwelle gegen den Automobilclub führte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Sekunden-Funk aus Todesnacht veröffentlicht:Was passierte im Luxushotel mit Tommy Lee Jones’ Tochter?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tommy-lee-jones-tochter-tot-18-sekunden-funkspruch-veroeffentlicht-69583b9efb77630dac275d4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69583b9efb77630dac275d4e/b472545ecbd2e569be2e2e841897c6b8,9f66701b?w=576" alt="18-Sekunden-Funk aus Todesnacht veröffentlicht:Was passierte im Luxushotel mit Tommy Lee Jones’ Tochter?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Tod der Tochter (34) von Hollywood-Star Tommy Lee Jones (79) in einem edlen Hotel in San Francisco (US-Bundesstaat Kalifornien): US-Medien haben den Mitschnitt eines Funkspruchs veröffentlicht, mit dem in der Nacht zum 1 . Januar Hilfe für Victoria Jones angefordert wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur 18 Sekunden lang ist die Tonaufnahme, die das US-Portal TMZ am Tag nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/hollywood-star-tommy-lee-jones-tochter-victoria-34-tot-in-hotel-gefunden-6957305c24b6e14cd2235eb6"><!-- --><!--[--><!--[-->Victorias Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> online stellte. Dabei handelt es sich um den Funkverkehr zwischen der Notruf-Leitstelle und den Einsatzkräften. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Retter werden mit „Code 3“ alarmiert – das bedeutet höchste Eile wegen Lebensgefahr. Der Funkspruch meldet außerdem eine „Überdosis mit Verfärbung“,.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bei einer Überdosis geht die Atmung der betreffenden Person extrem flach oder hört ganz auf, wodurch der Sauerstoffgehalt im Blut rapide absinkt. Bei helleren Hauttypen nehmen Lippen, Fingernägel und Haut einen bläulichen oder violettfarbenen Ton an. Im medizinischen Fachjargon nennt man dies Zyanose (Blausucht).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anti-Aging-Studie:Warum Schoki das Altern verlangsamen kann</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/warum-schokolade-das-altern-verlangsamen-kann-6944163060138990784c1977</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944163060138990784c1978/f6d6b391b3a2556fa410134733c81986,ade47def?w=576" alt="Anti-Aging-Studie:Warum Schoki das Altern verlangsamen kann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>An den Weihnachtstagen wird eine Unmenge an Schokolade verputzt. Jetzt, kurz danach, haben viele deshalb ein schlechtes Gewissen. Aber könnte die Schlemmerei womöglich sogar gesund sein?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine englische Studie zeigt, dass ein bestimmter Inhaltsstoff dazu beitragen kann, Zellen und Organe jung zu halten. Lesen Sie mit BILDplus, welcher das ist – und was die Forscher Schoko-Fans raten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist selbst Millionärin!:Das bewundert Dieter Bohlen an Carina</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dieter-bohlen-das-bewundert-der-hit-produzent-an-seiner-carina-69578e75392c7b91b7cd2310</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69578e75392c7b91b7cd2310/27f20ec890e7b26e136f1ae62fc77bec,47fb0cf?w=656" alt="Sie ist selbst Millionärin!:Das bewundert Dieter Bohlen an Carina" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Im Sommer 2006 traf der damals 52-jährige Dieter Bohlen die 21-jährige Carina in einer Disco auf Mallorca. Was als Zufallsbegegnung begann, entwickelte sich zu einer der schönsten Liebesgeschichten der deutschen Showbranche.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun konnte BILD exklusiv berichten, dass der Hit-Produzent und die Mutter seiner zwei jüngsten Kinder (12 und 14) an Silvester heimlich auf den Malediven geheiratet haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wie diese Beziehung seit fast 20 Jahren funktioniert und warum Carina Bohlen für ihren berühmten Ehemann so wichtig ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cru Bourgeois:Testsieger! Top-Rotwein aus dem Bordeaux</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/cru-bourgeois-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957fd2b392c7b91b7cd2b0f/e7a48c98a52de8f0bed99ad750e1cd9e,eac23b9b?w=320" alt="Cru Bourgeois:Testsieger! Top-Rotwein aus dem Bordeaux" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit seine Passagiere das Feuerwerk sehen können:Airbus-Pilot dreht Extrarunde über Neapel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/airbus-pilot-dreht-extrarunde-damit-passagiere-feuerwerk-sehen-koennen-6957dbc92ea5cd5da9e5d920</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957dbc92ea5cd5da9e5d921/b1f86dbad4eb8745a9344d29b74d46ed,3e5e7abf?w=320" alt="Damit seine Passagiere das Feuerwerk sehen können:Airbus-Pilot dreht Extrarunde über Neapel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neapel (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Diesen Trip werden die Passagiere wohl nie vergessen! Als ein Airbus am Silvesterabend über Neapel flog, drehte der Pilot plötzlich ab – für eine Extrarunde, damit seine Fluggäste das Feuerwerk bestaunen können!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maschine der WizzAir mit der Flugnummer W45154 war am letzten Tag des Jahres von Barcelona (Spanien) nach Tirana (Albanien) unterwegs, als um 0 Uhr die Raketen über der italienischen Großstadt aufleuchteten. Spontan entschied die Besatzung, ihren Mitreisenden eine ganz besondere Flugshow zu bieten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/reel/DS-SgYSjJLP/?utm_source=ig_embed&amp;ig_rid=fee16d16-ebd1-471c-a653-1ba765d2dc5b" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Der Pilot selbst teilte später die Aufnahmen aus dem Cockpit in den sozialen Netzwerken (Video siehe oben). <!--]--><!--]--></a><!--[-->Captain Berg, dem mehr als 600.000 Menschen auf Instagram folgen, schrieb dazu: „Um Mitternacht mit einem Airbus A321 über Neapel, ein Feuerwerksspektakel!“<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Flugroute der A321-Maschine: Der Pilot drehte eine Extrarunde um Neapel <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparkassen-Coup in Gelsenkirchen:Polizei sucht Tresor-Knacker mit roten und grünen Handschuhen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/sparkassen-coup-in-gelsenkirchen-polizei-sucht-tresor-knacker-mit-roten-und-gruenen-handschuhen-69581da3164d7bc9e9b70a2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69581da3164d7bc9e9b70a2f/fe567d66f08645e0fc0c40241ad76339,70d98862?w=992" alt="Sparkassen-Coup in Gelsenkirchen:Polizei sucht Tresor-Knacker mit roten und grünen Handschuhen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Sie trugen schwarze Sturmmasken und farbige Handschuhe! Tage nach dem Einbruch in eine Sparkasse in Gelsenkirchen veröffentlicht die Polizei nun Fotos der Täter und ihrer Fluchtfahrzeuge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig: Einer der Tresor-Knacker trug rote Handschuhe, der andere grüne. Die beiden Unbekannten waren erst durch ein Parkhaus in Gelsenkirchen-Buer (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in die Bank eingebrochen, hatten dann ein Loch in den Tresorraum gebohrt. Dort klauten sie den Inhalt fast aller Schließfächer …<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Täter flüchteten Schätzungen zufolge  mit einer Beute in Höhe von mehreren Millionen Euro<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahmen stammen aus Überwachungsvideos des Parkhauses, das an den Keller der Sparkasse grenzt. Über Gänge, geknackte Türen und schließlich die Kernbohrung verschaffte sich die Bande Zugang zum Tresorraum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EZB-Chefin verdiente 726.000 Euro:Bericht enthüllt „inoffizielles“ Mega-Gehalt von Lagarde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ezb-726-000-euro-bericht-enthuellt-inoffizielles-mega-gehalt-von-lagarde-6957ef4b2ea5cd5da9e5da4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957ef4b2ea5cd5da9e5da4e/67d492651f5e0b81e260e76c47711f7d,872d02e2?w=576" alt="EZB-Chefin verdiente 726.000 Euro:Bericht enthüllt „inoffizielles“ Mega-Gehalt von Lagarde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Fragen zur Transparenz bringen die Europäische Zentralbank unter Druck. Im Mittelpunkt stehen EZB-Präsidentin Christine Lagarde (70) und ihr Gehalt. Denn: Wie die „Financial Times“ (FT) berichtet, liegt die Bezahlung von Europas wichtigster Notenbankerin deutlich höher als offiziell angegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach verdiente Lagarde im Jahr 2024 insgesamt rund 726.000 Euro. Das sind etwa 56 Prozent mehr als das im Jahresbericht der EZB ausgewiesene „Grundgehalt“ von 466.000 Euro. Laut FT ergibt sich die Differenz aus zusätzlichen Zahlungen, die über das Grundgehalt hinausgehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit verdient Lagarde fast viermal so viel wie der Vorsitzende der US-Zentralbank Federal Reserve. Der wichtigste Notenbanker der Welt, FED-Chef Jerome Powell (72), verdient derzeit 203.000 US-Dollar (rund 172.720 Euro). Heißt: Der Bericht wirft heikle Fragen zur Transparenz der Vergütung an der Spitze der Europäischen Zentralbank auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lagardes Grundgehalt allein macht sie bereits zur bestbezahlten Amtsträgerin der EU. Das jährliche Grundgehalt von EU-Kommissionspräsidentin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen (67)<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt 21 Prozent darunter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Van Veen fordert Littler:Final-Kracher bei der Darts-WM perfekt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-final-kracher-perfekt-gian-van-veen-fordert-luke-littler-69583e22f6fc544dba9babaf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69583e22f6fc544dba9babb0/78538e9079d0657691cd3c2deb59f620,fe407e5d?w=576" alt="Van Veen fordert Littler:Final-Kracher bei der Darts-WM perfekt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem Darts-Spektakel ins WM-Finale!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gian van Veen (23) hat zum ersten Mal das Endspiel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> erreicht. In einem hochklassigen Match siegt der Europameister gegen Doppel-Weltmeister Gary Anderson (55) mit 6:3.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun fordert er am Samstag im Finale den amtierenden Weltmeister Luke Littler (18) heraus. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-luke-littler-nicht-zu-stoppen-pfiffe-kuesse-finale-695823c924b6e14cd2236c75"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-Wunderkind fegte Ryan Searle mit 6:1 weg<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Van Veen nach der Partie: „Um dieses Spiel zu gewinnen, hat Gary alles gegeben. Seine Leistung und seine Doppelquote waren großartig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee-Wochenende erwartet:Jetzt kommt der Traumwinter!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/schnee-wochenende-erwartet-jetzt-kommt-der-traumwinter-6957b30bf6fc544dba9ba3b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957b30bf6fc544dba9ba3b1/ea6034c06ddb4e0577a8d18cb9a753da,4006adaf?w=656" alt="Schnee-Wochenende erwartet:Jetzt kommt der Traumwinter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich Winter! Immer wieder fallen dicke Schneeflocken vom Himmel. Auch am Wochenende flutet Polarluft Deutschland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de zu BILD: „Fast überall fällt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-entsteht-eigentlich-schnee-alle-infos-zum-wetterphaenomen-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ausnahmen sind nur der Oberrhein, das Rhein-Main-Gebiet und das Thüringer Becken. In den Mittelgebirgen liegen bis zu 50 Zentimeter Schnee. Also ab mit dem Schlitten in die Berge. Schon ab 300 Meter Höhenlage gibt es einen Traumwinter.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterkarte zeigt, wo bis Montag Schnee fällt. Experte Brandt: „Je mehr Rosa, desto mehr Schnee-Glück“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Schulkinder nutzten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/winterkeule-sorgt-fuer-viel-schnee-und-glatteis-mehrere-regionen-betroffen-6952713b45876d161e2336c9"><!-- --><!--[--><!--[-->den Wintereinbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den letzten Tagen der Weihnachtsferien und zogen mit ihren Schlitten zum nächsten Hang. In der Wintersportarena <!--]--><!--[--><b>Sauerland</b><!--]--><!--[--> waren insgesamt 53 Lifte geöffnet. Neben dem großen Skiliftkarussell in Winterberg haben auch zahlreiche kleinere Betreiber ihre Schneekanonen angeworfen und die Ski- und Rodelpisten präpariert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>