<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rücktritt: „Ich habe einfach richtig Scheiße gebaut“:Suff-Fahrt! VW-Betriebsratschef flüchtet vor Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/ruecktritt-das-wirft-die-polizei-sachsen-dem-betriebsratschef-von-vw-vor-68be9f870755415a0da9757c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68be9f870755415a0da9757d/92c39a861fa2b194b850b0778b14d3b5,5e538a2e?w=992" alt="Rücktritt: „Ich habe einfach richtig Scheiße gebaut“:Suff-Fahrt! VW-Betriebsratschef flüchtet vor Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Betriebsratschef von Volkswagen Sachsen, Uwe Kunstmann, ist zurückgetreten – und das aus gutem Grund. BILD weiß, was geschehen ist und welche konkreten Vorwürfe die Polizei Sachsen und die Staatsanwaltschaft Chemnitz gegen den 50-Jährigen erheben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die brisanten Details und Hintergründe zum Fall mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hundekacke in ihrer Millionenvilla?:Britney Spears soll im Dreck leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-soll-im-dreck-leben-hundekacke-in-ihrer-millionenvilla-68bfc22acc4e516e901aab9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc22acc4e516e901aab9b/368629cd854430fec1b3c44094f4fce0,b34d31cb?w=992" alt="Hundekacke in ihrer Millionenvilla?:Britney Spears soll im Dreck leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Thousand Oaks (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Britney Spears’ Leben klingt wie ein Drehbuch aus Hollywood. Doch statt Glanz und Glamour gibt es jetzt wieder Drama: Die Sängerin soll in einer völlig verwahrlosten Villa leben – der Boden übersät mit Hundekot. Familie und Freunde machen sich große Sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Scheidung von Fitnesstrainer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-ex-sam-asghari-neu-verliebt-6749a9356ee5aa76f748d530"><!-- --><!--[--><!--[-->Sam Asghari<!--]--><!--]--></a><!--[--> (31) im Mai 2024 suchte Britney Halt bei ihren Tieren. Zuerst kam Malteser „Snow“, später Hund „Sawyer“ dazu. Eigentlich sollten die Hunde ihrem Leben Struktur geben. Doch nun sind sie Teil des Chaos.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Britney Spears lebt in einer weitläufigen Villa in Thousand Oaks, Kalifornien. Das luxuriöse Anwesen ist mit rund 1.230 Quadratmetern Wohnfläche ausgestattet, kostete im Jahr 2015 knapp neun Millionen Dollar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der britischen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15023105/Britney-Spears-mansion-poop-family.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichten Insider über die Zustände in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-wird-schmuckdesignerin-maedels-ihr-werdet-es-lieben-6836a1ed449253063f4eb352"><!-- --><!--[--><!--[-->Britneys<!--]--><!--]--></a><!--[--> Millionen-Villa in Thousand Oaks. „Ihr Haus ist ein Chaos. Sie räumt nicht hinter den Hunden auf, sie hat niemanden, der jeden Tag putzt, und sie verhält sich einfach nicht wie ein Erwachsener“, sagt ein Vertrauter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asyl-Chaos immer schlimmer:Trotz Brexit! Briten verlieren Kontrolle über Migration</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trotz-brexit-briten-verlieren-kontrolle-ueber-migration-68bf03796234bf3bcff9546d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bf03796234bf3bcff9546e/03470d9d7c026fd79ae348ef18590dd4,299e913?w=576" alt="Asyl-Chaos immer schlimmer:Trotz Brexit! Briten verlieren Kontrolle über Migration" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/London – <!--]--><!--[--><b>Der Zustrom illegaler Migranten war einer der Hauptgründe für den Brexit. Doch fünf Jahre nach dem Ausscheiden aus der EU steht Großbritannien vor den Trümmern seiner Migrationspolitik. Das Vereinigte Königreich verzweifelt sowohl an der illegalen wie auch an der legalen Einwanderung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Allein am Samstag kamen mehr als 1000 illegale Migranten per Boot aus Frankreich in Großbritannien an. Insgesamt waren es 2025 schon mehr als 30.000 – ein Plus von 37 Prozent im Vergleich zum Vorjahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die Regierung meldet für 2024 „den höchsten Stand (von Asyl-Anträgen, d. Red.) seit Beginn der Aufzeichnungen seit 1979“ sei, „mit fast doppelt so vielen Antragstellern wie im Jahr 2021“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ In diesem Jahr soll der letztjährige Asyl-Rekord geknackt werden. Stand Ende Juni 2025 verzeichnete das Land in den vergangenen 12 Monaten 111.084 Asyl-Bewerber (plus 14 Prozent zum Vorjahr). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochspannungsmast angezündet:Mega-Stromausfall in Berlin! Es war ein Anschlag</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-war-anschlag-50-000-menschen-und-s-bahn-betroffen-68bfb3ea4ac77774b91e9682</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfb3ea4ac77774b91e9683/8364b56b396b3eb1a10b7d6639486216,efd4b7db?w=576" alt="Hochspannungsmast angezündet:Mega-Stromausfall in Berlin! Es war ein Anschlag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schwerer Stromausfall am Dienstagmorgen im Südosten Berlins! Seit den frühen Morgenstunden sitzen 50.000 Haushalte im Dunkeln. Das hat auch Auswirkungen auf den Notruf von Feuerwehr und Polizei! Die Notrufnummern 110 und 112 sind teilweise ausgefallen, warnt die Berliner Feuerwehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Betroffen von dem Ausfall des Notrufs sind demnach die Bereiche Niederschönweide, Treptow-Köpenick, Adlershof, Johannisthal, Altglienicke und Teile von Rudow und Grünau. Notrufe können in den betroffenen Gebieten derzeit auch über das BVG-Personal abgesetzt werden.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Warnsystem Katwarn wurde am Mittag eine Warnmeldung der Feuerwehr veröffentlich. Die Karte zeigt, wo der Notruf 112 nicht funktioniert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 3.30 Uhr sei Stromnetz Berlin der Brand von zwei Masten in Johannisthal gemeldet worden, teilte ein Sprecher am Morgen BILD mit. Das Feuer konnte gelöscht werden, doch durch den Brand seien Stromleitungen ausgefallen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kannte nicht mal alle Spieler:Kroos zerlegt unsere Nationalmannschaft!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/toni-kroos-zerlegt-dfb-team-er-kannte-nicht-mal-alle-spieler-68bfcbf64ac77774b91e9810</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfcbf64ac77774b91e9811/b34580f50fb3cec74c2c0761246c9e78,dca8bb7e?w=656" alt="Er kannte nicht mal alle Spieler:Kroos zerlegt unsere Nationalmannschaft!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext zur Lage der deutschen Nationalmannschaft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2014er-Weltmeister Toni Kroos (35) spricht im Podcast „Einfach mal Luppen“ mit seinem Bruder Felix Kroos (34) über die Länderspiele bei der Slowakei (0:2) und gegen Nordirland (3:1). Und rechnet in einigen Punkten mit dem DFB-Team ab!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Felix Kroos:</b><!--]--><!--[--> „Wenn ich den Kader sehe, habe ich das Gefühl, dass es noch nie so leicht war, Nationalspieler zu sein. Gefühlt reichen aktuell 3, 4 gute Wochen, um direkt nominiert zu werden. Das ist kein gutes Zeichen. Wenn ich in den Kader reinsehe, bezweifle ich auch, dass du alle Spieler kanntest, die dabei waren. Gehe ich richtig in der Annahme?“

<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/toni-kroos/toni-kroos-alle-infos-76679092.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Toni Kroos</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>:</b><!--]--><!--[--> „Da hast du einen Punkt. Kann man mir das vorwerfen?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nutzlos und gefährlich“:Arzt warnt vor Ibuprofen und Paracetamol</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/paracetamol-und-ibuprofen-arzt-warnt-vor-toedlichen-risiken-68bfbaeb4ac77774b91e96d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfbaeb4ac77774b91e96d9/4ccb9a369610086659815a7008f5e10d-miniSquare,e4818faf?w=320" alt="„Nutzlos und gefährlich“:Arzt warnt vor Ibuprofen und Paracetamol" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-481"><!--[--><!--[--><b>Sie gelten als harmlos und liegen in jedem Haushalt: Paracetamol und Ibuprofen. Es sind die auch in Deutschland am häufigsten verkauften Schmerzmittel. Ärzte und Apotheker mahnen zu Vorsicht: Wer zu viel nimmt, schadet seiner Gesundheit mehr, als er ihr nützt. Ohne es zu ahnen, gehen wir womöglich ein hohes Risiko ein. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-481"><!--[--><!--[-->Schon eine leicht erhöhte Dosis über mehrere Tage hinweg kann schwere Folgen haben – von Magengeschwüren über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/niereninsuffizienz-ursache-diagnose-behandlung-85143840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nierenversagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis hin zu dauerhaften Leberschäden, sagt Allgemeinmediziner Dr. Dean Eggitt in der britischen „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/health/article-15070103/doctor-drugs-counter.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-481-1006"><!--[--><!--[-->Der Mediziner: „All diese rezeptfreien Medikamente können in der falschen Dosierung tödlich sein – und manche, wie Paracetamol, sogar innerhalb einer Woche.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Hälfte aller Schlaganfälle und Herzinfarkte tritt bei Nicht-Risiko-Patienten auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbrenner-Wende!:Söder macht Merz Auto-Ansage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/diskussion-um-verbrenner-verbot-bei-iaa-merz-fordert-offenheit-68bfe86715695f6010154ba6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfe86715695f6010154ba6/f0823297a09a0e68c8932815a2fd8873,66d157c3?w=320" alt="Verbrenner-Wende!:Söder macht Merz Auto-Ansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wie präsentiert sich das kriselnde Auto-Land Deutschland auf seiner wichtigsten Veranstaltung – der Internationalen Automobilausstellung (IAA Mobility, 9. bis 14. September)? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU), Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU), Hildegard Müller (58), Präsidentin des Automobilverbandes VDA (und damit Gastgeberin der IAA), und Münchens Oberbürgermeister Dieter Reiter (67, SPD) haben am Dienstag die Automesse eröffnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Und im Zentrum der politischen Auftaktveranstaltung steht ganz klar die Diskussion um das Verbrenner-Verbot. Im Jahr 2035 soll die Flottengrenzwerte in der EU auf Null sinken, was einem faktischen Aus für neue Pkw mit Verbrenner-Motoren gleichkommt.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz eröffnet die IAA in München, während die deutsche Automobilbranche in der Krise steckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über den Wolken muss die Beinfreiheit grenzenlos sein:Shitstorm für Barfuß-Flieger</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nackte-fuesse-im-flugzeug-sorgen-fuer-shitstorm-68bfc027cc4e516e901aab7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc027cc4e516e901aab7d/ace4468df1c3db736200147f82711ee6,3c27584a?w=992" alt="Über den Wolken muss die Beinfreiheit grenzenlos sein:Shitstorm für Barfuß-Flieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Hoffentlich hatte er wenigstens keine Käsefüße …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Flieger sorgte jetzt ein Passagier für blankes Entsetzen, als er seelenruhig in fast 10.000 Metern Höhe seine nackten Füße auf die Kabinenwand vor sich stellte. Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reisender<!--]--><!--]--></a><!--[--> hielt die Szene über den Wolken mit einem Foto fest und veröffentlichte es im Forum „r/Delta“ auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->Social-Media-Plattform<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Reddit“ – versehen mit dem Kommentar: „Verbrechen gegen die Menschlichkeit.“ Das Netz kochte über, ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/shitstorm/news-fotos-videos-28588656.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Shitstorm<!--]--><!--]--></a><!--[--> folgte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein User schrieb über die umstrittene Fußfreiheit: „Das ist so, als würde jemand öffentlich die Nägel schneiden.“ Ein anderer kommentierte trocken: „Das ist nicht Ihr Wohnzimmer.“ Und ein weiterer nannte es das „typische Wohnzimmer-Syndrom“, wie der Online-Ableger der amerikanischen Boulevardzeitung „New York Post“ in einem Artikel auflistete.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Fußfetischisten nutzen heute Social Media für eine neue, lukrative Szene.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionaler TV-Abschied:Calli sagt für immer „Tschö“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/emotionaler-tv-abschied-calli-sagt-tschoe-68bedec0fae5f706aa68b81d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bedec0fae5f706aa68b81e/55e8c47d713b224180a20058ed346bda,37a0c142?w=576" alt="Emotionaler TV-Abschied:Calli sagt für immer „Tschö“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erleben Sie Reiner Calmunds emotionalen TV-Abschied. Der Fußballmanager und leidenschaftlicher Genießer, verabschiedet sich am 14. September 2025 mit einer Spezialfolge von "Grill den Henssler" auf VOX, nachdem er 18 Jahre Teil der Sendung war. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Mathematiker zum 86-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/eurojackpot-mit-132-euro-alle-eurozahl-kombis-richtig-tippen-68bece40d369372389a5e336</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bece40d369372389a5e336/8adf555cfeaf7b8b00491123e3260691,b81a815b?w=656" alt="Top-Mathematiker zum 86-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Dienstag liegen wieder satte 86 Millionen im Topf, wer fängt da nicht an zu träumen? Doch die Wahrscheinlichkeit, den Eurojackpot zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen bei einem Tipp. Heißt: Ein Spieler müsste 140 Millionen verschiedene Tipps zu zwei Euro spielen, also 280 Millionen Euro ausgeben, um den Jackpot sicher zu gewinnen. Klar: Dabei würde auch der Gewinner mächtig miese machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem steht die Frage, wie viel Geld man einsetzen muss, um das Glück zumindest ein wenig mehr auf seine Seite zu ziehen. Wie hoch ist die Gewinnwahrscheinlichkeit, wenn man 10, 20 oder gar 100 Euro einsetzt? Und wie wahrscheinlich ist es, mit diesen Summen wenigstens einen Dreier oder Vierer zu landen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD antwortet der Top-Mathematiker und Statistik-Professor Christian Hesse. Mit einem exklusiven Tipp, wie man mit dem Einsatz von 132 Euro immer die Eurozahlen richtig tippt – und die Gewinnchancen so enorm steigert. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berührungsverbot in Afghanistan:Frauen dürfen nach Erdbeben nicht gerettet werden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erdbeben-in-afghanistan-frauen-kaempfen-ums-ueberleben-68be794372019652f128d9e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68be794372019652f128d9e1/f886fb186134d92f7fc60c89a329caec-miniSquare,1a2a4ae?w=320" alt="Berührungsverbot in Afghanistan:Frauen dürfen nach Erdbeben nicht gerettet werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie stöhnen vor Schmerzen, schreien nach Hilfe – doch die kommt nicht, selbst, wenn sie schon da ist. Nach dem heftigen Erdbeben in Afghanistan warten viele Frauen vergeblich auf Rettung. Sie harren unter Schutt und Geröll zusammengebrochener Häuser aus, sind verletzt und werden trotzdem nicht rausgeholt oder bekommen keine medizinische Hilfe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund ist menschenverachtend und abstoßend: Die Rettungskräfte sind fast alles Männer – und die dürfen die Frauen nicht anfassen. Das haben die Taliban verboten. Hinzu kommt, dass verletzte Frauen sich auch nicht allein Hilfe suchen dürfen, weil sie nicht ohne männlichen Angehörigen reisen dürfen. Auch das haben die Taliban verboten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und da die Taliban den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/afghanistan-taliban-minister-verbietet-frauen-mit-frauen-zu-sprechen-671df661c9f9ae7aaa27f2be"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Frauen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auch verboten haben, in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/taliban-verbieten-frauen-in-afghanistan-alle-medizinischen-berufe-674f0ee5625c0c2a212f1b8d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>medizinischen Berufen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu arbeiten, heißt das für die verletzten und verschütteten Frauen: Sie sind zum einsamen Leiden oder </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/afghanistan-unter-taliban-kontrolle-frauen-sterben-tod-in-zeitlupe-80830346.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sterben</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Krankenhaus in Jalalabad. Zu sehen: ausschließlich verletzte Männer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ösi-Boss plaudert aus:Wenn DAS passiert, hört Rangnick auf!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/oesi-boss-gelingt-wm-quali-nicht-hoert-rangnick-auf-68bfc2ae4ac77774b91e9763</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc2ae4ac77774b91e9763/f3847f540fe8e69d9e11fe90faa6a05d,e09d4d78?w=320" alt="Ösi-Boss plaudert aus:Wenn DAS passiert, hört Rangnick auf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klare Zukunfts-Ansage!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 1998 war Österreich nicht mehr bei einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-wie-geht-es-fuer-deutschland-jetzt-weiter-dfb-fahrplan-hier-lesen-68bea4564c3a8d706ef42352"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> dabei. Nun steht fest: Nationaltrainer Ralf Rangnick wird nicht weitermachen, sollte sich sein Team wieder nicht für die WM im kommenden Jahr qualifizieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Aufsichtsratschef des Österreichischen Fußball-Bundes, Josef Pröll, sagte der Nachrichtenagentur APA:  „Wenn er es nicht schafft, macht er nicht weiter. Das hat er klar artikuliert.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Italiens Nationalmannschaft feiert in Israel einen Last-minute-Sieg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Franzosen sollen sparen, doch …:Macron lebt wie ein König!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/frankreich-soll-sparen-doch-macron-verprasste-40-000-euro-fuer-wein-68bee8aafae5f706aa68b8b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bee8aafae5f706aa68b8b8/5e97eea346f93fd2aa6d7463da955d1a,7aacdd74?w=992" alt="Die Franzosen sollen sparen, doch …:Macron lebt wie ein König!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Paris –<!--]--><!--[--><b> Ganz Frankreich diskutiert über einen harten Sparkurs, nur im Élysée-Palast sprudeln weiter die Millionen! Viele Franzosen fragen sich nun: Warum soll ich länger arbeiten oder auf Privilegien verzichten, wenn der Präsident und seine Luxus-Regierung Steuergelder zum Fenster hinauswerfen? Denn Fakt ist: Der Palast gilt als verschwenderisch – und das schon seit Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrmals schlug der französische Rechnungshof Cour des Comptes Alarm: Vergangenes Jahr traf es auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Emmanuel Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> (47). Der hatte für einen Protz-Empfang zu Ehren von König Charles und Königin Camilla 2023 eine halbe Million Euro Steuergelder verpulvert. Im Budget waren allein 40.000 Euro für Wein eingeplant!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Am Ende klaffte in der Kasse des Élysée-Palasts laut Jahresbericht ein Loch in Höhe von 8,3 Millionen Euro. Die Ausgaben insgesamt: 125 Millionen Euro. Das waren mehr als 23 Millionen mehr als im Jahr 2017. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Frankreichs Regierung droht zu stürzen, was die Euro-Zone und Deutschland belasten könnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach heftiger Klatsche:Nationaltrainer tritt mit 30-Sekunden-Monolog zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kasachstan-gegen-belgien-nationaltrainer-tritt-mit-30-sekunden-monolog-zurueck-68bed88f017198503626de77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bed88f017198503626de78/5be9cfd7091ec4414246b5042f2c6326,20b38aaa?w=576" alt="Nach heftiger Klatsche:Nationaltrainer tritt mit 30-Sekunden-Monolog zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kasachstan geht in Belgien unter – und der Trainer Ali Aliev gleich mit!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:20:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>