<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Grundsicherung im Kabinett beschlossen:Bürgergeld wird abgeschafft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-abgeschafft-kabinett-beschliesst-grundsicherung-694284e511416590a630de37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694284e511416590a630de38/b2f9cbb387137d36621bba51528ebb1b,ac6ad074?w=992" alt="Grundsicherung im Kabinett beschlossen:Bürgergeld wird abgeschafft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt hat auch das Kabinett sein Go gegeben: Das Bürgergeld wird abgeschafft und heißt künftig Grundsicherung. Bereits am Dienstag hatte Arbeitsministerin Bärbel Bas (SPD) um 15.08 Uhr den Gesetzentwurf zur Reform unterschrieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Das Bürgergeld heißt künftig Grundsicherung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Wer nicht mitmacht, wird härter bestraft. Verletzt ein Empfänger seine Pflichten (schreibt keine Bewerbungen, bricht Fortbildungen ab), wird ihm das monatliche Geld (563 Euro als Single) um 30 Prozent (statt 10 Prozent) für drei Monate gekürzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zoff gab es bis zuletzt über die neue Strenge gegenüber Terminverweigerern. Der Plan: Wer drei Vorladungen des Jobcenters schwänzt, dem wird die komplette Stütze und die Mietzahlung gestrichen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1,4 Millionen Deutsche liegen flach:Erstmals gefilmt! Das ist der Moment, in dem Sie Grippe bekommen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/deutschland-ist-krank-so-sieht-es-aus-wenn-ein-grippevirus-eine-zelle-befaellt-6942603f3e25dcaf036ad976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942603f3e25dcaf036ad977/7c45b220be02c1578f651bd5414dcb57,555d08a2?w=992" alt="1,4 Millionen Deutsche liegen flach:Erstmals gefilmt! Das ist der Moment, in dem Sie Grippe bekommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland schnieft, hustet, liegt flach! In der ersten Dezemberwoche registrierte das RKI 7,2 Millionen Infektionen mit Atemwegserkrankungen. 1,4 Millionen Menschen klagten über grippeähnliche Symptome. Besonders beunruhigend: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/grippe-impfquote-in-deutschland-so-niedrig-wie-seit-17-jahren-nicht-693bee23840050c476910d38"><!-- --><!--[--><!--[--><b>So wenige Menschen über 60 </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>ließen sich zuletzt vor 17 Jahren impfen. Wer also noch gesund ist, muss jetzt aufpassen – sonst heißt es bald: ab ins Bett.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber was passiert eigentlich in dem Moment, wenn das Grippevirus den Körper attackiert? Forscher aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Japan liefern jetzt spektakuläre Antworten. Erstmals zeigen sie in Echtzeit, wie ein Virus eine gesunde Zelle kapert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Mikroskopie-Methode der ETH Zürich machte es möglich: Die Forscher beobachteten den Infektionsvorgang an lebenden Zellen. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hygienevorschriften/haushalt-nachrichten-news-fotos-videos-19727922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Virus<!--]--><!--]--></a><!--[--> surft darin regelrecht über die Zelloberfläche, tastet verschiedene Bereiche ab – bis es die perfekte Andockstelle findet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fokus der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.pnas.org/doi/10.1073/pnas.2500660122" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Studie<!--]--><!--]--></a><!--[-->: das Influenzavirus A, Auslöser der saisonalen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/grippe/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-02-42508774.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grippe<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Aufnahmen zeigen, wie das Virus zunächst über die Proteine an seiner Hülle an bestimmte Zuckerstrukturen auf der Zelloberfläche andockt. Dann bewegt es sich seitlich über die Membran. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/forschung/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19349446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Forscher<!--]--><!--]--></a><!--[--> vergleichen diese Dynamik mit dem Surfen: Das Virus tastet verschiedene Bereiche ab, haftet vorübergehend an unterschiedlichen Molekülen – bis es eine Zone mit besonders vielen geeigneten Rezeptoren findet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht ihr besser, die Haare wachsen nach:Krebskranke Patrice Aminati wohnt wieder bei Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-seit-der-trennung-wachsen-ihre-haare-wieder-69412aaf52fde7cf1a8f32ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69412aaf52fde7cf1a8f32ed/d161b8f1104d29175db442d15ffd8bf7,8e40e28f?w=992" alt="Es geht ihr besser, die Haare wachsen nach:Krebskranke Patrice Aminati wohnt wieder bei Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Patrice Aminati hat mitten in ihrem Kampf gegen eine unheilbare Krebserkrankung eine lebensverändernde Entscheidung getroffen: Sie hat ihre Ehe mit dem Moderator Daniel Aminati beendet. Ein mutiger Schritt, der sich auszahlt, denn seit der Trennung scheint es gesundheitlich bergauf zu gehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was hinter dieser bemerkenswerten Wende steckt und wer ihr in dieser schweren Zeit zur Seite steht, lesen Sie nur mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Personal und Werkstatt:Darum explodieren die Kosten beim Führerschein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fuehrerschein-immer-teurer-bild-zeigt-die-groessten-kosten-treiber-6941234b5d051a3e3193aa6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941234b5d051a3e3193aa6c/b68578a0f4322485363e1924b64215e4,b03ff6d4?w=576" alt="Personal und Werkstatt:Darum explodieren die Kosten beim Führerschein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main – <!--]--><!--[--><b>Die Aussicht auf einen billigeren Führerschein bremst die Fahrschulen aus! Seitdem die Regierung angekündigt hat, die Ausbildung durch Reformen günstiger zu machen, sind die Neuanmeldungen um bis zu 50 Prozent abgestürzt. Viele Jugendliche schieben den Start hinaus – in der Hoffnung, bald deutlich weniger zahlen zu müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Denn: Wer heute den Lappen machen will, zahlt kräftig. Im Jahr 2019 lag der Durchschnittspreis für den Führerschein noch bei 1984 Euro. 2025 könnten es laut aktuellen Prognosen bis zu 4500 Euro sein!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was treibt die Kosten so hoch?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zu 565 Euro für den Grundbetrag, 55 bis 85 Euro für eine 45-minütige Übungsstunde, bis zu 289 Euro für die praktische Prüfung. Die Preise sind seit der Vor-Corona-Zeit um 54 bis 63 Prozent gestiegen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie geht es weiter mit Flick?:Barça plant große Flick-Überraschung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wie-geht-es-weiter-mit-flick-barca-plant-grosse-flick-ueberraschung-6942611892f621656f790d8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942611892f621656f790d8e/27754b75e08c9fe4fcde3ac82c3ca069,c4fbf525?w=576" alt="Wie geht es weiter mit Flick?:Barça plant große Flick-Überraschung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hansi Flick und Barcelona - das passt einfach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einigen Rückschlägen ist der FC Barcelona zum Jahresende wieder in Fahrt gekommen. Grund genug für die Barca-Bosse, ihren Erfolgstrainer zu belohnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach SPORT BILD-Informationen will der amtierende spanische Meister den Vertrag mit Erfolgstrainer Hansi Flick (60) vorzeitig bis 2028 verlängern.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl Flick erst im Mai vorzeitig bis 2027 verlängerte, soll Klub-Präsident Joan Laporta (63) schon neue Pläne schmieden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Formel-1-Beben bei Red Bull:Die Wahrheit über das Marko-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-beben-bei-red-bull-die-wahrheit-ueber-das-marko-aus-69427115b83be38bded68ded</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69427115b83be38bded68ded/611e87eb095962fac48b032fd3e02fb3,b5e471a7?w=656" alt="Formel-1-Beben bei Red Bull:Die Wahrheit über das Marko-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Aus von Helmut Marko (82) nach 20 Jahren bei Red Bull wird in der offiziellen Pressemittelung als freiwilliger Rückzug beschrieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD weiß aber: Das ist nur die halbe Wahrheit! Marko tritt zwar freiwillig zurück – aber nur, um Mintzlaff zuvorzukommen. Er wusste, dass dieser sonst – trotz seiner großen Verdienste (Gewinn von acht Fahrer- und sechs Konstrukteurs-Titel) – die Reißleine gezogen hätte. Mintzlaff, der mittlerweile mächtigste Mann des Brause-Rennstalls, wollte zur nächsten Saison einen Neustart für sein Team.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ab 2027 wird wieder dort gefahren, wo Lewis Hamilton einen historischen Rekord aufstellte.</p><p><!--[--><!--[-->Hätte Marko nicht freiwillig seinen Posten, der nicht nachbesetzt wird, geräumt, hätte Mintzlaff ihn entweder weiter entmachtet oder entlassen. Dazu passt: Der Österreicher kassiert trotz seines offiziell freiwilligen Rückzugs eine Abfindung. Rund zehn Millionen Euro zahlt ihm RB. Das entspricht dem Gehalt, das Marko für das letzte Vertragsjahr 2026 noch zugestanden hätte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tipps aus dem Testlabor:Diese Geschenke machen Kaffee-Fans glücklich!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/produkte-fuer-kaffee-fans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942916e11416590a630dfc7/41ed1d57ee1b22a72ac3ed7ee28752ac,7911c6ec?w=320" alt="Tipps aus dem Testlabor:Diese Geschenke machen Kaffee-Fans glücklich!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Überfall in MeckPomm:Polizei schießt Messermann in Spielothek nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/messermann-in-sternberg-niedergeschossen-drama-in-spielothek-69426ec53e25dcaf036ada78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69426ec53e25dcaf036ada78/2f29a088e1f6fbccf66568f4df6ed9b0,496e46ed?w=320" alt="Bei Überfall in MeckPomm:Polizei schießt Messermann in Spielothek nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sternberg (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Er fuchtelte am Tresen mit einem Messer rum, attackierte damit die alarmierten Polizisten. Zwei Beamte zückten ihre Waffen, drückten ab. In Sternberg (Kreis Ludwigslust-Parchim) wurde nachts ein Messermann bei einem Überfall auf eine Spielothek niedergeschossen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenscheinlich betrunken wollte der Mann (42) am Dienstagabend offenbar noch sein Glück am Automaten versuchen. Er wankte gegen 22.50 Uhr in die Spielothek der kleinen Landstadt (ca. 3800 Einwohner) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Doch die Mitarbeiter winkten ab. Was wiederum dem Betrunkenen nicht passte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nachdem ihm der Zutritt aufgrund seiner augenscheinlich starken Alkoholisierung verwehrt worden war, soll er Mitarbeitende der Spielothek mit einem Messer bedroht haben“, so Polizeisprecher Felix Zgonine zur Ausgangslage. Die Angestellten wählten den Notruf. Zwei Streifenbeamte jagten los, stürmten in die Spielhalle.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieses unfassbare Gewaltvideo löste einen SEK-Einsatz in NRW aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheim-Gipfel mit Schlotterbeck!:Alarm beim BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/geheim-gipfel-mit-schlotterbeck-probleme-mit-adeyemi-berater-alarm-beim-bvb-694126d2ee38f909a4fbb70b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694126d2ee38f909a4fbb70c/2b237ab56bbc39e3e96b4e2a8ea8ba9a,874a302c?w=992" alt="Geheim-Gipfel mit Schlotterbeck!:Alarm beim BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drei Siege aus den vergangenen neun Spielen: Die Stimmung bei Borussia Dortmund ist angespannt. Auch in den Verhandlungen wird es für die Bosse nun ernst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Nico Schlotterbeck fand zuletzt ein Geheim-Gipfel statt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Adeyemi-Berater gibt es Probleme! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Transfer haben die Bosse schon quasi abgehakt! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriegserklärung an die Ex-Brüder:Gesuchter Mörder spuckt auf Hells-Angels-Kutte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/kriegserklaerung-an-die-ex-brueder-gesuchter-moerder-spuckt-auf-hells-angels-kutte-693ff3f361a97f2675b6ccfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ff3f361a97f2675b6ccff/d3050b0448941c77251ef156ac8dfd95,1311bd94?w=576" alt="Kriegserklärung an die Ex-Brüder:Gesuchter Mörder spuckt auf Hells-Angels-Kutte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Video sorgt für Aufsehen in der Rocker-Szene: Der einstige Hells-Angels-Boss Erkan A. trampelt auf seiner Kutte herum und outet sich als Überläufer zu den Bandidos. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Provokation könnte Konsequenzen haben, denn Erkan A. ist nicht nur ein bekannter Provokateur, sondern auch ein gesuchter mutmaßlicher Mörder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Rolle spielt sein neues Chapter und wie reagieren die ehemaligen Brüder? Lesen Sie alle Hintergründe und brisanten Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil nach BILD-Klage:Geheimnis um berühmten Mauerfall-Zettel wird gelüftet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/mauerfall-1989-geheimnis-um-schabowski-zettel-muss-gelueftet-werden-693df39ef679420e000b3ddc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693df39ef679420e000b3ddd/004cbf2b85acac8dd0468aa479616823,18a0f0d6?w=576" alt="Urteil nach BILD-Klage:Geheimnis um berühmten Mauerfall-Zettel wird gelüftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster - <!--]--><!--[--><b>Das Geheimnis um den berühmten Notizzettel von SED-Politbüromitglied Günter Schabowski für seine Pressekonferenz vom 9. November 1989, auf der er voreilig die Öffnung der DDR-Grenzen verkündete, muss gelüftet werden. Das entschied nach einer Klage von BILD das Oberverwaltungsgericht in Münster. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das historische Dokument galt lange als verschollen und wurde vom Haus der Geschichte in Bonn von einer bisher anonym gehaltenen Person gekauft. Die Richter in Münster bestätigten eine Entscheidung aus der Vorinstanz, die das Haus der Geschichte gegenüber BILD zur Auskunft nach den Verkäufern des Schabowski-Zettels verpflichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Oberverwaltungsgericht in Münster (NRW) verhandelte am Dienstag über die Offenlegung der bisher geheimen Identität der Verkäufer des Schobowski-Zettells<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Das tritt nach meiner Kenntnis … ist das sofort, unverzüglich.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genuss das ganze Jahr:Testsieger! DAS ist der beste Wohnzimmer-Grill</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kontaktgrill-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e23400c9fcb483178b8180/5afb33cc03c46024dffe738920df166b,608767ff?w=320" alt="Genuss das ganze Jahr:Testsieger! DAS ist der beste Wohnzimmer-Grill" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wichtig, darüber zu reden“:Caro Daur lässt ihre Eizellen einfrieren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/caro-daur-laesst-ihre-eizellen-einfrieren-es-ist-wichtig-darueber-zu-reden-6942536511416590a630d9c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942536511416590a630d9c0/fd3d2cebc8a8d06d37103cff90f82b0c,1cc4aff?w=320" alt="„Wichtig, darüber zu reden“:Caro Daur lässt ihre Eizellen einfrieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Sie kann die biologische Uhr zwar nicht zurückdrehen, aber vorsorgen. Deswegen lässt sich Unternehmerin Caro Daur jetzt die Eizellen einfrieren. Auf Instagram postete sie ein Foto von sich aus dem Krankenhaus und schreibt: „Hab es durch Egg-Freezing-Runde 2 geschafft.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/caro-daur-grosses-staunen-ueber-diese-deutsche-68cc51678967bf6e9ee79fe1"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Influencerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> spricht dabei erstmals öffentlich über den schmerzhaften Eingriff, teilt ihre Lebensentscheidung mit Millionen Followern. „Um ehrlich zu sein, ich hatte eigentlich nicht geplant, das öffentlich zu machen.“ Die erste Runde der Eizellenentnahme behielt sie für sich. „Für mich war es eine persönliche Erfahrung.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Caro Daur teilte dieses Foto vom Krankenbett, kurz nach dem Eingriff. Dazu schreibt sie sehr persönliche Zeilen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum sie sich nun doch dafür entschieden hat, es ihren Followern zu erzählen? „Nachdem ich es ein weiteres Mal durchgemacht habe, merkte ich, wie wichtig es ist, darüber zu reden. Dieses Thema kann einem wirklich viel Freiheit geben und ehrlicherweise würde ich es weiterempfehlen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD am Bondi Beach:„Er schaffte es nur noch an den Strand“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-am-bondi-beach-unsere-leute-wurden-wie-tiere-abgeschlachtet-6940f69511416590a630c58e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940f69511416590a630c58f/ae9c44b62df778e6dc7b96c3c2eaccd9,7c2bc551?w=992" alt="BILD am Bondi Beach:„Er schaffte es nur noch an den Strand“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Channa Amzalak (52) steht vor einem riesigen Blumenmeer am Bondi Beach. Hier ermordeten ein Vater und sein Sohn am Sonntagabend 15 Menschen, Dutzende Verletzte liegen noch in Krankenhäusern. Das Entsetzen und die Trauer sind groß – der Tatort ist nun ein Platz für Tränen und Trost.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amzalak trauert um ihren Schwiegervater Tibor Weitzen (78). Sie trägt ein Kleid und eine goldene „Chai“-Kette, die „Ich lebe“ bedeutet. Sie ist sichtlich von ihrer Trauer gezeichnet. „Er wurde von Kugeln getroffen und schaffte es nur noch an den Strand, wo mein Mann ihn fand“, sagt sie weinend. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tibor Weitzen wurde von den Terroristen ermordet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin wütend, denn das hätte verhindert werden können, wenn die Regierung unsere Warnungen vor Antisemitismus ernst genommen hätte. Seit dem 7. Oktober fühlen wir uns verlassen.“ Ihre Tochter und Enkeltochter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/massaker-am-bondi-beach-passanten-sterben-beim-versuch-killer-zu-stoppen-6940f1e611416590a630c546"><!-- --><!--[--><!--[-->überlebten den Kugelhagel knapp<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Kanzleramtschef Schmidt warnt:Friedenstruppe bräuchte „Hunderttausende Soldaten“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ex-kanzleramtschef-friedenstruppe-braeuchte-hunderttausende-soldaten-69425789b83be38bded68c6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69425789b83be38bded68c6d/bd41b5afda8959ef5257104f3e13ad1e,393f13b5?w=576" alt="Ex-Kanzleramtschef Schmidt warnt:Friedenstruppe bräuchte „Hunderttausende Soldaten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Werden westliche Staaten wirklich Truppen in die Ukraine schicken, um einen Frieden abzusichern? So sieht es die Erklärung vor, die Kanzler Friedrich Merz und andere europäische Staats- und Regierungschefs am Montag in Berlin herausgegeben haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Falls Kreml-Diktator Wladimir Putin zustimmen sollte, seinen Krieg gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu beenden, soll eine „multinationale Truppe“ Kiew helfen, die Armee zu stärken, den Luftraum und die Meere zu sichern – „auch durch Operationen innerhalb der Ukraine“. Das heißt: Europäische Soldaten müssten nicht dauerhaft in der Ukraine stationiert sein, würden aber helfen. Auch im Falle eines erneuten russischen Angriffs „können“ bewaffnete Streitkräfte eingesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schickt Deutschland Truppen in die Ukraine? Hören Sie jetzt die neue Podcast-Folge von Paul Ronzheimer mit Wolfgang Schmidt. Bei </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/3LdwJP9HX9EYawGSkk391l?si=VKXzN0c1Q3-GEFs925tQCA" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Spotify</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/schickt-deutschland-truppen-in-die-ukraine-mit-wolfgang/id1700432142?i=1000741617737" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Apple Podcast</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oder im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://shows.acast.com/ronzheimer/episodes/schickt-deutschland-truppen-in-die-ukraine-mit-wolfgang-schm" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILD-Player</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein erfahrener Verhandler und früherer Kanzler-Insider ist skeptisch, dass es wirklich zu einer massiven westlichen Truppenpräsenz in der Ukraine kommen wird.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>