<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die große „Ein Herz für Kinder“-Spendengala:DANKE für 26.158.736 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ein-herz-fuer-kinder-2025-der-grosse-gala-abend-im-live-ticker-693431969a8dfe01d71add68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693431969a8dfe01d71add69/a834b1e8a64bef73100e1da62d58be96,4dfcc7cc?w=992" alt="Die große „Ein Herz für Kinder“-Spendengala:DANKE für 26.158.736 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieser Abend ging ans Herz! Denn Deutschlands Herzen schlagen für die Kinder dieser Welt. DANKE für 26.158.736 Euro – die zweithöchste Spendensumme jemals bei der „Ein Herz für Kinder“-Gala. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon zum 25. Mal eine feste Tradition: Kurz vor Weihnachten wird bei der großen Spendengala von „Ein Herz für Kinder“ und BILD (immer live im ZDF) Geld gesammelt, um die zu unterstützen, die unsere Hilfe am Nötigsten brauchen. Auch zum Jubiläum kamen zahlreiche Promis und Politiker ins Studio Adlershof nach Berlin und nahmen am Telefon die Spenden der TV-Zuschauer entgegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weltpremiere: Andra Berg sang ihr eigens für „Ein Herz für Kinder“ geschriebenes Friedenslied „Die weißen Tauben“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Box-Legende Wladimir Klitschko zu BILD: „Die Kinder auf der ganzen Welt leiden. Sie brauchen die Unterstützung derjenigen, die schon länger auf dieser Erde sind.“ Seine Gedanken sind besonders in seiner Heimat, die sich seit fast vier Jahren im Krieg gegen Putins Russland verteidigen muss. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für „Ein Herz für Kinder“:Andrea Kaiser und Ehemann spenden 100.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fuer-ein-herz-fuer-kinder-andrea-kaiser-und-ehemann-spenden-100-000-euro-693032d31625eabef80e3c4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693032d31625eabef80e3c4f/3eb42b85031cdad8277d3c84b07e5ec1,d32cf3a2?w=576" alt="Für „Ein Herz für Kinder“:Andrea Kaiser und Ehemann spenden 100.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Ein Weltmeister, eine Kaiserin – zwei Herzen, so groß wie ein Königreich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderatorin Andrea Kaiser und Rennfahrer Sébastien Ogier sind das ultimative Power-Paar zwischen Bühnenlicht und Rallyestaub. Erst vor einer Woche wurde er in Saudi-Arabien <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.autobild.de/artikel/rallye-wm-ogier-holt-wm-titel-nummer-9-28439973.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->zum neunten Mal Weltmeister<!--]--><!--]--></a><!--[--> (für Toyota).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie moderiert sich bei ProSieben/Sat.1 von Show zu Show, tanzt elegant zwischen Fußballfeld, Serien-Set und DTM-Fahrerlager – und wuppt nebenbei Familienzirkus mit Sohn (9), zwei Tierheim-Hunden, Schildkröte und Pferden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">ZDF feiert 25 Jahre „Ein Herz für Kinder“-Gala mit Stars und bewegenden Geschichten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dieses Wilde passt sehr zu mir“:Star-Köchin Sarah Wiener komplett verwandelt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/star-koechin-sarah-wiener-komplett-verwandelt-693496a19a8dfe01d71ae2f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693496a19a8dfe01d71ae2f2/fb6699d577e8185c3043f313ca09bed6,475e113d?w=576" alt="„Dieses Wilde passt sehr zu mir“:Star-Köchin Sarah Wiener komplett verwandelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Abend der großen Gesten, der emotionalen Momente, der bewegenden Spenden – aber auch der überraschenden Promi-Looks. Oder hätten Sie diese Dame auf Anhieb erkannt? Hier strahlt Sarah Wiener bei „Ein Herz für Kinder“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Star-Köchin verblüffte am Samstagabend bei der Spendengala mit einer coolen Kurzhaarfrisur. Dazu kombinierte die Unternehmerin giftgrüne Ohrringe und ein schwarzes Funkel-Outfit, was auffiel. Die Haare mit etwas Gel nach oben gestylt, ein Mix aus Grau und Brünett.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Look von Sarah Wiener von Haarspitze bis Zeh<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich kennt man Wiener, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-wiener-fuenf-jahre-keine-zeit-fuer-einen-mann-669a44194b9ee64d3870b811"><!-- --><!--[--><!--[-->die bis 2024 auch als Politikerin aktiv war<!--]--><!--]--></a><!--[-->, mit braunen, längeren Haaren. Noch vor wenigen Monaten strahlte sie bei mehreren Events (u.a. dem „Ein Herz für Kinder“-Sommerfest) mit ihrer typischen Frisur, die in sanften Wellen ihr Gesicht umrahmte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Final-Pleite bei Miami:Müller schiebt Frust, Beckham feiert Messi!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-niederlage-im-mls-finale-gegen-lionel-messi-693486005be72cfbfb009c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693486005be72cfbfb009c4b/6323b66d3e19fcbd7f716da167f63b97,9c3dceab?w=992" alt="Bittere Final-Pleite bei Miami:Müller schiebt Frust, Beckham feiert Messi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tapfer gekämpft, aber er wurde leider nicht belohnt ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Thomas Müller (36)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat mit seinen Vancouver Whitecaps das Finale der MLS gegen Inter Miami um Lionel Messi (38) 1:3 verloren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den argentinischen Weltmeister ist es erst der vierte Sieg im elften Spiel gegen Müller.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Messi krönt sich zum ersten Mal zum König der amerikanischen Fußball-Liga. Seit seinem Wechsel im Juni 2023 nach Miami arbeitete der Klub von Mit-Eigentümer David Beckham (50) auf das große Ziel hin – mit Erfolg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Stimmung in Deutschland:Comedian Vince Ebert kündigt Rückzug an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/comedian-vince-ebert-kuendigt-rueckzug-an-wegen-stimmung-im-land-69349c61a5898d279e0f4122</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69349c61a5898d279e0f4123/a58d7dd374fbd6592ebff1302c9b5ba4,65590388?w=576" alt="Wegen Stimmung in Deutschland:Comedian Vince Ebert kündigt Rückzug an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist der letzte Akt eines einzigartigen Comedians. Vince Ebert (57), bekannt für seine Mischung aus Wissenschaft und Humor, hat angekündigt, dass seine Karriere als Bühnenkünstler bald zu Ende geht. Nach 25 Jahren wird seine aktuelle Show „Vince of Change“ voraussichtlich seine letzte sein – sie endet im kommenden Jahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe das Gefühl, alles gesagt zu haben“, erklärt Ebert in den sozialen Medien. Der Physik-Comedian, der als Wissenschaftler für seinen humorvollen Zugang zu komplexen Themen  bekannt wurde, hat sich in den vergangenen Jahren immer stärker gesellschaftspolitischen Themen (etwa Migration) zugewandt. Doch trotz seiner Erfolge hat er nun genug von der Bühne.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD traf den Kabarettisten zum Gespräch über sein neues Buch, Gefühle und Genderei.</p><p><!--[--><!--[-->Heißt: „Vince of Change“ könnte Eberts letztes Bühnenprogramm sein. Der Comedian und Autor des Bestsellers „Lichtblick statt Blackout“ bezieht klar Stellung zu seinem Entschluss: Die Stimmung im Land werde „immer bedrückender“ und es falle ihm immer schwerer, „etwas Lustiges aus dieser Situation zu machen“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Teurer Ziegelstein“:Hunderte Porsches in Russland springen nicht mehr an!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/porsche-in-russland-springen-hunderte-luxusautos-nicht-mehr-an-69343d9411f914c89b854f02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69343d9411f914c89b854f03/cc00dc716d1af7b5dae81cc59d9e87ed,58aef39e?w=576" alt="„Teurer Ziegelstein“:Hunderte Porsches in Russland springen nicht mehr an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau –<!--]--><!--[--><b> Hunderte Luxus-Karossen außer Gefecht – und keiner weiß, warum! In Russland klagen Porsche-Besitzer reihenweise über defekte Alarmanlagen. Der Grund sind allem Anschein nach blockierte Bordcomputer, die verhindern, dass die Autos anspringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatte es nur vereinzelte Beschwerden in sozialen Medien gegeben, doch inzwischen werden immer mehr Fälle aus dem ganzen Land gemeldet. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Porsches<!--]--><!--]--></a><!--[--> verwandelten sich in „teure Ziegelsteine“, scherzten Nutzer im Netz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Auch Händler, die trotz des Rückzugs von Porsche aus </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Russland</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> weiterhin Autos verkaufen und einen Reparaturservice anbieten, können sich das Phänomen bisher nicht erklären. „Das Problem tritt bei allen Modellen auf“, sagte Julia Truschkowa, Serviceleiterin beim Porsche-Händler Rolf, dem russischen Medium RBK.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Wirtschaftskrise verschärft sich durch Steuererhöhung und Benzinimporte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Frauen bei Horror-Crash getötet:Raser mischte sich bei Gebet unter Trauernde</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/raser-soll-sich-bei-trauergebet-fuer-tote-freundinnen-versteckt-haben-6934117a074aff607681150e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934117a074aff607681150e/2f2afa9d142f107be53f17f9d14aeb3d,7ac9f68f?w=656" alt="Zwei Frauen bei Horror-Crash getötet:Raser mischte sich bei Gebet unter Trauernde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit 150 km/h durch die Stadt: Ismail U. und sein Bruder Gürkan sollen in Ludwigsburg zwei junge Frauen getötet haben. Kaum zu fassen: Nach der Tat soll einer der beiden zum Unfallort zurückgekehrt sein und sich unter die Trauernden gemischt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was sich genau abgespielt haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>56 Prozent haben Mangel!:Darum ist das „Sonnen-Vitamin“ jetzt so wichtig</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/vitamin-d-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef53381163706683d93832/58625cf3bb5d6fbeba05e84c9e88014b,ee658a7f?w=320" alt="56 Prozent haben Mangel!:Darum ist das „Sonnen-Vitamin“ jetzt so wichtig" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Versprechen nicht gehalten“:Liverpool-Knall um Salah!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/liverpool-hammer-mohamed-salah-kuendigt-abschied-an-6934a5dc11f914c89b85538b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934a5dc11f914c89b85538b/f29f83be144ede106fa79715b73ee860,6b702eef?w=320" alt="„Versprechen nicht gehalten“:Liverpool-Knall um Salah!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hier bahnt sich ein Beben an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim 3:3 des FC Liverpool bei Leeds United, als die Gäste eine 2:0- und eine 3:2-Führung verspielten, saß Superstar Mohamed Salah im dritten Spiel in Folge nur auf der Bank. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Danach äußerte sich der Ägypter – und machte eine Hammer-Ankündigung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Salah sagte: „Ich konnte nicht glauben, dass ich 90 Minuten lang auf der Bank saß. Das ist jetzt schon das dritte Mal. Ich glaube, so etwas passiert mir zum ersten Mal in meiner Karriere. Ich bin sehr enttäuscht, ich habe über die Jahre so viel für diesen Verein geleistet, besonders in der letzten Saison. Es scheint, als hätte mich der Verein fallen gelassen. So fühle ich mich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab’s noch nie:53 WM-Spiele mitten in der Nacht!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-53-spiele-bei-uns-mitten-in-der-nacht-69347833b9eb584bf47e5a2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69347833b9eb584bf47e5a2c/4cc248fffabd4f0ad67d661f69fa6b5d,89fda805?w=992" alt="Das gab’s noch nie:53 WM-Spiele mitten in der Nacht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Einen Tag nach der WM-Auslosung hat die Fifa die genauen Ansetzungen der Partien bekannt gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So wurde eine historische Neuerung verkündet: 53 der 104 Spiele werden in Deutschland mitten in der Nacht stattfinden – darunter 43 Gruppenspiele.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die möglichen Uhrzeiten: </b><!--]--><!--[-->0 Uhr, 1 Uhr, 1.30 Uhr, 2 Uhr, 3 Uhr, 4 Uhr, 5 Uhr und sogar um 6 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders hart trifft es die Ösis:</b><!--]--><!--[--> Zwei von drei Gruppenspielen werden erst nach Mitternacht angepfiffen. Nur die Partie gegen Weltmeister Argentinien findet um 19 Uhr deutscher Zeit statt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harry Otter hat einen heißen Draht zu 007!:James Bond-Schauspieler bei „Masked Singer“ enttarnt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/harry-otter-hat-einen-heissen-draht-zu-007-james-bond-schauspieler-bei-masked-singer-enttarnt-6934b9d611f914c89b85540c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934b9d611f914c89b85540d/c90fb25d742c2064edabd66a6de26d8d,97b64268?w=576" alt="Harry Otter hat einen heißen Draht zu 007!:James Bond-Schauspieler bei „Masked Singer“ enttarnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Halbfinale bei „The Masked Singer“ – und das war am Samstagabend durchaus sportlich gemeint. Ganz im „Superbowl“-Stil wurde mit Sporthits Stimmung gemacht, bis auch diesmal wieder ein Promi enttarnt wurde: Für Harry Otter ist der Traum vom Finale in der nächsten Woche geplatzt, er musste seine Maske abnehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei sorgte der Zauber-Freak mit seiner warmherzigen Version von „Sweet Caroline“ für leuchtende Augen bei Publikum und Rateteam. Chris Tall (34) konzentriert sich direkt auf einen Hinweis: Ein angeblicher Anruf von Hollywoodstar Daniel Craig (57). Was James Bond bei „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/the-masked-singer/alle-nachrichten-zur-tv-show-x55CK6K8TmdkBy2y91Wf"><!-- --><!--[--><!--[-->The Masked Singer“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem singenden Otter zu tun haben könnte, bringt Tall zum Grübeln: „Ich muss mal krank denken, wahrscheinlich ist das jetzt kompletter Quatsch. Ich glaube aber wirklich, Daniel Craig könnte mit dir eine Verbindung haben.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Chris Tall (34) und Verona Pooth (57) grübeln, welcher Hollywood-Star sich unter dem Otter-Kostüm versteckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon denkt er an Schauspieler Clemens Schick (53), der in Hollywood ein- und ausgeht und im Bond-Film „Casino Royale“ eine Nebenrolle spielte. Auch Daniel Brühl (47) steht hoch im Kurs – ebenfalls ein Schauspieler, der international bekannt ist. Verona Pooth (57) lässt direkt fallen: „Aber ich kenne ihn auch privat.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv-Umfrage:So unzufrieden waren die Deutschen mit der Merz-Regierung noch nie</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/umfrage-schock-deutsche-mit-der-merz-regierung-unzufrieden-wie-nie-6933e08f11f914c89b854a64</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6933e08f11f914c89b854a65/fdd80ad37246d9332cfcbd853404c6e3,3dfa0de4?w=576" alt="Exklusiv-Umfrage:So unzufrieden waren die Deutschen mit der Merz-Regierung noch nie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die schwarz-rote Regierungskoalition und Kanzler Friedrich Merz sind bei den Wählern unbeliebt wie nie zuvor! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine exklusive Umfrage des Meinungsforschungsinstituts INSA für BILD, zeigt alarmierende Zahlen. Selbst unter den eigenen Anhängern von CDU/CSU und SPD herrscht große Unzufriedenheit. Mehr erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Mega-Bußgeld gegen X:Elon Musk fordert Abschaffung der EU</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/eu-bussgeld-elon-musk-wuetet-wegen-120-millionen-euro-strafe-6934c79811f914c89b855459</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934c79811f914c89b855459/595d2fc7eeef5609154710f9bec93b5e,7e1ca32f?w=320" alt="Wegen Mega-Bußgeld gegen X:Elon Musk fordert Abschaffung der EU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Die EU greift durch – und Elon Musk schäumt vor Wut!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil es auf seiner Plattform X nicht genug Transparenz gibt, muss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> 120 Millionen Euro Strafe zahlen. Die EU-Kommission verhängte das Bußgeld wegen irreführender Verifizierung von Nutzerkonten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Tech-Milliardär kontert auf seine eigene Art – und legt sich offen mit Europa an. „Die EU solle abgeschafft werden“, schreibt Elon Musk in einem Post auf X. Den Satz pinnt er ganz oben an sein Profil – gut sichtbar für Millionen Nutzer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit nicht genug: Musk wirft der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-kommission/thema-europaeische-kommission-alle-infos-79972348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> in mehreren Beiträgen Zensur vor, teilt scharf formulierte Reposts und fordert deshalb US-Sanktionen gegen die europäischen Partner. Ob er die EU-Entscheidung anfechten will, lässt Musk offen. Doch sein Ton deutet eher darauf hin, dass er den Kampf gegen die Brüsseler Behörden nicht scheut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:19:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>