<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Renten-Zoff:Kann sogar die Koalition zerbrechen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/union-schliesst-minderheitsregierung-nicht-aus-kann-sogar-die-koalition-zerbrechen-6917962c58d2cfb625f5c8c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917962c58d2cfb625f5c8ca/5f108f0d2e77c2850cb24b5d70664776,b912e74c?w=992" alt="Renten-Zoff:Kann sogar die Koalition zerbrechen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In der Union kursieren ernsthafte Szenarien für ein Scheitern der schwarz-roten Koalition – und die Möglichkeit, dann politisches Neuland zu betreten: Sollte die Koalition platzen, könne man in eine Minderheitsregierung eintreten. Erste Szenarien wurden nach BILD-Informationen in dieser Woche in Berlin durchgespielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die brisanten Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gruppen-Finale gegen die Slowakei:Was passiert, wenn wir heute verlieren?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-was-passiert-wenn-wir-heute-gegen-die-slowakei-verlieren-691a3fcac7cd0ff6c6203c65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a3fcac7cd0ff6c6203c66/448e9d0433c53082919705222dbf5f97,85bb9011?w=992" alt="Gruppen-Finale gegen die Slowakei:Was passiert, wenn wir heute verlieren?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Krampf-Sieg (2:0) in Luxemburg stellen sich die deutschen Fans die Frage: Was passiert, wenn wir heute verlieren und nur Gruppenzweiter werden?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann müssen wir in den Play-offs im März nachsitzen! Dort kämpfen 16 Teams um die letzten vier Europa-Tickets.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die „Draufhau“-Debatte – jetzt nehmen Nagelsmann und einer seiner Stars Stellung!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 40 Jahren Karriere:Endlich ein Oscar für Tom Cruise!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tom-cruise-ehren-oscar-kroent-karriere-endlich-691a179bc7cd0ff6c6203ae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a179bc7cd0ff6c6203ae4/9a2a925db79b09934aece951f55f259b,c4e1409f?w=576" alt="Nach 40 Jahren Karriere:Endlich ein Oscar für Tom Cruise!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Er ist der König des Kinos! Ob als waghalsiger Pilot, raffinierter Spion oder versehrter Kriegsveteran: Tom Cruise’ Stern leuchtet seit über vierzig Jahren hell über Hollywood. Ein Goldmännchen blieb ihm trotzdem verwehrt. Bis jetzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend des 16. Novembers ist der Schauspieler in Los Angeles endlich mit dem Ehren-Oscar für sein Lebenswerk ausgezeichnet worden. Viermal war er zwischen 1990 und 2023 nominiert: zweimal als bester Hauptdarsteller für „Geboren am 4. Juli“ und „Jerry Maguire“, als bester Nebendarsteller für „Magnolia“ sowie als Produzent für „Top Gun: Maverick“. Gereicht hat es trotzdem nie. Für seine Fans ist der Ehren-Oscar jetzt eine späte, aber verdiente Anerkennung seines Schaffens.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2000: Tom Cruise (damals 38) und seine damalige Ehefrau Nicole Kidman (damals 33) bei der Oscar-Verleihung. Ein Jahr später trennte sich das Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verleihung findet seit 2009 nicht mehr im Rahmen der offiziellen Oscar-Sause im Frühjahr statt, sondern anlässlich der „Governor Awards“ in Los Angeles. Neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tom-cruise/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804362.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Cruise <!--]--><!--]--></a><!--[-->erhielten auch Choreografin Debbie Allen (75) und Set-Designer Wynn Thomas (73) eine Ehrung. Musik-Ikone <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/suche.bild.html#gsc.tab=0&amp;gsc.q=dolly%20parton&amp;gsc.sort=date" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Dolly Parton (79)<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde zudem für ihr humanitäres Schaffen ausgezeichnet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>KI-Rechenzentrum im Spreewald:Deutschland kriegt eine Giga-Fabrik</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutschlands-mega-rechenzentrum-zukunft-gestalten-6914cf2871dafa6e0afd1fb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914cf2871dafa6e0afd1fb4/c887b5beca276c456482de1cc1112547,5e114ae5?w=576" alt="KI-Rechenzentrum im Spreewald:Deutschland kriegt eine Giga-Fabrik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Mega-Projekt. Eines, das Zukunft neu denkt und Deutschland sicherer machen soll. Und das tief im Spreewald, wo die berühmten Gurken wachsen und Hunderte kleine Kanäle Wiesen und Wälder durchziehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier in Lübbenau legt die Schwarz Gruppe, der Konzern hinter Lidl und Kaufland, morgen den Grundstein für Deutschlands größtes Rechenzentrum. Digitalminister Karsten Wildberger hat sich angekündigt und natürlich die Bauherren: Rolf Schumann (45) und Christian Müller (48), die beiden CEOs von Schwarz Digits, der Digitalsparte der Gruppe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD trifft die beiden Top-Manager zum Gespräch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir haben nichts zu verbergen“:Trump stellt sich hinter Abstimmung zu Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-republikaner-sollen-fuer-freigabe-der-epstein-akten-stimmen-691a90dfc7cd0ff6c6203d8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a90dfc7cd0ff6c6203d8a/90544af1cb8a031a8cfd939f984a8dba-square,fbe3fc42?w=656" alt="„Wir haben nichts zu verbergen“:Trump stellt sich hinter Abstimmung zu Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>„Wir haben nichts zu verbergen.“ Mit diesen Worten macht Donald Trump am Sonntagabend (Ortszeit) die Epstein-Wende! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Social-Media-Plattform „Truth Social“ schrieb der US-Präsident, dessen Name immer wieder in Verbindung mit dem verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) fällt: „Die Republikaner im Repräsentantenhaus sollten für die Freigabe der Epstein-Akten stimmen, denn wir haben nichts zu verbergen, und es ist an der Zeit, nach vorn zu blicken.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 79-Jährige betont: „Das Justizministerium hat bereits Zehntausende Seiten zum Thema Epstein an die Öffentlichkeit übergeben, untersucht verschiedene demokratische Aktivisten (Bill Clinton, Reid Hoffman, Larry Summers usw.) und deren Verbindung zu Epstein, und der Aufsichtsausschuss des Repräsentantenhauses kann alles haben, worauf er rechtlich Anspruch hat. Das ist mir egal.“ Was ihn stattdessen kümmere: Themen wie Steuersenkungen, die Eindämmung der Inflation und die Sicherung der Grenzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutliche Kante gegen seine Kritiker: „nicht in die Epstein-,Falle‘ zu tappen, die in Wirklichkeit ein Fluch für die Demokraten ist, nicht für uns.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs:Unglaubliche Nachfrage nach den Testsieger-Kaffeebohnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919c45101d4323346e4f756/1972e6345a00c5461bf9c37bb3519907,cbaa8a1a?w=320" alt="BILD-Sparfochs:Unglaubliche Nachfrage nach den Testsieger-Kaffeebohnen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es kommt auf ein Vitamin an:Dieses Frühstück lässt Ihr Gehirn langsamer altern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-dieses-fruehstueck-laesst-ihr-gehirn-langsamer-altern-6919a477c7cd0ff6c62034f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919a477c7cd0ff6c62034f8/6820ca0df14a6b9ffed05990ac8f5ab7,5a8e7069?w=320" alt="Es kommt auf ein Vitamin an:Dieses Frühstück lässt Ihr Gehirn langsamer altern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frühstücken und dabei das Gehirn fit halten? Eine neue Studie enthüllt, wie ein bestimmtes Vitamin den geistigen Abbau im Alter verlangsamen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, was ein Neurologe dazu sagt und wie auch Sie schon am Morgen Ihre Speicher füllen und langfristig von den Vorteilen profitieren können. Erfahren Sie, welche Lebensmittel entscheidend sind und warum gerade Veganer besonders aufpassen müssen. </b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess um Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Magdeburg:„Es ist unerträglich, diesem Monster zuzuhören“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/terror-auf-weihnachtsmarkt-in-magdeburg-vater-fordert-gerechtigkeit-691436ba0407e2fef73c9e1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691436ba0407e2fef73c9e1f/8ac18b517c4cfe9f7b4059d1b89485a3,557c38a?w=992" alt="Prozess um Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Magdeburg:„Es ist unerträglich, diesem Monster zuzuhören“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am 20. Dezember 2024 raste Taleb al-Abdulmohsen mit einem SUV in den Magdeburger Weihnachtsmarkt und hinterließ Tod, Trauer, Wut. Sechs Menschen, darunter der neunjährige André, kamen ums Leben, Hunderte wurden verletzt. Jetzt läuft der Prozess, dem Vater Marco G. mit gebrochenem Herzen beiwohnt, um Antworten zu finden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was treibt einen Psychiater zu solch einer Tat und wie reagiert er selbst im Gerichtssaal? Erfahren Sie mehr über die schockierenden Details und die tiefen Emotionen der Betroffenen mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sturm der Liebe“-Stars Antje Hagen und Sepp Schauer:Bei uns am Set wird’s gern mal stürmisch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sturm-der-liebe-stars-in-diesen-momenten-wirds-bei-hagen-schauer-stuermisch-6914424371dafa6e0afd1115</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914424371dafa6e0afd1116/0741a5fc8cfb3350ca6c0fd466a94282,7bc02e77?w=576" alt="„Sturm der Liebe“-Stars Antje Hagen und Sepp Schauer:Bei uns am Set wird’s gern mal stürmisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Egal wie stürmisch das Liebesglück und Liebesleid in den letzten 20 Jahren war, dieses Paar blieb unverwüstlich. Seit der ersten Folge der ARD-Serie </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sturm-der-liebe-alle-infos-und-videos-jCrb1H7yxj1qIqxeB3Vx"><!-- --><!--[--><!--[--><b>„Sturm der Liebe“ </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>spielen Antje Hagen und Sepp Schauer das Ehepaar Hildegard und Alfons Sonnbichler und dürfen am Dienstag (15.10 Uhr im Ersten) in der 4500. Folge endlich ihre goldene Hochzeit in der Telenovela feiern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sepp hat mal gesagt, er verbringe mehr Zeit mit mir als mit seiner Frau, weil wir hier von morgens bis abends drehen“, verrät <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/sturm-der-liebe-star-antje-hagen-silvester-ist-fuer-mich-der-horror-59283364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Antje Hagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> BILD. „Ich muss sagen, wir haben ein Riesenglück, dass wir uns als Kollegen und menschlich so mögen. Das ist wirklich etwas Besonderes. Ich mag auch seine Frau sehr, die Eifersucht hält sich in Grenzen. Aber wir treffen uns selten privat, weil wir einfach keine Zeit haben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sepp Schauer und seine Frau Corinna (58) sind seit 25 Jahren ein Paar, 2017 haben die beiden geheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Filmset ist für die beiden Schauspieler längst zu einer Art Paralleluniversum geworden. Sepp Schauer: „Ich gehe von meinem Zuhause in dieses Zuhause, und es sind beides Orte, wo ich gerne bin.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz wegen Klettertour:Polizei sucht nach Vater und Sohn an KZ-Stollen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/grosseinsatz-polizei-sucht-nach-vater-und-sohn-an-kz-stollen-691a45af58d2cfb625f5e309</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a45af58d2cfb625f5e30a/20bfa312c0468c00675ea4d039bcf5e1,7945dd83?w=576" alt="Großeinsatz wegen Klettertour:Polizei sucht nach Vater und Sohn an KZ-Stollen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nordhausen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Vater (50) und sein Sohn (19) wollten in die unterirdischen Stollen der KZ-Gedenkstätte Mittelbau-Dora eindringen. Die Aktion führte zu einem Großeinsatz – Hubschrauber, Spürhunde und zahlreiche Polizisten fahndeten nach dem Duo.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag sorgte eine großangelegte Vermisstensuche in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordhausen<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Aufregung. Einsatzort: das frühere KZ Mittelbau-Dora, wo mehr als 60.000 Häftlinge für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nationalsozialismus-aktuelle-news-und-infos-JsnX5xhfetEhUw7JZjme"><!-- --><!--[--><!--[-->NS-Rüstungsindustrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter unmenschlichen Bedingungen schuften mussten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ausgerechnet dieses Ziel wählten Vater und Sohn für ein Abenteuer aus. Die beiden wollten in die weitverzweigten, unterirdischen Stollen hinabsteigen und erkunden, was sonst nicht für Besucher zugänglich ist. Eine extrem gefährliche Aktion!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwischen 1943 und 1945 mussten KZ-Häftlinge in der unterirdischen Stollenanlage Raketenwaffen montieren. Anfangs waren sie auch in den Stollen untergebracht (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Ticket vorerst verpasst!:Italien-Debakel gegen Norwegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-ticket-vorerst-verpasst-italien-debakel-gegen-norwegen-691a457358d2cfb625f5e303</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a457358d2cfb625f5e303/57796ec88ef7d4fda75fced2e09903fb,6beaf14a?w=320" alt="WM-Ticket vorerst verpasst!:Italien-Debakel gegen Norwegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zitter-Playoffs statt WM-Wunder!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Italien erlebt im letzten Spiel der WM-Qualifikation ein Debakel, geht zu Hause gegen Norwegen mit 1:4 unter. Top-Torjäger Erling Haaland trifft doppelt und sorgt so für die erste WM-Teilnahme seiner Nation seit 1998.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor dem Spiel waren die Chancen der Italiener äußerst gering, sie hätten gegen den Tabellenführer aus Norwegen ein echtes WM-Wunder gebraucht, um am letzten Gruppen-Spieltag den Rückstand von drei Punkten und 17 Toren noch aufzuholen und sich doch noch die direkte WM-Qualifikation zu sichern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Autor bei Miosga:Warum Ferdinand von Schirach kein AfD-Verbot will</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/star-autor-bei-miosga-warum-ferdinand-von-schirach-kein-afd-verbot-will-691a6c00c7cd0ff6c6203d03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a6c00c7cd0ff6c6203d03/36a6deb45d671ebb817ca8a73f52d37e,eb3e881e?w=320" alt="Star-Autor bei Miosga:Warum Ferdinand von Schirach kein AfD-Verbot will" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist Enkel von Hitlers Reichsjugendführer Baldur von Schirach. Er würde nie die AfD wählen. Verbieten will er sie auch nicht. Bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/caren-miosga-alle-infos-r1AwfZjFkYNyfqS3hBG2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Caren Miosga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (56) hat der renommierte Jurist und Bestseller-Autor Ferdinand von Schirach (61) jetzt erklärt, warum. Die wichtigsten Argumente.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Schirach über das Verfassungsschutz-Gutachten von 2024 als mögliche Grundlage für AfD-Verbot: „So viel kommt da nicht bei raus. Man ist irgendwie schockiert über dieses völkische Gefasel, über dieses ganze blöde Zeug, was die dauernd sagen, und über diese Entgleisungen. Aber dass man tatsächlich eine echte Verfassungsfeindschaft dort findet, das ging mir zumindest nicht so. Das, was wir haben, scheint mir zumindest nicht auszureichen für ein Parteienverbot.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Schirach über missliche Folgen: „Ein AfD-Verbot ist eine Pleiteerklärung für die Partei, die es einreicht. Ein Offenbarungseid: Wir haben es nicht geschafft, den Wählern diese Partei ein Angebot zu machen, dass sie uns wählen können. Jetzt wird so getan, als wäre es etwas ganz Tolles, ein AfD-Verbot zu haben. Das ist es nicht. Es ist etwas zutiefst Undemokratisches, weil man den demokratischen Konkurrenten verbietet. Man sagt einfach: Der ist nicht demokratisch, deshalb verbieten wir ihn.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Caren Miosga (56) mit Star-Autor Ferdinand von Schirach in der Sendung vom 16. November <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Çiğdem und ihre Kinder sterben im Türkei-Urlaub:Ihr letzter großer Wunsch blieb unerfüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mutter-und-kinder-sterben-im-tuerkei-urlaub-ihr-grosser-wunsch-blieb-unerfuellt-691a6002c7cd0ff6c6203cee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a6002c7cd0ff6c6203cef/e8fd52d4e2560ee2f7788f29eb46fe66,7594658f?w=992" alt="Çiğdem und ihre Kinder sterben im Türkei-Urlaub:Ihr letzter großer Wunsch blieb unerfüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul –<!--]--><!--[--><b> Sie lebten in Deutschland und hatten große Pläne in der Türkei. Jetzt sind Çiğdem und ihre Kinder tot, gestorben in einem Istanbuler Krankenhaus. Mustafa ist der Vater von Çiğdem. Die türkische Nachrichtenagentur </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aa.com.tr/tr/gundem/fatihte-gida-zehirlenmesi-suphesiyle-olen-anne-ve-2-cocugunun-hayalleri-yarim-kaldi-/3745109" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Anadolu Agency“ </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>hat mit ihm sprechen können – und erfahren, was die Familie für ihre Zukunft plante. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossvater-nach-familien-drama-in-tuerkei-2-tage-auf-der-strasse-geweint-6917f87f58d2cfb625f5cacc"><!-- --><!--[--><!--[-->Mustafa ist voller Trauer.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Er kann nicht glauben, dass ihm das Liebste genommen wurde. „Früher kamen sie jeden Sommer in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, erzählt er über die Familie seiner Tochter, die in Hamburg lebte und zum Urlaubmachen angereist war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er offenbart: „Diesen Sommer haben sie das Dachgeschoss ihrer Familienwohnung in Bolvadin (etwa 450 Kilometer von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/istanbul/nachrichten-news-fotos-videos-17250204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Istanbul </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>entfernt, d. Red.) renoviert. Sie haben die Wohnung von Grund auf neu gestaltet und renoviert. Sie sind abgereist, ohne auch nur eine Nacht darin geschlafen zu haben. Sie hatten geplant, hierherzuziehen. Das war ihr Traum.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen wird Mustafa das Lachen seiner Enkel nie wieder hören, seine Tochter nie wieder in seine Arme schließen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preiskampf geht weiter:Jetzt werden auch Butter, Milch und Co. günstiger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/milchpreiskampf-aldi-lidl-edeka-und-netto-senken-weiter-preise-6919af5158d2cfb625f5db45</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919af5158d2cfb625f5db46/4cc16c0b8d249ce411434ec770764907,fbb7e556?w=576" alt="Preiskampf geht weiter:Jetzt werden auch Butter, Milch und Co. günstiger" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-706"><!--[--><!--[--><b>Milchprodukte werden immer günstiger: Jetzt sinken auch die Preise bei Grundnahrungsmitteln wie Milch, Sahne und Butter in unseren Supermärkten und Discountern.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-706"><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/lidl-aldi-und-co-preissturz-bei-molkereiprodukten-6916dbc8cc12c94ca4e423a2"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerade erst haben Discounter und Supermärkte zahlreiche Milchprodukte wie Skyr, Crème fraîche, Quark und Schlagsahne im Preis gesenkt.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Jetzt geht der Preissturz weiter: Ab Montag gibt es Milch, Butter und Sahne günstiger.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-706"><!--[--><!--[-->Bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird etwa die „Milbona Deutsche Markenbutter“ 10 Cent günstiger und kostet künftig 1,29 Euro. Die „Milbona Frische Vollmilch“ und „Frische Weidemilch“, je mit 3,5 Prozent Fett kosten in der 1-Liter-Packung statt bisher 1,09 Euro ab sofort nur noch 95 Cent. Auch bei anderen Molkereiprodukten wie Naturjoghurt, griechischem Joghurt, Sahne und Kondensmilch verspricht der Discounter Preissenkungen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-706-1412"><!--[--><!--[-->Gleichzeitig sinken auch die Preise für vegane Alternativen wie den Vemondo NoGhurt (400 g), den es künftig für 0,71 Euro statt 0,79 Euro gibt, oder den Vemondo No Milk Haferdrink 1,8 Prozent, der künftig 85 Cent statt 99 Cent kostet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gestern braun, heute blond:Irina Shayks Augenbrauentrick</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/irina-shayk-verfuehrerisch-als-maleficent-fee-aber-wo-sind-ihre-augenbrauen-6918412058d2cfb625f5cd29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918412058d2cfb625f5cd2a/7455cf24af339d53864d36825f9a7ec3,f24f3131?w=576" alt="Gestern braun, heute blond:Irina Shayks Augenbrauentrick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prag – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Auftritt! Supermodel Irina Shayk sorgte am Freitag beim Release des aktuellen Pirelli-Kalenders für den Hingucker des Abends. Schon am Vortag hatte sie die Journalisten zum Interview im weißen Designer-BH empfangen, erinnerte an Madonna in den 90ern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag dann die Überraschung: Shayk als dunkle Fee Maleficent aus dem gleichnamigen Disney-Film. Schwarzer Look, Turban, grüne Jade-Klunker – und gelöschte Augenbrauen! BILD fragte nach: „Irina, wo sind deine Augenbrauen geblieben?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Shayk war bis 2019 mit Hollywoodstar Bradley Cooper liiert, die beiden haben eine Tochter. 2023 wurde das Model wiederholt an der Seite von Football-Legende Tom Brady gesehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/irina-shayk-und-michele-morrone-heisse-kuesse-in-napoli-688715c62e33a43fb98348aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Irina Shayk<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Ich liebe es, Couture zu sein. Ich war in der Stimmung! Ich habe sie im Hotelzimmer gelassen. Sieht gut aus oder?“ Freche Antwort, mutiger Look – und ja, es sieht gut aus. Die Frau kann einfach alles tragen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>