<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mord in Dortmund:Als Suleyman den Kiosk abschloss, warteten die Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/verkaeufer-vor-seinem-kiosk-in-dortmund-erschossen-69720aec568b91954b0eb35a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720aec568b91954b0eb35b/f23d40343ffb62536bed00cf2e0c995e,5d64b1e?w=992" alt="Mord in Dortmund:Als Suleyman den Kiosk abschloss, warteten die Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund wird von einer Gewaltwelle erschüttert: Suleyman M. (40) wurde vor seinem Kiosk kaltblütig hingerichtet. Bereits die dritte Schießerei in wenigen Wochen – droht ein gefährlicher „Kiosk-Krieg“? Die Polizei ermittelt fieberhaft, doch von den Tätern fehlt jede Spur.

<!--]--><!--[--><b>Was steckt hinter diesen brutalen Verbrechen, die die Stadt in Angst versetzen? Alle Hintergründe und die neuesten Entwicklungen erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung in Hollywood:Vampirfilm bricht Oscar-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/oscars-2026-sinners-bricht-rekord-und-schlaegt-titanic-69720c38568b91954b0eb37f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720c38568b91954b0eb380/afa9fc529c63992ef193b97b48ace7ad,6afbfabe?w=992" alt="Überraschung in Hollywood:Vampirfilm bricht Oscar-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Hollywood im Rausch der Goldjungen! Endlich wurden die Nominierungen für die Oscars, den wichtigsten Filmpreis der Welt, verkündet. Die Familie Beckham kann zwar nicht auf eine Auszeichnung für den größten filmreifen Zoff des Jahres hoffen. Aber: Es wurde schon jetzt ein Rekord aufgestellt, was die Gesamtzahl der Einzelnominierungen anbetrifft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Vampir-Horrorfilm „Sinners“ (im Deutschen „Blood &amp; Sinners“) von Ryan Coogler (39) ist für 16 Oscars nominiert worden – so oft wie kein anderer Film in der Geschichte der Academy-Awards. Die meisten Oscar-Nominierungen für einen einzelnen Film teilten sich bisher „Alles über Eva“ (1950), „Titanic“ (1997) und „La La Land“ (2017) mit jeweils 14 Nominierungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Regisseur Ryan Coogler (39, hier mit Ehefrau Zinzi Evans) gelang der Oscar-Coup <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sinners“ (FSK 16) spielt in den 1930er Jahren und thematisiert die Rassentrennung in den USA. Der Streifen ist in fast allen Kategorien aufgelistet, darunter die Königskategorie „Bester Film“. Regisseur Coogler kann sich auch Hoffnung auf die Auszeichnung als bester Regisseur machen. Michael B. Jordan (38), der in „Sinners“ gegen übernatürliche Mächte und Rassisten kämpfende Zwillinge spielt, wurde als bester Hauptdarsteller nominiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Bundesland fordert:Lehrer sollen keine Beamten mehr sein!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sachsen-fordert-lehrer-sollen-bundesweit-keine-beamten-mehr-sein-6970ea6d0e35312f49654cc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970ea6d0e35312f49654cc1/916a18361ed1c82f5e281aa30ff252ad,52ae429d?w=576" alt="Erstes Bundesland fordert:Lehrer sollen keine Beamten mehr sein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Sachsen plant einen politischen Befreiungsschlag: Kultusminister Conrad Clemens (43, CDU) kündigt in BILD eine Initiative zur Abschaffung der Lehrerverbeamtung in allen Bundesländern an. Der Hintergrund: explodierende Kosten, düstere Haushaltsprognosen – und immer weniger Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2019 hatte Sachsen seine Lehrer wieder verbeamtet. Damals schien der Schritt alternativlos. Hohe Schülerzahlen, akuter Lehrermangel, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-aktuell/lehrermangel-1-6-mio-ausgefallene-unterrichtstunden-in-sachsen-87762364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->massive Unterrichtsausfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und ein gnadenloser Wettbewerb der Länder um Nachwuchskräfte. Wer nicht verbeamtete, verlor den Lehrernachwuchs im Zweifel an die Konkurrenz im Nachbarland. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sachsens Kultusministerium zeigt Erfolge trotz Kritik des Lehrerverbandes.</p><p><!--[--><!--[-->Doch was kurzfristig half, wird langfristig zum Problem. Denn verbeamtete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-news/sachsen-mit-60-sind-die-meisten-lehrer-voellig-fertig-84244822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lehrer<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind für den Staat deutlich teurer – vor allem im Alter. Während angestellte Pädagogen in der Rente meist unter 50 Prozent ihres letzten Einkommens erreichen, kassieren Beamte im Ruhestand bis zu 71 Prozent des letzten Gehalts – lebenslang und vollständig aus Steuermitteln finanziert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er steuerte die Russen-Spionin aus der Botschaft in Berlin:Bundesregierung weist getarnten Putin-Diplomaten aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/er-steuerte-die-russen-spionin-aus-der-botschaft-in-berlin-bundesregierung-weist-getarnten-putin-diplomaten-aus-6972252028aa17d2d28c3562</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972252028aa17d2d28c3563/afd9e802564dc9c4f8239cf0fc69ed21,5275f401?w=576" alt="Er steuerte die Russen-Spionin aus der Botschaft in Berlin:Bundesregierung weist getarnten Putin-Diplomaten aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin reagiert auf den mutmaßlichen Spionagefall und setzt ein klares Zeichen Richtung Moskau. Nach der Festnahme von Ilona W., die für den russischen Geheimdienst gearbeitet haben soll, zieht die Bundesregierung Konsequenzen, wie der „Spiegel“ berichtet. Im Fokus steht der mutmaßliche Führungsoffizier der Frau. Er soll sie gesteuert haben – getarnt als Diplomat an der russischen Botschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag bestellte das Auswärtige Amt den russischen Botschafter in Berlin ein. Bei dem Gespräch teilte die Bundesregierung dem Kreml-Diplomaten mit, dass der stellvertretende Militärattaché der russischen Botschaft Deutschland verlassen muss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret wird Ilona W. vorgeworfen, für einen Geheimdienst einer fremden Macht tätig gewesen zu sein. Die Bundesanwaltschaft machte mehrere Details zum Verdacht öffentlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach soll W. spätestens seit November 2023 geheimdienstliche Kontakte zur russischen Botschaft in Berlin gehabt haben. Ihr Kontaktmann habe für einen russischen Geheimdienst gearbeitet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach seinem Treffen mit Trump:Jetzt spricht Selenskyj!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/live-aus-davos-selenskyj-beim-weltwirtschaftsgipfel-6971fcb5568b91954b0eb211</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971fcb5568b91954b0eb212/861cf8efecc3e028fbc643145190726f,ea2d38cc?w=992" alt="Nach seinem Treffen mit Trump:Jetzt spricht Selenskyj!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ukraine-Präsident Selenskyj spricht beim Weltwirtschaftsforum in Davos. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte: „Es gibt nur einen Vorteil“:Was hätten WIR davon, im „Friedensrat“ dabei zu sein?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-gruendet-friedensrat-experte-sieht-nur-einen-vorteil-697099d3707d4aa20757b928</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697099d3707d4aa20757b929/c8667e76193ccfe8f95561ccbefa0109,249f361f?w=576" alt="Experte: „Es gibt nur einen Vorteil“:Was hätten WIR davon, im „Friedensrat“ dabei zu sein?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Milliarde Dollar pro Sitz: Donald Trumps neuer „Friedensrat“ könnte die globalen Machtverhältnisse verschieben. Ist eine Teilnahme Deutschlands wirklich der Schlüssel zu mehr Macht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche Argumente für und gegen eine deutsche Beteiligung sprechen – und wovor Experten klipp und klar warnen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen US-Handelsminister:Eklat bei Davos-Dinner! Lagarde stürmt aus Saal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-us-handelsminister-eklat-bei-davos-dinner-lagarde-stuermt-aus-saal-6971d571707d4aa20757cd8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971d571707d4aa20757cd8c/0c6b644354b0e003702bee15e9036ced,81e8acab?w=576" alt="Wegen US-Handelsminister:Eklat bei Davos-Dinner! Lagarde stürmt aus Saal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos – <!--]--><!--[--><b>Was als hochkarätiges Abendessen begann, endete im Eklat: EZB-Präsidentin Christine Lagarde (70) verließ am Dienstagabend Insidern zufolge demonstrativ ein Dinner beim Weltwirtschaftsforum (WEF). Der Auslöser: US-Handelsminister Howard Lutnick soll sich in seiner Rede stark abwertend über Europa geäußert haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Dinner fand am Dienstagabend am Rande des Weltwirtschaftsforums in Davos statt. Gastgeber war Larry Fink (73), BlackRock-Chef und Co-Vorsitzender des WEF. Mehrere Hundert Gäste waren geladen – darunter Staats- und Regierungschefs und andere Würdenträger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lutnick hat sich in seiner Rede schwer abfällig über Europa geäußert und dessen schwindenden globalen Einfluss thematisiert. Zudem sorgte er laut Teilnehmern mit Aussagen für Empörung, die Welt müsse wieder stärker auf Kohle statt erneuerbare Energien setzen. Kurz darauf verließ die Chefin der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-zentralbank/thema-europaeische-zentralbank-alle-infos-80010706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Europäischen Zentralbank <!--]--><!--]--></a><!--[-->demonstrativ den Saal. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fink soll mehrfach versucht haben, die Gäste zu beruhigen. Ein Teilnehmer aber beschrieb die Stimmung gegenüber der Financial Times als „angespannt“, ein anderer als „laut und pikant“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beckham-Familienstreit:Brooklyn will noch mehr Schmutz veröffentlichen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-will-noch-mehr-beckham-schmutz-veroeffentlichen-6971d24a568b91954b0eada3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971d24a568b91954b0eada3/e42cef5caca171b6045e06aec94eae7c,bc42916f?w=656" alt="Beckham-Familienstreit:Brooklyn will noch mehr Schmutz veröffentlichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brooklyn Beckham bricht sein Schweigen: In einem aufsehenerregenden Instagram-Post erhebt er schwere Vorwürfe gegen seine Eltern David und Victoria Beckham. Ein erster und letzter Hilfeschrei? Ein Insider ist sich sicher: Das war erst der Anfang!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau anstehen könnte, welche Rolle seine Beziehung zu Harry und Meghan spielen könnte und welche Pläne Brooklyn wirklich verfolgt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stanley und Co. im Vergleich:Testsieger! Das ist der beste Thermobecher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/thermobecher-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720a81568b91954b0eb358/04300a2c6b5c059efc67486294e93662,8d1077de?w=320" alt="Stanley und Co. im Vergleich:Testsieger! Das ist der beste Thermobecher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>5 Verletzte:Gaffer bauen zweiten Unfall – ganze A44 lahmgelegt!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/stundenlanger-stau-auf-der-a44-gaffer-verursachen-zweiten-unfall-69720e4a28aa17d2d28c328e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720e4a28aa17d2d28c328e/d669bd7e09b7b2c862a84a46f2567b5a,705f1b04?w=320" alt="5 Verletzte:Gaffer bauen zweiten Unfall – ganze A44 lahmgelegt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zierenberg (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Völlig schamlos schauten Gaffer einem schweren Unfall auf der A44 zu und sorgten auf der Gegenfahrbahn des ursprünglichen Unglücks direkt für den nächsten Crash. Folge: Mehrere Verletzte! Die gesamte Autobahn war für Stunden lahmgelegt. Da Treibstoffe ausliefen, musste die Autobahn zwischenzeitlich komplett gesperrt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen Breuna und Zierenberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) kam es am Donnerstagmorgen gegen 9.45 Uhr zu zwei schweren Unfällen auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zunächst platzte der Reifen eines Lkw auf der linken Seite. Der Fahrer verlor die Kontrolle und prallte in die Mittelleitplanke. Durch die Wucht wurde ein weiterer Pkw zwischen die Leitplanken geschleudert. Dabei liefen größere Mengen Diesel aus. Die Feuerwehr aus Habichtswald rückte an und streute die Fahrbahn, auch um Umweltschäden zu vermeiden. Die A44 wurde zunächst voll gesperrt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Auto wurde zwischen die Leitplanken geschleudert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Rettungshubschrauber kam zum Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anschlag auf Kanzler-Flieger geplant:Festnahme! Klima-Shakira bekennt sich</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/drei-festnahmen-in-nrw-aktivisten-wollten-flugzeug-von-kanzler-merz-beschaedigen-6972041828aa17d2d28c317e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972041828aa17d2d28c317f/6dd7d05fffc7a849dfcc8e7b0be2c01c,6ba80d08?w=992" alt="Anschlag auf Kanzler-Flieger geplant:Festnahme! Klima-Shakira bekennt sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drei Klimaaktivisten drangen in der Nacht auf den Flugplatz in Arnsberg ein, um das Privatflugzeug von Kanzler Friedrich Merz pink zu streichen. Eine der Protestierenden ist ein bekanntes Gesicht …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So erklärt Klima-Shakira die bizarre Aktion. Lesen Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Langläuferin und Streif-Superstar:Neues Ski-Traumpaar!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/deutsche-langlaeuferin-laura-gimmler-ist-freundin-von-cyprien-sarrazin-697130e6707d4aa20757c913</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697130e6707d4aa20757c914/ba55d9cd892a1aabc7ec63c87e994ef9,4645fb19?w=576" alt="Deutsche Langläuferin und Streif-Superstar:Neues Ski-Traumpaar!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor gut einem Jahr stürzte Cyprien Sarrazin (31) in Bormio (Italien) so schwer, dass er anschließend um sein Leben kämpfen musste. Noch immer ist offen, ob er jemals wieder Rennen bestreiten wird. Die olympischen Spiele in Italien wird der zweifache Kitzbühel-Sieger sicher verpassen. Dafür vermeldet er jetzt einen Sieg in der Liebe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem sich der Franzose auf Instagram zuletzt auf Langlaufskiern zusammen mit der deutschen Langläuferin Laura Gimmler (32) zeigte, kochten bereits Gerüchte hoch. Jetzt ist klar: Gimmler und Sarrazin sind das neue Traumpaar des Wintersports!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto postete Sarrazin auf Instagram. Neben ihm: die deutsche Langläuferin Laura Gimmler (32)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD traf Sarrazin bei der Präsentation der neuen Ski-Doku „Downhill Skiers“ (ab Donnerstag bei Amazon Prime) in Kitzbühel. Zunächst sagt er: „Ich stand jetzt ziemlich viel auf Langlaufski. Seit Januar bestimmt an neun oder zehn Tagen jeweils mindestens zwei Stunden. Ich mache es nicht aus Trainingsgründen.“ Sondern um Zeit mit Ihrer Freundin zu genießen? Sarrazin: „Ganz genau! Es macht mir richtig viel Spaß.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Berichte:Welt-Klubs haben Kovac auf dem Zettel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mehrere-berichte-welt-klubs-haben-kovac-auf-dem-zettel-6971e31f28aa17d2d28c2d10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971e31f28aa17d2d28c2d11/403e1de3286b6c766528ba11b6180374,c75e193d?w=576" alt="Mehrere Berichte:Welt-Klubs haben Kovac auf dem Zettel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie geht es für Kovac im Sommer weiter? Das ist u.a. Thema bei „Reif ist Live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Tote bei Feuer in der Silvesternacht:„Ich bin nicht verantwortlich!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brandkatastrophe-in-crans-montana-betreiber-leugnen-jede-schuld-6970b8ba568b91954b0e9f32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b8ba568b91954b0e9f33/4172cb87afc4b97ebb3fda36517e8061,8bb0dbaf?w=320" alt="40 Tote bei Feuer in der Silvesternacht:„Ich bin nicht verantwortlich!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Nur fünf Tage vor dem Inferno in der Bar „Le Constellation“ mit 40 Toten genehmigte die Gemeinde einen Bauantrag des Betreibers. Dabei ging es allerdings nicht um die gravierenden Mängel im Brandschutz, sondern um Lärmschutzauflagen. Derzeit wird das Betreiber-Paar von Ermittlern verhört, wies bisher jede Schuld an der Tragödie zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-das-imperium-des-betreiber-paars-aus-der-todesbar-696a335e6b40895ba7f6ff5b"><!-- --><!--[--><!--[-->Barbetreiber Jaques Moretti (49),<!--]--><!--]--></a><!--[--> der inzwischen in U-Haft sitzt, sieht sich selbst als Opfer der Katastrophe. Nach Angaben der italienischen Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.corriere.it/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Corriere della Sera“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->sagte er in einer Vernehmung am Dienstag, seine Frau und er seien „natürlich keine Opfer auf der gleichen Ebene wie die To­ten und Verletzten, aber wir lei­den auch zutiefst“. Zudem weist er jede Verantwortung von sich: „Ich bin nicht schuld, ich bin nicht verantwortlich. Ich habe alles Notwendige in Sachen Sicherheit getan.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Barbetreiber Jacques Moretti und seine Frau Jessica auf dem Weg zur Vernehmung. Er sitzt bereits in U-Haft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu habe er alle Vorschriften erfüllt. Beim Kauf des Dämmstoffs für die Decke habe er im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/baumaerkte/news-fotos-videos-33402406.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baumarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hornbach sogar angegeben, dass der an einem öffentlichen Ort eingebaut werde. Es habe keine Einwände gegeben. Zur verschlossenen Lieferantentür im Erdgeschoss sagte er: „Ich weiß nicht, warum sie ge­schlossen war.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:37:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>