<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Uzi-Mord, Prügel-Überfall, jetzt Leichenfund: Immer wieder diese Shisha-Bar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/uzi-mord-prugel-uberfall-jetzt-leichenfund-immer-wieder-diese-shisha-bar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/leiche-in-hamburger-shisha-bar-entdeckt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Uzi-Mord, Prügel-Überfall, jetzt Leichenfund: Immer wieder diese Shisha-Bar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei sichern den Zugang zu der „Blossom“-Bar in Hamburg. Hier wurde ein Mann erschossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Schon wieder wurde eine Shisha-Bar in Hohenfelde zum Tatort</strong>: <strong>Am</strong> <strong>frühen Sonntagmorgen fanden Einsatzkräfte der Polizei einen leblosen Mann in der Bar „Blossom“ an der Lübecker Straße 127. Offenbar wurde er erschossen. Der Polizei ist das Etablissement bestens bekannt: Denn die Bar hat eine düstere Vergangenheit. Vor nicht mal einem Jahr kam es hier zu einem brutalen Angriff, im Sommer 2022 wurde ein junger Mann regelrecht hingerichtet – Auftakt des Hamburger Drogenkriegs. Der aktuelle Fall stellt die Ermittler derweil vor Rätsel, Stimmen werden laut, die Bar endgültig zu schließen.</strong></p><p>In den frühen Morgenstunden des Sonntags alarmierten Personen aus der „Blossom“-Bar den Notruf. Ein 33-jähriger Mann lag leblos in dem Etablissement. Rettungskräfte kämpften noch um sein Leben – vergeblich. Der Mann erlag noch im Rettungswagen seinen schweren Verletzungen.</p><p>Nach aktuellen Erkenntnissen der Polizei wurde der 33-Jährige durch einen Schuss tödlich verletzt. Eine sofortige Fahndung nach dem Täter blieb allerdings erfolglos. Die Mordkommission übernahm sogleich die Ermittlungen, bei einem Großeinsatz der Spurensicherung wurde versucht, Hinweise auf den Tatablauf zu erhalten. Die Angehörigen des Opfers werden aktuell von einem Kriseninterventionsteam (KIT) betreut.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei findet mysteriösen Tresor auf Hamburger Friedhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-findet-mysterioesen-tresor-auf-hamburger-friedhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn5118-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=388px%2C288px%2C1631px%2C1632px&webp=1" alt="Polizei findet mysteriösen Tresor auf Hamburger Friedhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten beim Wegtragen des Tresors.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Die Polizei ist am Sonntag dem Anruf eines Passanten auf den Friedhof Öjendorf gefolgt – und hat einen mysteriösen Fund gemacht.</strong></p><p>Dort befand sich seinen Angaben zufolge ein geöffneter Tresor, versteckt in einem Busch in der Manshardtstraße. Die Polizei bestätigte der MOPO den Fund.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-mord-aus-7900-kilometern-distanz-ist-das-ueberhaupt-moeglich/">„White Tiger“: Mord aus 7900 Kilometern Distanz – ist das überhaupt möglich?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Alles versucht und verloren“: Hamburger Institution endgültig dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/funk-eck-hamburger-institution-endgueltig-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/mds-hmp-2000-06-03-2eb79c11b8813d87d07a121194ea7641.jpg?resize=300%2C300&crop=271px%2C50px%2C853px%2C853px&webp=1" alt="„Alles versucht und verloren“: Hamburger Institution endgültig dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Funk-Eck“ gibt es bereits seit 1950. Es wird mittlerweile in dritter Generation geführt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Archiv</span></p><p><b>Feine Torten und prominente Gäste – das Traditionslokal „Funk-Eck“ in Harvestehude muss seine Türen für immer schließen. Der Familienbetrieb in dritter Generation war eine echte Institution in Hamburg, mit zahlreichen Stammgästen. Doch auch ein Spendenaufruf konnte den angeschlagenen Betrieb nicht mehr retten. Am Sonntag war das „Funk-Eck“ zum letzten Mal geöffnet – die Betreiber verabschieden sich mit emotionalen Worten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flaschensammler bringt Zugverkehr in Hamburg zum Erliegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flaschensammler-bringt-zugverkehr-in-hamburg-zum-erliegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/zugverkehr-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=469px%2C61px%2C1568px%2C1568px&webp=1" alt="Flaschensammler bringt Zugverkehr in Hamburg zum Erliegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Flaschensammlers im Gleis wurde der S-Bahnverkehr am Samstag kurzzeitig gestoppt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Niklas Graeber/dpa</span></p><p><strong>Ein Flaschensammler hat den Zugverkehr nahe dem Hamburger S-Bahnhof Holstenstraße kurzzeitig zum Erliegen gebracht. </strong></p><p>Weil sich der Mann am Samstagabend gegen 19.50 Uhr im Gleisbereich befunden habe, habe ein ICE bremsen müssen, teilte die Bundespolizei mit. Die Strecke wurde rund eine Viertelstunde für den Nah- und Fernverkehr gesperrt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kaum-anwohnerparkplaetze-wegen-baustelle-dann-kam-die-bussgeldforderung/">Anwohner organisieren mit Trick mehr Parkplätze – dann kommt der Bußgeldbescheid</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 14:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehntausende wollen deutschen Pass: Riesiger Andrang überfordert Hamburgs Behörden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/einbuergerungsantraege-in-hamburg-ueber-30-000-offene-verfahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/99017320-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=519px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Zehntausende wollen deutschen Pass: Riesiger Andrang überfordert Hamburgs Behörden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau hält ihren deutschen Pass in die Kamera (Symbolfoto). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fabian Sommer/dpa</span></p><p><b>Zehntausende Menschen in Hamburg hoffen aktuell auf einen deutschen Pass. Doch auch viele Altverfahren sind noch offen – der Stapel in den Behörden wächst. Wie lange Antragsteller derzeit warten müssen, woran einzelne Anträge scheitern – und was die Politik nun fordert.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 12:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese invasiven Tierarten breiten sich in Hamburg aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-invasiven-arten-breiten-sich-in-hamburg-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago305685877-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=191px%2C307px%2C1400px%2C1399px&webp=1" alt="Diese invasiven Tierarten breiten sich in Hamburg aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein junger Marderhund. In Hamburg leben viele der Neubürger (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/imagebroker</span></p><p><strong>Mal klein und pelzig, mal geflügelt oder mit Flossen: Immer mehr sogenannte invasive Tierarten breiten sich in Hamburg aus. Die meisten Arten wie Nutria, Waschbär oder Kamberkrebs wurden von uns Menschen eingeschleppt und fühlen sich nun auch in hiesigen Gewässern und Wäldern wohl. Das Problem: Viele dieser Arten verdrängen heimische Tiere und machen ihnen das Revier streitig. Die MOPO zeigt einige der Arten auf, die Sie kennen sollten, beschreibt, wie sie aussehen und erklärt, für wen sie gefährlich sein können. </strong></p><p>Große orange Vorderzähne, rötlich-braunes Fell und ein runder Schwanz – das Nutria (Myocastor coypus) hat sich vor allem im Hamburger Süden ausgebreitet. Dort treibt es einige ansässige Bauern zur Verzweiflung, weil das Tier seine Höhlen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ueber-3000-tote-tiere-cdu-fordert-haerter-massnahmen-tierschuetzerin-entsetzt/">gern in die Böschung von Bewässerungskanälen baut.</a> Pro Wurf bekommt ein Nutria etwa fünf bis sieben Junge – daher verbreitet es sich rasch. 3510 Nutria wurden nach Angaben der Umweltbehörde in der Jagdsaison 2024/25 in Hamburg geschossen. Das macht pro Tag durchschnittlich etwa zehn Abschüsse. Zum Vergleich: In der Saison 2018/19 waren es noch 313 Tiere. Die Umweltbehörde hat inzwischen Schilder aufgestellt, die vom Füttern der Tiere abraten. Ursprünglich stammt der Sumpfbiber aus Südamerika, die europäische Population besteht zu großen Teilen aus von Pelztierfarmen entlaufenen Tieren.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse an Hamburger U-Bahnhof – Mann flüchtet vor Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-an-hamburger-u-bahnhof-taeter-fluechtet-bei-polizeikontrolle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/310825-01.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schüsse an Hamburger U-Bahnhof – Mann flüchtet vor Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neun Streifenwagen waren am Bahnhof Lübecker Straße im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag war der Stadtteil Hohenfelde Schauplatz zweier größerer Polizeieinsätze. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-hamburger-bar-entdeckt/">In einer Shisha-Bar wurde ein Toter entdeckt.</a> Zuvor waren am U-Bahnhof Lübecker Straße Schüsse gefallen. Der mutmaßliche Schütze wurde zunächst festgenommen, konnte dann aber fliehen.</strong></p><p>Dem Lagedienst der Polizei zufolge wurden gegen 2.15 Uhr Schüsse am U-Bahnhof Lübecker Straße gemeldet. Daraufhin rückten mehrere Streifenwagen sowie ein Hundeführer aus. Vor Ort fanden die Beamten Hülsen, die mutmaßlich von einer Schreckschusswaffe stammen. Vom Täter fehlte jede Spur. Ein mutmaßlich unbeteiligter älterer Mann erlitt eine Panikattacke und wurde in eine Klinik gebracht.</p><p>Während der Fahndung nach dem Schützen konnte ein Tatverdächtiger ganz in der Nähe angetroffen werden, so die Polizei. In seinem Rucksack fanden die Beamten eine Gaswaffe. Während die Polizisten noch seine Personalien überprüften, gelang dem Mann die Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnmobil völlig zerfetzt: Hamburger Familie bei Autobahn-Unfall schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/voellig-zerstoert-hamburger-familie-bei-wohnmobil-crash-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543995732-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C583px%2C1124px%2C1124px&webp=1" alt="Wohnmobil völlig zerfetzt: Hamburger Familie bei Autobahn-Unfall schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wohnmobil einer Hamburger Familie ist komplett zerstört. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NEWS5 | Lars Haubner</span></p><p><strong>Diese Urlaubsrückkehr endet mit einem schrecklichen Unfall: Nach einer Reifenpanne muss eine Hamburger Familie auf den Seitenstreifen der A9 fahren. Dort prallt ein Lkw auf ihr Wohnmobil.</strong></p><p>Eine fünfköpfige Familie aus Hamburg ist bei einem Auffahrunfall auf der A9 in Mittelfranken teils schwer verletzt worden. Die Familie war wohl auf dem Heimweg von ihrem Urlaub, als ihr Wohnmobil am späten Freitagabend eine Reifenpanne hatte und sie auf den Standstreifen wechselte, sagte ein Polizeisprecher. Ein Lastwagen fuhr dann auf den Campingbus auf. Danach prallten noch zwei weitere Fahrzeuge auf den Sattelzug. </p><p>Der 46 Jahre alte Fahrer des Wohnmobils, seine 35-jährige Beifahrerin sowie ein sechsjähriges Kind erlitten laut Polizei schwere, aber nicht lebensgefährliche Verletzungen. Zwei weitere Kinder im Alter von acht und 14 Jahren sowie der 50 Jahre alte Lastwagenfahrer wurden leicht verletzt. Rettungswagen brachten alle Verletzten in umliegende Krankenhäuser.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 10:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie unglaublich viel Platz hier ist! 16 Tipps für Urlaub in Harburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-unglaublich-viel-platz-hier-ist-16-tipps-fuer-urlaub-in-harburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6091-807-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C263px%2C1446px%2C1445px&webp=1" alt="Wie unglaublich viel Platz hier ist! 16 Tipps für Urlaub in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Männlein steht... in der Heide. Die meist offene und hügelige Landschaft der Fischbeker Heide zieht sich kilometerweit dahin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Architektur, Natur, Geschichte – und vor allem die endlosen Weiten. Der Bezirk Harburg wäre zwar allein in Sachen Einwohnerzahl auf Platz 44 der größten Städte Deutschlands, ist aber nur halb so dicht besiedelt wie etwa der Bezirk Wandsbek. Vom rauen Klima eines sozialen Brennpunkts bis zur milden Luft im Naturschutzgebiet ist hier alles dabei.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in Hamburger Bar entdeckt – Polizei gibt neue Details bekannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-hamburger-bar-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250831-id38379-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=560px%2C572px%2C1348px%2C1348px&webp=1" alt="Leiche in Hamburger Bar entdeckt – Polizei gibt neue Details bekannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Shisha-Bar an der Lübecker Straße wurde eine Leiche gefunden. Spurensicherung und Mordkommission sind vor Ort.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schock am Sonntagmorgen: In einer Shisha-Bar in Hohenfelde wird ein Mann tot aufgefunden. Jetzt ist klar: Das 33-jährige Opfer wurde erschossen. Die Polizei sucht dringend Zeugen. Das Lokal war in der Vergangenheit bereits mehrfach Schauplatz schwerer Verbrechen.</strong></p><p>In einer Shisha-Bar in der Lübecker Straße wurde um 4.38 Uhr ein lebloser Mann gefunden. Anrufer aus der Bar hatten die Polizei verständigt. Rettungskräfte leiteten sofort die Reanimation ein, doch jede Hilfe kam zu spät: Der Mann verstarb noch im Rettungswagen, so ein Polizeisprecher.</p><p>Die ersten Ermittlungen des Landeskriminalamts ergaben Hinweise auf ein mögliches Fremdverschulden – der 33-Jährige sei durch eine Schussabgabe tödlich verletzt worden, hieß es in einer Mitteilung vom Sonntagmittag. Daraufhin übernahm die Mordkommission in enger Abstimmung mit der Staatsanwaltschaft die weiteren Ermittlungen. Die Polizei geht von einem Tötungsdelikt aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg ist: Eine Zumutung, unmöglich und ein Traum – Urlaub südlich der Elbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/harburg-ist-eine-zumutung-unmoeglich-und-ein-traum-urlaub-in-hamburg-suedlich-der-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6009-795-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Harburg ist: Eine Zumutung, unmöglich und ein Traum – Urlaub südlich der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Füße baumeln lassen am Binnenhafen: MOPO-Chefredakteur Maik Koltermann genießt den Blick von der Schlossinsel über den Lotsenkanal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Bei euch im Süden von der Elbe / Da ist das Leben nicht dasselbe“, sang Beginner Jan Philipp Eißfeldt einst. Und Autor Heinz Strunk schrieb in seinem legendären Bestseller „Fleisch ist mein Gemüse“, man solle Harburg früh verlassen, wenn man noch etwas vorhabe im Leben. Es soll ja viele Hamburger geben, die noch keinen Fuß in den südlichsten Bezirk der Stadt gesetzt haben, aber eines schon sicher wissen wollen: Das taugt nix, da unten. An Schmähungen Harburgs mangelt es also nicht. Deswegen kommt hier eine Liebeserklärung von einem, der eines Besseren belehrt wurde.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>