<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eintritt und Erdbeertörtchen: Neue Details zur Wiedereröffnung des Fernsehturms</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eintrittspreise-und-erdbeertoertchen-neue-details-zum-hamburger-fernsehturm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/urn-binary-dpa-com-20090101-231130-911-003618-filed-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C80px%2C1259px%2C1259px&webp=1" alt="Eintritt und Erdbeertörtchen: Neue Details zur Wiedereröffnung des Fernsehturms" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Telemichel soll im Jahr 2031 wieder für alle geöffnet werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Müller/dpa</span></p><p><b>Es ist ein trauriges Jubiläum: Seit fast 25 Jahren ist der Fernsehturm, von den Hamburgern liebevoll auch Tele-Michel genannt, für die Öffentlichkeit geschlossen. Doch das soll sich ändern! Vor kurzem wurde ein neuer Eröffnungstermin verkündet, der allerdings noch ein paar Jahre in der Zukunft liegt. Jetzt werden erste Details zum Betrieb bekannt – gleichzeitig diskutierte der Haushaltsausschuss am Dienstag hitzig über die künftige Miete, die bislang unter Verschluss liegt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spitzen-Auszeichnung: Hamburger ist Hotelier des Jahres</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spitzen-auszeichnung-hamburger-ist-hotelier-des-jahres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/thies-sponholz.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C143px%2C1564px%2C1564px&webp=1" alt="Spitzen-Auszeichnung: Hamburger ist Hotelier des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Thies Sponholz wurde als „Hotelier des Jahres“ ausgezeichnet. Er führt das „Fontenay“ in Hamburg seit der Eröffnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: imago/picture alliance</span></p><p><strong>Der „Hotelier des Jahres“ kommt aus Hamburg: Thies Sponholz vom „The Fontenay“ erhält die wichtigste Auszeichnung der deutschen Hotellerie.</strong></p><p>Thies Sponholz, geschäftsführender Direktor des Hotels „The Fontenay“, ist am Dienstagabend in der Mainzer Rheingoldhalle mit dem Titel „Hotelier des Jahres“ ausgezeichnet worden. Vergeben wird der Preis von der Allgemeinen Hotel- und Gastronomie-Zeitung (ahgz) und der dfv Mediengruppe. Gewürdigt werden damit seine unternehmerische Leistung und sein Einfluss auf die Entwicklung der deutschen Hotellerie.</p><p>Sponholz prägt das Nobel-Hotel an der Außenalster seit mehr als zehn Jahren. Bereits vor der Eröffnung im Jahr 2018 war er an Konzeption und Aufbau des Hauses beteiligt und hat seine beruflichen Stationen im In- und Ausland in die Ausrichtung des Hotels einfließen lassen, so das „Fontenay“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 20:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-mittwoch-fuer-sie-100/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Morgens und vormittags sollten Sie sich besonders gut konzentrieren und überflüssige Fehler vermeiden. Abends finden Sie in einer scheinbar ausweglosen Lage eine rasche Lösung.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Unterschwellige Spannungen können sich heute schlagartig entladen. Dabei besteht kaum eine Möglichkeit zu schnellen Lösungen. Weichen Sie aus, gewinnen Sie Zeit!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 21:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogen, Knast und Autodiebstahl: Wie zwei Crash-Kids die Kurve bekamen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drogen-knast-und-autodiebstahl-wie-zwei-crash-kids-die-kurve-bekamen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/crashkids6-720.jpg?resize=300%2C300&crop=47px%2C14px%2C434px%2C435px&webp=1" alt="Drogen, Knast und Autodiebstahl: Wie zwei Crash-Kids die Kurve bekamen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Crash-Kids allein Zuhaus: Ingo und die schwangere Michaela (14) 1993 in ihrer gemeinsamen Wohnung an der Kattunbleiche.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ingo und Michaela gehörten zu den Crash-Kids, damals in den 90ern, als Paar und Teenie-Eltern. Treffpunkt: Hauptbahnhof. Hobby: Opel klauen. Endstation: Haft und Abhängigkeit. Eine Spritztour durch das Leben, das beide hinter sich ließen.</strong></p><p>Ingo sitzt am Steuer, die linke Hand locker am Lenkrad, die rechte auf der Mittelkonsole. Seine Bomberjacke lässt die breiten Schultern noch breiter wirken, am Ärmel baumelt der charakteristische Reißverschluss. Genau in diesem Outfit knackte er in den 1990ern Hunderte Opel. Der HSV-Würfel am Rückspiegel pendelt hin und her, als Ingo (Name geändert) vorsichtig ausparkt.</p><p>„Die stehen hier schon wie die Geier“, sagt der 49-Jährige über die wartenden Autofahrer und beschleunigt. Alles regelkonform, nicht wie früher, als er als Crash-Kid durch Hamburg heizte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 20:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn entgleist: Fast 200 Fahrgäste steckten fest – Strecke weiter dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/u-bahn-entgleist-auf-der-u2-truemmer-treffen-weiteren-zug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/billstedt-unfall-u-bahn.jpg?resize=300%2C300&crop=875px%2C310px%2C843px%2C842px&webp=1" alt="U-Bahn entgleist: Fast 200 Fahrgäste steckten fest – Strecke weiter dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Billstedt ist eine U-Bahn entgleist, die Feuerwehr hilft bei der Evakuierung des Zuges.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Schwerer Zwischenfall auf der U2: In Billstedt ist eine U-Bahn entgleist, drei Wagen sprangen aus den Schienen. 172 Fahrgäste mussten auf freier Strecke den Zug verlassen, eine Teilstrecke der U2 bleibt gesperrt.</strong></p><p>Zwischen Billstedt und Mümmelmannsberg ist es am Dienstagabend zu einem schweren Unfall auf der Linie U2 gekommen. Wie ein Sprecher der Hochbahn mitteilte, befand sich ein Zug auf Höhe Billstedt in der Kehranlage und sollte dort wenden. Beim Gleiswechsel sei die U-Bahn offenbar zu schnell über eine Weiche gefahren. In der Folge entgleisten drei Waggons, der hintere Teil des Zuges prallte gegen einen Prellbock.</p><p>Der betroffene Zug war leer, es befanden sich keine Fahrgäste an Bord. Der Lokführer erlitt einen Schock und wurde ins Krankenhaus gebracht. Eine weitere, voll besetzte U-Bahn touchierte die aus dem Gleis gesprungenen Waggons, dabei wurden die Stromabnehmer der fahrenden Bahn beschädigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein Schlag ins Gesicht“ – Streikender packt aus: Darum blockiere ich den Elbtunnel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-schlag-ins-gesicht-streikender-packt-aus-darum-blockiere-ich-den-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569972435-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1215px%2C727px%2C980px%2C980px&webp=1" alt="„Ein Schlag ins Gesicht“ – Streikender packt aus: Darum blockiere ich den Elbtunnel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Elbtunnel staute sich der Verkehr wegen des Warnstreiks auf zwölf Kilometern Länge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Michael Cöllen (57) hält in der Leitzentrale seit 15 Jahren den Elbtunnel am Laufen – jetzt legt er ihn lahm. Er war einer von 120 Beschäftigten beim Warnstreik der Autobahn GmbH. Cöllen kritisiert die Schichten, das ständige Einspringen, die Dauerbelastung: „Manche Kollegen sehen ihre kleinen Kinder teilweise tagelang nicht.“</strong></p><p>Normalerweise arbeitet Michael Cöllen (57) in der Leitzentrale des Elbtunnels, seit 15 Jahren schon. Auf einem Monitor überwacht er den Verkehr, greift ein, wenn es brennt oder einen Unfall gibt. „Wir stellen den sicheren Betrieb des Tunnels sicher“, sagt er.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spontane pro-kurdische Demo mit Hunderten Teilnehmern zieht durch die City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spontane-demo-in-der-innenstadt-tausende-kurden-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-20260120-181214-718.jpg?resize=300%2C300&crop=603px%2C454px%2C420px%2C420px&webp=1" alt="Spontane pro-kurdische Demo mit Hunderten Teilnehmern zieht durch die City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstagnachmittag haben sich am Hamburger Hauptbahnhof mehr als 1000 pro-kurdische Demonstrierende versammelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Großdemo in der Innenstadt: Am Dienstagnachmittag haben sich am Heidi-Kabel-Platz direkt neben dem Hauptbahnhof Hunderte pro-kurdische Demonstrierende versammelt. </strong></p><p>Nach Angaben der Polizei kamen die Teilnehmenden ab 15.45 Uhr zunächst unangemeldet zusammen, die Zahl wuchs innerhalb einer Stunde auf „vierstellige Höhe“ an. Gegen 16.45 Uhr setzte sich der Demonstrationszug in Richtung Gänsemarkt in Bewegung und wurde im Nachgang offiziell angemeldet.</p><p>Im weiteren Verlauf kam es zu Zusammenstößen zwischen Teilnehmern und anderen Personen am Rand des Demonstrationszuges. Inwiefern diese mit der Demo zusammenhängen, steht laut Lagedienst noch nicht fest. Ebenso wenig ist klar, ob und falls ja, wie viele Verletzte es gibt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter von Auto überrollt – Fahrer auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mutter-von-auto-ueberrollt-fahrer-auf-der-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image0-6.jpeg?resize=300%2C300&crop=703px%2C348px%2C851px%2C852px&webp=1" alt="Mutter von Auto überrollt – Fahrer auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei befragt einen möglichen Zeugen des schweren Unfalls.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Wilstorf ist eine Frau angefahren und schwer verletzt worden. Ihre kleine Tochter konnte sie gerade noch zur Seite drücken.</strong></p><p>Schwerer Crash am Dienstagnachmittag in der Nöldekestraße: Gegen 14 Uhr ist eine 39-jährige Frau von einem Auto angefahren und an den Beinen überrollt worden. Der Fahrer oder die Fahrerin flüchtete anschließend vom Unfallort.</p><p>Nach Angaben der Polizei wollte die Mutter gemeinsam mit ihrer dreijährigen Tochter zu Fuß die Nöldekestraße überqueren. In diesem Moment bog ein dunkler Pkw vom Reeseberg kommend nach rechts in die Nöldekestraße ein – und übersah die beiden offenbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Polarlicht-Spektakel? Experte äußert sich zu Chancen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-polarlicht-spektakel-experte-aeussert-sich-zu-chancen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569995412-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C514px%2C1188px%2C1189px&webp=1" alt="Neues Polarlicht-Spektakel? Experte äußert sich zu Chancen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nacht vom 19.1 auf den 20.1 waren in weiten Teilen Deutschlands Polarlichter zu. sehen. Wie stehen die Chancen für die nächsten Tage? </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Ulrich Stamm</span></p><p><strong>Eine Seltenheit: Polarlichter in Deutschland – Für viele ging gestern vor ihrer eigenen Haustür ein Traum in Erfüllung. Doch gibt eine eine zweite Chance für diejenigen, die diese Besonderheit verschlafen haben? Ein Astrophysiker äußert sich:</strong></p><p>Nach dem Polarlicht-Spektakel über Deutschland stehen die Chancen auf direkte Wiederholung nicht gut. Für die kommende Nacht seien keine Polarlichter zu erwarten, sagte der Astrophysiker Volker Bothmer von der Universität Göttingen. Es sei kein weiterer Sonnensturm aufgetreten – weder zur Erde hin noch in eine andere Richtung. Für die darauffolgenden Nächte könne man noch nichts sagen.</p><p>Dem Deutschen Luft- und Raumfahrtzentrum zufolge war der aktuelle geomagnetische Sturm am Mittag über Nordamerika noch in vollem Gange. „Allerdings kann es durchaus sein, dass die Aktivität bis zum Abend noch deutlich zurückgeht: dann könnte man nur im äußersten Norden oder womöglich gar keine Polarlichter mehr sehen.” Bothmer war überzeugt, dass die Intensität nicht hält. „Alle entscheidenden Werte fallen.”</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior in Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-in-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe-bei-der-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisster.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C59px%2C868px%2C868px&webp=1" alt="Senior in Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht Muriz C. aus Neugraben-Fischbek. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Samstagmorgen wird der 74-jährige Muriz C. aus Neugraben-Fischbek vermisst. Weil alle bisherigen Suchmaßnahmen nicht zum Erfolg führten, veröffentlichte die Polizei nun ein Foto des Seniors.</strong></p><p>Laut Polizei soll der Senior seine Wohnung am Neckersstücken gegen 8.30 Uhr mit unbekanntem Ziel verlassen haben und ist seitdem verschwunden. Er benötigt dringend Medikamente.</p><p>Der Gesuchte ist 1,67 Meter groß, hat eine kräftige Statur und eine graue Halbglatze. Bekleidet ist er mit einem hellen Holzfällerhemd, einer weißen Leinenhose sowie grauen Turnschuhen mit orangefarbenem Nike-Logo.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mietwucher grassiert: Was Hamburg von Berlin lernen kann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-hinweise-auf-mietwucher-in-hamburg-versproche-taskforce-bleibt-mickrig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/mietwucher-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mietwucher grassiert: Was Hamburg von Berlin lernen kann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder melden die Hamburger Fälle überhöhter Mieten – doch die Stadt handelt bisher nicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Monika Skolimowska/dpa</span></p><p><strong>Mit wenigen Klicks überprüfen, ob die eigene Miete womöglich zu teuer ist: Die im November 2024 vorgestellte „Mietwucher-App“ der Linken wurde so oft genutzt, dass der rot-grüne Senat im Februar 2025, mitten im Wahlkampf, hastig nachzog und einen eigenen städtischen „Mietenmelder“ einrichtete. Weit mehr als 1000 Verdachtsfälle meldeten die Hamburgerinnen und Hamburger seitdem über die beiden Plattformen – und passiert ist: nichts. Wie kann das sein? Gleichzeitig fällt die vom Senat versprochene „Taskforce“ wohl eher mickrig aus.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgerbeteiligung zu Olympia: Viel Zustimmung – und ein dickes Fragezeichen beim Geld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-umfrage-in-hamburg-diese-themen-bewegen-die-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-02-um-143205-1.png?resize=300%2C300&crop=1172px%2C487px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Bürgerbeteiligung zu Olympia: Viel Zustimmung – und ein dickes Fragezeichen beim Geld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steffen Rülke will die Olympischen Spiele nach Hamburg holen. Das Volksparkstadion soll zur Schwimmhalle werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance (foto2press | Steffen Proessdorf) / moka-studio</span></p><p><b>Wie die Hamburger auf Olympia blicken, was sie sich von einer Hamburger Bewerbung wünschen und welche Sorgen sie haben – das wollte die Stadt in einer Umfrage herausfinden. Jetzt liegen die Ergebnisse vor: Eine große Rolle spielte bei den Teilnehmenden vor allem die Finanzierung. Viele hoffen auf eine Modernisierung der Sportstätten und Infrastruktur – noch etwas mehr haben Angst vor hohen Kosten. Die Reaktion der Opposition ist gespalten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord vor der Shishabar: „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/motiv-ehre-der-familie-lebenslange-haft-fuer-mord-vor-hamburger-shisha-bar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/design-ohne-titel-16.jpg?resize=300%2C300&crop=896px%2C337px%2C816px%2C815px&webp=1" alt="Mord vor der Shishabar: „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Misagh A. wurde mit mehreren Schüssen vor der Shisha-Bar „Chérie“ in Sasel getötet. (Fotomontage)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News 5 / Screenshot Instagram (Privat)</span></p><p><strong>Lebenslang für den Angeklagten: Ein Ehrenmord vor einer Hamburger Shisha-Bar. Das Oper starb noch am Tatort, durch sieben Schüsse. </strong></p><p>Mehr als zwei Jahre nach den tödlichen Schüssen auf einen 24-Jährigen vor einer Hamburger Shisha-Bar muss ein 33-jähriger Mann lebenslang ins Gefängnis. Das Hamburger Landgericht verurteilte den Deutschen mit türkisch-kurdischen Wurzeln wegen Mordes in Tateinheit mit Waffendelikten zu einer lebenslangen Freiheitsstrafe. „Mit den Schüssen sollte die Ehre der Familie wiederhergestellt werden”, sagte der Vorsitzende Richter. „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen.” Solche archaischen Vorstellungen seien „uns völlig fremd” und „verachtenswert”.</p><p>Das Verbrechen hatte laut Gericht eine Vorgeschichte: Vor der Tat am 1. Oktober 2023 soll das Opfer von dem jüngeren Bruder des Angeklagten mit einem Messer bedroht worden sein. Am Tatabend trafen sich die Brüder mit dem 24-Jährigen und mehreren seiner Familienangehörigen in der Shisha-Bar im Stadtteil Sasel zu einem sogenannten Friedensgespräch. Der 24-Jährige forderte für die Bedrohung ein Zeichen der Wiedergutmachung. Es sei vereinbart worden, dass der jüngere Bruder sich entschuldige und von seinem älteren Bruder vor der Tür eine Ohrfeige verpasst bekomme.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Foto aufgetaucht! Gar nicht glamourös – so lebt Udo Lindenberg im „Atlantic“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/foto-aufgetaucht-gar-nicht-glamouroes-so-lebt-udo-lindenberg-im-atlantic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/collageudo2.jpeg?resize=300%2C300&crop=68px%2C131px%2C1037px%2C1037px&webp=1" alt="Foto aufgetaucht! Gar nicht glamourös – so lebt Udo Lindenberg im „Atlantic“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht es in Udo Lindenbergs privatem Atelier aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Montage: Screenshot Instagram/IMAGO / BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Privater Einblick: Rotes Ledersofa, schwarzer Tisch mit Glasplatte, Spiegel an der Decke – so sieht es im Hotelzimmer von Udo Lindenberg im „Atlantic“ aus. Das „Rocknpopmuseum“ in Gronau hat das Foto des Raumes gepostet. Das Team stellt Udos „Panikzentrale“ ab Juni für Besucher aus. „Udo L. wohnt im Hotel – exklusive Einblicke in meine Panikzentrale“, heißt die Schau. </strong></p><p>Ein fleckiger Teppichboden, Kabel-Chaos, sein eigenes Konterfei an der Wand: Glamourös sieht es nicht aus, in Udo Lindenbergs „Panikzentrale“ im Hotel „Atlantic“. Doch Fans werden begeistert sein über diesen privaten Einblick. Das „Rocknpopmuseum“ in Gronau, Lindenbergs Geburtsstadt, eröffnet im Juni eine Sonderausstellung über den Panikrocker. Eines der Highlights soll das originale Atelier des Musikers aus dem Luxus-Hotel „Atlantic“ an der Alster sein.</p><p>Das Museum postete auf Instagram ein Bild des Zimmers, schrieb dazu: „Jahrzehntelang Rückzugsort, Atelier und Denkfabrik: Udo Lindenbergs echtes Hotelzimmer aus dem Hotel Atlantic – ab Juni bei uns“. Auch Udo Lindenberg selbst postete das Bild. Ob tatsächlich die originalen Möbel ausgestellt werden oder Nachbildungen, das wurde noch nicht ganz klar. Doch: Das Museum zeigte zusätzlich ein Foto von mehreren großen Fahrzeugen, die vor dem Hoteleingang stehen – gut möglich, dass Lindenbergs Möbel abgeholt und mit nach Gronau genommen wurden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>