<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Damit die SPD Sozialreformen mitmacht:Plötzlich Steuern-rauf-Vorschlag in der CDU</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ploetzlich-steuern-rauf-vorschlag-in-der-cdu-68ac74d46ebbf47f660a94b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac74d46ebbf47f660a94b1/c4d1adc6f29c5cbb8dd78eb566c81bd6,8dfd7b17?w=992" alt="Damit die SPD Sozialreformen mitmacht:Plötzlich Steuern-rauf-Vorschlag in der CDU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Im Streit um Milliardenlöcher und Einsparungen verlangt die SPD-Führung höhere Steuern für Gutverdiener und Reiche!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spitzen von CDU und CSU lehnen Steuererhöhungen bisher allerdings kategorisch ab. „No way, no chance“, so u. a. CSU-Chef Markus Söder (58) in der ARD („auf keinen Fall, keine Chance“). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun könnte aber doch Bewegung in die Debatte kommen. Der erste CDU-Haushaltspolitiker sagt: Wenn die SPD zu echten Sozialreformen bereit ist, kann umgekehrt auch die Einkommenssteuer für Top-Verdiener steigen. „Ich halte es persönlich für vertretbar, die sogenannte Reichensteuer zu erhöhen – aber nur, wenn im Gegenzug notwendige Sozialreformen umgesetzt werden“, so der CDU-Abgeordnete Andreas Mattfeldt (55) zu BILD. Er sei mit den bisherigen Vorhaben in der Wirtschafts- und Sozialpolitik „noch nicht zufrieden“, so Mattfeldt. Es gehe darum, das Sozialsystem „zukunftsfest“ zu machen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz schlägt Sozialstaat-Alarm! Experten sagen, was die Bundesregierung jetzt machen muss.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kommen jede Nacht um 21 Uhr in die Häuser:Tausende Käfer überfallen Dorf in Sachsen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/sachsen-jede-nacht-tausende-kaefer-ueberfallen-dorf-68a486309886663123aa2a15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a486309886663123aa2a16/8e841e9816d5da2e1c8853e72dfc2167,e9e9ded0?w=992" alt="Sie kommen jede Nacht um 21 Uhr in die Häuser:Tausende Käfer überfallen Dorf in Sachsen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hirschfeld (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Wenn es Nacht wird in Hirschfeld, beginnt das große Krabbeln: Tausende Käfer machen sich auf den Weg ins Dorf, kriechen durch Tür- und Fensterritzen in die Häuser der Bewohner, machen sich in Küchen, Bädern, Kellern, Wohnstuben und Garagen breit – und verschwinden nach ein paar Stunden wieder. BILD auf der Spur einer unheimlichen Käfer-Invasion in Sachsen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Immer gegen 21 Uhr geht es los“, sagt Rentner Klaus-Peter Schlesinger (85) aus dem 1000-Seelen-Ort im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->sächsischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Landkreis Zwickau. „Dann kommen sie“ – und er verbarrikadiert sich in seinem Haus am Röhnigweg. „Die Fenster habe ich mit Fliegengitter und sämtliche Ritzen mit Klebeband gesichert. Wer das nicht gemacht hat, hat die Biester sofort im ganzen Haus.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Lichtschacht voller Käfer. Sobald es dunkel wird, werden die Hirschfelder von einer Käfer-Invasion heimgesucht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachbar Claus-Peter Barth (72) beobachtete, wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/mythen-ueber-insekten-im-check-was-stimmt-was-nicht-6859409b4ac05571629e8dd8"><!-- --><!--[--><!--[-->Insekten<!--]--><!--]--></a><!--[--> abends aus kleinen Löchern in seinen Beeten strömten: „Das sind nicht nur flinke Krabbler, die können auch fliegen. Einmal war die gesamte Hauswand schwarz vor Käfern.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Löscharbeiten dauern an ++ Mehrere Verletzte, einer in Lebensgefahr:Lachgas machte Hamburg-Feuer zum Inferno</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/brand-in-hamburg-feuer-im-hafen-lachgas-explosionen-loesten-inferno-aus-68acf2ac5d3e123a945ab0b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68acf2ac5d3e123a945ab0b1/8c22e7fef000666dcee83d1df20054bd,c8b159a0?w=576" alt="Löscharbeiten dauern an ++ Mehrere Verletzte, einer in Lebensgefahr:Lachgas machte Hamburg-Feuer zum Inferno" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Riesige Flammen, schwarze Rauchwolken, Explosionen, Trümmer – Hamburg-erlebte am Montag ein Feuer-Inferno im Hafen. Ein zunächst scheinbar harmloser Fahrzeugbrand weitete sich zum Großfeuer mit Explosionen, Schwerverletzten und gesperrter Autobahn aus. Die Löscharbeiten dauern an, bilanzierte die Feuerwehr in der Nacht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zunächst hatte die Feuerwehr wegen der ständigen Explosionen Probleme, zum Brandort zu gelangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Brennendes Fahrzeug in einer Lagerhalle in der Müggenburger Straße in </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Hamburg</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>-Veddel!</i><!--]--><!--[--> Dieser Notruf war am Nachmittag bei der Feuerwehr eingegangen. Erste Löschzüge rasten los. Doch schon da war klar: Da brennt mehr als nur ein Fahrzeug! Eine riesige, kilometerweit sichtbare Rauchwolke wies den Kameraden den Weg.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in der Nacht lodert es zwischen den Containern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Staffelstart der „Höhle der Löwen“:Analsex-Pitch bringt TV-Löwen in Verlegenheit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/anuux-analsex-pich-in-der-die-hoehle-der-loewen-68ac258d8c33b226bcae7022</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac258d8c33b226bcae7023/ade1f0e238af99b0962595a0f01d4c16,1eddb55f?w=576" alt="Zum Staffelstart der „Höhle der Löwen“:Analsex-Pitch bringt TV-Löwen in Verlegenheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Sie brüllen wieder! Am Montagabend startete die 18. Staffel von „Die Höhle der Löwen“ auf Vox. Mit altbekannten Gesichtern. Frank Thelen (49) kehrte in die Gruppe zurück und muss sich direkt mit schlüpfrigen Gründerideen auseinandersetzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Pitch des Produktes „anuux“ sorgen die Requisiten für Irritation. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ralf-duemmel-im-steckbrief-sein-weg-zum-die-hoehle-der-loewen-investor-64463d12850d4668bbe35a32"><!-- --><!--[--><!--[-->Ralf Dümmel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (58): „Warum steht ein Bett da?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gründer Marius Baumgärtel klärt kurz darauf auf, was es mit seinem Produkt auf sich hat: „Ich verkaufe Vögel-Futter für ein reines und gesundes Liebesspiel.“ Was er damit meint: ein pflanzliches Nahrungsergänzungsmittel für einen sauberen Enddarm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Baumgärtel hofft auf 100.000 Euro für 12,5 Prozent seines Unternehmens. Er geht weiter mit fragwürdiger Wortwahl ins Detail: „Wenn wir mit der Hintertür spielen wollen, braucht es definitiv Sauberkeit und damit einen sauberen Darm.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obduktion ergibt neue Details zum Mord nach Raubüberfall:Polizist Simon B. mit sechs Schüssen hingerichtet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/obduktion-ergibt-neue-details-zum-polizisten-mord-6-schuesse-trafen-simon-b-68acbe0f8c33b226bcae7c7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68acbe0f8c33b226bcae7c7b/6d6e4b7c3c22a10bdc201d8c09b743a8,bdbc6f0e?w=656" alt="Obduktion ergibt neue Details zum Mord nach Raubüberfall:Polizist Simon B. mit sechs Schüssen hingerichtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Völklingen – <!--]--><!--[--><b>Er wollte Leben schützen – und verlor dabei sein eigenes. Ein 34-jähriger Polizeioberkommissar wurde am Donnerstagabend bei einem Einsatz in Völklingen getötet. Ein bewaffneter Tankstellenräuber entriss einem Beamten im Gerangel die Dienstwaffe – und erschoss Simon B. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagabend hat die Staatsanwaltschaft Saarbrücken auf BILD-Anfrage neue, erschütternde Details enthüllt. Das vorläufige Ergebnis der Obduktion zeigt, mit welcher unfassbaren Brutalität der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/bluttat-in-voelklingen-polizisten-killer-ist-erst-18-jahre-alt-68a80ac4b9644528ccf3d59d"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizisten-Killer Ahmet G. (18)<!--]--><!--]--></a><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->vorging.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rechtsmediziner am Universitätsklinikum Saarbrücken (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarland<!--]--><!--]--></a><!--[-->) stellten fest: Der Familienvater wurde durch sechs Schüsse getroffen – in Kopf und Rumpf. „Todesursache soll Blutverlust in Folge der Schussverletzungen gewesen sein“, erklärte Oberstaatsanwalt Thomas Schardt gegenüber BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch zum Ablauf der schrecklichen Bluttat gibt es neue Details. So wurde mittlerweile das Tatmesser sichergestellt, mit dem Ahmet G. die Tankstelle überfiel. „Es handelt sich um ein Besteckmesser mit abgerundeter Klinge“, so Oberstaatsanwalt Schardt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben den Ninja getestet:Warum sind alle so heiß auf diesen Airfryer?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/airfryer-test/#h-aktueller-bestseller-und-preistipp-ninja-foodi-max-dual-zone-af400eu</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68acc5855d3e123a945aafc1/1cac5712180d93eda2a33c60b03f66d3,15fa1abf?w=320" alt="Wir haben den Ninja getestet:Warum sind alle so heiß auf diesen Airfryer?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweiß im Bett?:Mit diesen Tricks wird Ihre Matratze wieder frisch</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/schweiss-im-bett-mit-diesen-tricks-bleibt-ihre-matratze-frisch-68ac1c305d3e123a945aa300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac1c305d3e123a945aa300/9586433515abdd5cddaa1d808f6837e1,72e1d164?w=320" alt="Schweiß im Bett?:Mit diesen Tricks wird Ihre Matratze wieder frisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach einem langen Tag gibt es kaum etwas Schöneres, als sich ins eigene Bett fallen zu lassen – doch ausgerechnet der Ort, an dem wir neue Kraft schöpfen, ist ein Sammelbecken für Schweiß, Hautschuppen und Staub. Besonders die Matratze leidet: Im Laufe der Zeit nimmt sie Feuchtigkeit auf, die nicht nur unangenehme Gerüche, sondern auch Milben und Bakterien anzieht. Wie Sie die Matratze sauber halten können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Durchschnitt produziert ein Mensch an einem normalen Tag, ohne hohe Temperaturen oder intensive körperliche Aktivität, etwa 0,5 Liter Schweiß. An besonders heißen Sommertagen kann die Produktion jedoch auf bis zu zwei Liter pro Stunde steigen. Von vielen oft als unangenehm empfunden, erfüllt Schwitzen eine entscheidende Funktion: Es reguliert den Wärmehaushalt und kühlt den Körper ab<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nachtschweiß wird zu einem großen Teil von der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/stiftung-warentest-nur-auf-einer-matratze-liegen-alle-richtig-67b5be79a918eb195a71ff97"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Matratze</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aufgenommen, wodurch die Feuchtigkeit steigt. Wird die Matratze nicht regelmäßig gewendet und gelüftet, besteht die Gefahr von Schimmelbildung. Außerdem kann die erhöhte Feuchtigkeit die Ausbreitung von Hausstaubmilben fördern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lüften Sie täglich morgens und abends für 20 Minuten, damit Feuchtigkeit entweichen kann. Schlagen Sie nach dem Aufstehen die Bettdecke zurück, damit auch die Matratze belüftet wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Abrechnung mit Jimi Blue Ochsenknecht:„Wenn man Scheiße gebaut hat, muss man blechen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tv-abrechnung-mit-jimi-blue-ochsenknecht-68ac459caf05a85a3b98e8f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac459caf05a85a3b98e8fa/9c665cfaed18d489b8631b1b35741d02,b715e3e7?w=992" alt="TV-Abrechnung mit Jimi Blue Ochsenknecht:„Wenn man Scheiße gebaut hat, muss man blechen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die erste Staffel der Reality-Show „Villa der Versuchung“ ist vorbei, doch der Streit geht weiter! In der großen Abrechnung nach dem Finale stellt Moderatorin Verona Pooth die Kandidaten zur Rede. Und es wird zoffig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders ein Thema brachte die Stimmung zum Kochen: die U-Haft von Kandidat Jimi Blue Ochsenknecht! Während er selbst gar nicht erst zum großen Wiedersehen erschien, rechneten seine Ex-Mitstreiter vor laufender Kamera mit dem ehemaligen Kinderstar ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer bei der „Villa der Versuchung“-Abrechnung hart gegen Jimi Blue austeilte, wer ihn überraschend in Schutz nahm und welche Rolle Ex-Richter Ronald Schill nach der TV-Show spielte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachgehakt von Alfred Draxler:Das macht mir Sorgen nach dem Bundesliga-Start</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nachgehakt-von-alfred-draxler-das-macht-mir-sorgen-nach-dem-bundesliga-start-68ac19b68c33b226bcae6f1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac19b68c33b226bcae6f1b/467daf72a05212cfa48395578b80aeae,ad3f822?w=576" alt="Nachgehakt von Alfred Draxler:Das macht mir Sorgen nach dem Bundesliga-Start" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundesliga ist wieder da! Und ballert gleich richtig los! 32 Tore sind zum Auftakt gefallen, deutlich mehr als durchschnittlich in der vergangenen Saison. Da waren es 28, 26 Treffer pro Spieltag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was mir allerdings aufgefallen ist: Wenn es in der Kiste geklingelt hat, wurden nur selten deutsche Spieler gefeiert. Für meinen Geschmack zu selten! Die Erklärung ist relativ einfach:<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Drei Tage nach dem Super-Sieg gegen Leipzig (6:0) steht eine wichtige Sitzung bei Bayern an.</p><p class="teaser__text">BVB: So tickt die Familie von Dortmund-Star Jobe Bellingham.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen TV-Moderator:Hensel-Anwalt zeigt Gerhard  Delling an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/drama-um-block-kinder-anwalt-zeigt-gerhard-delling-an-68ab02a47e689a64b6fe758b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab02a47e689a64b6fe758c/8e7d5628c5e3ee0285101c9faadc3e18,efce2ef9?w=576" alt="Schwere Vorwürfe gegen TV-Moderator:Hensel-Anwalt zeigt Gerhard  Delling an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schwere Vorwürfe gegen TV-Moderator Gerhard Delling! Im Drama um die entführten Block-Kinder soll er falsche Gerüchte gestreut haben. So steht es in einer Strafanzeige, die jetzt gegen Delling gestellt wurde und BILD vorliegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die Details und die Reaktion von Dellings Anwalt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganz Deutschland wird nass:Wirbelsturm Erin fegt den Sommer weg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-wirbelsturm-erin-fegt-diese-woche-den-sommer-weg-68ac2f5caf05a85a3b98e63d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac2f5caf05a85a3b98e63d/7a96682c9b95533fdf4fe920cb1ed38c,9533eea7?w=656" alt="Ganz Deutschland wird nass:Wirbelsturm Erin fegt den Sommer weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sommer legt in Deutschland einen Endspurt hin. Es gibt noch mal Temperaturen bis zu 32 Grad. Doch am Mittwoch fegt Ex-Hurrikan Erin unseren Hochsommer weg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders warm wird das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> Dienstag nochmal im Westen bis Südwesten: an Rhein, Main, Neckar und Mosel. Doch Mittwochabend ist Schluss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung von wetter.net zu BILD: „Die Tiefausläufer des Wirbelsturms Erin kühlen Deutschland wieder ab.“ Laut dem Wetter-Experten bleibt keine Region verschont. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/regen-wie-er-entsteht-und-weitere-infos-zum-wetterphaenomen-660fa057873a8a5d194a417b"><!-- --><!--[--><!--[-->Regen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Gewitter ziehen vom Südwesten herein und dann durchs ganze Land“, sagt Jung. In Süd-, West- und Ostdeutschland könne es sogar Hagel geben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/hurrikan-erin-nimmt-fahrt-auf-evakuierungen-angeordnet-6891a73b5bfd36554e9e7659"><!-- --><!--[--><!--[-->Hurrikan Erin<!--]--><!--]--></a><!--[--> wütete zuerst auf den Bahamas (Karibik). Aktuell sitzt der Wirbelsturm zwischen Irland und Island über dem Atlantik. Seine Ausläufer sollen dann nach Deutschland jagen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama im Italienurlaub:Deutscher rettet Kinder aus Comer See und geht unter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/comer-see-deutscher-springt-ins-wasser-um-kinder-zu-retten-und-geht-unter-68ad05aa8c33b226bcae7dfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ad05aa8c33b226bcae7dfb/15e7075b53ecaf482e18927b0ece7f7d-miniSquare/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="Drama im Italienurlaub:Deutscher rettet Kinder aus Comer See und geht unter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lecco (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Ein deutscher Tourist wird im Comer See vermisst. Der Mann soll bei Dorio, am Ostufer des berühmten italienischen Ferienortes in der Provinz Lecco, von einem Boot ins Wasser gesprungen sein, um seine beiden Kinder zu retten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet die italienische Nachrichtenagentur Ansa. Die Feuerwehr bestätigte auf Anfrage einen Einsatz vor Ort, machte jedoch keine weiteren Angaben. Der Comer See liegt etwa 80 Kilometer nördlich von Mailand und gehört zu den bekanntesten Ferienregionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->s.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ermittler enthüllen neue, erschreckende Details.</p><p class="teaser__text">Feuer in Hamburgs Hafen: Lachgas-Explosionen verursachen Großbrand.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US Open:Am Ende fließen bei Venus die Tränen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/venus-williams-begeistert-bei-us-open-in-new-york-68ad127c5d3e123a945ab0fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ad127c5d3e123a945ab0fe/0db6cc276308b4116370fa40f2ab14e6,386886d9?w=320" alt="US Open:Am Ende fließen bei Venus die Tränen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hat noch einmal gezeigt, warum sie eine Legende ist!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/us-open-venus-williams-begeistert-new-york-68a9f8272c3b990731e38207"><!-- --><!--[--><!--[-->Venus Williams<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommende Woche bei der Legends Tour der Ex-Profis bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US Open in New York<!--]--><!--]--></a><!--[--> (alle Spiele live bei sporteurope.tv) mitspielen würde, wäre sie womöglich eine der Ältesten. Doch die frühere Nummer 1 spielt noch immer im Hauptfeld. Mit 45 Jahren, wo andere schon seit 15 Jahren Tennis-Rentner sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass die Amerikanerin mit 3:6, 6:2, 1:6 gegen die Tschechin Karolina Muchova (29) rausflog, ist keine Überraschung. Fast schon sensationell ist jedoch, dass die siebenmalige Grand-Slam-Gewinnerin einen Satz gewann. Gegen die Nummer 13 der Welt. „Ich habe heute nicht gewonnen, aber ich bin sehr stolz auf mein Spiel“, sagte Williams.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:29:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftiger Sandsturm zerstört Gelände:„Burning Man“-Festival versinkt im Staub</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/burning-man-festival-sandsturm-bringt-unheil-in-nevada-68ac418f5d3e123a945aa6b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac418f5d3e123a945aa6ba/f9137938ecdf348d7d9a7e3202becace,ca6d3728?w=992" alt="Heftiger Sandsturm zerstört Gelände:„Burning Man“-Festival versinkt im Staub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Black Rock City/Nevada –<!--]--><!--[--><b> Sandsturm statt Sonnenbrand: In der Wüste Nevadas legte ein heftiger Wetterumschwung das gerade gestartete „Burning Man“-Festival lahm! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit bis zu 80 km/h fegte am Wochenende der Sturm über das XXL-Gelände in Amerika, das vom 24. August bis zum 1. September rund 70.000 Festivalbesucher erwartet, zerstörte Camps und liebevoll aufgebaute Attraktionen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alles voller Staub! Hier wird versucht, einen Teil des aufgebauten Camps zu sichern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fotos und Videos auf Social Media zeigen das Ausmaß der Wüsten-Verwüstung. Denn viele Menschen sind schon seit Tagen vor Ort, um das jährliche Festival-Mammutprojekt aus Kunst, Musik und Zeltkommunen zum Leben zu erwecken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 04:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>