<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fast so wertvoll wie Nvidia:So viel müsste Trump für Grönland zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fast-so-wertvoll-wie-nvidia-so-viel-muesste-trump-fuer-groenland-zahlen-6960f801fa56382de1f648e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960f801fa56382de1f648e9/6090380126cf9829e3f921dad899986a,d18ec837?w=992" alt="Fast so wertvoll wie Nvidia:So viel müsste Trump für Grönland zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump will sie kaufen oder besetzen lassen. Doch: Was ist die größte Insel der Welt nun wert?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für BILD hat ein Hamburger Land- und Forstimmobilien-Spezialist Grönland analysiert: Die Eigentumsverhältnisse seien komplex, sagt der Experte, das mache „eine klassische Bewertung extrem schwierig“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ABER: Einen Grönland-Preis hat er für BILD trotzdem ermittelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Video aufgetaucht!:Das geschah wirklich vor den Todesschüssen von Minneapolis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neues-video-das-geschah-vor-den-todesschuessen-von-minneapolis-69614b1b4d1d5f581eeb1aec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69614b1b4d1d5f581eeb1aed/c2e6587aceab83a500c71d59f54609f9,79c7521f?w=992" alt="Neues Video aufgetaucht!:Das geschah wirklich vor den Todesschüssen von Minneapolis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wie konnte diese Situation nur so eskalieren? Eine Frau wurde in ihrem Auto von einem Beamten der amerikanischen Einwanderungsbehörde ICE erschossen. Ihr Tod sorgt in den USA weiter für Aufruhr. Jetzt ist ein neues Video aufgetaucht, das den Moment kurz vor den Schüssen in Minneapolis zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahmen, die am Freitag dem Nachrichtenportal „Alpha News“ zugespielt worden, stammen von dem ICE-Agenten selbst. Sie zeigen, wie Jonathan Ross zu dem roten Geländewagen geht, der die Straße blockiert. Renee Nicole Good (37) sitzt lächelnd am Steuer, lässt den Arm aus dem offenen Fenster hängen und sagt: „It’s fine, Dude. I’m not mad“ – was auf Deutsch so viel heißt wie „Alles gut, Kumpel. Ich bin nicht sauer“ oder „verrückt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 37-jährige Renee Nicole Good, Mutter von drei Kindern, wurde in ihrem Auto erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ehefrau der 37-Jährigen, Rebecca Good, steht hinter dem Auto und filmt wiederum den Beamten. „Zeig dein Gesicht!“, fordert sie ihn auf. In der Spiegelung der Scheibe ist zu erkennen, dass der Mann bis zur Nase vermummt ist. Als er sich das Kennzeichen ansieht, scherzt sie: „Wir tauschen nicht jeden Morgen unser Kennzeichen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gala beim Heimturnier:Kerner-Sohn schießt 4 Tore in einem EM-Spiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/gala-beim-heimturnier-kerner-sohn-nik-schiesst-4-tore-in-einem-em-spiel-69610d7e8605767e8f930ee7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610d7e8605767e8f930ee8/2fa26a5ccb22242790c0c0d83062269e,69ba2d32?w=576" alt="Gala beim Heimturnier:Kerner-Sohn schießt 4 Tore in einem EM-Spiel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächster Sieg, klare Botschaft. Die deutschen Hockeymänner bleiben bei der Hallen-Europameisterschaft in Heidelberg auf Titelkurs. Im zweiten Vorrundenspiel setzte sich der Titelverteidiger souverän mit 7:3 gegen die Schweiz durch. Dank einer Gala von Nik Kerner (24), dem Sohn von TV-Star-Moderator Johannes B. Kerner (61)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angreifer vom Club an der Alster war der prägende Mann der Partie. Kerner erzielte vier Treffer selbst und bereitete zwei weitere Tore vor. Die weiteren Treffer erzielten Anton Pöhling, Nicolas Proske und Kapitän Anton Boeckel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schweizer, die nicht zum engeren Favoritenkreis zählen, hatten dem deutschen Tempo und der Offensivstärke von Beginn an wenig entgegenzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon zum Turnierstart hatte das deutsche Team des Trainerduos Matthias Witthaus und Jan Philipp Rabente Irland mit 7:3 besiegt. In Gruppe B wartet nun am Samstag das letzte Vorrundenspiel gegen Spanien (ab 20.15 Uhr bei MagentaSport).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie in Albstadt tot:Als die Mutter Licht anknipste, flog das Haus in die Luft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/explosion-in-albstadt-mutter-knipste-licht-an-haus-flog-in-die-luft-6960aeaa4d1d5f581eeb0b4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960aeaa4d1d5f581eeb0b4b/7b2bd9b9feeee188d84d28143fc9334a,e1b95227?w=656" alt="Familie in Albstadt tot:Als die Mutter Licht anknipste, flog das Haus in die Luft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hatten das Haus erst vor drei Jahren gekauft und renoviert: Vater Francesco (33), Ehefrau Nancy (30) und Sohn Brian (6) – eine glückliche Familie von der Schwäbischen Alb. Doch als die Mutter am frühen Donnerstagmorgen das Licht anknipste, kam es zur heftigen Explosion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das gesamte Haus in Albstadt (Baden-Württemberg) flog in die Luft, die dreiköpfige Familie mit italienischen Wurzeln wurde getötet. Nach BILD-Informationen soll sich das schreckliche Unglück schon vor zwei Wochen angebahnt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alles über die Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doping-Schock in der MLB:Deutscher Baseball-Profi für 80 Spiele gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/max-kepler-gesperrt-doping-skandal-erschuettert-mlb-696162b0b2630ff5d23ea42b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696162b0b2630ff5d23ea42b/642f5209a2f21b7abc9315a385b8505b,385cce0f?w=320" alt="Doping-Schock in der MLB:Deutscher Baseball-Profi für 80 Spiele gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist ein Dämpfer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Baseball-Star Max Kepler (32) ist von der Major League Baseball (MLB) für 80 Spiele gesperrt worden. Bei dem Deutschen wurde das anabole Steroid „Trenbolon“ nachgewiesen, das als leistungssteigerndes Dopingmittel gilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kepler ist aktuell ohne Verein. Zuletzt spielte er für die Philadelphia Phillies. Sollte er noch für einen Klub unterschreiben, würde er für die Playoffs nicht spielberechtigt sein, teilte die Liga mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im September 2015 war Kepler erstmals in der Major League Baseball zum Einsatz gekommen. Ganze neun Jahre hatte der Outfielder, der auch als First Baseman einsetzbar ist, das Trikot der Minnesota Twins getragen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trumps brisanter Öl-Plan:Rauschen unsere Spritpreise jetzt runter?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-brisanter-oel-plan-rauschen-unsere-sprit-preise-jetzt-runter-69612440fa56382de1f64ddd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69612440fa56382de1f64ddd/c9b095464e90ddd4420d229621943d2d,d231028c?w=320" alt="Trumps brisanter Öl-Plan:Rauschen unsere Spritpreise jetzt runter?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas/Washington – <!--]--><!--[--><b>Geht Donald Trumps Öl-Plan wirklich auf? Können die USA die Benzinpreise mit venezolanischem Öl wirklich senken?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident lud zum großen Öl-Gipfel ins Weiße Haus. 17 hochrangige Vertreter der Ölindustrie waren vor Ort, darunter: die Chefs von Exxon, ConocoPhillips und Chevron. Trumps Ziel: Die Chefs überzeugen, in Venezuela Öl zu fördern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ihr habt totale Sicherheit“, versprach Trump den Öl-CEOs. Sie müssten nicht mit den Venezolanern verhandeln, sondern mit US-Vertretern. Sollte Öl von den Firmen gefördert werden, gebe es massiven Wohlstand für die USA, Venezuela und die ganze Welt, so Trump.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump will nach dem Sturz von Diktator Maduro Venezuelas Ölsektor übernehmen und die Rohölpreise senken. Doch amerikanische Öl-Bosse sind sauer! Einem Teil der Ölindustrie stößt die Aussicht auf niedrigere Preise sauer auf: Wie die „Financial Times“ (FT) berichtet, schlagen vor allem die Chefs der Schieferöl-Industrie Alarm.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Jahre nach der Krebs-Diagnose:Kate öffnet zum 44. Geburtstag ihr Herz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-oeffnet-zu-44-geburtstag-ihr-herz-6960cef18605767e8f930778</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960cef18605767e8f930779/29a8648ffd27eeee8068fc1deb278fd0,697764d8?w=992" alt="Zwei Jahre nach der Krebs-Diagnose:Kate öffnet zum 44. Geburtstag ihr Herz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor –<!--]--><!--[--><b> Der Krebs hat sie verändert. Zwei Jahre nach der Diagnose zeigt sich die Prinzessin von Wales so emotional, ehrlich und verletzlich wie nie. Anlässlich ihres 44. Geburtstages gewährt Kate Millionen Menschen nicht nur Zugang zu privaten Aufnahmen – sie öffnet auch ihr Herz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bisher waren die Fans von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Kate<!--]--><!--]--></a><!--[--> es gewohnt, dass zu besonderen Tagen im Privatleben der Thronfolgerfamilie – etwa Vatertagen, Hochzeitstagen oder Geburtstagen – Schnappschüsse ihrer Liebsten veröffentlicht werden, für die sie höchstpersönlich den Auslöser drückte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch zu ihren eigenen Ehrentagen gab es bisher ungesehene Porträts, die meist von Fotografen aufgenommen wurden. 2026 bricht Kate erstmals mit der Fototradition und schenkt der Welt etwas viel Persönlicheres: ein Video mit bewegender Botschaft! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nicht nur optisch, sondern auch spirituell fühlt sich die Prinzessin als eins mit der Natur. Die Wälder und Wiesen rund um Schloss Windsor – für Kate eine Oase der Kraft <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie:Kindheit entscheidet über Demenz-Risiko</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/studie-enthuellt-kindheit-praegt-demenz-risiko-694fc78dba368aa0126a46a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fc78dba368aa0126a46a7/d52d76fc5af21d8764c2b1f3555d489f,9684e90b?w=576" alt="Neue Studie:Kindheit entscheidet über Demenz-Risiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Kindheit könnte weitreichende Folgen für das Gehirn und das Risiko für Demenz haben, wie eine große internationale Studie zeigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Forscher über die Verbindung von Kindheitserfahrungen und geistiger Gesundheit im Alter herausfanden und welche Schwächen die Studie hat, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Google macht’s möglich:Gmail-Nutzer bekommen KI-Helfer gratis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/google-ermoeglicht-gmail-nutzern-ki-funktionen-ohne-abo-6960f5b74d1d5f581eeb12c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960f5b74d1d5f581eeb12c6/fb3ee232894aede7430b3c943632d8aa,17a76410?w=320" alt="Google macht’s möglich:Gmail-Nutzer bekommen KI-Helfer gratis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Google Gmail-Nutzer bekommen jetzt drei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>KI</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Tools kostenlos, die bislang Teil eines kostenpflichtigen Abos waren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was früher nur in den kostenpflichtigen Abos „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/google/suchmaschine-und-wegweiser-im-internet-16834770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Google<!--]--><!--]--></a><!--[--> AI Plus“ und „Google AI Pro“ enthalten war, steht nun allen zur Verfügung. Diese cleveren Helfer unterstützen beim Schreiben und Beantworten von E-Mails sowie beim Zusammenfassen langer Unterhaltungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.androidauthority.com/gmail-ai-features-free-for-everyone-3630905/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Android Authority<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind die Funktionen „Formuliere für mich“, „Suggested Replies“ und „AI Overview“ jetzt gratis. „Formuliere für mich“ nimmt Nutzern das Schreiben fast völlig ab. Einfach Vorgaben zu Inhalt und Tonalität machen, und die KI erstellt eine fertige Nachricht. Diese kann dann als Entwurf genutzt oder direkt verschickt werden. „Suggested Replies“ geht noch einen Schritt weiter: Es werden passende Antwortvorschläge basierend auf bisherigen Konversationen gemacht. Nutzer können diese Vorschläge vor dem Versand nach Belieben bearbeiten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Google's KI-Modus in Deutschland liefert direkte Antworten statt nur Webseitenvorschlägen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ekel-Vorfall in Bundesliga:Fan spuckt in Bus von Volleyballerinnen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/regionalsport/volleyball-fan-spuckt-nach-bundesliga-spiel-in-bus-des-gegners-69600dc74d1d5f581eeb0590</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69600dc74d1d5f581eeb0590/e0758aaf5da2154f483ce46f8215381b,df09d2d1?w=320" alt="Ekel-Vorfall in Bundesliga:Fan spuckt in Bus von Volleyballerinnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ekel-Vorfall nach dem Heimspiel der Bundesliga-Volleyballerinnen des VfB Suhl LOTTO Thüringen gegen Aachen: Ein Fan soll in den Mannschaftsbus des Gästeteams gespuckt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Verein aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte, habe ein Fan zunächst unbefugt den Mannschaftsbus des Aachener Teams betreten. Nachdem der Busfahrer den Mann des Fahrzeugs verwiesen habe, sei es zu einer weiteren Entgleisung gekommen: Der Anhänger spuckte in den Bus des Gästeteams. Zum Zeitpunkt der Attacke saßen nach BILD-Informationen keine Spielerinnen im Bus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall hatte sich bereits am 27. Dezember ereignet. Am Donnerstagabend reagierte der Volleyball-Bundesligist auf den Vorfall mit klaren Worten. „Ein solches Verhalten widerspricht in aller Deutlichkeit den Werten, für die unser Verein steht“, erklärte der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=122174189786609959&amp;id=61568298780517&amp;mibextid=wwXIfr&amp;rdid=ZGCqR9ivM8hvAoXM#" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Verein auf Facebook<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Respekt, Fairness und sportliches Miteinander seien „nicht verhandelbar“, betonte der Klub und distanzierte sich ausdrücklich von dem Verhalten des Fans. Der Vorfall werde „aufs Schärfste verurteilt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zugleich stellten die Thüringer klar, dass es sich um das Fehlverhalten einer Einzelperson handele, das nicht die Fankultur des Klubs widerspiegele. Der VfB Suhl stehe für eine „leidenschaftliche, aber stets faire Fankultur“, hieß es weiter. Die große Mehrheit der Anhängerinnen und Anhänger verhalte sich engagiert und respektvoll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout vom BVB-Star ++ Ebnoutalib-Wahnsinn bei Eintracht:Guirassy-Frust und ein Fußball-Märchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-frankfurt-und-bvb-trennen-sich-spektakulaer-3-3-69614bbb0e8ad021f55473d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69614bbb0e8ad021f55473d7/a77df85074085383cd0915f5ec30b54e,13cc5718?w=992" alt="Blackout vom BVB-Star ++ Ebnoutalib-Wahnsinn bei Eintracht:Guirassy-Frust und ein Fußball-Märchen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einer patzt – und einer schreibt sein Fußball-Märchen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frankfurt und der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> trennen sich nach der Winterpause spektakulär mit einem 3:3-Unentschieden. Mega-Bock: Stürmer Serhou Guirassy (29) foult im eigenen Strafraum, verursacht einen Elfer. Mega-Jubel: Frankfurt-Neuzugang Younes Ebnoutalib (22) trifft direkt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Freitagspartie im Deutsche Bank Park wird von Tief „Elli“ weitgehend verschont. Und zum Frankfurter Stadion gibt es schon kurz vor Anpfiff große News: Der Klub verkündet, dass die Zusammenarbeit mit dem Stadionpartner bis 2035 verlängert wird. Das bringt dem Verein insgesamt rund 100 Mio. ein!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB: Über welchen Star-Transfer die Dortmund-Bosse gerade intensiv nachdenken</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 22:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>