<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwei Entdeckungen und eine Frage zum Mordfall Fabian:Hat die Polizei den Fundort nicht richtig abgesucht?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mordfall-fabian-hat-die-polizei-den-fundort-nicht-richtig-abgesucht-69106e3f4fb7cf683f37a1cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69106e3f4fb7cf683f37a1ce/fcab1720f046d1c3961477adbf2bfe46,fa9cb089?w=992" alt="Zwei Entdeckungen und eine Frage zum Mordfall Fabian:Hat die Polizei den Fundort nicht richtig abgesucht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Fundort der Leiche des kleinen Fabian sicherte die Polizei tagelang Spuren. Doch jetzt tauchte offenbar ein mysteriöser Handschuh auf. Auch BILD-Reporter machten dort eine Entdeckung. Hat die Polizei den Fundort nicht richtig abgesucht?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was es mit den Funden auf sich hat und was Staatsanwaltschaft und ein Ermittlungsexperte dazu sagen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident im Stadion:Deutscher NFL-Star macht sich über Trump lustig</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-deutscher-star-macht-sich-ueber-donald-trump-lustig-69111f1d0580923d0998c7da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69111f1d0580923d0998c7db/d62e1956cc482e4c037a6e5c648c317c,b6149008?w=576" alt="US-Präsident im Stadion:Deutscher NFL-Star macht sich über Trump lustig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Woche 10 in der NFL – und plötzlich ist Donald Trump Co-Kommentator.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu zeigt Matthew Stafford, warum er aktuell der MVP ist – und in Seattle gibt es einen Knaller-Start. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier gibt es alle Spiele des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL-Sonntages<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Überblick.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag wurde bekannt, dass US-Präsident Donald Trump das neue Commanders-Stadion (wird 2030 fertig) nach sich benannt haben möchte. Einen Tag später schaute er direkt bei den Commanders vorbei und verfolgte die Partie in der Suite von Eigentümer Josh Harris. Kurz vor der Partie flog Trump in der Air Force One über das Stadion.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haben Sie ihn erkannt?:Ex-Ermittler ist plötzlich „Tatort“-Leiche</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-ex-ermittler-bruno-cathomas-kehrte-als-leiche-zurueck-690fc7abb1bd2282a08aeff9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fc7abb1bd2282a08aeffa/7ab0d90e621500d12f35596c3f7943db,17113ef7?w=576" alt="Haben Sie ihn erkannt?:Ex-Ermittler ist plötzlich „Tatort“-Leiche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigshafen – <!--]--><!--[--><b>„Tatort“-Fans kannten Bruno Cathomas jahrelang als Chef von Margarita Broich und Wolfram Koch im Frankfurter Krimi. Dort spielte der Schweizer von 2017 bis 2019 Fosco Cariddi, den Boss der Mordkommission und damit den hessischen Chefermittler. Am Sonntagabend kehrte er in ganz neuer Rolle in den Lieblingskrimi der Deutschen zurück – als Leiche!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst essen, dann sterben. So lässt sich Cathomas’ Job im Ludwigshafener „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tatort/tatort-alle-infos-78083756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tatort<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ mit Ulrike Folkerts alias Lena Odenthal zusammenfassen. In „Mike &amp; Nisha“ zoffte er sich als Familienoberhaupt Gustav zunächst mit seinem Sohn Mike (Jeremias Meyer) und dessen Freundin Nisha (Amina Merai) beim Familienessen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cathomas als charismatischer Polizeichef Fosco Cariddi mit Kollegin Margarita Broich (65) im Frankfurter „Tatort: Unter Kriegern“ 2018 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist schwanger – und er strikt gegen die Liaison der beiden. Erst ganz am Ende des Films wurde auch klar, warum. Gustav ist auch Nishas Vater – sie ist das Ergebnis einer Affäre. Und „Mike &amp; Nisha“ damit eine verbotene Liebe. Als der Zuschauer das erfährt, war Cathomas‘ Gustav aber schon 80 Minuten lang tot – erschlagen von den eigenen Kindern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Traurig und enttäuscht“:Emotionales Krisen-Interview von Wagner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-augsburg-emotionales-krisen-interview-von-sandro-wagner-6910f27a0580923d0998c672</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6910f27a0580923d0998c673/1b6e0d5ce5114df20a23fcd75fdaacf1,52fdaa0e?w=992" alt="„Traurig und enttäuscht“:Emotionales Krisen-Interview von Wagner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bittere Pleite für den FC Augsburg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittendrin: Trainer Sandro Wagner (37). Nach dem 2:3 in Stuttgart spricht er gnadenlos offen und ehrlich, zeigt am DAZN-Mikrofon Emotionen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wagner: „Gerade, warum auch immer, fällt es gegen uns. Die Mannschaft in der Kabine steht super zusammen. Ich kann den Inhalt bewerten und das Gefühl. Heute hat sich das unfassbar verbunden angefühlt. Aber am Ende werden die 0 Punkte bewertet und das ist natürlich blöd.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Augsburg verliert trotz Führung 3:2 in Stuttgart. Undav gleicht aus und trifft zum Sieg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorwurf der Manipulation:Skandal um Trump-Doku! BBC-Boss tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vorwurf-der-manipulation-skandal-um-trump-doku-bbc-boss-tritt-zurueck-6910dae40166cd59ef999f9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6910dae40166cd59ef999f9b/a50cdec92a48ac1aa8d33532039cec1b,483b182c?w=576" alt="Vorwurf der Manipulation:Skandal um Trump-Doku! BBC-Boss tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Eine umstrittene TV-Dokumentation über Donald Trump bringt die britische BBC ins Wanken! Am Sonntag trat nicht nur Generaldirektor Tim Davie zurück, auch Nachrichtenchefin Deborah Turness legte ihr Amt nieder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser für das Sender-Beben: Eine Ausgabe der BBC-Sendung „Panorama“, ausgestrahlt im Oktober 2024, kurz vor der US-Präsidentschaftswahl. Der Beitrag über Trumps politische Rückkehr enthielt Ausschnitte aus seiner Rede vom 6. Januar 2021 – dem Tag des Sturms auf das Kapitol.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Deborah Turness (58) trat als verantwortliche Nachrichtenchefin ebenfalls zurück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zeitung „Daily Telegraph“ berichtete über ein internes BBC-Dokument, in dem Fehler und Verstöße gegen die Unparteilichkeit aufgelistet wurden – auch im Zusammenhang mit Donald Trump. Demnach wurden in jener Sendung zwei getrennte Passagen aus Trumps Rede so zusammengeschnitten, dass der Eindruck entstand, er habe zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kapitol-erstuermung-trump-begnadigt-1500-chaoten-678ef943edb31a2ece6398fc"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm auf das Kapitol in Washington<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgerufen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Kris Jenners Party:Polizei-Einsatz bei Jeff Bezos!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wegen-kris-jenners-party-polizei-einsatz-bei-jeff-bezos-6910b9d80580923d0998c409</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6910b9d80580923d0998c409/e271b8489061660ee844cf147c6c2a99,f5550ed3?w=656" alt="Wegen Kris Jenners Party:Polizei-Einsatz bei Jeff Bezos!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Aus der Welt der Schönen und Reichen sind wir ja einiges an Extravaganz gewohnt, besonders, wenn es etwas zu feiern gibt. Dies war jetzt bei Kris Jenner der Fall. Die Chefin des Kardashian-Clans wurde 70 und ließ es ordentlich krachen – mit einer oscarreifen Gästeliste, einem Weltstar auf der Bühne – und der Polizei vor der Tür!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angelo Drive im Norden von Beverly Hills. Während die Stadt im Schatten von Los Angeles sowieso schon mit einer hohen Promi-Dichte glänzt, stauten sich hier am Wochenende die VIP-Limousinen länger, als vor jedem Red Carpet bei irgendeiner Preisverleihung. Allerdings gab es hier nichts zu gewinnen, nur etwas zu feiern: Kris Jenners Geburtstag!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Garten des riesigen Anwesens von Jeff Bezos feierte Kris Jenner in einem großen Party-Zelt, das extra für die Feier errichtet wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krisjenners-geheime-bond-party-kim-kardashian-hat-die-kurven-lizenz-691040080580923d0998bd7d"><!-- --><!--[--><!--[-->Sause<!--]--><!--]--></a><!--[--> stieg im Beverly-Hills-Anwesen von Amazon-Gründer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/hochzeit-von-jeff-bezos-geheimnisse-enthuellt-685bc32954352c1fc4b2bdb9"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeff Bezos<!--]--><!--]--></a><!--[--> (61). Seine Ehefrau Lauren (55) ist eine gute Freundin der Kardashians und stellte die Location zur Verfügung. Bezos hatte es 2020 für 165 Millionen US-Dollar (umgerechnet aktuell rund 143 Millionen Euro) gekauft. Ins Haus musste er die Party-Gesellschaft nicht lassen, schließlich ist das gesamte Anwesen 3,8 Hektar groß, also 38.000 Quadratmeter. Zum Vergleich: Das Hauptterminal des Berliner Flughafens ist nur 0,2 Hektar größer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Tennis-WM in Turin:Traumstart für Zverev!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-triumphiert-in-turin-blitzsieg-gegen-ben-shelton-6910ce67b2d352db407651f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6910ce67b2d352db407651f5/be041f42851978d876f2f7902e636bad,88cfe0a?w=320" alt="Bei Tennis-WM in Turin:Traumstart für Zverev!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Besser kann man kaum starten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-optimistisch-vor-kampf-um-den-wm-titel-in-turin-690f23c7f9120c1bee6ee201"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) hat einen Raketen-Start in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ATP Finals in Turin<!--]--><!--]--></a><!--[--> hingelegt. Im ersten seiner drei Matches in der Björn-Borg-Gruppe besiegt der Hamburger den Amerikaner Ben Shelton (23) 6:3, 7:6. Mit einem Schrei nach dem Matchball zeigt er, wie erleichtert er nach diesem Sieg ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Zverev gewann 2018 und 2021 die ATP Finals<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende marschieren vor Stadion:Heftige Fan-Proteste in England</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/heftige-fan-proteste-in-england-tausende-marschieren-vor-dem-stadion-69109c474fb7cf683f37a4d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69109c474fb7cf683f37a4d7/1122db3c96076ffdfd1a111b02e3d690,e58565bc?w=320" alt="Tausende marschieren vor Stadion:Heftige Fan-Proteste in England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fan-Wut bei West Ham!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tausende Fans des abstiegsgefährdeten West Ham United haben vor dem Heimspiel gegen Burnley (3:2) in London lautstark gegen die Klubführung protestiert – und dabei einen Sarg durch die Straßen getragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der symbolische Sarg war mit den Worten „Sold our soul“ („Wir haben unsere Seele verkauft“) und „No more BS“ („Kein weiterer Bullshit“) beschriftet. Mit „BS“ sind zugleich aber auch Klubbesitzer David Sullivan und Vizechefin Karren Brady gemeint.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Sarg mit dem Schriftzug „Sold our soul“ („Wir haben unsere Seele verkauft“) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 83 Jahren verliebt:Das am längsten verheiratete Ehepaar der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/seit-83-jahren-verliebt-das-am-laengsten-verheiratete-ehepaar-der-welt-6910420c0580923d0998bd90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6910420c0580923d0998bd91/3e15c4b41be4fa86d06b3e8a53283689,23cca340?w=992" alt="Seit 83 Jahren verliebt:Das am längsten verheiratete Ehepaar der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Liebe ist für die Ewigkeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 83 Jahren sind Eleanor (107) und Lyle Gittens (108) miteinander verheiratet – damit sind sie das offiziell am längsten verheiratete Ehepaar der Welt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als sich Eleanor und Lyle kennenlernen, versinkt ihre (fast) heile Welt gerade im Chaos des 2. Weltkriegs. In Europa überfällt Nazi-Deutschland die Sowjetunion. Und nach dem Angriff der Japaner auf den US-Flottenstützpunkt Pearl Harbour auf Hawaii erklären die Amerikaner ihren Eintritt in den Krieg. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 4. Juni 1942 posiert das Hochzeitspaar Gittens mit seinen Gästen vor der Kamera<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17-Jährige schwer verletzt:Gruppenvergewaltigung in Berliner Plattenbau?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/maedchen-schwer-verletzt-gruppenvergewaltigung-in-berliner-plattenbau-6910c3814fb7cf683f37a72d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6910c3814fb7cf683f37a72e/d64e050b048f38efcd3dbdc584f0c9d0,eda3ee4c?w=576" alt="17-Jährige schwer verletzt:Gruppenvergewaltigung in Berliner Plattenbau?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In einem Plattenbau im Berliner Stadtteil Hellersdorf soll es zu einer Gruppenvergewaltigung gekommen sein, bei der eine 17-Jährige schwer verletzt wurde. „Wir führen Ermittlungen wegen des Verdachts eines Sexualdelikts“, bestätigt Polizeisprecher Martin Stralau gegenüber BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach habe es eine Festnahme gegeben, der Mann befinde sich aber wieder auf freiem Fuß. Mehr will die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu dem Fall nicht sagen, „mit Rücksicht auf das Opfer“. Die Ermittlungen stünden noch am Anfang.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Reporter fanden bei ihrer Recherche vor Ort die Frau, in deren Arme das Mädchen am Samstag um 8.15 Uhr lief, als sie vom Einkaufen zurückkam: „Sie war grün und blau geschlagen. Sie war nicht mehr in der Lage zu sprechen“, sagt die Zeugin. „Ich habe sofort einen Krankenwagen gerufen. Sie schwankte, konnte kaum noch stehen, ich habe sie behutsam hingesetzt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Wohnhaus in Hellersdorf, in dem die Tat geschehen sein soll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:04:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann ich das noch trinken?:Leitungswasser belastet! Das können Sie zu Hause machen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/kann-ich-das-noch-trinken-leitungswasser-belastet-das-koennen-sie-zu-hause-machen-690b47a5c629456c30f8af35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b47a5c629456c30f8af36/9200e8604bfdbd80d31a24bb3b3a2ecd,d7216590?w=576" alt="Kann ich das noch trinken?:Leitungswasser belastet! Das können Sie zu Hause machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Meldungen über belastetes Trinkwasser verunsichern viele. Doch was bedeuten die Befunde wirklich – und wie kann man sein Leitungswasser zu Hause schnell und unkompliziert absichern? Wasserexperte Tom Cattarius erklärt, worauf Sie achten sollten, wie Sie Wasser richtig testen und welche einfachen Maßnahmen sofort mehr Sicherheit schaffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Sie zu Hause tun können!</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Shutdown!:USA stoppen Waffen-Deals an Europa in Milliardenhöhe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-shutdown-usa-pausieren-waffen-deals-an-europa-in-milliardenhoehe-6910a793b2d352db40764ff2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6910a793b2d352db40764ff2/d454bedeb7284642cc486fe839c8a66f,52f7ac09?w=320" alt="Wegen Shutdown!:USA stoppen Waffen-Deals an Europa in Milliardenhöhe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der anhaltende Shutdown in den USA hat jetzt auch die Waffenverkäufe an europäische Verbündete betroffen und könnte weitreichende Folgen für den Ukraine-Krieg haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das US-Außenministerium musste Waffengeschäfte im Wert von über fünf Milliarden Dollar pausieren, was die Sicherheit der USA und ihrer Partner gefährdet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders brisant: Während die USA lahmgelegt sind, können Russland und China ihre geopolitischen Ziele ungehindert verfolgen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, welche Waffenlieferungen verzögert sind und wie sich die Situation auf die globale Sicherheit auswirken könnte – alles mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:05:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Belgien:Drohnen-Alarm über Atomkraftwerk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/belgien-mehrere-drohnen-ueber-atomkraftwerk-gesichtet-691116d355aa93bf92407d44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691116d355aa93bf92407d44/efe160aeddb48d511c074c3ded034331-miniSquare/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="Belgien:Drohnen-Alarm über Atomkraftwerk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Doel – <!--]--><!--[--><b>Erneuter Drohnen-Alarm in Belgien: Nachdem bereits am Sonntagabend Drohnen am Flughafen Lüttich gesichtet wurden, tauchten nun auch über dem Atomkraftwerk in Doel mehrere Fluggeräte auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Nachrichtenagentur Belga wurden kurz vor 22 Uhr gleich drei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> über dem Kraftwerk nahe Antwerpen gesichtet. Der Betreiber Engie gab inzwischen Entwarnung. Wie Sprecherin Hellen Smeets erklärte, hatten die Sichtungen keine Auswirkungen auf den Betrieb des Atomkraftwerks. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die zuständigen Abteilungen beobachten die Lage weiterhin aufmerksam“, versicherte sie dem belgischen Sender RTBF. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland plant schärfere Gesetze gegen Drohnenspionage und Desinformation.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 02:05:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>