<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Explosionen in Doha:Israel attackiert Hamas-Chefs in Katar</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/berichte-israel-attackiert-hamas-chefs-explosionen-in-katar-68c0270d15695f601015526b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0270d15695f601015526c/846a2977849e383beb9ac15d566fd3e3,189e081?w=992" alt="Explosionen in Doha:Israel attackiert Hamas-Chefs in Katar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Doha –<!--]--><!--[--><b> Israels Luftwaffe hat die Chefs der islamistischen Terror-Organisation Hamas angegriffen, die sich in Katars Hauptstadt Doha verstecken. Von dort planten sie auch das Massaker vom 7. Oktober 2023, das den Krieg in Gaza auslöste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Berichten über Explosionen in Doha gab Israels Armee bekannt, sie habe „einen präzisen Angriff gegen die oberste Führung der Terror-Organisation Hamas durchgeführt“. Der Name der Operation lautete „Gipfel des Feuers“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das israelische Militär erklärte weiter: „Seit Jahren leiten diese Mitglieder der Hamas-Führung die Operationen der Terror-Organisation, sind direkt für das brutale Massaker vom 7. Oktober verantwortlich und orchestrieren und leiten den Krieg gegen den Staat Israel.
  Vor dem Angriff wurden Maßnahmen ergriffen, um Schäden für die Zivilbevölkerung zu minimieren, darunter der Einsatz präziser Munition und zusätzlicher Geheimdienstinformationen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Laut Katars Regierung, das den Angriff verurteilte, wurde das „Wohnquartier“ attackiert, in dem eine Reihe hochrangiger Hamas-Schergen lebte.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Besuch von Donald Trump:König Charles wirft Prinz Andrew raus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/vor-besuch-von-donald-trump-koenig-charles-wirft-prinz-andrew-raus-68bfc807784ebe32609e0b58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc807784ebe32609e0b59/d172110bbdfd6cbc8175180a950977c6,3eeda88e?w=576" alt="Vor Besuch von Donald Trump:König Charles wirft Prinz Andrew raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Er zieht die royale Notbremse und lädt seinen Bruder nicht zum Staatsbankett mit Donald Trump. Prinz Andrew ist für König Charles III. ein Risiko. Während sich der Monarch auf den zweiten Staatsbesuch in Großbritannien von US-Präsident Donald Trump vorbereitet, treibt ihm sein Bruder Andrew Schweißperlen auf die Stirn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom 17. bis 19. September empfängt Charles Trump und First Lady Melania auf Schloss Windsor. Insider berichten gegenüber der<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2025/09/08/royal-family/prince-andrew-embarrassed-king-charles-ahead-of-trump-visit/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> US-Plattform „Page Six“<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Charles will die „Special Relationship“ zwischen Großbritannien und den USA um jeden Preis schützen. Und genau hier funken Andrews Skandal-Vergangenheit und aktuelle Nachrichten rund um Trumps Nähe zum verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein dazwischen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese beiden sollen nicht mehr aufeinandertreffen: US-Präsident Donald Trump (79, r.) und Prinz Andrew besuchten 2019 zusammen die Westminster Abbey<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für König Charles wird der bevorstehende Trump-Besuch zum Drahtseilakt, er ist überschattet von neuen Enthüllungen rund um den Epstein-Skandal. Anfang September 2025 veröffentlichte ein Ausschuss des Repräsentantenhauses einen angeblichen Geburtstagsbrief von Donald Trump an den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein. Darin: eine anzügliche Zeichnung und die Worte – „Happy Birthday – möge jeder Tag ein weiteres wunderbares Geheimnis sein.“ Trump behauptet, die Unterlagen wären nicht echt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorhaube klemmte:MERZedes-Panne auf der IAA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/motorhaube-klemmte-merzedes-panne-auf-der-iaa-68c022a7fa34301f0f8a9302</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c022a7fa34301f0f8a9303/eef6a26e46986491b5ef7af6ffc08dbe,6679067c?w=576" alt="Motorhaube klemmte:MERZedes-Panne auf der IAA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Ganz Auto-Deutschland schaut auf die IAA, den Angriff der vielen Chinesen-Autos auf traditionelle deutsche Wertarbeit. Und dann das: Beim Rundgang von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) klemmte bei Mercedes und Opel die vordere Haube. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der IAA hat Mercedes ein neues schwäbisches Sprichwort geschaffen: „Wir können alles! Nur keine Motorhaube öffnen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Denn: Mercedes-Chef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/stuttgart-krise-bei-mercedes-benz-ola-kaellenius-kaempft-um-den-stern-6889e6f6eba40421e07de405"><!-- --><!--[--><!--[-->Ola Källenius<!--]--><!--]--></a><!--[--> (56) wollte dem Kanzler die Qualitäten des neuen elektrischen GLC präsentieren. Der Stuttgarter SUV, der ab 73.000 Euro kosten soll, ist der Star auf dem Mercedes-Stand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Deshalb wollte Kallenius dem Kanzler einen Blick unter die vordere Haube gewähren, unter der kein Motor mehr steckt, sondern die ganze ausgefeilte Elektroantriebs-Technologie. Doch die Motorhaube streikte. Er zog, drückte, hantierte rum. Doch die Haube bewegte sich keinen Zentimeter. Källenius versuchte es mehrfach, den Deckel aufzubekommen – ohne Erfolg. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Ex-BKA-Ermittlerin über Christian Brückner: „Er tat mir so leid“:Wegen ihr kommt der Maddie-Verdächtige frei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/ex-bka-ermittlerin-darum-zahlte-ich-geldstrafe-fuer-maddie-verdaechtigen-68bfdf2b15695f6010154ad6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfdf2b15695f6010154ad7/359baf7f8f9491dfe28cbed5f365db1f,c471bf7?w=992" alt="Die Ex-BKA-Ermittlerin über Christian Brückner: „Er tat mir so leid“:Wegen ihr kommt der Maddie-Verdächtige frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Christian Brückner, der Verdächtige im Fall Madeleine McCann, kommt bald frei, nachdem er eine 7,5-jährige Haftstrafe abgesessen hat. Weil jemand eine ausstehende Geldstrafe für ihn übernommen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum hat eine Ex-BKA-Ermittlerin seine Geldstrafe übernommen, die ihm weitere 111 Tage Haft erspart? Rebecca K. erklärt nun erstmals ihre Beweggründe und ihre persönliche Verbindung zu Brückner. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die brisanten Hintergründe – und wie die Freilassung laufen könnte – lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rücktritt: „Ich habe einfach richtig Scheiße gebaut“:Suff-Fahrt! VW-Betriebsratschef flüchtet vor Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/ruecktritt-das-wirft-die-polizei-sachsen-dem-betriebsratschef-von-vw-vor-68be9f870755415a0da9757c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68be9f870755415a0da9757d/3ca8250f5611f6d6e0901579cc5299db,2302f4ff?w=576" alt="Rücktritt: „Ich habe einfach richtig Scheiße gebaut“:Suff-Fahrt! VW-Betriebsratschef flüchtet vor Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwickau –<!--]--><!--[--><b> Die Flucht vor der Polizei kostet den Vorsitzenden des Gesamtbetriebsrates von Volkswagen Sachsen (rund 11.500 Mitarbeiter) den Job. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem im VW-Werk in Mosel bei Zwickau tagelang getuschelt wurde, schrieb <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.volkswagen-sachsen.de/de/Unternehmen/geschaeftsfuehrung-und-betriebsrat.html" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Uwe Kunstmann (50, IG Metall)<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen Brief an die Belegschaft von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/volkswagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Volkswagen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er habe einen „schweren persönlichen Fehler (...) als Privatperson und Mensch“ begangen und kündigte seinen Rücktritt zum 30. September 2025 an: „Ich habe einfach richtig Scheiße gebaut und es tut mir leid.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret wurde er in dem Brief an die Belegschaft allerdings nicht. Er sprach von einem „Verkehrsunfall im Juli 2025“ und von „polizeilichen Ermittlungen“. Zudem teilte er mit: „Ich arbeite mit den zuständigen Behörden vollumfänglich zusammen.“ Doch diese detaillose Erklärung heizte die Spekulationen darüber, was tatsächlich vorgefallen ist, an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hatten Polizisten den VW-Betriebsratschef am 12. Juli 2025 in Stollberg (Erzgebirgskreis) gestoppt, um ihn einer Verkehrskontrolle zu unterziehen. Als die Beamten ausstiegen, raste der jedoch davon.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiss-Cam-Affäre will die Scheidung:Jetzt spricht der betrogene Ehemann Klartext</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/coldplay-affaere-jetzt-spricht-kristin-cabots-betrogener-ehemann-68bfb991729f2a4541640a85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfb991729f2a4541640a85/d666bbe35d95ab023ffd761035e2d1b4,ccf3b745?w=656" alt="Kiss-Cam-Affäre will die Scheidung:Jetzt spricht der betrogene Ehemann Klartext" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Foxborough (Massachusetts) – <!--]--><!--[--><b>Es war wohl die teuerste und auch skandalöseste Umarmung des Jahres: Als der CEO des US-Tech-Startups Astronomer und seine Personalchefin Kristin Cabot im Juli bei einem innigen Moment von einer Kiss-Cam bei einem Coldplay-Konzert erwischt wurden, zerbrechen nicht nur die Ehen der beiden, sondern auch ihre Jobs sind futsch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Protagonisten des Kiss-Cam-Gekuschel werden unfreiwillig über Nacht berühmt und erleben am eigenen Leib, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bei-coldplay-konzert-kiss-cam-entlarvt-affaere-von-tech-ceo-68792dd53511bc17ac86dd0a"><!-- --><!--[--><!--[-->wie aus Sekundenbildern ein globaler Skandal wird<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Coldplay-Sänger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/coldplay-und-kiss-cam-eklat-das-sagt-chris-martin-687d34133511bc17ac870ad4"><!-- --><!--[--><!--[-->Chris Martin<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommentierte den peinlichen Moment damals noch mit den Worten: „Entweder haben sie eine Affäre oder sie sind sehr schüchtern.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Peinlich-Moment beim Coldplay-Konzert: Als die Kiss-Cam auf Andy Byron und Kristin Cabot gerichtet ist und ihre Affäre entlarvt, schlägt sich Cabot panisch die Hände vor das Gesicht, bevor sich beide vor der Kamera verstecken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet sich erstmals der vermeintlich betrogene Ehemann Andrew Cabot zu Wort und macht klar: Was für die Welt eine absolute Überraschung mit Skandal-Faktor war, verursachte bei ihm angeblich gar keine so große Verwunderung. Eine Sprecherin von Andrew Cabot stellt gegenüber „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/husband-of-astronomer-wife-in-coldplay-kiss-cam-controversy-speaks-out-11806074" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->People<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ klar, dass sich die Eheleute bereits „einige Wochen vor“ dem berüchtigten Moment beim Coldplay-Konzert „einvernehmlich getrennt“ hatten. Inzwischen hat Kristin Cabot die Scheidung von dem Unternehmer aus Massachusetts eingereicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Filmstar schreibt Biographie:Das bereut Charlie Sheen am meisten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlie-sheen-das-bereut-der-hollywood-star-am-meisten-68bfd78d6234bf3bcff95a9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfd78d6234bf3bcff95a9f/503ca62e1dd5eea9630ea90a45deb952,d65f9331?w=320" alt="Filmstar schreibt Biographie:Das bereut Charlie Sheen am meisten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hollywoods einstiger Skandal-König Charlie Sheen ist zurück – und zeigte eine überraschend andere Seite von sich. In New York sprach der „Two and a Half Men“-Star offen über seine Vergangenheit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was er heute am meisten bereut, ob er aktuell Single ist und welcher Drogen-Entzug ihm am schwersten fiel, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Berlin:VW-Kombi fliegt auf Mercedes</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/zwei-verletzte-herzinfarkt-am-steuer-vw-kracht-auf-mercedes-68c02bac15695f6010155300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c02bac15695f6010155300/070def716de37a8fe336f89453cdbc16,ba27062e?w=320" alt="In Berlin:VW-Kombi fliegt auf Mercedes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Unfall in Berlin-Zehlendorf: Der Fahrer eines Volkswagens verlor am Dienstagmittag die Kontrolle über sein Fahrzeug und krachte auf Dach und Frontscheibe eines Mercedes. Der geparkte Wagen war glücklicherweise unbesetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben eines Polizeisprechers waren Einsatz- und Rettungskräfte um 12.15 Uhr zur Fischerhüttenstraße gerufen worden. Dort hatte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/volkswagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VW<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fahrer während seiner Tour offenbar einen Herzinfarkt am Steuer erlitten, mehrere Poller gerammt und war schließlich auf dem Dach des anderen Fahrzeugs liegengeblieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Rettungshubschrauber brachte einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notarzt<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Unfallort, der den Fahrer reanimierte. Dieser wurde schließlich ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> transportiert, er schwebt immer noch in Lebensgefahr. Sein Beifahrer wurde leicht verletzt, wird aber ebenfalls in einer Klinik behandelt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am Dienstagmorgen hat ein schwerer Stromausfall den Südosten Berlins getroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Fall erschüttert Amerika:Der Tod lauerte eine Reihe hinter ihr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-der-tod-lauerte-eine-reihe-hinter-ihr-68bfc26d4ac77774b91e9758</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc26d4ac77774b91e9759/15a715baf6d01851022322ed45ce9d44,32396dc2?w=992" alt="Dieser Fall erschüttert Amerika:Der Tod lauerte eine Reihe hinter ihr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Charlotte (USA) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt schaltet sich sogar der US-Präsident ein – und nutzt ihren Tod für seine Politik. Der Mord an Iryna Zarutska sorgte im ganzen Land für Entsetzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 23-Jährige, die aus der Ukraine geflohen ist, um ein sichereres Leben zu haben, wurde brutal getötet, hinterrücks in einer Stadtbahn erstochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das unvorstellbare Verbrechen passierte am Abend des 22. August in Charlotte in North Carolina (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Iryna sitzt in der Stadtbahn, wie Aufnahmen aus der Überwachungskamera zeigen. Arglos schaut sie auf ihr Handy. Hinter ihr: ein Mann mit Dreadlocks, der später als der polizeibekannte Obdachlose Decarlos Brown Jr. (34) identifiziert wird.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Aufnahmen aus der Überwachungskamera der Bahn zeigen den Killer und sein Opfer wenige Minuten vor der tödlichen Attacke. Iryna (vorn rechts) ist völlig arglos, schaut auf ihr Handy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 10 Wochen!:Basilikum setzt Biathlon-Weltmeister außer Gefecht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basilikum-setzt-biathlon-weltmeister-brandt-ausser-gefecht-68bfcf0415695f601015499d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfcf0415695f601015499e/05260f47a50fabbaf75a459bda9ea485,8addec23?w=576" alt="Für 10 Wochen!:Basilikum setzt Biathlon-Weltmeister außer Gefecht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Basilikum, Biathlon, Bänderriss ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf diesen Dreiklang hätte der Biathlon-Weltmeister Viktor Brandt sicherlich gerne verzichtet. Der Schwede bereitet sich auf die anstehende Weltcup-Saison vor, die am 29. November in Östersund (Schweden) startet. Erst jetzt hat Brandt verraten, dass er sich bei einem kuriosen Unfall im Mai schwer verletzt hat und monatelang ausgefallen ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandt hat abseits des Biathlon-Geschehens ein neues Hobby für sich entdeckt, wie der schwedischen Zeitung Expressen offenbarte: Er züchtet Basilikum bei sich zu Hause. Die Pflanze, die ursprünglich in den tropischen Regionen Asiens und Afrikas zu Hause ist, wurde dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathleten<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt zum Verhängnis. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Basilikum (Symbolbild) verbreitet sich im Mittelalter in Europa, vor allem in Italien und dem gesamten Mittelmeer-Raum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Job in New York:Was macht Baerbock jetzt eigentlich bei der UN?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/annalena-baerbock-fuehrt-un-generalversammlung-in-new-york-68c0027f4ac77774b91e9c91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0027f4ac77774b91e9c92/ca6753f7e29ac5b248c0704a0bb0a731,1b54dc56?w=576" alt="Top-Job in New York:Was macht Baerbock jetzt eigentlich bei der UN?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Annalena Baerbock (44) kauft einen Bagel, fährt im gelben Taxi durch New York und steigt mit High Heels aus dem Wagen. Mit Gute-Laune-Videos und Anspielungen auf die Kultserie „Sex and the City“ wirbt die Grünen-Politikerin und ehemalige Bundesaußenministerin schon seit Tagen auf Instagram um Aufmerksamkeit für die 80. UN-Generalversammlung, die an diesem Dienstag beginnt und die Baerbock als neue Präsidentin leitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Um 17 Uhr (deutsche Zeit) wird sie vereidigt. Im Anschluss will sie vor die Presse treten und zum Auftakt eine Rede halten (21 Uhr). Sie hat das protokollarische Amt für ein Jahr inne. Doch was genau sind ihre Aufgaben?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD beantwortet die wichtigsten Fragen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hundekacke in ihrer Millionenvilla?:Britney Spears soll im Dreck leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-soll-im-dreck-leben-hundekacke-in-ihrer-millionenvilla-68bfc22acc4e516e901aab9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc22acc4e516e901aab9a/e4d8882cdb5338205197de165e76b4aa,b51cf12c?w=656" alt="Hundekacke in ihrer Millionenvilla?:Britney Spears soll im Dreck leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Thousand Oaks (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Britney Spears’ Leben klingt wie ein Drehbuch aus Hollywood. Doch statt Glanz und Glamour gibt es jetzt wieder Drama: Die Sängerin soll in einer völlig verwahrlosten Villa leben – der Boden übersät mit Hundekot. Familie und Freunde machen sich große Sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Scheidung von Fitnesstrainer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-ex-sam-asghari-neu-verliebt-6749a9356ee5aa76f748d530"><!-- --><!--[--><!--[-->Sam Asghari<!--]--><!--]--></a><!--[--> (31) im Mai 2024 suchte Britney Halt bei ihren Tieren. Zuerst kam Malteser „Snow“, später Hund „Sawyer“ dazu. Eigentlich sollten die Hunde ihrem Leben Struktur geben. Doch nun sind sie Teil des Chaos.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Britney Spears lebt in einer weitläufigen Villa in Thousand Oaks, Kalifornien. Das luxuriöse Anwesen ist mit rund 1.230 Quadratmetern Wohnfläche ausgestattet, kostete im Jahr 2015 knapp neun Millionen Dollar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der britischen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15023105/Britney-Spears-mansion-poop-family.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichten Insider über die Zustände in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-wird-schmuckdesignerin-maedels-ihr-werdet-es-lieben-6836a1ed449253063f4eb352"><!-- --><!--[--><!--[-->Britneys<!--]--><!--]--></a><!--[--> Millionen-Villa in Thousand Oaks. „Ihr Haus ist ein Chaos. Sie räumt nicht hinter den Hunden auf, sie hat niemanden, der jeden Tag putzt, und sie verhält sich einfach nicht wie ein Erwachsener“, sagt ein Vertrauter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnen gegen die Ukraine:Hier ist der Beweis für Chinas Putin-Hilfe!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russischer-drohnen-terror-chinas-geheime-hilfe-enthuellt-68bf09f833503d3b00581cfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bf09f833503d3b00581cfd/d24217b732be1482f3d16aeebcd6825d,d8cc8c79?w=320" alt="Drohnen gegen die Ukraine:Hier ist der Beweis für Chinas Putin-Hilfe!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Peking – <!--]--><!--[--><b>Russischer Drohnen-Terror gegen ukrainische Städte! Jede Nacht. Am Wochenende ging beim größten Luftangriff seit dem Beginn der Russeninvasion 2022 sogar ein Regierungsgebäude in Flammen auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kreml-Herrscher <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-kuendigt-anti-folter-konvention-experten-alarmiert-68be92450755415a0da97467"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (72) hat bei seinem Luftkrieg fast komplett auf Drohnen umgestellt – Hunderte terrorisieren die Ukraine täglich. Der wegen des verpufften diplomatischen Vorstoßes ohnehin frustrierte US-Präsident Donald Trump (79) überlegt härtere Sanktionen gegen Moskau! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt gibt es bei Putins Drohnenkrieg auch eine heiße Spur nach China! Ja, sogar ein „Smoking Gun“, ein unumstößlicher Beweis, dass Peking Russland nicht nur als Handelspartner, sondern auch direkt beim Krieg unter die Arme greift. Bei einer über der Ukraine abgeschossenen Feindes-Drohne wurden brisante Daten von der Speicherkarte nicht gelöscht! Zu sehen ist eindeutig: Zumindest kamen Komponenten aus China, wie Funkspezialist Serhii „Flash“ Beskrestnov in einem Video aufdeckte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die ukrainischen Streitkräfte haben in einer abgeschossenen russischen Drohne überraschende Aufnahmen entdeckt: Auf der Speicherkarte der Bordkamera fanden sich Testaufnahmen aus einer chinesischen Fabrik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über den Wolken:Shitstorm für Barfuß-Flieger</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nackte-fuesse-im-flugzeug-sorgen-fuer-shitstorm-68bfc027cc4e516e901aab7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfc027cc4e516e901aab7c/8ffc180967f2d4f789cd43dd6f8db17c,6d7c216f?w=320" alt="Über den Wolken:Shitstorm für Barfuß-Flieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Hoffentlich hatte er wenigstens keine Käsefüße …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Flieger sorgte jetzt ein Passagier für blankes Entsetzen, als er seelenruhig in fast 10.000 Metern Höhe seine nackten Füße auf die Kabinenwand vor sich stellte. Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reisender<!--]--><!--]--></a><!--[--> hielt die Szene über den Wolken mit einem Foto fest und veröffentlichte es im Forum „r/Delta“ auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->Social-Media-Plattform<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Reddit“ – versehen mit dem Kommentar: „Verbrechen gegen die Menschlichkeit.“ Das Netz kochte über, ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/shitstorm/news-fotos-videos-28588656.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Shitstorm<!--]--><!--]--></a><!--[--> folgte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein User schrieb über die umstrittene Fußfreiheit: „Das ist so, als würde jemand öffentlich die Nägel schneiden.“ Ein anderer kommentierte trocken: „Das ist nicht Ihr Wohnzimmer.“ Und ein weiterer nannte es das „typische Wohnzimmer-Syndrom“, wie der Online-Ableger der amerikanischen Boulevardzeitung „New York Post“ in einem Artikel auflistete.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Fußfetischisten nutzen heute Social Media für eine neue, lukrative Szene.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>