<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Klima-Volksentscheid kippen? Tschentscher spricht Machtwort und lässt Hintertür offen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/klima-volksentscheid-kippen-tschentscher-spricht-machtwort-und-laesst-hintertuer-offen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552567833-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=327px%2C96px%2C1679px%2C1679px&webp=1" alt="Klima-Volksentscheid kippen? Tschentscher spricht Machtwort und lässt Hintertür offen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) findet klare Worte zum Klima-Volksentscheid.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Die CDU will den Volksentscheid zur Verschärfung der Hamburger Klimaziele kippen. Der Bürgermeister teilt die Sorge, dass die Umsetzung schwierig werden könnte, will aber am Wählerauftrag festhalten.</strong></p><p>„So kann man mit einem Volksentscheid nicht umgehen“, sagte der SPD-Politiker dem Sender RTL Nord (Ausstrahlung Mittwochabend, 18 Uhr, Regionalprogramm). „Hier gab es eine Entscheidung, die haben wir jetzt erst einmal anzunehmen. Das ist der Sinn dieser Volksentscheidung.“</p><p>Die CDU hatte angekündigt, am 10. Dezember ein Änderungsgesetz in der Bürgerschaft zur Abstimmung zu stellen, mit dem das ursprüngliche Klimaschutzgesetz mit dem Ziel der Klimaneutralität bis 2045 wiederhergestellt werden soll. Dabei ist die CDU jedoch auf die Stimmen der SPD angewiesen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 16:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frost mit minus sechs Grad: Jetzt wird’s richtig kalt in Hamburg und im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/minus-6-grad-jetzt-wirds-richtig-kalt-in-hamburg-und-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559157381-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=838px%2C824px%2C725px%2C725px&webp=1" alt="Frost mit minus sechs Grad: Jetzt wird’s richtig kalt in Hamburg und im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vorsicht beim Joggen: Das Wetter in Hamburg bringt Frost und Glätte (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>November-Blues in Hamburg? Die Temperaturen fallen in den Minusbereich, der Himmel ist grau verhangen. Und gleich in mehreren Nächten müssen sich Hamburger auf Glätte einstellen.</strong></p><p>Über der Stadt hängt am Mittwoch eine graue Wolkendecke, so die Vorhersage des Deutschen Wetterdienstes (DWD). Immer wieder fällt Regen, weiter nördlich mischt sich Schnee darunter.</p><p>Achtung: Auf den Straßen wird es rutschig. Die Temperaturen liegen tagsüber zwischen drei und sechs Grad – in der Nacht zum Donnerstag sinken sie aber auf -4 Grad. Die Schauer lassen nach, stellenweise fällt dafür etwas Schnee oder Schneeregen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wer keine Qualität produziert, ist weg vom Fenster!“ Ein Brotprüfer bei der Arbeit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-keine-qualitaet-produziert-ist-weg-vom-fenster-ein-brotpruefer-bei-der-arbeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ilsensee.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C442px%2C1305px%2C1310px&webp=1" alt="„Wer keine Qualität produziert, ist weg vom Fenster!“ Ein Brotprüfer bei der Arbeit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Er prüft seit 35 Jahren Brot und Brötchen auf Herz und Nieren: Michael Isensee (63).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Joshua Vogler</span></p><p><b>Kunden von Bäckereien achten bei Backwaren neben dem Preis meist nur auf eines: den Geschmack. Doch bei Brot und Brötchen zählt weit mehr. Auch die anderen Sinne müssen überzeugt werden – Tasten, Hören, Riechen und Sehen. Davon ist Michael Isensee überzeugt. Seit 35 Jahren ist er Qualitätsprüfer für Backwaren beim Deutschen Brotinstitut. Die MOPO durfte ihn während einer Brotprüfung in Hamburg begleiten und erfuhr dabei, worauf es bei einem guten Brot im Detail ankommt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 13:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod einer Familie in Istanbul: Auch Hamburger Studentin starb an Chemikalie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tod-einer-hamburger-familie-in-istanbul-weiterer-fall-bekannt-geworden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/insta-marlene-erasmus.png?resize=300%2C300&crop=56px%2C324px%2C1086px%2C1086px&webp=1" alt="Tod einer Familie in Istanbul: Auch Hamburger Studentin starb an Chemikalie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Öffentliche Todesanzeige für Marlene P.: Auch die Studentin aus Hamburg starb vor einem Jahr an einer Vergiftung durch ein Schädlingsbekämpfungsmittel in Istanbul.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot instagram.com/erasmuskudar</span></p><p><strong>Der Tod einer Hamburger Familie in Istanbul gibt weiter Rätsel auf. Doch die Hinweise verdichten sich, dass die Eltern und ihre beiden Kleinkinder an einer Vergiftung durch eine Chemikalie starben und nicht an einer Lebensmittelvergiftung. Jetzt kommt heraus: Vor einem Jahr gab es einen ganz ähnlichen Todesfall in der türkischen Metropole: Damals starb eine 23-jährige Studentin aus Hamburg, nachdem sie mit einem Bettwanzenbekämpfungsmittel in Kontakt gekommen war.</strong></p><p>Das toxikologische Gutachten der türkischen Behörden ist noch nicht veröffentlicht. Dem türkischen Sender TRT liegen jedoch Auszüge des Berichts vor, den das Institut der Forensischen Medizin in Istanbul erstellt hat. Demnach könnte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/todesdrama-in-istanbul-was-wir-wissen-und-was-nicht/">die Familie aus Billstedt durch eine chemische Substanz vergiftet worden sein</a>, der sie im Hotel ausgesetzt war.</p><p>Proben von chemischen Substanzen, die im Hotel zur Schädlingsbekämpfung verwendet wurden, werden dem Sender zufolge weiter untersucht. Ein endgültiges Ergebnis hinsichtlich der Todesursache kann erst nach Abschluss dieser Analysen vorgelegt werden. Der zunächst angenommene Verdacht einer Lebensmittelvergiftung tritt damit weiter in den Hintergrund.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lagerhalle in Hamburg brennt – Feuerwehr warnt Anwohner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-lagerhalle-mit-gefahrenstoffen-anwohner-per-app-gewarnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/nonstopnews-1464603-47656.jpg?resize=300%2C300&crop=644px%2C327px%2C694px%2C694px&webp=1" alt="Lagerhalle in Hamburg brennt – Feuerwehr warnt Anwohner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Lagerhalle in Wilhelmsburg brannte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nonstop News</span></p><p><strong>In einer Lagerhalle in Wilhelmsburg ist am Mittwochmorgen ein Feuer ausgebrochen. In der Halle lagern auch Gefahrstoffe. Die Feuerwehr hat eine Warnung für die Anwohner herausgegeben.</strong></p><p>Kurz nach 9 Uhr wurde die Feuerwehr in die Industriestraße gerufen. Anwohner und Mitarbeiter des nahe gelegenen Krankenhauses „Groß Sand“ meldeten eine starke Rauchentwicklung, Verpuffungen und Feuerschein in einer Lagerhalle in der Industriestraße.</p><p>In der Halle lagerten laut einem Feuerwehrsprecher auch Gefahrstoffe wie Gasflaschen. Vor Ort stellte sich jedoch heraus, dass lediglich zwei leere Seecontainer sowie Farben und Lacke betroffen waren. Aufgrund der starken Rauchentwicklung wurden die Anwohner per App gewarnt und aufgefordert, Fenster und Türen geschlossen zu halten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steffen Henssler wirft beliebten Koch aus TV-Show – doch dann wendet sich das Blatt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steffen-henssler-wirft-beliebten-koch-aus-tv-show-und-gibt-ihm-einen-job-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/whatsapp-image-2025-11-18-at-111723.jpeg?resize=300%2C300&crop=465px%2C221px%2C931px%2C931px&webp=1" alt="Steffen Henssler wirft beliebten Koch aus TV-Show – doch dann wendet sich das Blatt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Erst Rauswurf, jetzt ein Team: TV-Koch Steffen Henssler (l.) und Toni Zaza</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat/hfr</span></p><p><b>Für ihn ist Steffen Henssler ein echter „Kindheitsheld“: Stolz kochte Toni Zaza (22) in der TV-Show „The Taste“ im Team des Hamburger Star-Kochs – bis dieser ihn kurzerhand rauswarf. Doch nun die überraschende Wendung: Henssler hat den 22-Jährigen nach Hamburg geholt – und bei sich selbst angestellt. Wie es dazu kam und was sie nun gemeinsam planen: Die MOPO hat mit Henssler und Zaza gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Kinder werden misshandelt: Jugendämter schlagen Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/immer-mehr-kinder-werden-misshandelt-jugendaemter-schlagen-alarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/gewalt-gegen-kinder.jpg?resize=300%2C300&crop=450px%2C0px%2C470px%2C470px&webp=1" alt="Immer mehr Kinder werden misshandelt: Jugendämter schlagen Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann schlägt ein Kind (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Vernachlässigung, psychische oder körperliche Misshandlung von Kindern – all das passiert auch in Niedersachsen. Für das vergangene Jahr zeigen neue Daten einen deutlichen Anstieg bei Kindeswohlgefährdungen.</strong></p><p>Die Zahl akuter Kindeswohlgefährdungen hat im vergangenen Jahr in Niedersachsen deutlich zugenommen. 2369 Fälle entsprechen einem Anstieg um 11,1 Prozent im Vergleich mit dem Vorjahr 2023, wie das Landesamt für Statistik in Hannover mitteilte. Anzeichen gab es demnach unter anderem für Vernachlässigung (1322 Fälle), psychische Misshandlung (903 Fälle) und körperliche Misshandlung (863 Fälle) – wobei Mehrfachnennungen der Jugendämter möglich sind.</p><p>Neben der akuten wird die latente Bedrohung eines Kindes erfasst. Dabei wird eine potenzielle Gefährdung ausgemacht, die sich aber bisher nicht akut auswirkt. Bei der latenten Kindeswohlgefährdung gab es einen Rückgang um 2,6 Prozent im Vergleich mit dem Jahr 2023. Insgesamt 2073 Fälle wurden erfasst. Insgesamt stieg im vergangenen Jahr die Zahl der – akuten und latenten – Kindeswohlgefährdungen um 4,2 Prozent auf 4442 Fälle.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frage an Hensel-Frau sorgt für Aufsehen – Block-Prozess wochenlang unterbrochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht-block-prozess-hamburg-stephan-hensel-frau-live/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559312493-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=179px%2C106px%2C1553px%2C1555px&webp=1" alt="Frage an Hensel-Frau sorgt für Aufsehen – Block-Prozess wochenlang unterbrochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Astrid Have, Ehefrau des Nebenklägers Stephan Hensel</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Es ging weiter im Hamburger Prozess des Jahres: Am Mittwoch musste sich Steakhouse-Erbin Christina Block (52) erneut vor dem Landgericht verantworten. Sie soll die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben. Block bestreitet die Vorwürfe. Heute sagte Astrid Have, die Ehefrau des Kindsvaters Stephan Hensel, aus. Die Dänin schilderte eindrücklich, wie die Entführung der Kinder das Leben der Familie bis heute überschattet. Alle Details und Aussagen zum Nachlesen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Frage%20an%20Hensel-Frau%20sorgt%20f%C3%BCr%20Aufsehen%20%E2%80%93%20Block-Prozess%20wochenlang%20unterbrochen&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht-block-prozess-hamburg-stephan-hensel-frau-live/%0A%0ADatum:%2019.11.2025,%2016:30%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unfall im Elbtunnel fast 20 Kilometer Stau– Verkehrslage beruhigt sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fast-20-kilometer-stau-lkw-faehrt-in-elbtunnel-gegen-leitplanke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/474607606-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=846px%2C141px%2C1566px%2C1566px&webp=1" alt="Nach Unfall im Elbtunnel fast 20 Kilometer Stau– Verkehrslage beruhigt sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos stehen auf der Autobahn A7 vor dem Elbtunnel in Richtung Süden im Stau. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Am frühen Mittwochmorgen ist ein Lkw im Elbtunnel gegen eine Leitplanke gefahren. Der Verkehr auf der A7 staute sich in Richtung Süden auf knapp 20 Kilometer.</strong></p><p>Gegen 4.10 Uhr wurde die Polizei in den Elbtunnel gerufen, weil in der vierten Röhre ein Lkw gegen eine Leitplanke gefahren war. In Richtung Süden war daher nur eine Spur befahrbar, was zu langen Staus führte, so ein Polizeisprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-auswertung-zeigt-in-diesen-faellen-duldet-hamburg-das-gehweg-parken/">Hamburg im Städte-Vergleich: Wo es Knöllchen fürs Gehweg-Parken gibt – und wo nicht</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschleppwagen und  darauf geladenes Auto gehen in Flammen auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verdacht-auf-brandstiftung-abschleppwagen-geht-in-flammen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-464359-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Abschleppwagen und  darauf geladenes Auto gehen in Flammen auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meterhohe Flammen: Der Abschleppwagen brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In Billstedt brannten in der Nacht zu Mittwoch ein Abschleppwagen und das darauf geladene Auto. Vier weitere Wagen wurden durch das Feuer beschädigt. Es besteht der Verdacht auf Brandstiftung.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 1.05 Uhr in die Strietkoppel gerufen, weil ein Abschleppwagen und ein weiteres Auto Feuer gefangen hatten, so ein Sprecher des Lagezentrums. Brennendes Benzin lief auf die Straße, außerdem wurden vier weitere Autos durch die Hitze beschädigt.</p><p>Der Brand konnte gegen 2.15 Uhr komplett gelöscht werden. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte im Zug mit Gaskocher Kaffee kochen: Mann wegen Brandstiftung vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-wollte-im-zug-mit-gaskocher-kaffee-kochen-mann-wegen-brandstiftung-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/feuerloescher-in-zug-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Er wollte im Zug mit Gaskocher Kaffee kochen: Mann wegen Brandstiftung vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitreisender griff in dem Zug zu einem Feuerlöscher und verhinderte Schlimmeres. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Gottfried Czepluch</span></p><p><strong>Ein Regionalexpress kurz nach Abfahrt in Hamburg-Dammtor – plötzlich brennt ein Sitz. Ein Fahrgast soll versucht haben, dort mit einem Gaskocher Kaffee zu kochen. Jetzt steht der 77-Jährige vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm fahrlässige und versuchte vorsätzliche Brandstiftung vor. Der Senior soll am Nachmittag des 2. Februar 2025 in einem Regionalzug Richtung Neumünster ein gefährliches Experiment gestartet haben. Kaum war der Zug in Hamburg-Dammtor losgefahren,<a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/rentner-will-im-zug-kaffee-kochen-und-loest-brand-aus/"> soll der 77-Jähirge einen Gaskocher auf einem Sitz aufgebaut haben, um sich im fahrenden Zug einen Kaffee zu brühen.</a></p><p>Doch das ging schief: Laut Anklage gerieten der Sitz und sein Koffer in Brand. Starker Rauch zog durch den Wagen, rund 385 Euro Sachschaden entstanden. Statt das Feuer zu löschen, soll der Mann den brennenden Koffer und den Kocher in den Eingangsbereich des Waggons geworfen haben – und damit billigend in Kauf genommen haben, dass der ganze Zug Feuer fängt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Hamburg in die Sonne: Billigairline fliegt bald direkt zu beliebtem Urlaubsziel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-hamburg-in-die-sonne-billigairline-fliegt-bald-direkt-zu-beliebtem-urlaubsziel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/477577030-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1155px%2C169px%2C1060px%2C1060px&webp=1" alt="Von Hamburg in die Sonne: Billigairline fliegt bald direkt zu beliebtem Urlaubsziel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Strand der Stadt Bodrum in der Türkei. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Anadolu | Ali Balli</span></p><p><strong>Neues Flugziel ab Hamburg Airport: Die türkische Airline „AJet“ steuert ab kommendem Sommer eine weitere Stadt an der Türkischen Riviera an.</strong></p><p>Ab dem 27. Juni 2026 wird die Airline „AJet“ zweimal pro Woche von Hamburg nach Bodrum fliegen, immer donnerstags und samstags. Die Stadt liegt südlich von Izmir direkt am Ägäischen Meer.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/homeoffice-mit-meerblick-kein-problem-auf-dieser-nordseeinsel/">Homeoffice mit Meerblick? Kein Problem auf dieser Nordseeinsel</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bilderbuch-Fischerdorf & Co: In diesen Dörfern rund um Hamburg können Sie was erleben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-diesen-doerfern-koennen-sie-was-erleben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/panker-ole-liese-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bilderbuch-Fischerdorf & Co: In diesen Dörfern rund um Hamburg können Sie was erleben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gut Panker ist das ideale Ziel für einen Herbstausflug.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Auf dem Land ist nichts los? Das stimmt ganz und gar nicht. Vor allem zur Erntezeit lohnt sich ein Ausflug in die Umgebung. Wir haben einige der schönsten Dörfer rund um Hamburg herausgesucht und verraten, was man dort unternehmen kann.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>