<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geheime Chat-Protokolle aufgetaucht:Setzte Christina Block Agenten auf eine Richterin an?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/fall-block-setzte-die-steakhaus-erbin-agenten-auf-eine-richterin-an-6934783eb9eb584bf47e5a30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934783eb9eb584bf47e5a31/a02cdbc2192be60c64eb10bfc4e6675a,1e72c227?w=992" alt="Geheime Chat-Protokolle aufgetaucht:Setzte Christina Block Agenten auf eine Richterin an?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monatelang soll die Entführung der Block-Kinder minutiös geplant worden sein. Neue Chat-Protokolle belasten jetzt Steakhaus-Erbin Christina Block schwer: Sie soll die mutmaßlichen Entführer, israelische Ex-Agenten, sogar auf eine Richterin angesetzt haben. Und nicht nur das.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was in den brisanten Chats steht, wo sie plötzlich herkommen und wie die Ermittler diese bewerten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irre Eskalation im Putin-TV:Putin-Hetzer will EU-Chefin von der Leyen ermorden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-hetzer-will-eu-chefin-von-der-leyen-ermorden-irre-eskalation-im-russen-tv-6936a63a9f2b81ad2aca00af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936a63a9f2b81ad2aca00b0/844a95faaabd1b3e144d5e382fc86cc8,bc4d310a?w=992" alt="Irre Eskalation im Putin-TV:Putin-Hetzer will EU-Chefin von der Leyen ermorden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Keine Spur von Frieden im russischen Staatsfernsehen. Während Russland mit den USA über ein Kriegsende in der Ukraine verhandelt, nimmt die Hetze gegen Europa besorgniserregende Ausmaße an. Kaum eine wichtige Propagandasendung in den russischen Fernsehkanälen kommt ohne übelste Beschimpfungen oder gar Mordaufrufe gegen europäische Vertreter aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In mehreren Abendsendungen schimpfte der vom Kreml-Diktator Wladimir Putin persönlich ausgezeichnete Propagandist Wladimir Solowjow über die EU-Außenbeauftragte Kaja Kallas. „Europa, du kannst stolz sein. Bei euch an der Macht ist eine phänomenale Idiotin, die nicht einmal lesen kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Russlands Diktator Wladimir Putin (73) und Propagandist Solowjow im Jahr 2013: Damals zeichnete ihn Putin persönlich für seine Dienste aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Kurz darauf rief er dazu auf, sie und eine weitere Spitzenvertreterin der EU zu ermorden. „Die EU ist eine räuberische, terroristische Organisation“, so Solowjow. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> müsse „alle Beziehungen zerreißen“ und EU-Politiker „so verfolgen, wie wir Terroristen verfolgen“. Konkret heißt das für den Russen: „Ursula von der Leyen und Kaja Kallas zu Terroristen erklären, und wenn wir sie auf dem Klo finden, dann bringen wir sie auf dem Klo um.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streifenwagen kracht in Kurve gegen Baum:Polizist (37) stirbt bei Unfall im Dienst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/titisee-neustadt-polizist-37-stirbt-bei-unfall-im-einsatz-6936c803c3b4893a9e2b1e9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936c803c3b4893a9e2b1ea0/dd02e0ee711c53fbe281808c301bb10a,32e2654c?w=576" alt="Streifenwagen kracht in Kurve gegen Baum:Polizist (37) stirbt bei Unfall im Dienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Titisee-Neustadt – <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Unfall im Dienst! Bei einem schweren Unfall in Titisee-Neustadt (Baden-Württemberg) ist am Sonntagabend ein Polizist ums Leben gekommen. Der Wagen des 37-Jährigen war von der Fahrbahn abgekommen, hatte sich überschlagen und war gegen einen Baum geprallt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Fahrer kam jede Hilfe zu spät. Sein 25-jähriger Beifahrer wurde schwer verletzt und in ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen befanden sich die beiden Polizisten nicht in einem unmittelbaren Einsatz. Ein Polizeisprecher zu BILD: „Das schließt aber nicht aus, dass der Fahrer des Streifenwagens möglicherweise spontan die Geschwindigkeit erhöhen musste, um beispielsweise einen Verdächtigen zu verfolgen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Beamten untersuchten den Unfallwagen noch vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet!:Das „Pride“-Spiel bei der WM heißt Iran gegen Ägypten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-pride-spiel-heisst-iran-gegen-aegypten-6936eaaf9f2b81ad2aca08e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936eaaf9f2b81ad2aca08e3/416898669b78b5e5f7988bfd74f76376,d23e9700?w=576" alt="Ausgerechnet!:Das „Pride“-Spiel bei der WM heißt Iran gegen Ägypten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Paarung ist brisant!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Weltmeisterschaft 2026 wird es ein sogenanntes „Pride-Spiel“ im Zeichen der LGBTQ+-Community geben. Das lokale Organisationskomitee von Seattle hat entsprechende Pläne bekannt gegeben, die Partie am 26. Juni entsprechend zu labeln. An dem Wochenende findet in der US-Stadt das Pridefest statt, das WM-Gruppenspiel soll sich in die Feierlichkeiten einfügen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Auslosung steht nun die Paarung für das „Pride-Spiel“ – und diese ist an Brisanz kaum zu überbieten!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Lose sind gezogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue US-Studie:Was jeder ab Mitte 40 gegen Demenz tun sollte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/studie-bewegung-reduziert-demenzrisiko-drastisch-6926b624a7ffaf1fe5c73ed9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926b624a7ffaf1fe5c73ed9/bf2c916d7fa60e9a141f0a027493d17b,9e9ad93c?w=656" alt="Neue US-Studie:Was jeder ab Mitte 40 gegen Demenz tun sollte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine neue Studie der Boston University zeigt: Wer ab Mitte vierzig eine Routine etabliert, kann sein Demenzrisiko erheblich senken. Besonders beeindruckend: Menschen im mittleren Alter reduzieren ihr Risiko um bis zu 41 Prozent, während jene im höheren Alter sogar bis zu 45 Prozent weniger gefährdet sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Sie über die genauen Ergebnisse und den Einfluss von Lebensstiländerungen wissen müssen, erfahren Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preis-Hammer:Deutschlands beliebteste Powerbank im Test</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/powerbanks-test/#h-bestseller-1-ist-unser-preistipp-iniu-power-bank-20000-22-5w</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936e054c3b4893a9e2b2193/d4f05a22bb54c4f5fbb8eb246edcb5f9,57cb8ce4?w=320" alt="Preis-Hammer:Deutschlands beliebteste Powerbank im Test" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Innenminister einig:Abschiebezentren außerhalb der EU sollen kommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/innenminister-einig-abschiebezentren-im-eu-ausland-sollen-kommen-6936e7f411f914c89b856dfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936e7f411f914c89b856dfe/c254a761382490719c173e1d16f51e8c,b055cee?w=320" alt="Innenminister einig:Abschiebezentren außerhalb der EU sollen kommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel –<!--]--><!--[--><b> Radikal-Wende in der europäischen Migrationspolitik: Die EU-Innenminister haben sich darauf geeinigt, dass abgelehnte Asylbewerber in Abschiebezentren in Drittstaaten gebracht werden können. Heißt: Sogenannte Return Hubs können etwa in Afrika (Ruanda-Modell oder Uganda) aufgebaut werden. Das geht aus den Beschlüssen der Innenminister-Konferenz in Brüssel hervor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Einigung auf die Abschiebezentren außerhalb der EU ist Teil eines großen Paketes der EU-Außenminister zur Verschärfung der Migrationsregeln in Europa. Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) hatte zusammen mit Ministerkollegen (u.a. Niederlande) für diese Einrichtungen im Ausland geworben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dobrindt zu BILD: </b><!--]--><!--[-->„Die Entscheidung in Brüssel ist die Grundlage zur Einrichtung von Return Hubs in Drittstaaten außerhalb der Europäischen Union. Das ist der Anfang eines Prozesses, der von einer Gruppe von Mitgliedstaaten jetzt begonnen werden kann. Return Hubs können den Migrationsdruck weiter reduzieren und zum Beispiel Abschiebungen von abgelehnten Asylbewerbern möglich machen, die nicht in ihre Heimatländer zurückgebracht werden können.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Minister verbuchte den Kurswechsel von Brüssel wesentlich auch für Deutschland. Dobrindt zu BILD: </b><!--]--><!--[-->„Wir haben die europäische Migrationswende beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/zugspitze-dobrindts-gipfel-fordert-migrationswende-687a1a25554a3718a6c1e5d5"><!-- --><!--[--><!--[-->Zugspitz-Gipfel <!--]--><!--]--></a><!--[-->eingeleitet. Die Entscheidungen in Brüssel belegen: Deutschland sitzt bei der Migrationswende in der Lokomotive und nicht mehr im Bremserhäuschen.“ Dobrindt hatte im Juli auf der Zugspitze mit den Innenministern der deutschen Nachbarstaaten auf eine härtere EU-Migrationspolitik gedrungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Stuttgart:16-Jähriger auf Spielplatz niedergeschossen! Hier tragen ihn die Kumpels weg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/dramatisches-video-freunde-schleppen-angeschossenen-teenager-16-weg-69359a15074aff607681265a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69359a15074aff607681265b/8dda38473e18e65322f2a33423dd7cb8,75ece6ac?w=992" alt="Mitten in Stuttgart:16-Jähriger auf Spielplatz niedergeschossen! Hier tragen ihn die Kumpels weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Teenager wird am Wochenende auf einem Spielplatz in Stuttgart angeschossen. Ein dramatisches Video zeigt, wie der schwer verletzte 16-Jährige von seinen Freunden zur Straßenbahn geschleppt wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum wurde keine Hilfe gerufen und was geschah in der Tatnacht wirklich? Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Evakuierungsanordnung für Hunderttausende:Tsunami-Warnung in Japan!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/krisenstab-nach-seebeben-eingerichtet-tsunami-warnung-in-japan-6936e4309f2b81ad2aca0813</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936e4309f2b81ad2aca0814/3b67ce11aa77569de6e09f391aa51538,5fe3a5d9?w=576" alt="Evakuierungsanordnung für Hunderttausende:Tsunami-Warnung in Japan!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tokio – <!--]--><!--[--><b>Japans Behörden schlagen nach einem Seebeben mit mindestens der Stufe 7,2 Alarm: Für das Gebiet rund um die nördliche Präfektur Aomori wurde eine Tsunami-Warnung ausgegeben. Laut dem öffentlich-rechtlichen Sender NHK wurde im Büro der Premierministerin ein Krisenstab eingerichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Erde bebte in rund 50 Kilometern Tiefe nahe der Küstenstadt Hachinohe. Laut Behörden war das Beben in der Stadt selbst stark zu spüren. Nach dem schweren Erdbeben vor der Ostküste Japans warnt das Pacific <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/tsunami/news-nachrichten-news-fotos-videos-15821396.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tsunami<!--]--><!--]--></a><!--[--> Warning Center (PTWC) vor möglichen Flutwellen – bis zu 1000 Kilometer vom Epizentrum entfernt. Auch Russland könnte betroffen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem meteorologischen Dienst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/japan/thema-japan-alle-infos-80032892.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Japans<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss mit einem Tsunami mit bis zu drei Meter hohen Wellen gerechnet werden. Der Sender NHK hat für die Provinzen im Norden Prognosen von 3 Metern und in den Randgebieten wie Fukushima von Tsunamis bis zu einem Meter herausgegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden erließen nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/erdbeben/news-nachrichten-news-fotos-videos-15821408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erdbeben<!--]--><!--]--></a><!--[--> Evakuierungsanweisungen für mehrere Küstenorte in den Provinzen Aomori, Iwate im Norden der Hauptinsel Honshu und der Provinz Hokkaido auf der gleichnamigen Insel. Unter anderem sind die 220.000 Einwohner der Stadt Hachinohe aufgefordert, sich sofort in Sicherheit zu bringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Formel-1-Trennung nach 20 Jahren:Boss-Knall bei Red Bull!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-trennung-zwischen-red-bull-und-dr-helmut-marko-6936d6ec9f2b81ad2aca06bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936d6ec9f2b81ad2aca06bd/9486359a12f861bb280cc72342bf70d2,344b4da?w=576" alt="Formel-1-Trennung nach 20 Jahren:Boss-Knall bei Red Bull!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Personalbeben bei Red Bull!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen des „Telegraph“ ist die Trennung zwischen dem Energydrink-Konzern und Motorsport-Berater Dr. Helmut Marko (82) beschlossen. Der Österreicher wird laut einem Bericht der Engländer Ende des Jahres aus seiner Rolle ausscheiden – und das, obwohl sein Vertrag noch bis einschließlich nächster <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Saison gültig war.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Familie, Freunde, Vertrauenspersonen – ohne SIE wäre Norris nicht Weltmeister geworden.</p><p class="teaser__text">Lando Norris feierte seinen WM-Triumph mit seiner portugiesischen Model-Freundin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fotodetail macht Fans stutzig:Liebes-Aus bei Kylie Jenner?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kylie-jenner-liebes-aus-mit-timothee-chalamet-6936d1aa9f2b81ad2aca0639</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936d1aa9f2b81ad2aca0639/e12e4e4498f1ff72df2e3cd98cfaa7a9,5208e629?w=656" alt="Fotodetail macht Fans stutzig:Liebes-Aus bei Kylie Jenner?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Seit Wochen kursieren Gerüchte, dass es zwischen Kylie Jenner und Timothée Chalamet kriseln soll. Mit neuen Fotos und einem funkelnden Detail befeuert sie das Getuschel jetzt erneut! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram postete Kylie eine Reihe von offenherzigen Fotos vor einem festlichen Weihnachtsbaum. Hingucker ist, neben ihrem prallen Dekolleté, ein funkelndes Detail an ihrem Finger! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn den Adleraugen ihrer Follower entgeht absolut nichts: Einer der Diamantringe, die sie auf dem neuen Foto trägt, war ein Geschenk ihres Ex-Freundes Travis Scott (34). Der Rapper überreichte Kylie den atemberaubenden Ring im November 2021 als Teil eines Ring-Sets mit dem Namen „Toi et Moi“. Den zweiten Ring bekam die gemeinsame Tochter Stormi. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kylie mit ihren Kindern Stormi (7) und Aire (3) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannte Namen auf der Liste:Das ist Dynamos geheimer Transferplan</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dynamo-dresden-bekannte-namen-auf-der-liste-das-ist-dynamos-geheimer-transferplan-6936c3389fdbd0e9faaa4e9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936c3389fdbd0e9faaa4e9b/79fc2ddb9d3ec64e5800d06733209eb8,86819911?w=320" alt="Bekannte Namen auf der Liste:Das ist Dynamos geheimer Transferplan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Sportchef-Suche von Dynamo Dresden stockt – doch die Kaderplanungen laufen auf Hochtouren! Trainer Thomas Stamm und sein Team schmieden bereits konkrete Pläne für Wintertransfers. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Details der Einkaufsstrategie und welche Namen konkret bei Dynamo auf dem Wunschzettel steht, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Starökonom Kenneth Rogoff:„Ich würde jederzeit auf Deutschland wetten“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/deutschland-in-der-krise-rogoff-sieht-chancen-6933fd9a11f914c89b854be0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6933fd9a11f914c89b854be1/bfce36a9813d4ff2db3f241319ea3eed,82eda5a3?w=320" alt="US-Starökonom Kenneth Rogoff:„Ich würde jederzeit auf Deutschland wetten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Die deutsche Industrie in der Krise: Produktionen brechen ein, Hunderttausende Jobs sind bedroht. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/industrie-schlaegt-alarm-unsere-wirtschaft-ist-im-freien-fall-692ea1b69372035036979f0b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Die deutsche Industrie stehe am Ende des Jahres 2025 vor einem dramatischen Tiefpunkt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, sagte BDI-Präsident Peter Leibinger am Dienstag. Dazu häuft Deutschland einen gigantischen Schuldenberg an (850 Milliarden Euro bis 2029). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie kann das gut gehen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► BILD traf einen der renommiertesten Ökonomen der Welt, Prof. Kenneth Rogoff (72) von der US-Elite-Universität Harvard, der die deutsche Regierung mahnt, die vielen Schulden gezielt einzusetzen – aber überraschend gelassen und optimistisch auf unsere Wirtschaft blickt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Der Bundesverband der Deutschen Industrie (BDI) sieht den Wirtschaftsstandort ...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jesus Luz göttlich gestählt:Ja, DAS ist Madonnas Milchbubi-Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/madonnas-milchbubi-ex-goettlich-gestaehlt-ja-das-ist-jesus-luz-69368b6ac3b4893a9e2b1984</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69368b6ac3b4893a9e2b1985/382aac6bf3d468f3656963e2b4273e5f,1813e37b?w=992" alt="Jesus Luz göttlich gestählt:Ja, DAS ist Madonnas Milchbubi-Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rio de Janeiro – <!--]--><!--[--><b>Der Gen-Gott hat es definitiv gut mit ihm gemeint. Jesus Luz, der seinen Durchbruch einst als „Toyboy“ an der Seite von Pop-Queen Madonna feierte, setzt seine Muskeln nun viele Jahre später am Strand von Rio de Janeiro in Szene. Mit dabei: eine unbekannte Schönheit, die seine neue Freundin sein dürfte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beziehung zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/madonna/queen-of-pop-und-stil-ikone-15815982.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Madonna<!--]--><!--]--></a><!--[--> katapultierte Luz im Jahr 2008 weltweit in die News. ER war damals 21, SIE 50. Ein ungleiches, jedoch auch ziemlich ansehnliches Paar, dessen leidenschaftliches Feuer nach rund einem Jahr allerdings wieder erlosch. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Motiv, das die Fotografen liebten: Jesus (damals 21) und Madonna (damals 51) während ihrer einjährigen Beziehung im Jahr 2009 in New York <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei sah es zeitweise sogar richtig ernst zwischen dem brasilianischen Model und der US-Amerikanerin aus. Wie „The Sun“ damals berichtete, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/will-mit-51-ein-baby-von-freund-jesus-luz-11168996.bild.html?utm_source=chatgpt.com"><!-- --><!--[--><!--[-->soll Madonna nach ihrem 50. Geburtstag über ein fünftes Kind nachgedacht haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Jesus beschrieb die Babypläne laut Insidern einst als „sein größtes Abenteuer“. Trotzdem scheiterte die Beziehung – auch aufgrund des Altersunterschiedes hätten die beiden sich „nichts mehr zu erzählen“ gehabt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umwelthilfe verklagt Rothaus-Brauerei:Riesen-Ärger für Bier-Kultmarke</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/tannenzaepfle-riesen-aerger-fuer-bier-kultmarke-klage-von-umwelthilfe-6936bb839fdbd0e9faaa4def</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936bb839fdbd0e9faaa4df0/d0d7b3d4701177eedabb25fd7967c92b,a8d1d572?w=576" alt="Umwelthilfe verklagt Rothaus-Brauerei:Riesen-Ärger für Bier-Kultmarke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grafenhausen – <!--]--><!--[--><b>Die Deutsche Umwelthilfe (DUH) verklagt die Badische Staatsbrauerei Rothaus – wegen eines Klimaversprechens, das aus Sicht der Umweltschützer irreführend ist. Mit dem Slogan „Klimapositiv 2030“ wirbt die Brauerei unter anderem auf Plakaten – doch die Informationen, wie dieses Ziel erreicht werden soll, reichen der DUH nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein QR-Code führe demnach zur Website der Brauerei, die laut den Klimaschützern keine ausreichenden Details darüber bereitstelle, wie das Ziel der Klimapositivität erreicht werden soll. Deshalb hat die Umwelthilfe Klage beim Landgericht Waldshut-Tiengen eingereicht – wegen Täuschung von Verbrauchern und unlauteren Wettbewerbsvorteils!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund: </b><!--]--><!--[-->Klimapositiv heißt, dass ein Unternehmen nicht nur alle verursachten Treibhausgasemissionen vollständig ausgleicht, sondern zusätzlich mehr CO₂ aus der Atmosphäre entfernt oder vermeidbare Emissionen verhindert, als ausgestoßen werden. Klimapositiv zu sein bedeutet also, einen netto positiven Beitrag für das Klima zu leisten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Immer dramatischer kämpfen deutsche Brauereien ums Überleben!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>