<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Aus der verschlossenen Fahrzeughalle:Schatz, wer hat unseren Reisebus geklaut?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/aus-verschlossener-fahrzeughalle-wer-hat-unseren-reisebus-geklaut-6936b8a89fdbd0e9faaa4db3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936b8a89fdbd0e9faaa4db4/c96edf60221b814312ac7acda2cd496e,7aa5e2c?w=992" alt="Aus der verschlossenen Fahrzeughalle:Schatz, wer hat unseren Reisebus geklaut?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Schock sitzt tief bei Horst und Christine Lauer: Ihr wertvoller Luxus-Reisebus im Wert von über 300.000 Euro wurde aus ihrer Fahrzeughalle gestohlen, während sie nebenan schliefen. Der Diebstahl war raffiniert, die Täter hatten es offenbar auf genau diesen Bus abgesehen. Doch die Hoffnung schwindet, dass er je zurückkehrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie das Ehepaar den Diebstahl erlebte und wohin die Spur des Busses führt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verona Pooth spricht über ihr Problem mit der deutschen Sprache:„Ich weiß bis heute nicht, wer der Dativ ist“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-pooth-bei-bild-wie-sie-zur-ikone-wurde-693ad618255f61bcbd40d6bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ad618255f61bcbd40d6be/6ca9080e0a129965914e0f9147a73b9c,80cfe880?w=992" alt="Verona Pooth spricht über ihr Problem mit der deutschen Sprache:„Ich weiß bis heute nicht, wer der Dativ ist“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit Jahrzehnten beeindruckt sie mit ihrem Selbstbewusstsein und unterhält das Publikum mit ihrer Selbstironie. Umso verwunderlicher ist es, dass Verona Pooth als junge Frau oft zurückhaltend war, wie sie am Donnerstag bei ihrem BILD-Besuch erzählt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gespräch mit BILD-Chefredakteurin Marion Horn gesteht sie: „Ich war eigentlich nie eine Rampensau. Ich war schüchtern als Teenie.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Entertainerin im Gespräch mit BILD-Chefin Marion Horn (59): Verona Pooth (l.) lacht über ihre eigenen Fehler, nimmt sich selbst nicht zu ernst und schafft es dabei, Millionen zu unterhalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Schule fiel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-pooth-fuer-meine-familie-wuerde-ich-mein-leben-geben-693ae5dd840050c47691011f"><!-- --><!--[--><!--[-->Pooth<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf, war größer als ihre Mitschülerinnen und zeigte Probleme im Schulfach Deutsch: „Ich war auch das einzige Kind, das in einem Aufsatz ‚DDR mit drei D‘ in einem Wort schrieb. Die ganze Klasse hat gelacht, und ich habe einfach mitgelacht, weil ich den Fehler nicht gefunden habe“, erzählt sie. Die Pädagogen gaben eines Tages auf. „Deutschlehrer bissen sich an mir die Zähne aus“, sagt sie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tabula rasa in den Regalen:Edeka streicht diese Marken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/edeka-supermarkt-riese-streicht-zahlreiche-marken-und-startet-direkten-angriff-auf-konkurrent-dm-693bca24840050c4769109cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bca24840050c4769109ce/fd627f8c0dc121260adb3de436ee48da,5c363a1?w=576" alt="Tabula rasa in den Regalen:Edeka streicht diese Marken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Edeka stellt sein Sortiment mächtig um – und streicht in diesem Zuge gleich mehrere Drogerie-Eigenmarken, die auch beim Netto Marken-Discounter und bei Budni in den Regalen stehen. Stattdessen soll es in Zukunft eine einheitliche Dachmarke für Hygieneprodukte geben, die gleichzeitig auch ein Angriff auf den Drogerie-Riesen dm ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lebensmittelzeitung.net/handel/nachrichten/zentrale-drogeriemarke-edeka-tritt-mit-jolea-gegen-balea-an-188279" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Lebensmittelzeitung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, wird Edeka im Frühjahr 2026 die neue Drogerie-Eigenmarke Jolea einführen. Gestrichen werden dafür die Marken Elkos (von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/kaffee-preisherhoehung-edeka-droht-jacobs-mit-boykott-685ce09a54352c1fc4b2ce96"><!-- --><!--[--><!--[-->Edeka<!--]--><!--]--></a><!--[-->) sowie Hairwell, Pure &amp; Basic und Shisara (gibt es bei Netto-Marken-Discount). Auch die Kosmetikmarke Blütezeit steht laut dem Bericht vor dem Aus – aus Unternehmenskreisen von Edeka heißt es jedoch gegenüber BILD, dass diese Marke bestehen bleiben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wem der Name der neuen Edeka-Marke Jolea bekannt vorkommt: Bei der mit Edeka verbandelten Drogeriemarktkette Budni steht bereits die Eigenmarke Joolea in den Regalen – sie verliert ein „o“ und weicht ebenfalls der neuen Dachmarke. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Lebensmittelzeitung“ berichtet, dass die neue Marke außerdem ein direkter Angriff auf die ebenfalls fast identisch klingende Körperpflege-Eigenmarke Balea von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/dm/drogerie-markt-30337034.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->dm<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist. Bei einer internen Unternehmensveranstaltung Ende November habe der Geschäftsbereichsleiter Brand Marketing von Edeka bereits für die neue Marke bei Händlern geworben und bessere Margen als bei der Konkurrenz versprochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei ermittelt in Krankenhaus an deutscher Grenze:Vier Babys in neuer Klinik kollabiert – zwei tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/polizei-ermittelt-vier-babys-in-neuer-klinik-kollabiert-zwei-kinder-tot-6939e892b18512b2bfc211dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939e892b18512b2bfc211dd/9c56aa146dc120d5f29bd1d8e16faf5a,3772ad6d?w=576" alt="Polizei ermittelt in Krankenhaus an deutscher Grenze:Vier Babys in neuer Klinik kollabiert – zwei tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leitmeritz (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>Erst vor drei Monaten wurde die neue Geburtsklinik feierlich eröffnet, Ärzte versprachen modernste Technik und beste Versorgung. Jetzt mussten hier innerhalb von 24 Stunden vier Neugeborene reanimiert werden, zwei davon starben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein tragischer Zufall? Offenbar nicht, denn jetzt ermittelt die Polizei im Krankenhaus von Leitmeritz, etwa 50 Kilometer hinter der deutschen Grenze in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tschechien/thema-tschechien-alle-infos-80024586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tschechien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Klinik selbst hat den Leiter des Kreißsaals und den diensthabenden Arzt zunächst suspendiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburten<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder kurz darauf schiefgelaufen war, ist bislang völlig unklar. Allerdings soll neben den Notfällen der Babys zwischen dem 26. und 27. November auch eine der Mütter zeitweise in Lebensgefahr gewesen sein, wie der Sender „CNN Prima News“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 17. September wurde die umgebaute Geburtsklinik feierlich eröffnet. Sie zählt zu den renommiertesten Entbindungskliniken in Tschechien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfälle im Nobel-Viertel:Wurde Willi Weber von Serienräubern gefoltert?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-wurde-willi-weber-von-serienraeubern-gefoltert-693af1162e1c07e7cc4e1b39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693af1162e1c07e7cc4e1b3a/176ddb3746b23ba50e75efe3de1ec4d2,6cee52d3?w=656" alt="Überfälle im Nobel-Viertel:Wurde Willi Weber von Serienräubern gefoltert?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brutale Raubüberfälle erschüttern das Nobelviertel am Killesberg in Stuttgart. Ihr jüngstes Opfer: Star-Manager Willi Weber. Männer schlugen auf den 83-Jährigen ein, bis er die Tresor-Codes preisgab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unglaublich: Nur drei Monate zuvor ereignete sich ein ähnlicher Fall mit derselben Handschrift. Gibt es eine Verbindung zwischen den Fällen? Lesen Sie mit BILDplus die spannenden Details und möglichen Zusammenhänge der Verbrechensserie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Pleite-Prozess:Darum durften sich die Benkos erst so spät umarmen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rene-benko-umarmt-frau-nach-urteil-warum-das-vorher-nicht-erlaubt-war-693aa4a4d8fb13176867f730</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aa4a4d8fb13176867f730/f1701eb84150c091a491812783b3d9f0,af92b2be?w=320" alt="Bei Pleite-Prozess:Darum durften sich die Benkos erst so spät umarmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Erst als alles vorbei war, durfte René Benko seine Frau umarmen. Beim Wiedersehen des Pleite-Paars anlässlich des ersten gemeinsamen Prozesses am Mittwoch wurde eine Umarmung lange durch die Justizwachtmeister verhindert. Erst nachdem er wegen „betrügerischer Krida“ (entspricht dem deutschen Bankrott) zu 15 Monaten Haft auf Bewährung verurteilt und Nathalie Benko freigesprochen wurde, kamen sie sich kurz ganz nahe. BILD weiß, warum das erst nach dem Urteil möglich war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor diesem Treffen hatte sich das Ehepaar knapp ein Jahr lang nicht gesehen. BILD weiß: Von Trennung kann trotzdem keine Rede sein. Stattdessen galt seit der Inhaftierung des Pleite-Milliardärs (erwarb über seine Signa Holding u.a. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/galeria-karstadt-kaufhof-streichliste-ist-ihre-filiale-auch-dabei-662c9b66170d590bdf900113"><!-- --><!--[--><!--[-->Galeria Kaufhof<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am 23. Januar 2025 ein striktes Telefonier- und Besuchsverbot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zerknirschte Blicke bei ihrer Ankunft: Hier sahen sich René (48, ganz links) und Nathalie (42, ganz rechts) Benko das erste Mal seit fast einem Jahr wieder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Das Paar sollte sich nicht vor dem Prozess absprechen. Und das verhinderten die acht Justizwachtmeister bis zum Urteil. Nathalie versuchte zwar, René zur Begrüßung die Hand zu geben, das verhinderte jedoch eine Wachtmeisterin. Danach trat sie auf ihren Mann zu, beide umarmten sich sechs Sekunden lang. BILD beobachtete die Szene im Saal, das Paar wirkte erleichtert und innig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger und Preistipps:Das sind die besten smarten Steckdosen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-steckdosen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bf29ca2b27337507d9bcb/538466a8884ca70aacc2375455932ba5,b366ee0c?w=320" alt="Testsieger und Preistipps:Das sind die besten smarten Steckdosen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vonn bricht zwischen TV-Interviews in Tränen aus:Weltcup-Hammer mit 41 Jahren!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lindsey-vonn-triumphiert-in-st-moritz-comeback-sensation-693be73b840050c476910c78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693be73b840050c476910c79/82e531a61db3853e3cd195a574bdc018,155a5517?w=992" alt="Vonn bricht zwischen TV-Interviews in Tränen aus:Weltcup-Hammer mit 41 Jahren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie heißt Wunder in der Sprache der Skifahrer? Vonnder!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn gewinnt die erste Abfahrt der Alpin-Saison in St. Moritz – mit 41 Jahren! Die US-Amerikanerin deklassiert die Konkurrenz komplett. In einem eigentlich total engem Rennen rast Vonn allen davon, hat im Ziel satte 0,98 Sekunden Vorsprung auf Magdalena Egger (2./Österreich). Dahinter liegen zwischen Platz zwei und Platz zehn nur 0,70 Sekunden. Irre!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vonn zur ARD: „Ich habe gefühlt, dass ich eine hohe Geschwindigkeit hatte. Es war nicht hundert Prozent sauber. Aber vielleicht war das wegen der Geschwindigkeit. Ich kann im Moment nicht hundert Prozent geben, aber trotzdem sauber fahren. Ich muss nicht am Limit fahren.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lennart Karl (17) glänzt bei den Bayern. Jamal Musiala muss sich laut Didi Hamann bei seiner Rückkehr beweisen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Tausenden Metern Höhe:Passagier versucht, Flugzeugtür zu öffnen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-tausenden-metern-hoehe-passagier-versucht-flugzeugtuer-zu-oeffnen-693bdf64840050c476910b89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bdf64840050c476910b8a/cf9c75d3113ae61804df273096aafca5,62280eae?w=576" alt="In Tausenden Metern Höhe:Passagier versucht, Flugzeugtür zu öffnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hongkong – <!--]--><!--[--><b>Riesenschreck für die Passagiere eines Linienfluges von Boston nach Hongkong: Ein Fluggast (20) versuchte, in Tausenden Metern Höhe die Tür der Maschine aufzureißen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Start in der US-Ostküstenstadt wurde das Bordpersonal der Hongkonger Airline Cathay Pacific darauf aufmerksam, dass sich ein Fluggast an einer der Türen zu schaffen machte und versuchte, diese zu öffnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Airline bestätigte, geschah der Vorfall nach dem Start am Mittwoch auf Flug CX811.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Stell dir vor, du fährst auf der Autobahn. Und plötzlich kommt dir ein Flugzeug entgegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Hilfe von Ex-Elite-Soldaten:Nobelpreisträgerin flieht verkleidet aus Diktatur</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bei-der-flucht-aus-venezuela-hat-machado-hilfe-von-ehemaligem-elitesoldaten-693bd527840050c476910ab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bd527840050c476910ab4/b82bec8ddbcaf6952b03609efbb8e4c8,b37f6be8?w=576" alt="Mit Hilfe von Ex-Elite-Soldaten:Nobelpreisträgerin flieht verkleidet aus Diktatur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war ein großes Rätselraten über die Frage: Kommt sie oder kommt sie nicht? Dann war Friedensnobelpreisträgerin María Corina Machado auf einmal in Oslo und umarmte vor lauter Glück darüber die ganze Welt. Mit ausgebreiteten Armen stand sie auf dem Balkon des Grand Hotels in der norwegischen Hauptstadt, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-flucht-nobelpreistraegerin-machado-umarmt-in-oslo-die-ganze-welt-693a287211f914c89b859b1e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>wirkte unendlich befreit</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und voller Lebensfreude.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Weg nach Europa war ein gefährlicher! Machado musste ganz geheim aus Venezuela fliehen. Mit Perücke und verkleidet entwischte sie zuerst aus ihrem Versteck in der Hauptstadt Caracas. Danach war sie auf Hilfe angewiesen. Angeführt wurde die dramatische Rettung von Bryan Stern, einem Ex-Elite-Soldaten der US-Spezialkräfte. Für seine Organisation Grey Bull Rescue Foundation war es eine der heikelsten Missionen überhaupt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 11. Dezember begrüßte sie Venezolaner in Oslo und nahm sich Zeit für sie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Niemand hat diese Fahrt genossen, besonders Maria nicht!“, sagte Stern dem US-Sender CBS News. Der Einsatz begann am Dienstag. Per Boot verließ Machado heimlich venezolanisches Hoheitsgebiet – übergeben wurde sie auf hoher See, bei schweren Wellen. Der Seegang war brutal, der Himmel bewölkt, die Sicht schlecht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reif über Stadion-Besuch:„Da kommt er, der Bayern-Hasser“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/da-kommt-er-der-bayern-hasser-was-sich-fuer-reif-im-stadion-komplett-veraendert-hat-693bcfa935d03c76a695d759</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bcfa935d03c76a695d759/154f790c9fe06c651bebe7506bfb87d3,b1c1b483?w=320" alt="Reif über Stadion-Besuch:„Da kommt er, der Bayern-Hasser“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marcel Reif spricht bei „Reif ist live“ über seine Ausflüge ins Fußball-Stadion.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freundin hat schon 3 Kinder:Erstes Baby für Fernando Alonso</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fernando-alonso-wird-zum-ersten-mal-papa-693bea55a2b27337507d9ae0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bea55a2b27337507d9ae0/32ad2baf71432f6d680ed1f2f5689e66,e3821d3f?w=320" alt="Freundin hat schon 3 Kinder:Erstes Baby für Fernando Alonso" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monaco – <!--]--><!--[--><b>Bald saust er Babybeinchen hinterher: Rennfahrer Fernando Alonso wird zum ersten Mal Papa! Im März 2026 soll das Kleine zur Welt kommen. Mama ist Alonsos Freundin Melissa Jiménez.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der spanischen Zeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/ig/fe79df59-5e9a-4cc3-8487-f83b8836d202/index/index.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Hola<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ hat die DAZN-Moderatorin ihre Arbeit als Reporterin vorübergehend zurückgestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der spanischen Formel-1-Reporterin ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/formel-1-fernando-alonso-laestert-ueber-lewis-hamilton-wegen-ferrari-wechsel-87131842.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fernando Alonso<!--]--><!--]--></a><!--[--> seit 2023 zusammen. Berichten zufolge flogen die Funken erstmals, als sie sich im Formel-1-Fahrerlager begegneten, wo die Moderatorin für den Sportsender DAZN berichtete. Beim Grand Prix in Monaco <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/formel-1-fernando-alonso-geruecht-um-neue-liebe-mit-dazn-moderatorin-84138812.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->interviewte Jiménez Alonso<!--]--><!--]--></a><!--[--> an der Strecke. Schon damals konnten alle sehen: Die beiden blickten einander ungewöhnlich tief in die Augen. Zwei Jahre später krönt die Babynews ihre Liebe!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Formel-1-Ikone Fernando Alonso (Team Aston Martin) und seine Freundin Melissa im Mai während des Grand Prix in Monaco<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Show in Dänemark:Bundesliga-Handballerin siegt beim Bachelor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/spielt-fuer-zwickau-bundesliga-handballerin-siegt-beim-daenen-bachelor-693bfcf235d03c76a695db5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bfcf235d03c76a695db5e/026a52f852feb53d67bb7d8192127e3d,4c1d8669?w=992" alt="TV-Show in Dänemark:Bundesliga-Handballerin siegt beim Bachelor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/sportmix/handball/handball/home-49760070.sport.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Bundesliga der Frauen hat der BSV Sachsen Zwickau wie alle anderen Klubs gerade frei, die Weltmeisterschaft in Deutschland und den Niederlanden zieht die Fans in ihren Bann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwickaus Spielmacherin Silje Bröns Petersen (31) hatte vom dänischen Nationaltrainer Helle Thomsen keine Rose für das Weltturnier, bei dem am Freitag die Halbfinal-Partien in Rotterdam ausgespielt werden, bekommen. Die viel wichtigere Rose bekam die Rechtshänderin in der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/sportmix/handball/nationalspielerin-brns-petersen-sucht-partner-handball-star-beim-bachelor-6901f54818898ee91d6f777b" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->dänischen TV-Variante des „Bachelors“<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Sender TV2Play.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim dänischen Format suchten Christian Ulrik Hansen und Nicklas Fleno Mikaelsen nach der perfekten Partnerin. Mikaelsen hat sich für die Zwickauer Spielgestalterin entschieden. Das TV-Format wurde bereits im Sommer abgedreht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 12:56:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>