<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Hey Faschist, fang!“:Die krude Gedankenwelt von Tyler Robinson (22)</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/attentat-auf-charlie-kirk-die-krude-welt-von-tyler-robinson-22-68c43c73f80ab30527731a5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c43c73f80ab30527731a5f/b29784d0193ebea1cc5d176601d9e83c,396377f4?w=992" alt="„Hey Faschist, fang!“:Die krude Gedankenwelt von Tyler Robinson (22)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Indizien sind erdrückend: Als Podcaster und Trump-Freund Charlie Kirk (†31) ankündigt, zu einer Veranstaltung an die Universität von Utah zu kommen, spricht der junge Ex-Student Tyler Robinson über den konservativen Aktivisten mit seiner Familie. Kirk sei „voller Hass“ und verbreite Hass, sagte er. Doch wie groß ist sein eigener Hass?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robinsons Familie sagt, dass er „in den vergangenen Jahren immer politischer“ geworden sei – auch wenn er sich als Wähler ohne Parteipräferenz registriert hat. Gewählt hat er bei den jüngsten beiden Wahlen nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der junge Mann ist durchaus begabt. Für die Universität von Utah erhält er ein Stipendium – wegen außergewöhnlich starker Leistungen in der Highschool. In einem Video, das seine Mutter Amber Robinson 2021 stolz auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/facebook/meta-alle-infos-78159784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Facebook<!--]--><!--]--></a><!--[--> veröffentlicht, verliest er den Bescheid. „Er ist so aufgeregt, seine Reise zu beginnen, und es wird fantastisch sein für ihn!“, schreibt sie, als sie ihren Sohn zur Universität fährt. Der emotionale Abschied vom geliebten Kind.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tyler Robinson lebte zuletzt wieder bei seiner Familie in Washington City, Utah<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>55-Minuten-Treffen von Charles und Harry:Das passierte hinter verschlossenen Türen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-harry-und-charles-iii-das-passierte-hinter-verschlossenen-tueren-68c2d6bd4845e275697a29df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2d6bd4845e275697a29df/922620dd7222db9f603acd2e310c30d3,9910d42c?w=656" alt="55-Minuten-Treffen von Charles und Harry:Das passierte hinter verschlossenen Türen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach über anderthalb Jahren traf Prinz Harry erstmals wieder auf seinen Vater, König Charles III. Bei einem geheimen Treffen hinter verschlossenen Türen saßen die beiden 55 Minuten bei einer Tasse Tee zusammen. Hat dieses Treffen die lang ersehnte Versöhnung gebracht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Ein Palast-Insider verrät Details zur Stimmung im Königshaus und den möglichen Folgen für die Beziehung der royalen Familie. Erfahren Sie mit BILDplus alles über die brisanten Hintergründe.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweiter Versuch:Neuer Termin für Verfassungsrichter-Wahl steht fest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verfassungsrichter-wahl-am-25-september-schwarz-rot-startet-neuen-versuch-68c473f47ecf6b1bfe3e3438</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c473f47ecf6b1bfe3e3438/9f624c5b4269862ef7b0d33f6560dd2f,4bbbb571?w=320" alt="Zweiter Versuch:Neuer Termin für Verfassungsrichter-Wahl steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Neue Runde, neues Glück! Wie BILD exklusiv aus der Unionsfraktion erfuhr, sollen am 25. September die neuen Verfassungsrichter gewählt werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem internen Schreiben an die Mitglieder der Unionsfraktion (liegt BILD vor) schreibt der erste Parlamentarische Geschäftsführer Steffen Bilger (46, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->): „Der Wahlausschuss für die vom Bundestag zu berufenden Mitglieder des Bundesverfassungsgerichts wird am Montag, dem 22. September 2025, zusammentreten“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Ziel: „Alle drei Kandidaten für die am Bundesverfassungsgericht zu besetzenden Stellen am Donnerstag, 25. September 2025, im Plenum des Deutschen Bundestags zu wählen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Kandidaten gibt es keine neuen Überraschungen. Neben Prof. Dr. Günter Spinner und Prof. Dr. Ann-Katrin Kaufhold, die schon in der ersten Runde nominiert waren, steht als neue Kandidatin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> Dr. Sigrid Emmenegger in den Startlöchern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er bringt sich ins Gespräch:Großkreutz-Knaller beim BVB?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-grosskreutz-knaller-bei-borussia-dortmund-68c45f140b4a4f2816d3e32a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c45f140b4a4f2816d3e32a/51a29b4a49126bfe047462b78283768a,dd1c5da6?w=320" alt="Er bringt sich ins Gespräch:Großkreutz-Knaller beim BVB?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Stimme ist längst Kult …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den Tag genau vor 33 Jahren begann Dortmunds Ex-Profi Norbert „Nobby“ Dickel (63) am 12. September 1992 seine zweite Karriere als Stadionsprecher des BVB. Beim 7:6-Pokalerfolg der Schwarzgelben gegen die Bayern (2. Runde) war er erstmals am Mikro. Verpasste seitdem kaum ein Heimspiel im Signal-Iduna-Park.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dortmunds Stadionsprecher Norbert „Nobby“ Dickel (l./63) ist bereits seit 33 Jahren der Mann am BVB-Mikro. Hier stellt er Zugang Fábio Silva (kam für 22,5 Mio. Euro aus Wolverhampton) vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt hat Dickel jedoch angedeutet, in absehbarer Zeit seinen lautstarken Job aufzugeben: „Bald werde ich 64 Jahre alt. Ich will ja auch nicht, dass sie mich irgendwann aus dem Stadion raustragen. So langsam mache ich mir mal Gedanken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlimme Szenen bei Ost-Derby:Platzsturm! Fans jagen Spieler über das Feld</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-spiel-der-erz-rivalen-platzsturm-fans-gehen-auf-spieler-von-ostklub-los-68c466e17ecf6b1bfe3e33b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c466e17ecf6b1bfe3e33b6/0719c5aa3026d5f8fcef84e5a3a82704,4d73e5e1?w=576" alt="Schlimme Szenen bei Ost-Derby:Platzsturm! Fans jagen Spieler über das Feld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Pyro kam der Platzsturm. Und dann die Polizei ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 0:0 im Chemie-Duell zwischen Halle und Leipzig in der Regionalliga Nordost endete in Krawallen und erschütternden Szenen. Nach einem hitzigen Duell brennen einigen Idioten auf den Rängen die Sicherungen durch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Abpfiff stürmen einige HFC-Chaoten den Rasen und gingen auf die BSG-Spieler los. Die müssen flüchten, bringen sich im Spielertunnel in Sicherheit. Dort schritt die Security ein, riegelte im Eiltempo den Kabinentrakt ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach Abpfiff wurde das Geschehen auf dem Rasen chaotisch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interessanter ist, gegen welche Aussagen im Buch sie nicht vorgeht:Lilly will Boris Becker verklagen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-neues-buch-entfacht-streit-mit-ex-frau-lilly-68c3bec74845e275697a3315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3bec74845e275697a3316/925e9caeb661a9422adc20309dc17009,2995941b?w=656" alt="Interessanter ist, gegen welche Aussagen im Buch sie nicht vorgeht:Lilly will Boris Becker verklagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum ist Boris Beckers Buch „Inside“ im Handel, versucht Ex-Frau Lilly Becker juristisch gegen ihn vorzugehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spannend dabei: Gegen welche Aussagen sie vorgehen will – und gegen welche eben nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche brisanten Inhalte Boris Becker in seiner Autobiografie enthüllt und wie Lilly darauf reagiert, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“ live ab 2 Uhr:Brock Lesnar auf Zerstörungstour in der WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/c95a4762158819df3542de8eb220e728,312fe423?w=320" alt="„SmackDown“ live ab 2 Uhr:Brock Lesnar auf Zerstörungstour in der WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Der nächste WWE-Knaller auf dem Weg zu „Wrestlepalooza“! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„SmackDown“ live und exklusiv ab 2 Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Kracher in Norfolk (Virginia) ist kein Geringerer als <!--]--><!--[--><b>Brock Lesnar</b><!--]--><!--[--> angekündigt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Mega-Monster, „The Beast Incarnate“ (salopp übersetzt: „Das fleischgewordene Biest“), macht Jagd auf John Cena, will ihm die Abschiedstournee versauen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mediziner vor Gericht:Arzt (44) stoppt OP für Quickie mit Schwester</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuer-quicki-mit-krankenschwester-arzt-laesst-patient-im-op-saal-zurueck-68c3c681cfa8697452eec030</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3c681cfa8697452eec030/bd4ab17e2a4e8d234602397fed07fb18,bd15cc96?w=320" alt="Mediziner vor Gericht:Arzt (44) stoppt OP für Quickie mit Schwester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Greater Manchester (England) –<!--]--><!--[--><b> Hallo, geht’s noch? Für ein Schäferstündchen mit der Krankenschwester ließ dieser Arzt seinen narkotisierten Patienten auf dem OP-Tisch zurück. Jetzt steht er vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anästhesist Dr. Suhail Anjum (44) ließ während einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/medizinische-operation/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19409996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Operation<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen narkotisierten Patienten einfach zurück, den er eigentlich überwachen sollte. Der Grund für die Verzögerung war kein Notfall, sondern Lust: In einem Nebenraum vergnügte sich der Arzt mit einer Krankenschwester, wie ITV News berichtete. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgedeckt wurde der Vorfall, der sich bereits im September 2023 im Tameside Hospital ereignete, nun in einer Anhörung des Medical Practitioners Tribunal Service (MPTS) in Manchester, bei der es um die Berufstauglichkeit des Arztes ging. Er hatte zuvor in Pakistan gelebt und erneut einen Antrag auf eine Arbeitsstelle im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/grossbritannien/nachrichten-news-fotos-videos-17279212.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vereinigten Königreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der verheiratete Arzt hatte demnach im OP erklärt, er brauche eine „Ruhepause“ und bat einen Kollegen, den narkotisierten Patienten zu überwachen. Doch anstatt sich zu erholen, traf er sich in einem anderen OP-Saal mit einer Kollegin, die in den Akten als „Krankenschwester C“ bezeichnet wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Türkei ist unser Gegner im EM-Finale:Erdogan reist zum Basketball-Kracher!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tuerkei-ist-unser-final-gegner-praesident-reist-an-unser-em-endspiel-steigt-gegen-erdogan-68c45fec58c1c11afd0918e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c45fec58c1c11afd0918e6/89d69422e52b58236d7b818537ece9f5,d899c6c5?w=992" alt="Türkei ist unser Gegner im EM-Finale:Erdogan reist zum Basketball-Kracher!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unser letztes Hindernis auf dem Weg zum EM-Gold steht fest!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutschen Basketballer<!--]--><!--]--></a><!--[--> spielen im Finale der Basketball-Europameisterschaft in Riga (Lettland) gegen die Türkei. Los geht’s am Sonntag um 20 Uhr, RTL und MagentaSport übertragen live.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die türkische Nationalmannschaft demütigt die Griechen um Superstar Giannis Antetokounmpo (Milwaukee Bucks) mit 94:68. Führt dabei von Anfang bis Ende. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 20:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>