<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dringend gesucht: 24-Jährige aus Lokstedt vermisst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dringend-gesucht-24-jaehrige-in-hamburg-lokstedt-vermisst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/blurred-frame-1.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C0px%2C318px%2C318px&webp=1" alt="Dringend gesucht: 24-Jährige aus Lokstedt vermisst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Montagmittag wird Emilie W. aus Lokstedt vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Junge Lokstedterin vermisst: Am Montagmittag verschwand die 24-jährige Emilie Wiens. Die junge Frau verließ gegen 13.30 Uhr ihre Wohnung am Grandweg – seitdem ist ihr Aufenthalt unbekannt. </strong></p><p>Eine Eigengefährdung kann nicht ausgeschlossen werden. Nun fahndet die Polizei mit einem Foto öffentlich nach ihr.</p><p>Emilie Wiens ist etwa 180 cm groß und von kräftiger Statur. Sie trägt mittellange blonde Haare und wird auf ein Alter von 20 bis 24 Jahren geschätzt. Zuletzt trug sie einen braunen Parka, darunter einen weißen Pullover und silberne Schuhe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 19:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chaos schon bei 5 Zentimetern Schnee: Warum dieser S-Bahn-Winter besonders hart wird</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chaos-schon-bei-5-zentimeter-schnee-warum-dieser-s-bahn-winter-besonders-hart-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/441286396-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=547px%2C23px%2C1646px%2C1645px&webp=1" alt="Chaos schon bei 5 Zentimetern Schnee: Warum dieser S-Bahn-Winter besonders hart wird" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen den kalten Temperaturen kam es am Sonntagabend und Montagmorgen zu heftigen Verspätungen im S-Bahn-Verkehr. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Der Winter ist in Hamburg angekommen – und sorgte auf den Schienen (mal wieder) direkt für Chaos.</strong> <strong>Am Sonntagabend und Montagmorgen kam es bei der S-Bahn zu Verspätungen und Zugausfällen. Aber wie können fünf Zentimeter Schnee und schmelzender Frost den Zugverkehr derart lahmlegen?</strong> <strong>Die Antwort ist simpel und wird Hamburgs S-Bahn-Fahrer nicht freuen.</strong></p><p>Schon am Sonntagabend begann das Chaos: Der Schnee fiel, die S-Bahnen Richtung Altona standen. Bis zum Montagmorgen zog sich das Problem mit erheblichen Verspätungen und Ausfällen im S-Bahn-Verkehr. Besonders betroffen waren die Bereiche um Ohlsdorf, Bergedorf und Altona. Durch die Störungen sind die Züge der S1 und S2 zeitweise nur im 10-Minuten-Takt gefahren, die S5 wurde umgeleitet.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 16:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz legt S-Bahn-Verkehr am Berliner Tor lahm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/80087852-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C52px%2C1703px%2C1655px&webp=1" alt="Polizeieinsatz legt S-Bahn-Verkehr am Berliner Tor lahm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S1 fährt in Richtung Airport/Poppenbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann | Ralph Goldmann</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>24. November, 18.19 Uhr:</strong> Wegen eines Polizeieinsatzes ist die Strecke zum und vom Berliner Tor derzeit gesperrt, bestätigt ein Sprecher der Bundespolizei. Auf den Linien S1 und S2 kommt es deshalb aktuell zu Verzögerungen. Wie lange die Sperrung noch dauern wird, ist unklar.</p><p><strong>21. September, 20.54 Uhr: </strong>Aktuell fährt keine S1 zwischen Ohlsdorf und Poppenbüttel. Die Feuerwehr ist im Einsatz, um einen umgestürzten Baum aus dem Gleis zu entfernen. Ersatzverkehr ist mit gekennzeichneten Taxis oder der Buslinie 179 möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Innere Einmischung“: Trump nutzt Hamburger Vergewaltigung für Fake-News-Kampagne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/innere-einmischung-hamburg-reagiert-auf-trumps-fake-news-attacke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/554393579-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C272px%2C1433px%2C1434px&webp=1" alt="„Innere Einmischung“: Trump nutzt Hamburger Vergewaltigung für Fake-News-Kampagne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Außenministerium von Donald Trump hat in einem Post ein Verbrechen aus Hamburg erwähnt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/AP | Evan Vucci</span></p><p><strong>Vor wenigen Tagen veröffentlichte Donald Trumps Außenministerium einen langen Post über „Mass migration“ (Massenimmigration) auf der Plattform X (früher Twitter). Diese Immigration stelle eine „existenzielle Bedrohung für die westliche Zivilisation dar“, heißt es dort polemisch. Als ein Beispiel dafür nennt das US-Ministerium die Massenvergewaltigung im Hamburger Stadtpark aus dem Jahr 2020 – und verdreht dabei die Fakten. Bezüglich der Anweisung für US-Diplomaten in den jeweiligen Ländern meldet sich jetzt auch der Senat zu Wort.</strong></p><p>„Massenimmigration ist ein Menschenrechtsproblem. Westliche Nationen haben unter Kriminalitätswellen, Terroranschlägen, sexuellen Übergriffen und der Vertreibung von Gemeinschaften gelitten“, schrieb das US-Außenministerium am Freitag auf X.</p><p dir="ltr" lang="en">Mass migration poses an existential threat to Western civilization and undermines the stability of key American allies.<br/><br/>Today the State Department instructed U.S. embassies to report on the human rights implications and public safety impacts of mass migration.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall immer bizarrer: Hat Heidis GNTM-Schönling die Block-Kinder entführt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fall-immer-bizarrer-hat-heidis-gntm-schoenling-die-block-kinder-entfuehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/jonathan-carlsson-692458bba867564.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fall immer bizarrer: Hat Heidis GNTM-Schönling die Block-Kinder entführt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jonathan C.(34), Model aus Hamburg soll an der Entführung der Block-Kinder beteiligt gewesen sein</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Robert Jadenfeldt/TV4</span></p><p><b>Bislang war er ein Phantom, das durch das Block-Verfahren geisterte: der „deutsche Kerl“, der „blonde Riese“, von dem der angeklagte Entführer Tal S. berichtet hatte: ein großer junger Mann, der sowohl Hebräisch als auch Deutsch gesprochen habe und Teil der Kidnapper-Bande war. Nun ist seine Identität gelüftet: Es soll sich um einen Hamburger handeln mit israelisch-schwedischen Wurzeln – und so gut aussehend, dass er bei „Germany’s Next Top Model“ und der „Bachelorette“ in Schweden auftauchte.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 16:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fahrradstadt Hamburg“ – doch beim ersten Schnee herrscht wieder Schlittern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erster-schnee-wird-zur-schlitterpartie-fuer-hamburgs-radfahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-8261-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C640px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="„Fahrradstadt Hamburg“ – doch beim ersten Schnee herrscht wieder Schlittern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch der gefeierte Radweg an der Louise-Schröder-Straße war am Montagmorgen in beide Richtungen nicht geräumt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Böse Überraschung für Hamburgs Radfahrer: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schneefall-in-hamburg-glaettegefahr-am-morgen/">Der erste Schnee</a> hat ihren Weg zur Arbeit am Montag in eine Schlitterpartie verwandelt. Zahlreiche Radwege und Radspuren waren nicht geräumt. Und das, obwohl die Stadtreinigung auf den Wintereinbruch vorbereitet war und ihren Einsatz frühzeitig angekündigt hatte.</strong></p><p>Von der City bis nach Altona, vom Eimsbüttel bis runter an die Elbe – überall war es das gleiche Bild: Während die Straßen für die Autos frei von Schnee und Matsch waren, waren die Fahrradwege weiß. Auch auf den Fahrradspuren neben den Fahrbahnen schlingerte eine einzige, rutschige Schneematschmasse.</p><p>Viele fragten sich: Wie kann das sein? Denn die Stadtreinigung war vorbereitet und hatte schon am Donnerstag erklärt: „Die SRH ist bereit!“ Am selben Tag hatte das Unternehmen seinen ersten Winterdiensteinsatz unternommen und proaktiv auf Fahrbahnen, Gehwegen ohne Anlieger, Bushaltestellen und Radwegen gestreut, obwohl es lediglich einen Temperaturabfall gegeben hatte und keinen Schnee.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 16:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Absurde Behördenposse: Hamburger Cannabis-Club „zu sauber”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/absurde-behoerdenposse-hamburger-cannabis-club-zu-sauber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/cannabis-plantage-394485161-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=934px%2C556px%2C1149px%2C1148px&webp=1" alt="Absurde Behördenposse: Hamburger Cannabis-Club „zu sauber”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Cannabis-Plantage (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/newscom/Bill Greenblatt</span></p><p><strong>Keine Belästigung von Nachbarn, keine Emissionen, maximal sicher – der Cannabis-Anbauverein „Cannahaus Hamburg e.V.“ wollte seine Anbaucontainer bewusst im Wilhelmsburger Industriegebiet platzieren. Doch statt grünem Licht gab es einen Behördenstopp. Für „Cannahaus“ steht fest: Die Anlage ist der Behörde schlicht zu „sauber“.</strong></p><p>Zwei Lagerräume einer Containeranlage wollte der Verein offiziell in Flächen für den nichtgewerblichen Cannabis-Anbau umwandeln. Der Standort: Ein Gelände am Pollhorner Hauptdeich im Industriegebiet Wilhelmsburg. Doch das zuständige Fachamt Bauprüfung im Bezirk Hamburg-Mitte lehnte den Nutzungsänderungsantrag ab – eine Genehmigung wurde nicht erteilt.</p><p>Auf MOPO-Anfrage sagt eine Sprecherin des Bezirksamts Mitte: „Das Grundstück liegt in einem ausgewiesenen Industriegebiet. Der Antrag ist daher nicht genehmigungsfähig.“ Hintergrund: In Industriegebieten dürfen laut Baunutzungsverordnung nur Betriebe angesiedelt werden, die wegen ihres Störpotenzials nicht in andere Gebiete passen. Zudem gilt vor Ort der „Bebauungsplan Wilhelmsburg 1“, der die Fläche hauptsächlich Firmen vorbehält, die auf Hafennähe angewiesen sind. „Spielraum gibt es hier keinen“, so die Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 16:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrschaos in Ottensen: „Wir haben Angst um unsere Kinder!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-in-ottensen-wir-haben-angst-um-unsere-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-6-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Verkehrschaos in Ottensen: „Wir haben Angst um unsere Kinder!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Diese Kreuzung ist eine Gefahr“: Eltern mit ihren Kindern an der Ecke Bernadottestraße und Fischers Allee in Ottensen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Verstopfte Straßen, blockierte Kreuzungen, aggressive Fahrer: Seit der Sperrung der Elbchaussee im Sommer ist in Ottensen nichts mehr, wie es war. Der Verkehr hat sich in die Wohnstraßen verlagert, in denen Schulkinder morgens allein unterwegs sind oder Eltern ihre Kinder zur Kita bringen, und sorgt dort ständig für gefährliche Situationen. Jetzt gehen die Anwohner auf die Barrikaden.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Schneetreiben: Bus kracht gegen Baum – ein Verletzter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/im-schneetreiben-bus-kracht-gegen-baum-ein-verletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-4973-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=548px%2C253px%2C1252px%2C1253px&webp=1" alt="Im Schneetreiben: Bus kracht gegen Baum – ein Verletzter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bus verunglückte auf der Fahrt zum U-Bahnhof Mümmelmannsberg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Am Sonntagabend ist in Lohbrügge ein Linienbus verunglückt. Wegen Schneeglätte kam das Fahrzeug von der Straße ab und prallte gegen einen Baum. Dabei wurde ein Fahrgast verletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 22.25 Uhr in der Leuschnerstraße, nahe der Einmündung zum Heidkampsredder. Der Bus der Linie 332 war mit drei Fahrgästen an Bord auf dem Weg nach Mümmelmannsberg.</p><p>In einer Kurve geriet der Bus auf der schneeglatten Straße ins Rutschen und prallte gegen einen Baum. Ein 47-jähriger Fahrgast erlitt dabei eine Kopfplatzwunde und wurde ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 11:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Experten gekürt: Restaurant aus Hamburg ist die „Entdeckung des Jahres“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-experten-gekuert-restaurant-aus-hamburg-ist-die-entdeckung-des-jahres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/dsc9846-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C512px%2C2048px%2C2048px&webp=1" alt="Von Experten gekürt: Restaurant aus Hamburg ist die „Entdeckung des Jahres“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das jamaikanische Fisch-Gericht Escovitch wird im „Criss Studio“ mit Nordseekrabben serviert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Criss Studio</span></p><p><strong>Wo isst es sich am besten? Das renommierte Gastro-Magazin „Falstaff“ hat seinen neuen „Restaurant- und Gasthausguide Deutschland 2026“ vorgestellt – und Auszeichnungen vergeben. Zwei Gastronomen aus Hamburg wurden mit ihrem Lokal als „Entdeckung des Jahres“ geehrt. Was ihre Küche so besonders macht und wovon die Jury schwärmt</strong>, <strong>lesen Sie hier. </strong></p><p>Jamaikanische und polnische Küche: Das Gastro-Duo Jahmarley Grant und Mateusz Adam Żurek vereint beides auf einem Teller. In ihrem Restaurant „Criss Studio“ im Moorkamp 6 (Eimsbüttel) gibt es zum Beispiel eine polnische Mehlsuppe, bei der alle typisch polnischen Zutaten durch jamaikanische ersetzt werden. Und dieses Konzept begeisterte jetzt auch die Experten von „Falstaff“: Sie kürten das Restaurant zur „Entdeckung des Jahres“.</p><p>„Die Küchenchefs zeigen, wie polnische Präzision auf jamaikanische Lebensfreude trifft“, heißt es in der Bewertung. „Ihr Restaurant entführt Gäste auf ein mutiges, aufregend neues Geschmackserlebnis.“ Die Experten zeigen sich begeistert von „einem Crossover aus erdig-schweren und luftig-fruchtigen Aromen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 11:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisste Hamburgerin mit markantem Tattoo tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vermisste-hamburgerin-mit-markantem-tattoo-tot-aufgefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/vermiiste.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Vermisste Hamburgerin mit markantem Tattoo tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Vermisste wurde tot aufgefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Dramatische Suche in Groß Borstel: Seit Sonntag fehlte von einer 55-Jährigen aus Groß Borstel jede Spur. Die Polizei fürchtete, dass sie sich in Gefahr befinden könnte. Nun wurde die Frau tot aufgefunden.</strong></p><p>Seit Sonntagmittag wurde die Groß-Borstelerin vermisst. Sie verließ gegen 13.20 Uhr ihre Wohnung am Paeplowweg und kehrte nicht zurück. Als erste Suchmaßnahmen der Polizei erfolglos blieben und eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden konnte, ordnete eine Richterin eine Öffentlichkeitsfahndung an.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sechsstellige-summe-polizei-pfaendet-vermoegen-eines-drogendealers/">Rolex, Audi und jede Menge Geld: Polizei pfändet Vermögen eines Drogendealers</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisste 14-Jährige aus Lohbrügge ist wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/14-jaehrige-aus-lohbruegge-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sophie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=711px%2C47px%2C1108px%2C1110px&webp=1" alt="Vermisste 14-Jährige aus Lohbrügge ist wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das vermisste Mädchen ist wieder da.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Sie traf sich mit einer Freundin in Bergedorf – und kam nicht mehr nach Hause zurück: Seit Mittwochnachmittag wurde eine 14-Jährige aus Lohbrügge vermisst. Nun ist sie wieder da. </strong></p><p>Die Suchmaßnahmen des Landeskriminalamts blieben zunächst ohne Erfolg. Deshalb hatte die Polizei am Freitag ein Foto der Jugendlichen veröffentlicht und die Bevölkerung um Mithilfe gebeten.</p><p>Mittlerweile ist die Jugendliche wieder da. Wie die Polizei am Montagmorgen sagte, hat das Mädchen sich am frühen Samstagmorgen auf der Davidwache (St. Pauli) gemeldet und wurde anschließend ihren Erziehungsberechtigten übergeben. Hinweise auf Straftaten liegen nicht vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 09:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfassungsschutz reicht Klage gegen Linken-Politiker ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/verfassungsschutz-reicht-klage-gegen-linken-politiker-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/linken-innenexperte-celik-soll-unterlassungserklaerung-abgeben-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=878px%2C823px%2C1030px%2C1030px&webp=1" alt="Verfassungsschutz reicht Klage gegen Linken-Politiker ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deniz Celik (Die Linke) während einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Nach scharfer Kritik am Verfassungsschutz zieht die Behörde vor Gericht: Gegen einen Linken-Politiker wurde Klage eingereicht. Worum es im Streit konkret geht.</strong></p><p>Der Konflikt zwischen dem Hamburger Landesamt für Verfassungsschutz und dem Politiker der Linksfraktion, Deniz Celik, spitzt sich weiter zu. Der Nachrichtendienst habe in der vergangenen Woche Klage gegen den Abgeordneten der Bürgerschaft eingereicht, berichtet das „Hamburger Abendblatt”. Ziel sei es, eine einstweilige Verfügung vor Gericht zu erwirken, die Celik verbietet, zu behaupten, der Verfassungsschutz sei durch „Vertuschung, V-Leute-Skandale und immer wieder auch durch den Schutz rechter Netzwerke aufgefallen”.</p><p>So hatte es der Linkspolitiker in einer Pressemitteilung am 21. Oktober formuliert. Wegen der Äußerung hatte bereits die Innenbehörde Celik aufgefordert, eine Unterlassungserklärung abzugeben, den Satz nicht mehr zu wiederholen. Die beanstandete Formulierung sei besonders geeignet, das Vertrauen der Bürgerinnen und Bürger in die Funktionalität und Legitimität des Verfassungsschutzes zu untergraben und damit seine Funktionsfähigkeit zu beeinträchtigen, hieß es. Celik hatte dies abgelehnt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>