<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weil es angeblich Menschen ausgrenzt:Köln schafft das Wort „Spielplatz“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/angeblich-ausgrenzend-koeln-schafft-den-begriff-spielplatz-ab-6864f9fd5ccab23ab11a7185</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864f9fd5ccab23ab11a7186/53382a3f7f7c577d1f9f491ccaa45911,69087450?w=992" alt="Weil es angeblich Menschen ausgrenzt:Köln schafft das Wort „Spielplatz“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Köln – Kindisch oder zeitgemäß? Die Millionenstadt Köln streicht das Wort „Spielplatz“! Begründung: Der Begriff sei „eingrenzend“. Stattdessen soll es künftig „Spiel- und Aktionsfläche“ heißen. Dafür werden sogar 700 Schilder an (Noch-)Spielplätzen ausgetauscht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Plan wurde vor wenigen Tagen dem Jugendhilfeausschuss des Rathauses vorgestellt. Der „Kölner Stadt-Anzeiger“ hatte zuerst darüber berichtet. In dem Rathaus-Papier mit dem unscheinbaren Titel „Entwicklung eines neuen Informationsschildes für die Kölner Spiel-, Bolz- und Aktionsflächen“ geht’s ans Eingemachte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So heißt es dort, die 700 alten Schilder mit dem Namen „Spielplatz“ seien nicht mehr zeitgemäß: „Insbesondere muss dem erweiterten Inklusionsgedanken, der die Diversität der Nutzer*innen in Rahmen ihres Alters, ihrer kulturellen Hintergründe und möglicher Behinderungen berücksichtigt, Rechnung getragen werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">1. Oberbürgermeister führt einkommensunabhängigen Senioren-Pass ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock in Kiew ++ Experten schlagen Voll-Alarm:Trumps Waffen-Stopp kann Ukraine das Genick brechen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-waffen-stopp-kann-der-ukraine-das-genick-brechen-6864dd17bce3e14f8a528f16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864dd17bce3e14f8a528f16/cbbb53f2a8a3bc75c2ae16f3190c1b75,9d3eef22?w=656" alt="Schock in Kiew ++ Experten schlagen Voll-Alarm:Trumps Waffen-Stopp kann Ukraine das Genick brechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für die Ukraine, Jubelstimmung bei Putin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump setzt extrem wichtige Waffenlieferungen aus, die Kiew im Kampf gegen Russland unbedingt braucht. Experten schlagen Alarm und sagen, dass dies ALLES gefährden kann – Russland könnte hingegen brutal profitieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die krassen Folgen von Trumps Waffen-Stopp jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita-Fest eskaliert:Zauberer soll 4-Jährigen geschlagen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-zauberer-soll-kita-kind-4-auf-sommerfest-geschlagen-haben-6864ef7e0e5e9466640ea5df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864ef7e0e5e9466640ea5df/f266ea5644caac87c820ed232d234d05,8315b3ec?w=320" alt="Kita-Fest eskaliert:Zauberer soll 4-Jährigen geschlagen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Er kam, um die Kinder in einer Kita zu verzaubern, sie zum Staunen zu bringen. Doch dann eskalierte die Show! Die Polizei ermittelt gegen einen Magier, der in München einem Jungen (4) ins Gesicht geschlagen haben soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Eklat passierte am Freitag auf dem Sommerfest des katholischen Kindergartens St. Stephan in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Betreuung endete um 14 Uhr. Für den Nachmittag hatte die Kita einen Zauberer engagiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der katholische Kindergarten St. Stephan in München-Sendling<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Staunen, Lachen und Begeisterung ... unvergessliche Momente für Ihre Gäste!“ So wirbt der Magier auf seiner Homepage für sich. Tatsächlich wurde es für alle unvergesslich, denn die Vorstellung endete mit einem Polizeieinsatz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Malle-Video:Gladbach greift bei Neuhaus durch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-greift-bei-florian-neuhaus-durch-68652506aa0dfb270f8037c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68652506aa0dfb270f8037c6/012c10d8fd531d28eb7cb0bcd40b943f,49a4fb08?w=320" alt="Nach Malle-Video:Gladbach greift bei Neuhaus durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Knallharte Denkpause für Florian Neuhaus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Mönchengladbach verbannt den Mittelfeldstar für die kommenden vier Wochen aus dem Profi-Kader. Neuhaus werde in dieser Zeit nur mit der U23 trainieren dürfen, teilte der Klub mit. Zudem muss Neuhaus demnach eine hohe Geldstrafe zahlen. Die genaue Summe wurde nicht genannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor war ein brisantes Video von einem offensichtlich betrunkenen Neuhaus auf Mallorca in den sozialen Netzwerken viral gegangen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Angeblich will Liverpool Luis Diaz nicht verkaufen!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asphalt ist 62 Grad heiß:Das ist Deutschlands heißeste Straße</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/das-ist-deutschlands-heisseste-strasse-asphalt-misst-62-grad-6863ac42c87afa47f244b26f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863ac42c87afa47f244b270/26d4b8ff522b76f7d59a26cf445ef5ce,761585ae?w=992" alt="Asphalt ist 62 Grad heiß:Das ist Deutschlands heißeste Straße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Gluthitze brennt über Deutschland. Und eine Straße wird besonders heiß. Ein Meteorologe will jetzt ermittelt haben, dass es die heißeste Straße Deutschlands sei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experte Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de hat in Deutschland 50 Sensoren in Städten versteckt, die alle zehn Minuten Daten an sein Netzwerk senden. Laut seinen Erhebungen gehört die Keupstraße in Köln-Mülheim zu den heißesten Orten Deutschlands. Nachts sei sie sogar DIE heißeste Straße des Landes. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Karsten Brandt zu BILD: „Die geografische Lage lässt die warme Luft erst mal herein. Durch die enge und gleichzeitig hohe Bebauung staut sich die Luft, und zu guter Letzt heizen die ganzen Holzkohlegrills der Dönerbuden auf der Keupstraße auch noch mal richtig ein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitten in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitzewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> stattet BILD der Keupstraße einen Besuch ab. Sie ist wegen ihrer zahlreichen Döner-Imbisse bei Kölnern auch als „Dönermeile“ bekannt. Viele heiße Spieße drehen sich dort rund um die Uhr. Im Sommer stehen alle Türen offen. BILD hat nachgemessen: Am Dienstag, um 16.20 Uhr, war der Asphalt 62 Grad heiß. Ab Temperaturen zwischen 50 und 60 Grad droht Asphalt zu schmelzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Meteorologe im BILD-Interview:Kachelmann wettert: DIESE Hitzetipps sind tödlich!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/joerg-kachelmann-diese-hitzetipps-sind-toedlich-68642be456f8e0177592b7f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68642be456f8e0177592b7f9/d087ccbe9f35071d764249deff70243f,ebd8ee62?w=576" alt="Der Meteorologe im BILD-Interview:Kachelmann wettert: DIESE Hitzetipps sind tödlich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Wie ein Sommergewitter fegte </i><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://kachelmannwetter.com/de" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><i>Jörg Kachelmann</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> (66) in den vergangenen Tagen über Twitter hinweg – laut, heftig, aufräumend. Sein Vorwurf: Medien und Behörden verbreiten Hitzetipps, die unsinnig oder sogar gefährlich seien. Von der ARD bis zu BILD bekamen viele ihr Fett weg. Ein Gespräch mit dem temperamentvollsten Meteorologen Deutschlands – über Boomer-Wissen, Durchzug und die wahren Ursachen von Waldbränden.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Herr Kachelmann, was bringt Sie derzeit so auf Betriebstemperatur?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jörg Kachelmann: Na ja, diese Hitzetipps kosten halt viele Menschenleben und das macht mich ein bisschen traurig. Ich bin ja jetzt auch schon so in einem Alter, in dem ich dann gefährdet sein könnte. Nur habe ich das Privileg, noch nicht in einer kleinen Alterswohnung auf wenigen Quadratmetern zu leben, an die man den ganzen Tag mehr oder weniger gebunden ist. Viele alte Menschen haben dieses Privileg nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und welcher gut gemeinte Rat kann in solchen Situationen schnell zur Gefahr werden?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger mit Note 1,7:Dieser Grill macht ernst – ab der ersten Sekunde!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/elektrogrills-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6836cc8165affa2cddcddc7e/723e4bf6c42b60c802b4c6b665c68246,6969c9fa?w=576" alt="Testsieger mit Note 1,7:Dieser Grill macht ernst – ab der ersten Sekunde!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mache mir keine Sorgen, solange die Stimme am Start ist“:Scorpions-Ikone Klaus Meine angeschlagen?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/scorpions-ikone-klaus-meine-angeschlagen-mache-mir-keine-sorgen-6863e57daa0dfb270f8024b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863e57daa0dfb270f8024b2/2a47cbfcf508eb409b10b20a7030167f,37e537e5?w=992" alt="„Mache mir keine Sorgen, solange die Stimme am Start ist“:Scorpions-Ikone Klaus Meine angeschlagen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bonn – <!--]--><!--[--><b>60 Jahre Rock ’n’ Roll – und kein Ende in Sicht? Am Samstag bringen die weltberühmten Scorpions („Wind of Change“) ihre Heimat Hannover zum Beben, viele Europa-Termine sollen folgen – und sogar Las Vegas! Nach bitteren Konzertabsagen blicken sie zum Jubiläum positiv in die Zukunft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Band will weiter Vollgas geben: Gerade kommt sie von einem Gig in Barcelona, um bei der Deutschen Post in Bonn ihre limitierten Jubiläums-Briefmarken vorzustellen. Nur 500.000 Stück – echtes Sammler-Gold!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie haben alles erreicht! Die Rock-Legenden Matthias Jabs (69), Klaus Meine und Rudolf Schenker (76, v. l.) spielten weltweit über 5000 Konzerte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach sechs soundstarken Jahrzehnten sind die Musik-Legenden demütig. Frontmann Klaus Meine zu BILD: „Am Ende sind auch Rockgötter nur Menschen. Im Winter unserer Karriere ist es natürlich vor allem ein Ziel, heil und gesund anzukommen.“ Und so lange soll weiter gerockt werden!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Bericht:Kim will bis zu 30.000 Soldaten in die Ukraine schicken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-nordkorea-will-russland-bis-zu-30-000-soldaten-schicken-686515345ccab23ab11a74f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686515345ccab23ab11a74f4/f0054bdbc55e287137d7f2c9a2d66ba6,e3f162?w=576" alt="Brisanter Bericht:Kim will bis zu 30.000 Soldaten in die Ukraine schicken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon Ende des letzten Jahres machte Nordkorea-Herrscher Kim Jong-un mobil für den Krieg in der Ukraine, schickte mindestens 11.000 Soldaten in den Krieg an der Seite der russischen Armee. Im Kampf an der Front in Kursk fielen Tausende. Als Abschreckung hat das aber nicht gedient, wie ein neuer Bericht jetzt deutlich macht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://edition.cnn.com/2025/07/02/europe/north-korea-troops-russia-ukraine-intl-cmd" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->CNN<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Berufung auf eine Einschätzung des ukrainischen Geheimdienstes berichtet, plant Pjöngjang, dem befreundeten Regime in Moskau kräftigen Truppennachschub zu liefern.  Demnach will Nordkorea zwischen 25.000 und 30.000 Soldaten entsenden, die in den kommenden Monaten in Russland eintreffen könnten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der enge Austausch zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/nordkorea/thema-nordkorea-alle-infos-80032926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordkorea<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist mit Bezug auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> ganz offensichtlich nicht abgerissen. In der ukrainischen Bewertung heißt es, das russische Verteidigungsministerium sei in der Lage, „benötigte Ausrüstung, Waffen und Munition“ zur Verfügung zu stellen, um „eine weitere Integration in russische Kampfeinheiten“ zu ermöglichen. So sei es sehr wahrscheinlich, dass nordkoreanische Truppen das russische Kontingent verstärken würden – auch während künftiger großangelegter Offensivoperationen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verlegung der Truppen soll nach den Erkenntnissen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kiew/nachrichten-news-fotos-videos-17246538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kiew<!--]--><!--]--></a><!--[--> über Sibirien erfolgen, das eine gemeinsame Grenze mit Nordkorea hat. Für den Transport der Truppen würden russische Militärflugzeuge extra umgerüstet. Auch ein Transportschiff, das bereits am Truppentransport im vergangenen Jahr beteiligt war, soll bereits im Mai wieder auf Satellitenbildern zu sehen gewesen sein. Auf dem nordkoreanischen Flughafen in Sunan machten Experten Anfang Juni erneut russische Transportflugzeuge aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeblich wollen sie ihn nicht verkaufen:Diaz-Poker! Liverpool meldet sich bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-diaz-poker-liverpool-meldet-sich-bei-bayern-6864fed25ccab23ab11a7213</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864fed25ccab23ab11a7214/acb7267ff4dbeffe116710118e8ec380,fc728b7?w=576" alt="Angeblich wollen sie ihn nicht verkaufen:Diaz-Poker! Liverpool meldet sich bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt er auch nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der italienische Transfer-Experte Fabrizio Romano berichtet, hat der FC Liverpool angeblich dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-der-klub-wm-alles-wichtige-zum-neuen-turnier-67caf8f2e06e8b4f9a621c22"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> unmissverständlich mitgeteilt, dass Flügel-Star Luis Díaz (28) in diesem Sommer nicht zum Verkauf steht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reds möchten den kolumbianischen Nationalspieler (63 Länderspiele), der noch einen gültigen Vertrag bis Juni 2027 beim englischen Meister hat, wohl behalten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sommer, Sonne, Grillen – und dazu gleich zwei absolute Kracher-Spiele an EINEM Tag! Der kommende Samstag könnte der absolute Traumta...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Candice Swanepoel:„Ich liebe kaltes, deutsches Bier“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/candice-swanepoel-ich-liebe-kaltes-deutsches-bier-6864db260e5e9466640ea407</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864db260e5e9466640ea407/35208c75a08a22ce3d2a4e938ce1fa07,ba712522?w=320" alt="Candice Swanepoel:„Ich liebe kaltes, deutsches Bier“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die südafrikanische Blondine liebt kühles Blondes! Supermodel Candice Swanepoel steht auf deutsches Bier.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Berliner Fashion Week war das südafrikanische Supermodel am Dienstag Stargast bei der „Marc Cain“-Modenschau. Im BILD-Interview plaudert sie über ihre Model-Anfänge, das Mama-Sein und ihre Vorliebe für deutsches Bier.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Candice Swanepoel war der Stargast bei der deutschen Marke „Marc Cain“. Sie kam in luftiger, weißer Herrenbluse, einem rosa Lederrock und passenden Slingpumps ins Deutsche Historische Museum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon 2020 war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/candice-swanepoel/nachrichten-news-fotos-videos-48397624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Candice Swanepoel<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei der Berlin Fashion Week, mag sie auch deutsches Essen? Sie erzählt: „Ich kenne mich mit der deutschen Küche nicht besonders aus. Aber ich liebe kaltes deutsches Bier!“ Bei heißen 36 Grad fügt sie hinzu: „Allerdings nur, wenn es richtig kalt ist. Ich habe lange Zeit in Brasilien gelebt. Dort trinkt man Bier am Strand – fast gefroren, ein wunderbares Gefühl.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:53:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>