<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie kam im Schnee nicht die Tiefgaragenausfahrt rauf:Frau geht mit Tränen-Video viral</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/junge-frau-aus-duesseldorf-in-schnee-not-verzweiflungsvideo-geht-viral-69610d6e0e8ad021f5546efb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610d6e0e8ad021f5546efc/da188e4c1a36f7b9f60fed5095116338,d7e3ba42?w=992" alt="Sie kam im Schnee nicht die Tiefgaragenausfahrt rauf:Frau geht mit Tränen-Video viral" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Eine junge Frau sitzt in ihrem Auto, pinkfarbene Mütze auf dem Kopf, Tränen laufen übers Gesicht. Länger als eine Minute lang filmt sie sich selbst, völlig verzweifelt. „Ich weiß nicht, was ich machen soll. Ich stehe seit 20 Minuten in meiner Tiefgaragenausfahrt, weil es einfach so am Schneien ist und ich hier nicht weiter wegkomme.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein paar Flocken werden für sie zum Endgegner. Das Video geht im Internet viral, der Clip erreicht auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.google.com%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> inzwischen 1,9 Millionen Aufrufe. Und das sind längst nicht alle. Das Video wird auf Facebook geteilt, landet in unzähligen WhatsApp- und Telegram-Gruppen. Die Reaktionen dort sind gnadenlos. „Führerschein im Lotto gewonnen?“, fragt ein Nutzer. Ein anderer schreibt: „Einfach immer weiter warten, irgendwann ist Sommer.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnell stellt sich die Frage: Ist das echt? Oder nur Satire? BILD hat die Frau aus dem Video gefunden. Sie erzählt, wie es zu dem Tränen-Video kam – und wie die Sache ausging.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hatte er eine Prostituierte bei sich?:Verbrecher aus „Kevin allein zu Haus“ angezeigt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hatte-er-eine-prostituierte-bei-sich-verbrecher-aus-kevin-allein-zu-haus-angezeigt-696205a0f88c0c52853da233</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696205a0f88c0c52853da233/d9cd6ca8bea65ee1305e54935cf87029,d9c99e65?w=656" alt="Hatte er eine Prostituierte bei sich?:Verbrecher aus „Kevin allein zu Haus“ angezeigt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Camarillo – <!--]--><!--[--><b>Als tollpatschiger Einbrecher Marv in den Filmen „Kevin – Allein zu Haus“ und „Kevin – Allein in New York“ wurde Daniel Stern (68) weltberühmt. Jetzt sorgt der Schauspieler abseits der Leinwand für Schlagzeilen. Wie amerikanische Medien berichten, wurde Stern im kalifornischen Camarillo (Ventura County) im Rahmen einer Razzia von der Polizei kontrolliert. Laut Angaben der Behörden erhielt der Schauspieler eine Anzeige („Citation“). Verdacht: Anbahnung von Prostitution!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daniel Stern wurde nicht festgenommen, es gab keinen Gefängnisaufenthalt und kein Polizeifoto. Die Beamten stellten lediglich eine Anzeige aus, wie aus Polizeidokumenten hervorgeht, die dem Portal „TMZ“ vorliegen. Der Vorfall soll sich demnach bereits am 10. Dezember in einem Hotel ereignet haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Daniel Stern 2014 bei einem öffentlichen Auftritt in Beverly Hills<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:21:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump stellt klar:Übernahme Grönlands notfalls mit Gewalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-stellt-klar-uebernahme-groenlands-notfalls-mit-gewalt-6961f896fa56382de1f6562d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f896fa56382de1f6562e/ae6216d915f7446c2dad039bf7210895,5a1ffda8?w=320" alt="Trump stellt klar:Übernahme Grönlands notfalls mit Gewalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) eskaliert im Streit um Grönland! Der US-Präsident droht offen damit, die riesige Arktis-Insel notfalls auch mit militärischem Zwang unter amerikanische Kontrolle zu bringen. Wörtlich sagte Trump im Weißen Haus: „Wir werden wegen Grönland etwas unternehmen, ob es ihnen passt oder nicht.“ Er fügte hinzu: „Ich würde gerne einen Deal machen – aber wenn wir es nicht auf die einfache Art tun, werden wir es auf die harte Art tun.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump begründet seinen Anspruch mit der nationalen Sicherheit der USA. Rund um Grönland seien zunehmend russische und chinesische Schiffe unterwegs. „Wenn wir es nicht machen, werden Russland oder China Grönland einnehmen, und wir wollen Russland oder China nicht als Nachbarn haben“, erklärte der Präsident. Die USA müssten die Insel verteidigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die grönländische Hauptstadt Nuuk rückt zunehmend in den Fokus der Weltöffentlichkeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Woran der Transfer hakt:Ter Stegen stimmt Leih-Wechsel grundsätzlich zu</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/marc-andre-ter-stegen-stimmt-leih-wechsel-grundsaetzlich-zu-aber-der-transfer-hakt-noch-6962143927ed67993db51366</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962143927ed67993db51366/cf7da1cde8a04094b23b084aa0290b07,958f1946?w=320" alt="Woran der Transfer hakt:Ter Stegen stimmt Leih-Wechsel grundsätzlich zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt soll er seine grundsätzliche Zustimmung zum Wechsel nach Girona gegeben haben! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marc-André ter Stegen (33) ist beim FC Barcelona nach vielen Jahren als Nummer 1 sportlich nicht mehr gesetzt. In der Saison 2024/2025 fiel er lange mit einem Patellasehnenriss aus und in der laufenden Spielzeit 2025/2026 musste er sich einer Rücken-OP unterziehen. Wenn er bei der Weltmeisterschaft 2026 im Tor der deutschen Nationalmannschaft stehen will, muss er in der Rückrunde regelmäßig und überzeugend spielen. Bei Barça wird das nicht möglich sein. Denn: Dort ist Joan Garcia (24/war im Sommer 2025 für rund 25 Mio. Euro von Espanyol Barcelona gekommen) unter Trainer Hansi Flick (60) nach den Verletzungen von ter Stegen die klare Nummer eins im Tor. Ter Stegen würde bei den Katalanen nur um die Nummer 2 mit Torwart Wojciech Szczesny (35) konkurrieren.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verletzungsbedingt reiste Marc-André ter Stegen ab, jetzt meldete er sich bei den Fans.</p><p class="teaser__text">Jetzt also doch der Wechsel? Marc-André ter Stegen könnte in der Rückrunde für diesen Klub spielen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tief „Elli“:Schneewalze zieht in den Süden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/tief-elli-bringt-chaos-neuschnee-und-unfaelle-695886abfb77630dac275e6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695886abfb77630dac275e70/40529c4016b2a4d95ee171e2c68f511e,635c27d2?w=992" alt="Tief „Elli“:Schneewalze zieht in den Süden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ hält Deutschland im eisigen Griff. Im Süden werden bis zu 50 Zentimeter Neuschnee erwartet, im Norden ist der Bahnverkehr noch eingeschränkt, aber es gibt teilweise Entwarnung. Auf zahlreichen Autobahnen und Bundesstraßen kam es zu Glätteunfällen. Millionen Deutsche fragen sich jetzt: Wie geht es weiter mit „Elli“? Der Deutsche Wetterdienst (DWD) verrät es. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst war der Norden dran, jetzt der Süden. Das Sturmtief sorgt heute besonders in Baden-Württemberg für Gefahr. Im Schwarzwald gilt noch bis zur Nacht eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetterwarnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Stufe drei. In höheren Lagen der Region könnten bis zu 50 Zentimeter Neuschnee fallen. DWD-Meteorologin Helga Scheef warnt: „Wenn man nicht weg muss, sollte man zu Hause bleiben. Oder zumindest vorsichtig fahren.“ In Bayern wird starker Wind, im Oberallgäu sogar bis zu 30 Zentimeter Schnee erwartet. Dafür können die Menschen im Norden langsam aufatmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein eingeschneites Schild in Schopfloch (Schwarzwald)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf der A73 zwischen Coburg und Eisfeld überschlug sich in der Nacht auf Samstag ein Auto <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obwohl sie den Eurojackpot nicht knackten:Zwei Deutsche werden zu Lotto-Millionären</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-jackpot-verfehlt-zwei-deutsche-gewinnen-dennoch-millionen-6961f61f4d1d5f581eeb2042</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f61f4d1d5f581eeb2043/ae4bbe748eb6f7a8eb54cb6df8ef8121,235d51a?w=576" alt="Obwohl sie den Eurojackpot nicht knackten:Zwei Deutsche werden zu Lotto-Millionären" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Deutsche hoffen Woche für Woche auf den großen Wurf und kreuzen ihre Zahlen an. Für zwei von ihnen ist der Traum jetzt wahr geworden. Deutschland hat zwei neue Lotto-Millionäre.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ganz große Eurojackpot mit 17 Millionen Euro blieb bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-am-freitag-9-1-2026-die-gewinnzahlen-von-heute-695e10ec9c2c98991fda2ebf"><!-- --><!--[--><!--[-->Ziehung am Freitag<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwar liegen. Reich wurden aber trotzdem mehrere Spieler. In der zweiten Gewinnklasse gab es etwas mehr als eine Million Euro zu holen. Exakt 1.012.843,50 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieser Betrag ging einmal nach Dänemark und gleich zweimal nach Deutschland. Ein Spieler aus Hessen und ein Tipper aus Schleswig-Holstein sicherten sich den Millionengewinn. Ob sie ihren Schein online oder in einer Annahmestelle abgegeben haben, ist bislang nicht bekannt. Weitere Details zu den Gewinnern nannten die Lottogesellschaften noch nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in der dritten Gewinnklasse des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/news-inland/eurojackpot-regeln-kosten-und-alles-wissenswerte-im-ueberblick-621cbb10148ec34beab546d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Eurojackpot<!--]--><!--]--></a><!--[--> jubelten deutsche Spieler. Allerdings teilten sich hier ungewöhnlich viele das Geld. Insgesamt 17 Gewinner knackten diese Klasse. Deshalb fiel der Einzelgewinn mit 59.410,60 Euro niedriger aus als sonst. Neben den Gewinnern aus Bayern und Niedersachsen gab es in dieser Kategorie auch jeweils drei Gewinner aus Dänemark, Finnland und Schweden sowie sogar sechs aus Kroatien. Bei der nächsten Ziehung am Dienstag liegen rund 23 Millionen Euro im Topf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaum abzuwehren!:Das ist Putins gefährlichste Rakete</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukrainekrieg-das-ist-putins-gefaehrlichste-waffe-6960d78a4d1d5f581eeb0f11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d78a4d1d5f581eeb0f12/83dbbc541005ef7af04c4b86b978acbf,c1b5763?w=992" alt="Kaum abzuwehren!:Das ist Putins gefährlichste Rakete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kreml-Machthaber Wladimir Putin hat die Ukraine mit der Hyperschallrakete Oreschnik angegriffen. „Es ist die gefährlichste Waffe, die Putin in diesem Krieg bislang eingesetzt hat – und eine der gefährlichsten der Welt“, wertet Sicherheitsexperte Gerhard Mangott (Uni Innsbruck). Und er warnt: „Das Gefahrenpotenzial ist noch viel größer.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Oreschnik gefährlich macht – und was russische Propaganda ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beckham-Sohn schaltet Anwalt ein!:Brooklyn verhängt Papa David einen Maulkorb</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-schaltet-anwalt-ein-maulkorb-fuer-papa-david-6960a2560e8ad021f554643c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960a2560e8ad021f554643d/ca17b8c884743d9783f8f35101bcb472,61677423?w=576" alt="Beckham-Sohn schaltet Anwalt ein!:Brooklyn verhängt Papa David einen Maulkorb" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Was ist nur aus der einstigen Bilderbuchfamilie geworden? Zwischen Brooklyn Beckham (26) und seinen berühmten Eltern Victoria (51) und David Beckham (50) herrscht schon länger Eiszeit. Doch jetzt kommt raus: Der in die USA ausgewanderte Beckham-Spross schickte ihnen sogar Anwaltspost! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im anhaltenden Familienzoff soll Brooklyn seine Eltern aufgefordert haben, ihn nur noch über Anwälte zu kontaktieren, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15447271/Brooklyn-Beckham-warned-parents-David-Victoria-contact-lawyers-height-family-feud.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Zu dem absoluten Familientiefpunkt sei es bereits im Sommer gekommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David (50) und Victoria Beckham (51) leiden sehr darunter, dass ihr Sohn Brooklyn sich von ihnen abgewandt hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die jeweiligen Anwaltsteams „Schillings“ und „Harbottle &amp; Lewis“ wurden juristische Schreiben ausgetauscht, wird jetzt enthüllt. Der Inhalt: Brooklyn wolle nicht, dass seine Eltern ihn kontaktieren. Dazu gab’s auch noch einen Maulkorb für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-beckham-die-endgueltige-demuetigung-durch-sohn-brooklyn-695a1223f6fc544dba9bbd3f"><!-- --><!--[--><!--[-->Papa David<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Mama Victoria. Denn Brooklyn will auch nicht, dass seine Eltern sich in den sozialen Medien über ihn äußern. „David wurde angewiesen, ausschließlich über Anwälte mit ihm zu kommunizieren“, verriet ein Insider der „Daily Mail“. „Das war der einzige Weg.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor 32 Jahren gab sie ihm eine Abfuhr:DiCaprio und Paltrow jetzt innig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leonardo-dicaprio-und-gwyneth-paltrow-vereint-revival-nach-gescheitertem-flirt-6961f94f4d1d5f581eeb205e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f94f4d1d5f581eeb205f/a741fe38ed44a58de760387becb3b755,57abd581?w=656" alt="Vor 32 Jahren gab sie ihm eine Abfuhr:DiCaprio und Paltrow jetzt innig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Begegnung hat Hollywood-Geschichte! 32 Jahre nach ihrer legendären Abfuhr stehen Leonardo DiCaprio (51) und Gwyneth Paltrow (53) plötzlich wieder Arm in Arm vor den Kameras.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den AFI Awards im Four Seasons Hotel in Beverly Hills trafen sich Leonardo DiCaprio und Gwyneth Paltrow wieder. Ergebnis: ein gemeinsames Foto, breites Grinsen und sofortige Déjà-vu-Alarmstufe Rot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gwyneth Paltrow strahlt Leonardo DiCaprio an, die Abfuhr vor 32 Jahren scheint vergessen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die Szene hat eine Vorgeschichte! Vor 32 Jahren soll der damals 19-jährige Leo bei der damals 21-jährigen Gwyneth angeklopft haben. Ihre Antwort? Ein klares, charmantes Nein. Jahre später plauderte Paltrow im Podcast „Call Her Daddy“ offen darüber: Er habe es versucht, aber sie habe nie mit ihm angebandelt. Leo sei schon damals „sehr locker mit seinen Reizen“ gewesen. Und sie macht deutlich: „Nein, ich habe nie mit Leo rumgemacht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Galatasaray gegen Fenerbahce:Türkischer Supercup live bei BILD sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-gegen-fenerbahce-tuerkischer-supercup-live-beibild-sehen-6960dc7b4d1d5f581eeb0f9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960dc7b4d1d5f581eeb0f9d/ec331d8004e26d4434af210566ca065d-miniSquare,c8efc5f2?w=320" alt="Galatasaray gegen Fenerbahce:Türkischer Supercup live bei BILD sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nachdem Galatasaray Istanbul sein Halbfinale im türkischen Supercup 4:1 gewann und Fenerbahce seines 2:0, treffen die Teams im Endspiel nun aufeinander – und Sie können das Duell live bei BILD sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt die Fußball-Partie zwischen Galatasaray und Fenerbahce an diesem Samstag ab 16.45 Uhr im Livestream mit deutschem Kommentar! Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDPlus-Abo. Einfach hier in diesem Artikel anmelden und DAS Finale gucken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video aus Minneapolis:Das geschah vor den Todesschüssen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neues-video-das-geschah-vor-den-todesschuessen-von-minneapolis-69614b1b4d1d5f581eeb1aec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69614b1b4d1d5f581eeb1aec/ad00f502ffd36764a004bc037f3ffd6c,b9700ec7?w=320" alt="Video aus Minneapolis:Das geschah vor den Todesschüssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wie konnte diese Situation nur so eskalieren? Eine Frau wurde in ihrem Auto von einem Beamten der amerikanischen Einwanderungsbehörde ICE erschossen. Ihr Tod sorgt in den USA weiter für Aufruhr. Jetzt ist ein neues Video aufgetaucht, das den Moment kurz vor den Schüssen in Minneapolis zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahmen, die am Freitag dem Nachrichtenportal „Alpha News“ zugespielt worden, stammen von dem ICE-Agenten selbst. Sie zeigen, wie Jonathan Ross zu dem roten Geländewagen geht, der die Straße blockiert. Renee Nicole Good (37) sitzt lächelnd am Steuer, lässt den Arm aus dem offenen Fenster hängen und sagt: „It’s fine, Dude. I’m not mad“ – was auf Deutsch so viel heißt wie „Alles gut, Kumpel. Ich bin nicht sauer.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 37-jährige Renee Nicole Good, Mutter von drei Kindern, wurde in ihrem Auto erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ehefrau der 37-Jährigen, Rebecca Good, steht hinter dem Auto und filmt wiederum den Beamten. „Zeig dein Gesicht!“, fordert sie ihn auf. In der Spiegelung der Scheibe ist zu erkennen, dass der Mann bis zur Nase vermummt ist. Als er sich das Kennzeichen ansieht, scherzt sie: „Wir tauschen nicht jeden Morgen unser Kennzeichen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diesen Mann würde ich mir gerne backen:Deutschlands erfolgreichste Plätzchen-Influencerin Sally sucht neue Liebe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/sallys-welt-back-youtuberin-verraet-was-ihr-traummann-mitbringen-muss-6960d9880e8ad021f55468bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d9880e8ad021f55468be/35ee4f0852025fc2370504f33077c57e,21eeff0c?w=992" alt="Diesen Mann würde ich mir gerne backen:Deutschlands erfolgreichste Plätzchen-Influencerin Sally sucht neue Liebe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waghäusel (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Seit der Trennung vor zwei Jahren wird über Sally Özcans (37) Liebesleben viel spekuliert. Gibt es einen neuen Mann? Und wenn nicht: Wie müsste der aussehen? Im Gespräch mit BILD erzählt die erfolgreichste Food-Creatorin Deutschlands (mehr als drei Millionen Follower), was ein Mann heute mitbringen muss, um überhaupt noch in ihr Leben zu passen, und warum Online-Dating für sie nie eine Option war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sally war viele Jahre verheiratet und bekam zwei Töchter. Während sie ihre Familie gründete, wuchs parallel auch ihr Unternehmen. Familie, Beziehung und Karriere liefen über viele Jahre nebeneinander. Vor zwei Jahren kam <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/sally-oezcan-ueber-ihr-ehe-aus-beim-anwalt-brach-ich-zusammen-6943b5882fc499422c451e74"><!-- --><!--[--><!--[-->die große Trennung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seitdem lebt sie allein mit ihren Kindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber was müsste ein Mann mitbringen, um überhaupt in ihr Leben zu passen? <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/sally-oezcan-lets-dance-2023-so-gut-tanzte-die-influencerin-82583554.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sally<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleibt auch da sehr konkret. Wichtig sei ihr, „dass er unabhängig ist, dass er ein eigenes Leben hat und für sich schon mal glücklich und zufrieden ist“. Dazu kämen für sie vor allem grundlegende Werte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Charaktereigenschaften wie Ehrlichkeit, authentisch sein, dass er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> wertschätzt, loyal ist – und loyal heißt für mich auch Freunden gegenüber –, dass er kinderlieb ist. Weil ich halt zwei Kinder habe, und mich gibt’s nur in Kombination mit meinen Kindern. Und mit meiner Katze. Also bei Katzenallergie: Ciao.“ Mit einem kleinen Lächeln fügt sie hinzu: „Vielleicht so ein Stückchen größer als ich.“ (Sally ist 1,73 cm groß).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>