<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Versteckter Gastro-Geheimtipp: Kaffeetrinken und Speisen direkt an der Kleinen Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-gastro-geheimtipp-kaffeetrinken-und-speisen-direkt-an-der-kleinen-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/rathhauspassage-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Versteckter Gastro-Geheimtipp: Kaffeetrinken und Speisen direkt an der Kleinen Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Direkt beim Rathaus können Cafébesucher direkt an der Kleinen Alster sitzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rathauspassage</span></p><p><strong>Wer es nicht schon kennt, der wird es so schnell auch nicht finden: Die etwas versteckt liegende „Cafédrale“ bietet ab sofort auch draußen Sitzplätze an, direkt an der Kleinen Alster mit Blick auf die Alsterarkaden. Hier geht es lang.</strong></p><p>Die „Cafédrale“ ist das gastronomische Herz der <a href="https://www.rathauspassage.de/">Rathauspassage</a>, die vor etwas mehr als einem Jahr nach einem kompletten Umbau plus Erweiterung neu eröffnet hat. Zu finden ist der Zugang direkt vor dem Rathaus am Eingang zur S-Bahnstation Jungfernstieg (Rathausmarkt 3). Die schön gestalteten neuen Räume mit Buchladen (neu und gebraucht), Ticketverkauf und Gastronomie haben zum Glück seitdem auch große Fensterflächen Richtung Alster. Vorher war es immer ziemlich dunkel in der Rathauspassage so ohne natürliches Licht.</p><p>Ab sofort können die Gäste Kaffee und Kuchen oder ihren Mittagstisch auch unter freiem Himmel direkt an der Kleinen Alster mit Blick aufs Wasser und auf die Alsterarkaden genießen. Denn die Rathauspassage hat eine Genehmigung für die Außengastro bekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Milliarden Umsatz! Wie eine Hamburger Videospielfirma abräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-milliarden-umsatz-wie-eine-hamburger-videospielfirma-abraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago652926180-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=368px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="Zwei Milliarden Umsatz! Wie eine Hamburger Videospielfirma abräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Spiel „Forge of Empire“ der Firma InnoGames führt zu hohen Umsätzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Dreamstime</span></p><p><strong>InnoGames aus Hamburg erzeugt Rekordumsätze – zum großen Teil nur mit einem einzigen Spiel. Zusätzlich sorgt der Fokus auf mobiles Spielen am Handy für den anhaltenden Erfolg.</strong></p><p>Am Hamburger Unternehmen InnoGames kommt in der Gaming-Industrie keiner vorbei: Das Studio vermeldete gerade einen Gesamtumsatz von zwei Milliarden Euro. Diesen erwirtschafteten sie seit ihrer Gründung vor 18 Jahren – zuerst berichtete das „Abendblatt“.</p><p>Die erste Milliarde knackte das Unternehmen 2020 – dafür brauchte es 13 Jahre. Die zweite Milliarde erwirtschafte es in nur fünf Jahren. Am Umsatzstärksten sei das Spiel „Forge of Empires“. Das Echtzeit-Strategiespiel, in dem Spielerinnen und Spieler ein Dorf von einer einfachen Siedlung zu einer futuristischen Metropole entwickeln müssen, sei das Aushängeschild der Firma.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pkw in Flammen – Polizei entdeckt Brandbeschleuniger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pkw-in-flammen-polizei-entdeckt-brandbeschleuniger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncs-brennender-pkw-striepenweg-20250809-0007-1.jpg?resize=300%2C300&crop=367px%2C378px%2C700px%2C700px&webp=1" alt="Pkw in Flammen – Polizei entdeckt Brandbeschleuniger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten in Hausbruch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Polizei und Feuerwehr waren am frühen Samstagmorgen in Hausbruch im Einsatz. Dort brannte ein geparkter Pkw. Polizisten entdeckten Brandbeschleuniger.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 4.30 Uhr am Striepenweg. Dort hatte ein Autofahrer ein qualmendes Auto am Fahrbahnrand gemeldet. Laut Feuerwehr loderten bei Eintreffen der Einsatzkräfte bereits Flammen aus dem vorderen Bereich.</p><p>Nach gut 30 Minuten waren die Flammen gelöscht. An dem Auto entstand aber Totalschaden. Polizisten entdeckten Brandbeschleuniger an dem Fahrzeug und gehen davon aus, dass das Feuer vorsätzlich gelegt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>