<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Justizbeamte haben einen Verdacht:Knast-Razzia in der Zelle von Jimi Blue!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/nach-instagram-post-zellen-razzia-bei-jimi-blue-ochsenknecht-im-knast-686541555ccab23ab11a7951</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686541555ccab23ab11a7952/47245ee239829e2fd9f3e251e9d3a2eb,656ce5ee?w=992" alt="Justizbeamte haben einen Verdacht:Knast-Razzia in der Zelle von Jimi Blue!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind düstere Zeiten für Jimi Blue Ochsenknecht (33). Seit einer Woche sitzt er im Untersuchungsgefängnis in Hamburg und bangt um seine Zukunft. Nun gibt es erneut Ärger für den Reality-TV-Star – am Mittwoch rückten mehrere Beamte unangekündigt vor seinem Haftraum an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zellen-Razzia bei Jimi Blue!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Sohn von Uwe (69) und Natascha Ochsenknecht (60) musste seine Einzelzelle verlassen, auf dem Flur warten. Denn: Die Beamten hatten einen bestimmten Verdacht. Um was es ging, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Stunden Koalitions-Gipfel und jetzt DAS:Stromsteuer-Sauerei bleibt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fuenf-stunden-koalitions-gipfel-und-jetzt-das-stromsteuer-sauerei-bleibt-68659c46aa0dfb270f803f4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68659c46aa0dfb270f803f50/24f4e59b390c4520b6a41e514f6ca159,cef6665b?w=992" alt="Fünf Stunden Koalitions-Gipfel und jetzt DAS:Stromsteuer-Sauerei bleibt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schwarz-Rot bleibt dabei: Die Stromsteuer-Sauerei bleibt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verbraucher werden NICHT entlastet, wie im Koalitionsvertrag von CDU, CSU und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> vereinbart – und wie in der Regierungserklärung von Kanzler Friedrich Merz (CDU) versprochen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist das Hauptergebnis nach 5 Stunden Koalitions-Gipfel im Kanzleramt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎„Der Koalitionsausschuss ist sich darüber einig, dass weitere Entlastungsschritte – insbesondere eine Senkung der Stromsteuer für Verbraucherinnen und Verbraucher sowie die gesamte Wirtschaft – folgen sollen, sobald hierfür finanzielle Spielräume bestehen“, heißt es unter Punkt 6 des zweiseitigen Ergebnis-Papiers (liegt BILD vor).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie folgen sich nicht mehr bei Instagram:Liebes-Aus beim Tennis-Traumpaar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/trennung-von-tennis-stars-paula-badosa-und-stefanostsitsipas-6865b6550e5e9466640eb493</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865b6550e5e9466640eb494/0c2fb601f26a72453d631aae8b480e0f,fe53f90a?w=576" alt="Sie folgen sich nicht mehr bei Instagram:Liebes-Aus beim Tennis-Traumpaar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Tennis-Traumpaar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/liebes-gestaendnis-von-tsitsipas-paula-und-ich-sind-seelenverwandte-84335326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Paula Badosa (27) und Stefanos Tsitsipas (26)<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist keines mehr. Die beiden sind getrennt, wofür es gleich mehrere Anzeichen gibt. Mit einer kurzen Unterbrechung im April 2024 hielt die Beziehung seit Mai 2023.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide haben die Trennung bisher nicht bestätigt. In dieser Woche hatten sie mit sportlichen Rückschlägen zu kämpfen. Beim Grand-Slam-Turnier in Wimbledon flogen beide schon in der 1. Runde raus. Die Spanierin unterlag der Britin Katie Boulter (28), der Grieche dem französischen Qualifikanten Valentin Royer (24), gegen den er wegen Rücken-Problemen aufgab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CNN-Reporter war im Krieg im Iran:Umsturz? Das Mullah-Regime hält durch!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/cnn-reporter-war-im-krieg-im-iran-das-mullah-regime-haelt-durch-6864ed290f54d74619adc2f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864ed290f54d74619adc2f3/fd5bba7171b7762b68ad438af1089f3c,46153e9e?w=576" alt="CNN-Reporter war im Krieg im Iran:Umsturz? Das Mullah-Regime hält durch!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Er war der einzige westliche Reporter im Iran während des Krieges gegen Israel und die USA. Jetzt erzählt CNN-Reporter Fred Pleitgen im Podcast von BILD-Vize Paul Ronzheimer, wie er die Angriffe auf die Mullahs erlebte – und wie gefestigt das islamistische Regime wirklich ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überrascht berichtet Pleitgen von der Intensität der Luftangriffe. Die israelischen Kampfjets hätten ihre Bomben nicht aus großer Höhe abgeworfen, sondern seien „wirklich echt tief über der Stadt geflogen“. Er selbst spürte die Explosionen in der Nähe: „Das ganze Gebäude wackelte.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Irans<!--]--><!--]--></a><!--[--> Flugabwehr sei „nicht einmal im Ansatz in der Lage gewesen, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israelis<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufzuhalten“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Iran eskaliert: Mullahs fordern Muslime weltweit zur Tötung von Trump auf.</p><p class="teaser__text">Mossad-Hinweis führte zur Festnahme von Ali S. in Dänemark. Anschläge verhindert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Verlust für BVB-Legende:Marco Reus trauerte still um seine Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bvb-legende-marco-reus-stiller-abschied-von-seiner-geliebten-mama-68626129de41a677fd555886</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68626129de41a677fd555887/ad52ee3a1b8f2481919ef9c472075ec4,da2c850e?w=656" alt="Schwerer Verlust für BVB-Legende:Marco Reus trauerte still um seine Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hat diesen schweren Verlust abseits der Flutlichter verarbeitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, musste BVB-Legende Marco Reus bereits vor einiger Zeit einen schweren Schicksalsschlag verkraften. Er verlor seine geliebte Mutter Manuela, die in seinem Leben und Leisten stets eine zentrale Rolle spielte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der 48-fache Nationalspieler in Diensten der LA Galaxy nahm sich eine Social-Media-Pause, trauerte ganz privat. Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama vor Bali:Tote bei Fährunglück in Urlaubsparadies</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/faehre-vor-bali-gesunken-tote-und-vermisste-bei-schiffsunglueck-6865d72c0e5e9466640eb4f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865d72c0e5e9466640eb4f8/f65c788a5b564d4ca50bd7636cf71448,3bf8e4c7?w=320" alt="Drama vor Bali:Tote bei Fährunglück in Urlaubsparadies" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Denpasar (Indonesien) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliches Schiffsunglück vor der auch bei deutschen Touristen beliebten Urlaubsinsel Bali (Indonesien): Nach dem Untergang einer Fähre  wurden am späten Mittwochabend (Ortszeit) bislang vier Leichen aus dem Indischen Ozean geborgen. 38 Menschen werden noch vermisst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die KMP-Fähre „Tunu Pratama Jaya“ war in der Nacht mit 53 Passagieren, zwölf Crewmitgliedern, 14 Lkw und acht Pkw aus dem Hafen Ketapang auf Java in See gestochen. Ziel: Der etwa 50 Kilometer entfernte Hafen Gilimanuk auf der Urlaubsinsel Bali. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angehörige der Passagiere warten an Land auf ein Lebenszeichen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fähre geriet in der Meerenge in schwere Turbulenzen. Zwei Meter hohe Wellen brachten das Schiff eine halbe Stunde nach dem Auslaufen zum Kentern. Die Fähre sank. Seit Mitternacht suchen Rettungskräfte auf zunächst insgesamt neun Booten nach Überlebenden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 80 Jahren:Brillen-Großhändler insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/grosser-deutscher-brillenhaendler-insolvent-bekannte-marken-betroffen-686502590e5e9466640ea825</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686502590e5e9466640ea825/fa0f398b78292e1bdd6f3fec1afc917e,e9e1b67b?w=320" alt="Nach 80 Jahren:Brillen-Großhändler insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Kreuznach (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Eine Sonnenbrille kann bei dem Sommerwetter gerade fast jeder gut gebrauchen. Aber ob das den traditionsreichen deutschen Brillenhändler Wagner + Kühner retten kann? Das 80 Jahre alte Unternehmen ist insolvent und kämpft ums Überleben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Großhändler vertreibt bekannte Brillengestelle von Marken wie Head, s.Oliver und die Eigenmarken BK Eyewear und Deejays.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Amtsgericht Bad Kreuznach (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[-->) bestellte den Koblenzer Rechtsanwalt Jens Lieser (59) zum Insolvenz-Verwalter. Es ist bereits sein zweites Mandat für das Unternehmen: Am 31. Januar 2023 meldete der Großhändler schon einmal <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Denn die 1945 gegründete Firma hatte bereits 2019 eine Umstrukturierung begonnen, ächzte unter Schulden. Der wegen Corona und des Krieges in der Ukraine eingebrochene Konsum gab ihm dann den Rest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anwalt Lieser damals bei einer Versammlung der 55 Mitarbeiter: „Bei diesem bewährten Geschäftsmodell sehe ich gute Möglichkeiten für eine Zukunftslösung und einen Investor zu finden.“ Tatsächlich stieg ein neuer Gesellschafter, der anonym bleiben wollte, in das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. Die Belegschaft wurde auf 28 Mitarbeiter halbiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Sekunden nach dem Urteil:Diddy fällt auf die Knie und betet zu Gott</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/urteil-in-new-york-diddy-kniet-nieder-und-bittet-um-vergebung-686579df2caa882245b88a53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686579df2caa882245b88a54/977193054cb0ca8af8d131e983456b35,499ff5b1?w=992" alt="Die Sekunden nach dem Urteil:Diddy fällt auf die Knie und betet zu Gott" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im weltweit beachteten Prozess gegen Sean „Diddy“ Combs kommt es zur Überraschung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diddy wird bezüglich des Vorwurfes des Menschenhandels und der organisierten Kriminalität freigesprochen. „Nur“ wegen Prostitution wird er verurteilt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war live dabei und erlebte emotionale Zusammenbrüche im Gericht, Applaus im Zuschauerraum, Tränen bei seiner Familie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDPlus alle exklusiven Hintergründe und Details zum Urteil.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Dieses Urteil ist unerträglich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kommentar-zum-urteil-gegen-sean-diddy-combs-dieses-urteil-ist-unertraeglich-6865f4e4aa0dfb270f804106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865f4e5aa0dfb270f804107/7abce67c70c68f960e6109118e1c2ad8,f9c3839d?w=576" alt="Kommentar:Dieses Urteil ist unerträglich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Urteil ist kein Freispruch – es ist eine Verhöhnung der Opfer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich habe die Ex-Freundinnen von Sean „Diddy“ Combs gehört, ehemalige Assistenten, Sicherheitsleute, Ermittler. Ich habe gesehen, wie ein schockierendes Bild von Combs gezeichnet wurde – nicht von der Presse, sondern unter Eid, im Zeugenstand: Ein Mann, der kontrollierte, einschüchterte, zuschlug.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD verrät, was nach dem Urteil im New Yorker Bundesgericht passierte.</p><p class="teaser__text">Cassies mutiger Schritt führte zur Diddy-Verurteilung. Jetzt reagiert sie auf das Urteil.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Freundin Cassie fleht Richter an:Lasst Diddy NICHT frei!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cassie-sagte-schockierendes-gegen-ihn-aus-ihre-reaktion-auf-diddy-urteil-6865863b77daaa410d292605</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865863b77daaa410d292606/f54324fc8a738e12aeedb5261ae4eb0b,b58bbdfc?w=576" alt="Ex-Freundin Cassie fleht Richter an:Lasst Diddy NICHT frei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manhattan –<!--]--><!--[--><b> Nach knapp sieben Wochen endet der Diddy-Prozess mit einem</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Teil-Schuldspruch, aber keinem Mega-Knast-Urteil: Eine Bundesjury in Manhattan sprach Sean „Diddy“ Combs heute in zwei Fällen der Beförderung zum Zwecke der Prostitution schuldig, während er von den schwereren Anklagepunkten (Menschenhandel per Zwang und organisierte kriminelle Vereinigung) freigesprochen wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach dem Urteil reichte Cassie einen Brief an Richter Arun Subramanian ein, in dem sie eindringlich darum bat, Combs nicht auf Kaution freizulassen, solange dieser auf das Strafmaß wartet. In einem einseitigen Schreiben macht die Sängerin deutlich, dass sie davon überzeugt sei, dass „Herr Combs eine Gefahr für die Zeugen ist, die in diesem Verfahren ausgesagt haben – einschließlich ihrer selbst – sowie für die Allgemeinheit“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Richter Subramanian lehnte kurze Zeit später </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/sean-diddy-comps/thema-sean-combs-alle-infos-t5zPii1aRAC0hsx0NkT0"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Diddys</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Kautionsantrag in Höhe von einer Million Dollar ab. Heißt: Er muss bis zur Strafmaßverkündung in Gewahrsam bleiben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Cassies Anwalt Douglas H. Wigdor reagierte mit bewegenden Worten auf das Urteil gegen den einst mächtigen Musikproduzenten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer mit wem gut kann:Das Geheimnis der neuen DSDS-Jury</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dsds-mit-bohlen-bushido-isi-glueck-das-geheimnis-der-neuen-jury-6864f6870f54d74619adc3ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864f6870f54d74619adc3ef/ebfc31011bea65cd04a1ef05df69355f,553c850e?w=656" alt="Wer mit wem gut kann:Das Geheimnis der neuen DSDS-Jury" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Rapper, eine Malle-Lady und natürlich Dieter Bohlen – das ist die neue DSDS-Jury! Wie BILD exklusiv berichtete, werden Bushido und Isi Glück in der 22. Staffel neben dem Pop-Titanen die Musik-Talente bei RTL bewerten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wer mit wem gut kann, was das Geheimnis dieses Trios ist und was Bushido vor einigen Jahren schon über Bohlen sagte ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>7 Spieler sollen noch gehen:Eintracht plant Blitz-Verkäufe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/zu-viele-spieler-eintracht-frankfurt-arbeitet-an-blitz-verkaeufen-6863b83dc87afa47f244b3f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863b83dc87afa47f244b3f8/42bb8cdb6fc51e78e9abd0a107888c96,176a691?w=320" alt="7 Spieler sollen noch gehen:Eintracht plant Blitz-Verkäufe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zu viele Profis im Kader von Eintracht Frankfurt. Weil Trainer Dino Toppmöller nicht mit 34 Spielern arbeiten möchte, können einige Stars noch vor dem Trainingsstart gehen. Wen Eintracht jetzt blitzschnell abgeben möchte, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 04:36:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>