<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zum fünften Mal:Boris Becker wird wieder Vater!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/boris-becker-verkuendet-wunder-frau-lilian-schwanger-68615a7054352c1fc4b30f39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68615a7054352c1fc4b30f3a/a3b187ecd8d10115d07cb999c163a4b1,a7556294?w=992" alt="Zum fünften Mal:Boris Becker wird wieder Vater!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Ein kleines Wunder ist auf dem Weg … Das Beste kommt noch.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kommentiert Boris Becker ein Video, das er auf Instagram gepostet hat. Zu sehen: seine schwangere Frau Lilian. Der Tennis-Held wird zum fünften Mal Vater! Erst im vorigen September hatte das Paar geheiratet, jetzt gibt es freudige Nachrichten: Die beiden erwarten ihr erstes gemeinsames Kind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Boris Becker bestätigte BILD die Schwangerschaft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In dem Clip, der mit dem Song „Total Praise“ (dt. Totales Lob) des amerikanischen Gospelchors Sunday Service Choir unterlegt ist, ist Lilian in verschiedenen Szenen zu sehen, wie sie ihren Bauch hält, streichelt und stolz in die Kamera dreht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für den FC Bayern:Woltemade sagt zwei Top-Klubs ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-fuer-den-fc-bayern-woltemade-sagt-zwei-top-klubs-ab-68612a7154352c1fc4b30c9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68612a7154352c1fc4b30c9d/84e7179baa9ff5f36cbdd185e341f96a,e5821691?w=992" alt="Für den FC Bayern:Woltemade sagt zwei Top-Klubs ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>VfB-Stürmer Nick Woltemade will zum FC Bayern wechseln. Jetzt enthüllt BILD, dass der Torjäger deswegen heute Vormittag sogar schon zwei anderen Top-Klubs abgesagt hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus erfahren Sie alle Details zum spannenden Poker um den U21-Nationalspieler. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Macht er weiter?:LeBron James trifft Zukunftsentscheidung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-lebron-james-trifft-zukunftsentscheidung-686158e254352c1fc4b30f21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686158e254352c1fc4b30f22/3376c90aa6f477766130985f64c92d9b,b075d247?w=576" alt="Macht er weiter?:LeBron James trifft Zukunftsentscheidung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der King hat auch mit 40 Jahren noch nicht genug!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->LeBron James wird mindestens eine weitere Saison spielen. Das hat sein Agent Rich Paul am Sonntag gegenüber ESPN verraten. James nimmt seine Spieler-Option wahr, die ihm in der kommenden Spielzeit 52,6 Millionen Dollar einbringt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Paul erklärt:</b><!--]--><!--[--> „LeBron möchte um die Meisterschaft kämpfen. Er weiß, dass die Lakers für die Zukunft aufbauen. Er versteht das, aber er legt Wert auf eine realistische Chance, alles zu gewinnen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und weiter:</b><!--]--><!--[--> „Wir verstehen, wie schwierig es ist, jetzt zu gewinnen und gleichzeitig für die Zukunft vorzubereiten. Wir wollen evaluieren, was für LeBron in dieser Phase seines Lebens und seiner Karriere das Beste ist. Er möchte jede verbleibende Saison optimal nutzen, und die Lakers verstehen das, unterstützen ihn und wollen das Beste für ihn.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gekippte Steuersenkung für Bürger:CDU schlägt SPD einen Stromsteuer-Deal vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-fordert-stromsteuersenkung-6861059fd16124774af9ebd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6861059fd16124774af9ebd6/631ba67e3a9933120de58f23edeaef5e,bfbb3024?w=656" alt="Gekippte Steuersenkung für Bürger:CDU schlägt SPD einen Stromsteuer-Deal vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der schwarz-roten Regierung rumpelt es wegen der gekippten Stromsteuersenkung. Obwohl Union und SPD den Bürgern versprochen hatten, für alle die Stromsteuer zu senken, hat Finanzminister Lars Klingbeil dafür kein Geld eingeplant.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verbraucher sollen weiter die volle Stromsteuer zahlen, nur produzierendes Gewerbe und Betriebe aus der Land- und Forstwirtschaft werden im Haushalt 2026 entlastet. Grund: Eine Ausweitung würde 5,4 Milliarden Euro kosten. Deshalb hatte Klingbeil mit Kanzler Friedrich Merz vereinbart, dass Haushalte leer ausgehen sollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun kommt aus der CDU ein brisanter Gegensparvorschlag. Tilman Kuban (38, verhandelte den Energiepart in den Koalitionsverhandlungen) sagt zu BILD: „Eine Stromsteuersenkung für alle ist finanzierbar – wenn wir die Wärmepumpenförderung kürzen. Rund 16 Milliarden Euro sind für 2026 vorgesehen. Wer mit Strom heizt, profitiert direkt von günstigeren Strompreisen und kommt deshalb auch mit weniger Förderung aus.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Regierung verzichtet auf eine Stromsteuer-Senkung. Es drohen weiter hohe Preise.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für über 1 Milliarde Dollar:Nvidia-Bosse verkaufen Aktien</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nvidia-aktie-bosse-verkaufen-anteile-fuer-mehr-als-1-milliarde-dollar-6860f25a3446cc6249ea8bbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6860f25a3446cc6249ea8bbd/27e0df21de11d7cc3b7dbbb9d35abed5,4b54a0b9?w=320" alt="Für über 1 Milliarde Dollar:Nvidia-Bosse verkaufen Aktien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Höhenflug der Nvidia-Aktie sorgt für ein dickes Plus an der Börse – und bei den Bossen des US-Konzerns für klingelnde Kassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nvidia-Manager verkauften Aktien im Wert von über einer Milliarde Dollar, darunter auch CEO Jensen Huang. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Verhalten der Chefs sorgt für Verunsicherung bei Anlegern. Steckt mehr dahinter? Die Details – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Leistung gegen England:Wechselt unser bester Finalspieler nach Irland?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-wechselt-unser-bester-finalspieler-nach-der-u21-em-nach-irland-6860952554352c1fc4b30540</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6860952554352c1fc4b30540/7b97528e49cc19c4d95a7040ecbf3d92,5e1ba57?w=320" alt="Top-Leistung gegen England:Wechselt unser bester Finalspieler nach Irland?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die beste Leistung kommt zum Schluss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet beim EM-Finale gegen England packt unser Flügel-Dribbler Paul Nebel (1. FSV Mainz 05) seine beste Turnier-Leistung aus. Ein Tor, ein Lattenknaller, offensiv brandgefährlich. Erstmals bei der Europameisterschaft die BILD-Note 1. Zum Endspiel-Sieg hat es am Ende leider nicht gereicht. 2:3 nach Verlängerung gegen England.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Zukünftig möchte Nebel für die A-Elf auflaufen. Aber für welche? Denn der Offensiv-Künstler könnte auch für Irland spielen. „Meine Oma kommt aus Irland und meine Mutter ist Halb-Irin. Ich war als Kind auch viel in Irland. Irland ist für mich schon so ein bisschen die zweite Heimat.“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Spielmacher weiter: „Nach der Saison mit Mainz baggert Irland schon intensiver. Das gehört dazu und ist auch schön, wenn sich da jemand meldet und Interesse zeigt. Es gibt auf jeden Fall Kontakt. Ich bin seit der U15 beim DFB dabei, fühle mich sehr wohl und bin stolz, das Trikot repräsentieren zu dürfen. Wenn es irgendwann nicht mehr klappen sollte, muss man sich natürlich mal Gedanken machen, weil Irland auch in meinem Herzen drinnen ist.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Waldfriedhof in Dorsten (NRW):Frau erschlagen gefunden, Kind tot daneben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/entsetzlicher-fund-in-dorsten-tote-frau-und-kind-entdeckt-6861418554352c1fc4b30dd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6861418554352c1fc4b30dda/edceffef885b566e4646b04d26dc635b,e0b47fe4?w=992" alt="Am Waldfriedhof in Dorsten (NRW):Frau erschlagen gefunden, Kind tot daneben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dorsten (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Der Weg zum Friedhof führt an Feldern und einem Wäldchen vorbei, die ersten Häuser im Dorstener Stadtteil Holsterhausen sind von hier schon nicht mehr zu sehen. Ein einsamer Ort, an den sich kaum jemand verirrt. Und der jetzt zum Schauplatz eines grausamen Verbrechens wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor 6 Uhr am Sonntagmorgen hatte eine Frau, die vermutlich auf ihrer Joggingrunde über die Feldwege war, die Polizei informiert. Ein leblose Frau lag am Boden! Als die Beamten eintrafen, stellten sie fest, dass das Opfer offenbar erschlagen wurde. Wenig später entdeckten sie unweit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leiche<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein totes Kind – das kleine Mädchen lag in einem Gebüsch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch immer ist die Mordkommission im Einsatz, auch Rechtsmediziner sind am Tatort, sichern Spuren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Polizeibeamter sperrt den Tüshausweg ab, an dem die Leichen von Frau und Mädchen lagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attacke vor dem „Tresor“:Türsteher von Berliner Kult-Club niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/attacke-vor-berliner-club-tresor-tuersteher-in-den-ruecken-gestochen-68612500bd658c6f82b2fc1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68612500bd658c6f82b2fc1d/919f5746fe5e3b9d99569b95b0f74d72,737e0f5c?w=576" alt="Attacke vor dem „Tresor“:Türsteher von Berliner Kult-Club niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wurde dem Täter zuvor der Einlass verwehrt? Ein bislang unbekannter Mann hat in der Nacht zum Sonntag einen Türsteher des bekannten Clubs „Tresor“ niedergestochen. Das Opfer ist schwer verletzt, der Täter auf der Flucht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 00.20 Uhr hatte ein Unbekannter eine Flasche in Richtung des Clubs an der Köpenicker Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mitte geschleudert. Der 28-jährige „Tresor“-Türsteher bemerkte den Zwischenfall und wollte die Scherben zur Seite schieben, damit sich niemand daran verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In diesem Moment wurde der Sicherheitsmann von dem Täter rücklings angegriffen und mit einem scharfen Gegenstand attackiert. Anschließend flüchtete der Mann.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Andy H. wollte Schwiegermutter, Ex-Freundin und ihr ungeborenes Baby töten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star wollte eigentlich Eishockey-Profi werden:Ein schlimmer Unfall machte Ingo Lenßen zum Anwalt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tv-star-ingo-lenssen-ein-schlimmer-unfall-beim-eishockey-machte-ihn-zum-anwalt-685fccd66e75fc7f3a458178</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685fccd66e75fc7f3a458179/180c2b65953fbffd0d89ec9d548671dc,7abc85d5?w=576" alt="TV-Star wollte eigentlich Eishockey-Profi werden:Ein schlimmer Unfall machte Ingo Lenßen zum Anwalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der bekannteste TV-Anwalt Deutschlands und kämpft seit 35 Jahren für seine Mandanten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vieles weiß man nach so langer Zeit über Ingo Lenßen (64), den berühmten Bartträger mit den bunten Anzügen. Doch es gibt auch Kapitel in seinem Leben, die ihn – auch auf schmerzhafte Weise – sehr geprägt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, warum ein zertrümmertes Knie und ein Nasenbruch eine große Karriere verhinderten und was im Hause Lenßen immer die wichtigste Familienregel war.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Serbien eskalieren Massenproteste:Wie am Rande eines Bürgerkriegs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/belgrad-polizei-setzt-traenengas-bei-massenprotesten-ein-6860e2c754352c1fc4b3071a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6860e2c754352c1fc4b3071a/2bff670021c8ccbfff3970fb960dcb58,c56a6223?w=656" alt="In Serbien eskalieren Massenproteste:Wie am Rande eines Bürgerkriegs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für einige Stunden herrschten Zustände wie am Rande eines Bürgerkriegs. In der serbischen Hauptstadt Belgrad sind die Massenproteste gegen die Regierung von Präsident Aleksandar Vučić (55) am späten Samstagabend außer Kontrolle geraten. Dabei wurden viele Polizisten verletzt. Zu den ebenfalls verletzten Demonstranten gibt es keine offiziellen Angaben. Mehrere Dutzend Protestierende wurden festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tagsüber waren bis zu 140.000 Menschen für vorgezogene Neuwahlen auf die Straße gegangen: friedlich. Aus ganz Serbien waren diese Demonstranten angereist. Viele von ihnen schwenkten die Flaggen Serbiens, aber auch die der Europäischen Union. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Demonstranten hielten am Samstag in Belgrad ihre Handys mit eingeschalteten Taschenlampen hoch und erzeugten so ein Lichtermeer <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem studentische Gruppen stellten Präsident Vučić ein Ultimatum für Neuwahlen und drohten mit „zivilem Ungehorsam“. Derartige massive Proteste gibt es seit mehr als einem halben Jahr in Serbien. Auslöser war einst das Unglück im Bahnhof von Novi Sad: Im vergangenen November war dort das Bahnhofsdach eingestürzt, 16 Menschen starben. Im Anschluss daran organisierten vorwiegend junge Serben Massenkundgebungen zum Gedenken. Inzwischen sind daraus Demonstrationen gegen Korruption, gegen autoritäre Strukturen und auch gegen einen anti-europäischen Kurs geworden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tiktok-Tanz vor Wimbledon:Tennis-Queens schwingen die Hüften</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tiktok-tanz-vor-wimbledon-tennis-queens-schwingen-die-hueften-6861279654352c1fc4b30c5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6861279654352c1fc4b30c5e/f036bfd6530c451bac2df1c8a9685efa,d62fcef2?w=320" alt="Tiktok-Tanz vor Wimbledon:Tennis-Queens schwingen die Hüften" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Superstars Aryna Sabalenka und Coco Gauff verwöhnen ihre Millionen Follower mit diesem Tanz-Video.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es würde ALLES verändern:Wilde Fan-Theorie nach Skandal-Nacht der WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-wilde-fan-theorie-nach-saudi-skandal-bei-night-of-champions-6860e978d16124774af9ea10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6860e978d16124774af9ea10/a76277f091d24c5359a073dd831b029e,38fadf30?w=320" alt="Es würde ALLES verändern:Wilde Fan-Theorie nach Skandal-Nacht der WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Nach „Night of Champions“ in Saudi-Arabien brodelt es im WWE-Universum! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Skandal-Nacht wird Folgen haben – dramatische Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die WWE plant eine gigantische Überraschung, die es so seit 30 Jahren nicht mehr gegeben hat. So zumindest die Theorie. Aber viel spricht dafür …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>