<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>TV-Star Jimi Blue Ochsenknecht am Hamburger Flughafen festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tv-star-jimi-blue-ochsenknecht-am-hamburger-flughafen-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/514426016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C211px%2C1677px%2C1676px&webp=1" alt="TV-Star Jimi Blue Ochsenknecht am Hamburger Flughafen festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jimi Blu Ochsenknecht ist am Hamburger Flughafen festgenommen worden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Schluss mit Erholung: Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht soll nach seiner Rückkehr aus Dubai am Hamburger Flughafen festgenommen worden sein – wegen einer nicht bezahlten Hotelrechnung. Sein Management sieht die Angelegenheit schon fast geklärt. Für die Staatsanwaltschaft ist die Sache noch nicht erledigt.</strong></p><p>Jimi Blue Ochsenknecht hatte die Rechnung wohl ohne die Bundespolizei gemacht: Der 33-Jährige ist am Dienstag am Hamburg Airport festgenommen worden. Das bestätigten sein Management sowie die Staatsanwaltschaft Innsbruck. Zunächst hatten „Bild“ und RTL berichtet.</p><p>Nach Angaben der Staatsanwaltschaft geht es um die Rechnung eines Tiroler Hotels in der Höhe von rund 14.000 Euro, die im Dezember 2021 nicht bezahlt worden sei.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 18:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Schüsse an Hamburger U-Bahnhof: 20-Jähriger verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/toedliche-schuesse-an-hamburger-u-bahnhof-20-jaehriger-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531654740-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1054px%2C580px%2C717px%2C717px&webp=1" alt="Tödliche Schüsse an Hamburger U-Bahnhof: 20-Jähriger verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte verbirgt sein Gesicht hinter einer Mappe. Vor sechs Monaten waren seine Schüsse tödlich. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernhard Sprengel</span></p><p><strong>Mehrere junge Männer geraten nahe dem Hamburger U-Bahnhof Mümmelmannsberg aneinander. Plötzlich fallen Schüssen, ein 20-Jähriger stirbt. Der Schütze muss nun für lange Zeit ins Gefängnis.</strong></p><p>Wegen tödlicher Schüsse auf einen 20-Jährigen in Billstedt hat das Landgericht einen Angeklagten zu einer Jugendstrafe von siebeneinhalb Jahren verurteilt. Der ebenfalls 20-jährige Angeklagte sei wegen Totschlags und gefährlicher Körperverletzung sowie Verstößen gegen das Waffengesetz schuldig gesprochen worden, sagte ein Gerichtssprecher.</p><p>Laut Anklage hatte der Deutsche am 14. Dezember vergangenen Jahres auf zwei junge Männer in der Nähe des U-Bahnhofs Mümmelmannsberg geschossen. Nach Angaben der Polizei wurden beide verletzt und ins Krankenhaus gebracht. Der 20-Jährige starb in der Klinik, die Verletzungen seines 21 Jahre alten Begleiters waren nicht lebensbedrohlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 17:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fiese Masche! Hamburgerin (84) um 150.000 Euro betrogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fiese-masche-hamburgerin-84-um-150-000-euro-betrogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/511458860-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fiese Masche! Hamburgerin (84) um 150.000 Euro betrogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 84-jährige Seniorin wurde um 150.000 Euro betrogen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Die Masche ist nicht neu: Senioren werden von Betrügern am Telefon in Panik versetzt und überredet, hohe Summen Bargeld oder Wertsachen herauszugeben. Jetzt hat es eine Frau in Hamburg erwischt.</strong></p><p>Nach einem sogenannten Schockanruf hat eine Seniorin in Hamburg-Osdorf Betrügern Schmuck und Münzen in sechsstelligem Wert übergeben. Bei dem Anruf am Dienstag sei der 84-Jährigen gesagt worden, dass ihre Tochter einen tödlichen Verkehrsunfall verursacht habe und jetzt eine hohe Kaution leisten müsse, um nicht in Untersuchungshaft zu kommen, sagte ein Polizeisprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-haftbefehl-gegen-white-tiger-34-seiten-blanker-horror/">Von Kindesmissbrauch bis Mord: Die Akte „White Tiger“ – 34 Seiten blanker Horror</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 18:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Seenotretter festgesetzt: „Wir sitzen hier – die Menschen ertrinken“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-seenotretter-festgesetzt-wir-sitzen-hier-die-menschen-ertrinken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/nadir-293463089.jpeg?resize=300%2C300&crop=130px%2C0px%2C567px%2C567px&webp=1" alt="Hamburger Seenotretter festgesetzt: „Wir sitzen hier – die Menschen ertrinken“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Segelschiff „Nadir“ der Hamburger Organisation Resqship während eines Rettungseinsatzes im Mittelmeer</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>112 Menschen auf einem winzigen Boot – und plötzlich Verantwortung für alle. Leon Salner (29) aus Wilhelmsburg, unterwegs mit der Hilfsorganisation „Resqship“, sitzt seit dem 8. Juni in Italien fest. Die siebenköpfige Crew ist mit dem Beobachtungsschiff „Nadir“ im Mittelmeer unterwegs, als sie am 5. Juni ein überfülltes Holzboot entdecken: 112 Menschen auf wenigen Metern Länge. Die Crew nimmt die Menschen an Bord. In Lampedusa dann der Rückschlag: Die „Nadir“ wird für 20 Tage im Hafen der italienischen Insel festgesetzt. Angeblich wäre nicht zureichend mit den zuständigen Behörden über den Vorfall kommuniziert worden. Ein Schock für die Crew – und laut Leon Salner eindeutig ein politisches Zeichen.  Im Interview beschreibt er die schockierenden Szenen, mit denen die Retter immer wieder konfrontiert werden – von kranken, völlig entkräfteten Familien bis zu Unterdecks voller Leichen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viel „Chichi“ für Ottensen? Hamburger Gastronom ändert Konzept – und zwar radikal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zu-prahlerisch-fuer-ottensen-hamburger-gastronom-aendert-radikal-sein-konzept/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/der-player-0017.jpg?resize=300%2C300&crop=272px%2C360px%2C774px%2C774px&webp=1" alt="Zu viel „Chichi“ für Ottensen? Hamburger Gastronom ändert Konzept – und zwar radikal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Der Player“ in Ottensen: Das Restaurant hat sein Konzept geändert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Der Player</span></p><p><b>Schicke, edle Einrichtung, Dachterrasse, feine Speisen: Seit drei Jahren steht das Restaurant „Der Player“ an der Bahrenfelder Straße für Fine Dining. „Die Anfangszeit war super“, sagt Inhaber Jonas Straube. Doch jetzt kommen immer weniger Gäste. Zu viel „Chichi“ für Ottensen? Der 35-Jährige ändert sein Konzept. Womit er jetzt überzeugen will, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 14:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof wird zur Dauerbaustelle: Schwere Zeiten für Hamburgs Pendler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/problemkind-hamburger-hauptbahnhof-das-kommt-auf-den-verkehrsknotenpunkt-alles-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/urn-newsml-dpa-com-20090101-250309-911-006428-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C76px%2C1159px%2C1160px&webp=1" alt="Hauptbahnhof wird zur Dauerbaustelle: Schwere Zeiten für Hamburgs Pendler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Hauptbahnhof (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><b>Volle Bahnsteige, Verspätungen – und ganz viel Hektik: Das ist der Alltag für über 550.000 Fahrgäste, die täglich den Hamburger Hauptbahnhof passieren. Dass sich an dieser Situation etwas ändern muss, darüber herrscht weitgehend Einigkeit: Das denkmalgeschützte Gebäude soll nicht nur mit einer spektakulären Glashalle erweitert werden, auch U-Bahn- und Tunnelprojekte sind in Planung. Diese Maßnahmen verwandeln den ohnehin schon überlasteten Hauptbahnhof in den kommenden Jahren in eine riesige Baustelle. Kann das gelingen und wann starten die Bauarbeiten? Die MOPO gibt einen Überblick.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 10:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Basketballfeld auf dem Dach: Das steckt hinter den neuen Hammerbrook-Plänen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/basketballfeld-auf-dem-dach-das-steckt-hinter-den-neuen-hammerbrook-plaenen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/23-132-abg-hammer-heart-08-clemens-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=451px%2C1075px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="Basketballfeld auf dem Dach: Das steckt hinter den neuen Hammerbrook-Plänen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sollen die Neubauten im nördlichen Hammerbrook einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ABG Real Estate Group und Köhler &amp; von Bargen/bloomimages/JWA Architekten Berlin</span></p><p><b>Aktuell wird die Spaldingstraße in Hammerbrook vor allem von dichtem Autoverkehr geprägt und bietet wenig bis gar keine Aufenthaltsqualität – doch das soll sich ändern: An der mehrspurigen Verkehrsader sollen gleich mehrere neue Gebäude entstehen, darunter ein sogenanntes „Stadtregal“ für die Öffentlichkeit und eine „Plaza“. Die MOPO stellt die Pläne vor – und sagt, wie Sie sich an den Planungen beteiligen können.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei macht überraschende Entdeckung in Beerdigungsinstitut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-macht-ueberraschende-entdeckung-in-beerdigungsinstitut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250625bremer-strasse-243-0700-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=362px%2C225px%2C1481px%2C1482px&webp=1" alt="Polizei macht überraschende Entdeckung in Beerdigungsinstitut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Gebäude an der Bremer Straße wurde durchsucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Es begann als Routineeinsatz: Eigentlich sollten die Beamten nur einen Gerichtsvollzieher dabei unterstützen, eine Gewerbeuntersagung zuzustellen. In den Räumen machten die Polizisten dann aber eine überraschende Entdeckung.</strong></p><p>Am Dienstagmorgen wurde die Besatzung zu einem Beerdigungsinstitut an der Bremer Straße gerufen. Sie sollten einen Gerichtsvollzieher unterstützen. Der wollte dem Betreiber (64) eine amtliche Untersagung seiner Tätigkeit zustellen: Der Mann hatte Rechnungen und Steuerabgaben nicht bezahlt.</p><p>Den 64-jährigen Betreiber trafen sie nicht an, stattdessen entdeckten sie eine Drogenplantage in den Räumen des Instituts. Laut Polizei standen dort etwa 400 Gewächse.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Alsterpavillon-Betreiber wollen „Herz von Hamburg“ wiederauferstehen lassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/herz-von-hamburg-das-haben-die-neuen-betreiber-mit-dem-alsterpavillion-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc04588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C300px%2C1406px%2C1407px&webp=1" alt="Neue Alsterpavillon-Betreiber wollen „Herz von Hamburg“ wiederauferstehen lassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Niklas Nordmann (l.) und Hannes Schröder sind die neuen Betreiber des Alsterpavillons.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Küchenfreunde</span></p><p><strong>Der Alsterpavillon bekommt neue Betreiber – und ein neues Konzept: Die Gruppen um Hannes Schröder („Küchenfreunde“) und Niklas Nordmann (Ratsherrn-Brauerei) haben den Zuschlag für das Gebäude am Jungfernstieg erhalten. Der Erbbaurechtsvertrag mit einer Laufzeit von 40 Jahren wurde am 20. Juni unterzeichnet. </strong></p><p>Der aktuelle Betrieb läuft zunächst noch bis Ende Oktober unter dem bisherigen Betreiber weiter. Ab November 2025 sollen Umbaumaßnahmen beginnen: Der Pavillon soll nach historischem Vorbild neu gestaltet werden. Architekt Giorgio Gullotta will sich dabei an Ferdinand Streb orientieren, der das Gebäude in den 50er Jahren entworfen hat.</p><p>Ab Frühsommer 2026 soll der umgebaute Pavillon mit rund 700 Sitzplätzen dann seine Türen öffnen. Geplant ist, neben saisonalen Speisen und regionalem Bier auch kulturelle Veranstaltungen anzubieten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Hamburger Vereinigungen bauen Cannabis an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zehn-hamburger-vereinigungen-bauen-cannabis-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/qua4681-734-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=191px%2C123px%2C1586px%2C1585px&webp=1" alt="So viele Hamburger Vereinigungen bauen Cannabis an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nils Matthiesen (unten) und Kai Zimmer vom „Cannabis Social Club“ kontrollieren die blühenden Cannabis-Pflanzen. In der Plantage tragen alle immer Schutzkleidung, damit die Pflanzen nicht mit Haaren etc. verunreinigt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Rund ein Jahr nach der Teillegalisierung des Cannabis-Anbaus dürfen in Hamburg zehn Vereinigungen die Pflanzen züchten. Zwei von ihnen haben ihre Flächen in Niedersachsen, eine in Schleswig-Holstein, wie das Bezirksamt Altona auf Anfrage mitteilte. Bislang hätten insgesamt 22 Clubs einen Antrag auf Zulassung gestellt. </strong></p><p>Wie viel Cannabis geerntet wird, kann das Bezirksamt aus Datenschutzgründen nicht sagen. In Schleswig-Holstein sind bisher acht Anbauvereinigungen genehmigt worden. Drei weitere Anträge sind nach Angaben des Landwirtschaftsministeriums in der Prüfung. Die ersten Ernten werden von Ende Juni bis August erwartet.</p><p>Seit dem 1. Juli 2024 können nicht-kommerzielle Anbauvereinigungen mit bis zu 500 Mitgliedern eine Lizenz bekommen. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/cannabis-club-vor-der-ersten-ernte-die-cdu-wuenscht-es-waere-auch-die-letzte/">In den Clubs können Erwachsene Cannabis gemeinsam anbauen und untereinander zum Eigenkonsum abgeben.</a> In Hamburg ist das Bezirksamt Altona für die Genehmigung zuständig. Im Oktober hatte das Amt den „High End Social Club“ als erste Vereinigung zugelassen. Diese hatte nach eigenen Angaben im Februar das erste Mal Cannabis an ihre Mitglieder ausgegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 17:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung mitten in Hamburg brennt – Feuerwehr im Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnungsbrand-in-hamburg-feuerwehr-rettet-bewohner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250625-id37337-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1011px%2C354px%2C1083px%2C1083px&webp=1" alt="Wohnung mitten in Hamburg brennt – Feuerwehr im Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Haus im Hinterhof am Schrammsweg brannte eine Wohnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Eppendorf ist es am Mittwochmittag zu einem Wohnungsbrand gekommen. Feuerwehrleute retteten einen Mann. Zehn weitere Bewohner wurden vom Rettungsdienst betreut.</strong></p><p>Gegen 13.10 Uhr wurde ein Brand in einer Wohnung am Schrammsweg gemeldet. Wie ein Feuerwehrsprecher sagte, stand ein Bewohner der Brandwohnung beim Eintreffen der Rettungskräfte auf dem Balkon. Er hatte sich dorthin vor den Flammen retten wollen.</p><p>Die Rettung stellte die Feuerwehrleute vor eine Herausforderung: Die Brandwohnung lag für eine Drehleiter unerreichbar auf dem eng bebauten Hinterhof. Mit einer Steckleiter wurde der Mann schließlich gerettet. Da zunächst vermutet wurde, dass sich noch eine weitere Person in der Wohnung aufhalten könnte, startete die Feuerwehr nach dem Löschen der Flammen eine intensive Suche. Gefunden wurde aber niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 16:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Eisenstange niedergeschlagen und ausgeraubt: Polizei sucht junge Kriminelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-hamburg-ausgeraubt-wer-kennt-diese-maenner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tatverdachtige-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=390px%2C0px%2C1682px%2C1681px&webp=1" alt="Mann mit Eisenstange niedergeschlagen und ausgeraubt: Polizei sucht junge Kriminelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Männer sollen einen 41-Jährigen überfallen und ausgeraubt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Nach einem Raub auf einen Mann in Barmbek-Nord fahndet die Polizei jetzt mit Fotos aus einer Überwachungskamera nach den Tätern. Sie haben einen Mann überfallen, seine Kreditkarte geraubt und damit versucht einzukaufen.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich am 1. April dieses Jahres gegen 7 Uhr auf einem Gehweg neben den Bahngleisen am Schlicksweg. Drei Männer griffen einen 41-Jährigen an. Bei dem Überfall wurde der Mann mit einer Eisenstange niedergeschlagen.</p><p>Die Täter erbeuteten dabei das Handy des Opfers sowie seine Geldbörse und flüchteten. Das Opfer wurde leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dreister Diebstahl: Mann klaut Schlafendem im Hauptbahnhof mehrere Handys</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlafenden-mann-im-hauptbahnhof-bestohlen-taeter-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1282px%2C549px%2C976px%2C976px&webp=1" alt="Dreister Diebstahl: Mann klaut Schlafendem im Hauptbahnhof mehrere Handys" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen nach dem Diebstahl in der Wandelhalle einen Tatverdächtigen fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben in der Nacht zum Mittwoch am Hamburger Hauptbahnhof einen Mann vorläufig festgenommen. Er soll einem in der Wandelhalle schlafenden Mann mehrere Handys gestohlen haben.</strong></p><p>Laut Bundespolizei hat ein Zeuge gegen 3.25 Uhr die Beamten alarmiert. Er hatte zuvor beobachtet, wie sich ein Mann einem schlafenden Mann genähert und seine Taschen durchsucht hatte. Danach verließ der Täter den Tatort.</p><p>Der Zeuge weckte den bestohlenen 38-Jährigen auf. Der alkoholisierte Mann stellte daraufhin fest, dass ihm mehrere Mobiltelefone fehlten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Verkäufer in Musikgeschäft bedroht haben: Wer kennt diesen Mann?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/politisch-motivierte-noetigung-polizei-sucht-diesen-mann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tater-barmbek-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=341px%2C187px%2C1309px%2C1310px&webp=1" alt="Er soll Verkäufer in Musikgeschäft bedroht haben: Wer kennt diesen Mann?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei bittet um Hinweise zu diesem Mann.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei fahndet nach einem Mann, der am 4. Mai dieses Jahres einen Angestellten eines Musikgeschäfts in Barmbek-Nord politisch motiviert eingeschüchtert haben soll. Das Opfer hatte kritische Postings über iranische Musiker verfasst.</strong></p><p>Die Tat soll sich gegen 19 Uhr in einem Musikgeschäft an der Fuhlsbüttler Straße zugetragen haben. Dort sprach ein Mann einen Angestellten (46) gezielt an und forderte ihn auf, kritisch verfasste Postings auf Social-Media-Kanälen über iranische Musiker zu unterlassen. Der 46-Jährige fühlte sich bedroht. Danach verschwand der Unbekannte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-haftbefehl-gegen-white-tiger-34-seiten-blanker-horror/">Von Kindesmissbrauch bis Mord: Die Akte „White Tiger“ – 34 Seiten blanker Horror</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>