<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehr Straftaten gegen Obdachlose – auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-straftaten-gegen-obdachlose-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/536016995-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mehr Straftaten gegen Obdachlose – auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 3800 Menschen leben in Hamburg auf der Straße. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die werden bedroht, geschlagen, getreten und manchmal auch lebensgefährlich verletzt: Die Zahl der Straftaten gegen Obdachlose in Deutschland ist deutlich gestiegen. Das geht aus Zahlen des Bundesinnenministeriums hervor. Auch in Hamburg gibt es viele Fälle von Gewalt.</strong></p><p>Wie die Antwort des Bundesinnenministeriums auf eine Kleine Anfrage der Linksfraktion deutlich macht, gab es im vergangenen Jahr 2194 Opfer. Das sei ein Anstieg im Vergleich zu 2022, als 1986 Menschen betroffen gewesen seien.</p><p>Die meisten Straftaten wurden den Angaben zufolge mit knapp 500 Fällen in Berlin gezählt. Nach Berlin seien die meisten Straftaten gegen Obdachlose in Hamburg (221 Fälle), München (126), Frankfurt (107), Düsseldorf (75) und Köln (65) verzeichnet worden. In mehr als drei von vier Fällen seien die Opfer Männer gewesen. Die Aufklärungsquote bei Straftaten gegen Obdachlose lag im vergangenen Jahr laut Bericht bei 72,8 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: IT-Experte jammert herum – „unerträglich und unfassbar“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/moeglicher-israel-kontakt-sagt-heute-aus-geraet-christina-block-weiter-unter-druck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552704222-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=963px%2C157px%2C1143px%2C1144px&webp=1" alt="Block-Prozess: IT-Experte jammert herum – „unerträglich und unfassbar“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heute mit hellem Oberteil: Christina Block gemeinsam mit ihrem Anwalt Ingo Bott auf dem Weg in den Gerichtssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live-hafenmanager-soll-befragt-werden/">Nach Hafenchef Jens Meier</a> soll am Mittwoch der Mann aussagen, der mutmaßlich den Kontakt zur israelischen Sicherheitsfirma von David Barkay herstellte. Cyber Cupula entführte laut Anklage im Auftrag von Christina Block zwei ihrer Kinder aus Dänemark. Block ist die Hauptangeklagte in dem Mammutprozess, bei dem 53 Verhandlungstage angesetzt wird. Was an Tag 18 passiert, lesen Sie in unserem Liveticker:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20IT-Experte%20jammert%20herum%20%E2%80%93%20%E2%80%9Eunertr%C3%A4glich%20und%20unfassbar%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/moeglicher-israel-kontakt-sagt-heute-aus-geraet-christina-block-weiter-unter-druck/%0A%0ADatum:%2015.10.2025,%2009:50%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lost Place in Hamburg: Die abgefahrenste Garage der Stadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lost-places/die-abgefahrenste-garage-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1211-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=75px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Lost Place in Hamburg: Die abgefahrenste Garage der Stadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Da staunt der MOPO-Reporter! Der Autofahrstuhl ist demontiert, doch das „Autosilo“ ist immer noch beeindruckend.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><b> Es gibt Dutzende Bücher, Podcasts und Videos: Lost Places sind schwer angesagt, aber die meisten dieser verlassenen Orte für die Öffentlichkeit nicht erreichbar. Doch jetzt bietet das Hotel Reichshof am Hauptbahnhof Führungen ins stillgelegte „Autosilo“, die abgefahrenste Garage der Stadt an. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 08:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Messerstiche! 18-Jähriger im Stadtpark betrunken gemacht und getötet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mord-im-stadtpark-18-jaehriger-erst-abgefuellt-dann-abgestochen-prozessbeginn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/214115145-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=407px%2C0px%2C1541px%2C1541px&webp=1" alt="100 Messerstiche! 18-Jähriger im Stadtpark betrunken gemacht und getötet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Bereich des Planschbeckens im Hamburger Stadtpark wurde die Leiche gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Es war ein grausiger Fund: Im April entdeckten Spaziergänger im Stadtpark die Leiche eines 18-Jährigen. Der Teenager war übersät mit zahlreichen Stichverletzungen. Jetzt müssen sich zwei junge Männer (18 und 19) wegen Mordes vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die beiden sollen den 18-Jährigen am Abend des 16. April in den Park gelockt haben. Nach Angaben der Staatsanwaltschaft sollen sie ihn dort zunächst mit Alkohol abgefüllt und anschließend mit zahlreichen Messerstichen getötet haben. Hundert Mal sollen die Täter zugestochen haben – in Kopf, Hals und Unterkörper. Anschließend warfen sie den leblosen Körper in ein Gebüsch in der Nähe des Kinderplanschbeckens.</p><p>Am nächsten Nachmittag entdeckten <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-im-stadtpark-gefunden-mordkommission-ermittelt/">Passanten den Leichnam dort gegen 17.15 Uhr unweit der Otto-Wels-Straße</a>. Daraufhin alarmierten sie die Polizei. Während der Ermittlungen durchleuchteten Beamte das Umfeld des Getöteten und stießen dabei auf die zwei damals ebenfalls 18 Jahre alten Freunde. Sie wurden vernommen, einer daraufhin festgenommen. Er kam in U-Haft, der andere zunächst frei. Nach weiteren Auswertungen der Handydaten wurde diese Entscheidung korrigiert. Die Polizei nahm auch den zweiten Verdächtigen in dessen Wohnung in Volksdorf fest<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/18-jaehriger-im-stadtpark-erstochen-und-in-gebuesch-abgelegt-gleichaltrige-in-u-haft/">. Ein Haftrichter schickte ihn daraufhin ebenfalls in U-Haft.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung in Hamburg vollständig ausgebrannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-in-hamburg-brennt-aus-strasse-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pixel-lenthe-image5.jpeg?resize=300%2C300&crop=456px%2C719px%2C810px%2C811px&webp=1" alt="Wohnung in Hamburg vollständig ausgebrannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Neuhöfer Straße in Hamburg-Wilhelmsburg hat eine Dachgeschosswohnung gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Wohnungsbrand in Wilhelmsburg: Am Dienstagmittag quoll Rauch aus einem Haus an der Neuhöfer Straße. Die Straße war rund um den Brandort zeitweise komplett gesperrt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 12.45 Uhr alarmiert. Ein Anrufer meldete Rauch, der aus einer Wohnung im Dachgeschoss des fünfstöckigen Hauses kam.</p><p>Laut Feuerwehr stand die Wohnung beim Eintreffen der Einsatzkräfte bereits in Vollbrand. Glücklicherweise war niemand zu Hause.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>