<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nachbarn über den U-Bahn-Killer von Hamburg:„Er hat viel Alkohol getrunken, war oft aggressiv“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/nachbarn-ueber-u-bahn-killer-er-hat-viel-alkohol-getrunken-war-oft-aggressiv-697dae63fa531953d5216c40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dae63fa531953d5216c41/bbe61f7f72f8dd40a308aa2f3a65aa5b,66d3fcfd?w=992" alt="Nachbarn über den U-Bahn-Killer von Hamburg:„Er hat viel Alkohol getrunken, war oft aggressiv“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Sein Angriff kam wie aus dem Nichts: Am U-Bahnhof Wandsbek-Markt in Hamburg riss Ariop Moses Liok A. (25) am Donnerstagabend ein ihm unbekanntes Mädchen auf dem Bahnsteig plötzlich an sich. Sekunden später sprang er mit Fatemeh D. (18) vor die einfahrende Bahn. Der Angreifer und das Opfer wurden erfasst, starben an den Gleisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer ist der Mann aus dem Südsudan, der bis vor Kurzem in einem Asylheim gelebt hat? BILD begab sich auf Spurensuche im Leben des U-Bahn-Killers.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs graue Containerblöcke stehen aneinandergereiht im Stadtteil Wandsbek, im Osten von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Hier hatte Ariop A. ein Zimmer. Seine Mitbewohner berichten, dass dem Südsudanesen schon seit einer Woche der Rausschmiss aus der Unterkunft drohte. Der Grund: Er habe dort nur Probleme gemacht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Containerdorf an der Holzmühlenstraße hat der Täter gewohnt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Epstein-Enthüllungen:Olympia-Chef bat Maxwell um Treffen mit „sinnlicher Massage“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/epstein-enthuellungen-wasserman-und-maxwell-in-pikantem-mailverkehr-697de443c95daeb17b4ce873</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697de443c95daeb17b4ce874/0ad17a02a52478530e4e0a90773a6e54,87a008c0?w=992" alt="Neue Epstein-Enthüllungen:Olympia-Chef bat Maxwell um Treffen mit „sinnlicher Massage“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Pikante Enthüllungen über den Chef der Olympischen Sommerspiele 2028 in Los Angeles.  2003 soll der damals verheiratete Marketing-Mogul Casey Wasserman (51) die Epstein-Vertraute Ghislaine Maxwell (64) um erotische Treffen mit „sinnlichen Massagen“ gebeten haben. Das geht aus den am Freitag vom US-Justizministerium veröffentlichten Epstein-Akten – mehr als drei Mio. Dokumente – hervor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gleichnamige Marketingagentur Wasserman (vertritt u. a. die Band Coldplay und Bayer-Leverkusen-Juwel Montrell Culbreath) ist für die Leitung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ioc/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888726.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spiele<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seiner Heimatstadt vorgesehen. Und er taucht in den Akten des pädophilen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-enthuellen-neue-fotos-von-andrew-mountbatten-windsor-697d60fbf0e62064809dfe3f"><!-- --><!--[--><!--[-->Sexualverbrechers<!--]--><!--]--></a><!--[--> Jeffrey Epstein (†66) auf. 2001 hatte Wasserman die Schauspielerin Laura Ziffren, mittlerweile seine Ex-Frau, geheiratet. Nur zwei Jahre später, hatte der laut „Daily Mail“ notorische Fremdgeher nach Aktenlage einen heißen Mailverkehr mit Maxwell, die inzwischen als Sexualstraftäterin verurteilt ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein und Ghislaine Maxwell im Jahr 2005 bei einer Gala in New York<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dokumentiert sind mehrere anzügliche Nachrichten, in denen Wasserman unter anderem nach einer „sinnlichen Massage“ gierte. Der Olympia-Organisationschef schrieb im April 2003: „Wo bist du, ich vermisse dich.“ Er wollte offenbar ein Treffen drei Wochen später in New York arrangieren, fragte unverblümt: „Können wir die Massage jetzt schon buchen?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Enthüllungen:Schlimmer als Maxwell! Epstein-Opfer belastet toten Modelagent</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/epstein-akten-enthuellen-modeagent-brunel-und-seine-schockierende-verbrechen-697dc2a7c1917271faede351</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dc2a7c1917271faede352/9e35ba87329c28b1325e60e854306335,aa5ed43d?w=576" alt="Neue Enthüllungen:Schlimmer als Maxwell! Epstein-Opfer belastet toten Modelagent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Das amerikanische Justizministerium veröffentlichte am Freitag mehr als drei Millionen neue Dokumente aus den sogenannten Epstein-Akten. Die schockierenden Enthüllungen über den pädophilen Straftäter Jeffrey Epstein (†66) und seine Gefährtin Ghislaine Maxwell (64) enthalten auch detaillierte Beschreibungen von Opfern. Eine Frau behauptet, dass einer von Jeffreys Schergen „100-mal schlimmer“ als Maxwell agiert habe.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Maxwell , Epstein und Brunel im sogenannten „Lolita-Express“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das steht in einer E-Mail an das Justizministerium vom November 2021. Darin erhebt die anonym gebliebene Frau, die sich selbst nur als „eines ihrer Opfer“ bezeichnete, Anschuldigungen gegen den französischen Model-Agenten Jean-Luc Brunel (†76), einen langjährigen Mitarbeiter Epsteins. In der E-Mail behauptete die Frau, Brunel habe „seit 40 Jahren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-enthuellen-neue-fotos-von-andrew-mountbatten-windsor-697d60fbf0e62064809dfe3f"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauen international verschleppt<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ und schrieb, er sei „100-mal schlimmer als Maxwell“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jean-Luc Brunel inmitten einiger Models in Paris im Jahr 2001<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Epstein-Akten zeigen bizarre Szenen:Andrew auf allen Vieren auf dem Boden!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-enthuellen-neue-fotos-von-andrew-mountbatten-windsor-697d60fbf0e62064809dfe3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d60fbf0e62064809dfe40/12137b6dc6f0ecab7509dc700dcac9da,f7dfcc4f?w=576" alt="Epstein-Akten zeigen bizarre Szenen:Andrew auf allen Vieren auf dem Boden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Epstein-Akten werfen ein schockierendes Licht auf Prinz Andrews Rolle im Skandal. Auf mehr als drei Millionen Seiten taucht sein Name immer wieder auf, begleitet von mysteriösen Fotos, die ihn in fragwürdigen Posen zeigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders brisant sind E-Mails zwischen Epstein und Andrew, die eine Verbindung zu einer jungen Russin nahelegen. Wie kann der in Ungnade gefallene Royal seine Verstrickungen erklären? Entdecken Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zum WM-Boykott:Drehen wir wegen Trump jetzt völlig durch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-zum-wm-boykott-drehen-wir-wegen-trump-jetzt-voellig-durch-697b813c393ebaf886c78265</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b813c393ebaf886c78266/6d513645986dc3b90dd8e48b00963700,bbfe576f?w=656" alt="Kommentar zum WM-Boykott:Drehen wir wegen Trump jetzt völlig durch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt die vernünftige, deutliche, auch harte Kritik an Donald Trump, die deutsche Politiker üben müssen. Natürlich muss die Bundesregierung widersprechen, wenn der US-Präsident über unsere Soldaten herzieht oder den Einsatz seines Militärs in Grönland nicht ausschließt. Dann braucht es Widerworte, auch wenn ihr Adressat der mächtigste Mann der Welt ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt aber auch eine Form der Trump-Kritik, die so maßlos ist und so undurchdacht den eigenen nationalen Interessen schadet, dass sie an Hysterie grenzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das beste Beispiel dafür ist die Forderung nach einem WM-Boykott. Angestoßen wurde die Debatte von CDU-Außenpolitiker Jürgen Hardt und DFB-Vizepräsident Oke Göttlich. Die sportpolitische Sprecherin der SPD, Bettina Lugk, kündigte bereits an, nicht in die USA zu reisen. Journalisten großer Medien bekundeten ihre Sympathien und kritisierten jene, die davon nichts wissen wollten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland hat die WM 2018 in Russland mitgemacht, obwohl Wladimir Putin da schon seit vier Jahren einen kaum verdeckten Krieg in der Ost-Ukraine führte. Deutschland machte die WM 2022 in Katar mit, obwohl das Emirat so ziemlich jede islamistische Terror-Organisation der Welt mitfinanziert. Aber bei den USA soll plötzlich die rote Linie erreicht sein?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem beliebter Testsieger:Riesen-Run auf das beste Heizkörper-Thermostat!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2becf6199625f8c0fad25/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Extrem beliebter Testsieger:Riesen-Run auf das beste Heizkörper-Thermostat!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>München:Luxus-Hotel für 60 Millionen Euro verkauft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/deutsches-luxushotel-fuer-60-millionen-euro-verkauft-100-mitarbeiter-betroffen-697c8564a3f0a8f7d1899318</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c8564a3f0a8f7d1899318/cbe6622922de52e6ab2e5394d70c3c2a,984cc8eb?w=320" alt="München:Luxus-Hotel für 60 Millionen Euro verkauft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Ein Stück Münchner Hotelgeschichte wechselt den Besitzer. Das Luxus-Hotel Excelsior in der Schützenstraße ist verkauft. Nach 90 Jahren im Familienbesitz trennen sich die Geisel Privathotels von dem Vier-Sterne-Haus. Neuer Eigentümer ist ein amerikanischer Vermögensverwalter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 1936 gehörte das Traditionshotel zur Geisel-Familie. 114 Zimmer und Suiten im bayerischen Landhausstil, fünf Tagungsräume und das Restaurant Vinothek machten das Haus zu einer festen Adresse in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit dem Verkauf gibt die Familie ihre letzte Hotel-Immobilie ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Unternehmenssprecher zu BILD: „Die Entscheidung fiel allen sehr schwer. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotel<!--]--><!--]--></a><!--[--> Excelsior war seit 1936 ein Aushängeschild der Geisel Privathotels und ein Teil der tiefen Verwurzelung der Familie Geisel in München.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Mai 2025 hatten Carl, Stephan und Michael Geisel einen Käufer gesucht, berichtete die „Abendzeitung“. Zugeschlagen hat nun der US-Riese <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/14-billionen-dollar-wahrscheinlich-arbeitet-ihr-geld-fuer-blackrock-69690ad393fcdee3c2beb0b3"><!-- --><!--[--><!--[-->BlackRock<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dabei handelt es sich um den weltweit größten Vermögensverwalter aus New York. Das Unternehmen betreut viele Billionen Euro für Kunden. Der Ankauf des Hotels erfolgt in diesem Fall über den von BlackRock verwalteten „Value Add Strategie“, einen nicht börsennotierten Investmentfonds. Über den Kaufpreis schweigen beide Seiten. Laut dem Nachrichtendienst Green Street News soll er bei rund 60 Millionen Euro liegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Gerüchte zum „Royal Rumble“:Wer im geheimen Flieger der WWE nach Saudi-Arabien sitzt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/royal-rumble-wer-sitzt-im-geheimen-flieger-der-wwe-nach-saudi-arabien-697a30d755dd99352277af4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a30d755dd99352277af50/13f9e961ee151aa8a9f551da99145d81,67d943ac?w=992" alt="10 Gerüchte zum „Royal Rumble“:Wer im geheimen Flieger der WWE nach Saudi-Arabien sitzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist der Abend der ganz großen Überraschungen. BILD überträgt am Samstag ab 20 Uhr den „Royal Rumble“ – live aus Riad in Saudi-Arabien. WWE-Boss Triple H (56) versprach große Überraschungen … und schweigt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen ist die WWE mit Privat-Fliegern in geheimer Mission unterwegs nach Saudi-Arabien. Keine Linienflüge, keine Social-Media-Spuren – absolute Funkstille. Doch genau das schürt die Gerüchte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Superstars sitzen heimlich an Bord? Diese zehn Namen könnten den „Royal Rumble“ explodieren lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionaler „Royal Rumble“-Schocker:Schenkt die WWE den Saudis die Titel-Sensation?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/royal-rumble-wird-sami-zayn-erster-muslimischer-wwe-champion-nach-ueber-40-jahren-697a30f62c6b7a14efe1fbe3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a30f62c6b7a14efe1fbe4/f15eb3f70239f8cf8ffd71539d48ca5c,19f7e045?w=576" alt="Emotionaler „Royal Rumble“-Schocker:Schenkt die WWE den Saudis die Titel-Sensation?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Titelkampf könnte die komplette Wrestling-Welt auf den Kopf stehen. Beim „Royal Rumble“ hat Sami Zayn (41) die Chance, zum ersten Mal </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wrestling/home-45315290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WWE</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Champion zu werden. Schenkt die WWE den Saudis das ganz große Titel-Wunder?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>++ BILD zeigt den „Royal Rumble“ heute ab 20 Uhr live aus Saudi-Arabien – und danach auch im Replay. </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Fmehr-sport%252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.bild.de%25252Fsport%25252Fmehr-sport%25252Fwwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDplus-Abo. Das gibt es bereits ab 1,99 Euro</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> ++</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zum ersten Mal überhaupt überträgt BILD den „Royal Rumble“ live – am 31. Januar.</p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich spricht alles gegen Sami Zayn. Und genau deshalb ist dieser Titelkampf plötzlich so viel mehr als nur ein weiteres Match. Wenn Sami Zayn am Samstag beim „Royal Rumble“ Drew McIntyre (40) um die WWE-Krone herausfordert, prallen nicht nur zwei Wrestler aufeinander, sondern auch Vergangenheit, Politik und große Emotionen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum ersten Mal live bei BILD:Hier anmelden für den WWE-Knaller „Royal Rumble“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69663b711fdfcb5ac32fca28/9a0191b6ff8e1cb58b03152be6b92994,a05f7713?w=576" alt="Zum ersten Mal live bei BILD:Hier anmelden für den WWE-Knaller „Royal Rumble“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist der schönste Tag des Jahres für alle WWE-Fans!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt zum ersten Mal den legendären „Royal Rumble“ live (und danach im Replay) heute ab 20 Uhr aus Riad in Saudi-Arabien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich gibt es die beliebteste WWE-Show des Jahres zur besten Sendezeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute ab 20 Uhr kämpfen in Riad (Saudi-Arabien) die größten WWE-Stars um ihre Chance bei WrestleMania – und Sie können live dabei sein! Ab 18 Uhr zeigen wir bereits schon die Countdown-Show. Die letzten Entwicklungen, die letzten Interviews, bevor es in der Wüste brennt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todesrätsel um „Kevin – Allein zu Haus“-Star:Bei ihrem letzten Auftritt wirkte O’Hara zerbrechlich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/catherine-ohara-71-bei-ihrem-letzten-auftritt-wirkte-sie-zerbrechlich-697dc35dc1917271faede357</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dc35dc1917271faede358/b4bce3b45d4f65b41ccbfb1ff2218aba,bd6c953a?w=320" alt="Todesrätsel um „Kevin – Allein zu Haus“-Star:Bei ihrem letzten Auftritt wirkte O’Hara zerbrechlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie war eine der wohl berühmtesten Film-Mamas. Die Schauspielerin Catherine O’Hara wurde durch ihre Rolle als Kate McCallister im Kultfilm „Kevin – Allein zu Haus“ weltbekannt. Am Freitag ist sie im Alter von 71 Jahren überraschend verstorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->O’Haras letzter öffentlicher Auftritt war bei den „Emmy“-Awards im September 2025. Zwar strahlte sie auf dem roten Teppich, sah glamourös aus und war gut gelaunt, doch sie wirkte vier Monate vor ihrem Tod schwach. Deutlich zu sehen: Die Schauspielerin hatte stark abgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit ihrem Ehemann Bo Welch (74) war die Schauspielerin 33 Jahre verheiratet. Hier sitzen die beiden bei den „Emmy“-Awards im September 2025. Die Familie hat sich bisher nicht zu ihrem Tod geäußert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den „Golden Globes“ am 11. Januar 2026 kam O’Hara dann gar nicht, obwohl sie als Nebendarstellerin nominiert war. Auch Dreharbeiten zur zweiten Staffel der Serie „The Studio“ musste sie erst vor Kurzem wegen „persönlicher Angelegenheiten“ absagen. Ein Produktionsinsider zur „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.the-sun.com/entertainment/15865885/catherine-ohara-dead-the-studio-season-two/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Sun<!--]--><!--]--></a><!--[-->“: „Sie sollte eigentlich drehen, aber sie haben den Drehplan umgestellt, um sich auf Szenen ohne ihre Figur zu konzentrieren.“ Produktion und Crew wunderten sich damals noch – nun schockiert ihr plötzlicher Tod die Branche.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:31:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>