<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehrheit der Deutschen ist überzeugt:Kinder kann man sich nicht mehr leisten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kinder-in-deutschland-kosten-stoppen-elterntraeume-699826c7ee35d0f0647c18ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699826c7ee35d0f0647c18eb/fbf3cadf2ada3b0fe0878935a5018c87,8cfe22ac?w=992" alt="Mehrheit der Deutschen ist überzeugt:Kinder kann man sich nicht mehr leisten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ist das Leben mit Kindern einfach zu teuer?</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>BILD-Autorin Alexandra Würzbach schrieb in ihrer neuen Kolumne „Geht das nur mir so?“ über Paare, die zwar gut verdienen, aber gleichzeitig hohe Ausgaben schultern müssen – und sich deshalb nicht selten aus Kostengründen gegen Kinder entscheiden. Das Thema traf einen Nerv – und wie jetzt herauskommt, sieht ein Großteil der Deutschen das Thema ähnlich. Viele Deutsche wollen offenbar schon gern Eltern sein – trauen sich aber nicht wegen der Kosten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das geht aus einer exklusiven Insa-Blitz-Umfrage für BILD am SONNTAG hervor. 1.003 Bürger wurden am 19. und 20. Februar 2026 befragt. Das Ergebnis ist ein Warnsignal für ein Land, das ohnehin seit Jahren mit niedrigen Geburtenzahlen kämpft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://hey.bild.de/experience/wie-viel-kostet-mich-ein-kind-36692b1f" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->App-Nutzer finden HIER den KI-Rechner.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedrigste Geburtenrate aller Zeiten:„Ich habe abgetrieben. Auch aus finanziellen Gründen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/niedrige-geburtenrate-geld-spielt-grosse-rolle-bei-abtreibungen-6999dc83ee35d0f0647c2fee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999dc83ee35d0f0647c2fef/c579c8535825a41c714f473359cc8d1c,c62cbfd0?w=576" alt="Niedrigste Geburtenrate aller Zeiten:„Ich habe abgetrieben. Auch aus finanziellen Gründen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>106.455 Frauen haben im Jahr 2024 abgetrieben, die meisten (69 Prozent) waren zwischen 18 und 34 Jahre alt. So wie Autorin Luise Morgeneyer (31, „Wurzeln zu Blüten“), die mit Mitte 20 ungewollt schwanger wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wie die meisten Frauen hatte ich verschiedene Gründe, abzutreiben. Auch das Finanzielle hat eine Rolle gespielt“, erzählt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlinerin.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Und fügt hinzu: „Ich war damals zwar schon als Content-Creatorin tätig, hatte aber nicht die Kapazitäten, einem Kind das Leben zu bieten, das ich mir für ein Kind vorstellen würde.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Luise geben laut einer Umfrage des Leibniz-Instituts 59 Prozent der Frauen finanzielle Gründe für den Schwangerschaftsabbruch an. Laut Morgeneyer kostet eine Abtreibung 300 bis 600 Euro und wird nicht von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenkassen/news-fotos-videos-17020070.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenkasse<!--]--><!--]--></a><!--[--> übernommen. Sie hat das selbst bezahlt. „Mein damaliger Partner war nicht bereit, sich daran zu beteiligen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Canan Sentürk (40): „Als kleine Selbstständige kann ich mir keine Kinder leisten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedrigste Geburtenrate aller Zeiten:„Als Selbstständige kann ich mir keine Kinder leisten“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/niedrige-geburtenrate-darum-verzichtet-eine-unternehmerin-auf-kinder-6999b93da11b1460328902ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999b93da11b1460328902ac/03679228863ac9f6ff7079b682f71a31,4f0544d5?w=576" alt="Niedrigste Geburtenrate aller Zeiten:„Als Selbstständige kann ich mir keine Kinder leisten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>In Deutschland werden immer weniger Kinder geboren.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>2025 kamen hierzulande nur noch rund 650.000 Babys auf die Welt – etwa 20.000 weniger als 2024. Ein historischer Tiefstand. Warum entscheiden sich immer mehr Deutsche gegen den eigenen Nachwuchs? Eine der häufigsten Antworten lautet: das Geld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Canan Sentürk (40) aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist kinderlos. Sie betreibt seit drei Jahren ein Kosmetikstudio. Ihre klare Aussage: „Als kleine Selbstständige kann ich mir keine Kinder leisten.“ Und diese Einstellung verbreitet sich immer mehr. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/immer-weniger-deutsche-entscheiden-sich-fuer-nachwuchs-kann-man-sich-mit-6500-euro-wirklich-kein-kind-leisten-699599384a95124d25564d85"><!-- --><!--[--><!--[-->Eine INSA-Umfrage im Auftrag von BILD<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt eindrucksvoll: 55 Prozent der 1003 Befragten sind überzeugt, dass man sich in Deutschland keine Kinder mehr leisten kann. 81 Prozent nennen die hohen Lebenshaltungskosten als Hauptgrund, 40 Prozent fürchten den Verdienstausfall in der Elternzeit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zweites Kind? Auch ein gut verdienendes Elternpaar muss rechnen.</p><p><!--[--><!--[-->Die große Angst vor finanziellen Schwierigkeiten beeinflusste auch Canan Sentürk in ihrer Entscheidung gegen ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kind<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie rechnet in BILD vor: „Ich habe über 7000 Euro Fixkosten im Monat. Für Miete, Geräte, Mitarbeiter. Die laufen ja weiter, wenn ich wegen der Mutterschaft zu Hause bleiben muss. Vom Staat würde ich nur den Mindestsatz an Elterngeld bekommen, das ist auch keine Hilfe. Ich habe keinen Partner, muss alles alleine meistern und mich privat absichern.“ Verantwortung für Kinder möchte sie darum nicht tragen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Epstein-Enthüllungen:Fergie versteckte sich in teuerster Klinik der Welt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-enthuellungen-fergie-versteckte-sich-in-schweizer-luxusklinik-699a23fb7a05b54739ed62d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a23fb7a05b54739ed62d9/27f3751b35cb0aa52d7447072406e422,5b368c36?w=992" alt="Wegen Epstein-Enthüllungen:Fergie versteckte sich in teuerster Klinik der Welt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sarah Ferguson, einst Herzogin von York, zog sich nach brisanten Enthüllungen über ihre Verbindungen zu Jeffrey Epstein in eine exklusive Wellnessklinik in Zürich zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotz finanzieller Probleme konnte sie es sich leisten, in der teuersten Klinik der Welt unterzutauchen, die für ihre diskreten Behandlungen bekannt ist. Wie finanzierte sie ihren Aufenthalt? Wo genau tauchte sie unter? Und wie geht es für Fergie weiter? Alle Details gibt es jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatverdächtiger Lebensgefährte in Hagen festgenommen:Mutter (35) stirbt nach Messerangriff</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/hagen-frau-35-bei-messerangriff-getoetet-699a6141ee35d0f0647c3490</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a6141ee35d0f0647c3491/363758ac4d895941365eb495592238e0,fb91ec11?w=576" alt="Tatverdächtiger Lebensgefährte in Hagen festgenommen:Mutter (35) stirbt nach Messerangriff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hagen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Eine schreckliche Gewalttat hat am Samstagabend den Hagener Stadtteil Remberg erschüttert. In der Eickertstraße wurde eine 35-jährige syrische Frau Opfer eines brutalen Angriffs. Die Mutter von fünf Kindern erlitt unzählige Messerstiche. Sie starb kurz nach der Attacke im Krankenhaus. Tatverdächtig ist ihr Lebensgefährte (41). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeugen hatten am Samstagabend gegen 22.30 Uhr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Rettungskräfte gerufen und von einer verletzten Frau berichtet. Mehrere Einsatzwagen rückten umgehend aus. Sie fanden die Mutter bewusstlos zwischen zwei geparkten Autos auf der Fahrbahn liegend. Unter laufender Reanimation wurde die 35-Jährige in ein Krankenhaus gebracht. Nach BILD-Informationen soll sie im Gesicht, am Hals, Brustkorb, Rücken und an beiden Armen verletzt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Einsatzwagen rückten zum Tatort in der Eickertstraße in Hagen (NRW) aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeugen berichteten laut Polizei von einem Mann, der zu Fuß vom Tatort geflüchtet war. Die Hagener Ermittler (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) begannen sofort, nach dem Flüchtigen zu fahnden. Auch ein Polizeihund kam zum Einsatz. „Dabei stellten die Beamten einen 41-jährigen Tatverdächtigen an einer Bushaltestelle in der Feithstraße und nahmen den Mann vorläufig fest“, so Polizeisprecher Tim Sendler. „Bei ihm handelt es sich um den Lebensgefährten der 35-Jährigen.“ Der Mann hatte ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei sich, bei dem es sich laut Polizei um die Tatwaffe handeln könnte. Der 41-Jährige soll noch am Sonntag auf Antrag der Hagener Staatsanwaltschaft einem Haftrichter vorgeführt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein Skandal“:Riesige Aufregung um Sané-Szene bei Peinlich-Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-wittert-skandal-aufregung-um-sane-szene-bei-peinlich-pleite-699ab191ee35d0f0647c36a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ab191ee35d0f0647c36a2/5185313a791574694db8926cbf79edc5,402bf49e?w=576" alt="„Ein Skandal“:Riesige Aufregung um Sané-Szene bei Peinlich-Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Galatasaray kassiert im Titelrennen einen herben Rückschlag – und DFB-Star Leroy Sané steht im Mittelpunkt des Geschehens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Peinlich-Pleite bei Konyaspor (0:2) wird ein Treffer von Leroy Sané (30) in der 49. Minute zurückgenommen. Nach Vorlage von Ex-Bayern-Flop Sacha Boey trifft der Deutsche – doch Schiedsrichter Atilla Karaoglan erkennt das Tor nach Blick auf die VAR-Bilder ab. Boey soll im Abseits gestanden und einen Gegenspieler behindert haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend veröffentlicht Galatasaray ein scharfes Statement: „Das reguläre Tor, das Galatasaray im Spiel gegen Konyaspor erzielt hat, wurde trotz der eindeutigen Bestimmungen der Abseitsregel aberkannt. Dies ist ein Skandal, der für den türkischen Fußball inakzeptabel ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Der Schiedsrichter des Spiels und der VAR-Schiedsrichter Davut Dakul Celik, der bekanntermaßen ein fanatischer Anhänger des Teams ist, gegen das wir um die Meisterschaft kämpfen (Fenerbahce Istanbul, Anm. d. Red.), haben diese Entscheidung getroffen und nicht nur das Ergebnis eines Spiels, sondern auch das Vertrauen in die Fairness und Glaubwürdigkeit der Liga beschädigt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Handschellen vor Gericht:Junge (11) erschießt Vater wegen Nintendo-Verbots</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/junge-11-vor-gericht-mord-wegen-nintendo-verbot-699983a0a11b14603288ff6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699983a0a11b14603288ff6e/5e61c27ee8d9e99bd73ab7628ce2f62b,26f544e8?w=656" alt="In Handschellen vor Gericht:Junge (11) erschießt Vater wegen Nintendo-Verbots" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New Bloomfield (USA) – <!--]--><!--[--><b>Eine unfassbare Tat erschüttert die USA: Weil ihm das Zocken auf der Spielkonsole Nintendo Switch verboten wurde, soll ein 11-Jähriger seinen Vater erschossen haben. Der Junge sei wütend über das Spielverbot gewesen, berichten Ermittler. Seit Donnerstag steht er vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Daily Mail“ berichtet, brachten Polizisten Clayton D. „in Handschellen und in Begleitung von Bewährungshelfern“ zu seiner ersten Anhörung vor dem Perry County Courthouse in New Bloomfield (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundesstaat Pennsylvania). Die Tat, die das Leben der Familie für immer veränderte, ereignete sich bereits am 13. Januar – dem Geburtstag von Clayton D. Wie der 2018 adoptierte Junge den Ermittlern sagte, habe er zunächst eine gute Zeit mit seinen Eltern in Duncannon verbracht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto der Familie D. aus glücklichen Tagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch als Vater Douglas D. (42) die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/konsole/nintendo/nintendo-alle-infos-76662498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nintendo<!--]--><!--]--></a><!--[--> Switch einkassierte und den Jungen ins Bett brachte, machte den 11-Jährigen das laut Ermittlungen wütend. Clayton stand wieder auf, suchte seine Spielkonsole – und fand den Schlüssel für den Waffenschrank. Er öffnete ihn, nahm eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> heraus. Dann ging er ins Schlafzimmer, lud durch und zielte auf seinen schlafenden Vater. Ein Schuss traf den 42-Jährigen in den Kopf. Über die Folgen der Tat habe er nicht nachgedacht, heißt es.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Februar-Frühling kommt:Endlich warm!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-fruehling-kommt-temperaturen-ueberall-zweistellig-auch-20-grad-moeglich-6999bda8ee35d0f0647c2e4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999bda8ee35d0f0647c2e4b/596a1c04c8bc5afe39a9d5b8be899aaa,bb01dd74?w=320" alt="Februar-Frühling kommt:Endlich warm!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach – <!--]--><!--[--><b>Schluss mit Frost, Schluss mit Winter-Grau! Jetzt kommt der Frühling nach Deutschland – und bringt Sonne, warme Luft und zweistellige Temperaturen mit, die sich fast wie April anfühlen. Die Meteorologen sind sich einig: Die Winterjacken können im ganzen Land eingepackt werden. Selbst an den Küsten wird es frühlingsmild. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellt sich um. Tobias Reinartz, Meteorologe beim Deutschen Wetterdienst (DWD) in Offenbach, zu BILD: „Der Winter ist jetzt wirklich passé. Aus dem Westen kommt ungewöhnlich milde Luft rein.“ Vor allem im Westen und Südwesten steigen die Temperaturen kräftig. Entlang des Rheins könnten die Thermometer schon ab Dienstag deutlich nach oben klettern. Spaziergänge am Fluss, Eis auf die Hand und Sonnenbrille – all das wird plötzlich wieder denkbar. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An der Elbe türmten sich zuletzt die Eisberge. Jetzt sind zweistellige Temperaturen vorausgesagt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die höchsten Temperaturwerte werden entlang des Rheins erwartet. Ab Dienstag sind hier bis zu 19 Grad Celsius möglich“, sagt Reinartz (DWD). Aber es geht noch besser: „Mittwoch wird der wärmste Tag der Woche.“ Dann sind sogar „bis zu 20 Grad Celsius“ drin. Im Norden und Osten bleibt es etwas frischer, aber auch hier wird es spürbar angenehmer. An den Küsten rechnet der DWD mit rund 12 Grad. „Zum Ende der Woche nähern sich die Temperaturunterschiede in Ost und West wieder an“, erklärt Reinartz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Vorgang:Trump schickt Lazarettschiff nach Grönland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ungewoehnlicher-vorgang-trump-schickt-lazarettschiff-nach-groenland-699a9526ee35d0f0647c3585</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a9526ee35d0f0647c3585/36d5486979b027e66d8973847e757b0b,d7823c41?w=320" alt="Ungewöhnlicher Vorgang:Trump schickt Lazarettschiff nach Grönland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump riskiert neue Spannungen mit Nato-Partner Dänemark! Der US-Präsident will ein riesiges Lazarettschiff nach Grönland schicken. Das Schiff solle bei der Versorgung von Kranken helfen, die auf der Insel keine Hilfe bekämen, schrieb Trump auf seiner Plattform Truth Social. „Es ist auf dem Weg!!!“ Ob die Entsendung mit Dänemarks Regierung oder der grönländischen Führung abgestimmt war, ist noch unklar. Normalerweise kommen die schwimmenden Krankenhäuser des US-Militärs nach großen Naturkatastrophen zum Einsatz – nicht für die medizinische Routineversorgung einer zum Nato-Partner gehörenden Insel.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump kündigte auf Truth Social an: „It's on the way!!!“ – das Lazarettschiff sei bereits unterwegs nach Grönland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Marine hat zwei Lazarettschiffe mit je 1000 Betten. In der Vergangenheit wurden sie nach massiven Erdbeben oder verheerenden Hurrikans eingesetzt, in der Corona-Pandemie kamen sie in US-Häfen zum Einsatz. Auf dem riesigen Gebiet Grönlands leben nur knapp 57.000 Menschen. Zuletzt gab es keine Berichte über einen großen medizinischen Notfall, der die Entsendung eines Lazarettschiffs nötig machen würde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD war vor Ort in Grönland vl. Moritz Müller, Peter Tiede, Andreas Thelen, Fredrik von Erichsen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom eigenen Olympia-Komitee disqualifiziert:Lügen-Eklat um Israels Viererbob</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-israels-viererbob-nach-luegen-eklat-vor-3-lauf-disqualifiziert-699ab230d2efdf1bd0d2e29d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ab230d2efdf1bd0d2e29e/d607202dd896c62ff4b0f859288a1c92,6ac84b48?w=992" alt="Vom eigenen Olympia-Komitee disqualifiziert:Lügen-Eklat um Israels Viererbob" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lügen-Eklat am letzten Olympia-Tag! Am Sonntag wurde bekannt: Israels Viererbob ist vom eigenen Olympischen Komitee disqualifiziert worden – kurz vor dem geplanten Start im 3. Lauf (ab 10 Uhr im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/olympia/mailand-2026/co1258/viererbob/ma11488484/ergebnisse/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILD-Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>). Hintergrund: Die Athleten hatten versucht, einen Ersatz-Starter unter dem Vorwand einer Erkrankung in den Bob zu mogeln. Ein klarer Verstoß gegen die IOC-Richtlinien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag war Israel noch in der Besetzung Adam Edelman, Menachem Chen, Uri Zisman und Omer Katz an den Start gegangen. Für den Start am Sonntag sollte Zisman durch Ward Fawarseh ersetzt werden – um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Geschichte zu schreiben: Fawarseh wäre der erste drusische Athlet in Israels Olympia-Historie gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch für den Einsatz Fawarsehs griffen seine Teamkollegen verbotenerweise zu einem Trick. Denn als Ersatzmann angereist, hätte Fawarseh nur nachrücken dürfen, wenn einer seiner Kollegen erkrankt wäre.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ward Zawarseh wäre der erste drusische Olympia-Athlet Israels gewesen – seine Teamkollegen wollten ihm einen Start ermöglichen und täuschten dafür eine Erkrankung vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die große Olympia-TV-Kritik von Michael Makus:Was mich bei Lea Wagner irritiert hat</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-im-tv-was-mich-bei-lea-wagner-irritiert-hat-6999ad2ca11b1460328901cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999ad2ca11b1460328901cc/15f2ef54aceb0e1d1a1d9ed24c6f8955,945fc986?w=576" alt="Die große Olympia-TV-Kritik von Michael Makus:Was mich bei Lea Wagner irritiert hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Olympischen Winterspiele 2026 sorgen nicht nur für sportliche Höchstleistungen, sondern auch für akustische Herausforderungen: Drohnen surren unaufhörlich, während TV-Experten wie Marco Büchel mit emotionalen Kommentaren die Zuschauer polarisieren. Die TV-Kritik beleuchtet, warum ARD und ZDF bei der Übertragung an ihre Grenzen stoßen und wie Moderatoren wie Esther Sedlaczek und Katrin Müller-Hohenstein mit Herausforderungen umgehen. Was bleibt von den Spielen im Gedächtnis und wie könnte Jürgen Klopp die Olympia-Berichterstattung bereichern? Die große TV-Kritik von Michael Makus bei BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:38:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>