<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Rauswurf von Ballettchef: Kultursenator sagt, wie es jetzt weitergeht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-rauswurf-von-ballettchef-kultursenator-brosda-aeussert-sic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/463348318-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C167px%2C1524px%2C1524px&webp=1" alt="Nach Rauswurf von Ballettchef: Kultursenator sagt, wie es jetzt weitergeht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kultursenator Carsten Brosda (SPD) in seinem Büro. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach wochenlangen Vorwürfen hat sich die Hamburger Staatsoper in dieser Woche von ihrem neuen Ballettchef Demis Volpi getrennt. Hamburgs Kultursenator Carsten Brosda (SPD) hat sich jetzt dazu geäußert, wie es weitergehen soll. </strong></p><p>„Wir sind gerade dabei zu sortieren, wie wir mit der Situation umgehen“, sagte der Senator dem NDR. Zuerst werde jetzt mit den ehemaligen Stellvertretern von Demis Volpi gesprochen, die das Hamburg Ballett leiten sollen, bis eine neue Leitung kommt.</p><p>„Dann wird mit den Tänzerinnen und Tänzern gesprochen werden müssen, wie man überhaupt wieder <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-schweren-vorwuerfen-hamburgs-ballett-chef-gefeuert/">zu einer Kultur des Miteinanderarbeitens findet,</a> und auch darüber, welche Ansprüche es an eine künftige Leitung gibt“, sagte Brosda weiter. Anschließend werde es eine Findungskommission geben. „Dabei gehen eine Gründlichkeit und die Beruhigung der Situation vor irgendwelchen schnellen Entscheidungen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bodybuilder-Pärchen vertickt illegal Doping-Mittel – Tränen im Gerichtssaal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gericht-hamburger-bodybuilding-paar-soll-mit-doping-und-arzneimitteln-gedealt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/p1070793.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bodybuilder-Pärchen vertickt illegal Doping-Mittel – Tränen im Gerichtssaal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Dopingmittel wurden im Oktober 2017 bei einer Razzia im Haus von Torben T. sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndungsamt Hamburg</span></p><p><b>Einem Hamburger Bodybuilding-Paar wird vorgeworfen, mit Dopingmitteln gedealt zu haben. Gemeinsam mit einem Bekannten standen die Eheleute nun vor dem Landgericht – bei allen Angeklagten flossen Tränen der Reue. Die Liste der Mittel, mit denen sie gedealt haben sollen, ist lang. Die Staatsanwältin braucht mehrere Minuten, um sie vorzulesen. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hanseviertel in der City: Bekannter Laden kehrt zurück!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hanseviertel-in-der-city-bekannter-laden-kehrt-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hanseviertel.jpg?resize=300%2C300&crop=53px%2C189px%2C1519px%2C1518px&webp=1" alt="Hanseviertel in der City: Bekannter Laden kehrt zurück!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hanseviertel an der Ecke Große Bleichen/Poststraße (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Es gab drei Insolvenzen innerhalb von fünf Jahren. Nun ist der Pralinenhersteller „Leysieffer“ zurück im Hanseviertel in der Innenstadt – nach einer Umbauphase hat das Geschäft wieder geöffnet. </strong></p><p>Zuletzt hatte das 1909 in Osnabrück gegründete Unternehmen im Herbst 2024 Insolvenz angemeldet. Jan Leysieffer rettete die Osnabrücker Marke vor der Schließung. Er war 2020 aus dem Familienunternehmen ausgestiegen. Im Dezember gab es unter seinem Namen „Jan Leysieffer“ einen Neustart im Hanseviertel. Nach dem Weihnachtsgeschäft schloss der Laden für Umbauarbeiten.</p><p id="h-nun-gibt-es-dort-wieder-handgemachte-pralinen-truffel-brotaufstriche-und-schokoladentafeln-der-name-leysieffer-ist-bereits-seit-fast-45-jahren-im-hanseviertel-prasent">Nun gibt es dort wieder handgemachte Pralinen, Trüffel, Brotaufstriche und Schokoladentafeln. Der Name Leysieffer ist bereits seit fast 45 Jahren im Hanseviertel präsent. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten für Badefans: Behörde gibt beliebten See wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-fuer-badefans-behoerde-gibt-beliebten-see-wieder-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/boberger-see.jpg?resize=300%2C300&crop=347px%2C296px%2C411px%2C411px&webp=1" alt="Gute Nachrichten für Badefans: Behörde gibt beliebten See wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Boberger See ist wieder zum Schwimmen freigegeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Schon im Frühjahr hat das Bezirksamt Bergedorf mehrere Badeseen gesperrt. Auch im Boberger See hatte sich die Blaualge ausgebreitet. Jetzt gibt es gute Neuigkeiten. </strong></p><p>Nach neuen Messungen hat das Bezirksamt den beliebten Badesee wieder freigegeben. Es seien keine kritischen Konzentrationen mehr im Wasser zu finden. In den vergangenen Jahren kam es immer wieder zu Sperrungen des Sees.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/keine-bademeister-beliebtes-freibad-bei-hamburg-bleibt-ganzen-sommer-geschlossen/">Keine Bademeister! Beliebtes Freibad bei Hamburg bleibt ganzen Sommer geschlossen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ICE auf dem Weg nach Hamburg geräumt – aus kuriosem Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ice-auf-dem-weg-nach-hamburg-geraeumt-aus-kuriosem-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C379px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="ICE auf dem Weg nach Hamburg geräumt – aus kuriosem Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Für Reisende im ICE von München nach Hamburg ist die Fahrt am Dienstag in Nürnberg vorzeitig beendet gewesen – alle mussten aussteigen. Die ungewöhnliche Begründung des Zugpersonals: Der ICE sei zu verdreckt, um weiterzufahren.</strong></p><p>Eine Sprecherin der Deutschen Bahn bestätigte den Vorfall. Zuerst hatte der „Münchner Merkur“ berichtet.</p><p>Es handle sich um einen Einzelfall, den sie außerordentlich bedauerten, sagte die Sprecherin. „Unser Anspruch ist, dass ein Fernreisezug bei einer Fahrt durch ganz Deutschland hohe qualitative Standards erfüllt. Dies war bei dieser Fahrt leider nicht gegeben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 15:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radlader in Flammen – Feuerwehr verhindert Großbrand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radlader-in-flammen-feuerwehr-vehindert-grossbrand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250612-id37053-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=434px%2C503px%2C1416px%2C1417px&webp=1" alt="Radlader in Flammen – Feuerwehr verhindert Großbrand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute löschten die Flammen, bevor diese auf die Papierballen übergreifen konnten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Die Hamburger Feuerwehr hat am Donnerstag in Altona-Nord einen Großbrand verhindert. In einer mit Altpapier vollgestopften Halle war ein Radlader in Brand geraten.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es um 13.50 Uhr auf dem Gelände eines Recyclingunternehmens an der Waidmannstraße. Mitarbeiter hatten einen brennenden Radlader in der Halle gemeldet. Aufgrund der großen Menge an Ballen mit Altpapier in der Halle bestand die Gefahr, dass die Flammen übergreifen und einen Großbrand auslösen könnten.</p><p>Ein Löschzug der Feuerwehr traf innerhalb weniger Minuten am Einsatzort ein. Nach etwa 20 Minuten konnte Entwarnung gegeben werden. Als Brandursache wird ein technischer Defekt vermutet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch in Nobel-Viertel in Hamburg – Täter erbeuten ein Vermögen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-nobel-viertel-in-hamburg-taeter-erbeuten-ein-vermoegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518434388-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Einbruch in Nobel-Viertel in Hamburg – Täter erbeuten ein Vermögen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Täter erbeuteten einen Tresor mit wertvollem Inhalt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / teutopress</span></p><p><strong>Mitten am Tag sind Einbrecher am Dienstag in eine Wohnung in Rotherbaum eingestiegen und haben sämtliche Räume durchwühlt. Dabei erbeuteten sie einen Tresor. Nun kam heraus: Darin lagerte ein Vermögen.</strong></p><p>Laut Polizei brachen die zwei Männer zwischen 12 und 12.25 Uhr die Tür einer Wohnung an der Feldbrunnenstraße auf und verschafften sich so Zutritt. Ob die Täter einen Tipp bekommen haben oder es Zufall war, ist Gegenstand der Ermittlungen.</p><p>In der Wohnung durchsuchten die Einbrecher alle Räume. Schließlich entkamen sie mit einem Tresor, der offenbar nicht fest verankert war. Nach MOPO-Informationen befanden sich darin neben Edelmetallen und Goldmünzen auch wertvoller Schmuck. Der Wert der Beute soll rund 600.000 Euro betragen. Zeugen, die die Täter sahen, riefen die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 14:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU freut sich: Hamburg steckt wieder mehr Menschen in den Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-freut-sich-hamburg-steckt-wieder-mehr-menschen-in-den-knast/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/286815029-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=573px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="CDU freut sich: Hamburg steckt wieder mehr Menschen in den Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Gefängnisse sind überfüllt. Jetzt soll ein neues System Abhilfe schaffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wer seine Geldstrafe nicht zahlt, muss ins Gefängnis. Weil die aber in Hamburg so voll sind, musste im vergangenen halben Jahr niemand seine Strafe antreten. Damit ist nun Schluss.</strong></p><p>Ersatzfreiheitsstrafen müssen jetzt wieder abgesessen werden. „Seit dem 1. Juni 2025 werden Verurteilte, die ihre Geldstrafe nicht bezahlt haben, wieder zum Strafantritt geladen“, heißt es in der Senatsantwort auf eine Anfrage des rechtspolitischen Sprechers der CDU-Bürgerschaftsfraktion, Richard Seelmaecker.</p><p>Die Justizbehörde hatte die Vollstreckung im November aufgrund der angespannten Belegungssituation im geschlossenen Männervollzug unterbrochen beziehungsweise aufgeschoben. 517 Verurteilte mussten die Strafe laut Senat deshalb zunächst nicht antreten, bei 27 Verurteilten wurde die Vollstreckung unterbrochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 12:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene Privatbank Warburg plant massiven Stellenabbau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umstrittene-privatbank-warburg-plant-massiven-stellenabbau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/09/imago0116173695h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C398px%2C1308px%2C1309px&webp=1" alt="Umstrittene Privatbank Warburg plant massiven Stellenabbau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hauptsitz des privaten Bankhauses M.M.Warburg &amp; Co in der Ferdinandstraße 75 in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Die Hamburger Privatbank Warburg plant den Abbau etwa eines Viertels ihrer Vollzeitstellen. Im Jahr 2027 soll die Bank noch rund 400 statt aktuell etwa 550 Vollzeitbeschäftigte haben, wie eine Warburg-Sprecherin auf Anfrage mitteilte. </strong></p><p>Die Bank hat demnach vor, das Kapitalmarktgeschäft aufzugeben. Die Verhandlungen mit den Arbeitnehmervertretern hätten begonnen, teilte die Sprecherin mit. Zuvor hatten mehrere Medien berichtet. </p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/showdown-im-cum-ex-steuerskandal-wird-es-fuer-scholz-und-tschentscher-gefaehrlich/">Warburg war nach Bekanntwerden des Cum-Ex-Steuerbetrug-Skandals in den medialen Fokus geraten. </a>Die Bank ging nach eigenen Angaben zwischen 2007 und 2011 der Praxis, bei der nicht gezahlte Steuern erstattet werden, nach. Sie räumte später eine falsche Beurteilung ein und beglich eigenen Angaben zufolge Steuerforderungen. Im Jahr 2021 entschied der Bundesgerichtshof, dass Cum-Ex-Geschäfte als Steuerhinterziehung zu werten sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Discounter-Preiskampf: Hamburger Lidl-Reederei lässt Frachterflotte bauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/discounter-preiskampf-hamburger-lidl-reederei-laesst-frachterflotte-bauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/238000178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1072px%2C413px%2C993px%2C993px&webp=1" alt="Discounter-Preiskampf: Hamburger Lidl-Reederei lässt Frachterflotte bauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Containerschiffe liegen am Container Terminal Burchardkai (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Sie wurde während der Corona-Pandemie als Notlösung gegründet – nun wächst sie immer schneller: Die zur Discounter-Kette Lidl gehörende Reederei Tailwind Shipping Lines lässt erstmals eigene Containerschiffe bauen.</strong></p><p>Fünf mittelgroße Frachter mit Platz für je rund 8400 Container entstehen derzeit in China, berichtet der NDR. Damit wächst die Hamburger Reederei deutlich über ihre bisherigen Kapazitäten hinaus.</p><p>Tailwind war während der Corona-Pandemie gegründet worden, um Lieferengpässe zu umgehen. Inzwischen betreibt das Unternehmen einen festen Liniendienst zwischen Asien und Europa. Die neuen Schiffe sollen sowohl mit herkömmlichem Treibstoff als auch mit Flüssiggas betrieben werden können.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter in Hamburg: Erst Sonne satt, aber dann ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-erst-sonne-satt-dann-gibts-gewitter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/512262530-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wetter in Hamburg: Erst Sonne satt, aber dann ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Freitag scheint die Sonne den ganzen Tag über Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Nach viel Regen kommt nun die Sonne: In den kommenden Tagen gibt es in Schleswig-Holstein und Hamburg zunehmend sommerliches Wetter. </strong></p><p>Laut Deutschem Wetterdienst (DWD) steigen die Temperaturen am Donnerstag auf 20 bis 23 Grad Celsius, an den Küsten bleibt es etwas frischer. In der Nacht zum Freitag sinken die Temperaturen auf 11 bis 14 Grad.</p><p>Freitags wird es dann freundlich und trocken mit viel Sonne. Entlang der Elbe wird es bis zu 25 Grad warm, an der Ostseeküste mit 17 bis 20 Grad etwas frischer bei mäßigem Wind. In der Nacht bleibt es klar, die Temperaturen sinken auf 12 bis 15 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer bei Tennisclub – Rauchwolke im Hamburger Süden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vereinhaus-von-tennisclub-in-flammen-rauchwolke-im-hamburger-sueden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/image6.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuer bei Tennisclub – Rauchwolke im Hamburger Süden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Vereinsheim des Tennisclubs steht in Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr am Donnerstagmorgen in Marmstorf. Dort stand das Vereinsheim des Harburger Sport-Clubs (HSC) in Flammen. Eine Rauchwolke hing über dem Stadtteil.</strong></p><p>Gegen 7.40 Uhr gingen gleich mehrere Notrufe innerhalb kürzester Zeit in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Die Anrufer meldeten eine riesige Rauchwolke über dem Gelände des Tennisclubs am Marmstorfer Weg.</p><p>Beim Eintreffen des ersten Löschzuges loderten Flammen aus dem Gebäude, Verstärkung wurde angefordert. Laut einem Sprecher der Feuerwehr stand das in Holzbauweise errichtete Vereinsheim auf ganzer Länge in Flammen. Rund 60 Retter bekämpfen den Brand. Die Löscharbeiten werden noch längere Zeit andauern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bodybuilding-Paar soll mit Dopingmitteln und Drogen gedealt haben – Anklage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-bodybuilding-paar-soll-mit-dopingmitteln-und-drogen-gedealt-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dopingmittel-prozess-bodybuilder-doping.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Bodybuilding-Paar soll mit Dopingmitteln und Drogen gedealt haben – Anklage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Dopingmittel wurden im Oktober 2017 bei einer Razzia im Haus von Nico H. sichergestellt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndungsamt Hamburg</span></p><p><strong>Auf Instagram zeigen sich Denise und Nico H. als Powerpaar mit Muckis. Beide haben im Kraftsport schon beachtliche Erfolge erzielt. Doch jetzt stehen die 34-Jährige und ihr 32-jähriger Ehemann gemeinsam mit einem weiten Angeklagten (32) vor Gericht – wegen mutmaßlichen Doping- und Drogenhandels.</strong></p><p>Sie ist Deutschlands stärkste Powerlifterin und Weltrekordhalterin, er hält ebenfalls einen Weltmeistertitel im Powerlifting. Zusammen betreiben Nico (32) und Denise (34) H. in Hamburg ein Kraftsport-Studio. In den sozialen Netzwerken präsentieren die Bodybuilder stolz ihre Trainings- und Wettkampferfolge. Doch jetzt muss sich das Powerpaar gemeinsam mit einem weiteren Mann vor Gericht verantworten.</p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem Trio bandenmäßiges, gewerbsmäßiges Handel treiben mit Dopingmitteln und verschreibungspflichtigen Arzneimitteln vor. Der 32-jährige Nico H. soll darüber hinaus auch mit Cannabis gedealt haben. Zusammen mit dem weiteren Angeklagten soll er von April bis Mitte November 2015 rund 650 Ampullen sowie 100 Tabletten mit Doping und Arzneimittel gekauft haben, um sie gewinnbringend weiterzuverkaufen. Laut Anklage sollen sie die Ware im Wert von rund 5600 Euro an verschiedene Abnehmer verkauft und weitere Ampullen gelagert haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 09:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fälscherring in Hamburg ausgehoben – Razzia und Verhaftungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzien-im-norden-bundespolizei-hebt-faelscherring-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bundespolizeieroeffnethaftbefehl.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fälscherring in Hamburg ausgehoben – Razzia und Verhaftungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Razzia wurden insgesamt sechs Objekte durchsucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Sie sollen Dokumente gefälscht und in Umlauf gebracht haben: Vier Bandenmitglieder eines Fälscherrings sind von der Bundespolizei verhaftet worden. Noch laufen Durchsuchungen.</strong></p><p>Seit den Morgenstunden seien im Auftrag der Staatsanwaltschaft Hamburg sechs Objekte durchsucht worden, sagte die Bundespolizeidirektion Bad Bramstedt. Die Gruppe aus dem Raum Hamburg soll über einen längeren Zeitraum hinweg gewerbs- und bandenmäßig verschiedene Dokumente gefälscht und in Umlauf gebracht haben, um damit Geld zu verdienen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/anwohner-hoeren-schuss-hubschraubereinsatz-am-see-bei-hamburg/">Anwohner hören Schuss: Hubschraubereinsatz am See bei Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>