<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödliche Schüsse in Hamburg – Polizei und SEK im Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-farmsen-mutmasslich-tote-sek-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-0217-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C653px%2C1267px%2C1267px&webp=1" alt="Tödliche Schüsse in Hamburg – Polizei und SEK im Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sichert das Haus in Farmsen ab. Es sollen Schüsse gefallen sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am Sonntag rückte die Polizei mit dem Spezialeinsatzkommando (SEK) zu einem Großeinsatz in Farmsen aus. Sie fand zwei tote Menschen. Die Mordkommission hat die Ermittlungen aufgenommen.</strong></p><p>Laut Angaben eines Reporters vor Ort soll eine Frau zuvor den Notruf gewählt haben. Sie habe geschrien, dass ihr gewalttätiger Ex-Partner bei ihr sei. Kurz darauf fielen offenbar Schüsse und das Telefonat brach ab. Die Beamten fanden nach Polizeiangaben zwei Leichen. Sie gehen nicht davon aus, dass eine dritte Person beteiligt war.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erstes-urteil-15-jaehriger-am-steindamm-angeschossen-er-ist-frei-und-das-zaehlt/">Erstes Urteil: 15-Jähriger am Steindamm angeschossen – „Er ist frei und das zählt!“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann sorgt mit lebensgefährlicher Aktion in S-Bahn-Tunnel für Aufregung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-sorgt-mit-lebensgefaehrlicher-aktion-in-s-bahn-tunnel-fuer-aufregung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/bupo-s-bahn-reeperbahn-bupo-hh-bp1-6503-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C482px%2C1227px%2C1226px&webp=1" alt="Mann sorgt mit lebensgefährlicher Aktion in S-Bahn-Tunnel für Aufregung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenteam der Bundespolizei im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Ein 30-Jähriger hat am Samstagabend mit einem riskanten Toilettengang für Aufregung im Hamburger S-Bahnverkehr gesorgt. Der Mann war kurz vor 23 Uhr in den Tunnelbereich des S-Bahnhofs Reeperbahn vorgedrungen und hatte damit eine vollbesetzte S-Bahn zum Notstopp gezwungen.</strong></p><p>Ein Triebfahrzeugführer der Linie S3 erkannte die Situation gerade noch rechtzeitig, gab einen Warnpfiff ab und leitete eine Schnellbremsung ein. Die Bahn kam rechtzeitig zum Stehen und es wurde niemand verletzt.</p><p>Ein Sicherheitsmitarbeiter der Deutschen Bahn stellte den Mann noch auf dem Bahnsteig und übergab ihn der kurz darauf eintreffenden Streife der Bundespolizei. Die Auswertung der Videoaufnahmen bestätigte den Ablauf. Der Mann hatte den für Fahrgäste gesperrten Tunnel betreten, um dort zu urinieren, und war anschließend auf den Bahnsteig zurückgekehrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hamburger Wohnung löst Großeinsatz aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-hamburger-wohnung-loest-grosseinsatz-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/250719-tvnk-hh-messermp400-00-00-14standbild001.jpg?resize=300%2C300&crop=423px%2C451px%2C629px%2C629px&webp=1" alt="Streit in Hamburger Wohnung löst Großeinsatz aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Einsatzfahrzeuge in der Nacht zu Sonntag in Eidelstedt. Ein Fall von häuslicher Gewalt soll sich ereignet haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Am Samstagabend hat ein möglicher Fall von häuslicher Gewalt in Eidelstedt einen größeren Polizeieinsatz ausgelöst.</strong></p><p>Um 23:02 Uhr alarmierte die Besatzung eines Rettungswagens die Polizei zu einer Wohnung in der Straße Karkwurt. Die Sanitäter waren ursprünglich wegen einer verletzten Person gerufen worden, doch vor Ort spitzte sich die Situation offenbar zu.</p><p>Die Einsatzkräfte trafen auf eine Person mit einer Schnittverletzung am Bein. Mit Unterstützung der Polizei wurde sie in den Rettungswagen gebracht und ins Krankenhaus eingeliefert. In der Wohnung befand sich eine weitere Person, die von den Beamten verwiesen wurde. Ob die Verletzung tatsächlich durch ein Messer verursacht wurde und ob dies in der Nacht geschah, ist derzeit noch unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußball-Billard und Kletterpark: Ferientipps im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fussball-billard-und-kletterpark-ferientipps-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534058304-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=58px%2C218px%2C1290px%2C1290px&webp=1" alt="Fußball-Billard und Kletterpark: Ferientipps im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Besucher überwindet ein Hindernis im Kletterpark Höhenwegarena.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Philipp Schulze</span></p><p><strong>Es muss nicht immer Serengeti- oder Heide-Park sein: Niedersachsen bietet reichlich Freizeitmöglichkeiten. Viele Angebote laufen unter dem Radar und sind deshalb in den Schulferien nicht so überfüllt.</strong></p><p> Niedersachsen ist für seine vielen Freizeitparks bekannt. Ganz preiswert für Familien sind aber die wenigsten – zudem ist der Andrang in der Ferienzeit oft groß. Alternativen wie Fußball-Golf, Klettern oder Barfußwandern sind in der Regel günstiger und laden zum Mitmachen ein. Bei schlechtem Wetter bieten sich etwa Schmetterlingsparks als Ausflugsziel an, zum Beispiel in Buchholz.</p><p>Fußballgolf ist ein relativ neuer Freizeitsport, in den vergangenen Jahren sind in Niedersachsen eine Reihe von Plätzen entstanden. Die Anlage ​„KickGolf – Fussballgolf in Soltau” wirbt damit, mit mehr als 80.000 Quadratmeter der größte Fußballgolfplatz in Deutschland zu sein. In den Ferien wird empfohlen, online zu buchen, um lange Wartezeiten zu vermeiden. Fußballgolf wird nach Golfregeln gespielt. Das Ziel ist, mit möglichst wenig Schüssen die Bahnen zu absolvieren und dabei Hindernisse zu überwinden. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg will Bezahlkarte nicht nur für Geflüchtete – Linke befürchtet „Schikane“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-plant-ausweitung-der-bezahlkarte-kritik-von-der-linken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/524724203-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=868px%2C276px%2C1426px%2C1427px&webp=1" alt="Hamburg will Bezahlkarte nicht nur für Geflüchtete – Linke befürchtet „Schikane“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bezahlkarte soll es bald nicht nur für Asylbewerber sondern auch für andere Leistungsempfänger geben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Harald Tittel</span></p><p><b>Die Kritik an der Bezahlkarte reißt nicht ab, indes arbeitet Hamburg bereits an einer Ausweitung. Bald sollen nicht nur Asylbewerber ihre Leistungen über die Karte erhalten, sondern auch andere Gruppen. Wie die MOPO erfahren hat, laufen bereits erste Tests. Der Finanzsenator spricht von Bürokratieabbau – die Linke wittert ein Einfallstor für Restriktionen gegen Sozialhilfeempfänger. Was genau die Stadt vorhat und auf welche Gruppen die Karte ausgeweitet werden soll, lesen Sie hier. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 11:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>PKK legt die Waffen nieder: Diese Hamburger Bundestagsabgeordnete war dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pkk-kaempfer-verbrennen-ihre-waffen-ein-extrem-bewegender-moment-auch-fuer-mich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago825240381-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="PKK legt die Waffen nieder: Diese Hamburger Bundestagsabgeordnete war dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 11. Juli haben PKK-Kämpferinnen und Kämpfer ihre Waffen niedergelegt. Die Hamburger Bundestagsabgeordnete Cansu Özdemir hat den historischen Moment miterlebt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Anadolu Agency</span></p><p><b>Cansu Özdemir (36, Linke) war als Beobachterin dabei, als Kurden im Nordirak nach jahrzehntelangem Kampf ihre Waffen niederlegten. Die Tochter einer kurdischen Einwandererfamilie ist im Osdorfer Born aufgewachsen und hat sich früh mit der Unterdrückung und dem bewaffneten Freiheitskampf der Kurden beschäftigt. Nun hat die verbotene kurdische Arbeiterpartei PKK symbolisch ihre Waffen verbrannt, hofft im Gegenzug auf Zugeständnisse des türkischen Präsidenten. Die Bundestagsabgeordnete Özdemir hat den historischen Moment miterlebt, spricht über Vertrauen zu Erdogan, brennende Gewehre – und eine Erinnerung an ihre Zeit in einer Hamburger Vorschule.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 09:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freie Fahrt fürs Fahrrad: Hier baut Hamburg am Radweg-Rekord</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steuert-hamburg-auf-einen-neuen-radwege-rekord-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/269933353-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=253px%2C323px%2C1412px%2C1411px&webp=1" alt="Freie Fahrt fürs Fahrrad: Hier baut Hamburg am Radweg-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Fahrradfahrerin auf einem Radweg in Hamburg (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Hamburg baut fleißig an seinen Radwegen und zieht eine erste Zwischenbilanz für dieses Jahr: 14,5 Kilometer Radwege wurden nach Angaben der Verkehrsbehörde neu gebaut oder grundlegend erneuert. Klingt nach wenig? Keineswegs – damit könnte die Stadt Ende des Jahres auf einen neuen Rekord zusteuern. Wo überall neue Wege entstanden sind, lesen Sie hier. </strong></p><p>Zum Vergleich: Bei der Radwegebilanz im ersten Halbjahr 2024 wurden 14 Kilometer aufgeführt – am Ende des Jahres 2024 gab es eine neue Bestmarke mit 65 Kilometern. Denn im zweiten Halbjahr kommen meistens nach Vorarbeiten im ersten Halbjahr zahlreiche Kilometer hinzu.</p><p>„Das Fahrrad als emissionsfreies alltägliches Verkehrsmittel ist in einer Großstadt wie Hamburg ein entscheidender Faktor der Mobilitätswende“, sagt ein Sprecher der Verkehrsbehörde. „So wird das Auto in mehr als 40 Prozent der Fälle für Fahrten genutzt, die kürzer als 5 Kilometer sind – eine Distanz, die sich leicht mit dem Fahrrad zurücklegen lässt.“ Durch den Ausbau der Radwege sollen solche Kurzstrecken vom Auto auf das Fahrrad verlagert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die verrückte Geschichte hinter Europas schrägster Kneipe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/100-jahre-oberhafenkantine-europas-schraegste-kneipe-und-ihre-verrueckte-geschichte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/mds-hmp-2009-11-06-5d8c104f8a9ecca37aade915e6864ba9.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C120px%2C1034px%2C1033px&webp=1" alt="Die verrückte Geschichte hinter Europas schrägster Kneipe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gut neun Meter breit und 4,58 Meter tief – die Oberhafenkantine ist klein, aber ein bedeutendes Stück Hamburger Geschichte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Gut neun Meter breit und 4,58 Meter tief – größer ist das Häuschen nicht. Und doch ist es ein ganz bedeutendes Stück Hamburger Geschichte. Von der Oberhafenkantine ist hier die Rede, einer der letzten Kaffeeklappen Hamburgs. Seit 1925 balanciert sie gleich gegenüber vom alten Fruchthof auf dem Kai und hat dabei im Laufe der Jahrzehnte tüchtig das Gleichgewicht verloren. </b><br/><br/> <br/> Das Haus unterhalb der Oberhafenbrücke – einst mit 800 Zügen pro Tag die meistbefahrene Brücke Europas – steht mittlerweile so schief da wie ein Segelschiff im Sturm, sodass einem der Kaffee in der Tasse über Bord zu gehen droht. Manchem Gast wird regelrecht schwindelig in der schrägsten Kneipe Europas. Dass die Oberhafenkantine überhaupt noch existiert – ein Wunder. Wie oft hieß es, sie sei baufällig und müsse abgerissen werden? Bei Sturmfluten wurde das Gebäude an der Stockmeyerstraße immer wieder beschädigt, sodass diverse Betreiber entnervt aufgaben – aber die hamburgischste aller Hamburger Kneipen ist immer noch da. <br/> <br/> Am kommenden Freitag wird gefeiert. 100. Geburtstag! Denn es war das Jahr 1925, als Hermann Sparr, so hieß der Mann, das Gebäude errichten ließ. Legenden ranken sich darum, wie es kam, dass es aus den gleichen dunklen Ziegeln gemauert ist wie das 1924, also ein Jahr zuvor fertiggestellte Chilehaus gleich um die Ecke. Angeblich haben damals direkt am Oberhafen die Schuten mit dem Baumaterial für das berühmte Kontorgebäude festgemacht … Ob da wohl mal was runtergefallen ist?</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/08/imago0104623875h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=55px%2C174px%2C1532px%2C1533px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">In der Partnerschaft und im Umgang mit anderen sollten Sie heute die Harmonie erhalten. Beweisen Sie vor allem nachmittags Ihren Teamgeist! Abends haben Sie eine gute Idee.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Sie können heute Erlebnisse haben, die Sie zunächst verunsichern mögen. Machen Sie sich auf lange Sicht frei von Gefühlen, die zum Gefängnis für Sie werden können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 07:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>