<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alex Pretti war 37 Jahre und Krankenpfleger:Er starb durch Schüsse der US-Beamten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/alex-pretti-37-von-ice-beamten-in-minneapolis-erschossen-eltern-mahnten-noch-zu-vorsicht-69754c05b11a383d4f304730</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69754c05b11a383d4f304731/92561b348a1f2c6346fd18f2ff2db074,abdd8583?w=992" alt="Alex Pretti war 37 Jahre und Krankenpfleger:Er starb durch Schüsse der US-Beamten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sein Sohn Alex, erzählt Michael Pretti, sei ein Mensch gewesen, dem andere am Herzen gelegen hätten. Deshalb sei der 37-Jährige am Samstag auf die Straßen von Minneapolis (US-Bundesstaat Minnesota) gegangen, um gegen die umstrittenen Einsätze der US-Einwanderungs- und Zollbehörde ICE zu demonstrieren. Seit Wochen ist die Lage in der 430.000-Einwohner-Stadt aufgeheizt. Was am Samstag genau passierte, darüber gibt es unterschiedliche Darstellungen. Fakt ist: Gegen 9 Uhr wurde Alex Pretti von Beamten erschossen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Details sind noch unklar. Was man weiß: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/medienberichte-us-beamte-schiessen-auf-mann-in-minneapolis-6964fbb3d57b0276d945aad0"><!-- --><!--[--><!--[-->Alex Pretti starb<!--]--><!--]--></a><!--[--> laut des Polizeichefs von Minneapolis nach Schüssen, die mindestens zwei Beamte abgegeben haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das US-Heimatschutzministerium sprach von Notwehr und erklärte, Pretti habe eine 9-mm-Halbautomatikpistole besessen und sich beim Versuch, ihn zu entwaffnen, „heftig gewehrt“. Auch US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) stellte sich hinter die Beamten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Minnesotas Gouverneur Tim Walz (61) bezeichnete die Darstellung des Ministeriums hingegen als „Unsinn“ und „Lügen“. Er warf der Bundesregierung vor, die Fakten bereits beurteilt zu haben, bevor eine ordentliche Untersuchung stattfinden konnte. Was wirklich passierte, müssen nun Ermittlungen klären.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD enthüllt:Putins Post-Geheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/putins-post-geheimnis-mutmasslich-illegales-paket-system-enthuellt-6973a97e029492de1675ab81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973a97e029492de1675ab82/8dc040b3c6059adbf19ea9c13f304921,e5a9d122?w=992" alt="BILD enthüllt:Putins Post-Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD deckt auf: Trotz EU-Sanktionen kommen verbotene Waren von Deutschland nach Russland. Es ist ein raffiniertes System, das Ex-Mitarbeiter einer Tochterfirma der russischen Staatspost aus Berlin organisieren. Wie jeden Monat Hunderte Tonnen Post-Pakete Putins Reich erreicht und welche Rolle die Usbekische Post dabei spielt, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viertelfinale bei Australian Open erreicht:Zverev bricht Becker-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/australian-open-alexander-zverev-dominiert-in-melbourne-6975ac32f5499fb954b64e31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ac32f5499fb954b64e31/fbdd6998be40334dbb6e6b407de7da20,bd67e1d2?w=656" alt="Viertelfinale bei Australian Open erreicht:Zverev bricht Becker-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So dominant war er bislang nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So klar wie noch nie bei diesen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne erreicht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-ohne-psychologen-nervenstark-bei-australian-open-69747d8b707d4aa20757f9bd"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) die nächste Runde. Nachdem der Hamburger in seinen ersten drei Partien jeweils vier Sätze braucht, geht es diesmal schnell: 6:2, 6:4, 6:4 gegen den Argentinier Francisco Cerundolo (27). Damit steht er am Dienstag im Viertelfinale gegen den Russen Daniil Medvedev (29), seinen Angstgegner, oder den Amerikaner Learner Tien (20). Medvedev ist sein Angstgegner, gegen den er eine Bilanz von 8:14 hat. Aber: Das letzte Duell beim Masters in Paris hat der Deutsche gewonnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zverev: „Ich bin sehr glücklich darüber, wie ich gespielt habe. Er hat vorher keinen Satz im Turnier verloren. Daher bin ich froh, im Viertelfinale zu stehen. Ich hoffe, ich kann die nächsten drei Matches noch besser spielen.“ Das würde heißen, er stünde im Finale kommenden Sonntag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bitte an die Unesco:Dorf will kein Weltkulturerbe mehr sein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bitte-an-die-unesco-dieses-dorf-will-kein-weltkulturerbe-mehr-sein-6974c614f5499fb954b6470a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974c614f5499fb954b6470a/e60b7c4da6ef983b4de33c84ab07d250,c35ce676?w=320" alt="Bitte an die Unesco:Dorf will kein Weltkulturerbe mehr sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vlkolínec (Slowakei) – <!--]--><!--[--><b>Was war es für eine umjubelte Nachricht, als das Schloss Neuschwanstein in Bayern im Sommer letzten Jahres zum Unesco-Weltkulturerbe ernannt wurde. Die Auszeichnung gilt als weltweit einzigartige Ehre, die nur den herausragendsten Zeugnissen der Menschheitsgeschichte verliehen wird. Doch ein kleines Dorf in der Slowakei will diese Ehre jetzt bewusst abgeben. Geht es nach den Bewohnern von Vlkolínec, legt der Ort den Status des Unesco-Welterbes ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das abgelegene Dorf in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/slowakei/thema-slowakei-alle-infos-80027960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Slowakei<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe genug von neugierigen Touristen, berichtet die Katholische Nachrichtenagentur. Der Welterbe-Status habe die Siedlung in ein „totes Freilichtmuseum“ verwandelt, klagen die verbliebenen Bewohner laut lokalen Medien. Sie hätten es satt, dass täglich Touristen durch ihre Vorgärten stapften und ungebeten durchs Fenster in die Küchen guckten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Titel des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/weltkulturerbe/nachrichten-news-fotos-videos-19223450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weltkulturerbes<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde dem kleinen Ort in den Karpaten vor über 30 Jahren verliehen. Mit seinen 43 bunten, holzvertäfelten Häusern sei Vlkolinec eines der letzten Dörfer seiner Art in der Region. Die UN-Kulturorganisation beschreibt das Dorf als „eine bemerkenswert gut erhaltene mittelalterliche Siedlung mit der für Hügel- und Bergregionen typischen Holzarchitektur“. Sie sei zudem die „am besten erhaltene und umfassendste Anlage ihrer Art in der gesamten Region“, lobt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unesco/kultur-wissenschaft-erziehung-nachrichten-news-fotos-videos-20764814.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unesco<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bewohner des Dorfs möchten den Welterbe-Titel freiwillig abgeben, auch weil jedes Jahr rund 100.000 Touristen kommen, die durch ihre Fenster gucken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben die Waterpik getestet:Diese Mundpflege ist ein weltweiter Bestseller</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/mundduschen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/681b34e16255e217f6c1f9f5/b1e37916e6c213d2582aa89511534af8,23a7869?w=320" alt="Wir haben die Waterpik getestet:Diese Mundpflege ist ein weltweiter Bestseller" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Alarm für 230 Millionen Amerikaner:Jetzt kommt der Monster-Sturm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-nur-noch-wenige-stunden-bis-zum-winter-monster-sturm-697512b3f5499fb954b64aab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697512b3f5499fb954b64aac/7f7de93f011e6a27ae6c29c2994a4737,fd82df3?w=992" alt="Wetter-Alarm für 230 Millionen Amerikaner:Jetzt kommt der Monster-Sturm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Mega-Wintersturm in den USA – jetzt wird es ernst! Am heutigen Sonntag werden heftiger Schnee, Eis und lebensbedrohliche Kälte etwa 230 Millionen Amerikaner in Atem halten. Besonders New York soll es hart treffen. „Fern“ – wie der Sturm von einigen US-Medien genannt wird – soll in einigen Bundesstaaten sogar Wetterrekorde brechen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Jonathan Belles vom Nationalen Weather Channel warnt: „Schnee und Schneeregen ziehen am frühen Sonntagmorgen in den Nordosten und die südlichen Großen Seen (...). Die Ausläufer des Tropensturms Fern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/mega-wintersturm-inf-usa-groesster-schneeraeum-einsatz-der-nation-69749a46cce444431011d918"><!-- --><!--[--><!--[-->ziehen bis zum Mittag von Westen nach Osten<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch Texas und das mittlere Mississippi-Tal, wobei im tiefen Süden möglicherweise eine Gewitterlinie mit Gewittern entsteht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sehnsuchtsort von Millionen von Touristen – dem Big Apple – gilt ab 3 Uhr nachts (9 Uhr deutscher Zeit) eine Warnung vor extremem Schneefall. Bis zu 40 Zentimeter sollen möglich sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden warnen: „Denken Sie daran, ein Winternotfallset mitzunehmen, das Gegenstände wie Schneeketten, Überbrückungskabel, eine Taschenlampe, eine Schaufel, Decken und zusätzliche Kleidung enthält. Nehmen Sie außerdem Wasser, ein Erste-Hilfe-Set und alles andere mit, was Ihnen im Notfall das Überleben sichern könnte.“ Neben dem Schnee warnen die Behörden auch vor extremer Kälte. Sie soll noch die gesamte nächste Woche anhalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung bei den Australian Open:Djokovic verfehlt Ball-Mädchen um 20 Zentimeter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/australian-open-djokovic-verfehlt-ball-maedchen-um-20-zentimeter-6974ee5e707d4aa20758001e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974ee5e707d4aa20758001f/c9db6d0521485b8c2632c70a206e9546,47bfd114?w=576" alt="Aufregung bei den Australian Open:Djokovic verfehlt Ball-Mädchen um 20 Zentimeter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Novak Djokovic (38) macht derzeit in Melbourne Jagd auf seinen eigenen Rekord. Zehnmal konnte der Serbe bereits die Australian Open gewinnen. Nummer Elf soll folgen! Heute hätte bereits alles vorbei sein können. Nicht weil er schlecht spielte, sondern weil er für einen kurzen Moment im Spiel gegen den Niederländer Botic van der Zandschulp (30, Platz 75 der Weltrangliste) seine Emotionen nicht im Griff hatte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rekordhalter schrammte haarscharf an einem Aua-Eklat vorbei – es fehlten nur 20 Zentimeter. Während des zweiten Satzes schlägt Djokovic den Ball wirsch in die Hälfte seines Gegners. Doch er verschätzt sich und trifft dabei fast ein Ball-Mädchen, das neben dem Netz hockte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->TV-Aufnahmen zeigen, mit welcher Geschwindigkeit der Ball nur knapp das Mädchen verfehlte. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er ist bislang nicht zu stoppen! Am Sonntag (7 Uhr, Eurosport live) muss Alexander Zver...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sollten viele Menschen auf Autobahn sterben?:Mordversuch! Täter klauten Auflieger vor Tat</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/perfider-mordversuch-auf-a-281-anhaenger-zuvor-bei-bremen-gestohlen-6974d383cce444431011dbff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d383cce444431011dc00/87e9dde16bd2690f89667c9a2cb8c211,57b45219?w=576" alt="Sollten viele Menschen auf Autobahn sterben?:Mordversuch! Täter klauten Auflieger vor Tat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein unfassbarer Mordversuch! Ein Unbekannter stellte nachts auf der A 281 bei Bremen einen tonnenschweren und unbeleuchteten Sattelauflieger quer über alle Fahrstreifen ab und flüchtete. Offenbar sollte der Anhänger zur Todesfalle für Autofahrer werden, die in das stählerne Hindernis gefahren wären. Jetzt erfuhr BILD neue Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, wurde der Anhänger von einem videoüberwachten Gelände nur wenige Kilometer entfernt vom Tatort gestohlen. Offenbar fuhren der oder die Täter mit einer Zugmaschine auf das Areal, koppelten den Auflieger an und parkten ihn dann auf der Autobahn – mit Mordabsicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecher Nils Matthiesen: „Der schwarze, unbeladene Anhänger wurde nicht durch einen Unfall auf der Bahn platziert, sondern gezielt und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/mit-sattelauflieger-unbekannte-errichten-todesfalle-auf-autobahn-6974a127f5499fb954b64505"><!-- --><!--[--><!--[-->mit mehreren Arbeitsschritten auf der Autobahn positioniert<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dafür braucht es eine PS-starke Zugmaschine, ein normales Fahrzeug reicht nicht aus.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Männer erhielten hohe Haftstrafen für versuchten Mord mit Betonteilen auf Autobahnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gil Ofarims nächstes Fettnäpfchen!:„Mäusele, ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarims-naechstes-fettnaepfchen-maeusele-69753180707d4aa2075802ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69753180707d4aa207580300/99772ce4548822f8eb4f23c337fecd01,2b81fe8e?w=992" alt="Gil Ofarims nächstes Fettnäpfchen!:„Mäusele, ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tag 2 im Dschungel und Ariel stellt Gil Ofarim zur Rede. Die Stimmung ist angespannt im Camp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-das-steckt-hinter-schweige-deal-von-gil-ofarim-697495681846e05b54a3ece7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697495681846e05b54a3ece8/e36db3364efd2a4b8cb1cf7868c9948b,8037ff29?w=576" alt="Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgt nach seinem Davidstern-Skandal 2021 im Dschungelcamp jetzt wieder für Aufsehen. Mit rätselhaften Aussagen über einen Schweige-Deal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was steckt hinter seinen mysteriösen Worten? 2021 beschuldigte der Musiker einen Hotelmitarbeiter, ihn antisemitisch beleidigt zu haben, und legte später ein Geständnis ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp spricht Ofarim nun von einer Verschwiegenheitserklärung, die ihm verbiete, über den Skandal zu reden – und in diesem Zusammenhang auch von seinem großen Wunsch, seine Kinder wiederzusehen. Er deutet an, dass er ohne das Geständnis und die Schuldanerkennung im Davidstern-Skandal seine Kinder verloren hätte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es mit dem Schweige-Deal auf sich hat, was sein Anwalt und sein Manager zu den Äußerungen sagen, lesen Sie mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Null Sterne in der Ekeltonne:Ariel schreit sich durch Dschungelprüfung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-drama-ariel-schreit-sich-durch-ekel-pruefung-697507e5707d4aa207580120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697507e5707d4aa207580121/46b7302b9fbca466e4ff483add0f574a,2ad095d?w=576" alt="Null Sterne in der Ekeltonne:Ariel schreit sich durch Dschungelprüfung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) - <!--]--><!--[--><b>Hörsturz-Alarm im Dschungelcamp! Ein ohrenbetäubendes Kreisch-Konzert ließ an Tag zwei den australischen Busch erzittern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ekel-Prüfung „Wissen macht Bah!“ wurde für Reality-Sternchen Ariel (22) zum ultimativen Horror-Trip. Das Camp-Küken verlor komplett die Nerven und schrie in einer Tour. Selbst Mitstreiter Hubert Fella (58) konnte dagegen wenig ausrichten. Ein Debakel bahnte sich an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hubert Fella (58) und Ariel machen sich für die Prüfung bereit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl beide zu diesem Zeitpunkt noch in zwei getrennten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungel-Lagern<!--]--><!--]--></a><!--[--> sitzen, müssen sie bei der Challenge gemeinsam antreten. Was das Duo erwartet, ist nichts für schwache Nerven. Die Busch-Promis sollen über Müllberge in zwei Ekel-Tonnen steigen, die knietief mit Gammelfleisch, Fischabfällen und Krabbeltieren gefüllt sind. Schon beim Anblick gerät Ariel in Panik: „Ich hab' Angst! Es stinkt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:35:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>