<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Soziale Spaltung in Hamburg: Welche Viertel auf- und welche absteigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-welche-viertel-auf-und-welche-absteigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/550227308.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C171px%2C5163px%2C5163px&webp=1" alt="Soziale Spaltung in Hamburg: Welche Viertel auf- und welche absteigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wo in Hamburg die gut situierten Bürger leben und wo es Brennpunkte gibt, zeigt das jährliche Sozialmonitoring (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><b>Wo in Hamburg die gut situierten Bürger wohnen und wo es soziale Brennpunkte gibt, zeigt jährlich eine Karte der Stadtentwicklungsbehörde. Das sogenannte Sozialmonitoring 2025 ist jetzt frisch erschienen. Tatsächlich lebt die Mehrheit der Hamburger in einem Gebiet mit mittlerem oder hohem Status, doch es gibt auch deutliche Abweichungen. Die MOPO zeigt, welche Stadtteile auf- und welche abgestiegen sind.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Widerwärtige Menschen“: Elf Katzen in Hamburg bei Eiseskälte ausgesetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/katzen-bei-kaelte-ausgesetzt-tiere-in-bergedorf-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/7064-7074-f-25-7067-7072-katzen-mw-ekh-2.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C274px%2C1152px%2C1156px&webp=1" alt="„Widerwärtige Menschen“: Elf Katzen in Hamburg bei Eiseskälte ausgesetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die acht Jungtiere sind erst wenige Wochen alt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Tierschutzverein von 1841 e.V.</span></p><p><strong>Minus zwei Grad, kein Futter, kein Wasser: In Bergedorf wurden an Weihnachten elf Katzen in einem Karton entsorgt – die Polizei spricht von erheblichem Tierleid.</strong></p><p>Bei eisiger Kälte wurden am zweiten Weihnachtstag in der Holtenklinker Straße in Bergedorf drei erwachsene Katzen und acht junge Kitten in einem Karton neben einem Mülleimer gefunden. Die Tiere waren bei rund minus zwei Grad Celsius schutzlos ausgesetzt, ohne Zugang zu Futter oder Wasser. Nach dem Fund kamen sie zunächst zur Polizeiwache und anschließend ins Tierheim. Die Kätzchen sind vermutlich Anfang November geboren, die älteren Katzen etwa zwei bis vier Jahre alt, wie der Hamburger Tierschutzverein <a href="https://www.facebook.com/photo/?fbid=1325751329592139&amp;set=pcb.1325756856258253">mitteilt</a>.</p><p>Der Zustand der Tiere deutet auf Vernachlässigung hin: Mehrere Katzen hatten verschmutzte Ohren, es besteht der Verdacht auf Ohrmilben, zudem wurde Flohkot im Fell festgestellt. Die Polizei hält fest, dass diese Form der Aussetzung eine Zufügung erheblicher Schmerzen oder Leiden gemäß des Tierschutzgesetzes darstellt, also eine Straftat ist, die mit Geldstrafen oder bis zu drei Jahren Haft bestraft werden kann. Beim Auffinden wirkten die Katzen stark verängstigt – zumindest die jungen Tiere zeigten sich aber schnell zutraulich ihren Rettern gegenüber.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Geld im neuen Jahr: Gute Nachricht für 159.000 Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-geld-im-neuen-jahr-gute-nachricht-fuer-159-000-hamburger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/gelddd-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C379px%2C1328px%2C1328px&webp=1" alt="Mehr Geld im neuen Jahr: Gute Nachricht für 159.000 Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mindestlohn steigt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Spürbar mehr Geld pro Stunde und ein Plus auf dem Konto? Der Mindestlohn steigt ab 2026 deutlich – in Hamburg profitieren rund 159.000 Beschäftigte von der Anhebung.</strong></p><p>Zum 1. Januar 2026 steigt der gesetzliche Mindestlohn von 12,82 auf 13,90 Euro pro Stunde. <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/einigung-beim-mindestlohn-so-viel-gibt-es-kuenftig/">Das hatten Gewerkschaften und Arbeitgeber in der Mindestlohnkommission bereits im vergangenen Sommer beschlossen</a>. Ein weiterer Schritt folgt Anfang 2027, dann soll der Mindestlohn auf 14,60 Euro steigen.</p><p>In Hamburg betrifft die Erhöhung ab 2026 rund 159.000 Beschäftigte – das sind 13,5 Prozent aller Jobs. Besonders verbreitet ist der Mindestlohn im Gastronomiegewerbe: Dort arbeitet mehr als jede zweite Beschäftigte zu dieser Lohnuntergrenze. Insgesamt liegt der Anteil der Mindestlohnjobs in den Dienstleistungsbranchen bei 14,6 Prozent. Für 2027 rechnet das Statistikamt Nord sogar mit bis zu 203.000 betroffenen Arbeitsverhältnissen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>