<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Serkan C. hinterlässt zwei Kinder:Totgeschlagener Schaffner war alleinerziehender Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/trauer-um-toten-schaffer-serkan-c-war-alleinerziehender-vater-von-2-kindern-69834068d23aaa4b0d2d7bc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834068d23aaa4b0d2d7bc9/a2d9b8376e865fe8c956f532c1a93197,8bbe39e2?w=992" alt="Serkan C. hinterlässt zwei Kinder:Totgeschlagener Schaffner war alleinerziehender Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie tausende Male zuvor in den vergangenen 15 Jahren wollte Serkan C. (36) nur seiner Arbeit nachgehen: Als Schaffner bei der Deutschen Bahn für einen reibungslosen Ablauf sorgen, Fahrscheine kontrollieren. Doch mit brutalster Gewalt wurde der alleinerziehende Vater bei einer Ticketkontrolle so schwer verletzt, dass er starb. Serkan C. wurde getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es bleibt Entsetzen und Wut – vor allem aber große Trauer bei seiner Familie, Freunden, Kollegen. Wie sie Serkan C. beschreiben und den aktuellen Stand der Ermittlungen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Peltz meldet sich im Beckham-Streit:„Meine Tochter und Brooklyn sind großartig“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-jetzt-meldet-sich-papa-peltz-im-beckham-streit-698308aad23aaa4b0d2d7481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698308aad23aaa4b0d2d7482/6fddf9dfad5ad65651228a169fa480fc,1623d6a5?w=992" alt="Papa Peltz meldet sich im Beckham-Streit:„Meine Tochter und Brooklyn sind großartig“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->West Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Victoria (51) und David Beckham (50) sollen ihrem Sohn Brooklyn (26) offenbar ein Versöhnungsangebot unterbreitet haben. Die Bedingung: Er soll sich von seiner Frau Nicola Peltz (31) distanzieren, immerhin sei sie Mittelpunkt des anhaltenden Familienstreits. Jetzt meldet sich erstmals Nelson Peltz (83), der Vater von Nicola, zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Milliardär und Investor Nelson Peltz nahm am Dienstag an einer Fragerunde im Rahmen der Veranstaltung „WSJ Invest Live“ in West Palm Beach im US-Bundesstaat Florida teil. Als er seine Tochter Nicola angesprochen wurde, reagierte er mit einem scherzhaften Kommentar: „War meine Familie in letzter Zeit überhaupt in den Medien? Davon habe ich nichts mitbekommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham (26) steht trotz öffentlicher Kritik stets hinter seiner Frau Nicola <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nelson Peltz erklärte, dass er seiner Familie in der Vergangenheit Ratschläge erteilt habe, wie sie in bestimmten Situationen vorgehen sollten. So habe er immer gesagt: „Mein Rat ist, sich von der Presse fernzuhalten. Was hat das schon gebracht?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM in großer Gefahr:Bittere Gewissheit bei ter Stegen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ter-stegen-dfb-star-muss-operiert-werden-wm-aus-698360a1d23aaa4b0d2d7ffb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698360a1d23aaa4b0d2d7ffc/85f21d4f8a8c61e54f0e44eb3a05cac5,8ebb975a?w=576" alt="WM in großer Gefahr:Bittere Gewissheit bei ter Stegen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zittern um den Platz im deutschen WM-Tor ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nach-dem-neuen-verletzungsschock-voeller-wir-stehen-alle-hinter-ter-stegen-69831ebdc9ddc2c8009c1879"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Marc-André ter Stegen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(33) muss operiert werden. Das berichtet sein Klub FC Girona. In der Mitteilung des Vereins heißt es: „Marc-André ter Stegen wird sich am Freitag einer Operation unterziehen, um die Verletzung zu behandeln, die er sich im Spiel gegen Real Oviedo am linken Oberschenkel zugezogen hat. Die Dauer seiner Ausfallzeit wird nach dem Eingriff festgelegt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit wird ter Stegen wohl der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalmannschat<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Start ins WM-Jahr fehlen. Trainer Julian Nagelsmann (38) versammelt sein erstes Aufgebot 2026 am 23. März in Herzogenaurach zur Vorbereitung auf die Test-Länderspiele in der Schweiz und gegen Ghana.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Dienstag hatte sich Nagelsmann zur Verletzung des Torwarts geäußert: „Marc war gerade wieder zurück und auf einem richtig guten Weg, wir haben uns sehr auf seine Rückkehr in die Nationalmannschaft gefreut. Jetzt müssen wir weiter auf ihn verzichten – aber für Marc persönlich ist dieser Rückschlag natürlich noch viel härter.“ Im Moment zähle für den Torwart nur, in Ruhe gesund zu werden. „Wir stehen alle hinter ihm.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ricarda LANGt’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz-Verbot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berlin-einsatz-von-streusalz-nach-nabu-beschwerde-ab-sofort-wieder-verboten-698323b88e80b703b0c28e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698323b88e80b703b0c28e9f/ea1d258cf2c2944bc2d65f42161b13bb,d34a29a7?w=576" alt="Ricarda LANGt’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz-Verbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der private Einsatz von Streusalz ist nach Angaben des Naturschutzbundes Nabu in Berlin ab sofort wieder verboten. Demnach ist der Landesverband mit seiner Beschwerde vor dem Verwaltungsgericht Berlin gegen eine Allgemeinverfügung der Senatsumweltverwaltung erfolgreich gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kai Wegner (53, CDU), Regierender Bürgermeister von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte sich für einen leichteren Einsatz von Tausalz und dafür notwendige gesetzliche Änderungen ausgesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Besuch der Berliner Stadtreinigung (BSR) sagte er am Montag noch: „Wir brauchen endlich rechtliche Sicherheit, (...) dass wir zum Beispiel auch Tausalz konsequent vom ersten Tage anwenden. Das ist eine Sache, die jetzt hoffentlich alle gelernt haben.“ Hintergrund ist der strenge <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Hauptstadt und das damit einhergehende Glatteis vor allem auf Gehwegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kai Wegner (CDU), Regierender Bürgermeister von Berlin, setzte sich für eine Lockerung der Streusalz-Regeln ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung um Stephanie von Bismarck:Guttenberg-Ex taucht in Epstein-Akten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stephanie-von-bismarck-ihr-name-taucht-in-epstein-akten-auf-69832695d23aaa4b0d2d7855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69832695d23aaa4b0d2d7856/a405c457db711f7b306628c61412fa2c,db1be938?w=656" alt="Aufregung um Stephanie von Bismarck:Guttenberg-Ex taucht in Epstein-Akten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Stephanie von Bismarck (49). Die Ex-Frau des früheren Bundesverteidigungsministers Karl-Theodor zu Guttenberg (54) taucht in den Epstein-Akten auf, die das US-Justizministerium jüngst veröffentlicht hat. Was steckt dahinter? BILD dröselt die Hintergründe auf und erklärt, wie ihr Anwalt die Sache sieht. Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überlaufener Mallorca-Strand:Familie will Traum-Bucht NICHT sperren</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ansturm-auf-mallorca-strand-familie-will-traum-bucht-nicht-sperren-6981c95c48913c2281393c2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c95c48913c2281393c2a/9ee6d178fb191011874e1aac2ce5b45c,98a1ef1e?w=320" alt="Überlaufener Mallorca-Strand:Familie will Traum-Bucht NICHT sperren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Einst war es eine idyllische Traum-Bucht, ein Geheimtipp für Urlauber auf Mallorca, die einen schönen Ausblick und Ruhe suchten. Doch diese Zeiten sind längst vorbei. An der Bucht von Caló des Moro herrscht Gedränge, wildes Posieren und Hektik …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die Traum-Bucht an der Küste von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde zum Influencer-Hotspot: 4000 Menschen und mehr kommen zu Hoch-Zeiten täglich hierhin, posieren im azurblauen Wasser, räkeln ihre Körper im weichen Sand. Der Ansturm wurde so groß, dass Medien – auch BILD – sogar darüber berichteten, dass die vermeintlichen Eigentümer des Strandes diesen angeblich sperren lassen wollen. Der deutschen Familie Oehm gehört ein angrenzendes Grundstück, über das ein Privatweg führt, den viele für den Zugang zum Strand nutzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun äußert sich Hans-Peter Oehm und dementiert diese Gerüchte, die zuerst in spanischen Zeitungen aufkamen: „Was da berichtet wurde, hetzt die Mallorquiner gegen uns auf. Wir haben nie die Absicht gehabt, etwas zu schließen. Die Leute laufen seit 30 Jahren über unser Grundstück. Wenn wir das gewollt hätten, dann hätten wir das schon viel früher versucht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Wir möchten niemandem den Strand vermiesen“, stellen Hans-Peter Oehm und seine Frau Maren klar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle getestet:Die besten Kompakt-SUV unter 50.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kompakt-suv-unter-50-000-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69832e8b2dfdd2aa24525374/76349bb1fa1c1909bf14808160bf04ec,80a1e157?w=320" alt="Alle getestet:Die besten Kompakt-SUV unter 50.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Samira, Hardy und Simone beim „Kotzella“:Gestank und Fleischabfälle statt Glitzer und Beats</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-heute-abend-samira-hardy-und-simone-beim-kotzella-6983077fd23aaa4b0d2d746d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983077fd23aaa4b0d2d746e/45f905d652cafbf86054f74d08a95ed9,c5650892?w=992" alt="Samira, Hardy und Simone beim „Kotzella“:Gestank und Fleischabfälle statt Glitzer und Beats" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Die große Party geht weiter. Was die TV-Zuschauer erst heute Abend sehen, weiß BILD schon jetzt: Simone Ballack (49), Hardy Krüger Jr. (57) und Samira Yavuz (32) müssen zum bereits bekannten „Kotzella“-Festivalgelände zurückkehren. Was nach einer ordentlichen Feier klingt, endet im totalen Absturz und ist nichts für schwache Mägen. Denn das Gelände erinnert eher an eine Müllkippe. Statt Glitzer und Beats warten Gestank und Fleischabfälle auf die Dschungelcamper. Dazu gibt es eine Prüfung, die selbst Hartgesottene an ihre Grenzen bringt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Da wird einem schon beim Zusehen übel. Samira muss in Fleischresten herumwühlen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Samira wird es besonders widerlich: Sie muss ins Dixiklo greifen, anschließend durch ein Planschbecken voller Fleischreste waten und dort nach Schlüsseln tasten. Jeder Griff ein Risiko, jeder Atemzug eine Qual. Währenddessen sitzen Hardy und Simone in Zelten fest, eingesperrt in Kisten mit dutzenden riesigen Schlangen. Kein Ausweg, kein Abstand, nur Zischen, Enge und blanke Nerven.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gil Ofarim stürzte im Dschungelcamp und kam ins Krankenhaus. BILD kennt mehr Details.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hersteller reagiert auf BILD-Bericht:Toyota schaltet Vorklimatisierung wieder frei</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/toyota-und-lexus-schalten-vorklimatisierung-wieder-frei-698098fb78c88161f9da4824</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698098fb78c88161f9da4825/b3b48f780b8a2c3c1c322f46b16b61c9,253be24b?w=576" alt="Hersteller reagiert auf BILD-Bericht:Toyota schaltet Vorklimatisierung wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kälteschock mit Happy End! Tausende Fahrer von Toyota- und Lexus-Modellen erlebten in der Vorweihnachtszeit eine kühle Überraschung: Die Bedien-App des Fahrzeugs teilte mit, „aufgrund der derzeitigen Rechtslage“ werde die Standklimatisierung ihrer Autos „per Fernzugriff“ per sofort eingestellt. So erging es auch </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/lexus-kunden-schockiert-standheizung-per-fernzugriff-abgeschaltet-695ce560b125e961a2f99d84"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BILD-Leser Stephan P. (44) aus Berlin</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Nun heißt es: Kommando zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hintergrund: Bei der Vorklimatisierung heizen Verbrenner, also Autos, die keine reinen E-Autos oder Plug-in-Hybride sind, das Fahrzeug mit dem Motor. Das Problem: Unnötiges Laufenlassen des Motors ist in Deutschland laut § 30 der Straßenverkehrsordnung (StVO) nicht erlaubt und kann 80 Euro kosten. Toyota wollte offenbar vermeiden, dass sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/auto/auto-news/auto-news/sieben-todsuenden-fuer-den-motor-diese-fehler-sollten-sie-vermeiden-82925694.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kunden ungewollt Bußgelder einhandeln<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun ruderte der Autohersteller zurück! Ein gut gelaunter Stephan P. meldete sich in der Redaktion mit einer erfreulichen Neuigkeit: Die Fahrzeug-App erlaube ihm nun wieder, seinen Lexus LBX bequem vor der Fahrt aufzuwärmen. Die BILD-Nachfrage beim Hersteller ergab: Das gilt für alle Besitzer dieser Autos. Rund hunderttausend Fahrer von Toyota- und Lexus-Modellen mit Verbrennungsmotor können ihr Auto nun wieder vorklimatisieren! Stephan P. zu BILD: „Ich bin mir nicht sicher, ob der Hersteller auch ohne den Artikel reagiert hätte. Viele Kollegen haben mich darauf angesprochen. Ich bin jedenfalls froh, dass morgens die Scheiben frei sind und ich wieder im aufgewärmten Auto zur Arbeit fahren kann.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war zu diesem Thema mit der Presseabteilung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/toyota/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104196.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toyota<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Lexus (gehört zu Toyota) in engem Austausch. Warum ruderte der Hersteller zurück? Ein Sprecher zu BILD: „Wir haben sehr deutliches Kundenfeedback erhalten: Die Standklimatisierung spielt für viele Nutzer eine wichtige Rolle. Um diesen Bedarf weiterhin zu erfüllen und den gewohnten Komfort- und Sicherheitsstandard zu gewährleisten, haben wir die Funktion wieder aktiviert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Sponsor bei Olympia:Team USA trägt Kardashian-Schlüpfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/luxus-sponsor-bei-olympia-team-usa-traegt-kardashian-schluepfer-69834bfbc9ddc2c8009c1d94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834bfbc9ddc2c8009c1d95/bdb670cec78afeaf9314f27204222481,d571f379?w=576" alt="Luxus-Sponsor bei Olympia:Team USA trägt Kardashian-Schlüpfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->DIESE Outfits sind schon vor Olympia klar auf Goldkurs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er starb in syrischer Haft:Ziehvater der 9/11-Attentäter ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hamburgs-dschihadist-zammar-stirbt-in-syrischer-haft-698339162dfdd2aa2452548d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698339162dfdd2aa2452548d/5d715638029805f7c11001ec45622eeb,54580139?w=320" alt="Er starb in syrischer Haft:Ziehvater der 9/11-Attentäter ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er galt als der Mentor der Terroristen vom 11. September 2001: der Hamburger Dschihadist Mohammed Haydar Zammar. Nach Informationen des „Spiegel“ ist die Ikone des globalen islamistischen Terrors im Alter von 64 Jahren in einem von den Kurden kontrollierten Gefängnis in Hasaka, einer Stadt in Nordostsyrien, gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erkenntnissen internationaler Sicherheitskreise zufolge war Zammar in Haft an Tuberkulose erkrankt, außerdem soll er an Herzinsuffizienz gelitten haben. Die schwierigen Haftumstände hätten bei seinem Tod am 19. Juni auch eine Rolle gespielt, berichteten Insider dem „Spiegel“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 1961 im syrischen Aleppo geborene Zammar zog mit seiner Familie nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wurde dort mit 21 Jahren eingebürgert. In Deutschland radikalisierte er sich, entwickelte sich zum islamistischen Fanatiker und reiste nach Afghanistan. In Trainingscamps der Mudschahedin lernte er den Umgang mit Waffen und Sprengstoff. Auch Al-Qaida-Chef Osama bin Laden traf er persönlich und beschrieb ihn später als „sympathischen und guten Menschen“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Mörder vom 11. September nannte Dschihadist Haydar Zammar seine „besten Freunde“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>350 Mitarbeiter betroffen:Playmobil schließt Werk in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/playmobil-schliesst-werk-in-deutschland-350-mitarbeiter-betroffen-698312e02dfdd2aa24525055</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698312e02dfdd2aa24525055/4876a6ba6fdd85a599cc7a1b7f2d3141,214b1b93?w=320" alt="350 Mitarbeiter betroffen:Playmobil schließt Werk in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zirndorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>„Playmobil definiert das Spiel von morgen“, hieß es noch vor einigen Tagen in einer Pressemitteilung des Unternehmens. 350 Mitarbeiter des Werks in Dietenhofen im Landkreis Ansbach werden wohl bald ausgespielt haben: Der fränkische Spielzeughersteller schließt sein Werk bis Ende Juni.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies bedeute „nichts anderes als das Ende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/spielzeug/nachrichten-news-fotos-videos-22420196.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spielwarenproduktion<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Standort Dietenhofen und damit das Ende der Playmobil-Produktion in Deutschland“, befürchtet die Gewerkschaft IGBCE (Bergbau, Chemie, Energie) in einer Pressemitteilung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unternehmenssprecher Tim-Niklas Kubach (41) zu BILD: „Der Produktionsstandort Dietenhofen für die Fertigung unserer Marke Lechuza bleibt bestehen. Außerdem befinden sich auch die Verwaltung sowie das Marketing und die Produktentwicklung von Playmobil weiterhin in Deutschland.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit den 60ern produzierte Playmobil in Dietenhofen. Der Standort wurde gegründet, nachdem das Unternehmen jahrzehntelang Mitarbeiter mit Bussen aus den Dörfern der Umgebung in die Zentrale nach Zirndorf hatte bringen lasen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 16:58:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>