<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wohnungen statt Lebensmittel: Jetzt wird vermüllter Ex-Rewe abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-karstadt-fussgaengerzone-und-ganz-viele-neue-wohnungen-das-passiert-in-harburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/harburg-qua8605-895.jpg?resize=300%2C300&crop=350px%2C124px%2C713px%2C713px&webp=1" alt="Wohnungen statt Lebensmittel: Jetzt wird vermüllter Ex-Rewe abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch wird am ZOB gebaut. Im Herbst soll alles fertig sein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Nördlich der Elbe hat sich das Image Harburgs in diesem Jahr nicht gerade verbessert. Zu oft machte der Bezirk durch Gewalt in der Wilstorfer Straße und haltlose Zustände im Phoenix-Viertel auf sich aufmerksam. Dabei passiert eigentlich sehr viel Zukunftsweisendes im Süden der Stadt. Was im neuen Jahr im Bezirk Harburg ansteht, lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Events, Großkonzerte, Messen, Dom & Co – der große Überblick fürs neue Jahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/events-grosskonzerte-messen-dom-co-der-grosse-ueberblick-fuers-neue-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/442050136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=761px%2C96px%2C1502px%2C1501px&webp=1" alt="Events, Großkonzerte, Messen, Dom & Co – der große Überblick fürs neue Jahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Helene Fischer tritt am 3. und 4. Juli 2026 in Hamburg auf (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / osnapix | Hirnschal</span></p><p><strong>Am besten schon mal vormerken: Straßenfeste, Dom, Messen, Großkonzerte, Sport-Highlights, Hafen-Events und internationale Kreuzfahrt-Termine – das Jahr 2026 hält für Hamburg wieder eine Vielzahl großer Veranstaltungen bereit. Damit Sie den Überblick behalten, hat die MOPO die wichtigsten Termine des Jahres zusammengestellt.</strong></p><p><strong>14. bis 15. Januar:</strong> „Hamburg Open“ ist eines der ersten Branchen-Highlights des Jahres in den Messehallen und richtet sich an Fachleute aus den Bereichen Medienproduktion, Streaming, Broadcast- und Filmtechnik. Auf der Messe präsentieren Aussteller neueste Technologien und Trends für die Medien- und Kreativbranche. Geöffnet ist am Mittwoch von 10 bis 18 Uhr und am Donnerstag von 10 bis 15 Uhr. Das Ticket für beide Tage kostet 45 Euro.</p><p><strong>17. und 18. Januar:</strong> Hochzeitstage Hamburg. Ein Pflichttermin für alle, die gerade auf Wolke sieben schweben und ihre Liebe mit einem Ring besiegeln möchten. In den Messehallen präsentieren sich Hochzeitsplaner, Fotografen, Juweliere, Styling-Profis sowie Brautmodenausstatter. Geöffnet ist jeweils von 11 bis 17 Uhr. Das Tagesticket kostet ab 15 Euro, ein Partnerticket für zwei Personen ab 28 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintereinbruch in Hamburg: Stadtreinigung seit 1 Uhr im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua9944-162-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wintereinbruch in Hamburg: Stadtreinigung seit 1 Uhr im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Wagen der Stadtreinigung am Freitagmorgen am Altonaer Rathaus. In den kommenden Tagen wird sie vermutlich mehrfach ausrücken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Auch am Samstag sorgt das Winterwetter für Beeinträchtigungen in Hamburg. In unserem Liveticker halten wir Sie über die Lage auf dem Laufenden. </strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Wintereinbruch%20in%20Hamburg:%20Stadtreinigung%20seit%201%20Uhr%20im%20Einsatz&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/%0A%0ADatum:%2003.01.2026,%2007:53%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>