<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer bei Tennisclub – Rauchwolke im Hamburger Süden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vereinhaus-von-tennisclub-in-flammen-rauchwolke-im-hamburger-sueden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/image6.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuer bei Tennisclub – Rauchwolke im Hamburger Süden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Vereinsheim des Tennisclubs steht in Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr am Donnerstagmorgen in Eißendorf. Dort stand das Vereinsheim eines Tennisclubs in Flammen. Eine Rauchwolke hing über dem Stadtteil.</strong></p><p>Gegen 7.40 Uhr gingen gleich mehrere Notrufe innerhalb kürzester Zeit in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Die Anrufer meldeten eine riesige Rauchwolke über dem Gelände des Tennisclubs am Marmstorfer Weg.</p><p>Beim Eintreffen des ersten Löschzuges loderten Flammen aus dem Gebäude, Verstärkung wurde angefordert. Laut einem Sprecher der Feuerwehr stand das in Holzbauweise errichtete Vereinsheim auf ganzer Länge in Flammen. Rund 60 Retter bekämpfen den Brand. Die Löscharbeiten werden noch längere Zeit andauern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bodybuilding-Paar soll mit Dopingmitteln und Drogen gedealt haben – Anklage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-bodybuilding-paar-soll-mit-dopingmitteln-und-drogen-gedealt-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dopingmittel-prozess-bodybuilder-doping.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Bodybuilding-Paar soll mit Dopingmitteln und Drogen gedealt haben – Anklage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Dopingmittel wurden im Oktober 2017 bei einer Razzia im Haus von Nico H. sichergestellt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndungsamt Hamburg</span></p><p><strong>Auf Instagram zeigen sich Denise und Nico H. als Powerpaar mit Muckis. Beide haben im Kraftsport schon beachtliche Erfolge erzielt. Doch jetzt stehen die 34-Jährige und ihr 32-jähriger Ehemann gemeinsam mit einem weiten Angeklagten (32) vor Gericht – wegen mutmaßlichen Doping- und Drogenhandels.</strong></p><p>Sie ist Deutschlands stärkste Powerlifterin und Weltrekordhalterin, er hält ebenfalls einen Weltmeistertitel im Powerlifting. Zusammen betreiben Nico (32) und Denise (34) H. in Hamburg ein Kraftsport-Studio. In den sozialen Netzwerken präsentieren die Bodybuilder stolz ihre Trainings- und Wettkampferfolge. Doch jetzt muss sich das Powerpaar gemeinsam mit einem weiteren Mann vor Gericht verantworten.</p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem Trio bandenmäßiges, gewerbsmäßiges Handel treiben mit Dopingmitteln und verschreibungspflichtigen Arzneimitteln vor. Der 32-jährige Nico H. soll darüber hinaus auch mit Cannabis gedealt haben. Zusammen mit dem weiteren Angeklagten soll er von April bis Mitte November 2015 rund 650 Ampullen sowie 100 Tabletten mit Doping und Arzneimittel gekauft haben, um sie gewinnbringend weiterzuverkaufen. Laut Anklage sollen sie die Ware im Wert von rund 5600 Euro an verschiedene Abnehmer verkauft und weitere Ampullen gelagert haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 09:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fälscherring in Hamburg ausgehoben – Razzia und Verhaftungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzien-im-norden-bundespolizei-hebt-faelscherring-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bundespolizeieroeffnethaftbefehl.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fälscherring in Hamburg ausgehoben – Razzia und Verhaftungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Razzia wurden insgesamt sechs Objekte durchsucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Sie sollen Dokumente gefälscht und in Umlauf gebracht haben: Vier Bandenmitglieder eines Fälscherrings sind von der Bundespolizei verhaftet worden. Noch laufen Durchsuchungen.</strong></p><p>Seit den Morgenstunden seien im Auftrag der Staatsanwaltschaft Hamburg sechs Objekte durchsucht worden, sagte die Bundespolizeidirektion Bad Bramstedt. Die Gruppe aus dem Raum Hamburg soll über einen längeren Zeitraum hinweg gewerbs- und bandenmäßig verschiedene Dokumente gefälscht und in Umlauf gebracht haben, um damit Geld zu verdienen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/anwohner-hoeren-schuss-hubschraubereinsatz-am-see-bei-hamburg/">Anwohner hören Schuss: Hubschraubereinsatz am See bei Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erdbeermond über Hamburg – wer ihn verpasst hat, muss richtig lange warten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beeindruckendes-natur-schauspiel-am-hamburger-himmel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/erdbeermond-qua0111-x-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=860px%2C255px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Erdbeermond über Hamburg – wer ihn verpasst hat, muss richtig lange warten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Erdbeermond im am 11. Juni 2025 über dem Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Riesengroß und orangerot gefärbt: Der Juni-Vollmond, auch Erdbeermond genannt, bot in der Nacht zum Donnerstag ein beeindruckendes Natur-Schauspiel über Hamburg. So tief wie in der vergangenen Nacht steht er nur alle 18 Jahre am Himmel.</strong></p><p>Zum Glück spielte das Wetter mit: Keine Wolke trübte den Blick auf den orangerot schimmernden Erdtrabanten. Seinen Spitznamen hat der Juni-Vollmond jedoch nicht von der Färbung, die er – häufig, aber nicht immer – hat. Die Bezeichnung verweist auf die Erntezeit für Erdbeeren, die in diesem Monat beginnt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/so-geht-es-rund-um-den-s-bahnhof-poppenbuettel-weiter/">So geht es in Poppenbüttel weiter: Wohnen, Parken, Beachclub</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Rot über Kreuzung: E-Scooter-Teenie nach Unfall in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-rot-ueber-kreuzung-e-scooter-fahrerin-17-bei-unfall-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/01/imago0146693527h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C352px%2C1356px%2C1355px&webp=1" alt="Bei Rot über Kreuzung: E-Scooter-Teenie nach Unfall in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungswagen (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Seeliger</span></p><p><strong>Ein Autofahrer fährt in Winterhude über eine Kreuzung, als er plötzlich mit einer jungen E-Scooter-Fahrerin kollidiert und diese schwer verletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich um 23.55 Uhr. Die Teenagerin fuhr mit einem gemieteten E-Scooter auf der Bebelallee und überquerte laut Polizei bei Rot die Fahrbahn der Straße Braamkamp. Gleichzeitig näherte sich von der Seite ein Pkw.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fliegerbombe-in-hamburg-gefunden-feuerwehr-im-einsatz/">Fliegerbombe in Hamburg entdeckt: So lief der gefährliche Einsatz ab</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Corona-Variante: Ist „Nimbus“ schon in Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-corona-variante-ist-nimbus-schon-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago815600789-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C0px%2C1541px%2C1541px&webp=1" alt="Neue Corona-Variante: Ist „Nimbus“ schon in Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Coronavirus entwickelt sich ständig weiter, Menschen mit einem schwachen Immunsystem müssen daher wachsam bleiben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Die neue Corona-Variante „Nimbus” (NB1.8.1) steht unter Beobachtung, denn sie breitet sich schnell aus. Auch in Deutschland ist sie bereits auf dem Vormarsch. Rollt jetzt eine Corona-Sommerwelle heran? Die MOPO zeigt auf, welche Symptome „Nimbus” auslöst, wie die Lage in Hamburg ist und was das Robert Koch-Institut (RKI) zur neuen Variante sagt.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnen, Parken, Beach-Club: So geht es rund um den S-Bahnhof Poppenbüttel weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-geht-es-rund-um-den-s-bahnhof-poppenbuettel-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/84a4006.jpg?resize=300%2C300&crop=210px%2C231px%2C848px%2C849px&webp=1" alt="Wohnen, Parken, Beach-Club: So geht es rund um den S-Bahnhof Poppenbüttel weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Abriss am Wentzelplatz in Poppenbüttel ist in vollem Gange. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Große Ideen für Poppenbüttel: Rund um den gleichnamigen S-Bahnhof hat sich baulich einiges getan – zuletzt sorgten neue Ideen für hohe Wohntürme im Quartier für Wirbel. Dementsprechend groß war das Interesse der Anwohner an der öffentlichen Anhörung am Mittwochabend. Das Bezirksamt und ein Vertreter der ECE-Gruppe, die das Alstertal-Einkaufszentrum (AEZ) betreibt, beantworteten Fragen zu den Themen Wohnen, Parken und Zusammenleben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beängstigender Leerstand in der Fußgängerzone: Fordern Eigentümer zu hohe Mieten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-leerstand-in-der-fussgaengerzone-fordern-eigentuemer-zu-hohe-ladenmieten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9484-951-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Beängstigender Leerstand in der Fußgängerzone: Fordern Eigentümer zu hohe Mieten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Leerstand am Eingang zum Sachsentor: Depot und das Schuhhaus Höber haben Bergedorf verlassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Harter Schlag für die Bergedorfer Innenstadt: Am prominenten Eingang zur Fußgängerzone haben gleich zwei Läden in letzter Zeit geschlossen. Und nun wird ein weiterer Kundenmagnet den Standort verlassen. In den meisten Fällen liegt es allerdings nicht am Standort, ein anderer Grund ist ausschlaggebend. Der Wirtschaftsverband hat eine klare Ansage an gierige Vermieter.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>72-Jährige starb nicht wegen Brand in Hamburger Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/72-jaehrige-starb-nicht-wegen-brand-in-hamburger-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/010725-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=702px%2C276px%2C1359px%2C1360px&webp=1" alt="72-Jährige starb nicht wegen Brand in Hamburger Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Beamter der Brandermittlung dokumentiert die Spuren des Brandes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Vier Menschen sind bei dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-feuer-in-krankenhaus-verdaechtiger-kommt-in-psychiatrie/">Feuer im Hamburger Marienkrankenhaus</a> ums Leben gekommen, 34 wurden verletzt. Eine Frau starb jedoch nicht an den Folgen des Feuers, wie sich jetzt herausstellte.</strong></p><p>Das mutmaßlich vierte Todesopfer bei dem verheerenden Brand im Hamburger Marienkrankenhaus ist nicht an den Folgen des Feuers gestorben. Die Sektion der 72-jährigen Frau habe keine Hinweise auf eine Rauchgasvergiftung und somit keine Hinweise auf einen Zusammenhang mit dem Brand ergeben, sagte Oberstaatsanwältin Melina Traumann der Deutschen Presse-Agentur. Die Patientin war in dem Gebäude oberhalb des Brandortes untergebracht und am Tag des Feuers gestorben.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/feuer-hamburg-krankenhaus-tote-verletzte-marienkrankenhaus-grossalarm/">Das Feuer war in der Nacht zum 1. Juni im Erdgeschoss der Klinik in einem Zimmer auf der geriatrischen Station ausgebrochen</a>. Obwohl es von den Einsatzkräften der Feuerwehr bereits nach 20 Minuten gelöscht werden konnte, gab es drei Todesopfer im Alter von 84, 85 und 87 Jahren sowie mindestens 34 Verletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-72/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-56ed9a98-a5a6-48db-bd10-e4182f582fb2"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-b9d3e953-102b-43df-9f0b-c7a950b9dbe0">Machen Sie sich keine Sorgen, wenn Sie heute immer wieder unruhig werden. Lassen Sie sich von anderen nicht ablenken. Behalten Sie vormittags ein langfristiges Ziel im Auge.</p><p id="block-7bd0c9d0-bc84-48d9-b873-f83d2422f0c0">Vormittags können Sie sich mit jemandem aussöhnen oder jemandem näherkommen. Tun Sie den ersten Schritt! Abends dürfen Sie nicht mehr versprechen, als Sie halten können.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fette Karren, schmutziges Geld: Millionen-Razzia auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fette-karren-schmutziges-geld-millionen-razzia-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/451029085-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1052px%2C129px%2C1445px%2C1445px&webp=1" alt="Fette Karren, schmutziges Geld: Millionen-Razzia auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Luxusautos wurden sichergestellt, darunter ein Mercedes Maybach (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christoph Schmidt</span></p><p><strong>Mit teuren Luxusautos sollen Kriminelle Geld gewaschen haben. Polizei und Staatsanwaltschaft rückten nun in mehreren Bundesländern, darunter auch Hamburg, zum Einsatz aus. Der Schaden geht in die Millionen.</strong></p><p>Mit einer Großrazzia in mehreren Bundesländern sind Polizei und Staatsanwaltschaft gegen Geldwäsche vorgegangen. In einer konzertierten Aktion seien die Ermittler zu 18 Durchsuchungen in fünf Bundesländern ausgerückt, wie die Polizei Göttingen und die Staatsanwaltschaft Kassel mitteilten.</p><p>Razzien gab es unter anderem in Kassel, Hannover, Hamburg sowie im Raum Göttingen und in der Region Hameln. Hinzu kamen Einsätze im thüringischen Leinefelde-Worbis und in Nordrhein-Westfalen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>