<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Beute weiterhin verschwunden, sie geben sich gegenseitig die Schuld:Schöner Robert, die Millionen-Diebin und eine(r) lügt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-komplize-von-millionen-diebin-steht-vor-gericht-6964f3c654e8233d6fbdec2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964f3c654e8233d6fbdec2c/cd59f9f4a13b23b536f08385c697c9d5,5680834f?w=992" alt="Beute weiterhin verschwunden, sie geben sich gegenseitig die Schuld:Schöner Robert, die Millionen-Diebin und eine(r) lügt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er, der Handballer, und sie, die Mitarbeiterin einer Geldtransportfirma. Gemeinsam verschwanden sie mit gestohlenen 1,25 Millionen Euro ins Ausland. Mirnesa S. (45) hat ihre Haftstrafe bereits verbüßt. Ihr Komplize Robert S. (32) steht seit Dienstag vor Gericht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach mehr als drei Jahren sahen sich die zwei wieder. Jeder erzählte die eigene Version der Geschichte und schnell wird klar: Einer von beiden lügt.   <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was steckt wirklich hinter den widersprüchlichen Aussagen? Erfahren Sie alle Details und die brisanten Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Das Steuer-Eigentor der SPD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-das-steuer-eigentor-der-spd-69668a4e2b56c2eb32eb4276</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69668a4e2b56c2eb32eb4277/88ea4349cbd7c938d8285b86a17cde7c,179a9d81?w=992" alt="Kommentar:Das Steuer-Eigentor der SPD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Das Gegenteil von gut ist gut gemeint!“ Der Satz, der Kurt Tucholsky zugeschrieben wird, passt perfekt auf die neuen SPD-Steuerpläne für Erben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wieder einmal versuchen die vom Wählerschwund gebeutelten Sozialdemokraten in die Offensive zu kommen. Wieder einmal versuchen sie, nah bei den normalen Leuten zu sein. Und ziehen in den Kampf gegen „die Reichen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein: Für die Wirklichkeit ist das Konzept (leider wieder) nicht gemacht. Wer Firmenerben hoch besteuern will, zeigt kein soziales Herz – sondern wirtschaftliche und soziale Inkompetenz!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">SPD plant Erbschaftssteuerreform: Mehr Entlastung für Familien, höhere Steuern für Reiche.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er führte die Ermittler zur Leiche:Vermisste Johanna (34) von Polizist getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreichische-medien-berichten-polizist-soll-vermisste-johanna-34-getoetet-haben-696674240bbaff31d07df34f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696674240bbaff31d07df350/02e93a0a00cbf1546d78cbd5280efca5,4ca3da6c?w=576" alt="Er führte die Ermittler zur Leiche:Vermisste Johanna (34) von Polizist getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Die seit Freitag verschwundene Steirerin Johanna G. (34) ist tot. Ein 30-jähriger Polizist, der sich in Haft befindet, hat am Dienstag gegenüber den Ermittlern ein Geständnis abgelegt. Wie österreichische Medien berichten, wurde die Leiche der jungen Fitnesstrainerin geborgen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manuel M. aus der Südoststeiermark hatte laut „Oe24“ behauptet, dass es bei einem Treffen in seinem Auto zu einvernehmlichem Sex gekommen sei, bei dem die Frau bei „Würge-Spielchen“ erstickt sei. Es habe sich um einen Unfall gehandelt. Danach soll er Johanna G. in einem Loch vergraben haben. Die Ermittler machten dazu bislang keine offiziellen Angaben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Pressesprecher des LKA Steiermark zu BILD: „Es gab eine weitere Einvernahme des Verdächtigen. Dabei gab es ein Teilgeständnis. Dieses hat die Ermittler zu einem Fundort einer weiblichen Leiche in der Steiermark geführt. Derzeit laufen die Ermittlungen zur Identifizierung der Leiche.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Manuel M. soll Fitnesstrainerin Johanna getötet haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger für Hollywood-Star:Kiefer Sutherland festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kiefer-sutherland-verhaftet-angriff-auf-fahrer-in-hollywood-69672c5a9f36d5bf769faead</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69672c5a9f36d5bf769faeae/7744cb740dd4bb1aea24fb5262d691c9,8dcd6c58?w=576" alt="Ärger für Hollywood-Star:Kiefer Sutherland festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Hollywood-Star in Haft! Kiefer Sutherland (59) ist wegen angeblicher Körperverletzung und strafrechtlich relevanter Bedrohungen festgenommen worden. Nach Mitteilung der Polizei soll der gebürtige Kanadier in Los Angeles den Fahrer eines Fahrdienstes körperlich angegriffen und bedroht haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich demnach kurz nach Mitternacht am Montag. Das vermeintliche Opfer, laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/01/13/kiefer-sutherland-arrested-ride-share-driver-altercation/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ ein sogenannter Ride-Share-Fahrer (damit sind Dienste wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/uber-jubilaeum-in-deutschland-daten-und-fakten-zum-fahrdienstleister-6750353203ce23009ba6319d"><!-- --><!--[--><!--[-->Uber<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Blablacar gemeint), habe dabei kleinere Verletzungen erlitten, hieß es weiter. Diese seien vor Ort von einem Notarzt behandelt worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Polizeifoto (ein sogenannter Mugshot) von Sutherland entstand bereits 2007 in Glendale City. Damals soll Sutherland betrunken gefahren sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut LAPD wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kiefer-sutherland/fotos-video-kinofilme-starnews-15815888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sutherland<!--]--><!--]--></a><!--[--> beschuldigt, den Fahrer nach dem Einsteigen in das Fahrzeug körperlich bedroht zu haben. Er wurde daraufhin wegen des Verdachts auf schwere kriminelle Bedrohung verhaftet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Paar im TV wieder vereint!:Show-Knaller um Vanessa und Aleks Petrović</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/aleks-petrovic-und-vanessa-show-knaller-ex-paar-zurueck-im-tv-696626ea54e8233d6fbdfd0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696626ea54e8233d6fbdfd0a/171797515eaa7e26dbc6f4433334b893,c4be647a?w=656" alt="Ex-Paar im TV wieder vereint!:Show-Knaller um Vanessa und Aleks Petrović" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es schien dort zu enden, wo alles begann: Drei Jahre nach ihrem Kennenlernen trennten sich Vanessa Nwattu (26) und Aleks Petrović (34) bei „Temptation Island VIP“. Beim großen Wiedersehen sprach Vanessa gar von „emotionalem Missbrauch“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und trotzdem gehen sie wieder gemeinsam in eine Reality-Show, erfährt BILD!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, an welchee Sendung das Ex-Paar teilnimmt, welche Vorwürfe Vanessa gegenüber Aleks erhebt und was bereits vor dem Show-Experiment passiert sein soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Anfänger bis Profi:Das sind die besten Geräte für Sportler</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-fitness-gadgets/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696660c3919be1864fce8d93/1d9dbf3c06acb184e2a5b9f46f94deea,52f5ca27?w=320" alt="Von Anfänger bis Profi:Das sind die besten Geräte für Sportler" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt in der EU zugelassen:Erste Therapie, die Diabetes Typ 1 wirklich bremst</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/teplizumab-bremst-diabetes-typ-1-neue-hoffnung-in-der-eu-69665530919be1864fce8c16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69665530919be1864fce8c16/3ecd66948412ce990e1455b27cd7f2e0,2d1b52cd?w=320" alt="Jetzt in der EU zugelassen:Erste Therapie, die Diabetes Typ 1 wirklich bremst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Manchmal hat unser Immunsystem nicht alle Tassen im Schrank. Bei Diabetes Typ 1 etwa: einer Zuckerkrankheit, die im Gegensatz zum Altersdiabetes (Typ 2) häufig schon im Kindesalter auftritt. Gut, dass am Montag in der EU endlich Teplizumab zugelassen wurde, die erste Therapie, die den Verlauf wirklich bremst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Diabetes Typ 1 greift das Immunsystem die sogenannten Betazellen an. Die sind aber für das Messen des Zuckerspiegels im Blut und die Produktion von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/diabetes-kann-zu-essstoerungen-fuehren-binge-eating-und-insulin-purging-68ee6a399ea8287f5023ffd3"><!-- --><!--[--><!--[-->Insulin<!--]--><!--]--></a><!--[--> verantwortlich. Sind die Betazellen in der Bauchspeicheldrüse erst mal angegriffen oder zerstört, war es das mit dem unbeschwerten Sein. Ohne Insulinersatz von außen wird fortan weiteres Leben lebensbedrohlich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alles zum Thema Diabetes beantwortet Prof. Dr. med. Monika Kellerer beim BILD-Diabetes-...</p><p><!--[--><!--[-->Häufig wird Diabetes Typ 1 erst entdeckt, wenn die Symptome sich bemerkbar machen: starker Durst (Polydipsie) und sehr häufiges Wasserlassen, auch nachts, ausgeprägte Müdigkeit, Schwäche, Leistungsknick und Konzentrationsprobleme, häufig Schwindel, Übelkeit, gelegentlich Bauchschmerzen und Sehstörungen (verschwommenes Sehen).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was hat Trump mit den Mullahs vor?:„Verlassen Sie den Iran JETZT!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-krise-eskaliert-trump-verspricht-hilfe-und-warnt-696674cf919be1864fce8f95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696674cf919be1864fce8f96/99a9eccdf42eff5564e75158bd1e72e5,32283362?w=992" alt="Was hat Trump mit den Mullahs vor?:„Verlassen Sie den Iran JETZT!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Teheran<!--]--><!--[--><b> –</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>In der Iran-Krise spitzen sich die Ereignisse zu. Die Augen der Welt richten sich auf die „Killing Fields“ iranischer Straßen, nachdem sich Berichte über Massaker mit Tausenden Toten durch Schergen des Mullah-Regimes verdichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun hat sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/trump-fordert-iraner-auf-protestiert-weiter-uebernehmt-eure-institutionen-69665db5587b0b1176afa8a9"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) eingeschaltet. Über „Truth Social“ wandte er sich am Dienstag direkt an die Aufständischen und lobte sie als „iranische Patrioten“. Dann der Kernsatz eines Durchhalte-Appells: „HILFE IST UNTERWEGS.“ Aus dem US-Außenministerium kommt zudem eine brisante Sicherheitsmitteilung. Sie richtet sich ausdrücklich an US-Bürger im Iran. Die Aufforderung ist unmissverständlich: „Verlassen Sie den Iran jetzt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf diesem von der Nachrichtenagentur Associated Press verbreiteten Foto nehmen Iraner an einer regimekritischen Protestkundgebung in Teheran teil<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was bedeutet das konkret für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->? Was hat Trump, aktuell in mehrere Konflikte verstrickt (Venezuela, Grönland etc.), tatsächlich vor?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mullah-Regime wehrt sich:Musk liefert Iranern kostenloses Internet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mullah-regime-wehrt-sich-musk-liefert-iranern-kostenloses-internet-6966fa00587b0b1176afb03d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966fa00587b0b1176afb03e/efe22168033acdb4706f877a2836d360,fb69a862?w=576" alt="Mullah-Regime wehrt sich:Musk liefert Iranern kostenloses Internet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Auf den Straßen protestieren Menschen weiter gegen das Mullah-Regime – und zahlen dafür mit ihrem Leben. Mindestens 2571 Tote sind es laut Aktivisten bereits. Um die blutige Realität zu verbergen, kappten die Mullahs das Internet: totaler Blackout. Doch nun kommt unerwartet Hilfe von oben. Tech-Milliardär Elon Musk öffnet mit Starlink ein digitales Fenster zur Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angesichts der landesweiten Proteste und der massiven Blockaden hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Musks<!--]--><!--]--></a><!--[--> Raumfahrtfirma SpaceX den Internetdienst für den Iran kostenlos freigeschaltet. Aktivisten hatten darüber informiert, Kreise bei SpaceX bestätigten das gegenüber dem US-Wirtschaftsportal Bloomberg. Offizielle Angaben von SpaceX gibt es bislang nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tech-Milliardär Elon Musk (54) gründete das US-Raumfahrtunternehmen SpaceX, zu dem auch Starlink gehört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/blutige-proteste-im-iran-mullah-schergen-schiessen-auf-koepfe-auf-herzen-69634ef8fa56382de1f66500"><!-- --><!--[--><!--[-->Das Mullah-Regime<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Teheran greift seit Tagen zu harten Maßnahmen. Es herrscht Internet-Blackout. Internet, Telefone und soziale Netzwerke werden immer wieder eingeschränkt oder ganz lahmgelegt. Ziel: den Aufstand brutal niederzuschlagen – und die blutigen Bilder davon vor der Welt zu verbergen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lanz entsetzt über die Gräuel der Mullahs:Experte warnt vor Tausenden Toten im Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/die-graeuel-der-mullahs-politologe-warnt-vor-tausenden-toten-im-iran-696704b59f36d5bf769fad3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696704b59f36d5bf769fad3e/fea071f4311723c7749194a03f357db0,3550f427?w=576" alt="Lanz entsetzt über die Gräuel der Mullahs:Experte warnt vor Tausenden Toten im Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock-Infos, apokalyptische Szenen! Markus Lanz (56) hat in seiner Talkshow die unfassbar blutigen Grausamkeiten der Mullahs im Iran zu einer erschütternden Anklage zusammengefasst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein wichtigster Zeuge Ali Fathollah-Nejad (45), aufgewachsen in Essen und heute Politikwissenschaftler an der Universität Bonn: „Wir müssen mittlerweile befürchten, dass unter dem Ausschluss der Weltöffentlichkeit, als das Internet ausgeschaltet wurde, Festnetz und Handynetz, wir eine Totenzahl haben, die vierstellig ist.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ali Fathollah-Nejad und Politologe Herfried Münkler<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fathollah-Nejad berichtet von Bildern der vielen Leichensäcke auf Straßen und Plätzen, in denen verzweifelte Frauen und Männer nach Angehörigen suchen: „2019 gingen 200.000 Menschen auf die Straße, und innerhalb einer Woche wurden 1500 umgebracht. Dieses Mal mit einer Million Menschen ist die Situation noch gefährlicher gewesen für das Regime, deshalb hat es noch stärker durchgegriffen. Es wird ins Auge geschossen, auf den Kopf geschossen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtiger Posten denkbar +++ Wie der Weltmeister plant:Holt der DFB jetzt Mertesacker?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/per-mertesacker-zum-dfb-wie-der-weltmeister-nach-arsenal-plant-696673732b56c2eb32eb4133</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696673732b56c2eb32eb4133/a7cb5d056245b9022d4956f536df78db,f5810d1b?w=656" alt="Wichtiger Posten denkbar +++ Wie der Weltmeister plant:Holt der DFB jetzt Mertesacker?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Jetzt ist es an der Zeit, mich neuen Herausforderungen zu stellen und mich weiterzuentwickeln.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kündigte Weltmeister Per Mertesacker (41) am Montag seinen Abschied zum Saisonende nach acht Jahren als Leiter der Nachwuchsakademie des FC Arsenal an. Erste Interessenten gibt es bereits …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen gilt Mertesacker als heißer Kandidat für einen Posten beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb/dfb-alle-infos-76660784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Fußball Bund (DFB)<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Rolle könnte der Weltmeister von 2014 übernehmen?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsenexperte sicher:Darum schlägt die alte Industrie jetzt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersenexperte-sicher-darum-schlaegt-die-alte-industrie-jetzt-zurueck-696677a30bbaff31d07df392</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696677a30bbaff31d07df392/f646cbd4600715613bfd183f262a9aec,869b9c46?w=320" alt="Börsenexperte sicher:Darum schlägt die alte Industrie jetzt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jahrelang belächelt, jetzt wieder gefragt: Stahl, Banken, Bau und Rohstoffe feiern an der Börse ihr Comeback. Warum das so ist, verrät Börsenprofi Jochen Stanzl, Chefmarktanalyst bei der Consorsbank. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dobrindt-Ministerium plant:Kosten-Bombe! Mehr Geld für Hunderttausende Beamte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kosten-bombe-droht-mehr-geld-fuer-hunderttausende-beamte-696616ed1fdfcb5ac32fc699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696616ed1fdfcb5ac32fc699/e357cefd1bfd2c2aece5f3dedb765d62,4fb344ed?w=320" alt="Dobrindt-Ministerium plant:Kosten-Bombe! Mehr Geld für Hunderttausende Beamte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Bundesregierung arbeitet an einem Konzept, um die Bezahlung von Hunderttausenden Beamten zu erhöhen. Innenminister Alexander Dobrindt (CSU) verspricht eine Lösung schon „in einigen Wochen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Besoldung steigen soll, wie teuer das wird und was Gewerkschaften fordern, lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:39:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>