<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Michelle Hunziker urlaubt mit Pirelli-Erbe an der Amalfiküste:Ihre neue Liebe steht ihr gut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-hunziker-urlaubt-mit-pirelli-erbe-diese-liebe-steht-ihr-gut-68ad7d255d3e123a945ab682</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ad7d255d3e123a945ab683/7959536b94591fac738ebaf2b8fd827f,2bda6dc3?w=992" alt="Michelle Hunziker urlaubt mit Pirelli-Erbe an der Amalfiküste:Ihre neue Liebe steht ihr gut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sie leben ihren eigenen Dolce-Vita-Film! Michelle Hunziker strahlt an der Amalfiküste an der Seite ihres neuen Herzensmannes Nino Tronchetti Provera. Im roten Bikini plantscht sie als Badenixe im Mittelmeer, der Pirelli-Erbe bewundert sie mit funkelnden Augen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Moderatorin sieht aus wie gemeißelt. Auch das Dekolleté der Moderatorin fällt sofort ins Auge und wirkt praller als noch vor einigen Jahren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michelle Hunziker an der Amalfiküste – sie genießt den Sommer der Liebe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vor einigen Jahren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/michelle-hunzikers-tochter-verraet-mama-hatte-eine-brust-op-79310914.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ließ sich Michelle Hunziker die Brust machen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – das plauderte Tochter Aurora (28) in der italienischen TV-Show „Michelle Impossible“ ihrer Mama 2022 aus. „Ich habe nie verstanden, warum du das nicht öffentlich gesagt hast. Es ist total normal, eine Brust-OP zu haben, nachdem man drei Kinder auf die Welt gebracht hat“, sagte sie damals. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Acht-Tore-Spektakel, 20 Elfmeter ++ Nübel patzt und wird zum Held:Stuttgart weiter nach Tor-Wahnsinn und Elfer-Drama!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-stuttgart-weiter-nach-tor-wahnsinn-und-elfer-drama-68ae007c8c33b226bcae8e8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae007c8c33b226bcae8e8f/6a7a5d581111c06c59d356fde9d5471c,6e701ec6?w=992" alt="Acht-Tore-Spektakel, 20 Elfmeter ++ Nübel patzt und wird zum Held:Stuttgart weiter nach Tor-Wahnsinn und Elfer-Drama!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein unglaublicher Pokalk(r)ampf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->94 Tage nach dem Triumph in Berlin quält sich Titelverteidiger Stuttgart in der ersten Runde bei Zweitligist Braunschweig weiter – 12:11 nach Elfmeterschießen, ein episches Spiel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stuttgart-Schlussmann Alexander Nübel (28) wird zum Pokalhelden, pariert drei Elfmeter! Lorenz Assignon (25) schießt die Schwaben mit dem 20. Elfmeter weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So sichert Nübel das Weiterkommen und verhindert, dass der VfB nach dem 1:2 bei Union Berlin am vergangenen Samstag einen absoluten Stotter-Start hinlegt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Innerhalb weniger Stunden:7 (!) deutsche NFL-Profis entlassen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-7-deutsche-spieler-innerhalb-weniger-stunden-entlassen-68ae03eb5d3e123a945ac32a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae03eb5d3e123a945ac32b/ce43de7b4d5bdb99debc730df0f95fe8,371b5391?w=576" alt="Innerhalb weniger Stunden:7 (!) deutsche NFL-Profis entlassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So schnell kann es gehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Innerhalb weniger Stunden wurden sieben deutsche NFL-Spieler entlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erwischt haben es damit:</b><!--]--><!--[--> Fullback Jakob Johnson (Houston Texans), Offensive Tackle Kilian Zierer (Cleveland Browns), Kicker Lenny Krieg (Atlanta Falcons), Offensive Lineman Leander Wiegand (New York Jets), Offensive Tackle Lorenz Metz (Tampa Bay Buccaneers), Tight End Maximilian Mang (Indianapolis Colts) und Linebacker Julius Welschof (Pittsburgh Steelers).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund für die Kader-Rauswürfe:</b><!--]--><!--[--> Am Dienstag mussten nämlich die 53-Mann-Kader der 32 Teams für die kommende Spielzeit stehen. Zu Anfang der Vorbereitung befinden sich noch 90 Profis im Kader, mit der Zeit muss dann gekürzt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>93 % aller Bescheide falsch:So wehren Sie sich gegen den Nebenkosten-Schock</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/heizkosten-schock-fernwaerme-kunden-zahlen-am-meisten-68a70df90a16084cd8d4ef68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a70df90a16084cd8d4ef69/1cf26299c6facb57bbb84804fd862188,f74cf9d4?w=656" alt="93 % aller Bescheide falsch:So wehren Sie sich gegen den Nebenkosten-Schock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Für Millionen von Mietern zeigt sich in diesen Wochen eine unangenehme Überraschung: Die Nebenkosten schnellen in die Höhe – insbesondere die Heizkosten treiben die Gesamtrechnung massiv nach oben. In vielen Haushalten summieren sich die jährlichen Ausgaben mittlerweile auf über 1000 Euro, oft sogar deutlich mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Faktoren genau den Anstieg erklären, welche Kostenpunkte inzwischen besonders ins Gewicht fallen und worauf man in seiner persönlichen Abrechnung unbedingt achten sollte – das alles erfahren Sie im Detail nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sollte eigentlich verlängern:Real will diesen Bayern-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-real-madrid-will-diesen-bayern-star-er-sollte-eigentlich-verlaengern-68ad698aa73e32741d9c5354</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ad698aa73e32741d9c5355/3c8a8a31108a95ba251b5089672b4f57,cbb1324?w=320" alt="Er sollte eigentlich verlängern:Real will diesen Bayern-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach SPORT BILD-Informationen lockt Real Madrid einen Bayern-Star mit einer lukrativen Verpflichtung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Hintergründe und brisanten Details mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump fordert:Todesstrafe für JEDEN Mord in Washington!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-fordert-todesstrafe-fuer-jeden-mord-in-washington-68adfa398c33b226bcae8e61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adfa398c33b226bcae8e61/7fea24834ad9ab765993dca321d9c194,f5c30c18?w=320" alt="Trump fordert:Todesstrafe für JEDEN Mord in Washington!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit maximaler Härte versucht Donald Trump (79), die Kriminalität in der amerikanischen Hauptstadt zurückzudrängen. Jetzt erhöht der US-Präsident noch einmal den Druck: Nach seinem Willen soll künftig jeder Mord in Washington, D. C. mit der Todesstrafe vergolten werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstag bei einer Sitzung seines Kabinetts. Wörtlich versprach er: „Wenn jemand in der Hauptstadt Washington, D. C. jemanden tötet, werden wir die Todesstrafe beantragen.“ Im Englischen nutzte er dafür den griffigen Slogan: „capital, capital punishment“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon jetzt können Staatsanwälte in der Hauptstadt für bestimmte Taten die Todesstrafe beantragen. Das ist aber nur möglich, wenn die Straftat unter ein Bundesgesetz fällt – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/diplomaten-moerder-droht-die-todesstrafe-er-toetete-ein-liebespaar-6894e1c681a4626a389dea58"><!-- --><!--[--><!--[-->was etwa bei Terrorismus der Fall ist<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zudem muss eine Jury der Todesstrafe zustimmen. Diese besteht aus einfachen Bürgern – und die sind in Washington häufig grundsätzlich gegen die Todesstrafe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Trumps Plan wird nicht einfach umzusetzen sein. Zumal politischer Widerstand programmiert sein dürfte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebes-Nachricht lässt Swifties durchdrehen:Fan-Ansturm auf Taylors Verlobungskleid</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-und-travis-kelce-verlobungspost-laesst-instagram-abstuerzen-68adf7565d3e123a945ac2af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adf7565d3e123a945ac2b0/21cdeadc6a24448f4da9ae0c949f36c4,641c64e0?w=992" alt="Liebes-Nachricht lässt Swifties durchdrehen:Fan-Ansturm auf Taylors Verlobungskleid" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Verlobung ist rekordverdächtig! Taylor Swift und Travis Kelce haben auf Instagram bekannt gegeben, dass sie sich das JA-Wort geben wollen. Die Liebes-Verkündung der beiden hat so viel Aufmerksamkeit erregt, dass sie für viele Nutzer sogar zum Absturz der Social-Media-Plattform führte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach nur einer Stunde hatte der Post bereits 10 Millionen Likes erhalten. Zum Vergleich: Lionel Messi bekam für seinen WM-Post im Dezember 2022 innerhalb von 39 Minuten 10 Millionen Likes. Er hält derzeit den Instagram-Rekord, mit 75 Millionen Likes für ein Foto. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es wäre nicht das erste Mal, dass Swift und Kelce einen Online-Rekord knacken. Im August stellten die beiden einen Guinness-Weltrekord für „die meisten gleichzeitigen Aufrufe eines Podcasts auf YouTube“ auf, als Swift im Podcast ihres Verlobten auftauchte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In einem Garten voller Blumen hielt Travis Kelce um die Hand der Sängerin an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ernsthafte Probleme mit meinungsstarken Frauen“:CDU-Frauen rechnen mit Habeck ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-frauen-chefin-ueber-habeck-probleme-mit-meinungsstarken-frauen-68addfe75d3e123a945ac188</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68addfe75d3e123a945ac189/0ff375e8ce486172b859b7cee2c4182c,eca48c9a?w=576" alt="„Ernsthafte Probleme mit meinungsstarken Frauen“:CDU-Frauen rechnen mit Habeck ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt kommt die Retourkutsche zum Rüpel-Abschied! Ex-Wirtschaftsminister Robert Habeck (Grüne) verabschiedete sich mit einem Rundumschlag aus dem Bundestag – und keilte besonders gegen Präsidentin Julia Klöckner (52, CDU). Jetzt schlägt die Union zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mechthild Heil (64), Vorsitzende der Gruppe der Frauen der CDU/CSU-Bundestagsfraktion, rechnet gegenüber BILD mit Habeck ab: „Herr Habeck hat lange an seiner frauenfreundlichen Fassade gearbeitet, jetzt zeigt er, dass er in Wahrheit ernsthafte Probleme mit meinungsstarken Frauen hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Vorwurf: Sobald <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/frau/news-fotos-videos-23070904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht in sein grünes Weltbild passen, sei es „schnell vorbei“ mit Feminismus bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/dr-robert-habeck/robert-habeck-alle-infos-76682152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert Habeck<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Eine erfolgreiche Politikerin wie Bundestagspräsidentin Julia Klöckner als dämlich zu bezeichnen, sagt viel über den Charakter hinter der Fassade von Herrn Habeck aus.“ Seine Ausfälle seien „rüpel- und machohaft“ und schlicht „peinlich“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heil erinnert daran: Im Gegensatz zu Habeck habe Klöckner nach ihrer Ministerzeit nicht das Handtuch geworfen, sondern engagiert in der Opposition gearbeitet. Habeck hingegen habe sich in die Schmollecke verabschiedet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendlicher (17) stirbt auf Flucht vor Polizei:Schweizer Stadt versinkt in Krawallen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schwere-krawalle-nach-tod-eines-jugendlichen-in-der-schweiz-68adcdcaa73e32741d9c5c8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adcdcaa73e32741d9c5c8e/3ecc5e68cbf258a06ed11a6a527aa06d,569f5868?w=576" alt="Jugendlicher (17) stirbt auf Flucht vor Polizei:Schweizer Stadt versinkt in Krawallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lausanne (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Brennende Barrikaden, Molotowcocktails, ein zerstörter Bus: Sobald die Sonne untergeht, verwandelt sich die malerische Stadt am Genfer See in ein Schlachtfeld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zu Dienstag eskalierte die Gewalt erneut. Rund 200 Jugendliche randalierten zum zweiten Mal in Folge – und griffen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Steine, Brandbomben und Feuerwerkskörper flogen. Container und Mülltonnen gingen in Flammen auf. Auch ein Bus der Verkehrsbetriebe wurde schwer beschädigt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Schilden und Schlagstöcken bewaffnete Polizisten werden mit Pyrotechnik beschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei rückte mit 140 Beamten an. Wasserwerfer, Tränengas und Gummigeschosse kamen zum Einsatz. Sieben Menschen wurden festgenommen. Erst nach Mitternacht beruhigte sich die Lage.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Opfer aus der Dresdner Straßenbahn spricht in BILD:„Dieser Typ wollte nicht kämpfen. Er wollte mich töten“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-amerikaner-schuetzt-frau-und-wird-brutal-niedergestochen-68ab48965d3e123a945a9c63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab48965d3e123a945a9c64/b0243ab053f486552d5eca262aa113a6,40ef56aa?w=656" alt="Messer-Opfer aus der Dresdner Straßenbahn spricht in BILD:„Dieser Typ wollte nicht kämpfen. Er wollte mich töten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein fröhlicher Abend mit Freunden in Dresden endet für den US-Amerikaner John R. (21) in einer grausamen Attacke – weil er eine Frau in der Straßenbahn beschützen wollte. Was als Gerangel begann, eskalierte schnell: John wurde mit einem Messer schwer verletzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie der 21-Jährige mutig einschritt, als zwei junge Männer die Frau belästigten, was er über die Täter sagt und wie er reagierte, als er „das Klicken eines Messers“ hörte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Krimi-Sieg:Massenschlägerei bei Basketball-Länderspiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/americup-massenschlaegerei-bei-basketball-laenderspiel-68ada651d6fbb97dca47a91a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ada651d6fbb97dca47a91a/95cb49f1d50456196f71af7da9206e6c,45d83e08?w=320" alt="Nach Krimi-Sieg:Massenschlägerei bei Basketball-Länderspiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beim AmeriCup kommt es mit Abschluss der Partie Argentinien gegen die Dominikanische Republik zu einer Massenschlägerei der Teams. 
<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Als Behälter ohne Inhalt kommst du nicht weit“:Neuer Job für DAZN-Moderatorin Diletta Leotta</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/serie-a-neuer-job-fuer-dazn-moderatorin-diletta-leotta-68adad4c5d3e123a945abbf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adad4c5d3e123a945abbf6/77e17c53e2fce09dccfc8b38330443d7,b9efa3a4?w=320" alt="„Als Behälter ohne Inhalt kommst du nicht weit“:Neuer Job für DAZN-Moderatorin Diletta Leotta" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vom Stadion ins Studio.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit acht Jahren arbeitet die italienische Sportmoderatorin Diletta Leotta (34) für DAZN Italia, berichtet an den Wochenenden aus den Stadien von den Partien der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/serie-a/startseite-62424102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Serie A<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wechselt die Frau von Schalke-Keeper Loris Karius (32) die Seiten. Statt am Sonntagabend am Spielfeldrand steht sie zu der Zeit künftig im Studio und moderiert eine große Fußball-Show.   </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Leotta eine Herausforderung, auf die sie sich riesig freut: „Es gibt eine große Neuigkeit für mich: Ich wechsle vom Spielfeld ins Studio, um das Sonntagabendprogramm Fuoriclasse Serie A Show zu moderieren. Ich bin super aufgeregt, sehr glücklich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Kanzler-Agenda:Diese 4 Vorhaben will Merz bis Weihnachten abhaken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/die-kanzler-agenda-vier-punkte-will-merz-bis-weihnachten-abhaken-68ac4c636ebbf47f660a90e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac4c636ebbf47f660a90e7/c0241392427a6dc5682234c7b21bf0af,93d52b03?w=992" alt="Die Kanzler-Agenda:Diese 4 Vorhaben will Merz bis Weihnachten abhaken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Friedrich Merz (CDU) macht Druck! Der Kanzler verschärft den Ton gegenüber dem Koalitionspartner SPD – und will zentrale Vorhaben seiner Regierung endlich angehen und abhaken! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Montagmorgen legte Merz dazu im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Präsidium konkrete Pläne vor. Bis Weihnachten will er vier große Vorhaben abarbeiten. Dabei handelt es sich um eine Reform des Heizungsgesetzes und des gesamten Sozialstaats. Außerdem ein Turbo beim Bürokratieabbau und der Bürgergeldreform. Diese Punkte legte er auch seinen Kabinettskollegen vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Vorstoß kommt, während in der Koalition angespannte Stimmung herrscht. Auf dem Landesparteitag in Niedersachsen hatte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bereits am Wochenende klargemacht, dass er die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-merz-kuendigt-harten-kampf-mit-spd-an-nicht-zufrieden-was-wir-bis-jetzt-geschafft-haben-68a9b4ff8c33b226bcae556a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD unter Druck setzen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> will. „Ich werde mich durch Worte wie Sozialabbau und Kahlschlag, und was da alles kommt, nicht irritieren lassen“, sagte er. Prompt machten in Berlin Gerüchte über eine Koalitionskrise die Runde.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ausgaben runter oder Steuern rauf? BILD fragt Experten zur brisanten Spar-Debatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>