<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gefunden, versteckt, verurteilt: Der bizarre Falschgeld-Fall vom Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/der-falschgeld-mann-vom-hauptbahnhof-angeklagter-beteuert-kurzschlussreaktion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-20251125-161021-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C532px%2C1425px%2C1424px&webp=1" alt="Gefunden, versteckt, verurteilt: Der bizarre Falschgeld-Fall vom Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (l.) mit seinem Verteidiger vor Gericht</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Esther Erök</span></p><p><b>Ein Rucksack voller Falschgeld, ein Angeklagter im Drogenrausch und ein Schließfach im Hamburger Hauptbahnhof: Vor dem Amtsgericht St. Georg musste sich am Dienstag ein 44-Jähriger verantworten, der über 80.000 Euro Blüten an sich genommen und versteckt haben soll. Was zunächst wie ein perfider Falschgeld-Deal klingt, entpuppt sich im Prozess als chaotische Kurzschlussreaktion eines Mannes, der tief in der Sucht steckt.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 18:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt verhindern: Wo Männer jetzt Hilfe finden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewalt-verhindern-wo-maenner-jetzt-hilfe-finden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/ein-mann-und-eine-frau-streiten-sich-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Gewalt verhindern: Wo Männer jetzt Hilfe finden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kurze Zündschnur? Wer seine Aggressionen schlecht kontrollieren kann, sollte sich Hilfe holen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Klaus-Dietmar Gabbert/dpa-tmn</span></p><p><strong>Viele Männer kämpfen mit Aggressionen – manche werden gewalttätig. Doch es gibt spezialisierte Anlaufstellen in Deutschland, die ihnen helfen, Verantwortung zu übernehmen und Konflikte gewaltfrei zu lösen.</strong></p><p>Aggression und Gewalt begegnen vielen Menschen im Alltag – als Opfer oder Täter. Der Berufsverband Deutscher Psychologinnen und Psychologen beschreibt geschlechtsspezifische Gewalt als „alltäglich“ und präsent in allen gesellschaftlichen Bereichen. Laut Bundeskriminalamt waren 2024 mehr als 171.000 Frauen von Gewalt in der Partnerschaft betroffen. Alle vier Minuten erlebt eine Frau Gewalt durch ihren Partner oder Ex-Partner. Doch das bildet nur das Hellfeld ab. „Der überwiegende Teil der Gewaltvorfälle wird nicht angezeigt“, sagt Sebastian Ulmer von der Bundesarbeitsgemeinschaft „Täterarbeit Häusliche Gewalt“.</p><p>Was können Männer tun, wenn sie ihre Aggressionen nicht mehr kontrollieren können? Klaus Schwerma, Fachreferent und stellvertretender Geschäftsführer im Bundesforum Männer, rät zur frühzeitigen Unterstützung. Deutschland verfüge zwar über spezialisierte Angebote, aber „noch nicht genügend“ davon. Vor allem im ländlichen Raum gebe es, laut Ulmer, noch große Lücken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Seniorin nach Einkauf zu Boden gestoßen und ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-seniorin-zu-boden-gestossen-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/libelle040-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In Hamburg: Seniorin nach Einkauf zu Boden gestoßen und ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben mehreren Streifenwagen war auch ein Polizeihubschrauber im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong><strong>Ein Überfall auf offener Straße in Lurup beschäftigt seit Montagmorgen die Ermittler der Kripo. Ein Unbekannter stieß eine Seniorin zu Boden und raubte ihr anschließend die Handtasche.</strong></strong></p><p>Laut Polizei ereignete sich die Tat gegen 11.30 Uhr am Laubsängerweg. Eine 83-Jährige war gerade vom Einkauf auf dem Heimweg, als ein Mann sie schubste und ihr am Boden liegend die Handtasche entriss. Anschließend flüchtete der Täter in unbekannte Richtung.</p><p>Die Seniorin erlitt Verletzungen und wurde mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht. Trotz des Einsatzes mehrerer Streifenwagen und eines Polizeihubschraubers gelang dem Täter die Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Vorstoß: Wird privates Böllern in diesem Hamburger Bezirk verboten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/bekommt-eimsbuettel-feuerwerkszonen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hamburg-eimsbuettel-feuerwerk-silvester-foto-eimsbuetteler-nachrichten.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neuer Vorstoß: Wird privates Böllern in diesem Hamburger Bezirk verboten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Hamburger Volt-Fraktionen setzen sich dafür ein, in den Bezirken Zonen für Feuerwerke einzurichten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Eimsbütteler Nachrichten</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/feuerwerkszonen-verbotszonen-silvester-volt-antrag-eimsbuettel/">Bekommt Eimsbüttel Feuerwerkszonen?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Was braucht es für einen entspannten und unfallfreien Jahreswechsel? Eimsbüttels Volt-Fraktion schlägt Feuerwerks- und Verbotszonen im Bezirk vor.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Filialen auch in Hamburg: Bekannter Burger-Kette droht das Deutschland-Aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/filialen-auch-in-hamburg-bekannter-burger-kette-droht-das-deutschland-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sun-8315-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C582px%2C1127px%2C1126px&webp=1" alt="Filialen auch in Hamburg: Bekannter Burger-Kette droht das Deutschland-Aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Five Guys wirbt damit, ihre Burger und Pommes mit frischen Zutaten vor Ort zuzubereiten. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Rot-weiß geflieste Lokale, frisch zubereitete Burger und Pommes: Seit Jahren expandiert die US-amerikanische Fast-Food-Kette Five Guys eifrig in Deutschland. Auch in Hamburg ist das Kult-Franchise mit zwei Lokalen vertreten. Doch laut eines Medienberichts schreibt der deutsche Ableger seit Jahren rote Zahlen. Droht nun das Aus?</strong></p><p>Die deutsche Tochter der Fast-Food-Kette Five Guys weist laut eines Geschäftsberichts für das Jahr 2023 einen Verlust von mehr als 7,5 Millionen Euro aus. Das berichtet die „Rheinische Post“. Laut des Berichts summiert sich der Verlust von Five Guys Deutschland damit auf mehr als 60 Millionen Euro. Auch für 2024 und 2025 soll das Unternehmen mit Sitz in Düsseldorf rote Zahlen geschrieben haben. Das Ergebnis: „Five Guys ist in Deutschland gescheitert“, so der Düsseldorfer Gastronomie-Experte Markus Eirund zu der Zeitung.</p><p>Der Geschäftsbericht erlaubt zudem wenig Hoffnung auf Besserung: Das Unternehmen sei „bilanziell überschuldet“ – und das sei auch schon vor fünf Jahren klar gewesen. Dennoch expandierte Five Guys Deutschland weiter. Seit Markteintritt im Jahr 2017 hat die Kette 35 Standorte in Deutschland eröffnet, unter anderem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/diaet-ist-hier-nicht-mopo-reporterin-testet-neuen-burger-auf-dem-kiez/">auf der Reeperbahn</a> und am Jungfernstieg in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Furchtbar“: Gerichtsvollzieher im Dienst getötet – Politiker unter Schock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/furchtbar-gerichtsvollzieher-im-dienst-getoetet-politiker-unter-schock/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/448322992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=834px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„Furchtbar“: Gerichtsvollzieher im Dienst getötet – Politiker unter Schock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Staatsanwalt legt einen Stapel Akten auf seinen Tisch im Gericht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Der gewaltsame Tod eines Gerichtsvollziehers erschüttert das Saarland. Die Hintergründe sind noch völlig unklar.</strong></p><p>Im Saarland ist ein Gerichtsvollzieher getötet worden. Er sei am Morgen in Ausübung seines Dienstes in Bexbach im Saarpfalz-Kreis gewaltsam ums Leben gekommen, teilte das Justizministerium in Saarbrücken mit. Hintergründe zur Tat wurden zunächst nicht mitgeteilt. Der Mann war 58 Jahre alt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/?p=1704290&amp;preview=true&amp;preview_id=1704290&amp;preview_nonce=ba7441bea1&amp;_thumbnail_id=979791">„Eiskeller-Prozess“: Verurteilter Mörder plötzlich freigesprochen!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 16:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie blockierten den Hamburger Flughafen: Hartes Urteil für Klimaaktivisten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/400-000-euro-strafe-oder-knast-hartes-urteil-gegen-flughafen-blockierer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/454197598-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C871px%2C837px%2C837px&webp=1" alt="Sie blockierten den Hamburger Flughafen: Hartes Urteil für Klimaaktivisten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Juni 2023 blockierten Klima-Aktivisten die Landebahn des Hamburger Flughafens und verursachten so viele Flugausfälle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Mit einem Bolzenschneider brachen im Juli 2023 Klimaaktivisten in das Gelände des Hamburger Flughafens ein und klebten sich auf der Rollbahn mit Schnell-Beton fest. Der Flugverkehr wurde lahmgelegt, betroffen waren rund 8500 Reisende. Lufthansa reichte Klage ein. Das Hamburger Landgericht hat die zehn Täter:innen nun verurteilt – und die Strafe hat es in sich.</strong></p><p>Zahlen oder Ordnungshaft? Diese Entscheidung müssen sich die Klimaaktivisten der „Letzten Generation“ nun stellen, die am Freitag, den 21. November, vom Landgericht Hamburg verurteilt wurden. Die Strafe: 403.137,68 Euro Schadensersatz an die Lufthansa oder bis zu zwei Jahre Ordnungshaft.</p><p>Die Schadensersatzsumme setzt sich aus Zahlungen an Fluggäste am Flughafenschalter (115.374,20 Euro) und über den Kundenservice (92.164,04 Euro), dem Mehrverbrauch von Kerosin (4107 Euro), zusätzlichen Verspätungskosten (705,24 Euro) und dem entgangenen Gewinn (190.787,20 Euro) zusammen. Zusätzlich müssen die Angeklagten die Verfahrenskosten (Streitwert: 700.000 Euro) tragen. Das Urteil wurde an Kläger und Beklagte verschickt. Die „Bild“ berichtete zuerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Shisha-Bars: Warum die Hamburger Polizei jetzt zum großen Schlag ausholt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-shisha-bars-polizei-holt-zum-grossen-schlag-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-10-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=219px%2C196px%2C1681px%2C1682px&webp=1" alt="Razzia in Shisha-Bars: Warum die Hamburger Polizei jetzt zum großen Schlag ausholt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte an einer Shisha-Bar an der Fährstraße. Polizisten durchsuchten eine Wohnung über der Bar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Nach einer Serie von Gewalttaten, bei denen Menschen verletzt und sogar getötet wurden, schlägt die Polizei zurück: In einer koordinierten Aktion stürmten Einsatzkräfte am Montagabend gleich mehrere Shisha-Bars in der ganzen Stadt. Jetzt scheint klar: Hinter den Kulissen geht es um Geldwäsche, illegalen Tabak und gefährliche Milieukonflikte, die immer wieder in blutigen Auseinandersetzungen gipfeln.<br/> </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesige Geldsummen, neue Enthüllungen: Der Druck auf Christina Block ist jetzt immens</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/chef-enfuehrer-so-viel-geld-soll-geflossen-sein-und-diese-bitte-hatte-christina-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559316333-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C160px%2C1546px%2C1547px&webp=1" alt="Riesige Geldsummen, neue Enthüllungen: Der Druck auf Christina Block ist jetzt immens" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und ihr Lebensgefährte Gerhard Delling werden von der Aussage des Chef-Entführers belastet</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-POOL | Marcus Brandt</span></p><p><b>Es ist eine Aussage, die in den Block-Prozess geplatzt ist wie eine Bombe: David Barkay (68), Chefstratege hinter der Entführung der Block-Kinder, hat sich überraschend bereiterklärt, gegenüber der Hamburger Staatsanwaltschaft auszupacken. Er hat geschildert, wie die Verschleppung geplant wurde, wer aus dem Block-Umfeld welche Rolle gespielt haben soll – und welche Bitte Christina Block an die Entführer gerichtet haben soll.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Täter suchen Opfer, keine Gegner“ – MOPO-Reporterin im Selbstverteidigungskurs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/taeter-suchen-opfer-keine-gegner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251118-roeer-3036-154-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=455px%2C181px%2C1527px%2C1527px&webp=1" alt="„Täter suchen Opfer, keine Gegner“ – MOPO-Reporterin im Selbstverteidigungskurs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Emilia Skibbe trainiert mit Nahkampfprofi Marcus Ruddies Selbstverteidigung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Adrenalin schießt durch meinen Körper. Vor mir das menschgewordene Michelin-Männchen. Es kommt auf mich zu und packt mich. Ich fange an zu treten und zu schlagen, kämpfe mich frei – um mich herum Applaus. Kein Theaterstück, kein Albtraum, sondern ein Selbstverteidigungskurs, in dem ich lerne, Gegner zu sein, kein Opfer.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mysteriöses Graffiti: Dieser Hamburger steckt hinter Banksy-ähnlichem Werk</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mysterioeses-werk-aufgetaucht-ist-banksy-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/banksy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=174px%2C660px%2C1567px%2C1567px&webp=1" alt="Mysteriöses Graffiti: Dieser Hamburger steckt hinter Banksy-ähnlichem Werk" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg ist ein Motiv, das stark an den Stil von Banksy erinnert, aufgetaucht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Bewaffnet mit Skimaske und Baseballschläger ruft ein Kind zur Revolution auf. Das könnte man zumindest in das Graffiti hineininterpretieren, das in Hamburg an zwei Orten aufgetaucht ist. Der Stil erinnert stark an Banksy. Doch wie nun bekannt wurde, steckt dahinter ein Hamburger Graffiti-Künstler. </strong></p><p>Ein junges Mädchen hält lässig einen Badeballschläger über ihrer Schulter. Auf dem Kopf trägt das Kind eine Skimaske. Neben ihr das Wort „Revolt“ mit einem O, das gleichzeitig ein Venussymbol darstellt. Dieses Bild ist an gleich zwei Orten in Hamburg aufgetaucht. Zum einen an dem Philosophie-Turm der Universität Hamburg, zum anderen an einem Zaun in der Kurzen Straße (Neustadt).</p><p style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;line-height:17px;margin-bottom:0;margin-top:8px;overflow:hidden;padding:8px 0 7px;text-align:center"><a href="https://www.instagram.com/reel/DRcwI2ojPrS/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;line-height:17px;text-decoration:none" target="_blank">Ein von @neal_hamburg geteilter Beitrag</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit geklautem Chevrolet beinahe Kind überfahren – Polizei sucht Familie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-geklauten-chevrolet-beinahe-kind-ueberfahren-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/550945772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1488px%2C635px%2C1072px%2C1072px&webp=1" alt="Mit geklautem Chevrolet beinahe Kind überfahren – Polizei sucht Familie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann im gestohlenen Chevrolet lieferte sich eine Verfolgungsjagd mit der Polizei. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Sylvio Dittrich</span></p><p><strong>Eine Verfolgungsjagd zwischen der Polizei und dem Fahrer eines gestohlenen Chevrolet endete Anfang September beinahe in einer Tragödie: Ein Kind wäre fast angefahren worden. Nun sucht die Polizei das Kind und dessen Mutter.</strong></p><p>Nach MOPO-Informationen soll ein einschlägig polizeibekannter 47-Jähriger zu einem unbekannten Zeitpunkt einen Chevrolet in Uetersen (Kreis Pinneberg) gestohlen haben. Hamburger Polizisten entdeckten das Fahrzeug später an der Palmaille und wollten es stoppen.</p><p>Es entwickelte sich eine Verfolgungsjagd über die Max-Brauer-Allee bis zur Holstenstraße (Altona-Altstadt). In Höhe Hospitalstraße soll der Flüchtige dann beinahe ein Kind erfasst haben, das mit seiner Mutter auf dem Gehweg stand. Der 47-Jährige wurde schließlich gestoppt, festgenommen und kam in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer an Ampel von Lkw erfasst und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-an-ampel-von-lkw-erfasst-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251125-id39615-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=990px%2C507px%2C1405px%2C1405px&webp=1" alt="Radfahrer an Ampel von Lkw erfasst und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle auf der Straße An der Alster.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall an der Alster: Am Dienstagvormittag ist es in St. Georg zu einem Zusammenstoß zwischen einem Lkw und einem Radfahrer gekommen. Der Radfahrer wurde dabei schwer verletzt. Die Polizei ermittelt, wer bei Rot gefahren ist.</strong></p><p>Laut Polizei passierte der Unfall gegen 9.05 Uhr an der Straße An der Alster auf Höhe Ferdinandstor. An dem ampelregulierten Übergang wurde der Radfahrer von einem Lkw angefahren und schwer verletzt.</p><p>Der Mann erlitt mehrere Knochenbrüche und wurde in eine Klinik gebracht. Die Polizei hat die Ermittlungen aufgenommen und prüft, ob und wer der am Unfall Beteiligten bei Rotlicht gefahren ist. Für die Dauer der Unfallaufnahme war der Bereich gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall im Hamburger Hafen: Arbeiter stürzt auf Gleise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-im-hafen-arbeiter-mit-notarzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251125-id39613-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=867px%2C357px%2C1077px%2C1077px&webp=1" alt="Schwerer Unfall im Hamburger Hafen: Arbeiter stürzt auf Gleise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rettungskräfte der Feuerwehr brachten den schwerverletzten Arbeiter aus dem Gleisbereich in Sicherheit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Unglück im Hafen: Am Dienstagmorgen kam es im Gleisbereich der Hafenbahn zu einem Arbeitsunfall. Ein Arbeiter stürzte von einem Gerüst und zog sich dabei schwere Verletzungen zu.</strong></p><p>Das Unglück ereignete sich gegen 8.40 Uhr an der Straße An der Hafenbahn auf dem Kleinen Grasbrook. Bei Bauarbeiten im Gleisbereich stürzte ein Arbeiter von einem Gerüst auf die Schienen.</p><p>Der Mann erlitt bei dem Sturz schwere Verletzungen und wurde vom Notarzt in eine Klinik gebracht. Während der Rettungsarbeiten war der Betrieb der Hafenbahn unterbrochen. Die Polizei ermittelt nun zur Ursache des Unglücks.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>