<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann bei Schlägerei in Kiez-Kneipe verletzt – Verfolgungsjagd durch Herbertstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-schlaegerei-in-kiez-kneipe-verletzt-taeter-durch-herbertstrasse-verfolgt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/180126-04.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann bei Schlägerei in Kiez-Kneipe verletzt – Verfolgungsjagd durch Herbertstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem die Täter durch die Herberstraße gefüchtet waren, konnten sie an der Erichstraße festgenommen werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Eine Schlägerei in einer Kiez-Kneipe hat am Sonntagmorgen einen größeren Polizeieinsatz ausgelöst. Auch ein Rettungswagen rückte an. Ein Mann wurde verletzt. Die Täter versuchten, durch die Herbertstraße zu flüchten.</strong></p><p>Wie die MOPO erfuhr, kam es gegen 9.30 Uhr in der Kneipe Käpt’n Brass an der Gerhardstraße zu einer Auseinandersetzung unter vier Männern. Dabei sollen ein Stock und ein Hammer im Spiel gewesen sein. Der Lagedienst der Polizei bestätigte einen Verletzten.</p><p>Bei Eintreffen der ersten Polizeikräfte sollen zwei Männer durch die Herbertstraße geflüchtet sein. Die Beamten nahmen die Verfolgung auf und stellten die Tatverdächtigen kurze Zeit später an der Erichstraße. Beide wurden wegen Verdachts auf gefährliche Körperverletzung festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 11:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Grünen-Parkplatzvernichtungskampagne“: So viele Autos werden in Hamburg abgeschleppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gruenen-parkplatzvernichtungskampagne-so-viele-autos-werden-in-hamburg-abgeschleppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/299171747-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C404px%2C1369px%2C1368px&webp=1" alt="„Grünen-Parkplatzvernichtungskampagne“: So viele Autos werden in Hamburg abgeschleppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Pkw wird von einem Abschleppdienst an den Haken genommen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / www.neumayr.cc / picturedesk.com | www.neumayr.cc</span></p><p><strong>Es wird mehr abgeschleppt – und statt falsch geparkte Autos auf freie Plätze umzusetzen, kommen die Fahrzeuge in der Hansestadt immer öfter in Verwahrstellen. Für Autobesitzer kann das teuer werden.</strong></p><p>Die Zahl der abgeschleppten Autos ist in Hamburg erneut gestiegen. Während 2024 noch 30.540 falsch geparkte Fahrzeuge auf einen Abschleppwagen gehoben wurden, waren es im vergangenen Jahr 33.525 Fahrzeuge. Das geht aus der Antwort des Hamburger Senats auf eine CDU-Anfrage hervor. Dabei wurden im vergangenen Jahr 12.463 Fahrzeuge (37,2 Prozent) umgesetzt und 21.062 Fahrzeuge (62,8 Prozent) auf einen Verwahrplatz gebracht, wie es weiter hieß.</p><p>„2025 wurden 33.525 Fahrzeuge entfernt – fast zehn Prozent mehr als im Vorjahr und so viele wie seit 2019 nicht mehr“, sagte Richard Seelmaecker (CDU). Zwar sei es richtig, Falschparker zu sanktionieren, „doch die Parkplatzvernichtungskampagne des grünen Verkehrssenators führt zu einem explosionsartigen Anstieg der Sicherstellungen auf nunmehr 63 Prozent“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Hamburgs Radwegen lauern Gefahren: So kommen Sie sicher durch den Winter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrs-kolumne-eine-brems-probe-hilft-im-winter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/37094133-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=726px%2C302px%2C1285px%2C1285px&webp=1" alt="Auf Hamburgs Radwegen lauern Gefahren: So kommen Sie sicher durch den Winter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegrutschen im Winter? Ist schnell passiert, wird aber unwahrscheinlicher mit ein paar Tricks.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER</span></p><p><b>Der Winter ist noch nicht vorbei – und auf Hamburgs Radwegen lauern mehr Gefahren, als man auf den ersten Blick sieht. Glätte, Streugut und plötzliches Wegrutschen können selbst erfahrene Radfahrer überraschen. Mit der richtigen Vorbereitung und ein paar einfachen Regeln kommen Sie trotzdem sicher durch die kalte Jahreszeit.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dringende Suche: 18-Jähriger aus Hamburger Krankenhaus verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/18-jaehriger-aus-altona-vermisst-wer-hat-noah-leon-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisstnoahaltona.jpg?resize=300%2C300&crop=748px%2C473px%2C1128px%2C1127px&webp=1" alt="Dringende Suche: 18-Jähriger aus Hamburger Krankenhaus verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 18-jährige Noah Leon T. aus Altona wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg fahndet öffentlich nach dem 18-jährigen Noah Leon T. aus Altona. Der junge Mann wird seit Freitagabend vermisst, nachdem er ein Krankenhaus in Rissen verlassen hatte.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen kehrte der 18-Jährige anschließend nicht zurück. Trotz intensiver Such- und Überprüfungsmaßnahmen konnte er bislang nicht gefunden werden. Da eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden kann, entschied sich die Polizei nun für eine Öffentlichkeitsfahndung und veröffentlichte ein Foto des Vermissten.</p><p>Noah Leon T. ist etwa 1,70 bis 1,75 Meter groß, hat kurze schwarze Haare und eine schlanke Statur. Zuletzt trug er eine schwarze Jacke, eine schwarze Jeans sowie schwarze Schuhe. Die Ermittlungen führt derzeit der Kriminaldauerdienst des Landeskriminalamts.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 09:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau erwischt Einbrecher in ihrer Wohnung – Polizei umstellt Wohnblock in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-nach-einbruch-ueber-beliebtem-restaurant-libelle-in-der-luft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hnbb-einbrecher-uhlenhorst-20260117-0001-9268360923670301158jpg.jpeg?resize=300%2C300&crop=662px%2C514px%2C638px%2C638px&webp=1" alt="Frau erwischt Einbrecher in ihrer Wohnung – Polizei umstellt Wohnblock in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit einem großen Aufgebot suchte die Polizei nach dem Einbrecher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Da dürften die Gäste eines Restaurants in Uhlenhorst nicht schlecht gestaunt haben. Denn auf einmal war am Samstagabend ein Großaufgebot der Polizei vor Ort. Der Grund: ein Wohnungseinbruch.</strong></p><p>Um 19.01 Uhr ging der Anruf einer Frau bei der Polizei ein. Sie hätte einen Einbrecher in ihrer Wohnung in der Papenhuder Straße überrascht, wie ein Polizeisprecher der MOPO mitteilte. Der Mann hätte sich über den Balkon gewaltsam Zugang verschafft und sei über diesen Weg auch wieder in den Innenhof geflüchtet.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-am-jungfernstieg-zwei-menschen-schwer-verletzt/">Festnahmen nach Messerangriff bei Protestzug – Mann lebensgefährlich verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht abgeholte Weihnachtsbäume: Stadtreinigung nennt einen Termin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-abgeholte-weihnachtsbaeume-stadtreinigung-nennt-termin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260105-911-011306-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=665px%2C164px%2C1676px%2C1678px&webp=1" alt="Nicht abgeholte Weihnachtsbäume: Stadtreinigung nennt einen Termin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 24. Januar sammeln Mitarbeiter der Stadtreinigung Hamburg endgültig alle Weihnachtsbäume ein – wegen Schnee konnten bisher noch nicht alle Bäume abgeholt werden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Eigentlich wollte die Stadtreinigung bereits alle Weihnachtsbäume am Straßenrand abgeholt haben. Doch Schnee und Eis führten in diesem Jahr zu Verzögerungen.</strong></p><p>Wegen des Winterwetters konnte die Hamburger Stadtreinigung in diesem Jahr nicht alle Weihnachtsbäume rechtzeitig abholen. „In den zwei Wochen des Aktionszeitraums kam es witterungsbedingt zu Einschränkungen in einigen Nebenstraßen. Unser Team Orange konnte sie teilweise aus Sicherheitsgründen nicht befahren”, sagte eine Sprecherin der Stadtreinigung. Ein Teil der Tannenbäume sei auch unter der Schneedecke nicht zu sehen gewesen. </p><p>Das habe dazu geführt, dass in einigen Straßen noch Weihnachtsbäume am Straßenrand liegengeblieben sind. Die Stadtreinigung werde nun mit ausgewählten Teams unterwegs sein, um die liegengebliebenen Bäume abzuholen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann Hamburg sich Olympia überhaupt leisten? Und was bringt es wirklich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chance-oder-risiko-hamburgs-olympia-bewerbung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/01-visualisierung-olympia-eroeffnungsfeier-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1149px%2C478px%2C962px%2C962px&webp=1" alt="Kann Hamburg sich Olympia überhaupt leisten? Und was bringt es wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte eine Eröffnungsfeier an der Binnenalster laut Visualisierung mal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuland Concerts GmbH</span></p><p><b>Es dauert noch vier Monate, bis die Hamburgerinnen und Hamburger über eine erneute Olympia-Bewerbung abstimmen – die Befürworter und Gegner bringen sich jedoch jetzt schon deutlich in Stellung. Die MOPO stellt die Argumente vor und zeigt in einer Analyse die Chancen und Risiken der Olympischen Spiele für eine Stadt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff am Jungfernstieg: Mehrere Festnahmen – Mann lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-am-jungfernstieg-zwei-menschen-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/jungfernstieg.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C299px%2C665px%2C665px&webp=1" alt="Messerangriff am Jungfernstieg: Mehrere Festnahmen – Mann lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der Tatverdächtigen wird noch auf dem Jungfernstieg festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>In unmittelbarer Nähe des <a href="https://www.mopo.de/hamburg/demo-in-hamburg-exil-iraner-demonstrieren-gegen-das-iranische-regime/">Protestzuges gegen das Mullah-Regime</a> in der Hamburger Innenstadt wurden zwei Personen mit einem Messer angegriffen. Dabei wurde eine schwer und die andere lebensgefährlich verletzt.</strong></p><p>In der Nähe einer Demonstration gegen das iranische Regime in der Hamburger Innenstadt sind am Sonnabend um 17.30 Uhr zwei Männer durch Messerstiche schwer verletzt worden. Einer von ihnen schwebte in Lebensgefahr, sein Gesundheitszustand hat sich aber mittlerweile stabilisiert, wie die Polizei der MOPO am Sonntag mitteilte.<br/><br/>Einem Mann soll ins Bein und dem anderen in den Rücken gestochen worden sein, berichtet ein Reporter vor Ort.</p><p>Die Tat geschah am Jungfernstieg, in unmittelbarer Nähe des Alsterhauses. Drei Tatverdächtige wurden festgenommen, wie die Polizei bestätigt. Ob die Tat in direktem Zusammenhang mit der Demonstration steht, ist weiterhin unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>