<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verunglückter TV-Star Wanda Perdelwitz (†41):Drei Tage vor ihrem Unfall kämpfte sie noch für Radfahrer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/toedlicher-radunfall-wanda-perdelwitz-kaempfte-3-tage-zuvor-fuer-radfahrer-68e8c1dc2401d9f443e815fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8c1dc2401d9f443e815fe/78a452c53b3132a4ea20c4ba36acff8f,8b0df4ab?w=992" alt="Verunglückter TV-Star Wanda Perdelwitz (†41):Drei Tage vor ihrem Unfall kämpfte sie noch für Radfahrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Sie kämpfte für eine bessere Zukunft, für das Klima und den Schutz der Radfahrer. Nach einem tragischen Unfall mit ihrem E-Bike erlag TV-Star Wanda Perdelwitz am 8. Oktober ihren schweren Verletzungen. Der Beifahrer eines Ford Transit öffnete am 28. September die Tür des Autos. Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/grossstadtrevier-alle-infos-zur-beliebten-ard-serie-im-ueberblick-67dc1907a7ec4b4b0530919c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>„Großstadtrevier“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Schauspielerin konnte auf dem Radweg am Rothenbaum nicht mehr ausweichen und stürzte fatal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist so tragisch. Denn bei ihrem letzten öffentlichen Auftritt auf dem Hamburger Filmfest, nur drei Tage vor dem Drama, hatte sich Wanda Perdelwitz noch für den Hamburger Zukunftsentscheid starkgemacht. Am 12. Oktober wird an der Elbe abgestimmt. Ein Ziel ist dabei, 2040 klimaneutral zu sein. Tempo-30-Zonen und die Verbesserung der Radwege sind Teil der Forderungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 28. September prallte Wanda Perdelwitz mit ihrem Fahrrad in der Straße „An der Verbindungsbahn“ gegen die plötzlich geöffnete Tür eines Ford Transit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwick mich mal! Mit Weggefährten in Promikneipe:Heinz Hoenig feiert wieder wie ein König</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heinz-hoenig-feiert-wieder-wie-ein-koenig-jubilaeumsparty-in-promikneipe-68e7d1a114154520ea13889c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7d1a114154520ea13889c/90771d714d35c01af4ad63e536d1759c,889e6e7d?w=656" alt="Zwick mich mal! Mit Weggefährten in Promikneipe:Heinz Hoenig feiert wieder wie ein König" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein bewegendes Comeback! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kult-Schauspieler Heinz Hoenig reiste für die Jubiläumsfeier einer Promikneipe nach Hamburg, traf dort alte Weggefährten und Freunde. Hoenig hatte sich Ende April 2024 bei einer Herz-OP einen Stent setzen lassen, fiel danach ins Koma, landete auf der Intensivstation. Er lag 143 Tage in einer Berliner Klinik – und kämpfte sich tapfer zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Heinz Hoenig und seine Ehefrau Annika den Abend erlebten und wie es dem Filmstar momentan geht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Antifa behauptet:Wir brannten das Schloss von Thurn und Taxis ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bekennerschreiben-fuer-abgebranntes-jagdschloss-von-thurn-und-taxis-68e8e1e32401d9f443e81922</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8e1e32401d9f443e81922/1214b243ae2a6c905c68308fc7affcca,ad9ecb3e?w=320" alt="Antifa behauptet:Wir brannten das Schloss von Thurn und Taxis ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Regensburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Warum brannte das einstige Jagdschloss der Adelsfamilie von Thurn und Taxis bei Regensburg ab? Während die Ermittler noch nach Antworten suchen, ist im Internet ein vermeintliches Bekennerschreiben einer angeblichen Antifa-Gruppe aufgetaucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schreiben von einem „Kommando Georg Elser“ wurde am Donnerstag beim Linksextremen-Portal „Indymedia“ veröffentlicht. Darin wird behauptet: „In der Nacht vom 05. auf den 06. Oktober haben wir uns um 23:30 Uhr Zugang zum Jagdschloss Thiergarten bei Regensburg verschafft. Mehrere Brandvorrichtungen haben zur vollständigen Zerstörung des Schlosses geführt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir kennen das Schreiben. Die Kripo überprüft es momentan“, sagte Regensburgs Polizeisprecherin Corinna Wild am Freitag zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das ehemalige Jagdschloss der Fürstenfamilie von Thurn und Taxis bei Regensburg brannte komplett nieder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex „Emskopf“ in großer Sorge:Reality-Star Kevin Njie ist auf Bali verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-njie-wird-auf-bali-vermisst-ex-emely-emskopf-hueffer-in-sorge-68e8ebded212ab5081d5752b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8ebded212ab5081d5752b/f65ae8d0445529d185ad74c9bd26e4b6,e997364?w=320" alt="Ex „Emskopf“ in großer Sorge:Reality-Star Kevin Njie ist auf Bali verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bali (Indonesien) – <!--]--><!--[--><b>Sorge um Kevin Njie! Der ehemalige Fußballer und Reality-Star, der aktuell in der Dating-Show „Are You The One?“ zu sehen ist, wird auf Bali vermisst. Seine Ex-Partnerin und Mutter seines Sohnes, Emely „Emskopf“ Hüffer, schlägt auf Instagram Alarm – und bittet ihre Community verzweifelt um Hilfe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Emely wendet sich mit ernsten Worten an ihre Fans. In ihrer Story schreibt sie: „Wir suchen Kevin Njie. Bitte jeder, der eine Info hat oder ihn auf Bali zuletzt gesehen hat, sofort melden. Es steht ein sehr schlimmer Verdacht aus und wir brauchen jede Information, die es gibt über seinen letzten Standort oder wer was von ihm gehört hat.“ Sie markiert sogar die Berliner Polizei. Welchen Verdacht sie konkret hat, verrät Emely nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit dieser Instagram-Story wendet sich Emely an die Öffentlichkeit und bittet um Hinweise<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz darauf sagte Hüffer den geplanten Termin ihrer Podcast-Tour  „Hot Soul“ am Samstag (11. Oktober) aus „privaten Gründen“ ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Mittag ruhen in Gaza die Waffen:Israelische Truppen ziehen ab, Palästinenser strömen in den Norden zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israelische-truppen-ziehen-aus-gaza-zurueck-68e8b960d212ab5081d570b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8b960d212ab5081d570b3/f3758163e2df888fba122c1978fd63f1,7817e154?w=992" alt="Seit Mittag ruhen in Gaza die Waffen:Israelische Truppen ziehen ab, Palästinenser strömen in den Norden zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jerusalem – Im Gazastreifen ist am Freitag das von den USA vermittelte Abkommen für eine Waffenruhe zwischen Israel und der radikal-islamischen Hamas in Kraft getreten. Die Vereinbarung sei um 12.00 Uhr Ortszeit (11.00 Uhr MESZ) aktiviert worden, teilte das israelische Militär mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wenig später bestätigte Ministerpräsident Benjamin Netanjahu, dass (wie vermutet) 20 Geiseln im Gazastreifen noch am Leben und 28 tot sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatten sich die ersten israelischen Truppen in der Nacht zu Freitag aus dem Gazastreifen zurückgezogen. Ziel war, den Abzug zu den vereinbarten Demarkationslinien bis Mittag abzuschließen, berichtete die Zeitung „Times of Israel“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zehntausende Palästinenser machen sich auf den Weg in Richtung Nord-Gaza, nachdem das israelische Militär erklärt hat, der Waffenstillstand sei in Kraft getreten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgergeld-Frust bei Jusos:„Spürt die SPD-Spitze noch was?“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jusos-fordern-widerstand-gegen-buergergeld-reform-68e8cbe12401d9f443e816bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8cbe12401d9f443e816bc/e70f8313ce6b3b5b0eb8668c7b80023c,5e2606ec?w=576" alt="Bürgergeld-Frust bei Jusos:„Spürt die SPD-Spitze noch was?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Zerreißt der Umbau des Bürgergeldes zur Grundversorgung die SPD? Die Jusos fordern Widerstand gegen die Neuregelung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Benedict Lang (29), Vorsitzender der SPD-Jugendorganisation in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sagte dem Bayerischen Rundfunk: Er frage sich, ob die SPD-Spitze „noch was spürt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von den Abgeordneten der SPD erwarte er, „sich dem Gesetzgebungsverfahren entgegenzustellen“. Ganz besonders störe ihn, dass an die Schonvermögen gegangen werde. Das „ignoriert, dass Menschen niemals freiwillig in die Grundsicherung fallen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch Philipp Türmer (29), Bundesvorsitzender der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/jusos/politik-nachrichten-news-fotos-videos-28397968.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jusos</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, sprach sich gegen die Pläne der Bundesregierung aus. „Diese Einigung wiederholt Fehler der Vergangenheit“, sagte Türmer dem „Tagesspiegel“. Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> habe sich bewusst von Hartz IV verabschiedet. „Dass jetzt unter der Beteiligung der SPD wieder eine Rolle rückwärts gemacht wird, tut extrem weh und ist falsch“, beklagte der Juso-Chef.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“-Wahnsinn mit Titel-Knaller:JETZT LIVE!  WWE-Megashow aus Austrailien schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/3b2d2f29253556a72abcf4ed63de28f9,a048d8ed?w=992" alt="„SmackDown“-Wahnsinn mit Titel-Knaller:JETZT LIVE!  WWE-Megashow aus Austrailien schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>WWE-Wahnsinn am Nachmittag! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das gab es noch nie: „SmackDown“ live und exklusiv schon ab 14 Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Zeitunterschied macht es möglich. Die WWE ist in Perth (Australien). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das große Finale vor „Crown Jewel“. Angekündigt sind zahlreiche Knaller-Kämpfe! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kostete einst 14 Millionen Euro:Bundesligist schickt Ex-DFB-Star in die 3. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tsg-hoffenheim-ilzer-schickt-ex-dfb-star-in-die-3-liga-68e777a1daea3e0002fb4388</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e777a1daea3e0002fb4389/0e733a09fc9ae0eac8813ef9a18d5170,399d54c1?w=576" alt="Er kostete einst 14 Millionen Euro:Bundesligist schickt Ex-DFB-Star in die 3. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hat im breiten TSG-Kader keinen Platz mehr! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mergim Berisha (27) wurde schon im Sommer klargemacht, dass er keine Zukunft mehr im Kraichgau hat. Einen neuen Verein fand er daraufhin aber nicht. Jetzt schickt Hoffenheim den Stürmer nach BILD-Infos gemeinsam mit seinem Team-Kollegen Dennis Geiger (27) in die zweite Mannschaft. Der „Kicker“ berichtete zuerst.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gemischter Saisonbeginn für die TSG Hoffenheim!</p><p class="teaser__text">Freiburg hat einen neuen Nationaltorhüter!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das steckt hinter seinem Post:Neuer TV-Job für Thomas Müller</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-neuer-job-er-wird-tv-experte-68e7ace6daea3e0002fb4920</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7ace6daea3e0002fb4921/461dc68566fd70064078818c516bb180,d4efd7b4?w=576" alt="Das steckt hinter seinem Post:Neuer TV-Job für Thomas Müller" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Thomas Müller läuft es einfach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In sechs Spielen für seinen neuen Klub hat er sechs Treffer erzielt und vier Vorlagen gegeben. Zuletzt gingen Fotos von seinem Style durch die Decke.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt enthüllt BILD, dass Müller einen neuen Job im Fernsehen bekommt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei welchem Sender er künftig arbeiten wird und alle weiteren Hintergründe zu seinem neuen Engagement lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Schutz vor Messerstichen:Polizisten ermitteln in Ritterrüstung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/ungewoehnliche-uniform-polizisten-ermitteln-nach-ueberfall-in-kettenhemden-68e765fbd3ab2139f9f1108a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e765fbd3ab2139f9f1108a/81c7eb7b5e9872559b842704e3f21d2b,af648e4d?w=320" alt="Zum Schutz vor Messerstichen:Polizisten ermitteln in Ritterrüstung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neumarkt – <!--]--><!--[--><b>Ein dunkler Van rauscht durch ein Gewerbegebiet: Plötzlich stoppt der Wagen, vier bewaffnete Personen stürmen heraus, stürzen sich auf drei Männer: Raubüberfall in Bayern! Schnell rückte ein Großaufgebot der Polizei an – teilweise in ganz besonderer Montur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 21. 30 Uhr waren drei Männer in Postbauer-Heng (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->)  unterwegs, als es zu dem Überfall kam. Die Räuber bedrohten sie mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Waffen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, einem Messer und einer Gaspistole. Dann nahmen sie ihnen Handys und Geldbeutel ab, stiegen wieder in das Fahrzeug und rasten unerkannt davon. Die drei jungen Männer (alle Anfang 20) blieben verletzt und geschockt zurück und mussten in einem Krankenhaus behandelt werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spezialkräfte durchsuchten die Umgebung des Gewerbegebiets nach den Tätern und möglichen Tatwaffen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unverzüglich durchsuchte ein Großaufgebot der Polizei das Gewerbegebiet, auch ein Hubschrauber wurde bei der Suche eingesetzt. Kräfte des Polizeipräsidiums Mittelfranken unterstützten die Beamten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arzt klärt auf:Diese Impfung hilft gegen Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/arzt-klaert-auf-diese-impfung-hilft-gegen-krebs-68e4f02fc9fcb483178ba5af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4f02fc9fcb483178ba5af/7f60ace877ff4bcd25aec513c7f3f811,d6fc7156?w=320" alt="Arzt klärt auf:Diese Impfung hilft gegen Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dr. Schellberg verrät im Format „Mein Leben und ich“, warum die HPV-Impfung viel mehr ist als nur eine Schutzimpfung – und wieso sie für ihn der vielleicht einfachste Weg ist, Krebs zu verhindern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia! Ermittlungen! Knast droht!:Alles nur gelogen?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/katja-krasavice-und-der-flirtende-polizist-alles-nur-gelogen-68e8bed8675f132d327b4749</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8bed8675f132d327b474a/d58354dc175f78241de86d1e850488a6,5edf7435?w=992" alt="Razzia! Ermittlungen! Knast droht!:Alles nur gelogen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Ihr Leben ist laut, grell, provokant – jetzt ist es vor allem eines: ernst. Deutschlands freizügigste Rapperin, Katja Krasavice (29, „Boss Bitch“), steht mitten in einem Ermittlungsverfahren: Ihr könnte nun sogar der Knast drohen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was mit einer nächtlichen Suff-Fahrt durch Leipzig begann, endete Monate später mit einer Hausdurchsuchung bei ihr und ihrer Mutter – inklusive einer aufgebrochenen Wohnungstür!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zu Christi Himmelfahrt (29. Mai 2025) raste die Musikerin (bürgerlich Katrin Vogel) allein in ihrem weißen BMW durch Leipzig. Eine Polizeistreife wurde auf sie aufmerksam – Tempo 100, die Beamten mussten hinterherjagen. Schließlich stoppten sie die Rapperin im Schleußiger Weg.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ganz die „Boss Bitch“: Katja Krasavice posiert mit tiefem Dekolleté<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:50:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>