<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei ermittelt wegen Mordes:Deutsche (44) enthauptet bei Florenz gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/medienbericht-deutsche-44-enthauptet-bei-florenz-gefunden-69973d1a20e745047f84b7c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69973d1a20e745047f84b7c7/255074bcf8723165c616e82130f76fd8,7aaaf347?w=992" alt="Polizei ermittelt wegen Mordes:Deutsche (44) enthauptet bei Florenz gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Scandicci (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Schauriger Fund in Italien: Auf einem ehemaligen Forschungsgelände bei Scandicci nahe Florenz wurde die zerstückelte Leiche einer Deutschen (44) gefunden. Ihr  Kopf war abgetrennt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die italienischen Behörden erklärten, hatte ein Obdachloser am Mittwochmorgen das Opfer an einem verlassenen Haus gefunden und den Notruf gewählt. Die Polizei geht von einem Verbrechen aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatten sich die Beamten der Leiche nicht nähern können, weil ein Hund sie bewachte, wie die Nachrichtenagentur Ansa berichtet. Ob das Tier der Frau gehörte, ist bislang unklar. Erst eine Stunde später habe man mit der Spurensuche am Tatort beginnen können und dabei auch ein Messer entdeckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem verfallenen Gebäude soll es sich um eine Art Bauernhaus handeln, in dem sich zu dieser Jahreszeit viele Menschen aufhalten, die auf der Straße leben. Auch die Deutsche soll keinen festen Wohnsitz in Italien gehabt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:03:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau am Großglockner erfroren:Bergsteiger soll auch Ex-Freundin zurückgelassen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-am-grossglockner-erfroren-bergsteiger-soll-auch-ex-freundin-zurueckgelassen-haben-699720f920e745047f84b44c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699720f920e745047f84b44d/58f52e74bc5c4ed94103c6bba8ce2132,9cab726f?w=992" alt="Frau am Großglockner erfroren:Bergsteiger soll auch Ex-Freundin zurückgelassen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Gemeinsam mit seiner Freundin Kerstin G. brach Thomas P. (37) zu einer Tour auf den Großglockner (3798 Meter) auf. Doch als ihre Kräfte sie verließen und sie nicht mehr weiter konnte, ließ der Österreicher sie einfach zurück – so der Vorwurf. Dort erfror die 33-Jährige. Wie jetzt im Prozess bekannt wurde, war es nicht das erste Mal, dass Thomas P. eine Partnerin ihrem Schicksal überlassen haben soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Prozess in Innsbruck wurde am Mittag der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/prozess-um-drama-am-grossglockner-es-tut-mir-unendlich-leid-6996ce23e29e5d6f1421eb02"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruder des Angeklagten befragt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dabei wurde auch ein Brief verlesen, den dieser von der Ex-Freundin von Thomas P. erhalten haben soll. Darin schreibt sie, Thomas P. habe „sie in einer Notlage zurückgelassen“. Der Richter fragte: „Wussten Sie, dass Ihr Bruder einen heftigen Streit mit seiner Ex-Freundin hatte, als er mit ihr ebenfalls am Glockner unterwegs war im Winter?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Brief habe sich die Frau damals über die Schwierigkeit der Tour beklagt. Mitten in der Nacht soll der erfahrene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/klettern/sportklettern-alle-infos-76677024.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kletterer<!--]--><!--]--></a><!--[--> sie allein am Berg zurückgelassen haben. Auf die Frage des Richters, ob er sich vorstellen könne, dass sein Bruder so etwas tue, antwortete der Zeuge: „Ich habe ihn nie in solchen Situationen erlebt.“ Das Unglück um die erfrorene Österreicherin geschah in der Beziehung danach – am 18. Januar 2025. Gegen 6.45 Uhr starteten Thomas P. und Kerstin G. ihre Tour. Kerstin G. kehrte nicht mehr zurück.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kerstin G. (✝ 33) bei einer Bergtour<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:03:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krieg gegen Iran?:Trump: „Ihr werdet es in den nächsten zehn Tagen wissen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krieg-gegen-iran-trump-ihr-werdet-es-in-den-naechsten-zehn-tagen-wissen-69972adc20e745047f84b55e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69972adc20e745047f84b55f/ea176b15f92f28dd74b47f01d4bd36e3,91301eea?w=992" alt="Krieg gegen Iran?:Trump: „Ihr werdet es in den nächsten zehn Tagen wissen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Greift US-Präsident Donald Trump (79) das Iran-Regime an? Bei seiner Rede zur Einweihung seines „Friedensrats“ gab er ganz beiläufig einen Hinweis darauf. Er lobte die US-Bomben auf die Atomanlagen der Mullahs im vergangenen Juni und den daraufhin „sofort“ eingetretenen Frieden im Nahen Osten. Dann kam er auf einen möglichen Krieg zu sprechen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident: „Nun müssen wir möglicherweise noch einen Schritt weitergehen, vielleicht aber auch nicht. Vielleicht kommen wir zu einer Einigung. Sie werden es voraussichtlich in den nächsten zehn Tagen erfahren.“ Die Entscheidung über Krieg fällt also in diesem Zeitraum!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Später kam er nochmals auf die Mullahs zu sprechen: „Der Iran kann keine Nuklearwaffen haben. Es kann keinen Frieden im Nahen Osten geben, wenn sie Nuklearwaffen haben. Das wurde ihnen sehr deutlich gesagt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump versammelte Dutzende Staats- und Regierungschefs zu seiner Show namens „Friedensrat“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:03:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama bei Schlagerstar:Frau von Matthias Reim erleidet Fehlgeburt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/matthias-reim-drama-um-schlagerstar-seine-erleidet-fehlgeburt-6996fb0cbbc0d13fd82fda22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996fb0cbbc0d13fd82fda23/2c79717a6b0255b6aa89b1d563d1a772,da00aa21?w=576" alt="Drama bei Schlagerstar:Frau von Matthias Reim erleidet Fehlgeburt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stockach (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Diese Worte brechen einem das Herz! Christin Stark hat ihr ungeborenes Baby verloren. Dass die Sängerin, Ehefrau von Matthias Reim (68), schwanger war, hatte sie zuvor nicht bekannt gegeben. Mit einem berührenden Instagram-Video will sie nun anderen Frauen, die ein ähnliches Schicksal erlebt haben, Mut machen und das Thema Fehlgeburt aus der Tabu-Zone holen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin gerade im Krankenhaus und habe eine ziemlich herzzerreißende Nachricht“, spricht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/matthias-reim/und-freundin-darum-lieben-wir-uns-wieder-44540940.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Christin Stark<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit zitternder Stimme in die Kamera. Und dann erklärt sie: „Ich hatte eine Fehlgeburt. Ja, ich war wieder schwanger. Und das war eine Mischung aus purer Freude und Panik, auch vor der Zukunft.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schmerz über ihren Verlust ist in jeder Einstellung des Videos spürbar. Und genau deshalb <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DU732woDQkX/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->wendet sich Stark an die Öffentlichkeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ich glaube, der Grund, dieses Video aufzunehmen, ist einfach, weil ich der Meinung bin, dass ich als Frau damit nicht alleine bin. Ich glaube, es gibt so viele Seelen da draußen, die was Kinderwünsche angeht oder ungeplante Schwangerschaften, bis hin zu Fehlgeburten … es ist ein Mega-Thema. Wahrscheinlich auch ein Tabuthema.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schlager-Star Matthias Reim (58) spricht über seine lebensgefährliche Herzmuskel-Entzündung – und wie er sie mit neuer Liebe gemeist...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:03:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal-Royal festgenommen:Polizei durchsucht Andrews Landsitz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/skandal-royal-in-haft-polizei-durchsucht-andrews-landsitz-699723fcbbc0d13fd82fdf58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699723fcbbc0d13fd82fdf59/1cd370449b556efa80a3f9ef56ba277a,f8614361?w=992" alt="Skandal-Royal festgenommen:Polizei durchsucht Andrews Landsitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Tiefpunkt in der Geschichte der britischen Royals: Ein Polizei-Konvoi ist am Donnerstagnachmittag auf Andrew Mountbatten Windsors Landsitz eingetroffen, um die Royal Lodge in Windsor zu durchsuchen. Der in Ungnade gefallene Ex-Herzog selbst wird in diesen Minuten von der Polizei verhört – an seinem 66. Geburtstag. Am Donnerstagvormittag wurde Andrew wegen seiner Epstein-Verwicklungen festgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es geht um den konkreten Vorwurf des Amtsmissbrauchs. 24 Stunden lang kann Andrew Mountbatten Windsor nach britischem Recht ohne Anklageerhebung verhört und festgehalten werden. König Charles stellte sich in einem Statement hinter die Polizei. Andrews Ex-Frau Sarah Ferguson ist untergetaucht. Andrew ist auf sich gestellt. Und die britische Monarchie wird von einer ihrer schwersten Krisen erschüttert. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Andrew Mountbatten Windsor wird aktuell von der Polizei vernommen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei durchsucht unterdessen die Royal Lodge in Windsor – das prunkvolle Herrenhaus, in dem Andrew mehr als 20 Jahre wohnte. Es hat mehr als 30 Zimmer. Erst vor Kurzem zog der Ex-Herzog aus, lebt seitdem auf dem Anwesen Wood Farm, Sandringham. Auch dieses Gebäude wird laut britischen Medien von der Polizei durchsucht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:03:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Showchefin nach Andrew-Festnahme:„Bin froh, dass die Queen das nicht erleben muss“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-showchefin-nach-andrew-festnahme-bin-froh-dass-die-queen-das-nicht-erleben-muss-6997087e80bddfc6bbe3f796</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997087e80bddfc6bbe3f797/7d815141491f1c449c3a07887bd2b244,5e1b4a0f?w=992" alt="BILD-Showchefin nach Andrew-Festnahme:„Bin froh, dass die Queen das nicht erleben muss“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor wird an seinem 66. Geburtstag festgenommen. BILD-Showchefin Tanja May über diesen historischen. Moment. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:03:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frauen nach Deutschland geschleust:Menschenhandel! Razzia in chinesischen  Massagesalons</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/menschenhaendlerring-zerschlagen-razzia-in-nrw-und-niedersachsen-699708f4bbc0d13fd82fdb90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699708f4bbc0d13fd82fdb91/83f1638db963396293c1696572e8d912,c067025?w=576" alt="Frauen nach Deutschland geschleust:Menschenhandel! Razzia in chinesischen  Massagesalons" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln/Recklinghausen — <!--]--><!--[--><b>Sie sollen Frauen illegal nach Deutschland geschleust und sie zur Prostitution gezwungen haben. In NRW und Niedersachsen zerschlug die Bundespolizei am Donnerstag einen chinesischen Menschenhändlerring. Um sechs Uhr morgens begann der großangelegte Einsatz von rund 600 Beamten in den beiden Bundesländern. Dabei wurden insgesamt 16 Wohn- und Geschäftsräume, vorwiegend Massagestudios, durchsucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Ermittlungen richten sich dabei gegen eine 59-jährige chinesische Hauptbeschuldigte sowie zehn weitere Beschuldigte, die als Bande im Verdacht des gewerbsmäßigen Einschleusens von Ausländern sowie des Menschenhandels stehen“, sagt ein Sprecher der Bundespolizei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wie hier in Brühl (NRW) führten die Beamten eine Verdächtige ab. Sie soll ein Teil der Bande gewesen sein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bande soll gezielt eingeschleuste Chinesinnen zur Prostitution gezwungen haben. Während der Razzia konnten die Beamten sechs Frauen antreffen, die mutmaßlich Opfer der Gruppierung geworden sind. Sie sollen gezwungen worden sein, in den Massagesalons sowie Stundenhotels anzuschaffen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:03:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Landarztpraxis“-Star Thorsten Hamer (†43):Er sagte noch: „Es geht mir gut, ich bin stark!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thorsten-hamer-43-vor-seinem-tod-sagte-er-noch-es-geht-mir-gut-ich-bin-stark-6996c88a8523289452134a21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996c88a8523289452134a22/07b58c8605a586668e22df6d147b1372,dccc3f16?w=576" alt="„Landarztpraxis“-Star Thorsten Hamer (†43):Er sagte noch: „Es geht mir gut, ich bin stark!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der plötzliche Tod des beliebten Schauspielers Thorsten Hamer erschüttert Fans und Kollegen gleichermaßen. Mit nur 43 Jahren nahm eine unerwartete Krankheit ihm das Leben – mitten in den Dreharbeiten zu einem neuen Filmprojekt. Agentin Mara Winzer erinnert sich bei BILD an einen kämpferischen Hamer, der trotz schwerer Krankheit optimistisch blieb und seine Leidenschaft für die Schauspielerei nicht aufgab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:03:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kompany schrie: „Geht nicht ins Risiko“:Schnee-Chaos beim Bayern-Training!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-schnee-chaos-beim-kompany-training-69971bf76e900962941aa34f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69971bf76e900962941aa34f/53f5aec669807c41702d9930edf6545e,5a63d6c?w=656" alt="Kompany schrie: „Geht nicht ins Risiko“:Schnee-Chaos beim Bayern-Training!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München <!--]--><!--[--><b>– Das gab es selbst beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> so wohl noch nie! Das Donnerstags-Training des deutschen Rekordmeisters wurde im Schnee-Chaos komplett auf den Kopf gestellt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil es schon ab 12 Uhr heftig zu schneien begonnen hatte, schaltete der Klub bereits vor der Einheit sein Flutlicht am Trainingsgelände an der Säbener Straße an und holte die orangefarbenen Winter-Bälle raus. Mitarbeiter von Chefcoach Vincent Kompany (39) begannen vorab auch schon mit dem Schneeschippen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An ein normales Training war dennoch nicht zu denken! Als die Spieler um 14 Uhr auf den Platz kamen, lag dort so viel Schnee, dass Minjae Kim (28) und Co. sich eine spaßige Schneeballschlacht lieferten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bayern-Stars bei der Schneeballschlacht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teure Sackgasse:Stadt kassiert mit Alles-Blitzer 60.500 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/luebeck/luebeck-stadt-kassiert-mit-alles-blitzer-60-500-euro-6996261413f9554a588dcaae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996261413f9554a588dcaae/8778d69f0a804ebc610fb1e4fbba8f48,a19e4301?w=320" alt="Teure Sackgasse:Stadt kassiert mit Alles-Blitzer 60.500 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lübeck – <!--]--><!--[--><b>Ganz Deutschland sprach über den ALLES-Blitzer, der bei allem, was sich bewegte, auslöste. Egal ob Auto, Radfahrer oder Fußgänger – ZACK! BLITZ! FOTO! Offiziell hatte die Stadt die Radarfalle zur „Überwachung des Zufahrtsverbots“ in die Sackgasse vor den Weihnachtsmärkten aufgebaut. Jedoch fragen sich viele: Ging es wirklich um Sicherheit oder nur um Abzocke?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt liegt die Bilanz vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/luebeck/radarfalle-vor-weihnachtsmarkt-stadt-blitzt-fussgaenger-und-radfahrer-693fe13061a97f2675b6cb11"><!-- --><!--[--><!--[-->Alles-Blitzer<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf dem Tisch: 1210 Auto- und Motorradfahrer wurden zwischen dem 11. und 30. Dezember 2025 geblitzt. Jeder soll 50 Euro zahlen. Macht unterm Strich: 60.500 Euro! Und es traf nicht nur Auswärtige: 634 Fahrzeuge hatten ein Lübecker Kennzeichen. 60 Fahrzeuge wurden mehrfach erwischt – ein Auto sogar zehnmal. An zwei Tagen war der Blitzer außer Betrieb. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/luebeck/strompanne-beim-blitzer-ordnungsamt-vergisst-aufladen-der-akkus-6950f4c9f3140d4649da40e8"><!-- --><!--[--><!--[-->Das Ordnungsamt hatte vergessen, den Akku aufzuladen.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Bilder von Fußgängern und Radfahrern seien sofort gelöscht worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der sogenannte Alles-Blitzer löste bereits bei unter 1 km/h aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arndt Kempgens, Fachanwalt für Verkehrsrecht, zu BILD: „Durchschnittlich rund 65 Verstöße pro Tag. Das kann auch ein Hinweis darauf sein, dass die Beschilderung missverständlich und/oder schlecht/spät zu sehen war. Anders kann ich mir die hohe Anzahl nicht erklären.“ 
Der Jurist weiter: „Ich meine, die Stadt sollte großzügig von der Möglichkeit der Verfahrenseinstellung Gebrauch machen. Das sieht § 47 Abs. 2 OWiG sogar ausdrücklich vor: Verfahrenseinstellung, wenn eine Ahndung nicht geboten ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:04:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Antrag auf Parteitag:CDU will Strafmündigkeit auf  12 Jahre senken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-will-strafmuendigkeit-senken-brisanter-vorstoss-zum-parteitag-6996f3b46e900962941a9e84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996f3b46e900962941a9e84/46c422f12e38005e5adef264761426fa,d47f6830?w=320" alt="Antrag auf Parteitag:CDU will Strafmündigkeit auf  12 Jahre senken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein brisanter Vorstoß wird ab Freitag beim CDU-Bundesparteitag in Stuttgart für Wirbel sorgen: Die Berliner CDU will das Alter für die Strafmündigkeit in Deutschland senken – von 14 auf 12 Jahre! Bisher sind Kinder unter 14 Jahren vor dem Gesetz schuldunfähig, egal wie schwer die Tat ist. Damit soll Schluss sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eingebracht hat den Initiativantrag (liegt BILD vor) Robbin Juhnke (59) aus dem Berliner Abgeordnetenhaus. Der Plan: Paragraf 19 des Strafgesetzbuchs soll geändert werden. Künftig sollen Jugendliche bereits ab ihrem 12. Geburtstag strafrechtlich zur Verantwortung gezogen werden können, sofern sie die nötige Reife besitzen. Ein gerichtliches „Verantwortungsverfahren“ soll sicherstellen, dass erzieherische Maßnahmen nicht erst spät durch das Jugendamt, sondern verbindlich durch ein Gericht angeordnet werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robbin Juhnke brachte den Vorschlag ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Begründung der Berliner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU <!--]--><!--]--></a><!--[-->ist deutlich: Kinder entwickeln heute durch das Internet und soziale Medien viel früher ein Unrechtsbewusstsein. Wer mit 12 Jahren weiß, dass er Unrecht tut, muss dafür auch geradestehen. Zudem nutzen kriminelle Banden und Clan-Strukturen die Strafunmündigkeit von Kindern gezielt aus, um sie für Verbrechen einzuspannen. Im Antrag heißt es: „Die Organisierte Kriminalität, auch aus Clan-Strukturen oder dem europäischen Ausland heraus, nutzt bewusst die Strafunmündigkeit von Kindern aus.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:04:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medaillen-Traum unserer Kombinierer dramatisch geplatzt:Es war der erste Sturz seines Lebens</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-drama-bei-kombinierern-es-war-der-erste-sturz-im-leben-von-vinzenz-geiger-69971a2d6e900962941aa30e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69971a2d6e900962941aa30f/c111e9f82172075b69d76e19e1848e7e,4a5eb2d8?w=992" alt="Medaillen-Traum unserer Kombinierer dramatisch geplatzt:Es war der erste Sturz seines Lebens" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Frust war extrem groß. Als Vinzenz Geiger (28) über die Ziellinie fuhr, schmiss er vor Wut seine Skistöcke weg. Danach sackte der Kombinierer erschöpft zu Boden und schlug mit den Fäusten in den Schnee. Das Ende eines brutalen Olympia-Dramas!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Minuten zuvor war der Traum von einer Medaille im Team-Sprint für ihn und Teamkollege Johannes Rydzek (34) geplatzt – durch Geigers ersten Wettkampf-Sturz der Karriere!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin bislang in noch keinem Rennen gestürzt. Es tut mir richtig fett leid. Es ist sehr, sehr schade. Wir haben so hart gearbeitet und dann so ein blöder Fehler“, sagt der Olympiasieger von 2018 und 2022 hinterher.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutsche Kombinierer werden nach Stürzen im Team-Sprint nur Fünfter in Tesero.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:04:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>