<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hardcore-Match um den World-Title der Frauen:Jetzt live WWE-Knaller „RAW“ aus Philadelphia schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/09f3933ac01cf40f356de0305b127980,1015e0bc?w=992" alt="Hardcore-Match um den World-Title der Frauen:Jetzt live WWE-Knaller „RAW“ aus Philadelphia schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die WWE ist wieder zurück in den USA und bereitet sich jetzt auf „Elimination Chamber“ vor (28. Februar – live bei BILD). Wer bekommt eine letzte Chance auf ein Titelmatch bei WrestleMania? Oder muss sogar World Champion CM Punk selbst in den gnadenlosen Käfig und es mit fünf Gegnern aufnehmen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„RAW“ aus Philadelphia – jetzt live und exklusiv (und danach im Replay!).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eines ist sicher: Bei „RAW“ wird es einen „Philadelphia Street Fight“ um den World Title der Frauen geben. Champion Stephanie Vaquer setzt ihren Gürtel gegen Raquel Rodriguez aufs Spiel. Es droht ein Titel-Gewitter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das alles und noch viel mehr gibt es exklusiv bei BILD – jetzt live anschauen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter von drei Kindern ermordet:„Sei leise“, sagte der Killer, dann schoss er Nina in den Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/mordprozess-in-augsburg-sei-leise-sagte-der-killer-dann-erschoss-er-nina-698046f2fa531953d5218a68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698046f2fa531953d5218a69/65490f9479bed67d6328f9da7674af32,6d4c7a24?w=992" alt="Mutter von drei Kindern ermordet:„Sei leise“, sagte der Killer, dann schoss er Nina in den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein achtjähriges Mädchen ruft in der Nacht um Hilfe: Auf ihre Mutter Nina H. (30) wurde geschossen. Der Angeklagte Gino F., der sich wegen Mordes vor dem Landgericht Augsburg verantworten muss, soll die Tat aus Verehrung für seinem Ziehvater begangen haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter dieser schrecklichen Tat und welche Beweise belasten den Angeklagten? Lesen Sie alle Details des Prozesses mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viele Selfie-Jäger?:Deutsche Familie will Mallorca-Traumbucht sperren</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mallorca-zu-viele-touristen-deutsche-familie-will-traumbucht-sperren-6980f81e78c88161f9da505f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980f81e78c88161f9da505f/5411f8c1fcc54b10e35ef49e70c27090,5d9a9525?w=656" alt="Zu viele Selfie-Jäger?:Deutsche Familie will Mallorca-Traumbucht sperren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Wer auf Mallorca seine Ruhe sucht, ist am Caló des Moro völlig falsch. Die Kult-Bucht gilt als Instagram-Hotspot – und platzt aus allen Nähten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 4000 Menschen sollen laut inselradio.com in der Hochsaison täglich in die kleine Bucht kommen, andere Schätzungen gehen sogar von bis zu 5000 aus. Viele warten stundenlang, dicht gedrängt, oft genervt. Hauptsache, das perfekte Foto ist im Kasten. Der Massenansturm ist kein neues Problem. Seit vergangenem Sommer spitzt sich die Lage jedoch offenbar weiter zu. Nun will die deutsche Millionärsfamilie Oehm laut eines Medienberichts gegensteuern. Der Strand gehört ihr. Und sie will den Zugang sperren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um zur Bucht zu gelangen, müssen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Touristen<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen rund einen Kilometer langen Weg über das Privatgelände der Familie zurücklegen. Für Maren und Hans-Peter Oehm ist das Maß voll. Nach eigenen Angaben baten sie die Behörden jahrelang „flehentlich“ um Hilfe – ohne Ergebnis. Wie „Diario de <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, haben die Oehms jetzt bei den Behörden beantragt, den Zugang über ihr Grundstück mit einem Zaun zu schließen. Der Plan sei vollständig legal und mit Architekten ausgearbeitet. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Winter hat uns aktuell fest im Griff. Zeit, sich mit Urlaubsplänen für 2026 aufzuwärmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star Trek-Set im Check:USS Enterprise von LEGO geht durch die Decke!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/lego-deals/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980fa8978c88161f9da5083/6adb6848b9891c1e9452948f2033edbe,41d84e15?w=320" alt="Star Trek-Set im Check:USS Enterprise von LEGO geht durch die Decke!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampfmittel-Experten im OP:Klinik-Alarm! Franzose (24) hat Granate im Po</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raetsel-in-klinik-mann-24-mit-granate-im-po-loest-alarm-aus-6980f47478c88161f9da5031</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980f47478c88161f9da5031/396fc3db06e80661f8cead036bbc6e7a,57f29bf0?w=320" alt="Kampfmittel-Experten im OP:Klinik-Alarm! Franzose (24) hat Granate im Po" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Toulouse (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Es gilt als üblich, dass Ärzte während ihrer medizinischen Laufbahn den ein oder anderen Spezialfall erleben. Auch die Chirurgen vom Hôpital Rangueil im französischen Toulouse hatten schon einiges gesehen. Dass der Kampfmittelräumdienst mit an den OP-Tisch gerufen wurde, gehörte bisher nicht dazu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der junge Mann (24), um den es geht, war in der Nacht zu Sonntag mit starken Schmerzen in der Notaufnahme erschienen. Er gab an, sich etwas eingeführt zu haben: In seinem Gesäß steckte ein Fremdkörper – und was für einer. Die Ärzte entschieden sich sofort für eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/medizinische-operation/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19409996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Operation<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Während des Eingriffs dämmert es dem Team, was sie da gerade vor sich haben. „Im Moment der Extraktion bemerkte der Chirurg, dass es sich bei dem Gegenstand um eine Granate handelt“, so eine Polizei-Quelle zur Zeitung „Le Figaro“. Gegen 1.40 Uhr wurde die Polizei informiert. In der Klinik brach Alarm aus. Der Kampfmittelräumdienst rückte an. Ein Teil der Klinik wurde als Sicherheitsbereich abgesperrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Sender France 3 berichtet, handelte es sich bei der Weltkriegsgranate um ein deutsches Artilleriegeschoss aus dem Ersten Weltkrieg. Kaliber: 37 Millimeter. Länge: 16 Zentimeter. Baujahr: 1918. Diese Granaten wurden damals mit einem Datumsstempel versehen und zu Hunderttausenden gegen britische und französische Truppen in großen Schlachten an der Westfront zwischen 1914 und 1918 eingesetzt. Auf Baustellen tauchen sie in Frankreich immer wieder auf. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Frankreich werden noch immer viele Artilleriegeschosse gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Enthüllungen! Sein Name fällt in den Epstein-Akten Tausende Male:Das Worst-Case-Szenario für Donald Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-epstein-enthuellungen-das-worst-case-szenario-fuer-donald-trump-698076f6fa531953d5218de8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698076f6fa531953d5218de9/170fa1ca8f9aaba1fd1c45407ff20cf0,fadcfc57?w=992" alt="Neue Enthüllungen! Sein Name fällt in den Epstein-Akten Tausende Male:Das Worst-Case-Szenario für Donald Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die neuen Epstein-Akten erschüttern Amerika! Über Millionen Seiten und tausende Fotos und Videos wurden am Freitag vom US-Justizministerium veröffentlicht. In den Akten stehen Dutzende Namen der US-Elite, von Wirtschaft über Hollywood bis ins Weiße Haus. Auch der Name von US-Präsident Donald Trump fällt tausende Male. Obwohl er jede Verstrickung bestreitet, könnte es für Trump brenzlig werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus dem Jahr 2013:Bizarrer Merkel-Fund in Epsteins E-Mails</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/aus-dem-jahr-2013-bizarrer-merkel-fund-in-epsteins-e-mails-6980cdc656e922cc805962be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980cdc656e922cc805962bf/6ba6ec167de4ed81a4a0ca40926e0d1a,28575ea3?w=576" alt="Aus dem Jahr 2013:Bizarrer Merkel-Fund in Epsteins E-Mails" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das vom US-Justizministerium veröffentlichte E-Mail-Archiv des verstorbenen Sexualstraftäters Jeffrey Epstein ist eine Fundgrube von politischen und perversen Machenschaften. Als eine von wenigen deutschen Persönlichkeiten taucht die langjährige Bundeskanzlerin in den Mailwechseln auf – in besonders bizarrer Art und Weise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders häufig wurde Merkel in den Schriftwechseln mit Steve Bannon, dem rechtsextremen Ex-Berater von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> erwähnt. Dieser arbeitete nach eigenen Angaben daran, sie und andere europäische Politiker zu schwächen, indem er rechtspopulistische Parteien unterstützte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch auch in einer E-Mail eines arabischen Geschäftsmanns taucht die Altkanzlerin auf – inklusive eines Nacktbilds, das der Mann Merkel andichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sultan bin Sulayem und Jeffrey Epstein beim Kochen. Auch dieses Foto wurde von den US-Behörden veröffentlicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfangreiche Mette-Marit-Mails an Epstein aufgetaucht:„Paris ist gut für Untreue, Skandinavien besser für Ehefrauen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mails-von-mette-marit-an-epstein-aufgetaucht-paris-ist-gut-fuer-untreue-697f006efa531953d5217adf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f006efa531953d5217ae0/0750842465a67777c9b7094ca69206ef,12878d4b?w=576" alt="Umfangreiche Mette-Marit-Mails an Epstein aufgetaucht:„Paris ist gut für Untreue, Skandinavien besser für Ehefrauen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sumpf um Kronprinzessin Mette-Marit (51) wird immer größer und tiefer. In den Epstein-Akten finden sich zahlreiche Mails zwischen ihr und dem verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein. Die meisten sind kurz, lassen aber tief blicken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ton ihrer Mails ist auffallend vertraut, fast schon flirtend. Besonders brisant: Sogar nach den öffentlichen Vorwürfen gegen Epstein blieb die Kronprinzessin in engem Kontakt mit ihm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, worüber sich Mette-Marit und Epstein schrieben und welche Komplimente sie für ihn übrig hatte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anstieg von 60 Prozent!:Immer mehr Flüchtlinge 
gehen freiwillig</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/60-prozent-plus-immer-mehr-fluechtlinge-reisen-freiwillig-aus-6980b2f2f0e62064809e2411</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980b2f2f0e62064809e2411/7a522c79d033d84643f21a8bea905eba,87bdf31b?w=656" alt="Anstieg von 60 Prozent!:Immer mehr Flüchtlinge 
gehen freiwillig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland schiebt mehr Flüchtlinge ab und die Zahl der Asylanträge sinkt. Doch auch eine andere Zahl entwickelt sich in Richtung der von der Bundesregierung ausgerufenen Migrationswende. Im vergangenen Jahr stieg die Zahl freiwilliger Ausreisen in die Herkunftsländer stark an. 16.576 Flüchtlinge reisten 2025 mit deutscher finanzieller Förderung aus. Das ist ein Anstieg von 60 Prozent gegenüber dem Vorjahr (10.358). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten freiwilligen Ausreisen gingen mit 33 Prozent in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, gefolgt von Syrien mit 27 Prozent. Zehn Prozent reisten in die Russische Föderation zurück, das dürften vor allem abgelehnte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Asylbewerber<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Tschetschenien sein. Von den insgesamt 16.576 ausgereisten Personen waren u. a. 6394 ausreisepflichtig. 2787 hatten lediglich eine befristete Aufenthaltserlaubnis, gut 7300 waren noch im Asylverfahren, teilte das Bundesamt für Migration und Flüchtlinge (BAMF) mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den größten Effekt auf die Zahlen hat die Situation in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/syrien/thema-syrien-alle-infos-80032912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Syrien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit dem Ende des Bürgerkriegs und dem Sturz von Machthaber Baschar al-Assad (60) Ende 2024 wurde das ausgesetzte deutsche Rückkehrprogramm Anfang 2025 wieder aufgenommen. Das Plus von insgesamt gut 6000 Rückkehrern geht mit 3678 zu mehr als der Hälfte auf das Konto von syrischen Flüchtlingen. Syrien war auch lange Zeit Spitzenreiter unter den Asyl-Herkunftsländern. 2023 waren es 104.561 Anträge, ein Jahr später 76.765, 2025 dann mit 23.256 deutlich weniger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland fördert die freiwilligen Ausreisen, organisiert und bezahlt z. B. Flüge, übernimmt medizinische Kosten. Erwachsene erhalten 1000 Euro Handgeld, Kinder und Jugendliche 500 Euro, Familien höchstens 4000 Euro. Das BAMF zahlt auch Hilfen für die Wiedereingliederung, die Rückkehrer im Herkunftsland unterstützen sollen. Auf ihrer Website wirbt die Behörde für die Ausreise auf Flyern in insgesamt 19 Sprachen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in Nigeria:„The Voice“-Sängerin von Schlange totgebissen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nigeria-the-voice-saengerin-stirbt-nach-schlangenbiss-698108c501f9e5fd1b0b76b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698108c501f9e5fd1b0b76b0/f9bbc5dd731793be6d00ed1ab51571d9,85187d57?w=320" alt="Drama in Nigeria:„The Voice“-Sängerin von Schlange totgebissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abuja (Nigeria) – <!--]--><!--[--><b>Mit ihrer Stimme begeisterte sie die Menschen ihrer Heimat. Nigerias ehemaliger „The Voice“-Kandidatin Ifunanya Nwangene (26) wurde eine große Karriere vorhergesagt. Eine Karriere, die es nun nicht mehr geben wird: Die junge Frau wurde im Schlaf von einer Schlange gebissen. Sie starb, weil offenbar kein Gegengift zur Verfügung stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/youtube/thema-youtube-alle-infos-80125716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Youtube<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fans war Ifunanya Nwangene als „Nanyah“ bekannt. 2021 hatte die Sängerin bei der nigerianischen Ausgabe der Talentshow „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/the-voice/the-voice-of-germany-alle-infos-76680822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->The Voice<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ mitgemacht. Gleich zwei Juroren drehten sich bei ihrer Interpretation von Rihannas „Take A Bow“ um. Erst in der K.-o.-Runde schied sie aus. Ihre Karriere ging dennoch weiter. „Nanyah“ veröffentlichte Videos im Netz, sang im Chor. Sie plante sogar ein erstes Solokonzert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dazu sollte es nie kommen. Ifunanya Nwangene schlief in ihrer Wohnung in der Hauptstadt Abuja, als sie offenbar von einer giftigen Kobra gebissen wurde. Wie ein Freund der BBC Africa sagte, wachte die junge Frau mit Schmerzen im Bein auf. Alarmierte Rettungskräfte rasten zur Wohnung: „Während man versuchte, ihren Zustand zu stabilisieren, konnte sie nicht sprechen, aber sie konnte Handgesten machen. Sie hatte Schwierigkeiten zu atmen“, so der Freund gegenüber dem Sender.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Bericht nach verfügte das Krankenhaus, in welches die Sängerin gebracht wurde, nur über eines der beiden benötigten Gegengifte. Das zweite Mittel konnte nicht rechtzeitig besorgt werden. Ifunanya Nwangene starb in der Klinik. Tierschützer fingen den Angaben zufolge in Nwangenes Wohnung zwei Kobra-Schlangen ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GZSZ-Star in Klinik:Anne Menden bekommt ihr erstes Baby</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gzsz-star-in-klinik-anne-menden-bekommt-ihr-erstes-baby-6980e910f0e62064809e27e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980e910f0e62064809e27e4/8cf83951376fb951f8cad12459a482f1,4c4e3fe?w=320" alt="GZSZ-Star in Klinik:Anne Menden bekommt ihr erstes Baby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Anne Menden (40), bekannt aus „Gute Zeiten, schlechte Zeiten“, soll jeden Augenblick ihr erstes Kind bekommen. Wie sie am Montagabend auf Instagram bekannt gab, gab es am frühen Morgen einen Blasensprung, jetzt sei sie im Krankenhaus und „nehmen uns ganz bewusst Zeit, um anzukommen, durchzuatmen und Ruhe zu finden“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schauspielerin ist schon seit 2004 bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/gute-zeiten-schlechte-zeiten/gzsz-alle-infos-76683020.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->GZSZ<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Emily zu sehen. Mit ihrem Verlobten, Gustav Masurek (36, nahm bei „Die Bachelorette“ teil) ist sie schon länger zusammen, machte die Beziehung jedoch erst vor zwei Jahren öffentlich. Im vergangenen September gab Menden ihre Schwangerschaft bekannt. Im Januar verriet sie, dass es ein Sohn wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusammen kündigte das Paar wegen des Klinikaufenthalts eine künftige Funkstille auf Social Media an. „Ihr werdet jetzt erstmal nichts mehr von mir und Anne hören“, so die beiden auf Instagram.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Liebevoll küsst Masurek seine schwangere Verlobte im September bei der Bertelsmann Party in Berlin, ihre Liebe hielten beide lange geheim<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2 Rekorde und eine riesige Überraschung:Die wichtigsten Transfers am Deadline-Day</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mega-deals-am-deadline-day-rekorde-und-ueberraschungen-69810543fa531953d52199c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69810543fa531953d52199ca/043ab9fab28715323cccc5436d882631,b3dc8e4d?w=992" alt="2 Rekorde und eine riesige Überraschung:Die wichtigsten Transfers am Deadline-Day" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Letzte Chance – vorbei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Winterwechselfenster in Deutschland ist geschlossen. Viele Klubs der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie der 2. und 3. Liga haben am letzten Tag, dem Deadline-Day, noch einmal auf dem Transfermarkt zugeschlagen, um sich für die restliche Saison zu verstärken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mega-Deal in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga/home-15770732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->3. Liga<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Rekord beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der Überraschungsdeal eines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Juwels – BILD zeigt die wichtigsten Transfers am Deadline-Day!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Karriere des neuen HSV-Stürmers Philip Otele könnte auch Stoff für einen Roman sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachdem sie sich von ihm getrennt hatte:Mann stach seine Ex im Maisfeld nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-mann-stach-seine-ex-nach-trennung-im-maisfeld-nieder-69804b0678c88161f9da4068</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69804b0678c88161f9da4069/3792cbb3a840f15de86716d19f03e751,87f5dd59?w=576" alt="Nachdem sie sich von ihm getrennt hatte:Mann stach seine Ex im Maisfeld nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster – <!--]--><!--[--><b>Nach der Trennung drohte ihm die Abschiebung. Das Paar ging noch einmal zusammen einkaufen. SIE kaufte Tassen, ER tauschte sie heimlich um – gegen zwei Messer, um seine Frau zu töten! Seit Montag steht Elnur D. (38) aus Aserbaidschan wegen versuchten Mordes vor dem Landgericht Münster.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Staatsanwalt Ralf Tyborczyk sieht gleich vier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordmerkmale<!--]--><!--]--></a><!--[--> verwirklicht: Heimtücke, Habgier, niedere Beweggründe und die Verdeckung einer anderen Straftat. Dem angeklagten Familienvater droht lebenslange Haft. Die Frau hatte sich nach 14 Jahren vom Vater ihrer beiden Kinder getrennt. Sie war es offenbar leid, ihren arbeitslosen, oft betrunkenen Mann zu ertragen. Am 10. September gingen beide noch einmal in Nottuln (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gemeinsam einkaufen. Danach wollte die Frau mit dem Bus zurückfahren. An der Haltestelle ging sie in ein Maisfeld, um sich zu erleichtern – er folgte ihr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Maisfeld wollte die Frau kurz austreten, als ihr Mann ihr mit den Messern folgte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Staatsanwalt Tyborczyk: „Der Angeklagte folgte der Frau und stach dort mehrfach mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messern<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf die Geschädigte ein. Er wollte sie einen Tag vor seiner Ausreise dafür abstrafen, dass diese sich von ihm getrennt hatte.“ Die Messer trafen Gesicht, Hals, Rücken, Brust, Bauch, Oberschenkel, Gesäß und Hände. Rechtsmedizinerin Dr. Stefanie Schlepper: „1,5 Liter Blut ergossen sich in die Bauchhöhle. Die Ärzte retteten die Frau in einer sechsstündigen Notoperation. Das hätte auch schiefgehen können.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reißt die Brandmauer zu Rechtsaußen?:Krimi um die Bundespräsidentenwahl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-geheimplan-fuer-die-bundespraesidentenwahl-unmoralisches-angebot-an-union-6980a4bbf0e62064809e2261</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980a4bbf0e62064809e2262/5b894833109919e34fb3475e296e65ee,f983f940?w=576" alt="Reißt die Brandmauer zu Rechtsaußen?:Krimi um die Bundespräsidentenwahl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der AfD gibt es nach BILD-Informationen Planspiele, sich durch die anstehenden Landtagswahlen für die Bundespräsidentenwahl in eine so starke Position zu bringen, dass die AfD-Wahlmänner in der Bundesversammlung zum Zünglein an der Waage für eine mögliche Unions-Kandidatin werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Die Bundesversammlung setzt sich aus den Bundestagsabgeordneten und Delegierten der Länder zusammen (je nach Stärke der Fraktionen in den Landesparlamenten). In Baden-Württemberg (letzte Umfrage um 20 %) und Rheinland-Pfalz (18 %) dürfte die Rechtsaußen-Partei deutlich zulegen im Vergleich zu den vorangegangenen Wahlen, im Osten (MeckPomm und Sachsen-Anhalt wählen im September) erhofft sich die AfD sogar einen Durchmarsch (35–40 %). Heißt: Noch mehr AfD-Wahlmänner in der Bundesversammlung – sie könnten den drittgrößten Block nach der SPD bilden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: Im Moment stellen die Landesparlamente 72 AfDler für die Bundesversammlung. Die kommen in der Bundesversammlung zu den aktuell 151 AfD-MdB dazu. Macht zusammen 223 Stimmen. Das Ganze kann sich nach den Landtagswahlen deutlich verschieben. Aus Sachsen-Anhalt kämen bei 40 Prozent für die AfD sieben dazu. In Meck-Pomm fünf, in BaWü 16 und in Rheinland-Pfalz und Berlin je sechs. In Summe dann also möglicherweise ab kommendem Jahr etwa 263. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:44:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>