<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sozialstaat zu teuer?:„Bullshit!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bas-gegen-merz-sozialstaat-zu-teuer-bullshit-68b4402f52bf491685b7a748</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b4402f52bf491685b7a749/f9df613a621c1d67336a8966856f0850,98ac1c7a?w=992" alt="Sozialstaat zu teuer?:„Bullshit!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>„Es clasht nicht“, sagt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/bundeskanzler-merz-im-zdf-sommerinterview-keine-steuererhoehungen-68b437675d3e123a945b1519"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kanzler Friedrich Merz im ZDF-Sommerinterview</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (19.10 Uhr bei „Berlin direkt“). Doch von Harmonie in der Regierungskoalition kann keine Rede sein: Denn zeitgleich geht die SPD-Chefin rüde auf ihn los!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Bullshit!“, sagt Bundesarbeitsministerin und SPD-Chefin Bärbel Bas als Antwort auf Merz’ Sparansage vom Samstag. „Diese Debatte gerade, dass wir uns diese Sozialversicherungssysteme und diesen Sozialstaat finanziell nicht mehr leisten können, ist – und da entschuldige ich mich jetzt schon für den Ausdruck – Bullshit!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bas’ derbe Reaktion <!--]--><!--[--><i>(der englische Ausdruck „Bullshit“ heißt wörtlich übersetzt „Bullensch…e“ und meint in etwa „Quatsch“) </i><!--]--><!--[-->fiel bei der Landeskonferenz der NRW-Jusos in Gelsenkirchen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Arbeitsministerin bezog sich damit auf diesen Merz-Satz vom Samstag: „Wir können uns dieses System, das wir heute haben, mit dem, was wir erwirtschaften, einfach nicht mehr leisten. Wir leben seit Jahren über unsere Verhältnisse.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Braut trug drei Kleider:Die schönsten Fotos von Leyla und ihrem Ehe-MIKE</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-die-schoensten-fotos-der-traumhochzeit-68b4012ba64eea6afd52072f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b4012ba64eea6afd520730/1dbc9408752800a278c6cf9d2f93754e,613bbd9d?w=992" alt="Die Braut trug drei Kleider:Die schönsten Fotos von Leyla und ihrem Ehe-MIKE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie strahlte voll HEITERkeit in jedem Kleid! Die XXL-Hochzeit und Mega-Party der Reality-Stars Mike und Leyla Heiter: Es war ein Tag, der an Glamour und Überraschungen nicht zu überbieten war. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Braut hatte gleich DREI maßgeschneiderte Traumroben, ihr Ehemann glitzerte ebenfalls von Kopf bis Fuß. Ob funkelnde Looks, emotionale Liebesgeständnisse oder magische Momente, die Gäste und Brautpaar gleichermaßen verzauberten: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD war am Samstag beim großen Finale der außergewöhnlichen Heiters-Lovestory live dabei. Und zeigt exklusiv die schönsten Fotos der Traumhochzeit! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD hinter den Kulissen der großen Heiters-Hochzeit:Dschungel-Gigi verschwand zum Quickie mit Vicky</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hochzeit-von-mike-und-leyla-heiter-gigi-birofio-verschwand-zum-quickie-68b3e9de5d3e123a945b110d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b3e9de5d3e123a945b110e/8aed56d2de659d3071be766154e77d74,d10db1e?w=576" alt="BILD hinter den Kulissen der großen Heiters-Hochzeit:Dschungel-Gigi verschwand zum Quickie mit Vicky" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reality-Star Gigi Birofio (26) sorgt bei der Hochzeit seines besten Freundes Mike Heiter (33) an der Amalfiküste für Aufsehen. Er verschwand mit seiner Freundin Vicky nach der Vorspeise und vor dem Hauptgang. Lesen Sie die Einzelheiten hier!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Dschungel-Gigi dies begründete, was er Mike und Leyla für ihre Zukunft wünscht, wie er selbst zu Hochzeitsplänen mit seiner Vicky steht und was alles hinter den Kulissen der großen Party passierte, gibt es exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Heiters:Ihre ersten Worte als Ehepaar</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/die-heiters-ihre-ersten-worte-als-ehepaar-68b326835d3e123a945b0bd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b326835d3e123a945b0bd5/ff518c15e15a21289cbfcef52c08f07b,3d4ae3ab?w=576" alt="Die Heiters:Ihre ersten Worte als Ehepaar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mike und Leyla sind verheiratet. Das sind ihre ersten Worte nach der Trauung.


JETZT die gesamte LIVE-Hochzeit von Mike und Leyla mit dem Wedding-Pass schauen – näher dran geht nicht!
 
► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)! 
 
++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Bayern will jetzt diesen Stürmer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-will-nach-transfer-drama-jetzt-diesen-stuermer-ausleihen-68b45edfa64eea6afd520cf2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b45edfa64eea6afd520cf3/9d26432b3b4b3d82dbdc75f79181838c,4bdf06a0?w=656" alt="Medienbericht:Bayern will jetzt diesen Stürmer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zeit für die Bayern rennt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zum Transferschluss am 1. September (20 Uhr) will der Rekordmeister noch einen Offensivspieler verpflichten – per Leihe. Und da die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-jetzt-spricht-der-jackson-berater-transfer-krimi-um-neuen-bayern-stuermer-68b425d0a64eea6afd520957?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Ffussball%252Ffc-bayern-jetzt-spricht-der-jackson-berater-transfer-krimi-um-neuen-bayern-stuermer-68b425d0a64eea6afd520957%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.google.com%25252F"><!-- --><!--[--><!--[-->angedachte Leihe von Chelsea-Spieler Nicolas Jackson<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch in der Schwebe steht, muss eine Alternative her.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie „The Athletic“, das Sportportal der „New York Times“, berichtet, will Bayern jetzt Ademola Lookman von Atalanta Bergamo ausleihen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steak in der Luftröhre:Deutscher (82) erstickt auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mallorca-deutscher-82-tourist-erstickt-in-restaurant-68b449b852bf491685b7a7f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b449b852bf491685b7a7f1/e01aa2cdff103d054724b9dffcfe110d/Kennung_Symbolfoto,a48ec7ee?w=320" alt="Steak in der Luftröhre:Deutscher (82) erstickt auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Port de Sóller (Mallorca) – <!--]--><!--[--><b>Aus einem Familien-Lunch am Strand von Port de Sóller wurde eine Katastrophe: Ein 82-jähriger Deutscher verschluckte sich am Samstag an seinem Steak – und starb vor den Augen seiner Angehörigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rentner war mit seiner Frau, seiner Enkelin und seinem Schwiegersohn im Strandlokal „Es Canyis“ am Hafen von Sóller, einer Stadt an der Nordwestküste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorcas<!--]--><!--]--></a><!--[-->, eingekehrt, um Mittag zu essen, als es um 13.55 Uhr passierte: Plötzlich begann der Mann zu röcheln und zu husten. Er hatte sich an seinem Steak verschluckt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sofort erkannten seine Angehörigen den Ernst der Lage und riefen panisch um Hilfe. Rettungsschwimmer der Küstensicherheits-Firma Marsave eilten herbei, um dem 82-Jährigen mit der Heimlich-Methode zu helfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Erste-Hilfe-Manöver umklammert man den Oberbauch der erstickenden Person von hinten und stößt die Faust ruckartig nach innen-oben – so soll der Fremdkörper aus den Atemwegen geschleudert werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bosse wussten von Verletzung:Dortmunder Star-Einkauf fällt direkt aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-naechster-star-ausfall-68b438738c33b226bcaee037</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b438738c33b226bcaee037/5b95e73d8cab5506cd7836d67689683d,d76d758c?w=320" alt="Bosse wussten von Verletzung:Dortmunder Star-Einkauf fällt direkt aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drei Stars hat der BVB diese Woche frisch verpflichtet – einer fällt jetzt schon aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Dahinter steckt eine Verletzung, von der die Borussia bereits vor dem Kauf wusste. Und die den Klub womöglich auch noch etwas länger beschäftigen könnte ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen Zugang es geht und alle Details zur Verletzung – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>105 Euro für Eierspeise:Omelette-Skandal bei Michelin-Köchin</title>
    <link>https://www.bild.de/service/reise/105-euro-fuer-eierspeise-omelette-skandal-bei-michelin-koechin-68b4310b8c33b226bcaedfe0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b4310b8c33b226bcaedfe1/362aa7b262a1fab7c7c49f89201575a4,f118a6c3?w=992" alt="105 Euro für Eierspeise:Omelette-Skandal bei Michelin-Köchin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bangkok (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich kennt man Jay Fai als die Grande Dame der thailändischen Straßenküche: Skibrille auf der Nase, loderndes Feuer unter Woks vor sich und auf dem Teller die berühmteste Krabben-Omelette der Welt. Doch nun sorgt die 82-jährige Michelin-Köchin in Thailand für Schlagzeilen – und zwar nicht wegen kulinarischer Meisterwerke, sondern wegen eines kulinarischen Preis-Skandals.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die YouTuberin „Peachii“ (Pitchaya Chaychana) bestellte in Jay Fais Lokal das berühmte Krabben-Omelette für 1500 Baht (rund 38 Euro). Serviert bekam sie aber ein besonders edles „VIP“-Omelette – zum satten Preis von 4000 Baht (etwa 105 Euro). Blöd nur: Sie wurde vorher weder gefragt noch informiert. Die Mega-Rechnung kam als Überraschung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Krabben-Omelette von Jay Fai gilt als das berühmteste der Welt und kostet regulär 38 Euro<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pitchaya Chaychana machte ihren Unmut darüber auf „X“ öffentlich, in den sozialen Medien tobte die Diskussion: „Abzocke!“, riefen die einen, „Nobel geht die Welt zugrunde“, die anderen. Sogar Jay Fais Krabben-Lieferant meldete sich zu Wort und rechtfertigte sich für die hohen Rohstoffpreise.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Krimi um neuen Bayern-Stürmer:Jetzt spricht der Jackson-Berater</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-jetzt-spricht-der-jackson-berater-transfer-krimi-um-neuen-bayern-stuermer-68b425d0a64eea6afd520957</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b425d0a64eea6afd520958/fc8d4d10ffdf8c5970073339bb5cb8ab,b40609f7?w=576" alt="Transfer-Krimi um neuen Bayern-Stürmer:Jetzt spricht der Jackson-Berater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie kämpfen um den Bayern-Wechsel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen München und London tobt gerade ein echter Transfer-Krimi um Wunsch-Stürmer Nicolas Jackson (24).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> stand schon ganz kurz vor der Leihe des Chelsea-Angreifers, war sich mit Klub und Spieler einig. Eine Leihgebühr von 15 Mio. Euro wäre fällig geworden, die Kaufoption im Sommer 2026 hätte 65 Mio. Euro betragen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nick Woltemade verließ den VfB, ohne sich bei seinen Mitspielern zu verabschieden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Auf frischer Tat ertappt“:Trump rasiert Gärtner wegen Gehweg-Panne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-us-praesident-feuert-gaertner-wegen-kalkstein-platte-68b41a0d8c33b226bcaedec3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b41a0d8c33b226bcaedec3/f52b75ee4ad27f76b06ea5cd08a6c256,836f60ad?w=320" alt="„Auf frischer Tat ertappt“:Trump rasiert Gärtner wegen Gehweg-Panne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn US-Präsident Donald Trump (79) mit der Arbeit seiner Untergebenen nicht zufrieden ist, dann fackelt er nicht lange. Allein in diesem Jahr feuerte er u.a. NSA-Chef Timothy Haugh (56), seinen Nationalen Sicherheitsberater Mike Waltz (51) und erst vor wenigen Tagen die Zentralbank-Gouverneurin Lisa Cook (61). Jetzt schlägt er noch ein paar Etagen tiefer zu – und knüpft sich ein Gärtnerteam vor, das den Rosengarten am Weißen Haus verschönern sollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Post auf seinem Netzwerk <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/115119151783895076" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Truth Social<!--]--><!--]--></a><!--[--> lederte Trump am Samstag: „Als ich vor drei Tagen die Steinmetzarbeiten bewunderte, fiel mir zufällig ein riesiger Riss im Kalkstein auf, der mehr als 25 Yards lang war. Er war tief und hässlich.“ Sofort habe der knapp 23 Meter lange Riss zu einem Garten-Ausraster beim Präsidenten geführt, wie er es selbst beschreibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Als die Gartenarbeiter einen Palettenhubwagen über den Gehweg ziehen, beschädigen sie – zumindest ist Präsident Trump davon überzeugt – die Kalksteinplatten schwer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump schildert, er habe sofort angefangen zu schreien: „Wer war das, ich will das jetzt wissen!“ Er habe das „nicht auf die nette Art“ gesagt: „Ich fragte mich: ,War das Vandalismus oder einfach nur Dummheit?‘“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bitterer Ausfall kurz vor Ende:Entscheidet DAS die Formel-1-WM?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/zandvoort-gp-bitterer-ausfall-kurz-vor-schluss-entscheidet-das-die-formel-1-wm-68b443078c33b226bcaee093</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b443078c33b226bcaee093/2137413a16aba7aa90aa5dd05a9a6e20,fc56628c?w=320" alt="Bitterer Ausfall kurz vor Ende:Entscheidet DAS die Formel-1-WM?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es steigt weißer Rauch auf … </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der katholischen Kirche bedeutet das, dass ein neuer Papst gewählt wurde. In der Formel 1 ist es das eindeutige Indiz dafür, dass ein Motor hochgegangen ist. Beim Großen Preis von Holland in Zandvoort hat es Lando Norris (25) erwischt. Ausgerechnet Norris!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der McLaren-Star kämpft mit Teamkollege Oscar Piastri (24) um die Fahrer-WM, hat vor dem Rennen in Zandvoort nur neun Punkte Rückstand auf den Australier. Durch den Ausfall wächst der auf 34 Zähler an, denn Piastri siegt vor Max Verstappen (27) und Isack Hadjar (20/Racing Bulls). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorentscheidung im Titelrennen? Offen. Fest steht: Es ist weißer Rauch an einem schwarzen Tag für den Vizeweltmeister der vergangenen Saison …<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute letzter Tag! Er war angeblich einer der heißesten seit 1881:Sommer das wirklich glauben?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-angeblich-einer-der-heissesten-sommer-seit-1881-68b4156b5d3e123a945b1346</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b4156b5d3e123a945b1347/b817121ba2821be3741c058b39751179,177dd65b?w=992" alt="Heute letzter Tag! Er war angeblich einer der heißesten seit 1881:Sommer das wirklich glauben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sonntagnacht ist der Sommer vorbei. Zumindest für die Meteorologen. Am 1. September beginnt für die Wetterexperten der Herbst. Aber: Haben wir den – gefühlt – nicht schon lange?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Irgendwie fühlte es sich dieses Jahr zu wenig nach Sonne, Eis und Freibad, sondern mehr nach Pfütze, Grau und Regenjacke an. Meteorologe Dominik Jung (48) zu BILD: „Tatsächlich ist der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-ist-der-sommer-etwa-schon-vorbei-68a986438c33b226bcae52c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in unseren Breiten immer wechselhaft. Wir sind ja nicht umsonst in den 80er Jahren alle nach Italien und Spanien in den Urlaub gefahren. Die Deutschen haben einfach zu hohe Ansprüche an den Sommer.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit elf Hitzetagen (über 30 Grad) und 36 Sommertagen (über 25 Grad) war der gesamte Sommer überdurchschnittlich warm und gehört laut dem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wetter.bild.de/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mann zu den Top 10 der heißesten Sommer seit Beginn der Wetteraufzeichnung 1881. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jung zu BILD: „Ich habe als Zehnjähriger zu Hause bei meinen Eltern in Bad Kreuznach schon Wetterdaten aufgezeichnet. In den 80er-Jahren lagen die Höchstwerte bei 34 oder 35 Grad. Heute sprechen wir über Spitzen von 39 bis 40 Grad.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 15:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>