<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Spektakulärer Coup in Gelsenkirchen:Einbrecher bohren Loch in Tresorraum von Sparkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-einbrecher-bohren-loch-in-tresorraum-von-sparkasse-695233d7ba368aa0126a5ae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695233d7ba368aa0126a5ae2/beb26b468e576ca10668b5dc33142c16,1f09893c?w=992" alt="Spektakulärer Coup in Gelsenkirchen:Einbrecher bohren Loch in Tresorraum von Sparkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es war ein filmreifer Einbruch, bei dem sogar die Polizei am Ende zugeben muss: Die Kriminellen wussten genau, was sie taten …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unbekannte haben in Gelsenkirchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ein Loch in den Tresorraum einer Sparkassen-Filiale gebohrt. Als sie durch die dicke Wand waren, durchsuchten sie Schließfächer und flohen mit ihrer Beute. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Bislang unbekannte Täter haben die Ruhe der Weihnachtstage genutzt, um dort mit einem großen Bohrer ein Loch in einen Tresorraum zu bohren und die darin befindlichen Wertschließfächer zu durchsuchen“, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Aufmerksam wurden die Ermittler auf den Einbruch durch einen Brandmeldealarm, der am Montagmorgen gegen 3.58 Uhr bei der Feuerwehr einging.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wie lange die Täter an dem Loch bohrten, ist unklar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:30:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwerksverkauf startete um Mitternacht:Erzieher verböllert 3800 Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/feuerwerksverkauf-gestartet-ich-verboellere-3800-euro-6950f82cf3140d4649da4113</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950f82cf3140d4649da4114/ec7a9c9ca32189f8c1ade27ad4120fba,1942c58?w=992" alt="Feuerwerksverkauf startete um Mitternacht:Erzieher verböllert 3800 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Hamburg/Herten – <!--]--><!--[--><b>Seid ihr eigentlich böller-böller? In Deutschland wird immer mehr Geld für Silvester-Feuerwerk ausgegeben. Allein im vergangenen Jahr gingen laut der globalen Datenbank „Statista“ Raketen und Böller im Wert von 197 Millionen Euro über den Ladentisch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Geld verpufft sprichwörtlich in der Luft, der Spaß dauert nur wenige Minuten – doch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Knallern ist das egal. Sie lieben ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/feuerwerk/nachrichten-news-kultur-fotos-videos-20913532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwerk<!--]--><!--]--></a><!--[--> und geben gerne mal locker ein Monatsgehalt dafür aus. BILD traf einige von ihnen und fragte: Wie viel habt ihr für die Silvester-Böllerei ausgegeben?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Böllerverkauf startete in Berlin-Weißensee um 0.00 Uhr in der Nacht zu Montag. Menschen stehen in einer langen Warteschlange an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurz nach Ladenöffnung in der Nacht: Noch sind die Auslagen im Feuerwerksgeschäft in Berlin voll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boots-Drama in Indonesien:Tochter (12) des Valencia-Trainers tot geborgen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/boots-drama-leiche-der-tochter-des-valencia-trainers-geborgen-69522930ba368aa0126a5a74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522930ba368aa0126a5a75/df75b3b2eb3beb9790c0c2844fe06ea8,c9f2ff2d?w=576" alt="Boots-Drama in Indonesien:Tochter (12) des Valencia-Trainers tot geborgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es traurige Gewissheit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag-Morgen wurde die Leiche der Tochter (12) von Fernando Martin Carreras, Trainer der zweiten Frauenmannschaft von Valencia, geborgen. Dies berichtet die spanische Tageszeitung „El Pais“ unter Berufung auf indonesische Rettungskräfte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einer Mitteilung der nationalen Such- und Rettungsagentur entdeckte ein Bewohner der Insel Serai (Indonesien) die Leiche, die etwa eine halbe Meile von der mutmaßlichen Untergangsstelle gefunden wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag-Morgen wurde ein Rettungsfloß zur Bergung der sterblichen Überreste entsandt. Kurz darauf bestätigte ein Mitglied des Rettungsteams gegenüber der Nachrichtenagentur EFE, dass es sich bei der Leiche um das vermisste Mädchen der Familie handelte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassenärzte-Chef fordert:Gebühr künftig bei jedem Arztbesuch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/in-arzt-praxen-kliniken-patienten-sollen-kuenftig-mehr-selbst-zahlen-6950eef3ba368aa0126a4f73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950eef3ba368aa0126a4f74/a2856aeeb6b0b897b47c3a3ff540a580,5801f2f3?w=576" alt="Kassenärzte-Chef fordert:Gebühr künftig bei jedem Arztbesuch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Ausgaben der Krankenkassen explodieren, die schwarz-rote Regierung will 2026 daher eine große Gesundheitsreform auf den Weg bringen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel von Gesundheitsministerin Nina Warken (46, CDU): Arztbesuche reduzieren, Kosten senken, aber möglichst wenig Leistungen kürzen. Wie das gelingen kann, sagen die Chefs der Kassenärzte und der Kliniken, Andreas Gassen (63) und Gerad Gaß (62). Beide verlangen u. a.: Patienten müssen künftig mehr aus eigener Tasche dazu bezahlen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Chef der Kassenärztlichen Bundesvereinigung (KBV), Andreas Gassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gold, Platin und Co.:Jetzt auf diese Edelmetalle für 2026 setzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/goldpreis-2026-heraeus-warnt-vor-abkuehlung-6936a584c3b4893a9e2b1b78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936a584c3b4893a9e2b1b78/7cd5d0c2cf0c18003c55313d26eb0de0,772782b4?w=656" alt="Gold, Platin und Co.:Jetzt auf diese Edelmetalle für 2026 setzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Jahr 2025 war ein Rekordjahr für Edelmetalle, doch wie wird sich der Markt 2026 entwickeln? Der Edelmetall-Riese Heraeus gibt einen Überblick. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Faktoren den Markt beeinflussen könnten, und warum sich Investitionen in Gold und Platin dennoch lohnen könnten, erfahren Sie in unserem ausführlichen Bericht. Jetzt mit BILDplus weiterlesen und die Trends der Edelmetallmärkte 2026 kennenlernen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Ende eines Kultsenders:MTV wird zum Jahresende abgeschaltet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/das-ende-eines-kultsenders-mtv-wird-zum-jahresende-abgeschaltet-695227a2f6fc544dba9b61f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695227a2f6fc544dba9b61f5/40d053f78ac2a75c46f5191daa809cb0,3d0d7ae6?w=320" alt="Das Ende eines Kultsenders:MTV wird zum Jahresende abgeschaltet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Musik endlich sehen – was für eine Revolution! Am 1. August 1981 war es soweit: MTV ging an den Start und machte Musik sichtbar. 24 Stunden täglich liefen Videos zu den Songs aus dem Radio. Künstler wurden auf einmal nonstop sichtbar und hatten noch einen Weg mehr, sich auszudrücken. Jetzt wird der Stecker gezogen. Am Jahresende werden die MTV-Kanäle abgeschaltet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist das Ende einer Ära, die mit dem Clip zu „Video killed the Radio Star“ begann. Fans und ehemalige Moderatoren reagieren enttäuscht. Doch der Geist von MTV sei längst verschwunden, sagt die Film- und Medienwissenschaftlerin Kirsty Fairclough von der Manchester Metropolitan University. Alles, was den Sender einst „revolutionär“ gemacht habe, existiere nicht mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plattformen wie Youtube und Tiktok „haben die Art und Weise, wie wir mit Musik und Bildern umgehen, völlig verändert“. Das Publikum erwarte heute „Unmittelbarkeit“ und „Interaktivität“. Beides könne klassisches Musikfernsehen nicht liefern, erklärt die Expertin für Populärkultur.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/leute/madonna-britney-und-x-tina-20-jahre-skandal-kuss-85331556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Madonnas<!--]--><!--]--></a><!--[--> Song und Video „Like A Virgin“ sorgten lange für Schlagzeilen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>550 Arbeitsplätze betroffen:Chemie-Firma in Leuna überraschend insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/550-arbeitsplaetze-betroffen-chemie-firma-in-leuna-sachsen-anhalt-insolvent-695239221fd60a92dfe20c1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695239221fd60a92dfe20c1a/b3742ef59d177aa600338c3584afa4a8,d0827e2e?w=320" alt="550 Arbeitsplätze betroffen:Chemie-Firma in Leuna überraschend insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einer der größten Chemie-Arbeitgeber in Sachsen-Anhalt steht vor dem Aus. Wie der vorläufige Insolvenzverwalter Lucas Flöther der „Mitteldeutschen Zeitung“ (MZ) bestätigte, meldete der Firmenverbund DOMO Caproleuna GmbH und DOMO Chemicals GmbH aus Leuna (Saalekreis) Insolvenz an. Am Standort Leuna sind rund 550 Mitarbeiter betroffen. Auch die DOMO Engineering Plastics GmbH in Premnitz (Brandenburg) ist insolvent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nachricht kam für viele völlig überraschend. Nach Informationen der MZ wurde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenzantrag<!--]--><!--]--></a><!--[--> am ersten Weihnachtsfeiertag gestellt. Heute soll die Belegschaft in Leuna offiziell informiert werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->DOMO ist seit dem Jahr 1994 in Leuna ansässig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für die Pleite liegt nicht im Werk selbst, sondern beim belgischen Mutterkonzern DOMO. Demnach ist das Unternehmen überschuldet. Finanzielle Verbindlichkeiten konnten offenbar nicht mehr bedient werden. Weitere Details sind bislang nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter wird ungemütlich:Polarluft-Walze bringt Silvester Schnee, Regen und Böen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/silvester-wird-ungemuetlich-polarluft-bringt-schnee-regen-und-boeen-695125e5f3140d4649da43b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695125e5f3140d4649da43b7/1e2a724dc101a19a5ccb725336a3a54f,fe095ec2?w=992" alt="Wetter wird ungemütlich:Polarluft-Walze bringt Silvester Schnee, Regen und Böen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kurz vor dem Jahreswechsel wird das Wetter unruhig: Regen und Schneeregen überziehen Deutschland. Vielerorts drohen Kälte und Glätte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während an Weihnachten viele Menschen noch in einen wolkenlosen Himmel und eine sternenklare Nacht blickten, wird es jetzt so richtig ungemütlich. Pünktlich zum Jahresende zieht eine neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterfront<!--]--><!--]--></a><!--[--> über Deutschland: Eine Polarluft-Walze aus dem Norden rollt an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterkarte für den Silvestertag zeigt ein Tiefdruckgebiet im Nordosten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tanja Egerer, Meteorologin beim Deutschen Wetterdienst (DWD), sagt zu BILD: „Kurz vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[--> gibt es Niederschläge im Norden. Diese ziehen in den Süden und können in höheren Lagen auch Schnee bringen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>App schickte ihn auf Kletterweg:Wanderer (49) stürzt mit Hund von Felswand</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/wanderer-und-hund-stuerzen-in-saechsischer-schweiz-ab-69522b8f45876d161e233144</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522b8f45876d161e233145/e370121deb4432577c8fa5bc85b4a6a1,ec2ecc0e?w=576" alt="App schickte ihn auf Kletterweg:Wanderer (49) stürzt mit Hund von Felswand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Schandau (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Weil er sich offenbar auf seine Wander-App verließ, stürzten in der Sächsischen Schweiz ein Wanderer (49) und sein Hund ab. Beide überlebten schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war am Sonntag mit Partnerin und Hund am Fritschenstein bei Waltersdorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs. Nachdem das Paar die Aussicht auf die am anderen Polenz-Ufer gelegene Brand-Baude genossen hatte, machte es sich am Nachmittag auf den Rückweg. Nach BILD-Informationen benutzte der Mann dafür eine bekannte Wander-App. Die schickte ihn allerdings auf einen mit Kletterpassagen gespickten Weg. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Verletzte wurde mit dem Hubschrauber in die Klinik gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dabei stürzte der 49-jährige Mann vom Felsband circa fünf Meter zum Wandfuß“, teilte die Bergwacht Bad Schandau mit. Auch der treue Hund war offenbar mit abgestürzt. Die Frau konnte zum Glück den Notruf absetzen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bergrettung-aktuelle-news-und-infos-PCgkIXl257LfmzBMPDgW"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergretter<!--]--><!--]--></a><!--[--> eilten zur Absturzstelle. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Izabel Goulart brutzelt mit Fußballer Kevin Trapp:Feiertage à la Supermodel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/izabel-goulart-sportelt-mit-kevin-trapp-auf-st-barth-vip-urlaub-ohne-pause-695226f9f6fc544dba9b61db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695226f9f6fc544dba9b61dc/974d63c50313f2491db374e44148a55c,8d896664?w=656" alt="Izabel Goulart brutzelt mit Fußballer Kevin Trapp:Feiertage à la Supermodel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Barth – <!--]--><!--[--><b>Ihr Schweinehund bekämpft jedes Weihnachtspfund: Izabel Goulart (41) genießt gerade Feiertage à la Supermodel. Heißt: brutzeln, busseln, sporteln. Nur eben an sehr paradiesischen Orten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Brasilianerin urlaubt mit ihrem Dauer-Verlobten Kevin Trapp (35) aktuell <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hotspot-st-barth-warum-die-kleine-karibik-insel-fuer-die-stars-das-groesste-ist-6784e90621f8f5728de22413"><!-- --><!--[--><!--[-->auf der französischen Karibikinsel St. Barth<!--]--><!--]--></a><!--[-->. 21 Quadratkilometer klein, ist die Insel für Stars und Superreiche das Größte! Das Who is Who der VIPs entspannt hier, rund 2000 Kilometer Luftlinie südöstlich von Miami, gerne zum Jahresende im kristallklaren, warmen Wasser.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurze Auszeit am Handy: Kevin Trapp (35) zeigt auf Instagram diese paradiesische Aussicht ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->… und danach wieder schweißtreibendes Seilspringen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sollten öfter trainieren“:Van Gerwen attackiert deutsche Darts-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-van-gerwen-attackiert-deutsche-stars-sollten-oefter-trainieren-69522fc8ba368aa0126a5ab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522fc8ba368aa0126a5ab3/baf2b48467d2c59ad545f5259f2f6525,aebd3cf2?w=320" alt="„Sollten öfter trainieren“:Van Gerwen attackiert deutsche Darts-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle acht Deutschen haben sich frühzeitig von der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-WM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verabschiedet. Michael van Gerwen wird im Anschluss an seinen Sieg gegen Debütant Arno Merk nach den Gründen gefragt. Der Superstar kassiert eine gern bemühte Ausrede ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Michael van Gerwen nach seinem Sieg gegen Arno Merk (4:1) auf der Pressekonferenz gesagt bekam, dass deutsche Reporter im Raum sind, imitierte er ein ganz bestimmtes Geräusch. Es klang wie der hämische Sound aus einer Gameshow, wenn einer der Teilnehmer falsch geantwortet oder das Spiel verloren hatte. Drei Töne gab der niederländische Darts-Superstar von sich. Sie trafen die deutsche Stimmung bei der Darts-WM auf den Punkt. Mies.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es sollte der deutsche Super-Sonntag werden. Am Ende wurde es der Horror-Sonntag!</p><p class="teaser__text">Dieser Humphries war einfach zu stark!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Best of Sport-Videos 2025:Plötzlich öffnet sie ihr Oberteil</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ist-das-legal-ploetzlich-oeffnet-sie-ihr-oberteil-678f90895808b878aecd195c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/678f90895808b878aecd195c/120f7d27f9bb15b061706ce86959db68,43cd3aa9?w=320" alt="Best of Sport-Videos 2025:Plötzlich öffnet sie ihr Oberteil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BJJ-Kämpferin Francine Almeida löst mitten in ihrem Kampf bei den IBJJF-Championships ihren „Gi“, um ihre Gegnerin zum Aufgeben zu zwingen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Gipfel ist ein Mini-Erfolg für Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-von-chef-autor-peter-tiede-dieser-gipfel-ist-ein-mini-erfolg-fuer-selenskyj-6951ad37ad3fd5aba8798e85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951ad37ad3fd5aba8798e86/f4e89e42def3c5fdc020d11cbe01be0e,f3451dff?w=992" alt="Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Gipfel ist ein Mini-Erfolg für Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Weg zu einem Frieden für die Ukraine: Wenn es ihn denn überhaupt mit dem Kreml-Führer Putin gibt, dann besteht er wohl aus verdammt vielen kleinen Würfen. Fehlwürfe inklusive. Der Gipfel in Florida zwischen den Präsidenten Selenskyj (Ukraine) und Trump (USA) am Sonntag war zumindest das: kein Fehlwurf. Keine Katastrophe. Ob es mehr war, hängt mal wieder am Mann in Moskau. Senkt der den Daumen oder nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterm Strich steht aber auf jeden Fall ein Erfölgchen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er ist nicht unter die Räder gekommen, er wurde nicht von Trump in dessen Mar-a-Lago-Speisesaal verfrühstückt. Seine Ukraine auch nicht. Er musste den Donbass nicht, wie von Putin gefordert, „unverzüglich“ an den Kriegs-Russen abtreten. Und – politisches Hochreckturnen: Er hat sich Trump gewogen, den US-Präsidenten bei Laune gehalten. Allein das ist schon verdammt viel wert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selenskyj hat Trump seine Punkte gelassen: Man redet über Geschäfte und Wahlen in der Ukraine. Trump hat – das ist ein Fortschritt – anerkannt, dass jedes Verhandlungsergebnis in der Ukraine vom Volk abgesegnet werden muss. Und: Europa ist mit am Tisch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine – aktuelle Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>