<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Urlaub in den Ferien: So viele Hamburger können es sich nicht leisten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urlaub-in-den-ferien-so-viele-hamburger-koennen-es-sich-nicht-leisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534465851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=604px%2C0px%2C1842px%2C1842px&webp=1" alt="Urlaub in den Ferien: So viele Hamburger können es sich nicht leisten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Urlaub mit der Familie: Jeder fünfte Haushalt in Hamburg kann sich eine einwöchige Urlaubsreise nicht leisten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Arne Dedert</span></p><p><strong>In Hamburg haben die Sommerferien begonnen. Doch während es viele in den Urlaub zieht, können es sich einige Ferien außerhalb der eigenen vier Wände nicht leisten. Aktuelle Zahlen zeigen, für wie viele Hamburger eine Urlaubsreise zu teuer ist.</strong></p><p>Fast jede und jeder Fünfte in Hamburg kann sich keinen einwöchigen Urlaub leisten. Bei Alleinlebenden ist sogar knapp jeder Vierte (24,7 Prozent) betroffen, wie eine aktuelle Analyse des Bundesamts für Statistik zeigt. Grundlage der Untersuchung ist eine EU-weite Umfrage aus dem vergangenen Jahr. </p><p>Für 18,5 Prozent der Hamburger Haushalte ist eine einwöchige Urlaubsreise demnach unerschwinglich. Die Hansestadt steht mit diesem Wert im Länderranking auf Platz vier noch vergleichsweise gut da. Der Bundesdurchschnitt liegt bei 21 Prozent. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgs-Gastro-Duo: In ihrem neuen Lokal setzen sie alles auf eine Suppe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erfolgs-gastro-duo-in-ihrem-neuen-lokal-setzen-sie-alles-auf-eine-suppe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/image2.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C586px%2C1467px%2C1473px&webp=1" alt="Erfolgs-Gastro-Duo: In ihrem neuen Lokal setzen sie alles auf eine Suppe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gastronominnen Chinh Keyser und Thao Nguyen eröffnen bald ihr viertes Lokal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Cyn Cyn</span></p><p><b>Mit Handpulled Noodles feiern die Hamburger Gastronominnen Chinh Keyser und Thao Nguyen große Erfolge: Mit ihren „Cyn Cyn“-Restaurants haben sie einen Volltreffer gelandet. Im „Banh Banh“ verkaufen sie außerdem vietnamesische Sandwiches. Bald eröffnen sie zwei weitere Läden – wieder mit ganz neuen Konzepten. Im „Tao Tao“ setzen sie auf eine ganz bestimmte Suppe. Die MOPO hat mit Chinh Keyser über die Details gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>