<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Blutige Attacke in England, 9 Menschen in Lebensgefahr:„Lauft, lauft, der Typ ersticht alle!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/blutige-attacke-in-england-10-verletzte-nach-messer-angriff-im-zug-6906ee62a6bc3e9242fc95f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6906ee62a6bc3e9242fc95f2/3a74a0a70a697b7d59d2edc05fce74fe,85835274?w=992" alt="Blutige Attacke in England, 9 Menschen in Lebensgefahr:„Lauft, lauft, der Typ ersticht alle!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Huntingdon (England) – <!--]--><!--[--><b>Blutiger Messerangriff in einem Zug nahe der mittelenglischen Kleinstadt Huntingdon! Neun Menschen sollen lebensgefährlich und eine Person schwer verletzt worden sein. Anti-Terror-Einheiten der britischen Polizei sind im Einsatz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die British Transport Police in der Nacht mitteilte, wurden die Einsatzkräfte Samstagabend gegen 19.42 Uhr alarmiert, dass in einem Zug mehrere Menschen niedergestochen worden seien. Der Bahnhof in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/england/nachrichten-news-fotos-videos-17278962.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->englischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Grafschaft Cambridgeshire, rund hundert Kilometer nördlich von London, wurde daraufhin gesperrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/terror-gruppen/news-fotos-videos-17022392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anti-Terror-Einheit<!--]--><!--]--></a><!--[--> rückten mit einem Großaufgebot an, konnten zwei Männer festnehmen. Zehn Verletzte wurden ins Krankenhaus gebracht, davon sollen neun <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->lebensbedrohliche Verletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben. Tote habe es nicht gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Andrew sich den Kronprinzen zum Feind machte:Ein Satz gegen Kate – und William sah rot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/wie-andrew-sich-den-kronprinzen-zum-feind-machte-ein-satz-gegen-kate-und-william-sah-rot-690631346872cfd687f82118</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690631346872cfd687f82119/76e0db6fbb595aa99ea40dc0cea7d203,4954e22a?w=992" alt="Wie Andrew sich den Kronprinzen zum Feind machte:Ein Satz gegen Kate – und William sah rot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein gemeiner Spruch, eine explosive Reaktion: Als Prinz Andrew respektlos über Prinzessin Kate sprach, sah William rot. Wie Andrew, der Bruder von König Charles, sich den Kronprinzen zum Feind machte, verrät jetzt ein Insider. Am Ende ist Andrew nun alle royalen Titel los – eine Entscheidung, die William längst überfällig fand.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elfmeterschießen entscheidet:Müller nach Playoff-Thriller im Viertelfinale!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-nach-playoff-thriller-im-mls-viertelfinale-6906ce57df9fa029228f0774</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6906ce57df9fa029228f0775/d9d35267a8102af999024156608d8c13,42d1cdd6?w=576" alt="Elfmeterschießen entscheidet:Müller nach Playoff-Thriller im Viertelfinale!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Müller-Wahnsinn geht weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat mit seinen Vancouver Whitecaps den Sprung ins MLS-Viertelfinale geschafft. Beim FC Dallas siegen die Kanadier mit 4:2 im Elfmeterschießen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit hat Vancouver in der Best-of-3-Serie der 1. Playoff-Runde zwei Spiele gewonnen und ist weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei sieht es zu Anfang überhaupt nicht gut aus! Nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-traumstart-in-die-mls-playoffs-vancouver-legt-vor-68fec56ec008edcf0c854703"><!-- --><!--[--><!--[-->3:0-Erfolg der Kanadier im ersten Spiel<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind die Karten in Dallas neu gemischt. Die Gastgeber bestimmen den Ton.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mit gebrochenem Herzen“:Deutscher Leichtathletik-Star trauert um Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mit-gebrochenem-herzen-deutscher-leichtathletik-star-trauert-um-tochter-690705e2a6bc3e9242fc96df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690705e2a6bc3e9242fc96e0/087bf85c54742fbd2a73545c1b28e31b,3c47c599?w=576" alt="„Mit gebrochenem Herzen“:Deutscher Leichtathletik-Star trauert um Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ganz traurige Nachrichten von zwei Sport-Stars.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Leichtathlet Richard Ringer (36) und seine Frau Nada Ina Pauer (38) haben bei Instagram den Tod ihrer kleinen Tochter April Lucia Vivienne bekannt gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar schreibt: „Mit gebrochenem Herzen müssen wir uns von unserer innig geliebten Tochter April Lucia Vivienne verabschieden. Sie wurde am 24. Oktober um 1:53 Uhr in der LMU-Klinik München still geboren. ...
Wir haben keine Worte für die schwerste Zeit unseres Lebens – eine Zeit, die uns als Paar in tiefer Liebe und Verbundenheit trägt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dieser Zeit bestimmt die Trauer das Leben des Paares. Sie schreiben: „Im Moment steht alles andere still. Wir müssen erst die Splitter unseres Lebens neu zusammensetzen.
Danke, liebe Familie &amp; Freunde, für eure Worte, euer Mitgefühl und euer Verständnis, wenn wir uns gerade etwas zurückziehen.
In Liebe,
Nada und Richard“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer bietet weniger?:Die große Traumhaus-Rückwärts-Auktion</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/traumhaus-rueckwaertsauktion-wer-bietet-weniger-68e375881642fe56b7eda52d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e375881642fe56b7eda52d/0a5f58d9e5130c1c3223990c9c786913,562682f8?w=656" alt="Wer bietet weniger?:Die große Traumhaus-Rückwärts-Auktion" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-1106"><!--[--><!--[--><b>Es ist die verrückteste Auktion des Jahres – und heute steht das große Finale an! Aber natürlich haben Sie noch alle Chancen auf das Traumhaus von Town &amp; Country im Wert von einer Viertelmillion Euro. Denn – Sie wissen es! – nur das niedrigste und einmalige Gebot erhält den Zuschlag.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1106"><!--[--><!--[-->Das heißt: Sie können noch bis Mitternacht mitmachen und das entscheidende Gebot abgeben, das Ihnen Ihr eigenes Zuhause sichern könnte. Stellen Sie sich das einmal vor: Zu Weihnachten liegt ein Traumhaus unter dem Baum!<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1106"><!--[--><!--[-->Das Beste daran: Sie können sich Ihr Haus selbst aussuchen und ganz nach Ihren Wünschen gestalten – individuell planbar, energieeffizient und perfekt auf Ihre Bedürfnisse zugeschnitten.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1106"><!--[--><!--[--><b>Doch bei aller schönen Träumerei sollten Sie heute vor allem eines tun: Ihr Gebot abgeben, das Ihren Wunsch wahr werden lässt – ganz nach dem Motto: Bieten Sie weniger! Mit etwas Glück und Geschick sind Sie vielleicht schon morgen stolzer Eigenheimbesitzer.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs checkt Deals:Dieses Schnäppchen macht jeden Airfryer besser!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6906444f730ab7d31e3ba623/3c985486a7620147aaa2433113cfc7cc,43daaf8e?w=320" alt="BILD-Sparfochs checkt Deals:Dieses Schnäppchen macht jeden Airfryer besser!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Gewalt gegen Christen:Trump droht Nigeria mit Militärschlag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-gewalt-gegen-christen-trump-droht-nigeria-mit-militaerschlag-690702d6df9fa029228f084b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690702d6df9fa029228f084b/7f984365f1f0ae339a6bdb831ceaa247,86b9abaf?w=320" alt="Wegen Gewalt gegen Christen:Trump droht Nigeria mit Militärschlag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump sorgt erneut für weltweites Aufsehen! Auf seiner Plattform Truth Social kündigte der Republikaner an, er lasse das Pentagon bereits Vorbereitungen für einen möglichen Militärschlag gegen Nigeria treffen. Der Grund: Islamistische Terroristen sollen dort Christen töten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er weise gerade das Pentagon an, in die Vorbereitung für einen möglichen Einsatz zu gehen, schrieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und ließ keinen Zweifel an seiner Entschlossenheit. Sollte die nigerianische Regierung das Töten weiter zulassen, würden die USA sofort alle Hilfen für das Land stoppen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In seiner gewohnt scharfen Rhetorik legte der Präsident nach: Man werde in das „in Ungnade gefallene“ Land kommen, um die Täter auszurotten. Und er drohte: Sollte es zu einem Angriff kommen, werde es schnell und brutal sein. Zum Abschluss schrieb Trump in Großbuchstaben: „WARNUNG: DIE NIGERIANISCHE REGIERUNG SOLLTE SICH BESSER BEEILEN!“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump dementiert Pläne für amerikanische Militärschläge gegen Venezuela</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andere Klubs tuscheln darüber:Verdacht um gute Bayern-Zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-andere-klubs-tuscheln-ueber-diese-guten-zahlen-6906700aa6bc3e9242fc9403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6906700aa6bc3e9242fc9404/dfbf99d5e32fa89f27cee9e10f17478e,bf860b5f?w=992" alt="Andere Klubs tuscheln darüber:Verdacht um gute Bayern-Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ach, müssen die Bayern wirklich überall vorn sein?</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass sie in der regulären Tabelle nach dem 9. Spieltag die Nummer 1 bleiben, stand bereits vor dem 3:0 gegen die lächerlich harmlosen Leverkusener fest. Vermutlich wird das am 10., 20., 30. und 34. Spieltag ebenso sein. Doch es gibt noch weitere Zahlen, bei denen die Bayern gaaaanz vorne sind – und darüber tuscheln andere Klubs. Denn es gibt einen spannenden Verdacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worum es genau geht – und worüber getuschelt wird, lesen Sie jetzt nur mit BILDplus in der Lage der Liga!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Sparpaket der Regierung:Kassen warnen vor nächster Beitrags-Explosion</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/krankenkassen-warnen-vor-erhoehungswelle-der-beitraege-6906fe51df9fa029228f0831</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6906fe51df9fa029228f0832/0249e76ac4f5132d15d9916baa6de4da,76230e6?w=576" alt="Trotz Sparpaket der Regierung:Kassen warnen vor nächster Beitrags-Explosion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Hoffnung auf stabile Krankenkassenbeiträge schwindet: Schon jetzt warnen die gesetzlichen Kassen vor weiter steigenden Beiträgen im Jahr 2026 – obwohl die Bundesregierung mit einem milliardenschweren Sparpaket gegensteuern will.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/baas-im-interview-wie-sind-sie-eigentlich-versichert-herr-tk-chef-68e6491d14154520ea137075"><!-- --><!--[--><!--[-->Techniker Krankenkasse (TK)<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht in einer Stellungnahme für eine Anhörung zu den Gesetzesplänen am Montag im Bundestag klar: Die geplanten Eingriffe reichten „absehbar nicht aus, Zusatzbeitragserhöhungen im Jahr 2026 zu verhindern“. Auch der Dachverband der Betriebskrankenkassen (BKK) schlägt Alarm – viele Versicherte müssten sich auf neue Belastungen einstellen. Wegen des nötigen Auffüllens von Rücklagen würden „etliche Kassen auch im kommenden Jahr Beitragssatzanpassungen vornehmen müssen“, so die BKK.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Gesundheitsministerin Nina Warken (46, </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>CDU</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>) hat ein Sparpaket von zwei Milliarden Euro geschnürt. Ihr Ziel: den Zusatzbeitrag bei 2,9 Prozent stabilisieren. Doch das Vorhaben droht zu verpuffen.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Deutschland streitet über die kostenlose Mitversicherung von Ehepartnern – ein...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er steht auf der Wunschliste der Macher!:Schlagerstar soll ins Dschungelcamp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-holt-sich-dieser-schlagerstar-bald-die-krone-6905d304df9fa029228efe74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6905d304df9fa029228efe75/70c5af5f28ae3459cfbd29e0045b5107,65aa56e6?w=576" alt="Er steht auf der Wunschliste der Macher!:Schlagerstar soll ins Dschungelcamp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vom Schlagersänger zum Dschungelkämpfer! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen steht ein Sänger als heißer Kandidat für das RTL-Dschungelcamp 2026 auf der Wunschliste. Er ist im TV bereits sehr erfahren und könnte sich auch im australischen Urwald durchsetzen. 

<!--]--><!--[--><i><b>Erfahren Sie mit BILDplus alle Details über den neuen Dschungel-Kandidaten!</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die verrücktesten Halloween-Kostüme der Stars:Ein KISS-chen für die Queen of Pop</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/halloween-in-hollywood-gruselig-grossartig-so-feiern-madonna-und-co-6905d23cdf9fa029228efe67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6905d23cdf9fa029228efe68/d6bd1e45c9bce3806b10f4087246a69e,93e2c3a5?w=656" alt="Die verrücktesten Halloween-Kostüme der Stars:Ein KISS-chen für die Queen of Pop" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Blut, Glitzer und jede Menge Grusel-Glamour. Wenn Hollywood Halloween feiert, wird’s spektakulär: Stars wie Madonna und Megan Fox verwandeln sich jedes Jahr in schaurig-schöne Kunstwerke. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob sexy Vampir, Alien oder Comic-Held – kein Kostüm ist zu wild, kein Make-up zu aufwendig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So ein schöner Mann und dann das ...? Hollywood-Star Bradley Cooper (50) ging als Werwolf mit seiner Tochter Lea und ihrer Mutter Irina Shayk (39) auf Sammel-Tour nach Süßigkeiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Los Angeles oder New York ist Halloween längst mehr als nur Süßes oder Saures: Es ist die Nacht, in der Promis zeigen, wer die Krone des Grusel-Olymps verdient. Und natürlich gilt: Wer keinen Wow-Moment liefert, ist am nächsten Tag das Gespenst der Schlagzeilen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnelle Abschiebungen abgesagt:CSU entsetzt über Wadephuls Syrien-Vorstoß</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schnelle-abschiebungen-abgesagt-csu-entsetzt-ueber-wadephuls-syrien-vorstoss-69061d13730ab7d31e3ba463</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69061d13730ab7d31e3ba463/3632621b4d975ee7b0a927210261504e,f7be7699?w=320" alt="Schnelle Abschiebungen abgesagt:CSU entsetzt über Wadephuls Syrien-Vorstoß" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Blankes Entsetzen in der CSU – über den CDU-Außenminister!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Der überraschende Vorstoß von Johann Wadephul (62, CDU), der sich jetzt klar dagegen gestellt hat, dass syrische Flüchtlinge aus Deutschland schnell in ihre Heimat zurückkehren. „Kurzfristig können sie nicht zurückkehren“, sagte Wadephul bei einer Syrien-Visite. Damit konterkarierte er mal eben die gesamten Bemühungen einschließlich seines eigenen Kanzlers, dass mehr Asylbewerber nach Syrien abgeschoben werden. Pikant: Dazu hatte Merz quasi gleichzeitig bei seinem Antrittsbesuch in der Türkei mit dem in der Region einflussreichen Türken-Regenten Recep Tayyip Erdogan (71) gesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß: Die Reise von Wadephul sollte das flankieren. Stattdessen verkündete der Außenminister, offenbar erschüttert über die vielen zerstörten Häuser in Syrien, das sei den Menschen nicht zumutbar.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Friedrich Merz präzisiert seine Pläne in der Migrationsfrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schlag den Star“-Wende:„heute-Show“-Duo feiert Sensations-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krasseste-schlag-den-star-wende-aller-zeiten-heute-show-duo-feiert-sensations-sieg-6906b2dfdf9fa029228f070d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6906b2dfdf9fa029228f070d/17cb55c66379cd9155917f2d19092c0b,95f91260?w=320" alt="„Schlag den Star“-Wende:„heute-Show“-Duo feiert Sensations-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Doppel-Duell bei „Schlag den Star“! Die „Bratwurst und Baklava“-Comedians Bastian Bielendorfer (41) und Özcan Coşar (44) kämpften gegen die „heute-show“-Satiriker Lutz van der Horst (50) und Fabian Köster (30) um 100.000 Euro. Dass dieser Abend aber in die Geschichte der Show eingehen würde, damit rechnete keiner.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Bielendorfer und Coşar ist es schon die zweite „Schlag den Star“-Teilnahme, sie gewannen bereits 2023 gegen The BossHoss. Moderator Matthias Opdenhövel (55) macht sich zu Beginn trotzdem über alle vier Kandidaten lustig: „Es wird gesagt, das ist die Körperklaus-WM heute Abend.“ Tatsächlich stöhnt van der Horst, als er erfährt, dass das erste Spiel „Kickern“ ist: „Ich hasse es. Ich würde jetzt ausscheiden wollen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Prompt geht die Runde an die Gegner. Und auch durch die nächsten Spiele spazieren die „Bratwust und Baklava“-Moderatoren problemlos: Die „Balance-Staffel“ meistern sie ebenso mühelos wie das Erraten von rückwärts abgespielten Songs, während van der Horst und Köster weiterhin mit null Punkten dastehen. Noch nicht mal bei „Blamieren oder kassieren“ mit Moderator Chris Tall (34) können die beiden Punkte sammeln, um Mitternacht steht es dramatische 45:0 für die Gegner. Wenigstens mit der Unterhaltung klappt es bestens - vor allem bei der „Scharade“ sorgt das Duo für Lacher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „Pärchenzaun“ bringt dann plötzlich die Wende: Köster und van der Horst ergattern ihre ersten Punkte, als es fast schon nach einem bitteren Ende mit null Punkten aussieht. Kommentator Ron Ringguth (59) jubelt: „Das ist das Wunder von Köln! Jetzt geht die Show erst richtig los.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:28:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>