<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Daily Mail“ berichtet, dass er nicht bettlägerig sei:Geht es Schumi besser?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/michael-schumacher-daily-mail-berichtet-dass-er-nicht-bettlaegerig-sei-69775ceca7f057aeb6045d93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775ceca7f057aeb6045d94/31a6b0af32123cc13960d2d8f5dbc0e3,334c4171?w=992" alt="„Daily Mail“ berichtet, dass er nicht bettlägerig sei:Geht es Schumi besser?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist einer der größten deutschen Sporthelden aller Zeiten und sein Schicksal bewegt Millionen Menschen unverändert weltweit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 29. Dezember 2013 verletzte sich Michael Schumacher (57) beim Skifahren in Méribel (Frankreich) schwer. Seitdem kämpft der siebenmalige Formel-1-Weltmeister um die vollständige Genesung von den schweren Hirnschäden, die er sich damals zugezogen hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es dem Deutschen wirklich geht, weiß neben der Familie nur ein ausgewählter Kreis von Vertrauten. Dazu zählt u. a. Ex-Ferrari-Teamchef Jean Todt (79), der regelmäßig zu Besuch ist und mit ihm Formel-1-Rennen schaut.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Schumacher ,nicht mehr bettlägrig‘“ titelt die britische „Daily Mail“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufruf zu „allumfassendem Krieg“:Irak-Milizen helfen Mullahs bei blutigem Kampf gegen ihr Volk</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-irak-milizen-helfen-mullahs-bei-blutigem-kampf-gegen-ihr-volk-696769da9f36d5bf769fb2ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696769da9f36d5bf769fb2ae/f6a08ab88ac282501c6ef829ca1ddc98,26284c38?w=992" alt="Aufruf zu „allumfassendem Krieg“:Irak-Milizen helfen Mullahs bei blutigem Kampf gegen ihr Volk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>Mit scharfen Worten und martialischem Ton heizt ein Iran-treuer Milizenchef die Lage im Nahen Osten weiter an. Der Generalsekretär der irakischen Miliz Kata’ib Hezbollah, Abu Hussein Al-Humaydawi, rief nach Angaben aus der Region dazu auf, dass sich Mudschaheddin weltweit auf einen umfassenden Krieg vorbereiten sollen. Ziel: Unterstützung für die Islamische Republik Iran gegen „zionistische“ Kräfte. Al-Humaydawi warnte vor einer „bitteren Niederlage“ für Irans Feinde im Nahen Osten und erklärte, ein Dschihad werde geführt, falls religiöse Autoritäten ihn ausrufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Parallel dazu verdichten sich Berichte, wonach iranisch unterstützte irakische Milizen längst nicht nur mit Worten eingreifen. Nach Informationen von CNN sollen irakische Kämpfer in den vergangenen Wochen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingereist sein, um Teheran bei der Niederschlagung der anhaltenden Proteste zu helfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein europäischer Militärvertreter und eine irakische Sicherheitsquelle sagten dem US-Sender, dass fast 5000 Kämpfer mächtiger irakischer Milizen über zwei Grenzübergänge in den Süden des Iran gelangt seien: über den Grenzübergang Al-Shaib in der Provinz Maysan sowie über Zurbatiyah in der Provinz Wasit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein europäisches militärisches Lagepapier, das CNN einsehen konnte, ordnet diese Kämpfer bewaffneten Gruppen zu, die Teheran loyal gegenüberstehen. Darunter unter anderem Kata’ib Hezbollah und die Badr Organization. Sie alle gehören zum Dachverband der irakischen Popular Mobilization Forces (PMF), die seit 2026 in die irakischen Streitkräfte integriert sind, aber für Teheran arbeiten.
„Der Rückgriff auf ausländische Milizen folgt einer klaren Sicherheitsstrategie: Jede Möglichkeit einer Verbrüderung zwischen den Repressionskräften und den Demonstrierenden soll neutralisiert werden“, heißt es wörtlich in der Analyse.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linksextremer Anschlag:Strom-Terror in Berlin! Eine Million Euro Belohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berlin-1-million-euro-belohnung-fuer-aufklaerung-von-stromanschlag-69777016707d4aa207581e25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69777016707d4aa207581e26/8be52a77a8dad023dc724734802c942b,cfa43248?w=576" alt="Linksextremer Anschlag:Strom-Terror in Berlin! Eine Million Euro Belohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – Für Hinweise, die zur Aufklärung des linksextremen Anschlags auf die Stromversorgung im Berliner Südwesten führen, ist eine Belohnung von 1 Million Euro ausgesetzt. Das bestätigte Berlins Innensenatorin Iris Spranger (SPD) am Montag im Innenausschuss des Abgeordnetenhauses<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit bestätigte Spranger den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/exklusiv-dobrindt-will-hinweise-belohnen-kopfgeld-auf-strom-terroristen-696b526b6b40895ba7f70d7d"><!-- --><!--[--><!--[-->Exklusiv-Bericht von BILD<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am 3. Januar hatten unbekannte Täter einen Brandanschlag auf eine Kabelbrücke über den Teltowkanal in Lichterfelde verübt. Dadurch waren rund 45.000 Haushalte und mehr als 2000 Betriebe im Süden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> tagelang ohne Strom.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enthüllungsbuch über die Beckham-Familie:Millionen-Angebot für Brooklyn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-millionen-angebot-fuer-enthuellungsbuch-69771c84707d4aa20758158c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69771c84707d4aa20758158d/ad6fd386d028898cfb329b10b0c33534,4ed75a6a?w=576" alt="Enthüllungsbuch über die Beckham-Familie:Millionen-Angebot für Brooklyn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach seinem bitterbösen Instagram-Statement gegen seine Eltern David und Victoria Beckham könnte Brooklyn Beckham jetzt zu einem noch viel härteren Schlag ausholen. Wie Insider berichten, bietet ein Buchverlag eine Millionensumme – wenn der in die USA ausgewanderte Beckham-Spross ein Enthüllungsbuch über seine Familie schreibt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was dazu bekannt wurde und warum David und Victoria jetzt das große Zittern bekommen könnten …</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Greg Bovino:Der Mann 
hinter Trumps Abschiebe-Truppe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ice-wer-ist-greg-bovino-gavin-newsom-nennt-ihn-gestapo-greg-69772465fe9fcdf90e7c9a27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69772465fe9fcdf90e7c9a27/48b4cb8873d0a074a538065941408c89,59db0df?w=656" alt="Greg Bovino:Der Mann 
hinter Trumps Abschiebe-Truppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) –<!--]--><!--[--><b> Gregory Bovino (57) passt perfekt zur Handschrift von Trumps Kampf gegen „illegal Aliens“ (deutsch: illegale Einwanderer) : Noch bis vor ein paar Wochen kannte den obersten US-Grenzschutzbeamten kaum jemand. Doch mit dem martialischen Vorgehen der Einwanderungsbehörde ICE in Minneapolis (Minnesota) rückte Bovino ins Rampenlicht. Kaliforniens demokratischer Gouverneur Gavin Newsom (58) nennt ihn „Gestapo Greg“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grenzschützer Bovino steht wegen seines Vorgehens in US-Städten in der Kritik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund sind Bovinos Auftritte bei ICE-Razzien, die der Mann entweder schwer bewaffnet und mit finsterer Miene begleitete – oder in einem Zweireiher-Mantel, den Beobachter in sozialen Medien mit der Ästhetik der SS in Nazi-Deutschland verglichen. Newsom meint, das Motiv dahinter zu kennen: Bovino wolle bewusst Angst erzeugen und untergrabe damit demokratische Normen. Offenbar in dem Glauben, das sei ganz im Sinne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In sozialen Netzwerken ließ der Grenzschützer eine Reihe von Videos veröffentlichen, die die Arbeit seiner Einheiten zeigen – inszeniert wie Actionfilme und unterlegt mit Heavy-Metal-Musik. Die Clips wurden laut „Guardian“ von eigens dafür abgestellten Beamten produziert. Sie sollen gezielt auf den bekannten Hang des US-Präsidenten zu starken Bildern wirken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieger im Haustier-Test:DAS ist das beste Spielzeug für Ihre Katze!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/katzenspielzeug-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69777214fe9fcdf90e7ca146/92a8c4f20857aab39b90e6da4f9ed42d,f8b54a15?w=320" alt="Sieger im Haustier-Test:DAS ist das beste Spielzeug für Ihre Katze!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Folter und Millionen:Krimi um Montana Blacks Lieblingshähnchen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/montanablack-und-der-haehnchen-krimi-von-berlin-69578c69f6fc544dba9ba013</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69578c69f6fc544dba9ba013/65311e6fd3ffb287e1ee763f7c4f5b27,fc5c1b5b?w=320" alt="Es geht um Folter und Millionen:Krimi um Montana Blacks Lieblingshähnchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Twitch-Star MontanaBlack (mehr als 20 Millionen Follower) sorgte hier für einen echten Hähnchen-Hype: Seit der Social-Media-Star auf YouTube erklärte, dass es das beste Grillhähnchen bei „City Chicken by N.“ gibt, stehen täglich noch mehr Kunden vor dem Imbiss Schlange.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was kaum jemand weiß: Auf der Vergangenheit des Hype-Lokals liegt ein dunkler Schatten. Der Besitzer musste sich gegen die miesen Praktiken seines Geschäftspartners – dem sogenannten Hammer-Folterer – wehren. Ein brutaler Krimi, der sich mitten in Berlin abspielte. Lesen Sie alle Hintergründe exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>32. Prozesstag im Live-Ticker:Hensel-Anwalt liefert wilde Szene beim Block-Prozess!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-aus-hamburg-kinderpsychologe-als-zeuge-im-block-prozess-69711da60452f09d7ec5dfef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69711da60452f09d7ec5dff0/fdd1801bcf35c17b3e5f0fb5b41ec05e,213f2fac?w=992" alt="32. Prozesstag im Live-Ticker:Hensel-Anwalt liefert wilde Szene beim Block-Prozess!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Im Prozess gegen Christina Block (52) sagt heute der Kinderpsychologe Dr. Stefan Rücker aus. Welche Rolle spielte er im Entführungs-Drama? Während seiner Aussage kommt es plötzlich zu einer wilden Szene im Gerichtssaal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin („Block House“) ist angeklagt, d<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ie Entführung ihrer Kinder Theo (damals 10) und Klara (damals 13) in der Silvesternacht 2023/24 durch eine israelische Sicherheitsfirma in Auftrag gegeben zu haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Geschwister lebten seit 2021 beim Vater Stephan Hensel (51) in Dänemark. Er hatte sie nach einem Besuchswochenende nicht nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurückgebracht, weil sie ihm angeblich von Gewalt im Hause Block berichtet hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fragenhagel von Hensels Anwalt Dr. Philip von der Meden verneint der Zeuge Dr. Stefan Rücker mehrfach, eine Demonstration vor Stephan Hensels Haus in Dänemark organisiert zu haben. Dann zieht der Jurist plötzlich sein Handy hervor und spielt eine Sprachaufnahme ab. Mutmaßlich ist darauf der Zeuge selbst zu hören – wie er seiner Aussage widerspricht! Im Gerichtssaal bricht Unruhe aus, das Gericht ordnet eine Pause an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> passiert, lesen Sie im Live-Ticker<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel bestätigt:Leichnam von letzter Hamas-Geisel gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/idf-bestaetigt-leichnam-von-letzter-hamas-geisel-gefunden-697771efa7f057aeb6045fbf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697771efa7f057aeb6045fc0/7eab40010e45b15142749e62f44d4e56,acf38cc3?w=576" alt="Israel bestätigt:Leichnam von letzter Hamas-Geisel gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Israel hat nach eigenen Angaben die sterblichen Überreste der letzten israelischen Geisel im Gazastreifen geborgen. Ran Gvili (†24) war Mitglied einer Eliteeinheit der israelischen Polizei und wurde beim Terrorangriff der Hamas auf Israel am 7. Oktober 2023 im Kampf getötet.   </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 7. Oktober war Gvili eigentlich auf medizinischem Krankenstand wegen einer gebrochenen Schulter. Statt zu Hause zu bleiben, zog er jedoch seine Uniform an, fuhr zu den Kampfzonen im Süden des Landes und nahm an den Gefechten teil, unter anderem bei der Verteidigung des Kibbuz Alumim. Dort half er vielen Zivilisten, zu entkommen. Gvili wurde schließlich schwer verwundet und von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas-Terroristen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Gazastreifen verschleppt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell wurde er im Januar 2024 für tot erklärt, doch sein Leichnam befand sich weiterhin im Gazastreifen, was ihn zur „letzten Geisel“ machte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> suchte monatelang nach seinen Überresten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bekanntgabe, dass die Überreste von Ran Gvili gefunden und identifiziert worden seien, erfolgte einen Tag nachdem die israelische Regierung erklärt hatte, das Militär führe eine „groß angelegte Operation“ auf einem Friedhof im Norden des Gazastreifens durch, um sie zu lokalisieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Karriere-Rückschlag in Dänemark:Moukoko soll im Winter verkauft werden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/moukoko-kopenhagen-will-ex-bvb-star-verkaufen-69771f82a7f057aeb604581a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69771f82a7f057aeb604581b/c05ec6fe27ddf2ca2302acd0ea4df7c9,e44748aa?w=576" alt="Nächster Karriere-Rückschlag in Dänemark:Moukoko soll im Winter verkauft werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der sportliche Tiefpunkt vom Tiefpunkt ist erreicht! Youssoufa Moukoko (21) steht nach nur wenigen Monaten beim FC Kopenhagen angeblich schon wieder vor dem Aus. Für das einstige Wunderkind von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ist es der nächste von mittlerweile vielen Karriere-Rückschlägen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das dänische Portal „Bold.dk“ mit Berufung auf eigene Informationen berichtet, prüft der FC Kopenhagen die Möglichkeit eines Verkaufs des Mittelstürmers. Doch was kaum verwundert: An Interessenten soll es derzeit mangeln.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB: Chelsea holt Aaron Anselmino zurück. Wie Borussia Dortmund jetzt reagiert.</p><p class="teaser__text">Geht doch noch was im Meisterkampf? Borussia Dortmund meldet sich zurück!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit diesem Trick:Rente mit 63 und nach 4 Jahren abkassieren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-mit-63-und-spaeter-trotzdem-aktivrente-kassieren-6970e0d2707d4aa20757c2cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970e0d2707d4aa20757c2cb/e99a24a0091043cc5d35cc9642d160ad,ecc2419d?w=656" alt="Mit diesem Trick:Rente mit 63 und nach 4 Jahren abkassieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viele träumen davon: früh in Rente gehen, den Alltag entspannter gestalten – und trotzdem finanziell gut aufgestellt sein. Doch das ist oft nicht möglich, denn die Abschläge machen vielen einen Strich durch die Rechnung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Genau hier setzt die neue Aktivrente an. Die neue Regelung verspricht neue finanzielle Spielräume für Senioren. Doch die entscheidenden Details stecken im Kleingedruckten. Lesen Sie mit BILDplus, ab wann sie greift und welche Regelungen ab 2026 gelten. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jackpot geknackt:Zwei Lotto-Spieler räumen je 8,8 Millionen Euro ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/jackpot-geknackt-zwei-lotto-spieler-raeumen-je-8-8-millionen-euro-ab-697745f1dd950c55001c0199</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697745f1dd950c55001c0199/f34762ea66ca9fcddc1c24c896f90763,97a9fec3?w=320" alt="Jackpot geknackt:Zwei Lotto-Spieler räumen je 8,8 Millionen Euro ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bochum/Münster – <!--]--><!--[--><b>Der Jackpot ist geknackt – und plötzlich gibt es zwei neue Lotto-Millionäre in Deutschland. Die Glückspilze gewannen am Wochenende jeweils fast 9 Millionen Euro. Einer der beiden stammt aus dem Rhein-Sieg-Kreis (NRW), der andere aus dem Raum Bochum.  Bei der Ziehung am Samstag tippten sie alle sechs Gewinnzahlen sowie die Superzahl korrekt. Somit räumten sie exakt 8.826.469,20 Euro pro Person ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Lottozahlen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-so-spielen-sie-es-richtig-regeln-ablauf-gewinn-6123a4bec9b65e5360e05fd1"><!-- --><!--[--><!--[-->6aus49<!--]--><!--]--></a><!--[--> von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-vom-24-1-2026-die-gewinnzahlen-quoten-von-samstag-69709ec6707d4aa20757b98a"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstagsziehung<!--]--><!--]--></a><!--[-->:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Alle Angaben ohne Gewähr!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Millionär aus dem Rhein-Sieg-Kreis nahm online an der Ziehung im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[--> teil. Er gab seinen Spielauftrag am 23. Januar bei westlotto.de ab. Für 31,15 Euro spielte er eine Tippreihe mit dem Teilsystem 0612. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um geheime Absprachen:Plante Ariel eine Fake-Liebe im Dschungelcamp?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-fake-liebe-geheime-absprachen-vor-dem-start-69772dba707d4aa207581706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69772dba707d4aa207581707/f8a85e0cb5ef0623b9c7051e924ce2e4,9e130eb8?w=992" alt="Es geht um geheime Absprachen:Plante Ariel eine Fake-Liebe im Dschungelcamp?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist das Küken der Camper, hat mit ihren „erst“ 22 Jahren aber schon eine klare Meinung und zeigt Kante im TV-Busch. Doch hat es Kandidatin Ariel auch faustdick hinter den Ohren? Es geht um heimliche Absprachen mit einem anderen Star vor dem Start des Dschungels.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:36:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>