<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Beispiellos dreist“:Russen-Militärjets verletzten Estlands Luftraum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nato-gibt-bekannt-russen-militaerjets-fliegen-in-estlands-luftraum-68cd683daf784b5fa5e3cd8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd683daf784b5fa5e3cd8c/91286c24fe0d9a121363ff60e83762b6,6fbcb96e?w=992" alt="„Beispiellos dreist“:Russen-Militärjets verletzten Estlands Luftraum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die russischen Provokationen gehen weiter: Am Freitag drangen drei russische Kampfflugzeuge unerlaubt in Estlands Luftraum ein – und damit in den Luftraum eines Nato-Mitglieds. Es ist bereits die vierte Verletzung des estnischen Luftraums in diesem Jahr. Doch heute eine neue Provokation: Sie blieben ganze zwölf Minuten. „Der heutige Eingriff mit drei Kampfflugzeugen in unseren Luftraum ist beispiellos dreist“, sagte der estnische Außenminister Margus Tsahkna. „Russlands zunehmende Grenzüberschreitungen und Aggressionen müssen mit rascher Verstärkung des politischen und wirtschaftlichen Drucks beantwortet werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Estland bestellte daraufhin am Freitag den ranghöchsten russischen Diplomaten im Land ein. Das Außenministerium in Estland teilte außerdem mit, der Eingriff habe sich über dem Finnischen Meerbusen ereignet, beteiligt seien drei russische MiG-31-Kampfflugzeuge gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die MiG-31 – schwere Abfangjäger, die die russische Hyperschallrakete Kinzhal tragen können – flogen laut „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) auf die Hauptstadt Tallinn zu. Die Jets kreisten etwa zwölf Minuten lang, und italienische F-35 wurden alarmiert, um sie abzuwehren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Flugzeuge hätten keine Flugpläne übermittelt, ihre elektronische Kennung ausgeschaltet und auch keinen Funkkontakt mit der estnischen Flugsicherung gehalten. Die an Russland grenzenden Länder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/estland/thema-estland-alle-infos-80021126.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Estland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Lettland und Litauen besitzen keine eigenen Kampfjets. Die Nato-Verbündeten sichern deshalb im Wechsel den baltischen Luftraum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das haben Sie im TV nicht gesehen:BILD lüftet Heidis Dirndl-Geheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/das-heidifest-aus-dem-hofbraeuhaus-bild-lueftet-heidis-dirndl-geheimnis-68cc31bb07326f0ac4f73c49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc31bb07326f0ac4f73c49/4ca4f8803863d21e3468bbb3dff686e8,6d540e4a?w=656" alt="Das haben Sie im TV nicht gesehen:BILD lüftet Heidis Dirndl-Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heidi Klum verwandelte das Hofbräuhaus in München in ihre eigene Festhalle und feierte ausgelassen ihr erstes „HeidiFest“. BILD war dabei und kann verraten, was sich hinter den Kulissen abspielte: Was trägt Heidi unter ihrem Dirndl? Wie verstehen sich Mama Kaulitz und Mama Erna Klum? Und welches Hollywood-Model konnte nicht genug bekommen von den schicken Trachten? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD schunkelte vor Ort in München mit und verrät, was Sie im TV nicht gesehen haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen-Interview:Diekmeier: „Meine Kleine will doch nur leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/traenen-interview-von-dennis-diekmeier-meine-kleine-will-doch-nur-leben-68cd3feeaf784b5fa5e3c971</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd3feeaf784b5fa5e3c971/ab022c91c2e43ea95471bf487bfbdc8b,22bed2cd?w=320" alt="Tränen-Interview:Diekmeier: „Meine Kleine will doch nur leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind Aussagen, die zutiefst berühren und unter die Haut gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Bundesliga-Profi Dennis Diekmeier (Nürnberg, HSV) spricht im Interview mit SPORT 1 über die Krebserkrankung seiner Tochter Delani (14), den Kampf der Familie mit der Diagnose sowie die Herausforderungen und Hoffnungen in dieser schwierigen Zeit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Frankfurts Nathaniel Brown könnte das deutsche Linksverteidiger-Problem lösen.</p><p class="teaser__text">Der Trainer von Galatasaray kontert Julian Nagelsmann und dessen Aussage über Leroy Sané.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 11 Jahren:Deutschland gewinnt nachträglich Olympia-GOLD!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sotschi-deutsche-biathleten-erhalten-nachtraeglich-gold-68cd6d8d1c054163f1656410</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd6d8d1c054163f1656410/418638af0f148d3b20c1eedc608a63ea,31c24331?w=320" alt="Nach 11 Jahren:Deutschland gewinnt nachträglich Olympia-GOLD!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr als elf Jahre nach dem Rennen in Sotschi sind die deutschen Ex-Biathleten Erik Lesser (37), Daniel Böhm (39), Arnd Peiffer (38) und Simon Schempp (36) Staffel-Olympiasieger von 2014! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurden vom russischen Staatsdoping überschattet – jetzt bekommt das deutsche Quartett nachträglich die Goldmedaille von den disqualifizierten Russen zugesprochen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teilte das Internationale Olympische Komitee am Freitag nach der Sitzung des Exekutivkomitees mit. Silber geht an Österreich und Bronze an Norwegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wesel (NRW):Schulleiter seit 5 Jahren krankgeschrieben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/nrw-schulleiter-seit-5-jahren-krankgeschrieben-bei-vollem-gehalt-68cd16a41c054163f1655b65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd16a41c054163f1655b66/3c7463a44d8840a6eae7c12c069f2d89,1eb2086f?w=992" alt="Wesel (NRW):Schulleiter seit 5 Jahren krankgeschrieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei Stellen, ein gut dotierter Job – und seit fünf Jahren keinen Tag auf der Arbeit gewesen. Der Fall eines krankgeschriebenen Schuldirektors, der einen Posten an gleich zwei Gymnasien in NRW besetzt, sorgt für Aufsehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum der Mann trotz Krankschreibung noch Leiter einer zweiten Schule wurde und wieso er trotz jahrelanger Abwesenheit darauf bestand, als „dienstfähig“ zu gelten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gipfeltreffen in Südkorea:Trump und Xi Jinping treffen sich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gipfeltreffen-in-suedkorea-trump-und-xi-jinping-treffen-sich-68cd79a2af784b5fa5e3cf1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd79a2af784b5fa5e3cf1e/0a9f612f27ec45d5166c836d5cdb8dd1,d60f5f48?w=576" alt="Gipfeltreffen in Südkorea:Trump und Xi Jinping treffen sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Donald Trump kündigt das nächste große Gipfel-Treffen an! Im Herbst will der US-Präsident Chinas Staatschef Xi Jinping beim Apec-Gipfel in Südkorea treffen – und Anfang nächsten Jahres nach China reisen. Das schrieb er auf seiner Plattform Truth Social.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Telefonat wurde unter anderem auch über die Zukunft der Video-App TikTok und eine Entspannung im Handelsstreit beraten. Dies berichteten chinesische Staatsmedien und ein US-Regierungsvertreter. Details wurden zunächst nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Der US-Kongress hat ein Gesetz verabschiedet, das einen Verkauf der US-Vermögenswerte durch den chinesischen Mutterkonzern ByteDance bis Januar 2025 vorschreibt. Andernfalls droht eine Sperrung der Plattform in den USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump hat das Gesetz bislang nicht umgesetzt – auch weil er eine Verärgerung der großen Nutzerbasis der App befürchtet. „Ich mag TikTok, es hat mir geholfen, gewählt zu werden“, sagte Trump am Donnerstag.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Mathematiker verrät Eurojackpot-Strategie:Mit 66 Tippfeldern Jackpot-Gewinne garantiert erhöhen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/100-mio-eurojackpot-mit-66-tippfeldern-gewinne-garantiert-erhoehen-68c2a52db57f8e2dfedfc697</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2a52db57f8e2dfedfc697/3fb66c4bd5246c1b602e46dd2bd1216a,c95d7acd?w=656" alt="Top-Mathematiker verrät Eurojackpot-Strategie:Mit 66 Tippfeldern Jackpot-Gewinne garantiert erhöhen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wow! Wieder ist der Topf voller Lotto-Millionen. Am Freitag geht es beim Eurojackpot um satte 120 Mio. Euro. Wer träumt da nicht vom großen Los? Doch Hand aufs Herz. Um zu gewinnen, muss man wirklich unglaublich großes Glück haben; 5 Zahlen von 50 richtig tippen und (!) zwei von 12 Eurozahlen. Die Wahrscheinlichkeit, mit einem Tipp den Pott zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Schon mit ein bisschen Dusel – etwa ein, zwei oder drei Richtigen von den 50 Zahlen – können Sie Ihr Glück mit System optimieren und Ihre Gewinne garantiert erhöhen. Oder aus einem Vierer einen sicheren Fünfer machen. Wie, das verrät der Top-Mathematiker Professor Christian Hesse exklusiv in BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alles über seine „Eurojackpot-Strategie mit Gewinn-Chance 1:4“ erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kimmel-Kollege kontert humorvoll:Jimmy Fallon reagiert auf Trumps Rauswurf-Forderung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/new-york-jimmy-fallon-unterstuetzt-jimmy-kimmel-nach-show-aus-68cd32125d604c6d7adabaa5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd32125d604c6d7adabaa5/d7b62959c065f43c0970c9ea0eb32f96,db3dafc2?w=320" alt="Kimmel-Kollege kontert humorvoll:Jimmy Fallon reagiert auf Trumps Rauswurf-Forderung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Late-Night-Star Jimmy Fallon (51) stellt sich hinter seinen Kollegen Jimmy Kimmel (57) – </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoff-um-tv-moderator-epstein-der-echte-grund-fuer-kimmels-rauswurf-68cce4e807326f0ac4f7412b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>nachdem dessen Late-Night-Show vermeintlich wegen Kommentaren zum ermordeten Aktivisten Charlie Kirk (†31) gecancelt </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kimmel hatte in seiner Late-Night-Show der Trump-nahen MAGA-Bewegung (Make America Great Again) vorgeworfen, politisches Kapital schlagen zu wollen. Ihre Anhänger hätten „alles getan“, um so zu tun, als sei Kirk-Attentäter Tyler Robinson keiner von ihnen gewesen, behauptete Kimmel – obwohl bislang alles darauf hinweist, dass er tatsächlich alles andere als ein Trump-Anhänger war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sorgte für Aufruhr: Der Sender ABC nahm „Jimmy Kimmel Live!“ aus dem Programm.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jimmy Kimmel, hier als Moderator der Oscar-Verleihung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>YouTube-Star JP Performance:„Ich handel’ jeden Tag aus Angst“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/jp-performance-jean-pierre-kraemer-ueber-schattenseiten-des-erfolgs-68c7e1c46bad3b46cdd05157</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7e1c46bad3b46cdd05157/aa4b8be0095b782652bbeb74c974f824,8379325d?w=320" alt="YouTube-Star JP Performance:„Ich handel’ jeden Tag aus Angst“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund –<!--]--><!--[--><b> Wo er ist, sind schöne Autos nicht weit entfernt. „PS Profi“ Jean Pierre Kraemer ist der erfolgreichste Auto-Influencer im deutschsprachigen Raum (über 2,6 Millionen Abonnenten allein auf YouTube) und der Kopf eines riesigen Imperiums.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nicht immer ist alles Gold, was glänzt. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://youtu.be/nYHeTVDtems?feature=shared" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Im Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Wirtschaftsplattform OMR gab er nun intime Einblicke in die Schattenseiten seines Erfolgs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei gestand Kraemer: „Ich handel’ jeden Tag aus Angst. Jeden Tag – egal was.“ Damit bezieht er sich sicherlich auch auf den großen Druck, als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/jp-performance-jean-pierre-kraemer-packt-ueber-sein-mega-imperium-aus-68c82b66677ecd713710331f"><!-- --><!--[--><!--[-->Verantwortlicher von insgesamt 18 Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit über 80 Mitarbeitern täglich performen zu müssen. Zu seinen Firmen zählen unter anderem ein Burger-Restaurant, ein Museum sowie mehrere Kleidermarken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->JP Performance gibt seit Jahren Vollgas – völlig spurlos geht das am YouTube-Star aber nicht vorbei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So war BILD100:Ein Fest mit den Köpfen, die unser Land prägen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/so-war-bild100-ein-fest-mit-den-koepfen-die-unser-land-praegen-68ccad2507326f0ac4f73fb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccad2507326f0ac4f73fb7/6b07f1bc5da24ffebf9a6c4862596e99,f6e32af0?w=992" alt="So war BILD100:Ein Fest mit den Köpfen, die unser Land prägen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Abend voller Begegnungen: Bei BILD100 kommen jedes Jahr einflussreiche Persönlichkeiten zusammen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Energie-Notstand:Millionen können Strom und Gas nicht zahlen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/millionen-koennen-strom-und-gas-nicht-zahlen-68ca6e74e257831613ddfffb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6e74e257831613ddfffc/6fdf54844b7289a284084a9fd76516c9,832d58ac?w=576" alt="Energie-Notstand:Millionen können Strom und Gas nicht zahlen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Haushalte können ihre Strom- und Gasrechnungen nicht mehr bezahlen! Laut aktuellen Daten des Statistischen Bundesamtes sind 4,2 Millionen Menschen in Verzug. Besonders betroffen sind Mieter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche Maßnahmen helfen, um Rechnungen und Mahnungen zu bewältigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Rausschmiss beim NDR:Nachfolgerin von Julia Ruhs steht fest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/tanit-koch-uebernimmt-moderation-des-ndr-magazins-klar-68cd50081c054163f16561b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd50081c054163f16561b7/347e7c73ec2befff941458b9e8084a70,90e4135e?w=576" alt="Nach Rausschmiss beim NDR:Nachfolgerin von Julia Ruhs steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Diese Nachricht ist ein Hammer! Die ehemalige BILD-Chefredakteurin Tanit Koch übernimmt für den Norddeutschen Rundfunk die Moderation des Magazins „Klar“, das eine Kooperation mit dem Bayerischen Rundfunk ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Koch übernimmt das Format im NDR von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cancel-culture-beim-ndr-julia-ruhs-wehrt-sich-gegen-mobbing-angriffe-68ca88b4416a177d432ada28"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Ruhs<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die das Magazin nach drei Pilotfolgen nicht mehr moderieren soll. Ruhs verantwortet die Sendung aber weiterhin im Bayerischen Rundfunk (BR) und wird dort dafür auch vor der Kamera stehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Gelegenheit, das Format ,Klar‘ im Wechsel mit Julia Ruhs zu präsentieren, freut mich sehr“, sagt Koch zu ihrem neuen Job. „Ich sehe es als Chance, mit meiner Perspektive von außen zur Meinungsvielfalt im öffentlich-rechtlichen Rundfunk beizutragen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tanit Koch (48) ist mit dem Schauspieler Oliver Masucci (56) liiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“ live ab 2 Uhr:Titel-Knaller in der WWE heute Nacht!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/f229933c751715cbf2186eceaf989822,cd7970c0?w=320" alt="„SmackDown“ live ab 2 Uhr:Titel-Knaller in der WWE heute Nacht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die letzte WWE-Show vor „Wrestlepalooza“. Es wird brenzlig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie bei BILD „SmackDown“ – live und exklusiv ab 2 Uhr! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sami Zayn wird seinen US-Titel erneut aufs Spiel setzen. Sein Gegner: Carmelo Hayes! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rest ist ein großes Geheimnis. Das klingt nach Chaos. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 16:29:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>