<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit 500 Burgern gegen die Kälte: Gastronom aus Ottensen hilft Bedürftigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-hilfsaktion-500-burger-fuer-menschen-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua2012-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C169px%2C1676px%2C1676px&webp=1" alt="Mit 500 Burgern gegen die Kälte: Gastronom aus Ottensen hilft Bedürftigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hilfe für Bedürftige: Mehmet Dagci und seine Helfer verteilten am Montag 500 Burger-Tüten. Die Aktion der „Ottensener Foodkitchen“ fand schon zum sechsten Mal statt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>500 warme Burger gegen den Hunger und die Kälte: Die „Foodkitchen“ in Ottensen hat am Montagabend hunderte obdachlose Menschen in Hamburg mit einer warmen Mahlzeit versorgt.</strong></p><p>Unter dem Baugerüst vor der „Ottensener Foodkitchen” an der Bahrenfelder Straße tummeln sich zahlreiche Menschen. Um 18 Uhr verließen die ersten Tüten die „Foodkitchen“, nach einer Stunde sind nur noch rund 200 Tüten übrig. In den Tüten: frisch zubereitete, warme Burger, Getränke, Obst und Süßigkeiten.</p><p>„Foodkitchen“-Chef Mehmet Dagci und sein Team brutzeln und belegen schon seit dem Nachmittag Burger. Mit 10 oder 15 Tüten in der Hand schwärmen die Helfer aus, um die Mahlzeiten zu verteilen: in der Schanze, an den Landungsbrücken, in Wandsbek oder am Hauptbahnhof. Der Betrieb im Restaurant steht dafür an diesem Abend still.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 19:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Iran-Mahnwache am Hamburger Rathaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/angriff-auf-iran-mahnwache-am-hamburger-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260119-id40408-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C384px%2C1535px%2C1536px&webp=1" alt="Angriff auf Iran-Mahnwache am Hamburger Rathaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei rückte mit Verstärkung zum Rathausmarkt an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Teilnehmer einer Mahnwache für Solidarität mit Syrien und dem Iran sind am Montagabend vor dem Hamburger Rathaus angegriffen worden. Ersten Angaben der Polizei zufolge griff eine Gruppe von vier Personen, die nicht zur Demo gehörten, die Teilnehmer an. Erst am Wochenende war es im Umfeld einer Demo gegen das Mullah-Regime <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerstichen-am-jungferstieg-polizei-nennt-neue-details/">zu einer Attacke gekommen.</a></strong></p><p>Die Mahnwache auf dem Rathausmarkt war von der Gruppe „Justice for Kurds” angemeldet worden und begann nach Angaben der Polizei gegen 16 Uhr. Erwartet hatte die Gruppe etwa 30 bis 50 Teilnehmer, am Ende waren es in der Spitze um die 100.</p><p>Im Verlauf der Mahnwache soll eine Gruppe von vier Personen die Teilnehmer verbal angegangen haben. Später sei die Auseinandersetzung auch körperlich geworden. Die Polizei rückte mit Verstärkung an und nahm insgesamt acht Beteiligte in Gewahrsam – darunter sowohl Teilnehmer als auch Nicht-Teilnehmer.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 19:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jähriger verletzt seinen Betreuer lebensgefährlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendlicher-sticht-betreuer-nieder-und-verletzt-ihn-lebensgefaehrlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/216429639-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="18-Jähriger verletzt seinen Betreuer lebensgefährlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten nahmen den Täter am Tatort fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Blutige Tat in einer Wohneinrichtung in Lokstedt: Am Samstag hat ein 18-Jähriger auf seinen Betreuer eingestochen</strong>,<strong> der Mann wurde bei dem Messerangriff lebensgefährlich verletzt. </strong></p><p>Laut Polizei wurden die Einsatzkräfte, darunter auch ein Notarzt, gegen 16.15 Uhr zu der Einrichtung am Bötelkamp gerufen. Bisherigen Ermittlungen zufolge hatte zuvor ein junger Bewohner seinen Betreuer (61) unvermittelt mit einem Messer angegriffen. Das Opfer erlitt dabei schwere Verletzungen und kam mit dem Notarzt in eine Klinik.</p><p>Laut Polizei schwebt das Opfer nach einer Operation nicht mehr in Lebensgefahr. Der 18-Jährige wurde von Polizisten am Tatort festgenommen. Er kam in U-Haft, ein Richter erließ Haftbefehl. Nun ermittelt die Mordkommission.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 18:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiez-Türsteher rastet aus und bewirft Partygast mit Aschenbecher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/kiez-tuersteher-rastet-aus-und-bewirft-partygast-mit-aschenbecher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/440387746.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C672px%2C4578px%2C4577px&webp=1" alt="Kiez-Türsteher rastet aus und bewirft Partygast mit Aschenbecher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Partygänger auf der Großen Freiheit (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Eigentlich wollte Robert B. nur mit seiner Freundin auf dem Kiez feiern – doch der Abend nahm einen unschönen Verlauf. Der 38-Jährige geriet mit einem Türsteher in Streit, woraufhin dieser ihn mit mehreren Gegenständen beworfen haben soll. Nun stand der Türsteher vor dem Amtsgericht am Sievekingplatz, tiefenentspannt und immer wieder laut gähnend. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 18:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophober Angriff am Hauptbahnhof: „Ich hatte Angst um mein Leben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/homophober-angriff-am-hauptbahnhof-ich-hatte-angst-um-mein-leben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/whatsapp-image-2026-01-19-at-153606-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Homophober Angriff am Hauptbahnhof: „Ich hatte Angst um mein Leben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wurde homophob beleidigt: der Hamburger Anwalt Sven-Uwe Blum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Er wollte nur schnell was einkaufen. Dann wurde es gefährlich: Ein Hamburger Anwalt ist am Sonntagabend am Hauptbahnhof homophob beleidigt und bedroht worden. Er sagt: „Ich hatte Angst um mein Leben!“</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramatischer Anstieg: Mittlerweile wird jede dritte Wohnung möbliert angeboten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dramatischer-anstieg-mittlerweile-wird-jede-dritte-wohnung-moebliert-angeboten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-7197-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dramatischer Anstieg: Mittlerweile wird jede dritte Wohnung möbliert angeboten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Gebäude von Canvas Living in Harburg hat 156 möblierte Studio-Apartments und 78 Mietwohnungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><strong>Goldgräberstimmung auf dem Immobilienmarkt: Immer mehr Vermieter bieten ihre Wohnungen nur noch möbliert an, weil sich damit mehr Geld verdienen lässt! Laut einer Auswertung fürs Bundesbauministerium betrifft das in den Großstädten wie Hamburg mittlerweile mehr als 30 Prozent aller Wohnungsinserate.</strong></p><p>„Möblierte und befristete Mietverhältnisse sind kein Randphänomen mehr, sondern prägen den Wohnungsmarkt in den Metropolen zunehmend“, sagt der Wohnungsmarktexperte Alexander Schürt vom Bundesinstitut für Bau-, Stadt- und Raumforschung (BBSR). „In kleinen und mittleren Großstädten, in städtischen Kreisen sowie in ländlichen Räumen liegt der Anteil dagegen seit Jahren auf einem deutlich niedrigeren und weitgehend stabilen Niveau.“</p><p>Die Auswertung nahm das Institut für Wohnen und Umwelt (IWU) im Auftrag der Bundesbehörde vor. Die Experten des Instituts sehen in den Ergebnissen einen Zusammenhang mit der Einführung der Mietpreisbremse 2015. „Die Daten sprechen dafür, dass ein Teil des unmöblierten Mietwohnungsangebots in das möbliert und befristet vermietete Segment verschoben wird, um die Mietpreisbremse zu umgehen“, so Schürt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie: So sollen 140.000 Parkplätze in Hamburg überflüssig werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-studie-so-sollen-140-000-parkplaetze-in-hamburg-ueberfluessig-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/autonom-fahrendes-elektro-shuttle-holon-urban-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=702px%2C436px%2C1271px%2C1272px&webp=1" alt="Neue Studie: So sollen 140.000 Parkplätze in Hamburg überflüssig werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein „Holon urban“, ein neues autonom fahrendes Elektro-Shuttle, vor der Elbphilharmonie in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: -/Holon/dpa</span></p><p><b>Ein Linienbus, der ohne Fahrer unterwegs ist, und selbstfahrende Shuttles, die Fahrgäste mit ähnlichen Zielen zu Fahrgemeinschaften bündeln: Das ist Hamburgs Vision für den Verkehr der Zukunft. Die ersten Testfahrzeuge sind schon länger auf den Straßen der Hansestadt unterwegs, doch noch steckt vieles in den Kinderschuhen. Eine neue Studie zeigt jetzt auf, wie unsere Mobilität im Jahr 2045 funktionieren könnte – und warum plötzlich 140.000 Parkplätze in Hamburg überflüssig wären.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paar läuft durch Hamburger Wohngebiet - plötzlich wird der Mann niedergestochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/teenie-in-hamburg-mit-messer-niedergestochen-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/screenshot-2026-01-19-162757.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Paar läuft durch Hamburger Wohngebiet - plötzlich wird der Mann niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitten in diesem Wohngebiet wurde das Pärchen attackiert, der Mann niedergestochen und schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>In Lurup ist es in der Nacht zum Samstag zu einem versuchten Tötungsdelikt gekommen. Dabei wurde ein Jugendlicher mit einem Messer schwer verletzt. Die Freundin des Opfers versuchte verzweifelt, Hilfe zu holen.</strong></p><p>Zu der Tat kam es am Samstag gegen 1.50 Uhr auf der Jevenstedter Straße. Hier war ein 19-Jähriger zusammen mit seiner Freundin (18) unterwegs und wurde laut Polizei unvermittelt von zwei Männern angegriffen. Die stachen mehrfach auf das Opfer ein und flüchteten.</p><p>Nach MOPO-Informationen versuchte die 18-Jährige zunächst, einen Notruf abzusetzen, und klingelte dann an verschiedenen Häusern, um Hilfe zu holen. Der Verletzte kam mit tiefen Stichwunden ins UKE. Lebensgefahr bestehe laut Polizei nicht mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerstiche nach Anti-Mullah-Demo: Das geschah auf dem Jungfernstieg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerstichen-am-jungferstieg-polizei-nennt-neue-details/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/jungfernstieg.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C299px%2C665px%2C665px&webp=1" alt="Messerstiche nach Anti-Mullah-Demo: Das geschah auf dem Jungfernstieg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der Tatverdächtigen wird noch auf dem Jungfernstieg festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Nach der Messerstecherei mit zwei Verletzten im Umfeld einer Iran-Demo äußert sich die Polizei nun erstmals zu den möglichen Hintergründen der Tat.</strong></p><p>Die Videos, die zu der Gewalttat im Netz zu finden waren, zeigen Blut auf der Straße, zwei Verletzte, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-video-messerangriff-jungfernstieg/">eine aufgebrachte Menge.</a> Zwei Teilnehmer (21 und 53 Jahre) einer Demo gegen das iranische Mullah-Regime waren auf dem Rückweg vom Stephansplatz. Auf dem Jungfernstieg geriet einer von ihnen laut Polizei in einen Streit mit anderen Männern.</p><p>Ein 26-Jähriger soll dem 53-Jährigen dabei in den Rücken gestochen haben, er schwebte laut Feuerwehr zwischenzeitlich in Lebensgefahr. Auch der 21-Jährige wurde verletzt, er erlitt eine Stichwunde am Bein. Während die Opfer von Umstehenden versorgt wurde, gingen andere auf den mutmaßlichen Täter los, so die Polizei. Ein 16- und ein 26-Jähriger, die ebenfalls als Tatbeteiligte gelten, flüchteten ins Alsterhaus. Dort wurden sie in einer Umkleidekabine von Polizisten gefunden. Bei ihnen wurde ein Messer gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 15:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koran in Hamburg verbrannt: Männer vor Gericht – doch was ist daran illegal?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/koran-in-hamburg-verbrannt-maenner-vor-gericht-doch-was-ist-daran-illegal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569762153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=340px%2C298px%2C1475px%2C1475px&webp=1" alt="Koran in Hamburg verbrannt: Männer vor Gericht – doch was ist daran illegal?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beiden Angeklagten (l. und hinten r.) in einem Gerichtssaal des Amtsgerichts St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Große-Wilde</span></p><p><strong>Darf man öffentlich den Koran verbrennen? Darum geht es am Montag vor dem Amtsgericht in Hamburg. Angeklagt sind zwei Männer, die mehrere Seiten aus dem Buch vor dem Islamischen Zentrum Hamburg (IZH) verbrannt haben. Die Angeklagten betonen, ihr Protest richte sich gegen das iranische Regime, nicht gegen Gläubige.</strong></p><p>Knapp dreieinhalb Jahre nach einer mutmaßlichen Koranverbrennung vor dem Islamischen Zentrum Hamburg (IZH) an der Außenalster ist der Prozess vor dem Amtsgericht St. Georg gegen Zahlung einer Geldbuße eingestellt worden. Ein 75 Jahre alter Mann soll 300 Euro an Amnesty International und eine 36 Jahre alte Frau 300 Euro an die Hamburger Frauenhäuser zahlen. Darauf haben sich beide Parteien geeinigt.</p><p>Die beiden Iraner hatten zuvor Einsprüche gegen Strafbefehle wegen des Verdachts der gemeinschaftlichen Beschimpfung von Glaubensbekenntnissen eingereicht. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 15:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerstiche in Hotel bei Hamburg – Polizei nennt Details</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerstich-in-hotel-bei-hamburg-polizei-nennt-details/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/2026-01-18-hr1700-norderstedt-000013.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C106px%2C973px%2C974px&webp=1" alt="Messerstiche in Hotel bei Hamburg – Polizei nennt Details" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 28-Jähriger wurde in Norderstedt durch Messerstiche verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><strong>Bei einer Auseinandersetzung in einem Hostel in Norderstedt (Kreis Segeberg) wurde am frühen Sonntagmorgen ein Mann durch Messerstiche schwer verletzt. Nun gab die Polizei weitere Einzelheiten bekannt.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich nach MOPO-Informationen gegen 4.15 Uhr in einem Hostel an der Straße Am Umspannwerk. Das Haus wird gegenwärtig zum Teil als Unterkunft für Geflüchtete genutzt. Die Tat geschah aber in einem Bereich, in dem reisende Gäste wohnen.</p><p>In einem der Zimmer soll es laut Polizei zu einem Streit zwischen einem 24-jährigen und einem 28-jährigen gekommen sein. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/streit-eskaliert-28-jaehriger-bei-streit-mit-messer-verletzt/">Dabei soll der Ältere mit einem Messer schwer verletzt worden sein.</a> Weiteren Erkenntnissen zufolge sollen sich dann zwei Bekannte (25 und 51) der beiden Männer eingemischt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnen unbezahlbar? Mieten steigen doppelt so stark wie Inflation</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mieten-steigen-bundesweit-so-sieht-es-in-hamburg-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564842570-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1512px%2C324px%2C1045px%2C1045px&webp=1" alt="Wohnen unbezahlbar? Mieten steigen doppelt so stark wie Inflation" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Wohnsiedlung (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Frank Hoermann/SVEN SIMON</span></p><p id="h-wer-eine-wohnung-in-deutschen-stadten-sucht-begibt-sich-auf-einen-umkampften-markt-wahrend-die-mieten-steigen-sinkt-das-angebot-gerade-in-metropolen-werden-die-konditionen-fur-mieter-harter"><strong>Wer eine Wohnung in deutschen Städten sucht, begibt sich auf einen umkämpften Markt. Während die Mieten steigen, sinkt das Angebot. Gerade in Metropolen wie Hamburg werden die Konditionen für Mieter härter.</strong></p><p>Die Mieten in Deutschland haben zum Jahresende 2025 vielerorts deutlich angezogen. Im vierten Quartal stiegen die Angebotsmieten um 4,5 Prozent zum Vorjahreszeitraum – und damit rund doppelt so stark wie die allgemeine Teuerung. Das zeigt der GREIX-Mietpreisindex, der vom Kieler Institut für Weltwirtschaft (IfW) herausgegeben wird. Verglichen mit dem dritten Quartal lag das Plus in den 37 untersuchten Städten und Regionen bei 1,0 Prozent.</p><p>Zugleich sei der Anteil der befristeten und möblierten Mietangebote auf Rekordniveau gewachsen. Bundesweit entfiel 2025 mehr als jedes sechste Inserat (17 Prozent) auf dieses Segment, so das Institut. In den acht größten Städten liege der Anteil bei fast einem Viertel, in München sogar bei rund einem Drittel. „Wohnungssuchende haben es aktuell schwer“, sagt Jonas Zdrzalek, Projektleiter des GREIX am IfW Kiel. „Das klassische Angebot geht zurück, die Preise steigen und die Konditionen werden über immer mehr befristete Verträge oder möblierte Angebote härter.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkoholisiert und per Haftbefehl gesucht: Mann fliegt nach Bedrohung auf Klo auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/alkoholisiert-und-per-haftbefehl-gesucht-mann-auf-toilette-bedroht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/468534760-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=401px%2C66px%2C1594px%2C1594px&webp=1" alt="Alkoholisiert und per Haftbefehl gesucht: Mann fliegt nach Bedrohung auf Klo auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eingang des Bahnhof Altona. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Kurioser Zwischenfall im Bahnhof Altona: Ein per Haftbefehl gesuchter Mann hat sich am Sonntagabend selbst ins Visier der Polizei gebracht – nachdem er einen anderen Mann auf der Toilette bedroht haben soll.</strong></p><p>Nach Angaben der Bundespolizei soll der 42-Jährige gegen 19.40 Uhr so heftig gegen die Tür einer WC-Kabine geschlagen haben, dass sich der darin befindliche 26-Jährige zusätzlich verbarrikadierte. Zudem sollen auch wüste Bedrohungen gefallen sein. Als der junge Mann die Toilette schließlich verließ, alarmierte er die Bundespolizei.</p><p>Die Einsatzkräfte nahmen den Tatverdächtigen im Bahnhof Altona vorläufig fest. Bei der Überprüfung stellte sich heraus: Gegen den 42-Jährigen lag ein Haftbefehl der Staatsanwaltschaft Hamburg vor. Er war unter anderem wegen gefährlicher Körperverletzung und Bedrohung zu einer Gesamtfreiheitsstrafe von einem Jahr und neun Monaten verurteilt worden, hatte sich jedoch nicht zum Strafantritt gestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miniatur-Wunderland testet neue Sensation: „Schon immer mein Traum“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/miniatur-wunderland-testet-neue-sensation-schon-immer-mein-traum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua2950-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C154px%2C1555px%2C1554px&webp=1" alt="Miniatur-Wunderland testet neue Sensation: „Schon immer mein Traum“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frederik (l.) und Gerrit Braun vom Miniatur-Wunderland. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Seit 25 Jahren schon gibt es die riesige Modelleisenbahn-Anlage in der Speicherstadt. Doch eine Sache hat es bislang nicht in die Miniaturwelten geschafft. Das holen die Braun-Brüder nun nach.</strong></p><p>Die Hamburger Touristen-Attraktion soll noch in diesem Jahr ihre erste Achterbahn bekommen. „Ich will eine funktionierende Achterbahn mit realistischen Geschwindigkeiten hinbekommen. Da bin ich auch schon zwei Jahre dran“, sagte Gerrit Braun, Mitgründer des Miniatur-Wunderlandes, zu einem seiner aktuellen Herzensprojekte. „Ich bin Achterbahn-Fan. Es war schon immer ein Traum, dass wir mal eine funktionierende Achterbahn haben.“</p><p>Das klinge zwar zunächst banal, sei aber technisch sehr herausfordernd. „Wenn wir den Maßstab hundertmal kleiner haben, dann müssten wir auch hundertmal langsamer fallen. Das geht mit der Erdanziehungskraft nicht. Deswegen haben wir es 25 Jahre lang nicht hinbekommen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>