<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Radlerin von Autofahrer erfasst und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radlerin-von-autofahrer-erfasst-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/verpixelt-hnfh-abbiegeunfal-hoheluft-2025-11.jpg?resize=300%2C300&crop=221px%2C142px%2C1058px%2C1058px&webp=1" alt="Radlerin von Autofahrer erfasst und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Unfallort in Hamburg-Hoheluft-West.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Schwerer Unfall mitten in Hamburg-Hoheluft-West: Am Montagnachmittag ist eine Radfahrerin von einem BMW-Fahrer angefahren und schwer verletzt worden.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 17.30 Uhr auf der Kreuzung Hoheluftchaussee/Eppendorfer Weg. Zum genauen Unfallhergang konnte die Polizei noch keine Details nennen.</p><p>Auch die Art der Verletzungen ist bisher nicht bekannt. Lebensgefahr besteht laut Polizei nicht. Die Frau wurde mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall im Phoenixviertel: Mann raubt junger Frau ihren BMW</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-im-phoenixviertel-mann-raubt-junger-frau-ihren-bmw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/verpixelt-051925fahrzeugraub-phoenix-viertel159-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=300px%2C431px%2C1098px%2C1099px&webp=1" alt="Überfall im Phoenixviertel: Mann raubt junger Frau ihren BMW" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Tatort im Hamburger Phoenixviertel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schon wieder eine Gewalttat im Kriminalitäts-Hotspot: Ein bewaffneter Überfall auf eine junge Frau sorgte heute Mittag im Harburger Phoenixviertel für Aufsehen.</strong></p><p>Gegen 12.40 Uhr näherte sich ein Mann auf der Maretstraße, Höhe Baererstraße, dem älteren BMW einer etwa 20 Jahre alten Frau, die sich zu diesem Zeitpunkt im Auto befand. Er bedrohte die Fahrerin mit einem messerähnlichen Gegenstand und zwang sie auszusteigen.</p><p>Die Geschädigte folgte den Anweisungen, woraufhin der Täter mit dem Wagen in unbekannte Richtung floh. Die junge Frau erlitt einen Schock und wurde vor Ort medizinisch betreut. Eine sofort eingeleitete Fahndung blieb bislang erfolglos.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 19:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ganz schlechte Idee“ – kauft die Stadt nun doch Teile des Elbtowers?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/ganz-schlechte-idee-kauft-die-stadt-nun-doch-teile-des-elbtowers/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/tschentscher-elbtower-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=861px%2C492px%2C1217px%2C1216px&webp=1" alt="„Ganz schlechte Idee“ – kauft die Stadt nun doch Teile des Elbtowers?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Könnte nun doch wieder zu Peter Tschentschers Problem werden: der Elbtower am Rand der HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun/picture alliance/dpa | Kay Nietfeld</span></p><p><b>Aufregung um das Gerücht, der Senat würde entgegen bisheriger Versprechen doch Steuergeld in die Elbtower-Ruine pumpen – um dort Flächen für das Naturkundliche Museum zu kaufen. Die Opposition stürmt auf die Barrikaden, SPD und Grüne wollen nichts bestätigen und nichts bestreiten. Und die Behörden gehen in Deckung. </b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 19:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg bastelt! Neues Kreativ-Labor öffnet in der Bücherhalle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/3d-druck-plotten-und-naehen-zentralbibliothek-eroeffnet-makerlab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-4891-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg bastelt! Neues Kreativ-Labor öffnet in der Bücherhalle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 3D-Drucker im „MakerLab“ bei der Arbeit. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathilda Münchenbach</span></p><p><strong>Kreativ werden mit 3D-Druckern, Nähmaschinen oder Plottern – das können alle Hamburger:innen, die im Besitz einer Bücherhallenkarte sind, ab sofort kostenlos in der Zentralbibliothek. Am 24. Mai eröffnet dort das neue „MakerLab“, ein offener Raum für digitale und handwerkliche Projekte.</strong> <strong>„Für alle Bürger:innen Hamburgs“ soll das neue „MakerLab“ in der Zentralbibliothek der Bücherhallen zugänglich sein, sagt Bibliotheksdirektorin Frauke Untiedt bei der Eröffnung. Die Besonderheit: Die Nutzung aller Geräte ist kostenfrei. </strong></p><p>Im neuen Raum der Zentralbibliothek Hamburg am Hühnerpfosten 1 (St. Georg) herrscht reges Treiben: Bei der Eröffnung des „MakerLab“ hält Senatorin Dr. Melanie Leonhard eine kleine, per 3D-Drucker gefertigte Ente in die Höhe. Gleich daneben rattert eine Maschine, die von künstlicher Intelligenz verfasste Gedichte aufs Papier bringt. Nur wenige Schritte weiter vollendet eine Nähmaschine die letzten Stiche auf einem Stoffstück – der Schriftzug „MakerLab“ nimmt Form an.</p><p>Das neue Labor entstand in Kooperation mit der Initiative „FabCity“, die sich dem Aufbau einer digitalen und nachhaltigen Infrastruktur in Hamburg widmet. In der Stadt gibt es bereits 24 sogenannte „Fab Labs“ – offene Werkstätten, in denen Kunstprojekte oder passgenaue Ersatzteile entstehen. Das neue „MakerLab“ ergänzt nun das bestehende „RoboLab“ in der Zentralbibliothek und erweitert das Angebot für die Öffentlichkeit. Jugendliche ab 16 Jahren dürfen im Labor arbeiten und eigene Projekte umsetzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gibt es bei Altkleidern in Hamburg ein Problem?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gibt-es-bei-altkleidern-in-hamburg-ein-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/233717999-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=437px%2C355px%2C1389px%2C1352px&webp=1" alt="Gibt es bei Altkleidern in Hamburg ein Problem?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Altkleidercontainer des Deutschen Roten Kreuzes (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Goldmann | Goldmann</span></p><p><strong>Zwischen Röcken und Blusen landen auch benutzte Windeln und alte Prothesen in den Altkleidercontainern des Deutschen Roten Kreuzes (DRK) in Hamburg.</strong> <strong>Die Qualität der Spenden lässt seit Jahren immer weiter nach.</strong> <strong>In Wolfsburg versiegelte das DRK in der vergangenen Woche sämtliche Container</strong>. <strong>Der Grund: Zu viel Müll flutete die Altkleidercontainer.</strong></p><p>In Hamburg sei die Situation weder überraschend noch dramatisch, erklärt Rainer Barthel, Pressesprecher des DRK Hamburg, im Gespräch mit der MOPO. Etwa 25 Altkleidercontainer hat das DRK in ganz Hamburg positioniert. Mit deren Inhalt versorgt zum Beispiel die zentrale Kleiderkammer des DRK-Landesverbandes in Lokstedt etwa 5000 Menschen. Die Zahl der Spenden in den DRK-Containern sei in den letzten Jahren konstant geblieben.</p><p>Doch seit etwa fünf Jahren sammelt sich in den Containern neben den Spenden immer mehr Müll: Von Abfall bis zu verdreckter oder kaputter Kleidung. Schuld daran sei der ständige Konsum von Fast Fashion. Und Müll sorgt für mehr Arbeit und höhere Kosten: Ehrenamtliche müssen ihn händisch aus der Kleidung aussortieren und den Zustand jedes Teils einzeln prüfen. Finden sie Müll, muss das DRK ihn auf eigene Kosten entsorgen – dabei sei das DRK kein Abfall-Recycling-Unternehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Fund am Flughafen: Mann versteckt Messerklinge in Schokolade</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kurioser-fund-am-flughafen-mann-versteckt-messerklinge-in-schokolade/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/278757685-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C178px%2C1529px%2C1529px&webp=1" alt="Kurioser Fund am Flughafen: Mann versteckt Messerklinge in Schokolade" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen vor der Sicherheitskontrolle am Hamburger Flughafen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Am Hamburger Flughafen hat die Polizei einen kuriosen Fund gemacht: Ein Reisender wollte eine Messerklinge im Handgepäck mit in den Flieger schmuggeln, versteckt in einer Schokoladenpackung. </strong></p><p>Zu dem Fund kam es laut Bundespolizei am Freitagabend gegen 19 Uhr. Ein 62-Jähriger war auf dem Weg von Hamburg in die Schweiz nach Basel. Während der Luftsicherheitskontrolle fiel einer Sicherheitskraft etwas in seinem Gepäck auf und sie zog deshalb die Polizei hinzu.</p><p>Die Beamten untersuchten den Koffer und stießen auf eine Tafel Schokolade. Darin befand sich eine acht Zentimeter lange Messerklinge. Der Polizei zufolge gab der Mann an, dass die Klinge zu einem Multitool gehöre. Ein ähnliches Werkzeug habe er bei einer vergangenen Reise nicht mit ins Handgepäck nehmen dürfen, weshalb er die Klinge diesmal versteckt habe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 16:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>90er-Star: „Wer gesagt hat, Hamburger sind unfreundlich, soll die Schnauze halten“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/90er-star-wer-gesagt-hat-hamburger-sind-unfreundlich-soll-die-schnauze-halten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/490661054-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=118px%2C164px%2C1447px%2C1449px&webp=1" alt="90er-Star: „Wer gesagt hat, Hamburger sind unfreundlich, soll die Schnauze halten“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Florian Walberg war im Interview über Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | gbrci/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Florian Walberg war einst Mitglied der 90er-Boyband „Bed and Breakfast“. Mittlerweile ist er einer von Deutschlands „Rollerpromis“, gründete die E-Roller-Firma „Egret“. Und hat natürlich einen speziellen Blick auf den Hamburger Verkehr.</strong></p><p><strong>1. Stellen Sie sich vor, Sie wären einen Tag Bürgermeister von Hamburg – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong></p><p>Ich würde mich an Paris orientieren und die Innenstadt zur autofreien Zone erklären. Wer durch Hamburg cruisen will, soll das sauber, leise und ohne Stau auf zwei Rädern tun. Wir brauchen Platz zum Leben, keine Parkplätze.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachlass von Jan Fedder versteigert – vor allem ein Objekt war begehrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nachlass-von-jan-fedder-versteigert-vor-allem-ein-objekt-war-begehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/teile-von-jan-fedder-86053933-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=253px%2C307px%2C1612px%2C1613px&webp=1" alt="Nachlass von Jan Fedder versteigert – vor allem ein Objekt war begehrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Marion Fedder versteigerte aus dem Nachlass ihres Mannes unter anderem einen Messerschmitt Kabinenroller KR 200 von 1958 und eine BMW-Luxuslimousine aus dem Jahr 1958. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marion Fedder/Petersen Relations/dpa</span></p><p><strong>Fans des 2019 verstorbenen Hamburger Schauspielers Jan Fedder hatten in den vergangenen Wochen die Gelegenheit, Sammlerstücke aus dem Nachlass des Norddeutschen zu ersteigern. Besonders begehrt war ein Oldtimer.</strong></p><p>Nach dem Ende einer<a href="https://www.mopo.de/hamburg/jan-fedders-nachlass-unterm-hammer-grosser-run-auf-sammlerstuecke/"> Auktion von Sammlerstücken aus dem Nachlass des Hamburger Schauspielers Jan Fedder </a>zeigt sich seine Witwe zufrieden. „Das hat alles gut geklappt“, sagte Marion Fedder am Sonntagabend. Alle Teile seien verkauft worden und hätten neue Besitzer gefunden. Zuvor war eine einwöchige Online-Auktion für 17 verschiedene Objekte, vom Spielzeug-Auto bis hin zum echten Oldtimer, geendet. </p><p>Jan Fedder starb 2019, der Hamburger wurde vor allem als Polizeikommissar Dirk Matthies in der ARD-Vorabendserie „Großstadtrevier“ zur Kultfigur. Sie freue sich sehr, dass es immer noch so viele begeisterte Fans ihres Mannes gebe, sagte Marion Fedder. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 15:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall auf Hamburger Wettbüro – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raubueberfall-auf-hamburger-wettbuero-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/446395369-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C265px%2C1478px%2C1478px&webp=1" alt="Raubüberfall auf Hamburger Wettbüro – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiwagen im Einsatz. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>In Rahlstedt haben Unbekannte am Sonntag ein Wettbüro überfallen und Bargeld erbeutet. Die Polizei sucht nach Zeugen.</strong></p><p>Der Raub ereignete sich am Sonntagabend gegen 23 Uhr an einem Wettbüro in der Hermann-Balk-Straße. Der Polizei zufolge betraten zwei maskierte Männer das Wettbüro kurz vor Geschäftsschluss. Während einer der beiden Pfefferspray versprühte, bedrohte der Zweite einen Angestellten mit einer Schusswaffe und verlangte Bargeld. Den Tätern gelang danach mit ihrer Beute die Flucht.</p><p>Bei dem Überfall wurde der Angestellte leicht verletzt. Der Rettungsdienst behandelte ihn vor Ort. Die Polizei fahndete mit einem Dutzend Streifenwagen nach den Männern, konnte sie aber nicht finden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 15:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV feiert Mega-Aufstiegsparty: 100.000 Fans vor Ort! Truck kehrt zum Rathaus zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hsv-mega-aufstiegsparty-hamburg-rathaus-fans-liveblog/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/whatsapp-image-2025-05-19-at-204803.jpeg?resize=300%2C300&crop=1051px%2C299px%2C730px%2C731px&webp=1" alt="HSV feiert Mega-Aufstiegsparty: 100.000 Fans vor Ort! Truck kehrt zum Rathaus zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der HSV-Bus kehrt zum Rathausmarkt zurück.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Nach sieben langen Jahren ist es endlich wieder so weit – der HSV kehrt in die erste Bundesliga zurück! Und auch die HSV-Frauen sind aufgestiegen. Am heutigen Montag wird deshalb in der Innenstadt groß gefeiert. Bürgermeister Peter Tschentscher hat beide Teams um 17 Uhr ins Rathaus zum Senatsempfang eingeladen. Ab 18.45 Uhr drehen beide Mannschaften auf großen Trucks eine Runde um die Binnenalster. Die MOPO hält Sie hier vor und während der Sause auf dem Laufenden.</strong></p><p><em>Von der Aufstiegsfeier berichteten: Robin Meyer, Simon Braasch, Florian Rebien, Tim Meinke, Lea Wessendorf, Tessa Mallon und Simone Pauls</em></p><p><strong>21.04 Uhr</strong>: Die HSV-Profis müssen unter „Die Nummer eins der Stadt sind wir“-Gesängen jetzt auch ihre Trucks verlassen. Sie zeigen sich noch immer bester Laune und beeindruckt von den Impressionen des heutigen Tages.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 21:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwirrung um Neubau an der Uni Hamburg – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/bekommt-die-staats-und-universitaetsbibliothek-einen-neubau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hamburg-eimsbuettel-stabi-forschungsneubau-universitaet-bibliothek-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Verwirrung um Neubau an der Uni Hamburg – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Dach der Staats- und Universitätsbibliothek ist undicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ella Schinkel</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/staats-universitaetsbibliothek-neubau-sanierung-koalitionsvertrag/">Bekommt die Staats- und Universitätsbibliothek einen Neubau?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Die Hamburger Staats- und Universitätsbibliothek beherbergt über 4,4 Millionen Bücher. Ihr maroder Zustand sorgte in der Vergangenheit für Spekulationen über einen Neubau.</strong></p><p>Der Koalitionsvertrag der neuen Hamburger Regierung sieht einen Forschungsneubau für die Universität Hamburg vor. Zuletzt gab es Spekulationen, ob dies einen Neubau der Staats- und Universitätsbibliothek (SUB) bedeuten könnte. Auf Anfrage der <em>Eimsbütteler Nachrichten</em> hat sich die zuständige Behörde nun dazu geäußert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 12:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur im Fußball: 50 überraschende Fakten – hier ist Hamburg erstklassig!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-ist-hamburg-erstklassig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/erstklassig.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C0px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Nicht nur im Fußball: 50 überraschende Fakten – hier ist Hamburg erstklassig!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht nur im Fußball – in vielen Bereichen spielt die Hansestadt auf höchstem Niveau. Wirtschaft, Kultur, Wissenschaft: 50 Punkte, bei denen wir vorn dabei sind. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt/Imago/Lois Greenfield</span></p><p><b>Hamburg erstklassig! Die Fußballer des FC St. Pauli halten die Klasse, die Herren des HSV steigen auf – Rothosen-Fans würden sagen: endlich wieder standesgemäß! Und auch die HSV-Damen haben den Aufstieg geschafft – ganz Hamburg im Fußball-Himmel. Anlass genug für die MOPO zu schauen: Wo sind wir eigentlich noch erstklassig? Außer im Fußball? Hier folgt eine subjektive Auswahl, darunter  das kleinste Restaurant, das beste Hotel, herausragende Kliniken und eine Weltklasse-Tischkickerin. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transporter zerstört Laternenmast und landet mitten auf Gehweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-faehrt-gegen-laternenmast-feuerwehr-muss-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dsc-1324-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=517px%2C253px%2C1458px%2C1458px&webp=1" alt="Transporter zerstört Laternenmast und landet mitten auf Gehweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Ford landete mitten auf dem Gehweg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Crash in Bergedorf: In der Nacht zu Montag ist ein Transporter gegen einen Laternenmast geprallt. Er landete mitten auf dem Gehweg.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 2 Uhr auf der Bergedorfer Straße in Höhe des Einkaufszentrums „City Center Bergedorf“. Der Fahrer des Ford-Transporters kam von der Fahrbahn ab, fuhr auf den Gehweg und prallte schließlich gegen einen Laternenmast. Glück im Unglück: Er blieb unverletzt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raetselhafter-motorradunfall-in-hamburg-mann-schwer-verletzt/">Rätselhafter Motorradunfall in Hamburg – Mann schwer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>29-Jähriger soll Rettungswagen geklaut und mit Sprengstoff gedroht haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/rettungswagen-geklaut-und-mit-sprengstoff-gedroht-29-jaehriger-in-kiel-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/rettungswagen-diebstahl-prozess.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="29-Jähriger soll Rettungswagen geklaut und mit Sprengstoff gedroht haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Verfolgungsfahrt endete damals in Kiel am Geländer einer Treppe. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><strong>Für die Kamikaze-Tour muss er sich nun vor Gericht verantworten. Im November 2024 lieferte sich ein Mann (29) eine wilde Verfolgungsjagd mit der Polizei. Der 29-Jährige hatte zuvor an einer Wache in Hamburg einen Rettungswagen geklaut und war damit nach Kiel gefahren. Dort drohte er damit, sich in die Luft zu jagen. Am Montag beginnt sein Prozess. </strong></p><p>In der Nacht zum 18. November stahl er laut Anklage den Rettungswagen von einer Wache an der Glacischaussee. Damit raste er anschließend über die A7 in Richtung Norden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrstuendige-verfolgungsjagd-mit-gestohlenem-rettungswagen/">Die Polizei verfolgte ihn dabei mit einem Großaufgebot, mehrere Streifenwagen aus Hamburg und Schleswig-Holstein waren im Einsatz.</a> In Großenaspe fuhr er von der Autobahn ab und bretterte die Landstraßen entlang über Neumünster und Bordesholm in Richtung Kiel.</p><p>Während der Fahrt drohte er mehrfach damit, sich und andere in die Luft zu sprengen. Im Kieler Stadtgebiet rammte er einen zivilen Streifenwagen. Dabei wurden zwei Polizisten verletzt. Der 29-Jährige fuhr weiter, touchierte in Höhe des Ostseekais einen Brückenpfeiler und kam zum Stehen. Laut Anklage forderte er schließlich eine unbewaffnete Polizeibeamtin als Geisel und drohte, im Fall seiner Festnahme einen sogenannten Totmannschalter mit einem Sprengsatz am Körper zu zünden. Um 4.15 Uhr nahmen Spezialeinsatzkräfte der Polizei den Mann fest. Schusswaffen oder Sprengkörper suchten die Beamten vergeblich.  </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>