<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pornoflut im Netz: Was (S)Expertin Wanders der Jugend rät</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pornoflut-im-netz-was-sexpertin-wanders-der-jugend-raet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/urn-newsml-dpa-com-20090101-250916-930-45579-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=244px%2C308px%2C1695px%2C1694px&webp=1" alt="Pornoflut im Netz: Was (S)Expertin Wanders der Jugend rät" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lilo Wanders, alias Ernst-Johann „Ernie” Reinhardt, Schauspieler und Travestiekünstler.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Pleul/dpa</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ernie-reinhardt-wird-70-der-mann-der-lilo-wanders-ist/">Ernie Reinhardt, bekannt als frivole und glamouröse Lilo Wanders</a>, macht sich Sorgen wegen des leichten Zugangs zu Porno-Angeboten. Und hat einen Rat an junge Leute.</strong></p><p>Der unter dem Künstlernamen Lilo Wanders bekannte Travestie-Star Ernie Reinhardt sorgt sich in Zeiten der Porno-Flut im Internet um das Gefühlsleben junger Menschen. „Die Pubertät und das frühe Erwachsensein sind tatsächlich verwirrte Jahre. Und dass jetzt schon Kinder mit ein, zwei Klicks auf pornösen Seiten sind und denken, das sei das Leben, das sei die Liebe, ist natürlich erschreckend und furchtbar“, sagte Reinhardt (69, „Wa(h)re Liebe“) der Deutschen Presse-Agentur in Hamburg. </p><p>Dabei hat der als frivole Entertainerin Wanders prominent gewordene Künstler und homosexuelle Vater dreier Kinder einen Rat an die Jugend: „Über Gefühle sprechen – das ist das Wichtigste. Versucht, euch auszutauschen mit Gleichaltrigen oder Erwachsenen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 21:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganz Hamburg betroffen: Mehrere Ampeln ausgefallen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ganz-hamburg-betroffen-mehrere-ampeln-ausgefallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/533680691-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ganz Hamburg betroffen: Mehrere Ampeln ausgefallen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über das ganze Hamburger Stadtgebiet sind am Sonntagabend Ampeln ausgefallen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Im ganzen Hamburger Stadtgebiet sind am Sonntagabend Ampeln ausgefallen. Die Ursache soll ein Stromausfall gewesen sein. </strong></p><p>Am Sonntagabend sind über das gesamte Hamburger Stadtgebiet 252 Ampeln ausgefallen. Grund dafür: ein kurzer Stromausfall gegen 17.08 Uhr, bei dem Sicherungen der Ampeln wohl herausflogen. Als die Vollversorgung wiederhergestellt wurde, schaltete sich ein Großteil der Ampeln selbst wieder ein. Bis auf 40 Stück.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/deutschlandticket-wird-teurer-kein-gutes-signal-was-die-hvv-chefin-jetzt-erwartet/">Deutschlandticket wird teurer: „Kein gutes Signal“ – Was die HVV-Chefin jetzt erwartet</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 19:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großfeuer im Norden: Retter verhindern Schlimmeres</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/grossfeuer-im-norden-retter-verhindern-schlimmeres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/jh210925-feuermeggerdorf-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=825px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Großfeuer im Norden: Retter verhindern Schlimmeres" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte vor der brennenden Lagerhalle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: nordpresse mediendienst</span></p><p><strong>Großeinsatz im Kreis Schleswig-Flensburg: Auf einem Bauernhof in Meggerdorf ist eine Lagerhalle in Flammen aufgegangen. Mehr als 80 Retter waren im Einsatz. Zwei Faktoren erschwerten den Einsatz der Feuerwehr.</strong></p><p>Mehrere Zeugen hatten gegen 3.30 Uhr in der Nacht zu Sonntag Feuerschein vom Gelände an der Straße Flönbarg wahrgenommen und den Notruf gewählt. Da die Lage unklar war, wurde schon im Vorwege ein entsprechend großes Aufgebot entsandt.</p><p>Als die Kräfte am Brandort ankamen, stand die Lagerhalle bereits in Flammen. In der Halle befanden sich Vorräte, Streu und Maschinen – das Meiste sei komplett zerstört worden, so ein Feuerwehrsprecher. Von mehreren Seiten habe man den Brand bekämpft. Den Einsatz erschwert habe die Blechplatten-Konstruktion der Halle, weil dadurch ein Vorrücken im Inneren nur schwer umsetzbar gewesen sei. Zudem mussten die brennenden Strohballen einzeln gelöscht werden, da das Wasser nicht in die maximale Tiefe der Ballen eindrang. Sie wurden ins Freie gebracht und gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch ein paar Sonnenstrahlen bevor der Herbst beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-ein-paar-sonnenstrahlen-bevor-der-herbst-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/545180819-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=855px%2C0px%2C1705px%2C1703px&webp=1" alt="Noch ein paar Sonnenstrahlen bevor der Herbst beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach dem sonnigen Wochenende kommt in der nächsten Woche wieder herbstlicheres Wetter in den Norden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Manfred Bail</span></p><p><strong>Die Menschen in Norddeutschland konnten sich dieses Wochenende über sommerliche Temperaturen freuen, bevor langsam aber sicher der Herbst ins Land zieht. Zu Beginn der Woche sinken die Temperaturen.</strong></p><p>In Norddeutschland haben die Menschen einen der wohl letzten sommerlichen Tage im Jahr 2025 ausgenutzt. Am Samstag zog es viele in den Sonnenschein und an die Ostsee. An vielen Orten waren es beinahe 30 Grad. Der Sonntag bereitet allerdings bereits auf die kommende Woche vor, in der die Temperaturen weiter fallen.</p><p>Während am Samstag im Binnenland vielerorts Temperaturen um die 28 Grad erreicht wurden, blieb es an der Ostsee etwas kühler. Das hinderte die Menschen nicht daran, an die Küsten und Strände zu fahren. Die Lübecker Bucht in Scharbeutz wurde von vielen Besuchern und Besucherinnen genutzt, auch die Seebrücke in Sellin konnte sich über viele Spaziergänger freuen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volksbegehren zum Klima: Das müssen Sie wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-gehts-beim-hamburger-zukunftsentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/535857395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=579px%2C539px%2C1146px%2C1145px&webp=1" alt="Volksbegehren zum Klima: Das müssen Sie wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 12. Oktober können Hamburger:innen per Volksentscheid über ein neues Klimagesetz für Hamburg abstimmen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Die Debatte wird hitziger: Am 12. Oktober entscheiden die Hamburger, ob die Stadt beim Klimaschutz mehr aufs Tempo drücken muss. Die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ fordert, dass die Stadt schon 2040 statt 2045 klimaneutral wird. In dieser Woche hat die Umweltbehörde ein neues Gutachten zum Thema veröffentlicht – Skeptiker und Befürworter interpretieren es sehr unterschiedlich. Die MOPO klärt die wichtigsten Fragen zum Zukunftsentscheid.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 16:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es kamen nicht nur Ärzte – so viele Geflüchtete haben in Hamburg Arbeit gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-kamen-nicht-nur-aerzte-so-viele-gefluechtete-haben-in-hamburg-arbeit-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/504666254-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=665px%2C0px%2C1747px%2C1745px&webp=1" alt="Es kamen nicht nur Ärzte – so viele Geflüchtete haben in Hamburg Arbeit gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine junge Frau aus Jamaika macht eine Ausbildung zur Fachverkäuferin in einer Bäckerei (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Patrick Pleul</span></p><p><b> Deutschland ächzt unter dem Arbeitskräftemangel. In so gut wie allen Branchen gibt es unbesetzte Stellen und das war eine Chance für viele Geflüchtete. Bei denen, die vor etwa zehn Jahren kamen, liegt laut aktueller Arbeitsmarktzahlen die Beschäftigungsquote bei 64 Prozent. Und damit fast gleichauf mit dem Niveau der Gesamtbevölkerung, die bei 70 Prozent liegt. Hamburg steht besonders gut da. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 16:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrerin stirbt bei Unfall in Hamburg – Mahnwache mit 70 Teilnehmern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrerin-stirbt-bei-unfall-in-hamburg-mahnwache-mit-70-teilnehmern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/84a9773.jpg?resize=300%2C300&crop=200px%2C0px%2C853px%2C853px&webp=1" alt="Radfahrerin stirbt bei Unfall in Hamburg – Mahnwache mit 70 Teilnehmern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 70 Menschen nahmen an der Mahnwache teil.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Nach einem tödlichen Unfall in Farmsen-Berne, bei dem eine 75-jährige Radfahrerin ihren Verletzungen erlag, hat es am Sonntag am Ort des Geschehens eine Mahnwache gegeben, um der Verstorbenen Respekt zu zollen.</strong></p><p>Auf Wunsch der Angehörigen hat es keinen üblichen „Die In“ gegeben, bei der die Teilnehmer der Mahnwache sich wie Leichen am Unfallort auf die Straße legen. Stattdessen sollte es ein respektvolles Hinknien oder Hinsetzen sein – das soll sich vor allem der Ehemann der verstorbenen Radfahrerin gewünscht haben.</p><p>Die Frau war am Freitag der vergangenen Woche auf ihrem Pedelec unterwegs, als sie bei grüner Ampel den Berner Heerweg in Richtung Berner Brücke überqueren wollte. Gleichzeitig bog eine Autofahrerin mit ihrem Toyota von der Berner Allee nach rechts ab, ebenfalls bei Grün. Die 20-Jährige konnte nicht mehr rechtzeitig bremsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 16:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahnhof Reeperbahn: Frau stürzt Treppen hinunter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/s-bahnhof-reeperbahn-frau-stuerzt-treppen-hinunter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bpolstreifeschildreeperbahn-bahnsteig-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=547px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="S-Bahnhof Reeperbahn: Frau stürzt Treppen hinunter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Streife der Bundespolizei am S-Bahnhof Reeperbahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Schreckensmoment am S-Bahnhof Reeperbahn (St. Pauli): Eine Frau (69) ist am Samstagmittag dort die Treppen in Richtung Gleise hinuntergestürzt und war zunächst nicht richtig ansprechbar. </strong></p><p>Sie sei liegen geblieben und habe über Schmerzen geklagt, als eine Streife der Bundespolizei sich ihrer annahm, so Sprecher Rüdiger Carstens. „Eine Kopfplatzwunde war sichtbar“, sagte er.</p><p>Die Beamten hätten beruhigend auf die Verletzte eingeredet, ehe Rettungssanitäter übernahmen, sie versorgten und in ein Krankenhaus brachten. Carstens: „Nach jetzigem Sachstand wird sie dort wohl mehrere Tage medizinisch versorgt werden müssen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Schluss: Eskalation bei Amateur-Fußballspiel – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kurz-vor-schluss-eskalation-bei-amateur-fussballspiel-mehrere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image0.png?resize=300%2C300&crop=370px%2C164px%2C700px%2C700px&webp=1" alt="Kurz vor Schluss: Eskalation bei Amateur-Fußballspiel – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei musste bei dem Spiel in Harburg eingreifen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im Rahmen eines Fußballspiels ist es im Hamburger Süden offenbar zu einer größeren Schlägerei zwischen mehreren Spielern gekommen. Diverse Beteiligte wurden verletzt, die Polizei musste die Situation beruhigen.</strong></p><p>Die zweite Mannschaft des FSV Harburg-Rönneburg empfing am Sonntagvormittag die zweite Auswahl von Rot-Weiß Wilhelmsburg. Die Harburger wollten nach drei Niederlagen in Serie gegen den Tabellendritten endlich wieder einen Sieg einfahren.</p><p>Beim Stand von 2:2 kam es in der Nachspielzeit, 60 Sekunden vor Abpfiff, dann aber zu einer Auseinandersetzung, die schnell eskalierte: Zwei Spieler sollen durch Provokationen aneinandergeraten sein, berichten Augenzeugen. Erst wurde gerangelt, dann sollen richtig die Fäuste geflogen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 15:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach jahrelanger Blockade: Neue Koalition in Eimsbüttel steht – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/gruene-und-spd-einigen-sich-auf-koalitionsvertrag-in-eimsbuettel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/koalitionsvertrag-gruene-spd-henning-angerer018-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=831px%2C143px%2C1287px%2C1288px&webp=1" alt="Nach jahrelanger Blockade: Neue Koalition in Eimsbüttel steht – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Eimsbüttel haben sich SPD und Grüne auf einen Koalitionsvertrag geeinigt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Henning Angerer </span></p><p><strong>Alle gegen alle: Jahrelang gab es in Eimsbüttel keine funktionierende Koalition. Statt gemeinsame Mehrheiten zu suchen, blockierten sich die Fraktionen oft gegenseitig. Seit Anfang 2023 gab es deshalb nicht mal mehr eine richtige Bezirksamtsleitung. Weil dieser Zustand untragbar war, haben sich SPD und Grüne schließlich doch noch zusammengerauft – und am Sonntag einen Koalitionsvertrag unterzeichnet. Was steht drin?<br/></strong><br/>36 Seiten umfasst das Papier. Ziel sei es, stabile Verhältnisse im Bezirk zu schaffen und Eimsbüttel sozial, ökologisch und zukunftssicher weiterzuentwickeln, erklären die Partner. Auch die Besetzung einer neuen Bezirksamtsleitung soll jetzt auf den Weg gebracht werden.</p><p>„Der erfolgreiche Abschluss der Verhandlungen sendet ein ermutigendes Signal in diesen schwierigen Zeiten. Mit dem Koalitionsvertrag nehmen wir den Auftrag der Wähler*innen an, das Leben in unserem Bezirk noch lebenswerter zu machen – für alle Menschen hier vor Ort“, so die Kreisvorsitzenden der Grünen, Gabriele Albers und Michael Gwosdz, in einer Pressemitteilung.</p><p><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!<br/>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong><br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong>Die Block-Connection:</strong> </strong></strong></strong></strong></strong>Wie die Familie im Sorgerechtsstreit ihr prominentes Netzwerk nutzte<br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong>Dem Kiez reicht es</strong>: </strong></strong></strong></strong></strong>Gastronomen gegen Gewalt und Belästigungen<br/>– <strong><strong><strong><strong><strong><strong>Klimaschutz:</strong> </strong></strong></strong></strong></strong>Die wichtigsten Fragen und Antworten zum Volksbegehren<br/>– <strong><strong><strong>Rocker-Mord:</strong> </strong></strong>„Hells Angels“-Gründer trifft nach 52 Jahren die Tochter des Opfers<br/>– <strong>Große Rätselbeilage:</strong> Knobelspaß für jeden Tag<br/>– <strong>20 Seiten Sport:</strong> Wie der HSV die Wende schaffen will &amp; die Gründe für St. Paulis Höhenflug<br/>– <strong>28 Seiten Plan7: </strong>„The Black Rider“ am Altonaer Theater, das große Kino-Finale von „Downton Abbey“ &amp; Kultur-Tipps für jeden Tag</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 15:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SUV-Fahrer verliert Kontrolle und kracht in Fassade – Loch im Haus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kontrolle-verloren-durch-die-hecke-gefahren-und-gegen-mauer-gekracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc-7772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C287px%2C1424px%2C1424px&webp=1" alt="SUV-Fahrer verliert Kontrolle und kracht in Fassade – Loch im Haus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der VW Tiguan kam direkt an der Fassade zum Stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Diese Fahrt endete nicht dort, wo sie vermutlich sollte: Ein Mann ist in Kirchwerder mit seinem VW Tiguan von der Straße abgekommen und in die Fassade eines Hauses gekracht. Die Polizei ermittelt nun – auch gegen den Fahrer selbst.</strong></p><p>Um 1 Uhr in der Nacht zu Sonntag war der Mann in Begleitung auf dem Kirchenheerweg in Richtung Elbe unterwegs. In einer Linkskurve verlor er laut Polizei offenbar die Kontrolle über seinen SUV und kam nach rechts von der Straße ab.</p><p>Im weiteren Verlauf fuhr er über den Gehweg, durch eine Hecke und blieb im Grünstreifen vor einem Haus stehen – zuvor krachte der Wagen noch in die Fassade. Ein Loch im Gemäuer und zerbröckelte Ziegelsteine waren die Folge.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 14:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Desaster mit Ansage“: WDR-Chefredakteur greift NDR wegen Ruhs-Absetzung an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/desaster-mit-ansage-wdr-chefredakteur-greift-ndr-wegen-ruhs-absetzung-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/528005633-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C208px%2C1499px%2C1498px&webp=1" alt="„Desaster mit Ansage“: WDR-Chefredakteur greift NDR wegen Ruhs-Absetzung an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der WDR-Chefredakteur Aktuelles, Stefan Brandenburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Annette Riedl</span></p><p><strong>Kritiker werfen dem öffentlich-rechtlichen Rundfunk vor, konservative Stimmen nicht ausreichend zu berücksichtigen. Das müsse man ernst nehmen und Missstände benennen, fordert der WDR-Chefredakteur.</strong></p><p>In der Debatte um die Personalie Julia Ruhs beim NDR fordert der WDR-Chefredakteur Aktuelles, Stefan Brandenburg, verschiedene Positionen im öffentlich-rechtlichen Rundfunk auszuhalten. Man müsse anerkennen, dass sich Menschen mit einem konservativen Weltbild dort nicht ausreichend repräsentiert fühlten.</p><p>„Wer dem öffentlich-rechtlichen Rundfunk ohnehin schon misstraut, der fühlt sich gerade sehr bestätigt“, schrieb Brandenburg im sozialen Netzwerk LinkedIn. Die Vorgänge um Ruhs und das Format „Klar“ seien ein „Desaster mit Ansage“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 14:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitlers Spionagezentrale: Hamburgs geheimster Ort war diese Villa</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spionagezentrale-in-der-ns-zeit-hamburgs-geheimster-ort-war-diese-villa-in-wohldorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-0800-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C434px%2C1427px%2C1428px&webp=1" alt="Hitlers Spionagezentrale: Hamburgs geheimster Ort war diese Villa" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier ist in der NS-Zeit die Funkzentrale des deutschen Militärgeheimdienstes: der „Neue Kupferhof“ in Wohldorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Heute beherbergt die Villa eine Einrichtung für schwerbehinderte Kinder und ihre Eltern. Spaziergänger und Hundebesitzer, die ihre Vierbeiner Gassi dort führen, ahnen nicht, dass der „Neue Kupferhof“ in Wohldorf mal Hamburgs geheimster Ort war: Im unsichtbaren Krieg der Spione spielte das Gebäude eine zentrale Rolle: Die 1912 erbaute Villa wurde 1938 von der Wehrmacht übernommen und war der perfekte Standort für die Übersee-Funkzentrale, das geheime Kommunikationszentrum der deutschen Auslandsspionage, Tarnname: „Domäne“. Rund 120 Männer hielten im Schichtdienst Kontakt zu 150 Agenten in Nord- und Südamerika, Afrika, dem Mittleren und Fernen Osten. Sie nahmen Informationen entgegen und leiteten sie weiter, selbstverständlich alles verschlüsselt. Nicht nur am „Unternehmen Weserübung“, der Invasion von Dänemark und Norwegen, auch am „Unternehmen Barbarossa“, dem Angriff auf die Sowjetunion 1941, war die Funkstelle maßgeblich beteiligt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>