<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Flucht vor der Polizei: Auto mitten auf der Straße abgestellt, Insassen türmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-jagt-vw-golf-in-harburg-drei-insassen-weiterhin-auf-der-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image5exportieren.jpeg?resize=300%2C300&crop=52px%2C134px%2C505px%2C505px&webp=1" alt="Flucht vor der Polizei: Auto mitten auf der Straße abgestellt, Insassen türmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der schwarze VW Golf in der Eddelbüttelstraße. Von hier aus flüchteten die Insassen zu Fuß.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Flucht vor der Polizei:</strong> <strong>Am Montagnachmittag sollte ein VW Golf in Harburg wegen einer Ordnungswidrigkeit gestoppt werden, doch der Fahrer ignorierte die Haltesignale der Beamten und flüchtete.</strong></p><p>Der Fahrer fuhr ins Phoenix-Viertel, wo er den Wagen schließlich mitten auf der Eddelbüttelstraße abstellte. Laut Polizei setzten die drei Insassen ihre Flucht anschließend zu Fuß fort. Trotz einer sofort eingeleiteten Fahndung mit mehreren Streifenwagen konnten die Flüchtigen nicht gestellt werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/charlie-kirk-so-erklaert-die-cdu-glinde-ihren-nachruf-auf-den-ultra-rechten-ideologen/">Charlie Kirk: So erklärt die CDU Glinde ihren Nachruf auf den ultra-rechten Ideologen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 08:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche in Hamburg mit Machete angegriffen – Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendliche-in-hamburg-mit-machete-angegriffen-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncn-machetenangriff-auf-ukrainer-20250923-0003.jpg?resize=300%2C300&crop=127px%2C247px%2C953px%2C953px&webp=1" alt="Jugendliche in Hamburg mit Machete angegriffen – Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Streit vor dem als Flüchtlingsunterkunft genutzten Hotel „Bridge Inn“ sind in der Nacht zu Dienstag zwei Jugendliche verletzt worden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Am späten Montagabend brach vor einer Flüchtlingsunterkunft in Rothenburgsort ein Streit aus. Zwei Jugendliche wurden mit Schnittverletzungen in ein Krankenhaus gebracht. Die Angreifer hatten vermutlich eine Machete dabei.  </strong></p><p>Drei Jugendliche sollen zunächst Obdachlose in der Nähe der Straße Billwerder Neuer Deich provoziert haben, so ein Sprecher des Lagezentrums. Die Obdachlosen sollen die Jugendlichen daraufhin verfolgt und gegen 23.10 Uhr schließlich angegriffen haben. Zwei von ihnen kamen mit Schnittverletzungen in ein Krankenhaus. Lebensgefahr bestand laut Polizei nicht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ein-rocker-mord-ein-leben-ohne-vater-und-ein-treffen-52-jahre-danach/">Rocker-Mord: „Hells Angels”-Gründer trifft nach 52 Jahren die Tochter des Opfers</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30.000 Euro pro Kilo! Drogenbande kassiert in Hamburg ab – dritter Mann angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/30-000-euro-pro-kilo-drogenbande-kassiert-in-hamburg-ab-dritter-mann-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/450706324-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C244px%2C1088px%2C1088px&webp=1" alt="30.000 Euro pro Kilo! Drogenbande kassiert in Hamburg ab – dritter Mann angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess findet im Strafjustizgebäude statt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>Dritter Kopf einer Drogenbande angeklagt: Er muss sich wegen bandenmäßigen Drogenhandels in größerem Stil vor dem Landgericht verantworten. </strong></p><p>Der Angeklagte J.C. soll mit den bereits Verurteilten X. und H.C. im Frühjahr 2020 42 Kilogramm Kokain gekauft und pro Kilo für mindestens 30.000 Euro weiterverkauft haben.</p><p>Der Verurteilte X. kaufte das Kokain von verschiedenen Lieferanten an und koordinierte die Anlieferungen. Der verurteilte H.C. und sein angeklagter Bruder J.C. sollen das Rauschgift entgegengenommen, verarbeitet, portioniert, verpackt und dann weiterverkauft haben. Das Kokain sollen sie größtenteils in einer Wohnung am Lokstedter Steindamm weiterverarbeitet haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 07:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oberleitung repariert: Bahn zwischen Hamburg und Berlin fährt wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/defekte-oberleitung-repariert-bahn-zwischen-hamburg-und-berlin-faehrt-wieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/528101426-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=847px%2C767px%2C1159px%2C1159px&webp=1" alt="Oberleitung repariert: Bahn zwischen Hamburg und Berlin fährt wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE auf den Gleisen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Soeren Stache</span></p><p><strong>Eine defekte Oberleitung legte den Zugverkehr zwischen Berlin und Hamburg lahm. Jetzt können Reisende aufatmen.</strong></p><p>Nach der Unterbrechung wegen einer defekten Oberleitung beim niedersächsischen Uelzen läuft der Bahnverkehr zwischen Berlin und Hamburg wieder nach Plan. „Der erste Zug ist heute pünktlich um drei Uhr in Hamburg losgefahren“, sagte ein Sprecher der Deutschen Bahn (DB) auf Nachfrage.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/bahn-chaos-im-norden-zugausfaelle-und-verspaetungen/">Wegen der Störung waren am Montag sämtliche ICE-Züge zwischen den Städten in beide Fahrtrichtungen ausgefallen</a>. Zwischen Hamburg und Hannover wurden zudem Züge umgeleitet. Seit der Nacht seien die Reparaturarbeiten abgeschlossen, hieß es. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 07:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Penis raus – oder ab nach Haus! Unterhosen-Streit im Fitnessstudio eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pimmel-raus-oder-ab-nach-haus-so-diskriminierend-ist-das-benefit-in-eidelstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago1054362843-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C621px%2C1085px%2C1086px&webp=1" alt="Penis raus – oder ab nach Haus! Unterhosen-Streit im Fitnessstudio eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Duschen mit Hose? Das kann für Ärger sorgen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Im Fitnessstudio in Unterhose duschen – für Mudar S. ganz normal. Seit vier Jahren trainiert er schon im „BeneFit“ in Eidelstedt. Wegen seiner Duschgewohnheiten hatte er noch nie Probleme. Doch Anfang September wurde er vom Studio-Personal noch mit Schaum auf dem Kopf aus der Dusche zitiert und zur Rede gestellt. Der Grund erscheint ihm fadenscheinig. Sein Vorwurf: Diskriminierung! Das Studio ist bereits früher negativ aufgefallen. Aber auch das Thema „Duschen in Unterhosen“ sorgt seit Jahren für Diskussionen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Radstraßen, Autos tabu: Zeitplan für Umbau von Ottensen steht fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-radstrassen-autos-tabu-zeitplan-fuer-umbau-von-ottensen-steht-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/hauptstrasse-gepixelt-qua8279-192-preview.png?resize=300%2C300&crop=349px%2C161px%2C905px%2C906px&webp=1" alt="Neue Radstraßen, Autos tabu: Zeitplan für Umbau von Ottensen steht fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehr auf der Ottenser Hauptstraße. Noch teilen sich Rad- und Autofahrer hier die Fahrbahn. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Kaum ein Verkehrsprojekt wird im Stadtteil so heiß diskutiert wie „Freiraum Ottensen“, das weniger Platz für Autos und dafür mehr Platz für Fußgänger und Radfahrer schaffen will. Jetzt steht fest, wann die Umbauarbeiten im Herzen von Ottensen beginnen.</strong></p><p>Davon betroffen sind die Ottenser Hauptstraße, die Bahrenfelder Straße und die Große Rainstraße, die in insgesamt fünf Abschnitten nacheinander umgebaut werden. Los geht’s im Frühjahr 2026 in der Bahrenfelder Straße.</p><p>Der dortige 370 Meter lange Abschnitt zwischen der Kleinen Rainstraße im Norden und der Klausstraße im Süden soll mithilfe von Stahlpollern weitgehend für Autos tabu werden. Anwohner mit Schwerbehindertenausweis oder einem privaten Stellplatz, Marktbeschicker, Handwerksbetriebe und Pflegedienste können jederzeit rein, die Poller erkennen automatisch die Kennzeichen und versinken dann im Boden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Red Storm Bravo“: Militärübung in Hamburg – das müssen Autofahrer wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/red-storm-bravo-militaeruebung-in-hamburg-das-muessen-autofahrer-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/485307004-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C191px%2C1516px%2C1516px&webp=1" alt="„Red Storm Bravo“: Militärübung in Hamburg – das müssen Autofahrer wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende September wird in Hamburg beim Militärmanöver „Red Storm Bravo“ getestet, wie die Nato auf einen Angriff Russlands reagieren könnte. Dieses Foto entstand bei der ersten Militärübung „Red Storm Alpha“ 2024.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>In dieser Woche ist die Bundeswehr mit einer großangelegten Verteidigungsübung in Hamburg präsent. Unter dem Namen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/red-storm-bravo-stellen-wir-uns-vor-es-ist-krieg-hamburg-uebt-den-ernstfall/">„Red Storm Bravo“</a> trainieren Soldaten von Donnerstag bis Samstag gemeinsam mit Behörden, Rettungsdiensten und Unternehmen die zivile und militärische Zusammenarbeit.</strong></p><p>Für die Stadt bedeutet das: Anwohner müssen mit zusätzlichem Lärm rechnen. Im Hafenbereich sind mehrere Tage lang Militärfahrzeuge unterwegs, hinzu kommen Hubschrauberflüge, auch in den Nachtstunden. Teil der Übung sind außerdem Knallgeräusche und Rauchentwicklungen, insbesondere rund um den Werfthafen.</p><p>Auch für Autofahrer gibt es Einschränkungen. In der Nacht von Donnerstag auf Freitag kann es vor allem im östlichen und südöstlichen Hamburg zu Verkehrsbehinderungen kommen. Die Polizei erinnert in diesem Zusammenhang an die Regeln für Fahrzeugkolonnen der Bundeswehr: Sie gelten rechtlich als ein Fahrzeug. Ampeln und Verkehrszeichen beziehen sich nur auf das erste Fahrzeug, die übrigen dürfen folgen. Das Queren oder Unterbrechen einer Kolonne ist verboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>