<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Studie: Das macht die Cannabis-Legalisierung mit Hamburgs Teenagern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/trotz-cannabis-legalisierung-hamburgs-teenager-kiffen-weniger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/5267179-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=442px%2C368px%2C1305px%2C1306px&webp=1" alt="Neue Studie: Das macht die Cannabis-Legalisierung mit Hamburgs Teenagern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kiffen ist unter Jugendlichen kein Trend mehr (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/KEYSTONE | Gaetan Bally</span></p><p><b>Jugendliche in Hamburg scheinen das Kiffen zunehmend hinter sich zu lassen. Eine neue Studie zeigt überraschende Ergebnisse beim Konsumverhalten von 14- bis 17-Jährigen. Alkohol, Tabak und Cannabis verlieren an Bedeutung – dafür rücken neue Suchtformen in den Fokus.</b> <br/><br/><br/>.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 16:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia auf dem Kiez: Zoll stürmt mehrere Lokale – Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-auf-dem-kiez-lokale-durchsucht-persnen-festgesetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-22-at-115647.jpeg?resize=300%2C300&crop=153px%2C79px%2C820px%2C820px&webp=1" alt="Razzia auf dem Kiez: Zoll stürmt mehrere Lokale – Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Einsatzwagen des Zolls auf der Clemens-Schulz-Straße auf St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>Zollbeamte haben am Dienstagmittag mehrere Lokale auf dem Kiez gestürmt. Die Aktion erfolgte im Zuge der Bekämpfung von Schwarzarbeit. Mehrere Personen wurden abgeführt.</strong></p><p>Um Punkt 12 Uhr fuhren mehrere Mannschaftsbusse an der Clemens-Schulz-Straße vor. Zollbeamte sprangen aus den Fahrzeugen und stürmten zwei Lokale. Niemand der Anwesenden durfte die Räume verlassen, keine Gäste durften hinein.</p><p>Drinnen setzten die Beamten mehrere Mitarbeiter fest. Laut einem Zeugen sollen auch mehrere Personen abgeführt worden sein. Die hatten die Zollbeamten im Keller aufgefunden, wo sie sich offenbar versteckt hatten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 15:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg zieht mehr Touristen an, aber ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-zieht-mehr-touristen-an-aber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/11/imago0136312800h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C761px%2C945px%2C946px&webp=1" alt="Hamburg zieht mehr Touristen an, aber ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Touristen in Hamburg (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Eibner</span></p><p><strong>Nach Hamburg hat es im Mai mehr Touristen gezogen als im Vorjahresmonat. Doch bei der Zahl der Übernachtungen ist die Entwicklung anders.</strong></p><p>Im Mai haben mehr Gäste eine Unterkunft in Hamburg gebucht als noch im Vorjahresmonat – doch die Anzahl der Übernachtungen ist gesunken. Die Zahl der Gäste stieg um 2,8 Prozent auf 703.000, die Zahl der Übernachtungen sank um 0,9 Prozent auf 1,5 Millionen, wie das Statistikamt Nord mitteilte.</p><p>Die meisten Übernachtungen wurden den Angaben zufolge von Gästen aus Deutschland gebucht – mit einem Minus von 2,2 Prozent waren das 1,15 Millionen. Ausländische Besucherinnen und Besucher buchten 344.000 Nächte (plus 3,7 Prozent). Die durchschnittliche Aufenthaltsdauer der Gäste betrug 2,1 Tage.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 13:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mein Lieblingsplatz in Hamburg? Eine Rolltreppe!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mein-lieblingsplatz-in-hamburg-eine-rolltreppe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/463348318-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C167px%2C1524px%2C1524px&webp=1" alt="Mein Lieblingsplatz in Hamburg? Eine Rolltreppe!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kultursenator Carsten Brosda (SPD) in seinem Büro. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Carsten Brosda (50, SPD) wurde 2017 unter Olaf Scholz Kultursenator. Aufgewachsen ist er in Gelsenkirchen. Den Ruhrpott trägt er im Herzen. In Hamburg hat er einen ganz besonderen Lieblingsplatz: eine Rolltreppe!</strong></p><p><strong>1. An diesem Ort in Hamburg geht mir das Herz auf (und warum):</strong> Wenn ich in der Elbphilharmonie mit der Rolltreppe auf das große Fenster zufahre und dann im Lauf der Elbe die Sonne versinkt, dann schmecke ich fast das Salz der Nordseeluft …</p><p><strong>2. Diesen schrecklichen Ort sollten wir lieber an Berlin abgeben (und warum): </strong>Ach, Berlin hat es doch schon schwer genug. Und ein bisschen Schrecken lässt das Schöne an Hamburg umso heller strahlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Männer, eine Frau: Das größte Bewerbungsgespräch der Stadt – darum geht's</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/bezirkschef-von-altona-das-groesste-bewerbungsgespraech-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-1800-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=380px%2C92px%2C1662px%2C1663px&webp=1" alt="Zwei Männer, eine Frau: Das größte Bewerbungsgespräch der Stadt – darum geht's" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bewerben sich für die Leitung des Bezirks Altona: Baudezernent Sebastian Kloth, Juristin Christiane Kuhrt und Unternehmer Mark Classen (v.l.) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Das gab's noch nie in Hamburg: Die drei Kandidaten, zwei Männer und eine Frau, für das Amt des Altonaer Bezirkschefs haben sich in einer Art Bewerbungsgespräch den Fragen der Bürger gestellt. Rund 150 Menschen waren am Montagabend ins Rathaus gekommen und haben den drei sehr unterschiedlichen Aspiranten auf den Zahn gefühlt, mit Themen von Elterngeld bis Kneipenlärm. Einmal wurde der Tonfall unvermittelt scharf und einer der Bewerber wehrte sich gegen eine „schwurblerische Vorstellungswelt“.</b><br/> <br/> Wer wird Nachfolger oder Nachfolgerin der grünen Bezirksamtschefin Stefanie von Berg? Das Publikum, das den Kollegiensaal samt Balustrade füllt, hat darüber nicht zu entscheiden, so viel steht fest. Die Wahl trifft die Bezirksversammlung, trotzdem ist das Interesse an den drei Kandidaten, die da vorn an einem Tisch sitzen, riesig: Sebastian Kloth, Baudezernent in Altona und unterstützt von den Grünen, Christiane Kuhrt, Juristin und Kandidatin der CDU sowie Mark Classen, Unternehmer und von der SPD ins Rennen geschickt.<br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U1 wochenlang unterbrochen – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u1-wochenlang-unterbrochen-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529495592-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C455px%2C1296px%2C1295px&webp=1" alt="U1 wochenlang unterbrochen – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">U-Bahn der Linie U1 fährt in den Bahnhof Stephansplatz ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Bahn-Pendler: Im August fahren zwischen den U1-Haltestellen Norderstedt Mitte und Garstedt für mehr als zwei Wochen in beiden Richtungen keine U-Bahnen. Grund hierfür sind Bauarbeiten zur Erneuerung von Gleisen und Schwellen.</strong></p><p>Von Montag, den 4. August, ab 4 Uhr morgens, bis Sonntag, den 24. August, um 1 Uhr nachts, ist die U1 zwischen den Haltestellen Norderstedt Mitte und Garstedt in beiden Richtungen unterbrochen. Die Hochbahn richtet einen Ersatzverkehr mit Bussen auf dem betroffenen Streckenabschnitt ein. Für Bahn-Pendler verlängert sich die Fahrt dadurch je nach Verkehrslage um bis zu 20 Minuten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-farmsen-mutmasslich-tote-sek-im-einsatz/">Mann erschießt seine Frau – und sich selbst: Polizei veröffentlicht neue Details</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wird geblitzt, rastet vollkommen aus und bringt Polizisten in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wird-geblitzt-rastet-vollkommen-aus-und-bringt-polizisten-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/449363377.jpg?resize=300%2C300&crop=2152px%2C508px%2C5537px%2C5540px&webp=1" alt="Mann wird geblitzt, rastet vollkommen aus und bringt Polizisten in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Radarfalle in einem zivilen Polizeiauto (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Er fuhr in einer Tempo-30-Zone zu schnell und wurde dabei geblitzt. Das veranlasste einen Mann am Montagabend in Langenhorn zu einer Wahnsinnstat. Nun wird wegen versuchten Totschlags gegen ihn ermittelt.</strong></p><p>Wie die „Bild“ zuerst berichtete, geschah der Vorfall gegen 18.35 Uhr in der Tangstedter Landstraße. Im Bereich einer dortigen Schule ist eine Tempo-30-Zone eingerichtet. Dieses Tempolimit überschritt ein Mann (38), der dort in seinem Ford unterwegs war, um acht km/h. Ein vor der Schule für die Verkehrsüberwachung geparktes ziviles Polizeifahrzeug blitzte den Wagen.</p><p>Das muss den 38-Jährigen völlig aus der Fassung gebracht haben. Er wendete, fuhr zurück und rammte das Blitzer-Auto in die Seite. Doch damit nicht genug. Nach dem Aufprall setzte der außer Kontrolle geratene Autofahrer seinen Wagen zurück, um dann mit Vollgas nochmals in das Polizeifahrzeug zu crashen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blaue Moschee ist seit einem Jahr dicht – so geht es weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blaue-moschee-ist-seit-einem-jahr-dicht-so-geht-es-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/islamisches-zentrum-blaue-moschee-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Blaue Moschee ist seit einem Jahr dicht – so geht es weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Imam-Ali-Moschee, besser bekannt als Blaue Moschee: In den 60er Jahren wurde das islamische Gotteshaus erbaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Blaue Moschee an der Hamburger Außenalster gibt es seit über 60 Jahren. Seit einem Jahr ist sie geschlossen – seit dem Verbot des IZH. Ihre Zukunft ist ungewiss und wird kontrovers diskutiert.</strong></p><p>Ein Jahr nach dem Verbot des Islamischen Zentrums Hamburg (IZH) und der Schließung der Blauen Moschee ist die weitere Nutzung des Gotteshauses an der Außenalster noch immer unklar. Bis zur gerichtlichen Klärung des Streits über die Rechtmäßigkeit des von der damaligen Bundesinnenministerin Nancy Faeser (SPD) erlassenen Vereinsverbots wird sich daran auch nichts ändern, wie der Senat auf eine Anfrage aus der CDU-Bürgerschaftsfraktion mitteilte. Gegen das Verbot hatten das IZH sowie zwei seiner Teilorganisationen vor dem Bundesverwaltungsgericht geklagt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ein-jahr-nach-dem-verbot-heftiger-streit-um-die-zukunft-der-blauen-moschee/">Seit der Beschlagnahmung der Blauen Moschee am 24. Juli vergangenen Jahres</a> steht das unter Denkmalschutz stehende Objekt unter Verwaltung des Bundes, genauer gesagt unter der des Bundesinnenministeriums (BMI). Das Gelände an der Schönen Aussicht ist abgeriegelt. Betreten verboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann randaliert bei der Polizei und stirbt – neue Details bekannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mann-49-bricht-auf-polizeiwache-zusammen-und-wird-reanimiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/nonstopnews-1450645-47025.jpg?resize=300%2C300&crop=225px%2C240px%2C842px%2C840px&webp=1" alt="Mann randaliert bei der Polizei und stirbt – neue Details bekannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungswagen am Montagabend vor der Polizeiwache in Hamm</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Ein Mann ist am Montagabend auf dem Polizeirevier in Hamm zusammengebrochen, nachdem er fixiert wurde. Der Rettungsdienst musste den 49-Jährigen reanimieren, später starb er im Krankenhaus.</strong></p><p>Der Mann war am Montag um kurz nach 21 Uhr in Gewahrsam genommen worden, weil er in seiner Wohnung in der Straße am Hünenstein (Hamm) randaliert hatte, hieß es am Dienstag von der Polizei. Nachbarn hatten den Notruf gewählt. Als die Beamten eintrafen, bewarf der Mann, der sich offenbar in einem psychischen Ausnahmezustand befand, die Beamten mit einem Gegenstand. Ein Polizist wurde leicht am Arm verletzt. Sie brachten ihn zur Wache am Sievekingdamm.</p><p>Während der Ingewahrsamnahme leistete der Mann heftigen Widerstand, berichtet die Polizei. Auf der Wache habe der Mann weiter randaliert und seinen Kopf auf den Boden und gegen eine Wand geschlagen. Um Selbstverletzungen zu verhindern, sei er fixiert worden. Plötzlich sei er bewusstlos gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Ausreißerinnen in Wohnung gelockt und dann bedrängt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ausreisserinnen-sexuell-bedraengt-grosseinsatz-auf-dem-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/518898878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C315px%2C1193px%2C1193px&webp=1" alt="Junge Ausreißerinnen in Wohnung gelockt und dann bedrängt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sechs Streifenwagen waren auf dem Kiez im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Sechs Streifenwagen waren am Montagabend auf dem Kiez erforderlich, um zwei renitente Männer festzunehmen. Die hatten zuvor zwei jugendliche Ausreißerinnen bei sich in der Wohnung aufgenommen und dann sexuell motiviert bedrängt.</strong></p><p>Auf MOPO-Nachfrage bestätigte die Polizei, dass es gegen 21.10 Uhr am Pinnasberg (Altona-Altstadt) zu einem größeren Polizeieinsatz gekommen war. Auch zwei Rettungswagen und ein Notarzt waren angerückt. Ersten Erkenntnissen zufolge hatten zwei Männer (39 und 60 Jahre) zwei als vermisst gemeldete Teens (beide 17) bei sich aufgenommen.</p><p>Im Laufe des frühen Abends sollen die Männer und auch die Frauen dann Drogen konsumiert haben und sexuell übergriffig geworden sein. Die jungen Frauen flüchteten voller Angst zu einer Nachbarin, die alarmierte dann die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann interessiert sich für Waffenverbot – und hat einige Waffen dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-interessiert-sich-fuer-waffenverbot-er-selbst-hat-einige-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/63625311-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann interessiert sich für Waffenverbot – und hat einige Waffen dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann befragte eine Streife der Bundespolizei im Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann</span></p><p><strong>Da waren die erfahrenen Bundespolizisten überrascht: Am Montagmorgen wurden sie im Hauptbahnhof (St. Georg) von einem Mann angesprochen. Er hatte Fragen zum dort bestehenden Waffenverbot. Dann machte einer der Beamten zufällig eine Entdeckung.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei wurden zwei Beamte auf Streife gegen 4.05 Uhr am Südsteg von einem 25-Jährigen angesprochen. Er interessierte sich für das im Hauptbahnhof bestehende Waffenverbot und hatte Fragen dazu.</p><p>Gerne gingen die Beamten auf das Gespräch ein. Plötzlich jedoch entdeckte einer von ihnen, dass der 25-Jährige ein Holster am Hosengürtel trug. Nach genauerer Überprüfung fanden die Polizisten darin ein Einhandmesser mit neun Zentimetern Klingenlänge.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kletteraktion für ein Tatort-Foto – und dann die Überraschung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/kletteraktion-am-tatort-eros-center/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://www.mopo.de/wp-content/plugins/mopo-widgets/assets/images/mopo-plus-logo.svg" alt="Kletteraktion für ein Tatort-Foto – und dann die Überraschung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"></p><p><strong>Drei Bestatter in grauen Anzügen tragen einen Sarg aus einem Gebäude. So ein Foto hab‘ ich in den schlimmen 1980er Jahren in Hamburg alle paar Tage gemacht. Mord und Totschlag waren an der Tagesordnung. Doch das Foto auf dieser Seite ist speziell. Steht doch in fetten Lettern „Eros-Center“ an dem Haus  …</strong></p><p>Willi Bartels (1914-2007), der einzige und echte „König von St. Pauli“, hatte das Großbordell an der Reeperbahn 1967 fertiggestellt. Der Fleischer, der es durch Immobilien-Deals vor allem auf dem Kiez zum Milliardär gebracht hatte, wollte mit dem Neubau die Prostitution ein wenig aus der Schmuddelecke holen.</p><p>Doch in den 1980er Jahren war das angeblich „größte Freudenhaus der Welt“ fest in der Hand der Zuhältervereinigung GMBH. Die vier leitenden Herren dieser Bande regierten mit harter Hand und beuteten auf St. Pauli Hunderte Prostituierte brutal aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eimsbüttler Eltern kämpfen für ihr Traditionsgeschäft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuettler-eltern-kaempfen-fuer-ihren-schreibwarenladen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/unknown-1-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=674px%2C572px%2C940px%2C940px&webp=1" alt="Eimsbüttler Eltern kämpfen für ihr Traditionsgeschäft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Bonertz (54) vor seinem Laden „Hamburger Schreibwarenkontor“ in der Karl-Schneider-Passage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Bunte Stifte, hübsche Mappen, Hefte und Geschenkpapier – für viele Eimsbüttler ist das „Hamburger Schreibwarenkontor“ in der Karl-Schneider-Passage am Heußweg eine Institution. Doch die Corona-Krise und nun vor allem die vielen Baustellen in der Umgebung haben den kleinen Laden in Schwierigkeiten gebracht. Er kämpft ums Überleben. Anwohner haben nun eine Initiative gestartet, um das Stifte-Paradies zu retten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Ferienbeginn in den Urlaub fahren: Eltern drohen hohe Geldstrafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vor-ferienbeginn-in-den-urlaub-fahren-eltern-drohen-hohe-geldstrafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/letzter-schultag-vor-den-sommerferien-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=412px%2C0px%2C1718px%2C1719px&webp=1" alt="Vor Ferienbeginn in den Urlaub fahren: Eltern drohen hohe Geldstrafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schulkinder einer 4. Klasse einer Grundschule sitzen im Klassenzimmer am letzten Schultag vor den Sommerferien (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bernd Weißbrod/dpa</span></p><p><strong>Am 24. Juli beginnen die Hamburger Sommerferien. Für viele Familien heißt es dann wieder: Ab in den Urlaub! Doch immer mehr Eltern fahren mit ihren Kindern schon vor dem offiziellen Ferienbeginn los, während diese eigentlich noch in der Schule sein müssten. Das kann bestraft werden. </strong></p><p>Während im Jahr 2023 noch 225 Fälle registriert wurden, bei denen Schulkinder ohne Genehmigung früher in den Urlaub gefahren sind, waren es 2024 schon 303. So berichtet es der NDR. Erlaubt ist das nicht: Wer seine Kinder frühzeitig dem Unterricht entzieht und keinen Beurlaubungsantrag stellt, verletzt die Schulpflicht.</p><p>Laut NDR droht Eltern in einem solchen Fall eine Geldstrafe in Höhe von 250 Euro. Sind mehrere Kinder betroffen, steigt die Summe auf 350 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>