<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Industrie-Bosse schlagen Alarm! Wirtschaft im freien Fall:„Ein verlorenes Jahrzehnt“ für Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaft-warnt-vor-abstieg-deutschlands-694a3b6bf6fc544dba9b19d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a3b6bf6fc544dba9b19d8/27d32f382a1ed5c2980ffd66626b4286,56fe02ff?w=992" alt="Industrie-Bosse schlagen Alarm! Wirtschaft im freien Fall:„Ein verlorenes Jahrzehnt“ für Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland rutscht ab – und keiner bremst! Die Deutsche Industrie- und Handelskammer (DIHK) warnt eindringlich vor einem wirtschaftlichen Niedergang. DIHK-Präsident Peter Adrian (68) findet drastische Worte: „Wenn wir die strukturellen Aufgaben nicht abarbeiten und nicht die richtigen Reformansätze umsetzen, haben wir kaum eine Chance, in Deutschland wieder auf ein nachhaltiges und starkes Wachstum zu kommen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Folge: „Wenn wir so weitermachen, wenn die Wirtschaft weiter stagniert oder das Wirtschaftswachstum weiter so verhalten ist, dann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/industrie-schlaegt-alarm-unsere-wirtschaft-ist-im-freien-fall-692ea1b69372035036979f0b"><!-- --><!--[--><!--[-->verlieren wir international den Anschluss<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD traf DIHK-Peter Adrian, Verbandschef von hunderttausenden Firmen in Deutschland.</p><p class="teaser__text">Sorge um die Wirtschaft! Unternehmen scheuen Investitionen, leben von der Substanz.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Verletzte:Staatsanwalt: Auto-Attacke in Gießen geschah mit Absicht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/vier-verletzte-staatsanwalt-auto-crash-in-giessen-geschah-mit-absicht-694a849436dab63128b5b5b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a849436dab63128b5b5b6/1fdf94d4afe4396c72f72f9440d4172f,56b5cf8b?w=992" alt="Mehrere Verletzte:Staatsanwalt: Auto-Attacke in Gießen geschah mit Absicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Nach der Auto-Attacke an einer Bushaltestelle in Gießen ermittelt jetzt die Staatsanwaltschaft wegen des dringenden Verdachts des versuchten Mordes gegen einen Aserbaidschaner (32). Er soll mit Absicht in die Haltestelle gefahren sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann soll noch am Dienstag auf Antrag der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[--> Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> dem Haftrichter vorgeführt werden. Die weiteren Vorwürfe: gefährlicher Eingriff in den Straßenverkehr und gefährliche Körperverletzung. Die Staatsanwaltschaft Gießen hat in Auftrag gegeben, den 32-Jährigen psychiatrisch zu begutachten, „da bei dem Beschuldigten Anhaltspunkte für eine geistige Erkrankung in Form einer akuten Psychose vorliegen“, heißt es vom LKA. Staatsanwalt zu BILD: „Es war kein Terror-Anschlag“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem 32-Jährigen soll es sich nach BILD-Infos um den gebürtigen Aserbaidschaner Asim B. handeln. Er hatte zuletzt in Gießen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gelebt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sperrte den Bereich rund um die Bushaltestelle weiträumig ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Firma bestreitet Rassismus:Bäckerei verkauft Schokolade als „N****brot“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/firma-bestreitet-rassismus-baeckerei-verkauft-schokolade-als-n-brot-69495c65f6fc544dba9b1139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69495c65f6fc544dba9b113a/6d50b4bc2902f66024ba6e392af8386f,fe72254?w=576" alt="Firma bestreitet Rassismus:Bäckerei verkauft Schokolade als „N****brot“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Klagenfurt (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Eine traditionelle Bezeichnung bereitet einer 1763 gegründeten Bäckerei Ärger. Denn sie verkauft auf ihrer Internetseite Erdnussschokolade als „N****brot“. Deshalb wird ihr Rassismus vorgeworfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schokolade/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19406060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schokoladen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gibt’s in den Varianten Vollmilch und Zartbitter.  Sie kosten 4,98 Euro pro 100 Gramm. Im Ladengeschäft der Bäckerei Zehrer in Klagenfurt (Österreich) werden sie laut eines Firmensprechers seit Jahren als Erdnussbrot bezeichnet und so auch auf Kassenbons ausgewiesen. Im Onlineshop stehen sie dagegen als „Erdnussschokolade N****brot“, versehen mit einem „Bestseller“-Sticker. Das berichtete zuerst die „Kleine Zeitung“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sogenannte N-Wort ist eine Bezeichnung für schwarze Menschen, die heute als Ausdruck von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/ereignisse/rassismus-alle-infos-lcfdCtlfGQ4GPTMcN9Hd"><!-- --><!--[--><!--[-->Rassismus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gilt. Die Bäckerei verteidigt es gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kleinezeitung.at/kaernten/klagenfurt/20413799/klagenfurter-traditionsunternehmen-verkauft-negerbrot" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kleinen Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ so: „Ganze Generationen kennen es als N****brot und verbinden damit Kindheitserinnerungen. Das ist nicht abwertend gemeint.“ Gerade ältere Kunden würden das Produkt so nennen. „Wenn danach gefragt wird, würde es keinen Sinn machen, wenn wir sagen, wir haben das nicht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bäckerei Zehrer gibt es in Klagenfurt schon seit 1763<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch ihr Ex-Mann steht unter Verdacht:Hausärztin (34) soll mehrere Patienten getötet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/schleswig-holstein-aerztin-34-soll-mehrere-patienten-getoetet-haben-6915fed70558ca65b4d6595e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915fed70558ca65b4d6595f/aa1190ba2889d5b7bd424ed616d799ed,7d350d26?w=656" alt="Auch ihr Ex-Mann steht unter Verdacht:Hausärztin (34) soll mehrere Patienten getötet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Ärzteskandal erschüttert Schleswig-Holstein: Ein Palliativmediziner aus Elmshorn steht unter Verdacht, mindestens 15 Patienten getötet zu haben. Nun gerät auch seine Ex-Frau Jennifer M. (34) ins Visier der Ermittler. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die Staatsanwaltschaft exhumierte Leichen auf Auffälligkeiten untersucht, wehrt sich Jennifer M. öffentlich mit TikTok-Videos gegen die Anschuldigungen und äußert sich auch gegenüber BILD zu den Vorwürfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die brisanten Details und Hintergründe exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Mode zu Weihnachten:Bayern-Stars engagieren  persönlichen Einkäufer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-auch-fuer-weihnachten-kompany-stars-engagieren-persoenlichen-einkaeufer-69467ad7f6fc544dba9aea91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69467ad7f6fc544dba9aea91/d5a9e3e6bc83532842ed1afb4c3c4640,d42bb05c?w=320" alt="Luxus-Mode zu Weihnachten:Bayern-Stars engagieren  persönlichen Einkäufer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er nimmt unzähligen Bundesliga-Stars den Shopping-Stress ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn die Bayern-Spieler Tom Bischof (20), Lennart Karl (17) oder Aleksandar Pavlović (21) für sich oder ihre Liebsten ganz besondere Jacken, Mützen, Hosen oder Schuhe kaufen wollen, rufen sie Younes Benariba (26) an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Wiesbadener ist persönlicher Einkäufer, besorgt seltene Luxus-Mode aus aller Welt. Kurz vor Weihnachten ist er besonders gefragt. Jetzt verrät der sogenannte Personal Shopper seine Geheimnisse!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus erfahren Sie, wer seine Kunden sind, wie sein exklusiver Service funktioniert, wie teuer die Einkäufe der Fußball-Stars werden können, auf welche Artikel die meisten Fußballer derzeit besonders abfahren und für welchen Spieler er gerne einmal shoppen würde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Kalifornien:Zeugen sahen Hai! Triathletin verschwindet im Meer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kalifornien-zeugen-sahen-hai-triathletin-verschwindet-im-meer-694a38b9f6fc544dba9b19ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a38b9f6fc544dba9b19ad/bf8acbcd8e87ed9df010ae616c86fdb2,c701c78b?w=320" alt="Vor Kalifornien:Zeugen sahen Hai! Triathletin verschwindet im Meer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monterey – <!--]--><!--[--><b>Eine erfahrene Triathletin ist vor der kalifornischen Küste beim Schwimmen im offenen Meer spurlos verschwunden. Augenzeugen berichten von einer Hai-Sichtung. Die Suche nach der Vermissten blieb bislang erfolglos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erica Fox (55) aus Pebble Beach war am Sonntagmittag vor dem idyllischen Küstengebiet Lovers Point im Ort Pacific Grove (ca. 15.000 Einwohner) mit einer Gruppe von Freunden in der Monterey Bay schwimmen. Die Gruppe, mit der sie regelmäßig trainierte, steuerte eine Boje an und wollte anschließend gemeinsam an Land zurückkehren. Doch Erica kam nicht zurück.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor der Küste von Lovers Point leben mehrere Haiarten, darunter auch Weiße Haie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach ihrem Verschwinden meldeten sich zwei Zeugen, die von Land aus einen Hai beobachtet haben wollen. Einer von ihnen berichtete laut US-Küstenwache, er habe gesehen, wie ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/Haie-alle-infos-yu9DpXaaBKLDW9w2E4fp"><!-- --><!--[--><!--[-->Hai<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus dem Wasser sprang und etwas in seinem Maul hatte, „was wie ein menschlicher Körper aussah“, bevor er wieder abtauchte. Das berichtet der Sender „NBC News“. Beweise für einen Angriff gibt es bislang nicht. Die Polizei von Pacific Grove bestätigte, dass alle Schwimmer angewiesen wurden, sofort an Land zu gehen. „Auf Grundlage der Zeugenaussagen gehen wir davon aus, dass ein Hai beteiligt war“, so der leitende Polizeibeamte Brian Anderson laut „NBC News“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach verlorenem Kampf gegen Joshua:Jake Paul protzt mit Geld und Waffen im Privat-Jet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-jake-paul-protzt-nach-kampf-gegen-anthony-joshua-mit-geld-und-waffen-im-privat-jet-694a3a9df6fc544dba9b19c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a3a9df6fc544dba9b19c4/e3924c685122b1e1d08ea5c065792672,7eecc055?w=992" alt="Nach verlorenem Kampf gegen Joshua:Jake Paul protzt mit Geld und Waffen im Privat-Jet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er zeigt nicht nur seinen Reichtum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-anthony-joshua-gegen-jake-paul-mega-kampf-hier-im-liveticker-verfolgen-694591d251d289ddd122e9f7"><!-- --><!--[--><!--[-->Mega-Kampf in Miami gegen Anthony Joshua<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36) hat Jake Paul (28) auf Instagram (28,7 Millionen Follower) mit einem Gaga-Post für Aufsehen gesorgt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verrückt: Der Internet-Star, der sich in den letzten Jahren auch einen Namen als Boxer gemacht hat, protzt in einem Privat-Jet mit Dollar-Bündeln und Waffen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Foto hat Paul wohl vor seiner K.o.-Niederlage gegen den früheren Schwergewichts-Weltmeister Joshua aufgenommen. Denn auf dem Post sind keine Kampf-Spuren und Folgen seines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-titanplatten-nach-kieferbruch-eingesetzt-jake-paul-darf-7-tage-lang-nichts-essen-6946e875ba368aa01269f3a9"><!-- --><!--[--><!--[-->Kieferbruchs<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu erkennen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winter-Abgang perfekt:Dieser Leipzig-Star verlässt die Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-winter-abgang-perfekt-dieser-star-verlaesst-die-bundesliga-694a7198f6fc544dba9b1de1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a7198f6fc544dba9b1de2/ecee783a6c4c2460ca4575a1d8b5743c,ee1457e2?w=576" alt="Winter-Abgang perfekt:Dieser Leipzig-Star verlässt die Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Abgang stand schon länger fest, jetzt ist er offiziell: Nach sieben Jahren und 222 Spielen (15 Tore) verlässt Amadou Haidara (27) RB Leipzig. Der Mittelfeldspieler wechselt zum 1. Januar zu Frankreichs Spitzenreiter RC Lens, unterschreibt einen Vertrag bis 2029.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Doudou war über viele Jahre ein sehr wichtiger Spieler. Auf dem Platz hat er unserem Mittelfeld mit seiner Spielintelligenz und seiner Zweikampfstärke viel Struktur verliehen. Gleichzeitig hat er sich auch abseits des Rasens große Anerkennung erarbeitet und war insbesondere für unsere jungen, französischsprachigen Spieler eine wichtige Bezugsperson“, betont Sportgeschäftsführer Marcel Schäfer (41).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig beendet das Jahr auf Platz vier. BILD nennt fünf harte Wahrheiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schiebt illegale Migranten dorthin ab:Verhinderte Trump TV-Beitrag über Horror-Knast?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zensur-vorwurf-liess-trump-sendung-ueber-horror-knast-stoppen-694a3745ba368aa0126a16fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a3745ba368aa0126a16fb/57a15aa1c5a9888d61e6347eaefaf1de,37831c45?w=576" alt="Er schiebt illegale Migranten dorthin ab:Verhinderte Trump TV-Beitrag über Horror-Knast?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der US-Sender CBS stoppte einen kritischen Fernsehbeitrag nur wenige Stunden vor der Ausstrahlung – und löst damit jetzt eine Debatte über politische Einflussnahme auf die Berichterstattung aus. Der Vorwurf: Die US-Regierung von Donald Trump (79) hat indirekt dafür gesorgt, dass der Bericht über ein umstrittenes Gefängnis in El Salvador nicht gesendet wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um das berüchtigte CECOT, einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/el-salvador/nachrichten-news-fotos-videos-17330332.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Horror-Knast<!--]--><!--]--></a><!--[--> für zehntausende Schwerkriminelle. Bilder von Männern mit kahl geschorenen Köpfen und Gesichts-Tattoos gingen um die Welt. Trump lässt dorthin illegale Migranten und Mitglieder von Drogenkartellen aus den USA abschieben, nicht selten ohne richterlichen Beschluss. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CBS stoppte die Ausstrahlung des Beitrags in der Sonntagssendung „60 Minutes“ mit dem Verweis auf zusätzlichen Recherchebedarf. Der demokratische Minderheitsführer im Senat, Chuck Schumer (75), macht die Regierung verantwortlich: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine milliardenschweren Kumpels versuchen, zu bestimmen, was die Leute sehen und hören, um ihre eigene alternative Realität zu schaffen“, schrieb er auf X.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von der US-Regierung abgeschobene Gang-Mitglieder kommen im CECOT an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr „Sonnenschein“ ist da!:Christkind für Iglesias und Kournikova</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/enrique-iglesias-und-anna-kournikova-begruessen-baby-nummer-vier-694a446f2ccb831c85a1fe93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a446f2ccb831c85a1fe93/b09d97ea44ffd78f9be853a1ac1b8b39,78ab3db0?w=320" alt="Ihr „Sonnenschein“ ist da!:Christkind für Iglesias und Kournikova" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami – <!--]--><!--[--><b>Jetzt haben sie ihr eigenes Christkind. Kurz vor Weihnachten sind Anna Kournikova und Enrique Iglesias wieder Eltern geworden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag teilten die Tennis-Ikone und der Schmusesänger die frohe Botschaft mit ihren Fans und posteten auf <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DSlPfcHkakW/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein erstes Foto ihres Neugeborenen. In einer kleinen Streifenmütze, an ein Kuscheltier geschmiegt, liegt das Baby friedlich in einem Bettchen. Dazu schrieben die stolzen Eltern: „Mein Sonnenschein 12.17.2025.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für das Paar ist es bereits das vierte Kind. Und auch mit Dezember-Kindern kennen sie sich aus. Nur einen Tag vor der Geburt ihres Neuankömmlings feierten ihre Zwillinge Lucy und Nicholas ihren achten Geburtstag. Zudem hat das Paar noch Töchterchen Mary (5).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob es sich bei Baby Nummer vier um einen Jungen oder ein Mädchen handelt, verriet das Paar bislang nicht, auch nicht, wie es heißt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommer, Segel, Weihnachten:Laura Wontorra sendet sonnige Urlaubsgrüße</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sommer-segel-weihnachten-laura-wontorra-sendet-sonnige-urlaubsgruesse-694a55b836dab63128b5b139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a55b836dab63128b5b139/6ac34093b4e541b7e64cba066c88518f,f4bdfaaa?w=320" alt="Sommer, Segel, Weihnachten:Laura Wontorra sendet sonnige Urlaubsgrüße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Wontorra verbringt ihre Weihnachtsferien gesponsert auf einem Karibik Mehrmaster Kreuzfahrtschiff und zeigt an Bord Workout und eleganten Abendlook.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tylor Chase war täglich im TV zu sehen, jetzt lebt er auf der Straße:Er war einmal ein weltberühmter Kinderstar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-kinderstar-tylor-chase-obdachlos-694a36cdf6fc544dba9b1974</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a36cdf6fc544dba9b1975/df80fb39d0f9f1768dff82b86e19e28f,868808d5?w=992" alt="Tylor Chase war täglich im TV zu sehen, jetzt lebt er auf der Straße:Er war einmal ein weltberühmter Kinderstar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Millionen Kinder kannten früher sein Gesicht – jetzt erschüttern neue Bilder von Tylor Chase (36) seine Fans. Der Ex-Kinderstar, der Anfang der 2000er-Jahre als Darsteller der Kultserie „Neds ultimativer Schulwahnsinn“ berühmt wurde, ist heute obdachlos! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als eine TikTokerin den heute 36-Jährigen in den Straßen von Los Angeles mit ungepflegtem Bart, müdem Blick und schmutziger Kleidung entdeckt, fragt sie ihn ungläubig: „Hast du nicht mal beim Disney Channel gespielt?“ – „Das war Nickelodeon“, sagt der Mann lächelnd und sogar etwas stolz und meint damit seine Rolle des schrulligen Schülers Martin Qwerly in der Nickelodeon-Serie „Neds ultimativer Schulwahnsinn“ (2004–2007). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tylor Chase Anfang der 2000er-Jahre. Mit 15 Jahren wurde er zum Kinderstar, spielte in „Neds ultimativer Schulwahnsinn“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Influencerin kann kaum fassen, wer ihr da vor die Füße gelaufen ist. „Das ist so traurig. Ich bin dem Jungen begegnet, der früher bei Nickelodeon mitgespielt hat“, kommentiert sie zu ihrem Clip, der mittlerweile viral gegangen ist. „Ich erinnere mich, ihn als Kind im Fernsehen gesehen zu haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Tour durch seine Wohnung:Yamal outet sich als Fan von diesem Bayern-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-lamine-yamal-outet-sich-als-fan-dieses-stars-des-fc-bayern-694a3b51f6fc544dba9b19d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a3b51f6fc544dba9b19d4/afcb785312c07c3a4fbf573aaf4113c3,5c501d8e?w=576" alt="Bei Tour durch seine Wohnung:Yamal outet sich als Fan von diesem Bayern-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der junge Superstar öffnet die Türen und gibt seinen Fans exklusive Einblicke in sein Privatleben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lamine Yamal (18) präsentiert der spanischen Sportzeitung „Marca“ seine Wohnung und führt einen Reporter durch sein aktuelles Apartment, in dem er die vergangenen zwei Jahre gelebt hat. Ein Umzug steht bereits in naher Zukunft bevor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei fällt sofort ein besonderes Detail ins Auge: Während der Wohnungsführung trägt Yamal das Trikot eines Bayern-Stars.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 13:41:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>