<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kurz nach seiner Hochzeit:Rosa von Praunheim ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/rosa-von-praunheim-tot-schwulen-ikone-kurz-nach-hochzeit-gestorben-6942a836b83be38bded69481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942a836b83be38bded69482/55a73180c9cedb43a5f4099b0aaffffe,d0957a38?w=992" alt="Kurz nach seiner Hochzeit:Rosa von Praunheim ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Regisseur, Autor und Schwulenaktivist Rosa von Praunheim ist laut übereinstimmenden Medienberichten tot. Er starb demnach im Alter von 83 Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst am Freitag hatten von Praunheim und sein langjähriger Lebensgefährte Oliver Sechting sich das Jawort gegeben, von Praunheim schrieb am Montag auf Instagram: „Am Freitag, 12.12. habe ich meinen langjährigen Lebensgefährten Oliver geheiratet.“ Dazu ein Foto von zwei Händen, mit Ringen und türkisfarbenen Fröschen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zeremonie fand im Rathaus Schmargendorf in Berlin statt, wie die beiden der Deutschen Presse-Agentur bestätigten. „Wir haben im Kreis enger Freunde und Weggefährten geheiratet, nachdem ich ihm im September einen Heiratsantrag gemacht hatte“, so von Praunheim. Seit 2008 waren die beiden ein Paar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rosa von Praunheim, am 25. November 1942 als Holger Radtke in Riga geboren, wuchs nach dem frühen Tod seiner leiblichen Mutter bei Adoptiveltern in Deutschland auf. Sein Künstlername verweist auf den „rosa Winkel“, ein Symbol der Verfolgung Homosexueller im Nationalsozialismus, und auf den Frankfurter Stadtteil Praunheim, in dem er aufwuchs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diskussionen um Post nach Ehe-Aus mit Patrice:Daniel Aminati macht ihre Karriere zu Trennungsgrund</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/daniel-aminati-loescht-teile-seines-instagram-posts-zum-ehe-aus-694282ea3e25dcaf036adcf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694282ea3e25dcaf036adcf7/aa66b1e65e9fdeab0c7b73e5167e8b83,b6c23496?w=992" alt="Diskussionen um Post nach Ehe-Aus mit Patrice:Daniel Aminati macht ihre Karriere zu Trennungsgrund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Wenn die Gefühle explodieren, sagt oder schreibt man Dinge, die man vielleicht schon kurze Zeit später bereut. Gerade bei Social Media, oder wenn es um Beziehungen geht. TV-Moderator </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/daniel-aminati/daniel-aminati-alle-infos-76664622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Daniel Aminati</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> scheint am Dienstagabend so einen Moment gehabt zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem seine Noch-Ehefrau Patrice bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-und-daniel-aminati-ehe-aus-693d4e26e8881488bedf06a6"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD exklusiv das Ende der Beziehung<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihrem Mann  verkündet und sich auch bei Instagram zu den Beweggründen geäußert hatte, reagierte auch Daniel Aminati wenige Stunden später öffentlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier schien ihre Ehe-Welt noch in Ordnung: Daniel und Patrice Aminati im Juni bei einem Auftritt in der TV-Show „Immer wieder sonntags“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Patrice Aminati lebt nach der Trennung von Daniel wieder bei ihren Eltern und fühlt sich besser.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er erklärt Kindern die Welt:„Checker Tobi“ ist Papa geworden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/checker-tobi-tobias-krell-ist-vater-geworden-694287973e25dcaf036add71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694287973e25dcaf036add71/35a70da28dbc02dc12ae0807bd26128d,60a8c301?w=656" alt="Er erklärt Kindern die Welt:„Checker Tobi“ ist Papa geworden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>„Checker Tobi“ macht Millionen Kinder schlau, jetzt plaudert Tobias Krell überraschend über sich selbst aus dem Nähkästchen! Und verrät, dass er Vater geworden ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2013 ist der Journalist und Moderator bei KiKa als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/checker-tobi-er-erklaert-den-kindern-die-welt-85824516.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Checker Tobi“ auf Sendung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, erklärt Kids die Welt (Was ist eigentlich ein Hit? Wie funktioniert das Gehirn? Was passiert bei einer Impfung?). Der beliebte TV-Star verkündet nun im Podcast „Deutschland 3000 mit Eva Schulz“: „Ich bin kürzlich Vater geworden, vor nicht allzu langer Zeit.“ Diese neue Rolle bringt eine ganz andere Verantwortung mit sich, eine Sorge um einen anderen Menschen. „Es ist einfach lebensverändernd“, sagt er. Doch erwachsen fühlt er sich dadurch nicht unbedingt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch über andere Eltern spricht er: „Es passiert mir immer wieder, ich werde sehr oft angesprochen, und dann ist sofort das Handy da und es wird gar nicht gefragt“, schildert er die Aufdringlichkeit. „Leute kamen schon in mein Auto rein.“ Als frisch gebackener Vater könne er diese Eltern jetzt besser verstehen, doch er habe „eine große Liste von Dingen, wie ich nicht sein will“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mit wem Tobi Krell zusammen ist, ist öffentlich nicht bekannt. Er hält sein Privatleben aus dem Rampenlicht raus, läuft stets allein über rote Teppiche.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teurer als ein Knöllchen:Falschparker melden kann richtig teuer werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/rechtliche-risiken-beim-fotografieren-von-falschparkern-692ea209158dcfd10d2d0b13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ea209158dcfd10d2d0b13/0731f3d7bee425030bc2809b932e344a,5d3a5dc0?w=320" alt="Teurer als ein Knöllchen:Falschparker melden kann richtig teuer werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Menschen nutzen ihr Handy, um Verkehrsverstöße zu dokumentieren und zu melden. Doch Vorsicht: Ein unbedachtes Foto kann rechtlich teuer werden! BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt, wann das Fotografieren von Falschparkern problematisch wird und welche Datenschutz-Fallen lauern. 

Erfahren Sie, welche Fotos erlaubt sind und wie ein Schnappschuss schnell über 1.000 Euro kosten kann. Vermeiden Sie teure Fehler und sichern Sie sich mit diesem Wissen ab – lesen Sie den vollständigen Artikel mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben sie getestet:Diese Apple Watch schießt gerade in den Charts nach oben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-preistipp-und-bestseller-die-apple-watch-se-3-ist-fur-sparfuchse</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942b67692f621656f791634/250b400dc217ad4efd110a3fab1b8ebd,b9c4460e?w=320" alt="Wir haben sie getestet:Diese Apple Watch schießt gerade in den Charts nach oben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt im Livestream:Neue Macht-Ordnung: Merz’ Ruck-Rede für Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jetzt-im-livestream-neue-macht-ordnung-merz-ruck-rede-fuer-europa-69425ee8b83be38bded68cd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69425ee8b83be38bded68cd7/4f773c05544923eb9b1f1bff73478071,579d0ced?w=992" alt="Jetzt im Livestream:Neue Macht-Ordnung: Merz’ Ruck-Rede für Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor dem mit Spannung erwarteten EU-Gipfel gibt Kanzler Friedrich Merz im Bundestag eine Regierungserklärung ab. In Brüssel wird es vor allem um die Nutzung der eingefrorenen russischen Vermögen für die Unterstützung der Ukraine gehen. Vor der Regierungserklärung wird Merz von den Abgeordneten zu aktuellen Themen befragt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es hat mit Bayern zu tun:Meisterschale wird umgebaut</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-neuer-ring-fuer-die-meisterschale-694129c552fde7cf1a8f32c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694129c552fde7cf1a8f32c1/b273bc083bd83929f07b548bdbf62f33,d56b8fdf?w=576" alt="Es hat mit Bayern zu tun:Meisterschale wird umgebaut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit mehr als 75 Jahren ist sie das Symbol des deutschen Fußballs: die Meisterschale. Ein knapp elf Kilo schweres Silberstück, 59 Zentimeter im Durchmesser, übersät mit Namen, Jahreszahlen, Turmalinen – und Geschichten. Doch nach dieser Saison bekommt die legendäre Trophäe ein Update: Ein neuer Außenring muss angebracht werden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD kennt den DFL-Plan: Der bisherige äußerste Ring wird durch einen breiteren Ring ersetzt, der mehr Gravurfläche bietet. Auf diesen neuen Ring müssen die Deutschen Meister ab 1982 erneut eingraviert werden. Die Optik der Schale verändert sich damit nur ein wenig, der Aufbau bleibt grundsätzlich gleich. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ihre Entscheidung ist gefallen. Lisa Müller tritt nach einem Praktikum in diese Partei ein.</p><p class="teaser__text">Spannender Podcast-Bericht zu Bayerns Shootingstar Lennart Karl und Real Madrid.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriegserklärung an die Ex-Brüder:Gesuchter Mörder spuckt auf Hells-Angels-Kutte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/kriegserklaerung-an-die-ex-brueder-gesuchter-moerder-spuckt-auf-hells-angels-kutte-693ff3f361a97f2675b6ccfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ff3f361a97f2675b6ccff/d3050b0448941c77251ef156ac8dfd95,1311bd94?w=576" alt="Kriegserklärung an die Ex-Brüder:Gesuchter Mörder spuckt auf Hells-Angels-Kutte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Video sorgt für Aufsehen in der Rocker-Szene: Der einstige Hells-Angels-Boss Erkan A. trampelt auf seiner Kutte herum und outet sich als Überläufer zu den Bandidos. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Provokation könnte Konsequenzen haben, denn Erkan A. ist nicht nur ein bekannter Provokateur, sondern auch ein gesuchter mutmaßlicher Mörder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Rolle spielt sein neues Chapter und wie reagieren die ehemaligen Brüder? Lesen Sie alle Hintergründe und brisanten Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irre Radarfalle vor Weihnachtsmarkt:Tempolimit: 0 km/h. Dieser Blitzer blitzt ALLES</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/luebeck/radarfalle-vor-weihnachtsmarkt-stadt-blitzt-fussgaenger-und-radfahrer-693fe13061a97f2675b6cb11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fe13061a97f2675b6cb12/ddb5554561017ce6cf9a0dab9453c775,b756239a?w=992" alt="Irre Radarfalle vor Weihnachtsmarkt:Tempolimit: 0 km/h. Dieser Blitzer blitzt ALLES" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lübeck – <!--]--><!--[--><b>Dieser Blitzer blitzt alles, was sich bewegt. Egal ob Fußgänger, Jogger oder Radfahrer – ZACK! Ein greller, roter Blitz. ZACK! Ein Foto. Vor dem Weihnachtsmarkt in Lübeck steht ein Radargerät, das in Deutschland einmalig sein dürfte. Tempolimit: 0 km/h! Was ist denn hier los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lübecks Stadt-Sprecherin Nicole Dorel (58) erklärt den kuriosen Bewegungsmelder: „Der Blitzer steht dort, um die Zufahrt zur Altstadt zu kontrollieren. Die Zufahrt wurde als Schutzmaßnahme für die Lübecker Weihnachtsmärkte gesperrt. Dennoch halten sich viele nicht daran.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bis zu 2 Millionen Besucher erwartet Lübeck auf seinen Weihnachtsmärkten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich gilt hier Tempo 30. Doch die Stadt hat in der Zeit von 10.30 Uhr bis 22.00 Uhr, wenn der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/weihnachtsmarkt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21225368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> geöffnet ist, die Auslöse-Schwelle auf 0 km/h (!) runtergesetzt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Normalerweise ist es paradiesisch hier“:Nachbarn entsetzt von Mord-Drama um Rob Reiner (†78)</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-78-ermordet-nachbarn-der-familie-sind-entsetzt-6940b46dee38f909a4fbb30f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940b46dee38f909a4fbb310/636e0db6d21d3dc595a1cd067198575b,a4e3d8a9?w=576" alt="„Normalerweise ist es paradiesisch hier“:Nachbarn entsetzt von Mord-Drama um Rob Reiner (†78)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->255 South Chadbourne Avenue in Brentwood: eine Straße wie aus dem Bilderbuch. In dieser friedlichen Nachbarschaft starb Regie-Legende Rob Reiner (†78) – bekannt durch Klassiker wie „Harry und Sally“ – gemeinsam mit seiner Ehefrau Michele Reiner (†68). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar wurde erstochen, die eigene Tochter fand die Leichen ihrer Eltern. Und der Verdacht fällt auf niemand Geringeren als den jüngsten Sohn: Nick Reiner.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Was Anwohner über das Todesdrama sagen, wie Nachbarn die Familie Reiner in persönlichen Begegnungen erlebt haben und was jetzt vor der Villa des ermordeten Paares los ist, lesen Sie nur mit BILDplus. </b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zollfrei-Deal auf der Zielgeraden:Bald zehn Euro weniger fürs Edel-Rindfleisch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/preise-koennten-fallen-bald-10-euro-weniger-fuers-edel-rindfleisch-6941249211416590a630c851</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941249211416590a630c852/1a3bf297b48aa36bb2f97b3ae818c779,d1f376bf?w=576" alt="Zollfrei-Deal auf der Zielgeraden:Bald zehn Euro weniger fürs Edel-Rindfleisch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>26 Jahre lang wurde gefeilscht – jetzt steht das gigantische Handelsabkommen zwischen der EU und den Mercosur-Staaten kurz vor dem Abschluss. Am Samstag will EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen nach Brasilien reisen, um den Deal mit Argentinien, Brasilien, Paraguay, Uruguay und Bolivien  perfekt zu machen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Auswirkungen dürften laut Experten spürbar sein – aber nicht von heute auf morgen. Der Effekt soll in Etappen eintreten. Konkret: niedrigere Preise für die Verbraucher!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Doch genau das ruft erneut mächtige Bauernverbände auf den Plan. Vor allem in Frankreich, aber auch in Italien und Polen, ist ihr Druck auf die Regierungen so groß, dass diese bislang nicht zustimmen wollen. Pessimisten meinen mit durchaus nachvollziehbaren Argumenten: Es wird nichts mit einer Einigung in dieser Woche. Und wenn es JETZT nichts wird, wenn alle Welt auf ein Gegenmodell zu </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Donald Trumps</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> Zoll-Willkür hofft, dann wird es nie mehr klappen. </i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor einem Jahr: Argentinien-Präsident Javier Milei, Uruguay-Präsident Luis Lacalle Pou, EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen, Brasiliens Lula und der Paraguyaner Pena erzielen die Mercosur-Einigung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Zukunftstechnologie:Hier spielt Deutschlands Wirtschaft ganz vorne mit</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/zukunftstechnologie-hier-spielt-deutschlands-wirtschaft-ganz-vorn-mit-69427e5611416590a630dd23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69427e5611416590a630dd23/83dd7c1b5210da9eafe3c82798d5faf1,1d479b54?w=320" alt="Wichtige Zukunftstechnologie:Hier spielt Deutschlands Wirtschaft ganz vorne mit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland hinkt bei der Digitalisierung hinterher. Bei künstlicher Intelligenz droht der Abstand zu den USA und China weiter zu wachsen. Doch ausgerechnet in einer der WICHTIGSTEN Zukunftstechnologien der Welt spielt Deutschland ganz vorne mit: der Quanten-Technik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigt eine neue Studie von OECD und dem Europäischen Patentamt. Ihr Befund: Deutschland ist in der Quantentechnik der stärkste Standort in Europa und weltweit in der Top 5. An der Weltspitze stehen die USA, China, Japan und Südkorea, direkt dahinter folgt Deutschland als stärkster Standort <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/europa/nachrichten-news-fotos-videos-17813958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europas<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Kein anderes Land in Europa meldet mehr relevante Erfindungen rund um Quanten-Technik an. Und der deutsche Anteil wächst weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Quanten-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/technik/digital-nachrichten-news-fotos-16899290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Technik<!--]--><!--]--></a><!--[--> nutzt die besonderen Regeln der kleinsten Teilchen in der Physik. Damit werden Anwendungen möglich, die heutige Computer und Sensoren nicht schaffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz gesagt: Quanten-Technik entscheidet künftig über technologische Macht. Und Deutschland ist in diesem Rennen stärker, als viele glauben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autounfall nach dem Spiel:Englischer Fußballer (21) stirbt auf dem Heimweg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/unfall-mit-mercedes-fussballer-ethan-mcleod-21-toedlich-verunglueckt-6942ac3792f621656f7914c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942ac3792f621656f7914c1/81839f96558318d63d78665448b73f9a,3d10a70d?w=320" alt="Autounfall nach dem Spiel:Englischer Fußballer (21) stirbt auf dem Heimweg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trauer um einen jungen englischen Fußballer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie britische Medien berichten, ist das frühere Premier-League-Talent Ethan McLeod (21) auf dem Heimweg von einem Spiel tödlich verunglückt. Das bestätigte am Mittwoch auch sein Verein FC Macclesfield.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der England-Klub schreibt in der Mitteilung: „Ethan war ein unglaublich talentiertes und hochgeschätztes Mitglied unserer ersten Mannschaft, der sein ganzes Leben noch vor sich hatte. Ethans ansteckende Persönlichkeit machte ihn jedem sympathisch, mit dem er in Kontakt kam.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Seit mehr als 75 Jahren ist sie das Symbol des deutschen Fußballs: die Meisterschale.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während König Charles’ Weihnachtsessen im Palast:Andrew wird buchstäblich im Regen stehen gelassen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-im-regen-gelassen-waehrend-koenig-charles-zum-weihnachtsessen-einlaedt-694270c411416590a630dbff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694270c411416590a630dc00/ef63cc6d05f7a5df886279ec77325202,3a20edab?w=992" alt="Während König Charles’ Weihnachtsessen im Palast:Andrew wird buchstäblich im Regen stehen gelassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Kontrast! Ein durchnässter Andrew reitet bedröppelt im strömenden Regen, während sein Bruder, König Charles III., Andrews Töchter, die Prinzessinnen Eugenie und Beatrice, zum Weihnachtsessen im Buckingham Palace empfängt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der in Ungnade gefallene Ex-Prinz blickte bei seinem Reitausflug am Dienstag im Windsor Park ziemlich dumm aus der Wäsche. Aufgrund der anhaltenden Skandale um seine Verbindungen zum Pädophilen Jeffrey Epstein (†66) wurden ihm im Oktober offiziell alle royalen Titel aberkannt. Keine Staatsbanketts mehr, keine pompösen Royal-Feste. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-andrew/prinz-andrew-alle-infos-78745458.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Andrew<!--]--><!--]--></a><!--[--> lebt jetzt im Exil, ist bei offiziellen Events der Königsfamilie nicht mehr erwünscht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->König Charles III. (77) soll kein gutes Verhältnis mehr zu seinem jüngeren Bruder haben. Er griff hart durch und nahm ihm die royalen Titel weg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andrews Töchter hingegen strahlten, als sie am Dienstag gemeinsam am Buckingham Palace ankamen, während Papa seinen pitschnassen Ausritt hatte. Rund 47 Kilometer vom Palast entfernt. Denn Eugenie und Beatrice zelebrieren wie gewohnt mit König Charles III. und anderen hochrangigen Mitgliedern der Royal Family den traditionellen Weihnachtslunch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:30:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>