<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach einem Jahr Umbau: Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof wiedereröffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/reisezentrum-im-hamburger-hauptbahnhof-wiedereroeffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/525149651-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach einem Jahr Umbau: Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof wiedereröffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof wurde neu eröffnet. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ein Jahr lang wurde das Reisezentrum der Deutschen Bahn im Hamburger Hauptbahnhof umgebaut. Verbesserungen für Bahnfahrer soll unter anderem ein neues Aufrufsystem bringen.</strong></p><p>Nach einjährigem Umbau hat die Deutsche Bahn ihr Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof wiedereröffnet. Das neue Konzept verbinde persönliche Beratung mit digitalen Services, heißt es seitens der Bahn. Mit täglich mehr als 1200 Kunden zählt das Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof zu den umsatz- und kundenstärksten Reisezentren in Deutschland.</p><p>Neu organisiert wurde unter anderem das Aufrufsystem. Die Kunden sollen künftig eine ungefähre Wartezeitprognose erhalten und können sich ihren Wartebon aufs Smartphone schicken lassen, wie die Bahn ankündigte. Verbesserungen gebe es zudem für Reisende mit Mobilitätseinschränkungen, etwa durch absenkbare Schalter für Rollstuhlfahrer, taktile Streifen am Boden für Sehbehinderte und kürzere Wartezeiten. Das neue Reisezentrum ist im Empfangsbereich mit vier Schaltern ausgestattet, dazu kommen sieben Monitore, die Reiseinformationen anzeigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 07:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Experte: „Hamburg bekommt ein Klima wie in Mailand“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-experte-frank-boettcher-hamburg-bekommt-ein-klima-wie-in-mailand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/484768258-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C0px%2C1503px%2C1504px&webp=1" alt="Wetter-Experte: „Hamburg bekommt ein Klima wie in Mailand“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Wetter-Experte Frank Böttcher ist Vorsitzender der Deutschen Meteorologischen Gesellschaft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Eiscafés und Elbstrand rappelvoll, überall strahlende Gesichter. Bei diesem Wetter macht Hamburg richtig Spaß. Jedenfalls wenn man nicht gerade Landwirt ist und frisch eingesät hat, oder bei der Feuerwehr Böschungsbrände löschen muss oder wegen der Trockenheit als Storchenmama den Küken nix zu beißen liefern kann. Die MOPO sprach mit dem Hamburger Wetterexperten Frank Böttcher über die ungewöhnliche Trockenheit im Frühjahr und darüber, was sie mit dem Klimawandel zu tun hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigenbedarf: Illegale Kündigungen immer häufiger – Verbände schlagen Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefaelschter-eigenbedarf-unredliche-vermieter-kassieren-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/216129263-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=273px%2C31px%2C1650px%2C1652px&webp=1" alt="Eigenbedarf: Illegale Kündigungen immer häufiger – Verbände schlagen Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Hamburger erhalten laut den Mietervereinen eine Kündigung wegen Eigenbedarfs. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Christin Klose</span></p><p><strong>Es ist der Albtraum eines jeden Mieters: Eigenbedarfskündigung! Doch immer mehr davon sind laut den größten Hamburger Mietervereinen nur vorgetäuscht – dagegen vorzugehen ist allerdings schwierig, viele Vermieter kommen deshalb damit durch. Jetzt gibt es einen neuen Vorstoß.</strong></p><p>„Unlautere Vermieter nutzen die schwierige Lage auf dem Wohnungsmarkt, um bei einer Neuvermietung deutlich höhere Mieten zu realisieren und so ihren Gewinn zu steigern“, fasst Andreas Breitner, Direktor des Verbands norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW), das Problem zusammen. Dafür nutzten sie illegalerweise die Eigenbedarfskündigung.</p><p>Bislang ist es laut Breitner für Mieter schwierig, sich gegen diesen gefälschten Eigenbedarf zu wehren. „Das liegt an der zeitlichen Abfolge“, erklärt er. „Der Mieter kann den Missbrauch erst nach seinem Auszug feststellen. Bei einer mit einem erneuten Umzug verbundenen Rückkehr in die Wohnung entsteht dadurch unverhältnismäßig hoher Aufwand. In der Folge kommen Vermieter mit dem Missbrauch des Rechts auf Eigenbedarf meist durch.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rekordhoch“ bis „extrem günstig“: Lebensmittel-Riese gibt Preisprognose</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rekordhoch-bis-extrem-guenstig-lebensmittel-riese-gibt-preisprognose/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/03/217407606-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=57px%2C215px%2C1267px%2C1268px&webp=1" alt="„Rekordhoch“ bis „extrem günstig“: Lebensmittel-Riese gibt Preisprognose" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter von Edeka füllt ein Regal auf. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Seeger</span></p><p><strong>Trotz Konjunkturflaute laufen die Geschäfte im Lebensmittelhandel weiter rund. Edeka hofft nun, dass der Konsum auch insgesamt wieder anspringt. Mit neuen Preissprüngen sei nicht mehr zu rechnen.</strong></p><p>Die Lebensmittelpreise dürften nach Einschätzung der Supermarktkette Edeka in diesem Jahr weitgehend stabil bleiben. „Wir haben aktuell eine moderate Preissteigerung im Bereich Lebensmittel, so um die zwei Prozent“, sagte Mark Rosenkranz, Chef der größten Regionalgesellschaft Minden-Hannover, beim Jahrespressegespräch in Minden. Und er gehe davon aus, dass sich dies im Rest des Jahres auch so fortsetze.</p><p>Nach den massiven Preissprüngen in den Jahren 2022 und 2023 gehe die Inflation nun wieder „in den normalen Bereich“. Allerdings, so räumte Rosenkranz ein, gebe es einzelne Ausschläge: So sei der Kaffeepreis derzeit „historisch“ hoch. „Auf der anderen Seite gibt es auch Produkte, die wieder günstig geworden sind.“ Etwa Speiseöl. „Das war über Jahre extrem teuer. Jetzt ist es extrem günstig.“ Und auch bei Kakao und Butter seien die Preise wieder gesunken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Alarmierende Zahlen“: Immer mehr Polizeieinsätze in der Feuerbergstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-immer-mehr-polizeieinsaetze-in-der-feuerbergstrasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/qua4700-375-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C75px%2C1483px%2C1483px&webp=1" alt="„Alarmierende Zahlen“: Immer mehr Polizeieinsätze in der Feuerbergstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kinder- und Jugendnotdienst in der Ohlsdorfer Feuerbergstraße</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Lage beim Kinder- und Jugendnotdienst in der Feuerbergstraße (Alsterdorf) wird offenbar immer dramatischer. Mindestens einmal pro Tag muss im Durchschnitt die Polizei zu der Unterbringung für schutzbedürftige Minderjährige ausrücken. Die Linke fordert jetzt erneut eine Schließung der Einrichtung.</strong></p><p>Seit Anfang dieses Jahres gab es in der Einrichtung etwa 223 gewaltvolle und grenzüberschreitende Vorkommnisse, 155 davon mit Polizeieinsatz. Dabei geht es zum Beispiel um Körperverletzung, Drogenmissbrauch oder Sachbeschädigung. Die aktuellen Zahlen gehen aus einer Senatsantwort auf Anfrage der Linksfraktion hervor.</p><p>Im Vorjahr gab es wegen solcher Vorkommnisse bis Ende Mai <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gewalt-drogen-ausbrueche-dramatische-lage-beim-kinder-und-jugendnotdienst/">insgesamt 100 Einsätze in der Feuerbergstraße.</a> Insgesamt gibt es 129 Plätze in Hamburgs größter Jugendhilfeeinrichtung. Eigentlich sollen die Minderjährigen hier nur für kurze Zeit bleiben, doch manche Kinder bleiben hier länger als ein Jahr, zum Teil auch zwei Jahre.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>