<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau verliert Handy in Hamburg – und hat dann großes Glück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-verliert-hand-in-hamburg-und-hat-dann-grosses-glueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/515938544-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=17px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Frau verliert Handy in Hamburg – und hat dann großes Glück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizei (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / Reiß</span></p><p><strong>Glück im Unglück: Eine 38 Jahre alte Frau verlor am Freitagnachmittag ihr Smartphone im Wert von 1000 Euro im Bereich der Barnerstraße in Ottensen – kurz darauf hielt sie es wieder in den Händen.</strong></p><p>Um kurz vor 16 Uhr betrat die Frau das Bundespolizeirevier Altona und meldete den Verlust. Doch noch während der Beamte dabei war, den Sachverhalt aufzunehmen, meldete sich der Partner der 38-Jährigen bei der Frau und sagte ihr, dass sich eben eine Person bei ihm gemeldet und angegeben habe, das verlorene Handy gefunden zu haben – der Finder muss in der Anrufliste eine der oberen Nummern gewählt und dabei zufällig den Partner der Frau gewählt haben.</p><p>Kurz darauf erschien der ehrliche Finder (41) in der Wache und übergab der Frau ihr Smartphone. Die Bundespolizei lobte das Verhalten des Mannes. Sprecher Woldemar Lieder: „Der Finder hat sich in diesem Fall absolut korrekt und vorbildlich verhalten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz belastender Aussage im Fall Block: Warum der Großvater nicht angeklagt ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-entfuehrung-warum-wurde-der-grossvater-eigentlich-nicht-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/521506238-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=496px%2C174px%2C1534px%2C1536px&webp=1" alt="Trotz belastender Aussage im Fall Block: Warum der Großvater nicht angeklagt ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Block House“-Gründer Eugen Block meldete sich in dem Sorgerechtsstreit seiner Tochter Christina Block häufig zu Wort. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b><b>Er ist der unangefochtene Patriarch, ohne seine Zustimmung läuft nichts in Unternehmen und Familie, sollte man denken. Eugen Block (84) hat nachweislich mehrere Sicherheits- und Beratungsunternehmen im Zusammenhang mit dem Sorgerechtsstreit um seine Enkel kontaktiert, sich immer wieder öffentlich geäußert, es gibt sogar eine belastende Aussage einer Enkeltochter – und trotzdem gehört der Großvater nicht zu den Angeklagten im Prozess um die Entführung seiner Enkel. Warum nicht?</b><br/><br/><br/></b></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><b><t></t></b></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon bald: mehrtägige Sperrung auf der A7 in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-bald-mehrtaegige-sperrung-auf-der-a7-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518981786-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C536px%2C1172px%2C1172px&webp=1" alt="Schon bald: mehrtägige Sperrung auf der A7 in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Pendler aufgepasst: An der A7-Anschlussstelle Stellingen wird es ab Montagmorgen eng. Wegen akuter Schäden an den Betriebsflächen beginnt die Autobahnmeisterei Othmarschen am 7. Juli um 9.30 Uhr mit dringenden Sanierungsarbeiten. Bis einschließlich Freitag, 11. Juli, steht in Richtung Süden (Hannover) nur eine Fahrspur zur Verfügung.</strong></p><p>Die Maßnahme sei laut Autobahn GmbH „zwingend notwendig“, um größere Folgeschäden zu verhindern und die volle Funktion der Anschlussstelle wiederherzustellen. Dafür wird der zweite Fahrstreifen der Ausfahrt (AS 32) vollständig gesperrt. Der Verkehr wird einstreifig an der Baustelle vorbeigeführt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/messerstecherin-vom-hauptbahnhof-ihr-verhalten-loeste-keinen-impuls-aus/">Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>50.000 Euro weg! Der (Alb)Traum vom Tiny House</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/50-00-euro-weg-der-albtraum-vom-tiny-house/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0170-087-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=752px%2C270px%2C1439px%2C1438px&webp=1" alt="50.000 Euro weg! Der (Alb)Traum vom Tiny House" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Wiebe wollte ein Tiny House für sich und seien Familie kaufen – und wurde um 50.000 Euro betrogen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Christian Wiebe und seine Familie träumten von einem Ferienhaus. Raus aus dem hektischen Großstadtleben in Altona. Sie entschieden sich für die kleine Variante, ein sogenanntes Tiny House, das sie auf einem Grundstück an ihrem Lieblingscampingplatz in Schleswig-Holstein aufstellen wollten. Wiebe stieß bei seiner Suche auf ein Unternehmen in Suhlendorf. Doch statt des Mini-Traumhauses warteten nur Ausreden, Ärger – und der Verlust von 50.000 Euro.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 11:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch und Brandstiftung? Feuer in Hamburger Grundschule</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-und-brandstiftung-feuer-in-hamburger-grundschule/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/dsc-7916-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=849px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="Einbruch und Brandstiftung? Feuer in Hamburger Grundschule" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte auf dem Gelände der „Schule Zollenspieker“ in Hamburg-Kirchwerder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Großeinsatz auf dem Gelände der Grundschule Kirchwerder: In einem Klassenraum der „Schule Zollenspieker“ ist am Freitagabend ein Feuer ausgebrochen – es scheint, als sei es mutwillig gelegt worden. </strong></p><p>Um kurz nach 19 Uhr wurde die Feuerwehr informiert. Zusammen mit der Polizei betraten die Retter das Gelände, legten Löschleitungen und machten sich auf den Weg in den ersten Stock des Schulgebäudes. Schon während der Anfahrt hatten sie Rauch aufsteigen sehen, der aus den Fenstern drang.</p><p>Im Klassenzimmer selbst brannten Tische, technische Gerätschaften und Unterlagen. Schwarzer Ruß legte sich an Teile der Wände. Die Decke musste geöffnet werden, um sicherzugehen, dass keine Glutnester übersehen werden. Im Anschluss lüftete die Feuerwehr das Klassenzimmer ausgiebig.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wird von Smart erfasst und prallt auf Asphalt – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wird-von-smart-erfasst-und-prallt-auf-asphalt-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250705-id37514-16.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Mann wird von Smart erfasst und prallt auf Asphalt – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen neben dem Smart. Die Windschutzscheibe ist deutlich eingedrückt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Barmbek-Nord: Auf dem Rübenkamp in Stadtparknähe ist ein Mann von einem Smart erfasst und dabei lebensgefährlich verletzt worden. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Der 33-Jährige soll in der Nacht zu Samstag wohl unvermittelt auf die Straße getreten sein. Ob der Smart mit normalem Tempo oder überhöhter Geschwindigkeit unterwegs war, ist unklar. Der Aufprall muss dagegen heftig gewesen sein: Der Mann prallte von der Windschutzscheibe über die Motorhaube auf den Asphalt und blieb dort liegen.</p><p>Die Feuerwehr entsandte einen Notarzt, der sich um den Mann kümmerte und ihn auf der Straße versorgte. Der Arzt wertete die Verletzungen als potenziell lebensgefährlich. Unter seiner Aufsicht kam der Mann in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 09:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer im ehemaligen Gebäude der Hamburger Tafel – und das gleich zweimal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-am-ehemaligen-gebaeude-der-hamburger-tafel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250705feuer-harburger-tafel0977.jpg?resize=300%2C300&crop=300px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Feuer im ehemaligen Gebäude der Hamburger Tafel – und das gleich zweimal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Retter bekämpft die Flammen mit Wasser.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im ehemaligen Gebäude der Hamburger Tafel an der Buxtehuder Straße in Heimfeld ist am Freitagabend ein Feuer ausgebrochen. Mehrere Löschzüge mit Rettern bekämpften die Flammen. Es war nicht ihr erster Einsatz dort – und sollte auch nicht ihr letzter sein.</strong></p><p>Gegen 22 Uhr wurde die Feuerwehr von Zeugen informiert, die aufsteigenden Qualm sahen. Andere sprachen von Flammen. Die Leitstelle entsandte ein entsprechendes Aufgebot.</p><p>Während sich die Retter mit Löschschläuchen ihren Weg über die steile Zugangstreppe bahnten, sperrte die Polizei die Buxtehuder Straße zunächst voll; später wurden Fahrbahnen wieder freigegeben. Es kam zu größeren Staus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 09:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-5-juli-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/Horoskop.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Panthermedia</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Nehmen Sie es nicht persönlich, wenn sich andere heute vorwiegend um sich selbst kümmern. Abends müssen Sie mit einer Absage rechnen. Verlassen Sie sich nur auf sich!</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Sie können heute einen Kontakt knüpfen, der Ihnen Gewinn bringt. Halten Sie am frühen Nachmittag die Augen offen! Nutzen Sie den späten Nachmittag für ein Gespräch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>