<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödliches Zirkus-Unglück in Bautzen:Bei dieser Nummer stürzte Marina (27) in die Manege</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/bautzen-artistin-marina-27-starb-beim-sturz-in-die-zirkus-manege-68d8fa4e3204c86ca0ddb9b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8fa4e3204c86ca0ddb9b8/29ecc884a309ef328109713e853f98b6,736f692b?w=992" alt="Tödliches Zirkus-Unglück in Bautzen:Bei dieser Nummer stürzte Marina (27) in die Manege" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Allein unter der Zirkuskuppel, hoch oben am Trapez, die Scheinwerfer nur auf sie gerichtet. Mehr als 80 Menschen, darunter viele Kinder, folgten am Samstag im „Circus Paul Busch“ in Bautzen jeder Bewegung von Luftakrobatin Marina B. Sie bewegte sich hoch oben unter der Zirkuskuppel am Trapez – dann stürzte die junge Spanierin ab. Sie starb in der Manege. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir können nicht fassen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/zuschauer-verlassen-panisch-das-zelt-artistin-stirbt-bei-zirkusvorstellung-68d84ac09b3dc00dbfab8a54"><!-- --><!--[--><!--[-->was passiert ist<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagt eine Zirkusmitarbeiterin zu BILD. Es ist ein Schock für sie, für die große Zirkusfamilie und für alle, die das Unglück mitansehen mussten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie liebte die Manege, ihr Publikum, den Applaus: Marina B. während einer Vorstellung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war gegen Ende der Nachmittagsvorstellung passiert. Gegen 17.45 Uhr ließ sich die Artistin am Trapez unter die Zirkuskuppel ziehen und fiel dann aus etwa fünf Metern Höhe von der Schaukel. Schreie im Publikum, Eltern hielten ihren Kindern die Augen zu. Viele Gäste verließen fluchtartig das Zirkuszelt. Die spanische Artistin erlag noch in der Manege ihren Verletzungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schocktober!:Ab Mittwoch kommen Frost und Schnee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/winterliches-wetter-ab-mittwoch-kommen-frost-und-schnee-68d8f71c0ce4b25e2dca2980</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f71c0ce4b25e2dca2981/4b98db2620edde6ec76057ad247d826d,ee63c8b0?w=576" alt="Schocktober!:Ab Mittwoch kommen Frost und Schnee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der 1. Schnee in den Alpen ist da – und auch bei uns stehen nächste Woche nach zunächst sonnigem Herbstwetter die Zeichen zunehmend auf Kälte, vor allem nachts. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sogar erste Schneeflocken sind zum Oktober-Beginn im Südosten möglich, wie Wetter-Experten erklären: Schocktober!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Eiskalt hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt erst einmal am Wochenende in der Nacht zum Samstag in der Schweiz auf dem Gotthardpass zugeschlagen. Aktuelle Bilder und Videos u.a. von MeteoSchweiz zeigen die weiße Pracht. Dicke Flocken fielen vom Himmel in Zermatt und im Wallis, der Winterräumdienst musste die Straßen freihalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut Nachrichtenportal „20Minuten“ fielen oberhalb von 2000 Metern 20 cm Neuschnee, es mussten in der Nacht zum Samstag für mehrere Stunden vier Pässe in den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Alpen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gesperrt werden: Sustenpass (2234 m), Gotthardpass (2108 m), Grimselpass (2164 m) und der Nufenenpass (2478 m).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oliver Pocher:„Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-mir-war-klar-dass-die-zeit-mit-amira-endlich-ist-68d4fd7aa96bd7149d84b1cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4fd7aa96bd7149d84b1cc/21491a1ff607928ba8667361933048bc,d0bdb48a?w=576" alt="Oliver Pocher:„Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Comedy-Star Oliver Pocher feiert einen Meilenstein – und blickt auf Vergangenes zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass? Die 100. Folge des gemeinsamen Podcasts von Olli und seiner Ex-Frau Alessandra „Sandy“ Meyer-Wölden ist draußen. Dabei war das Projekt ursprünglich nur eine Notlösung, nachdem sich Pocher und seine damalige Frau Amira getrennt hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu BILD sagt Pocher nun, dass er dies ahnte: „Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist.“ Warum? Alle Details lesen Sie mit BILDplus. Was Pocher nun rückblickend über die Zusammenarbeit und das Ende mit Amira Aly verrät und warum er innerhalb von 24 Stunden Ersatz suchen musste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>O’knutscht is!:TV-Star Vivien Wulf auf Tuchfühlung mit Fußball-Boss</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sturm-der-liebe-star-vivien-wulf-knutscht-mit-fussball-boss-auf-der-wiesn-68d8cc8e88300c7476b99be2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8cc8e88300c7476b99be3/a8434cb12baaf793867e262c8eb7b6c9,7a6a9a25?w=656" alt="O’knutscht is!:TV-Star Vivien Wulf auf Tuchfühlung mit Fußball-Boss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Verliebt und verschmust auf der Wiesn zu feien – etwas Schöneres kann es gar nicht geben. „Sturm der Liebe“-Star Vivien Wulf zeigte sich am Samstagabend ganz verknallt im Liebesrausch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit wem? Ihrem neuen Freund David Degen, dem Präsidenten des Schweizer Fußballklubs FC Basel. In Käfers Wiesn-Schänke gingen die beiden eng auf Tuchfühlung, knutschten immer wieder in der Ecke des Zelts, in der schon <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/drake-feiert-in-chanel-latzhose-auf-wiesn-bier-statt-schampus-68cf99dc6199625f8c0f7f5c"><!-- --><!--[--><!--[-->Weltstar Drake<!--]--><!--]--></a><!--[--> feierte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hach, sind die verliebt! Innig wurde auf dem Oktoberfest gebusselt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juni hatte BILD exklusiv über die neue Beziehung der Schauspielerin berichtet. Rund zwei Monate zuvor wurde ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/vivien-wulf-verheiratet-traumschiff-schauspielerin-sagt-traumhaft-ja-85461062.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehe-Aus mit dem Ex-Fußballer Alexander Dercho <!--]--><!--]--></a><!--[-->öffentlich, den sie erst im September 2023 auf Sylt geheiratet hatte. Ein wahrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sturm-der-liebe-alle-infos-und-videos-jCrb1H7yxj1qIqxeB3Vx"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm der Liebe!<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scheitern an Bürokratie:Ämter stoppen Cannabis-Clubs mit Spielplatz-Trick</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aemter-stoppen-cannabis-vereine-mit-spielplatz-trick-68d8eb500ce4b25e2dca288b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8eb500ce4b25e2dca288b/98bf01e7706b7efb15816a0439bb3394,cf787213?w=320" alt="Scheitern an Bürokratie:Ämter stoppen Cannabis-Clubs mit Spielplatz-Trick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jena/München – <!--]--><!--[--><b>Seit anderthalb Jahren ist der Verkauf von Cannabis offiziell erlaubt. Das Online-Geschäft brummt, doch die Eröffnung sogenannter Abgabestellen durch Vereine vor Ort scheitert immer öfter am Widerstand deutscher Ämter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verhinderungs-Methode Nummer eins: der Spielplatz-Trick!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem ein Fall in Jena (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) sorgt derzeit für Kopfschütteln. Hier hat das Thüringer Landesamt für Landwirtschaft und ländlichen Raum die Pläne des lokalen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/marihuana/nachrichten-news-fotos-videos-19983670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cannabis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Clubs gestoppt, weil der gesetzliche Mindestabstand (200 Meter) zu umliegenden Spielplätzen nicht eingehalten werde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brisantes Geständnis der Bundesregierung zu Verkehrsunfällen unter Einfluss von Cannabis!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen:Mehr als 50 Prozent! Preis-Knall bei Rindfleisch</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/mehr-als-50-prozent-rauf-preis-knall-bei-rindfleisch-68d921f53204c86ca0ddbb9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d921f53204c86ca0ddbb9b/196a1acb12f6dee2be7c3db04e3b3b46,705a9df0?w=320" alt="Neue Zahlen:Mehr als 50 Prozent! Preis-Knall bei Rindfleisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Rindfleisch-Preise in Deutschland klettern von Rekordhoch zu Rekordhoch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schlachtpreise für Jungbullen-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fleisch<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben mittlerweile die Schwelle von 7 Euro je Kilogramm überschritten, das teilte die Vereinigung der Erzeugergemeinschaften für Vieh und Fleisch (VEZG) in Oldenburg mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Vergleich zum Sommer 2023 ist das ein </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Preisanstieg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von gut 50 Prozent, weit über der allgemeinen Inflationsrate. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verbraucherpreise beim Metzger und im Supermarkt sind noch um ein Vielfaches höher, Kilopreise von vierzig bis über fünfzig Euro für Rindersteak von guter Qualität sind keine Ausnahme. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putins Kriegsschiff auf dem Radar:Plötzlich knackt der Funk: „Abbruch und hochfahren!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ostsee-kriegsschiff-auf-dem-radar-dann-knackt-der-funk-abbruch-68c80bd8d353e9512dc917b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c80bd8d353e9512dc917b1/4e81caf85cdb724a9720effa4e5f8e0c,d323138f?w=992" alt="Putins Kriegsschiff auf dem Radar:Plötzlich knackt der Funk: „Abbruch und hochfahren!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Putins Überfall auf die Ukraine hat alles verändert. Jede Woche tauchen mehrere russische Kriegsschiffe in der Ostsee auf: Korvetten, Zerstörer, Landungsschiffe. Seit dem Ende der Schwarzmeer-Flotte zieht Putin dort mehr und mehr Kriegsschiffe zusammen – seinem Tor zum Atlantik. </b><!--]--><!--[-->

Die beiden BILD-Reporter Moritz Müller und Fredrik von Erichsen haben die Bundespolizei auf der „Bamberg“ bei der Patrouille begleitet – und haben selbst erlebt, was passiert, wenn plötzlich ein russisches Kriegsschiff auf dem Radar auftaucht. Lesen Sie ihren exklusiven Erfahrungsbericht nur mit BILDPlus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Joelina feiert Bikini-Party zum 30. Geburtstag:Ein Schmatz für den Drews-Schatz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joelina-drews-feiert-30-geburtstag-auf-mallorca-ein-schmatz-fuer-den-drews-schatz-68d8f0a33204c86ca0ddb902</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f0a33204c86ca0ddb903/8697ea258d3787ab5e191cbc43a9e1eb,5c61f9e5?w=576" alt="Joelina feiert Bikini-Party zum 30. Geburtstag:Ein Schmatz für den Drews-Schatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Port Adriano – <!--]--><!--[--><b>Drei riesige Torten, 25 feierwütige Party-People und Prosecco bis zum Abwinken. Sängerin Joelina Drews ließ es an ihrem 30. Geburtstag auf Mallorca krachen. Die Tochter von Schlager-Urgestein Jürgen Drews hatte ihre Familie und engste Freunde auf die Insel eingeladen, um mit ihnen ihren runden Geburtstag gebührend zu feiern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Abend zuvor wurde auf einer Finca mit abschließendem Sprung aller Gäste in den Pool reingefeiert. Am Ehrentag selbst ging es dann auf der gemieteten Jacht „Carlito“ weiter. Die Gruppe legte um 12 Uhr mit Kapitän André Damrow am Hafen von Port Adriano ab und schipperte bis in den späten Nachmittag vor der Küste Mallorcas hin und her.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joelina Drews (2.v.l.) mit ihrem Freund Adrian Louis (31, l.) sowie ihren Eltern Ramona (52) und Jürgen Drews (80) auf der Geburtstags-Jacht von Lucky Charter Mallorca <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joelina-drews-eiskalt-betrogen-mit-sechs-frauen-679384e9b2178d5d102551d0"><!-- --><!--[--><!--[-->Joelina Drews<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Die Stimmung war sehr ausgelassen, wir haben viel gegessen und getrunken und sind schwimmen gegangen. Das Wetter war perfekt, und ich war sehr happy, dass neben meinen Freunden auch meine Eltern dabei waren. Und natürlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/juergen-drews-liebes-erklaerung-zum-geburtstag-an-schwiegersohn-adrian-66d4c94378f47027c38ad0f5"><!-- --><!--[--><!--[-->mein Schatz Adrian<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es war sicher der bisher schönste Geburtstag meines Lebens!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angler sollen Fang nicht essen:Tausende tote Fische an der Ostsee</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ostsee/angler-sollen-fang-nicht-essen-tausende-tote-fische-an-der-ostsee-angespuelt-68d81b798db9170ed3041da8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d81b798db9170ed3041da8/ffcf3801ec7f4048149c8e518c87e3b1,2a8fb60?w=656" alt="Angler sollen Fang nicht essen:Tausende tote Fische an der Ostsee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heiligendamm (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein erschreckendes Bild, das sich gerade am Ostsee-Strand in Mecklenburg-Vorpommern bietet: Tausende Fische wurden an Land getrieben, liegen tot auf dem Sand. Noch ist unklar, was die Tiere tötete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie unter anderem der NDR berichtet, liegen seit Freitag unzählige tote Dorsche und Plattfische an der Küste von Warnemünde oder Heiligendamm. Die ersten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[--> entdeckten Urlauber. Wie die Internet-Plattform „Der Warnemünder“ berichtet, haben die Behörden bereits reagiert und einen Expertenstab eingesetzt. Die toten Fische wurden eingesammelt und sollen nun untersucht werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das mysteriöse Fischsterben an der Ostseeküste beschäftigt die Behörden <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die erschreckenden Bilder von den beliebten Stränden haben möglicherweise eine ganz natürliche Ursache: Erst vor knapp zwei Wochen wurden diverse tote Fische im westlichen Bereich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> gefunden. Damals gingen Experten davon aus, dass der anhaltende Westwind für das Fisch-Sterben verantwortlich sei. Dabei wird das sauerstoffreiche Oberflächenwasser aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/meere-aktuellen-news-und-infos-cKDVZqItALT4fGAyavFM"><!-- --><!--[--><!--[-->Meer<!--]--><!--]--></a><!--[--> gespült. Das Wasser, das zurückbleibt, enthält zu wenig Sauerstoff zum Überleben. Ob das auch jetzt die Ursache ist, wird sich klären – erste Ergebnisse werden kommende Woche erwartet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um Regierungsmeldung:Extra-Feiertage für Muslime? Das steckt dahinter!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wirbel-um-regierungsmeldung-extra-feiertage-fuer-muslime-das-steckt-dahinter-68d8f2c83204c86ca0ddb921</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f2c83204c86ca0ddb921/d61d4fc1b76b68fc396f5a269cd71481,f70ae62a?w=320" alt="Wirbel um Regierungsmeldung:Extra-Feiertage für Muslime? Das steckt dahinter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>„Extra-Wurst“ für Muslime? Eine Pressemitteilung des Bildungsministeriums Schleswig-Holsteins sorgte für Wirbel: Muslime können hier ab Frühjahr 2026 an Ramadan und zum Opferfest frei machen. Sofort war von zusätzlichen freien Tagen für muslimische Bürger die Rede.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass ist ein Vertrag zwischen dem Land Schleswig-Holstein und dem Landesverband der Islamischen Kulturzentren Norddeutschland. Im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.schleswig-holstein.de/DE/landesregierung/ministerien-behoerden/III/Presse/PI/2025/09_September/20250924_VIKZ?nn=549a8fa0-66c0-4da0-9f19-70e4be245eac" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Vertragstext des Landes<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht, dass „Beamte, Beschäftigte sowie Schüler an diesen Tagen freigestellt werden können“. Doch der Teufel steckt hier im Detail …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bekommen die Muslime dafür zwei Extra-Feiertage?</b><!--]--><!--[--> „Nein“, sagt nun Wilko Huper, Sprecher des Bildungsministeriums, zu BILD: „Es gibt keine zusätzlichen gesetzlichen Feiertage. Es kann ein Antrag auf Urlaub gestellt werden, den der Arbeitgeber aus betrieblichen Gründen auch ablehnen kann.“ Heißt: Wenn ein Muslim freihaben will, ist das ein Urlaubstag. Das bestätigt auch die Staatskanzlei der Schleswig-Holstein-Regierung gegenüber BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum hat das Bundesland dann die „Feiertage“ eingeführt? Nur als Symbol! Ministerin Dorit Stenke (65, CDU): „Dieser Vertrag ist ein wichtiges Zeichen der Anerkennung und Gleichbehandlung der Religionsgemeinschaften. Menschen muslimischen Glaubens sind Teil unserer Gesellschaft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Model in Mailand:Sandra erobert trotz Hirntumor die Fashion Week</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mode-fashion/mailand-fashion-week-krankes-model-beeindruckt-publikum-68d63a860356251aa91fb370</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d63a860356251aa91fb370/d5aa76a7610c8805a26c748a983a340d,27f47fca?w=320" alt="Berliner Model in Mailand:Sandra erobert trotz Hirntumor die Fashion Week" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand, Fashion Week: Sandra, eine junge Frau aus Berlin, läuft über den Laufsteg. Doch das auffällige Gerät an ihrem Kopf ist nicht Teil der Show – es ist lebensrettend. Vor zwei Jahren wurde bei ihr ein aggressiver Hirntumor entdeckt, der nicht heilbar ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie trägt Elektroden am Kopf, die die Krebszellen bei der Teilung stören sollen. Lesen Sie Sandras bewegende Geschichte mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir haben gehört“:Die Wahrheit über Neuer und die WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wir-haben-gehoert-die-wahrheit-ueber-neuer-und-die-wm-68d92dae0ce4b25e2dca2c65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d92dae0ce4b25e2dca2c66/cdc6761d8e656a040ae6a41a82af2e1d,71425d44?w=576" alt="„Wir haben gehört“:Die Wahrheit über Neuer und die WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kehrt Manuel Neuer zurück ins deutsche Tor?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>