<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kanzler-Hammer im ZDF!:„Wir würden russische Übergriffe und Angriffe erwidern“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/merz-mit-hammer-satz-im-zdf-wir-wuerden-russische-angriffe-erwidern-69419f4cd8f9059f60ab1ff3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69419f4cd8f9059f60ab1ff4/c2554fe98eaa809980a8924f49dad8b5,18873b7?w=992" alt="Kanzler-Hammer im ZDF!:„Wir würden russische Übergriffe und Angriffe erwidern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Trotz des Ukraine-Gipfels in der Hauptstadt: Eine Waffenruhe ist nicht in Sicht. Und doch: Sollte sie irgendwann doch kommen, müssten den Frieden wohl auch deutsche Soldaten absichern. In der ZDF-Sendung „Was nun, Herr Merz?“ äußerte sich ein hörbar heiserer Bundeskanzler zu den Resultaten der letzten Verhandlungstage. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hoffnungen, dass es zu einer schnellen Waffenruhe kommen könnte, erteilte Merz eine klare Absage. Und dafür sei einmal mehr derjenige verantwortlich, der in Berlin gar nicht am Tisch saß: Kreml-Chef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (73). Er hatte seinen Sprecher Dmitri Peskow (58) bereits vorab mitteilen lassen, dass man den Ergebnissen aus Berlin nicht zustimmen könne. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Merz: „Sie haben es an der Reaktion von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gesehen: Es wird noch kein Ende dieses Krieges bedeuten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neu sei, so der Kanzler, dass sich die USA erstmals auf weitreichende Sicherheitsgarantien für die angegriffene Ukraine eingelassen hätten – vergleichbar mit Artikel 5 des Nato-Vertrags, welcher angegriffenen Mitgliedsstaaten militärischen Beistand der anderen Staaten zusichert. Das sei jetzt „schriftlich verabredet“, erklärte Merz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:56:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tunguska“-Panzer in Flammen:Bomber-Drohne zerstört Flugabwehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/tunguska-panzer-in-flammen-bomber-drohne-zerstoert-flugabwehr-69417b46d8f9059f60ab1d51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69417b46d8f9059f60ab1d52/4b95706407a575bfcfcbd307aded6aac,a24d37de?w=576" alt="„Tunguska“-Panzer in Flammen:Bomber-Drohne zerstört Flugabwehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ukrainische Geheimdienst hat ein russisches U-Boot der Kilo-Klasse im Hafen von Noworossijsk mit einer Unterwasser-Drohne attackiert und dessen Schraubenantrieb mutmaßlich schwer beschädigt. Videos zeigen den Einschlag und die Wucht der Explosion im Schwarzmeerhafen, den Russland als Rückzugsort für seine Flotte von der Krim gewählt hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:56:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheitsgarantien für Ukraine:Putin schießt sich massives Eigentor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-putin-schiesst-sich-mit-deal-ein-massives-eigentor-694175f911416590a630d17a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694175f911416590a630d17b/d4bff674c4e1fc748a975b70b485648c,85f1397c?w=576" alt="Sicherheitsgarantien für Ukraine:Putin schießt sich massives Eigentor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit mehr als 45 Monaten führt Russland Krieg gegen die Ukraine. Einer der wichtigsten Vorwände des Kremls damals wie heute: angebliche Nato-Truppen in der Ukraine, die sich der russischen Grenze durch das Land annähern. 

</b><!--]--><!--[-->Nun steht Kiew mit dem Rücken zur Wand: Die USA wollen, dass die Ukraine einem Deal zustimmt – und verweigert neue Waffenlieferungen. Darüber könnte sich Wladimir Putin (73) freuen. Doch das Gegenteil dürfte der Fall sein. 

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, warum sich Putin mit den Friedensverhandlungen in eine paradoxe Lage manövriert hat – und warum das auch für die Ukraine nichts Gutes heißt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:56:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Konzert seit 6 Jahren:Dieser Weg wird 
für Xavier Naidoo kein leichter sein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/comeback-von-xavier-naidoo-dieser-weg-wird-kein-leichter-sein-6941da3356ba8f9c4b9863d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941da3356ba8f9c4b9863d0/2e51a2627a84dc6046c1afe8f16ab7fb,a6bd9560?w=656" alt="Erstes Konzert seit 6 Jahren:Dieser Weg wird 
für Xavier Naidoo kein leichter sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>„Hört, Hört“, Xavier Naidoo ist wieder da und die Gefühlslage vieler Fans besingt er im eben genannten Lied vortrefflich selbst: „Meine Stimme hat manche betört, meine Worte haben viele verstört.“ Schon 2013 veröffentlicht, heute aktueller denn je. Denn: Der Jubel, der in der Kölner Lanxess-Arena das erste Xavier-Naidoo-Konzert seit sechs Jahren begleitete, war in jedem Fall gigantisch. Doch die Euphorie über die Rückkehr eines der besten deutschen Sänger aller Zeiten darf dessen früher Aussagen, die zum Teil als antisemitisch eingestuft wurden, nicht vergessen machen. Oder?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage nach dem Terrorangriff auf ein Chanukka-Fest am Bondi Beach im australischen Sydney, bei dem zwei Angreifer 15 Menschen erschossen und zahlreiche weitere verletzt hatten, feierte Xavier Naidoo <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/in-koeln-xavier-naidoo-feiert-konzert-comeback-6867c0a34b82495302af5342"><!-- --><!--[--><!--[-->nach sechs Jahren sein Konzert-Comeback<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Naidoo auf der Bühne der Kölner Lanxess-Arena mit seiner Band. Von seiner musikalischen Genialität hat er nichts verloren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Xavier Naidoo, der noch vor wenigen Jahren den Holocaust als eine „gelungene historische Fiktion“ bezeichnete. Der Xavier, den man sogar mal gerichtsfest als Antisemiten bezeichnen durfte, der mit sogenannten Reichsbürgern auftrat, Theorien der rechtsextremen QAnon-Bewegung verbreitete und mit Äußerungen zur Corona-Pandemie polarisierte. Noch immer sind in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/xavier-naidoo-anklage-wegen-volksverhetzung-666ab6cac674eb2c4b5646c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Mannheim<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwei Verfahren gegen Naidoo anhängig. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:56:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt schockiert:Neonazi-Musik auf dem Weihnachtsmarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/rechtsrock-auf-beliebtem-weihnachtsmarkt-die-polizei-ermittelt-in-nordseegemeinde-6941b3c03e25dcaf036ad3bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941b3c03e25dcaf036ad3bf/1a918a441934d805db6ecb11c02375b7,4e74bb75?w=320" alt="Stadt schockiert:Neonazi-Musik auf dem Weihnachtsmarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Otterndorf (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Am Nachmittag sangen Kinder besinnliche Weihnachtslieder. Am Abend schallte dann hasserfüllte, rechtsextremistische Musik über einen beschaulichen Weihnachtsmarkt in Niedersachsen. Jetzt ermittelt die Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Weihnachtsmarkt im idyllischen Otterndorf (etwa 7500 Einwohner) an der Nordseeküste macht bundesweit Schlagzeilen. Die Polizei ermittelt, nachdem extremistische Lieder über die Musikanlage abgespielt wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Besucher reagierten schockiert, als am Freitagabend Rechtsrock über die offizielle Musikanlage des Sternenmarktes in Otterndorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) lautgedreht wurde. Unter anderem war die umgedichtete Liedzeile „An der Nordseeküste, am arischen Strand“ zu hören, wie ein Polizeisprecher bestätigte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dem Nordseebad Otterndorf ermittelt nun der Staatsschutz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:56:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs:Fast weg: Bei diesem Hammer-Deal tickt die Uhr!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694184e1d8f9059f60ab1e4c/669eafd914bad84403674df995eb6b4c,14722980?w=320" alt="BILD-Sparfochs:Fast weg: Bei diesem Hammer-Deal tickt die Uhr!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:56:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukrainische Familie verliert Tochter (†10) bei Anschlag:Vor Krieg geflohen, am Bondi Beach erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sydney-vor-ukraine-krieg-geflohen-am-bondi-beach-erschossen-6941ee2d3e25dcaf036ad634</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941ee2d3e25dcaf036ad635/a63ee88115b34dfb734c7c5d00b7b619,cea7a22a?w=992" alt="Ukrainische Familie verliert Tochter (†10) bei Anschlag:Vor Krieg geflohen, am Bondi Beach erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney – <!--]--><!--[--><b>Ein Meer aus Blumen und Eltern, die keinen Trost mehr finden: Die zehnjährige Matilda</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>ist das jüngste Opfer des brutalen Massakers von Bondi Beach. Jetzt sprachen ihre Eltern und ihr Bruder zum ersten Mal über den unfassbaren Verlust.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie hatte gerade Chanukka gefeiert, als der Angriff begann. Matilda wurde vor den Augen ihrer sechsjährigen Schwester erschossen – mitten am berühmten Bondi Beach.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihre Familie legte persönliche Gegenstände von Matilda ab, um an sie zu erinnern. Darunter: ihre bunten Sportschuhe, ihre liebsten Spielsachen, eine Flasche Coca Cola Zero und ein Foto von ihr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Mahnwache mit tausenden Teilnehmern sprachen ihre Eltern erstmals öffentlich. Aus Furcht vor einem Krieg zwischen Russland und der Ukraine floh die damals dreiköpfige Familie während der Krimkrise aus ihrer Heimat. Sie suchte Schutz in Australien, wenig später wurde Matilda geboren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident will Venezuelas Ölfelder:Trump droht Maduro und verhängt Blockade</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-praesident-droht-maduro-trump-will-venezuelas-oelfelder-694209263e25dcaf036ad685</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694209263e25dcaf036ad686/4485cdc8f9b783ee1fa0843d2d43ae31,ed6d5900?w=576" alt="US-Präsident will Venezuelas Ölfelder:Trump droht Maduro und verhängt Blockade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die USA erhöhen den Druck auf Venezuela! Ex-Präsident Donald Trump (79) hat eine Blockade für alle sanktionierten Öltanker von und nach Venezuela angeordnet und die Regierung des Landes zur „ausländischen Terrororganisation“ erklärt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ölpreis reagierte sofort. US-Rohöl (WTI) verteuerte sich am Mittwoch um 1,3 Prozent auf 55,99 Dollar pro Barrel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Blockade gegen sanktionierte Öltanker konkret durchgesetzt werden soll, ist bislang unklar. Allerdings haben die USA bereits Tausende Soldaten, Kampfjets sowie fast ein Dutzend Kriegsschiffe – darunter einen Flugzeugträger – in die Region verlegt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein vom Energiekonzern Chevron gecharterter Öltanker in Venezuela <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:57:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ging sogar schon um die Ablöse:Zwei Welt-Klubs kontaktierten Köln wegen El Mala</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-zwei-top-klubs-hinterlegen-abloese-fuer-said-el-mala-es-gab-schon-kontakt-694141c15d051a3e3193adaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694141c15d051a3e3193adab/1bab3aedaa00ebb715b43171c9632f0a,cd199d3b?w=576" alt="Es ging sogar schon um die Ablöse:Zwei Welt-Klubs kontaktierten Köln wegen El Mala" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist aktuell der Shooting-Star der Bundesliga! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Saïd El Mala überragt beim 1. FC Köln. Dadurch weckt er schon jetzt Begehrlichkeiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILDplus, welche zwei Top-Klubs schon jetzt eine mögliche Ablöse für El Mala beim 1. FC Köln hinterlegen und wie hoch diese ausfallen könnte!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:57:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebskranke Patrice Aminati:„Es ging nicht anders!“ Woran meine Ehe scheiterte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-und-daniel-aminati-ehe-aus-693d4e26e8881488bedf06a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d4e26e8881488bedf06a7/16c8d235861f44cf7a76767c28618231,987af26b?w=656" alt="Krebskranke Patrice Aminati:„Es ging nicht anders!“ Woran meine Ehe scheiterte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Patrice Aminati, die starke Frau an der Seite von TV-Moderator Daniel Aminati, hat einen mutigen Schritt gewagt! BILD erfährt exklusiv: Ehe-Aus bei den Aminatis. Die krebskranke Patrice hat sich getrennt, sagt: „Es ging nicht anders.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was führte Patrice zu dieser schweren Entscheidung und welche Rolle spielte ein Streit? Lesen Sie alle Details hier exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:57:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Daniel Aminati:„Todesängste haben bei ihr Spuren hinterlassen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-trennung-nach-krebsdrama-erschuettert-6941c9eb11416590a630d6bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941c9eb11416590a630d6bf/ac535c2f30c42587cfde188240319f7f,22d1fa7?w=320" alt="Daniel Aminati:„Todesängste haben bei ihr Spuren hinterlassen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wenige Stunden, nachdem BILD exklusiv über die Trennung von Patrice Aminati nach drei Jahren Ehe und ihrem Mann Daniel berichtet hat, meldet sich der Moderator bei Instagram zu Wort. Seine an Krebs erkrankte Noch-Ehefrau hatte zuvor auf BILD-Anfrage bestätigt: „Ja, es stimmt. Ich habe mich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krebskranke-patrice-aminati-am-23-september-habe-ich-daniel-verlassen-6941616cd8f9059f60ab19fd"><!-- --><!--[--><!--[--><b>am 23. September von Daniel getrennt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrice Aminati kämpft seit längerer Zeit mit einer Krebserkrankung, will sich aber nicht verstecken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„In guten wie in schlechten Zeiten. Das war und ist für mich nicht nur ein daher gesagtes Lippenbekenntnis.“ Mit diesen Sätzen reagiert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-und-daniel-aminati-ehe-aus-693d4e26e8881488bedf06a6"><!-- --><!--[--><!--[-->Aminati <!--]--><!--]--></a><!--[-->öffentlich auf die Nachricht und die Verkündung von Patrice.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Patrice Aminati trennt sich von TV-Moderator Daniel Aminati nach sieben Jahren Beziehung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:57:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patrice Aminati:„Am 23. September habe ich Daniel verlassen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krebskranke-patrice-aminati-am-23-september-habe-ich-daniel-verlassen-6941616cd8f9059f60ab19fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941616cd8f9059f60ab19fd/f6b1c26bd909b575737fd4a1cbf60162,4162a3fd?w=320" alt="Patrice Aminati:„Am 23. September habe ich Daniel verlassen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>„Wünsche und Träume scheitern oft an der Realität“, beginnt Patrice Aminati auf Instagram ihren sehr berührenden, sehr bewegenden Beitrag. Und trifft ihre 224.000 Follower mit den weiteren Sätzen mitten ins Herz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die starke, mutige Frau spricht auf ihrem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/patrice.eva/?hl=de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kanal über das Ehe-Aus mit Daniel Aminati. BILD berichtete exklusiv, dass sie sich nach dreieinhalb Jahren Ehe vom TV-Moderator getrennt hat. Auch im Netz schildert Patrice, die unheilbar an schwarzem Hautkrebs erkrankt ist, nun die Beweggründe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dreieinhalb Jahre waren Patrice und Daniel Aminati (52) verheiratet, sieben Jahre insgesamt ein Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Patrice: „Ich habe mit euch vieles geteilt – Schönes und Schmerzhaftes, Lustiges und Trauriges, Starkes und Schwaches. Und jetzt auch das Scheitern. (...) Durch eine schwerwiegende und lang andauernde Erkrankung wird das Leben – für den Erkrankten und die Angehörigen – plötzlich auf den Kopf gestellt und braucht viel Kraft, Geduld und Liebe. Ich habe in den letzten drei Jahren viele Grenzsituationen erlebt und musste lernen, dass meine Kräfte endlich sind.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:57:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Experten legen sich fest:Kälte-Peitsche zum Weihnachtsfest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-experten-legen-sich-fest-frostiger-winter-kommt-zum-weihnachtsfest-69412f105d051a3e3193ab97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69412f105d051a3e3193ab98/352da9ab028fba046433c42e15cc4559,43a46b99?w=992" alt="Wetter-Experten legen sich fest:Kälte-Peitsche zum Weihnachtsfest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Weihnachten steht vor der Tür, aber von Schnee noch immer keine Spur. Stattdessen gibt es tagsüber fast schon frühlingshafte Temperaturen in Deutschland. Auch die nächsten Tage? BILD fragte bei den Wetter-Experten nach.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich vorab: Sie machen uns keine große Hoffnung auf weiße Weihnachten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Dominik Jung zu BILD: „Ein stabiles Hoch bestimmt weiterhin das Geschehen.“  Hochnebel, Dunst und nur gelegentliche Sonnenfenster. Es bleibt wohl auch bis zum Wochenende eine trübe Suppe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die Temperaturen könnten sogar noch etwas klettern. Jungs Prognose: „Am Freitag sogar bis zu 13 Grad.“ Wo die Nebeldecke aufreißt, das bleibe aber eine Überraschung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:57:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgergeld-Zoff beendet:So knallhart werden die Strafen für Faulenzer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-zoff-beendet-strafen-fuer-faulenzer-werden-knallhart-69418d8111416590a630d3b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69418d8111416590a630d3b4/54910967d98c3a62c8d11cc5402f548a,2e96a944?w=576" alt="Bürgergeld-Zoff beendet:So knallhart werden die Strafen für Faulenzer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bürgergeld-Schonfrist ist vorbei. Wer nicht arbeiten will, für den wird es ungemütlich. Nach nervenzehrenden Mammutverhandlungen unterschrieb Arbeitsministerin Bärbel Bas (SPD) am Dienstag um 15.08 Uhr den Gesetzentwurf für die Bürgergeldreform. Mittwochmorgen im Kabinett nicken ihre Ministerkollegen nur noch ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/um-entlassungen-zu-vermeiden-regierung-verlaengert-kurzarbeiter-kohle-694126b352fde7cf1a8f329d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Regierung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> macht Ernst. Was sich jetzt ändert: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Das Bürgergeld heißt künftig Grundsicherung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Wer nicht mitmacht, wird härter bestraft. Verletzt ein Empfänger seine Pflichten (schreibt keine Bewerbungen, bricht Fortbildungen ab), wird ihm das monatliche Geld (563 Euro als Single) um 30 Prozent (statt 10 Prozent) für drei Monate gekürzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 03:57:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>