<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie wurde wochenlang vermisst:Valerie (36) lag tot in einem Erdloch</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/sie-wurde-wochenlang-vermisst-valerie-36-lag-tot-in-einem-erdloch-68b1a7208c33b226bcaec4ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1a7208c33b226bcaec4ac/28a3f4734a323e384782fc0d16ed6f72,d1a18512?w=992" alt="Sie wurde wochenlang vermisst:Valerie (36) lag tot in einem Erdloch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wochenlang suchte die Polizei nach der vermissten Valerie von Medinger aus Bayern – nun ist es traurige Gewissheit: Sie ist tot, wurde umgebracht. BILD sprach mit Menschen aus ihrem Umfeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Leiche gefunden wurde, was man über das Verbrechen weiß, was das Motiv gewesen sein könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meine Fußball-Woche von Alfred Draxler:Der Fall Woltemade zeigt, wie krank der Fußball geworden ist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/meine-fussball-woche-der-fall-woltemade-zeigt-wie-krank-der-fussball-geworden-ist-68b14ca48c33b226bcaebae7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b14ca48c33b226bcaebae8/7853589075eeb1b6d5043c0ea6ac28af,a7f121b?w=992" alt="Meine Fußball-Woche von Alfred Draxler:Der Fall Woltemade zeigt, wie krank der Fußball geworden ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Newcastle United kauft sich den Stuttgarter Stürmer Nick Woltemade für bis zu 90 Millionen Euro. Die Nachricht traf uns ebenso überraschend wie der Wechsel von Florian Wirtz für 150 Millionen zum FC Liverpool.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Spieler Woltemade sei das neue Millionen-Gehalt gegönnt. Dem VfB Stuttgart die hohe Ablösesumme sowieso. Sie haben gut gepokert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber 90 Millionen für einen Stürmer, der gerade mal eine gute Saison gespielt hat - das zeigt, wie krank der moderne Fußball geworden ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nick Woltemade wechselt für 85 Millionen Euro von Stuttgart zu Newcastle United. Jetzt spricht Lothar Matthäus über den Transfer.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:20:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einzelkritik nach Pleite gegen St. Pauli:4x Note 5 für die Derby-Verlierer des HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-4x-note-5-fuer-die-derby-verlierer-einzelkritik-nach-pleite-68b1f0b7ad92fa78fb877a91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1f0b7ad92fa78fb877a92/198a1233d6fea3e9252919ba0f13a4d6,bd491447?w=576" alt="Einzelkritik nach Pleite gegen St. Pauli:4x Note 5 für die Derby-Verlierer des HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>0:2 im Stadt-Derby gegen St. Pauli – die Heim-Premiere nach dem Bundesliga-Aufstieg wurde eine Enttäuschung für den HSV.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei fiel kein Spieler so richtig positiv auf und einige hatten echte Probleme. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Wie alle Noten aussehen und warum, lesen Sie mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>St. Pauli feiert im Volkspark ++ Jubel-Ekstase gestoppt:Frust-Derby für den HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/st-pauli-triumphiert-im-hamburg-derby-und-uebernimmt-tabellenfuehrung-68b1e3eb8c33b226bcaec9ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1e3eb8c33b226bcaec9ef/d0dd1790bbb0b5acd721462289967c02,1df380d3?w=576" alt="St. Pauli feiert im Volkspark ++ Jubel-Ekstase gestoppt:Frust-Derby für den HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles wie vor 14 Jahren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/st-pauli/startseite-pauli-31148670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC St. Pauli<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewinnt das Hamburger Stadtderby 2:0 beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV <!--]--><!--]--></a><!--[-->und sichert sich zur Krönung auch noch die Tabellenführung (4 Punkte). Bereits das letzte Bundesliga-Aufeinandertreffen vor 5308 Tagen (16. Februar 2011) hatte der Kiezklub gewonnen. Damals schoss Gerald Asamoah (46) die Braun-Weißen im Volksparkstadion zum 1:0-Sieg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Pauli-Star Oppie bei „Sky“: „Es war unfassbar. Was die Mannschaft und die Fans abgeliefert haben, einfach überragend. Wir haben Vertrauen in unsere Qualitäten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Helden heißen Adam Dzwigala (29) und Andreas Hountondji (23) – und sorgen für ein Frust-Derby für den HSV! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/b5801b01f258caa2a80ba2108bdcdc30,5ce88907?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-so-geil-wird-die-live-hochzeit-am-samstag-68aeb9255d3e123a945ac948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb9255d3e123a945ac949/0cae397e99fc3e642d4c9ea8fec68da2,cc8612b7?w=576" alt="BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Was für eine gigantische Woche der Liebe! Harry Styles (31) hat eine neue Flamme, Helene Fischer (41) ist erneut Mama geworden, Taylor Swift (35) ist mit Travis Kelce  (35) verlobt – und Leyla und Mike besiegeln endlich ihr Liebesmärchen in Italien! Hurra, die Heiters-Festspiele sind da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter, die sich im Dschungelcamp 2024 verliebten, feiern am Samstag (30. August) an der malerischen Amalfiküste ihre Traumhochzeit. Nach BILD-Informationen wird die Location mit rund 20.000 Blumen geschmückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetzt schon den „Wedding-Pass“ sichern für alle Infos. Und die große Traumhochzeit live sehen!<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist live dabei – und damit auch Sie, liebe User! Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a08d73b331b7336f010f4/0e8deb7b813ad60ae35800e95ae5a8c3,9db89c67?w=576" alt="So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt auch im TV! Endlich ist es so weit: Mike und Leyla heiraten – und BILD ist exklusiv dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind das Reality-TV-Traumpaar schlechthin: Mike Heiter (33) und Leyla Lahouar (29). Kennengelernt im Dschungelcamp 2024, verlobt am Valentinstag 2025 in Dubai – und jetzt wird am Samstag live bei BILD geheiratet! Die Traumhochzeit an der Amalfiküste: Das (bisherige) Highlight einer einmaligen Liebesgeschichte!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. Was alle Fans erwartet?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lufthansa-Pilot verbietet Ex-Metro-Chef den Einstieg:Bomben-Spruch am BER – Flugverbot!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/flughafen-muesste-gesprengt-werden-lufthansa-verbannt-ex-metro-chef-cordes-68b19c515d3e123a945af80e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b19c515d3e123a945af80f/1931b8db7eac06784b6346999ca4b645,7c622be0?w=992" alt="Lufthansa-Pilot verbietet Ex-Metro-Chef den Einstieg:Bomben-Spruch am BER – Flugverbot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brisanter Zwischenfall am Berliner Flughafen BER: Ex-Metro-Chef Eckhard Cordes durfte nicht in den Lufthansa-Flieger nach München einsteigen, nachdem er sich lautstark über den Flughafen beschwert hatte.  Seine Bemerkung? Ein Fall für die Flugsicherheit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Cordes als „unruly passenger“ eingestuft wurde, was er selbst sagt und welche Konsequenzen ihn jetzt erwarten könnten – das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haartransplantation!:So sieht der Umweltminister nicht mehr aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/von-hinten-nach-vorn-haartransplantation-bei-minister-schneider-68b1eb4d5dcbc24752ca8233</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1eb4d5dcbc24752ca8234/9aa08050d7d4fc6e1ac2080175c1aec4,5374f608?w=576" alt="Haartransplantation!:So sieht der Umweltminister nicht mehr aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt – <!--]--><!--[--><b>Es war das Tuschel-Thema am Donnerstag beim Sommerfest der SPD-Fraktion in Thüringen. Bundesumweltminister Carsten Schneider (SPD) zeigte sich nach seinem Urlaub in neuem Look. Irgendwie sah die Frisur ganz anders aus als noch vor wenigen Wochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt mit leichtem Seitenscheitel präsentierte sich Schneider mit raspelkurzen Haaren, die allerdings wesentlich dichter wirkten. Jetzt bestätigte der Minister: Er hat die freie Zeit genutzt, um sich Haare transplantieren zu lassen. „Es ist eine Umverteilung von hinten nach vorn während meines Urlaubs“, verriet er den Zeitungen der Funke-Mediengruppe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Thüringen-SPD veröffentlichte auf Instagram Fotos von der Veranstaltung. Schneider ist auf ihnen mit seiner neuen Frisur zu sehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Etwas selbstironisch fügte er hinzu: „Hoffentlich wird es noch eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/frisur/lifestyle-beauty-news-fotos-videos-17040634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frisur<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ Wo und wann genau Schneider den Eingriff durchführen ließ, teilte er nicht mit. Der Erfolg der Behandlung werde sich erst in einiger Zeit zeigen, da der Wachstumsprozess nach einer solchen Transplantation Geduld erfordere.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte: Warnsignal für Deutschland:Entsteht in Frankreich die nächste Euro-Krise?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/warnsignal-fuer-deutschland-entsteht-in-frankreich-die-naechste-euro-krise-68b17a4b5dcbc24752ca793f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b17a4b5dcbc24752ca793f/557eeb26a267d221d33d40f519234102,4993f9c?w=656" alt="Experte: Warnsignal für Deutschland:Entsteht in Frankreich die nächste Euro-Krise?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cap Brun – <!--]--><!--[--><b>Ein Schulterschluss in schwierigen Zeiten: Beim Treffen des deutsch-französischen Ministerrats in Südfrankreich beschworen Bundeskanzler Friedrich Merz und Frankreichs Präsident Emmanuel Macron ihre enge Verbundenheit. Beide hoben die Freundschaft der Nachbarländer hervor und zeigten sich gelöst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter der Fassade guter Laune steht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> innenpolitisch massiv unter Druck: Die zweitgrößte Volkswirtschaft Europas ringt mit Rekordschulden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit 114 Prozent ist die französische Staatsverschuldung im Vergleich zur </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wirtschaftsleistung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> des Landes (BIP) gewaltig – in absoluten Zahlen hat Frankreich die höchste Schuldenlast in der EU! Ökonom Daniel Stelter (61) warnt: „Die Frankreich-Schuldenkrise ist ernst und hat das Potenzial, die nächste Euro-Krise auszulösen“ – mit fatalen Folgen auch für Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Über Jahre haben Frankreichs Regierungen immer neue Schulden angehäuft. Heute beläuft sich die Schuldenlast auf rund 3,3 Billionen Euro – das Land versinkt in Schulden. Folge: Frankreich muss sich bemühen, die Riesen-Schuldenlast zu finanzieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aber nicht, weil die Firma insolvent ist:Deutsche Traditions-Brauerei muss schließen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/bekannte-brauerei-mit-270-jahren-tradition-muss-schliessen-68b1c309adc6ba5d53cb109a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1c309adc6ba5d53cb109a/093607b6651243e9614ea39e504084c2,e5d0029c?w=320" alt="Aber nicht, weil die Firma insolvent ist:Deutsche Traditions-Brauerei muss schließen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Baunatal (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Es zeichnete sich bereits seit einigen Jahren ab, jetzt steht die letzte Brauerei im Kreis Kassel vor dem Aus. Grund ist jedoch keine Insolvenz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach über 270 Jahren soll das Traditionsunternehmen aufgelöst werden, in die geordnete Liquidation gehen. Der Inhaber geht in den Ruhestand – und fand trotz langer intensiver Suche keinen Nachfolger für die Hütt-Brauerei in Baunatal (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit den beliebten Marken „Hütt“ und „Hessisch Löwen“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hütt-Inhaber Frank Bettenhäuser (68)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frank Bettenhäuser führt das Familienunternehmen bereits in der neunten Generation, sagt: „Als Geschäftsführer und Brauereiinhaber musste ich die bittere Entscheidung treffen, aufgrund meines Alters von mittlerweile 68 Jahren die Ausproduktion zu veranlassen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen der Flagge?:Kaum einer will Heinos Deutschland-Schokolade verkaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heino-praesentiert-deutschland-schokolade-und-kassiert-viele-absagen-68b062083db0221f89404027</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b062083db0221f89404027/ae488a2b22616d5415ccd670822e5d6f,11281b0d?w=320" alt="Wegen der Flagge?:Kaum einer will Heinos Deutschland-Schokolade verkaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Mit schwarz-braunen Haselnüssen kennt sich Heino bekanntlich aus. Warum also nicht auch ins Schokoladen-Geschäft einsteigen? Aber ganz so einfach ist das für die Schlager-Legende nicht. Mit seiner Idee, auf den Dubai-Hype mit einer „Deutschland-Schokolade“ zu antworten, rief er eine Menge Bedenkenträger auf den Plan ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von vorn: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/heino-neuer-millionen-deal-mit-86-jahren-689eefd6ed3b1a0a8bfba0e9"><!-- --><!--[--><!--[-->Heino<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte die Idee für eine Schokoladentafel in Schwarz-Rot-Gold gemeinsam mit seinem Manager Helmut Werner kurz nach dem weltweiten Erfolg der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/dubai-schokolade-lebensmittel-aufsicht-warnt-vor-dem-verzehr-67602b8ca34dcb59b66647f9"><!-- --><!--[--><!--[-->Dubai-Schokolade<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Gesagt, getan. Beide ließen die Schokolade von Wagner Pralinen in Brunsbüttel produzieren. Heino schaute sich selbst vor Ort die Produktion an und gab seinen Segen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gestern stellte Heino die „Deutschland-Schokolade“ (bestehend aus Zartbitter-, Amber und weißer Schokolade mit Fruchtpulverzusatz, Preis pro Tafel: 8,99 Euro) offiziell im Kölner Schokoladenmuseum vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heino stellte die Schoki gestern stolz beim Launch-Termin in Köln vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuer-Akte beim Finanzamt:Kriege ich mit einer US-Kreditkarte Probleme in Deutschland?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/us-kreditkarten-mit-mega-boni-so-bekommen-sie-eine-usa-steuernummer-68b155485dcbc24752ca7592</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b155485dcbc24752ca7593/a5c41f0f52a3e424107c36fefe0f4245,b22c239a?w=992" alt="Steuer-Akte beim Finanzamt:Kriege ich mit einer US-Kreditkarte Probleme in Deutschland?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Deutsche träumen von den attraktiven Boni einer US-Kreditkarte, aber kursierende Mythen in Internet-Foren verunsichern: Würde eine US-Kreditkarte die Steuerakte bei deutschen Finanzämtern ruinieren? BILD hat recherchiert und Experten befragt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, warum der Besitz einer US-Steuernummer keine Steuerpflicht in den USA auslöst und wie Sie trotzdem eine US-Kreditkarte beantragen können. Jetzt BILDplus abonnieren!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 21:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>