<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kriege, Krisen, Katastrophen: So bereiten sich Hamburger Firmen auf den Ernstfall vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kriege-krisen-katastrophen-so-bereiten-sich-hamburger-firmen-auf-den-ernstfall-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/485306797-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=260px%2C187px%2C1343px%2C1343px&webp=1" alt="Kriege, Krisen, Katastrophen: So bereiten sich Hamburger Firmen auf den Ernstfall vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Reservisten der Bundeswehr bei der Übung „Red Storm Alpha“ in Hamburg im September 2024.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Stromausfall, Cyberangriff oder sogar Krieg in Europa – was lange undenkbar schien, rückt für Hamburger Unternehmen plötzlich in den Bereich des Möglichen. Ein neuer Krisenvorsorgeplan zeigt jetzt ganz konkret, was Betriebe tun sollen, um im Ernstfall handlungsfähig zu bleiben.</strong></p><p>Der russische Angriffskrieg gegen die Ukraine, zunehmende Cyberattacken und extreme Wetterereignisse haben die Sicherheitslage grundlegend verändert. Darauf reagiert nun auch die Wirtschaft: <a href="https://www.handelskammer-hamburg.de/blueprint/servlet/resource/blob/6838376/46d7afba92084913b9fadbac719a3504/2512-hk-strategiepapier-krisenvorsorgeplan-data.pdf" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Die Handelskammer Hamburg hat gemeinsam mit dem Bundesamt für Bevölkerungsschutz und Katastrophenhilfe einen umfangreichen Krisenvorsorgeplan für Unternehmen vorgelegt</a> – ausdrücklich auch für kleine und mittlere Betriebe.</p><p>Herzstück des Papiers ist eine mehrseitige Checkliste, die Geschäftsführungen systematisch durcharbeiten sollen. Ganz praktisch beginnt das bereits am Schreibtisch: Unternehmen werden aufgefordert, frühzeitig zu klären, wer im Ernstfall einen Krisenstab bildet, wer Entscheidungen trifft, wer kommuniziert – und wer erreichbar ist, wenn IT-Systeme ausfallen oder Telefone nicht mehr funktionieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte bei Asals Beerdigung: Tränen, Gebäck und gigantischer Schmerz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauerfeier-fuer-asal-opfer-des-u-bahn-moerders-beigesetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260210-133328-902-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1189px%2C285px%2C1371px%2C1370px&webp=1" alt="Hunderte bei Asals Beerdigung: Tränen, Gebäck und gigantischer Schmerz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Asals Vater weint am Grab. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Für das, was die Angehörigen der mit nur 18 Jahren verstorbenen Asal durchmachen müssen, gibt es schlicht keine Worte: Vor knapp zwei Wochen riss ein Mann die junge Frau bei seinem Suizid mit vor eine U-Bahn. Bei der Beisetzung wird deutlich, wie viele Menschen Anteil am Tod der jungen Frau nehmen: Hunderte Menschen kommen, die Mutter steht unter Schock. Ein letztes Geleit für die Frau, die so sinnlos sterben musste.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 16:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaffee zu billig? Tchibo verliert gegen Aldi – Urteil hat Folgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kaffee-zu-billig-tchibo-verliert-gegen-aldi-urteil-hat-folgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/524887781-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=660px%2C403px%2C1516px%2C1517px&webp=1" alt="Kaffee zu billig? Tchibo verliert gegen Aldi – Urteil hat Folgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aldi-Regale mit verschiedenen Kaffee-Sorten (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Tchibo hat Aldi Süd vorgeworfen, Kaffee zu billig verkauft zu haben. Das Oberlandesgericht Düsseldorf kam nun aber zu einer anderen Einschätzung. Ist die Auseinandersetzung damit beendet?</strong></p><p>Der Kaffeeröster Tchibo hat im Streit um angeblich zu niedrige Kaffeepreise erneut eine juristische Niederlage gegen Aldi Süd einstecken müssen. Die Richter des 6. Kartellsenats des Oberlandesgerichts Düsseldorf wiesen die Berufung gegen das Urteil der ersten Instanz zurück, wie eine Sprecherin mitteilte. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig. Tchibo kann Revision einlegen und die Entscheidung von einem höheren Gericht prüfen lassen. Eine schriftliche Urteilsbegründung liegt bislang nicht vor. </p><p>Der Hamburger Kaffeeröster wirft dem Discounter vor, seit Ende 2023 Kaffee der Aldi-Eigenmarke Barissimo mehrfach unter den Herstellungskosten verkauft zu haben – und damit zu billig. Tchibo sieht darin einen Verstoß gegen geltendes Recht und wollte Aldi Süd dieses Vorgehen gerichtlich untersagen lassen. Die aggressive Preispolitik schade dem Wettbewerb und den Verbrauchern. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trinken hilft: Dieses Bier soll Hamburgs Clubs retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trinken-hilft-dieses-bier-soll-hamburgs-clubs-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/club-bier-imago721029186-imago-depositphotos-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=55px%2C341px%2C1493px%2C1493px&webp=1" alt="Trinken hilft: Dieses Bier soll Hamburgs Clubs retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bier soll Hamburgs Clubs retten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Depositphotos</span></p><p><strong>Hamburgs Clubszene bekommt flüssige Unterstützung: Die Ratsherrn-Brauerei ist seit diesem Jahr offizieller Partner des Clubkombinats Hamburg. Gemeinsam bringen sie ein wohltätiges Spezial-Bier auf den Markt.</strong></p><p>Die Hamburger Brauerei Ratsherren arbeitet seit Januar mit der Clubszene der Stadt zusammen: Gemeinsam mit dem <a href="https://clubkombinat.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Clubkombinat</a> bringt das Unternehmen ein Pils auf den Markt, von dem jede verkaufte Flasche den Erhalt der Live-Venues unterstützen soll, wie aus einer Pressemitteilung hervorgeht.</p><p>Das „Clubkombinat-Pilsener“ trägt ein spezielles Etikett und ist in Kiosken, Bars, Clubs und im Einzelhandel erhältlich. Der Clou: Von jeder verkauften Flasche gehen fünf Cent direkt an das Clubkombinat – und damit an den Erhalt der Locations.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens 13 Obdachlose im Januar in Hamburg gestorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mindestens-13-obdachlose-im-januar-in-hamburg-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260130-935-1116806-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=838px%2C310px%2C1459px%2C1460px&webp=1" alt="Mindestens 13 Obdachlose im Januar in Hamburg gestorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei und der Johanniter-Unfall-Hilfe bereiteten im Januar den Abtransport einer Leiche vor, die in einem eingeschneiten Zelt auf der Lombardsbrücke gefunden worden ist. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Golejewski/dpa</span></p><p><strong>Im Januar sind in Hamburg mindestens 13 obdachlose Menschen gestorben. Die genauen Todesursachen sollen nach Obduktionen bekanntgegeben werden.</strong></p><p>Drei von ihnen starben auf der Straße, wie Sozialsenatorin Melanie Schlotzhauer (SPD) sagte. Die anderen seien etwa in Einrichtungen wie dem Winternotprogramm oder im Krankenhaus gestorben. </p><p>Die Sozialbehörde kündigte an, nach erfolgten Obduktionen gemeinsam mit dem Institut für Rechtsmedizin die Todesursachen zu veröffentlichen. Einer Studie zufolge leben in Hamburg rund 3800 obdachlose Menschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf dem Kiez: Ex-Kampfsportler schlägt Mann ins Koma – wegen einer Zigarette</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/auf-dem-kiez-ex-kampfsportler-schlaegt-mann-ins-koma-wegen-einer-zigarette/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260210-911-018133-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=382px%2C397px%2C1477px%2C1476px&webp=1" alt="Auf dem Kiez: Ex-Kampfsportler schlägt Mann ins Koma – wegen einer Zigarette" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (r.), ein ehemaliger Kampfsportler, unterhält sich vor dem Prozess mit seinem Anwalt Noah Kistner. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Carola Große-Wilde/-/dpa</span></p><p><strong>Ein Streit ums Rauchen vor einem Imbiss eskaliert. Ein ehemaliger Kampfsportler schlägt zu. Sein Opfer fällt so unglücklich zu Boden, dass es seitdem im Koma liegt. Jetzt hat der Prozess begonnen.</strong></p><p>Nach einem Streit ums Rauchen im Außenbereich eines Lokals in Hamburg-St. Pauli kommt es zu einer Auseinandersetzung zwischen einem 60-Jährigen und einem ehemaligen Kampfsportler – mit fatalen Folgen: Seit diesem Vorfall im Sommer 2025 liegt der 60-Jährige im Koma.</p><p>Ein halbes Jahr nach der Auseinandersetzung muss sich der 31-Jährige seit Dienstag vor dem Hamburger Amtsgericht verantworten. Laut Anklage werden ihm schwere und eine gemeinschaftliche gefährliche Körperverletzung sowie zwei weitere Körperverletzungen zur Last gelegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hamburg ist extrem gut angebunden, aber es gibt wenig Orte, wo man sich trifft“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-beteiligungsprojekt-gestartet-schueler-planen-hamburg-mit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/whatsapp-image-2026-02-09-at-123003.jpeg?resize=300%2C300&crop=432px%2C164px%2C736px%2C736px&webp=1" alt="„Hamburg ist extrem gut angebunden, aber es gibt wenig Orte, wo man sich trifft“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stadtentwicklungssenatorin Karen Pein (SPD) erklärt die interaktive Karte bei der Eröffnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annika Ehlers</span></p><p><strong>Wo fühlen sich Jugendliche in Hamburg am wohlsten – und wo fehlt ihnen etwas? Diese Frage steht im Mittelpunkt des neuen digitalen Beteiligungsprojekts „Deine Orte in Hamburg“, das die Stadt am Montag im „Urbaneo“ gestartet hat. </strong></p><p>Das Zentrum der neuen Jugend-Initiative bildet ein digitaler Touchtable im Gebäude des „Urbaneo“. In dem Architektur-Center für Jugendliche in der HafenCity können Kinder und Jugendliche ihre Lieblingsorte und Problemstellen auf einer Stadtkarte markieren.</p><p>Klassen können vor Ort oder per QR-Code direkt aus dem Klassenzimmer mitmachen. Grundlage der interaktiven Karte sind offene Datensätze der Stadt, sodass die Jugendlichen nicht nur ihre eigene Nachbarschaft erkunden, sondern auch andere Quartiere kennenlernen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 19:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturz von Baugerüst – 58-jähriger Arbeiter stirbt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sturz-von-baugeruest-58-jaehriger-arbeiter-stirbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/krankenwagen-hamburg-picture-alliance-maximilian-koch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=65px%2C174px%2C1532px%2C1533px&webp=1" alt="Sturz von Baugerüst – 58-jähriger Arbeiter stirbt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen im Einsatz. (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Sturz aus fünf Metern Höhe: Bei Bauarbeiten an einem Einfamilienhaus in Niendorf ist am Dienstagvormittag ein Arbeiter tödlich verunglückt. </strong></p><p>Der 58-Jährige arbeitete zur Unfallzeit gegen 9.40 Uhr an der Straße Steendammswisch auf einem Baugerüst an dem Neubau, so die Polizei. Plötzlich stürzte er rund fünf Meter in die Tiefe. Warum er vom Gerüst fiel, ist nach Informationen der Beamten noch unklar.</p><p>Der Mann zog sich beim Sturz schwere Kopfverletzungen zu. Einsatzkräfte der Feuerwehr versuchten noch vor Ort, ihn zu reanimieren. Sie brachten ihn in Begleitung eines Notarztes in ein Krankenhaus. Der Mann erlag wenig später seinen Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 17:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rentner brutal überfallen: „Wir müssen ihn umbringen – er hat uns gesehen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/rentner-brutal-ueberfallen-wir-muessen-ihn-umbringen-er-hat-uns-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/whatsapp-image-2026-02-10-at-160345-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=617px%2C367px%2C533px%2C533px&webp=1" alt="Rentner brutal überfallen: „Wir müssen ihn umbringen – er hat uns gesehen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den Angeklagten (l., 3.v.l., 4.v.r.) werden versuchter Mord, gefährliche Körperverletzung und schwere räuberische Erpressung vorgeworfen. Sie sollen einen Überfall auf einen Senior in Eißendorf begangen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annika Ehlers</span></p><p><strong>Im Prozess um den brutalen Überfall auf einen 81-jährigen Mann in Hamburg-Eißendorf haben die drei Angeklagten zum Auftakt vor dem Landgericht zunächst geschwiegen. Das Trio muss sich wegen versuchten Mordes in Verdeckungsabsicht, gefährlicher Körperverletzung und schwerer räuberischer Erpressung verantworten.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brutaler-ueberfall-auf-81-jaehrigen-in-eissendorf-trio-vor-gericht/">Laut Anklage</a> sollen die Männer am 30. August 2025 am Haus des Rentners geklingelt haben. Der 81-Jährige habe an diesem Morgen seinen Gärtner, einen der Angeklagten, erwartet und deshalb arglos die Tür geöffnet.</p><p>Die Angeklagten sollen ihn unmittelbar ins Gesicht geschlagen und ins Haus gedrängt haben. Dort zogen sie dem Mann laut Anklage einen Jutebeutel über den Kopf, begannen ihn zu strangulieren und zwangen ihn so zur Herausgabe von „Silber, Gold und Geld“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 16:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschlepp-Vergleich mit Berlin: Hamburg, du Folterkammer der Mobilität</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/abschlepp-vergleich-mit-berlin-hamburg-du-folterkammer-der-mobilitaet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago822147066-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=484px%2C0px%2C1710px%2C1710px&webp=1" alt="Abschlepp-Vergleich mit Berlin: Hamburg, du Folterkammer der Mobilität" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei lässt in Hamburg ein Auto abschleppen (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Welche Stadt inszeniert (sich) besser? Hamburg oder Berlin? Thomas Schmidt-Ott, Geschäftsführer der Komödie am Ku’damm in Berlin und des Winterhuder Fährhauses in Hamburg hat es getestet. Nicht auf der Bühne, sondern auf dem Parkplatz. Berlin vs. Hamburg, ein Duell der Abschleppkulturen, eine Komödie der Bundesländer, bei der man am Ende weiß: In Deutschland ist selbst das Abschleppen eine Frage der Regie.</strong></p><p>Welche ist besser? Die Staatsoper unter den Linden oder die Hamburgische? Welches ist spannender? Das Thalia oder das Deutsche Theater? Wer bringt den besseren Brecht? Das Berliner Ensemble oder das Deutsche Schauspielhaus Hamburg? Und wer toppt an der Elbe die innovative Volksbühne am Rosa-Luxemburg-Platz?</p><p>Ich bin ein leidenschaftlicher Freund des Theaters. Zu meinem Glück ihm auch beruflich verbunden. Da entwickelt man zwangsläufig einen Blick für Inszenierungen, für Drama, Tragödie und Bühnenzauber – auf, hinter und neben den Brettern, die die Welt bedeuten. Und an Orten der Letzteren spielt das Leben manchmal ein Stück, das man eigentlich nicht sehen möchte und von dem man kalt erwischt wird, wenn’s dann doch passiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 16:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Spritze für Hochschulen und Kitas: Was Hamburg jetzt vorhat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionen-spritze-fuer-hochschulen-und-kitas-was-hamburg-jetzt-vorhat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260210-930-666125-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=187px%2C76px%2C1631px%2C1632px&webp=1" alt="Millionen-Spritze für Hochschulen und Kitas: Was Hamburg jetzt vorhat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">106 Millionen für Hochschulen und Kitas in Hamburg – aktuell wird am „Haus der Erde“ an der Uni Hamburg gebaut. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Hamburg</strong> <strong>erhält in den nächsten vier Jahren rund 106 Millionen Euro für Hochschulen und Kitas. Was die Stadt mit dem Geld vorhat und welche Herausforderungen bleiben.</strong></p><p>Die Summe ist Teil einer bundesweiten Verabredung über vier Milliarden Euro der Wissenschaftskonferenz von Bund und Ländern, wie das Gremium mitteilte. Das Geld soll aus dem 500 Milliarden Euro schweren, schuldenfinanzierten sogenannten Sondervermögen für Infrastruktur und Klimaschutz kommen. </p><p>Unterzeichnet wurde dafür eine entsprechende Bund-Länder-Vereinbarung. Wie viel Geld die Bundesländer jeweils in Kindertagesbetreuung oder Hochschulen und Wissenschaft stecken, bleibt ihnen überlassen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkoholverbot beim HVV: Wo die meisten Sünder erwischt wurden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alkoholverbot-beim-hvv-wo-die-meisten-suender-erwischt-wurden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/26588171-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=563px%2C376px%2C1331px%2C1331px&webp=1" alt="Alkoholverbot beim HVV: Wo die meisten Sünder erwischt wurden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann trinkt in einer U-Bahn in Hamburg eine Dose Bier (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Das Alkoholverbot im Hamburger Nahverkehr wird weiter konsequent kontrolliert – und die Zahl der Verfehlungen steigt: Im zweiten Halbjahr 2025 haben Sicherheitsdienste und Verkehrsunternehmen deutlich häufiger eingegriffen. Vor allem in S- und U-Bahnen kam es zu tausenden Verstößen, gleichzeitig flossen zehntausende Euro an Bußgeldern in die Stadtkasse. Doch ein erheblicher Teil der Strafen konnte nicht eingetrieben werden.</strong></p><p><a href="https://www.buergerschaft-hh.de/parldok/dokument/102630/23_02877_alkoholkonsumverbot_im_hvv_stand_der_kontrollen_im_jahr_2025" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Laut einer Schriftlichen Kleinen Anfrage der CDU an den Senat</a> wurden im zweiten Halbjahr 2025 insgesamt 3780 Verstöße gegen das Alkoholkonsumverbot im Hamburger Nahverkehr registriert. Gefragt wurde nach den registrierten Fällen im HVV, die Antworten sind aber auf Grundlage von Auskünften der AKN Eisenbahn GmbH (AKN), der Hamburger Hochbahn AG (HOCHBAHN), der S-Bahn Hamburg GmbH (S-Bahn) und der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein GmbH (VHH) erfolgt.</p><p>Besonders häufig traf es demnach Fahrgäste bei der S-Bahn, wo 2758 Verstöße aufgenommen wurden. Bei der Hochbahn (U-Bahn und Busse) wurden 928 Fälle gezählt, bei der AKN weitere 94. Die Zahlen zeigen klar: Dort, wo besonders viele Menschen unterwegs sind, wird auch am häufigsten gegen das Verbot verstoßen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 15:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umbau-Zoff um wichtige Straße im Hamburger Osten: Richter verkünden Beschluss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umbau-zoff-um-wichtige-strasse-im-hamburger-osten-richter-faellen-beschluss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/bildschirmfoto-2026-02-10-um-104631.png?resize=300%2C300&crop=226px%2C134px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Umbau-Zoff um wichtige Straße im Hamburger Osten: Richter verkünden Beschluss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Rodigallee künftig aussehen: Zwei Fahrspuren für alle, eine Fahrspuren für Busse und Fahrgemeinschaften und breite Radwege.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: melchior+wittpohl/LSBG</span></p><p><b>Seit über drei Jahren schon wird erbittert um die Rodigallee im Hamburger Osten gestritten. Die vielbefahrene, bislang vierspurige Verbindungsstraße soll ihr Gesicht grundlegend verändern. Das gefällt allerdings nicht allen: Nachdem die Bürgernitiative im vergangenen Jahr einen Eilantrag bei Gericht gegen den Umbau eingereicht hatte, haben die Richter jetzt eine Entscheidung gefällt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>24-Jähriger in Eißendorf erstochen: Emotionale Botschaft der Schwester</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/24-jaehriger-erstochen-emotionale-botschaft-der-schwester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/toter-eissendorf-montage-lenthe-privat.jpg?resize=300%2C300&crop=790px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="24-Jähriger in Eißendorf erstochen: Emotionale Botschaft der Schwester" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dieser Straße in Eißendorf wurde Obinna erstochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe/privat</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junger-mann-schwebt-nach-streit-in-lebensgefahr-mordkommission-ermittelt/">gewaltsame Tod eines 24-Jährigen in Eißendorf </a>sorgt für Entsetzen: In der Nacht zum Samstag wurde der junge Mann nach Polizeiangaben an einer Bushaltestelle von fünf maskierten Männern niedergestochen und starb wenig später. Nun wendet sich seine Schwester mit einer emotionalen Botschaft an die Öffentlichkeit.</strong></p><p>„Mein geliebter Bruder Obinna Kenneth wurde mir gewaltsam am 7.2.26 aus meiner Welt entrissen“, <a href="https://www.tiktok.com/@jxss.ada/photo/7604850275483995414">beginnt die Botschaft seiner Schwester Jess auf Tiktok</a>. „Ich kann es immer noch nicht glauben und ich denke, ich bin im falschen Film.“</p><p>Er hinterlasse seine Eltern, die ihn über alles in der Welt geliebt hätten, und seine drei Geschwister, deren Herzen gebrochen seien. „Er hat jedem um sich herum mit seiner Ausstrahlung und seiner lustigen Art ein Lächeln ins Gesicht gezaubert.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>