<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Angriff vor Einkaufszentrum in Hamburg: Mann mit Messer verletzt – Fahndung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/angriff-bei-einkaufspassage-ueber-80-jaehriger-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260218messerstecherei-stellinger-hoefe0645.jpeg?resize=300%2C300&crop=387px%2C311px%2C756px%2C755px&webp=1" alt="Angriff vor Einkaufszentrum in Hamburg: Mann mit Messer verletzt – Fahndung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor der Einkaufspassage „Stellinger Höfe“ an der Kieler Straße kam es zu einer gewalttätigen Auseinandersetzung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Streit zwischen zwei Personen eskalierte am Mittwochnachmittag vor einem Einkaufszentrum in Stellingen. Die Polizei suchte mit einem Hubschrauber nach dem flüchtigen Täter, nachdem ein Mitte-80-Jähriger an der Kieler Straße verletzt wurde.</strong></p><p>Kurz vor 17 Uhr gingen bei der Polizei mehrere Anrufe zu einem Angriff an der Kieler Straße ein. Vor der Einkaufspassage „Stellinger Höfe“ kam es vor einem Schuhgeschäft zu einem Streit zwischen zwei Personen. Eine der beiden, ein Mann Mitte 80, wurde dabei laut Feuerwehr mit mehreren Messerstichen im Bauchbereich verletzt.</p><p>Nach der Tat flüchtete der Täter. Die Polizei Hamburg suchte das Gebiet mit dem Hubschrauber „Libelle“ ab, der Bereich rund um den Tatort wurde abgesperrt. Das Opfer wurde mit Notarzt und Polizeibegleitung in ein Krankenhaus gebracht. Laut einem Reporter vor Ort soll sein Zustand kritisch sein. Näheres war zunächst nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 19:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Vandalismus: Jura-Bibliothek zwei Tage dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-vandalismus-jura-bibliothek-zwei-tage-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/422457028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=327px%2C0px%2C1196px%2C1195px&webp=1" alt="Nach Vandalismus: Jura-Bibliothek zwei Tage dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bibliothek des Rechtshauses der Universität Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Mitten in der Klausuren- und Hausarbeitsphase mussten Jurastudierende an der Universität Hamburg zwei Tage lang auf ihren wichtigsten Lernort verzichten: Die Bibliothek im Rechtshaus blieb nach einem Vandalismus-Vorfall geschlossen.</strong></p><p>Am Sonntagnachmittag hatte ein 29-jähriger Mann einen Feuermelder eingeschlagen und damit einen Alarm ausgelöst, heißt es in einer Mitteilung der Polizei. Feuerwehr und Polizei rückten an, ein Brand wurde jedoch nicht festgestellt. Stattdessen trafen die Beamten den Mann vor Ort an. Als sie ihn kontrollieren wollten, soll er einen Polizisten mit der Faust geschlagen haben. Der Tatverdächtige wurde überwältigt und in Gewahrsam genommen.</p><p>Gegen ihn wurden Strafanzeigen unter anderem wegen des missbräuchlichen Gebrauchs von Notrufeinrichtungen und Widerstands gegen Vollstreckungsbeamte gefertigt. Er kam später wieder auf freien Fuß. Nach bisherigen Erkenntnissen handelt es sich nicht um einen Studierenden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachbar mit Pfefferspray attackiert und mit Küchenmesser erstochen – Urteil da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nachbar-mit-pfefferspray-attackiert-und-mit-kuechenmesser-erstochen-urteil-da/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-9909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=46px%2C246px%2C1343px%2C1344px&webp=1" alt="Nachbar mit Pfefferspray attackiert und mit Küchenmesser erstochen – Urteil da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Haus in Bramfeld wurde ein Mann festgenommen. Zeugen hatten eine Leiche im Treppenhaus gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Hamburg-Bramfeld attackierte ein Mann unvermittelt seinen Nachbarn – erst mit Pfefferspray, dann stach er auf ihn ein. Nun hat das Landgericht in dem Fall eine Entscheidung gefällt.</strong></p><p>Ein 49-Jähriger muss in die Psychiatrie, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/streit-wegen-lauter-musik-hamburger-toetet-seinen-nachbarn/">weil er seinem Nachbarn in Hamburg-Bramfeld unvermittelt mit einem langen Küchenmesser in den Bauch gestochen hat</a>. Das teilte das Landgericht Hamburg während der Urteilsverkündung mit. Dem Mann war in dem Sicherungsverfahren heimtückischer Mord vorgeworfen worden. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-kann-nach-messerattacke-in-billstedt-kaum-noch-sprechen-fuenf-maenner-angeklagt/">Mann kann nach Messerattacke in Billstedt kaum noch sprechen – fünf Männer angeklagt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wochenlange Sperrungen wegen Bahn-Baustellen – auch Autofahrer betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wochenlange-sperrungen-fuer-bahn-baustellen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/imago0094922914h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wochenlange Sperrungen wegen Bahn-Baustellen – auch Autofahrer betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Regionalexpress und eine S-Bahn im Bahnhof Dammtor (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Rüdiger Wölk</span></p><p><strong>In den Frühjahrsferien müssen sich Hamburger auf massive Einschränkungen im Bahnverkehr einstellen. Wie die Deutsche Bahn mitteilt, bündelt DB InfraGo die Brückenarbeiten auf der Verbindungsbahn zwischen Hauptbahnhof und Bahnhof Altona in der schulfreien Zeit. Auch Autofahrer sind von den Bauarbeiten betroffen.</strong></p><p>Ziel der Bahn sei es, die Infrastruktur zu modernisieren. Deshalb werde in der „verkehrsärmeren Ferienzeit“ gebaut. Doch die Sperrungen betreffen nicht nur den Fernverkehr, sondern haben Auswirkungen auf den gesamten Hamburger Verkehr.</p><p>Von Freitag, 27. Februar (22 Uhr), bis Mittwoch, 19. März, sind die Gleise der Fern- und Regionalbahn auf der betroffenen Strecke gesperrt. Die Sperrung der S-Bahn-Strecke beginnt einen Tag später, am Samstag, 28. Februar, und dauert bis Montag, 30. März. In diesen Zeiträumen finden Bauarbeiten an den Eisenbahnüberführungen Schanzenstraße, Sternbrücke und Holstenstraße statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt reicht's: Länder setzen der Bahn ein Ultimatum für Strecke Hamburg-Berlin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-reichts-laender-setzen-der-bahn-ein-ultimatum-fuer-strecke-hamburg-berlin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/575292299.jpg?resize=300%2C300&crop=586px%2C0px%2C1375px%2C1375px&webp=1" alt="Jetzt reicht's: Länder setzen der Bahn ein Ultimatum für Strecke Hamburg-Berlin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Regierungschefs von fünf Bundesländern haben einen Brief an Bahn-Chefin Palla geschrieben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carsten Koall</span></p><p><strong>Die Verzögerung bei der Bahn-Sanierung der Strecke Berlin–Hamburg bringt fünf Regierungschefs auf die Palme. Mit einem Brief an die Bahn-Chefin machen sie Druck: Sie wollen einen raschen Zeitplan sehen.</strong></p><p>Fünf Bundesländer haben sich in einem Brief an die Deutsche-Bahn-Chefin über das Vorgehen bei der Verzögerung der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/alles-was-sie-ueber-die-sperrung-zwischen-hamburg-und-berlin-wissen-muessen/">Streckensanierung Berlin–Hamburg</a> beschwert und ein Ultimatum für einen neuen Zeitplan gesetzt. Die Regierungschefs aus Berlin, Brandenburg, Mecklenburg-Vorpommern, Hamburg und Schleswig-Holstein kritisieren, dass die Bahn über eine Verlängerung der Bauarbeiten entschieden habe, ohne die Länder vorher umfassend zu informieren und ohne abgestimmten, verlässlichen Zeitplan. </p><p>Mecklenburg-Vorpommerns Verkehrsminister Wolfgang Blank bezeichnete die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ein-trauerspiel-streckensanierung-der-bahn-zwischen-berlin-und-hamburg-verschoben/">Ankündigung der Bahn als „völlig inakzeptabel“</a>. In dem gemeinsamen Brief der Länderchefs an Bahn-Chefin Evelyn Palla, der der dpa vorliegt, heißt es: „Wir erwarten eine Klärung und Ihre Antwort zu einem konkreten Maßnahmen- und Zeitplan bis zum 2. März 2026“. Zuvor hatte die „Bild“ berichtet. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fragwürdige Beeinflussung: Wie „Campact" den Hamburger Klimaentscheid finanzierte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/fragwuerdige-beeinflussung-wie-campact-den-hamburger-klimaentscheid-finanzierte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/urn-newsml-dpa-com-20090101-250304-911-006275-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=650px%2C607px%2C1079px%2C1077px&webp=1" alt="Fragwürdige Beeinflussung: Wie „Campact" den Hamburger Klimaentscheid finanzierte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klimaneutral ab 2040? Der Volksentscheid am 12. Oktober 2025 war erfolgreich für die Initiative</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b>Der Hamburger Zukunftsentscheid hat massive Auswirkungen auf die Gesetzgebung der Stadt, die nun bereits 2040 klimaneutral sein muss – aber wer hat den Initiatoren zu ihrem spektakulären Erfolg verholfen? Der Verein Klimaneutral e.V. hat nun seinen Rechenschaftsbericht vorgelegt und es ist klar: Der Großteil des Geldes kam nicht aus Hamburg. Hauptgeldgeber für den Volksentscheid war die Berliner Kampagnen-Organisation Campact, die Hunderttausende Euro in die Hamburger Abstimmung investierte. Es floss zudem Geld aus dem Ausland. Die CDU sieht darin eine unzulässige Einflussnahme und eine „Verzerrung der demokratischen Willensbildung“./b&gt;<br/><br/><br/><br/></b></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><b><t></t></b></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwarzer Rauch über Hamburg: Mercedes fängt während der Fahrt Feuer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwarzer-rauch-beim-berliner-tor-auto-in-flammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260218-id40846-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C472px%2C1447px%2C1448px&webp=1" alt="Schwarzer Rauch über Hamburg: Mercedes fängt während der Fahrt Feuer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mercedes wurde durch die Flammen vollständig zerstört, ein weiterer wurde ebenfalls beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>In Hammerbrook ist am Mittwochnachmittag ein Auto während der Fahrt in Flammen aufgegangen– schwarzer Rauch stieg weithin sichtbar auf. Auch ein weiteres Fahrzeug wurde in Mitleidenschaft gezogen.</strong></p><p>Gegen 15.04 Uhr ging der Notruf ein: Nahe einer Tankstelle an der Kreuzung Nordkanalstraße/Ecke Hammerbrookstraße brannte ein Mercedes. Verletzte gab es keine. Die Feuerwehr rückte mit einem Löschfahrzeug an und bekämpfte die Flammen.</p><p>Nach erstem Kenntnisstand sei das Auto während der Fahrt aufgrund eines technischen Defektes in Brand geraten. Andere Autofahrer auf der Gegenspur gaben wohl Lichtsignale und wiesen den Fahrer des Mercedes auf das Feuer hin.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 16:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Panzerschmiede Rheinmetall darf Blohm+Voss übernehmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/panzerschmiede-rheinmetall-darf-blohmvoss-uebernehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/540619409-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=619px%2C0px%2C1670px%2C1670px&webp=1" alt="Panzerschmiede Rheinmetall darf Blohm+Voss übernehmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Dock Elbe 17 der Werft Blohm + Voss im Hamburger Hafen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die EU gibt grünes Licht: Deutschlands größter Rüstungskonzern darf Werften übernehmen. Rheinmetall will damit in den Marine-Schiffbau – und hat ein Auge auf Blohm+Voss geworfen.</strong></p><p>Rheinmetall darf nach einer Entscheidung der EU-Kommission die Militärsparte NVL der Bremer Werftengruppe Lürssen kaufen. Deutschlands größter Rüstungskonzern hatte sich im September mit Lürssen auf den Kauf geeinigt. Dazu zählt auch die Blohm+Voss-Werft im Hamburger Hafen.</p><p>„Die Transaktion betrifft in erster Linie den Bau von Überwasserschiffen und damit verbundene Dienstleistungen im Verteidigungssektor“, teilten die Wettbewerbshüter der Europäischen Union mit. Angesichts begrenzter Auswirkungen auf die Marktstruktur äußerten sie nach ihrer Prüfung keine wettbewerbsrechtlichen Bedenken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massiver Bus-Streik geht weiter: Hochbahn nennt betroffene Linien</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/massiver-bus-streik-hat-noch-keine-ende-hochbahn-gibt-betroffene-linien-bekannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576356702-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=388px%2C0px%2C1710px%2C1710px&webp=1" alt="Massiver Bus-Streik geht weiter: Hochbahn nennt betroffene Linien" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Donnerstag sind Linien der Hochbahn vom Verdi-Streik betroffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/streik-bei-bus-und-bahn-gewerkschaft-denkt-dabei-auch-an-die-fahrgaeste/">Wellenstreik der Gewerkschaft Verdi</a> geht am Donnerstag in die vorerst letzte Runde – und trifft erneut zahlreiche Buslinien der Hochbahn. Fahrgäste müssen sich von Donnerstag, 19. Februar, 3 Uhr, bis Freitag, 20. Februar, 3 Uhr, auf erhebliche Einschränkungen einstellen.</strong></p><p>Nach Angaben der Hochbahn sind 30 von insgesamt 112 Buslinien betroffen. 16 Linien fallen komplett aus, auf 14 weiteren ist nur ein eingeschränkter Betrieb möglich.</p><p>8, 9, 10, 11, 27, 116, 118, 160, 162, 167, 255, 260, 263, 368, 608, X35</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autorennen mit geklautem BMW endet in Glasfront einer Firma – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-kracht-in-firmengebaeude-fahrer-fluechtet-nach-auto-rennen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/screenshot-2026-02-18-115957.png?resize=300%2C300&crop=419px%2C100px%2C861px%2C861px&webp=1" alt="Autorennen mit geklautem BMW endet in Glasfront einer Firma – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Gewerbegebiet in Wilhelmsburg krachte der BMW-Fahrer durch eine Glasfront.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Spektakulärer Unfall in Wilhelmsburg: In der Schlenzigstraße ist am Dienstagabend ein BMW in die Glasfront eines Firmengebäudes gekracht. Zuvor sollen sich zwei Autofahrer ein verbotenes Rennen geliefert haben. Beide Fahrer sind auf der Flucht.</strong></p><p>Gegen 19.35 Uhr hörte ein Zeuge im Bereich des Gewerbeparks Stenzelring laute Motorengeräusche, berichtet die Polizei. Kurz darauf beobachtete er zwei Pkw, die vom südlichen Teil des Stenzelrings nach rechts in die Schlenzigstraße einbogen und in Richtung Spreehafen fuhren.</p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen verlor der Fahrer eines braunen BMW in Höhe des nördlichen Stenzelrings dann die Kontrolle über sein Fahrzeug – vermutlich, weil er viel zu schnell unterwegs war. Der Wagen kam nach links von der Fahrbahn ab und krachte in die Glasfront eines Firmengebäudes.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganz Hamburg eine Buckelpiste: Senat will „gebündelte Aktion“ gegen Schlaglöcher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ganz-hamburg-eine-buckelpiste-senat-kuendigt-gebuendelte-aktion-gegen-schlagloecher-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569342078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C246px%2C1462px%2C1464px&webp=1" alt="Ganz Hamburg eine Buckelpiste: Senat will „gebündelte Aktion“ gegen Schlaglöcher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Metergroße Schlaglöcher entstanden nach dem Frost an vielen Orten in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wochenlange Temperaturen um den Gefrierpunkt machen Hamburgs Straßen zu schaffen. Der Senat spricht angesichts vieler Schlaglöcher von großen Herausforderungen – und will handeln.</strong></p><p>In einer konzertierten Aktion will der rot-grüne Senat der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-grosse-faq-zu-hamburgs-schlagloechern/">Winterschäden auf Hamburgs Straßen</a> Herr werden. Die anhaltenden Wechsel zwischen Frost und Tauwetter hätten in der Stadt in diesem Jahr zu deutlich mehr Schlaglöchern geführt, teilten Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) und Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) mit. </p><p>„Mit der gebündelten Aktion zur Schlaglochbeseitigung sorgen wir dafür, dass die wetterbedingten Straßenschäden schnellstmöglich wieder in Ordnung gebracht werden“, versprach Dressel. Bezirksämter und Hafenbehörde sollen dabei abgestimmt mit ihren Dienstleistern und Straßenbaufirmen zusammenarbeiten. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann vor Drob Inn niedergestochen – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-vor-drob-inn-niedergestochen-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/sozialer-brennpunkt-hauptbahnhof-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=669px%2C353px%2C1344px%2C1344px&webp=1" alt="Mann vor Drob Inn niedergestochen – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Suchtkranke vor dem „Drob Inn“ in St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Blutige Attacke am helllichten Tag in St. Georg: Am Dienstag gegen 16.10 Uhr ist ein 30 Jahre alter Mann am Besenbinderhof mit mehreren Messerstichen lebensgefährlich verletzt worden. Der Täter ist auf der Flucht.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen gerieten der 30-Jährige und ein noch unbekannter Mann auf dem Vorplatz der Drogenhilfeeinrichtung Drob Inn in einen Streit. Den Polizeiangaben nach soll der Unbekannte im Verlauf der Auseinandersetzung ein Messer gezogen und mehrfach auf sein Gegenüber eingestochen haben. Der 30-Jährige erlitt lebensgefährliche Verletzungen im Oberkörper.</p><p>Trotz der schweren Verletzungen war der Mann noch ansprechbar. Eine Rettungswagenbesatzung versorgte ihn zunächst vor Ort und brachte ihn anschließend in ein Krankenhaus. Inzwischen ist sein Gesundheitszustand stabil.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Petition fordert: Schluss mit der Quasi-Pflicht zum Religionsunterricht an Schulen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/petition-fordert-schluss-mit-der-quasi-pflicht-zum-religionsunterricht-an-schulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/535478447-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=982px%2C308px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Petition fordert: Schluss mit der Quasi-Pflicht zum Religionsunterricht an Schulen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterricht in einer Grundschule (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernd Weissbrod</span></p><p><strong>Werden Hamburgs jüngste Schüler:innen zum Religionsunterricht quasi gezwungen? Ja – sagt die Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft (GEW) und hat eine Petition dagegen gestartet. Eltern sollen ihren Nachwuchs einfacher abmelden können – und die sollen eine sinnvolle Alternative bekommen.</strong></p><p>„In den Klassen 1 bis 6 werden Kinder in Hamburg quasi gezwungen, am Religionsunterricht teilzunehmen“, heißt es in einer Mitteilung der Lehrer- und Erzieher-Gewerkschaft zur Online-Petition. Der Vorwurf der GEW: Obwohl laut Grundgesetz allein die Eltern über die Teilnahme ihrer Kinder entscheiden dürften, würden sie davon weder von der Schulbehörde noch von den Schulen „vollumfänglich und zeitnah informiert“.</p><p>Dazu kommt laut GEW: „Im Gegensatz zu den meisten anderen Bundesländern“ habe Hamburg für die jungen Schüler:innen kein alternatives Unterrichtsangebot zur Reli-Stunde parat. Erst ab Klasse 7 stünde Philosophie als Alternative zur Auswahl.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 12:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Models warten auf ihr Geld: Berühmte Hamburger Agentur in Schwierigkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/models-erhalten-kein-geld-beruehmte-hamburger-agentur-teilweise-pleite/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago778412312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=171px%2C198px%2C1464px%2C1465px&webp=1" alt="Models warten auf ihr Geld: Berühmte Hamburger Agentur in Schwierigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Ted Linow hatte berühmte Models unter Vertrag, etwa Naomi Campbell. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Toni Garrn, Naomi Campbell, Tatjana Patitz – berühmte Frauen aus der Modelwelt waren bei Ted Linow unter Vertrag. Doch ein Teil seiner Agentur Mega Model Agency hat nun Insolvenz angemeldet. Einige Models warten noch auf ausstehende Honorare. </strong></p><p>Am Eppendorfer Baum, nur wenige Meter vom Isebekkanal entfernt, sitzt die Mega Model Agency. Inhaber ist der Modelagent Ted Linow. Der Hamburger finanzierte einst sein Studium durch Modeljobs, später hatte er große Namen der Laufstegwelt unter Vertrag.</p><p>Jetzt hat die Mega Model Service GmbH, die Abrechnungsgesellschaft der Mega Model Agency, Insolvenz angemeldet. Für das Verfahren wurde Rechtsanwalt Dietmar Penzlin als Insolvenzverwalter ernannt. Er schildert, dass nur die Abrechnungsstelle von der Insolvenz betroffen ist, die Agentur selbst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>