<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wegen Ferien-Extrawurst für Bayern:Länder-Aufstand gegen Söder!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bayern-keilt-gegen-nrw-laender-zoff-um-die-sommerferien-entbrannt-687507381f01543ad4cc4008</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687507381f01543ad4cc4009/fafda68d34cd8b7b7fc3a003199ad30e,4c168572?w=992" alt="Wegen Ferien-Extrawurst für Bayern:Länder-Aufstand gegen Söder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Erst war es nur ein Sommerferien-Zoff zwischen Bayern und Nordrhein-Westfalen. Jetzt ledern aber auch andere Bundesländer gegen die Ferien-Sonderregel, die Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU) für sein Land in Anspruch nimmt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darum dreht sich der Streit: Weil die großen Ferien in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> (und in Baden-Württemberg) seit Jahrzehnten jedes Jahr von Anfang August bis Mitte September dauern, die anderen Länder aber rotierende Termine haben, hatte NRW-Schulministerin Dorothee Feller (59, CDU) eine Neuregelung ins Gespräch gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Ihr Argument: </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[--><i>NRW </i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>hätte auch gern mal einen späteren Ferienstart. Die Begründung des Freistaats, die Ferienzeit könne nicht verschoben werden, weil die Schulkinder in </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Bayern</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> in den Ferien bei der Ernte helfen müssten, ziehe nicht mehr.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sondereinheit jagt Netz-Stars:Steuerbetrug! Vor IHR zittern jetzt die deutschen Influencer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taskforce-jagt-netz-stars-steuerbetrug-vor-ihr-zittern-jetzt-die-influencer-687669e75198ab3afa8738bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687669e75198ab3afa8738bc/3d8a06dc104c829e6b5fbc1cfb0bf15a,ceedc89e?w=992" alt="Sondereinheit jagt Netz-Stars:Steuerbetrug! Vor IHR zittern jetzt die deutschen Influencer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Influencer im Visier der Steuerfahndung! Eine Sondereinheit untersucht Steuerbetrug in sozialen Medien. 6000 Datensätze und 300 Millionen Euro stehen im Fokus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dass der schöne Schein der Influencer jetzt erschüttert wird, liegt vor allem an einer Frau: Stefanie Thien. SIE hat die Leitung! Vor IHR haben die Influencer jetzt Angst. Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Zoff mit Mitarbeitern?:Bettina Böttinger schließt ihre „Kölner Treff“-Firma</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/koelner-treff-bettina-boettinger-schliesst-ihre-firma-68768aa18987fc112b69ef23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68768aa18987fc112b69ef24/5ea777b8a6d1f8888929d412ae86c488,47734ca0?w=576" alt="Nach Zoff mit Mitarbeitern?:Bettina Böttinger schließt ihre „Kölner Treff“-Firma" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Sie lässt ihr Lebenswerk hinter sich. Die beliebte WDR-Moderatorin Bettina Böttinger schließt zum Jahresende ihre Firma Encanto Film- und Fernsehproduktions GmbH, die ihre frühere Talkshow „Kölner Treff“ produzierte und sie auch noch bis Ende des Jahres produzieren soll. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Böttinger, die den „Kölner Treff“ 17 Jahre (von 2006 bis 2023) selbst moderierte, ist Inhaberin und Geschäftsführerin von Encanto, die 1994 gegründet wurde. Der „Kölner Treff“ ist das wichtigste Projekt. Nach BILD-Informationen gab es zuletzt Streit zwischen Böttinger und Teilen der Belegschaft, wie auch der Kölner Mediendienst „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dwdl.de/nachrichten/103035/aus_fuer_encanto_boettinger_wickelt_ihre_produktionsfirma_ab/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DWDL<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Momentan moderieren Susan Link und Micky Beisenherz (beide 48) die Talkshow<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist von angeblichem, „schwierigem Umgang“ Böttingers mit ihren Mitarbeitern die Rede. Ein Encanto-Mitarbeiter zu BILD: „Wie der Flurfunk berichtet, gab es mehrfach lautstarke Auseinandersetzungen“. Konkretere Angaben dazu gibt es aber bisher nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung zum Trainingsstart:Wagner-Geschenk im Spind für jeden Spieler!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-welches-geschenk-sandro-wagner-jedem-spieler-machte-6876324d7310134cfb62a87e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876324d7310134cfb62a87f/07dfe6013a0f67bb39582f1a728bce9e,cc6c5cf3?w=576" alt="Überraschung zum Trainingsstart:Wagner-Geschenk im Spind für jeden Spieler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als die Spieler des FC Augsburg zum Trainingsstart in ihren Spind in der Kabine schauten, staunten sie nicht schlecht. Denn dort lag ein iPad. Jeder Profi wurde nach SPORT BILD-Informationen damit ausgestattet, damit Neu-Trainer Sandro Wagner (37) möglichst effizient seine Vorstellungen umsetzen kann. Auf dem iPad werden Spiele und Trainingseinheiten direkt aufgezeichnet und können sofort abgerufen werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist aber nicht die einzige Neuerung unter dem FCA-Trainer. Auf seine Anregung hin gibt es am Trainingsplatz eine 100 000 Euro teure Videowand, auf der direkt Szenen angeschaut werden können. Eine Drohne filmt jede Einheit, dazu ließ der Klub ein hochmodernes Kamera-System installieren. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sandro Wagner verleiht dem FC Augsburg neuen Glanz und kriegt einen Top-Transfer.</p><p class="teaser__text">Wagner beginnt in Augsburg mit markanten Sprüchen und spürt nur selbstgemachten Druck.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flugzeugabsturz bei London:Deutscher Arzt und Krankenschwester sterben in Feuerball</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-in-england-deutsche-retter-sterben-im-feuerball-6875e9637310134cfb62a194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875e9637310134cfb62a194/62ff13135bcd3d0acd8bc8d2d62c0eca,c84f5e1?w=656" alt="Flugzeugabsturz bei London:Deutscher Arzt und Krankenschwester sterben in Feuerball" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Southend-on-Sea (England) – <!--]--><!--[--><b>Ein Ambulanzflieger hebt ab, Sekunden später kracht er in den Boden – ein riesiger Feuerball schießt in den Himmel. Vier Menschen sterben in den Flammen, darunter eine Krankenschwester (31) und ein Notarzt (46) aus Deutschland. Sie wollten Leben retten und bezahlten mit dem eigenen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tragisch: Die junge Frau ist laut „Manchester Evening News“ an ihrem ersten Arbeitstag als Flugkrankenschwester im Einsatz gewesen, als es am London Southend Airport zum Unglück kam. Bei der Toten handelt es sich um Maria Fernanda Rojas O. (31), gebürtige Chilenin mit deutschem Pass. Mit ihr starb der deutsche Notarzt Dr. Matthias E. (46).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dr. Matthias E. war als Notarzt im Einsatz, als das Unglück geschah. BILD zeigt das Foto mit Einverständnis seines Bruders<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Maria hatte zuvor in Deutschland im Helios-Krankenhaus in Siegburg (Nordrhein-Westfalen) als Anästhesie-Krankenpflegerin gearbeitet. Am Sonntag begleitete sie erstmals einen Patienten-Transport der niederländischen Firma Zeusch Aviation. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Rentner (68):Straßenschlachten in Spanien</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/krawallnacht-in-torre-pacheco-guardia-civil-jagt-wuetenden-mob-6875e12975e6eb6eedf7d934</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875e12975e6eb6eedf7d934/1b48ea08bc37b9792d9f8544adb9ad35,a31fbc90?w=320" alt="Angriff auf Rentner (68):Straßenschlachten in Spanien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Torre-Pacheco (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Wenn die Nacht anbricht, wird es unsicher auf den Straßen von Torre-Pacheco. Vermummte Migranten versammeln sich in den dunklen Gassen. Sie errichten Barrikaden, kommen bewaffnet mit Steinen, Schraubenziehern, Knüppeln und Macheten! Im Flackern des Blaulichts jagt die Guardia Civil den wütenden Mob durch die Dunkelheit. Eine weitere Krawallnacht im Südosten Spaniens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Tagen kommt die Kleinstadt mit einem Ausländeranteil von 30 Prozent in der Region Murcia in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spanien<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht zur Ruhe. Sie ist Schauplatz blutiger Unruhen und brutaler Straßenschlachten. Die Gewalt eskaliert, seit Rentner Domingo Tomás Martínez (68) brutal zusammengeschlagen wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rentner Domingo Tomás Martínez (68) wurde u.a. schwer im Gesicht verletzt, gab im spanischen Fernsehen dazu Interviews<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen hat die Polizei drei Tatverdächtige festgenommen, die alle aus Nordafrika stammen. Noch unklar ist ihr Motiv. Angeblich haben die Tatverdächtigen ihre Gewaltorgie gegen den Rentner mit ihren Handys gefilmt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie mit 60.000 Menschen:Fett-Weg-Spritzen könnten Demenz verhindern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/abnehmspritze-ozempic-co-koennten-demenz-verhindern-687679898987fc112b69ed6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687679898987fc112b69ed6b/e92d50a47c2f9387d31cf1b595d61ce3,9280fe6d?w=320" alt="Studie mit 60.000 Menschen:Fett-Weg-Spritzen könnten Demenz verhindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Wirkung von Fett-Weg-Spritzen könnte weit über die Hüften hinaus gehen. Neue Forschungsergebnisse deuten darauf hin, dass Ozempic &amp; Co. auch positive Effekte auf das Gehirn haben und sowohl Demenz als auch Schlaganfälle verhindern könnten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wissenschaftler des Chang Gung Memorial Hospitals in Taiwan untersuchten für ihre im Fachmagazin <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://jamanetwork.com/journals/jamanetworkopen/fullarticle/2836412" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„JAMA Network Open“<!--]--><!--]--></a><!--[--> veröffentlichte Studie die Daten von 60.000 Menschen aus aller Welt. Deren Durchschnittsalter lag bei 58 Jahren, und alle litten unter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/diabetes-was-sie-ueber-vorsorge-symptome-und-behandlung-wissen-sollten-84878112.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Typ-2-Diabetes <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Fettleibigkeit. Etwa die Hälfte der Gruppe erhielt Diabetes-Medikamente, sogenannte GLP1-RAs. Dazu gehören die Semaglutid-haltigen Mittel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ozempic-wegovy-und-co-gericht-verbietet-werbung-fuer-abnehmspritze-67c5ca49af5363071f5db367"><!-- --><!--[--><!--[-->Ozempic<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Wegovy.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/abnehmspritze-semaglutid-studie-zur-wirkung-bei-schmerzen-im-knie-6725e1dc2e23d7177a60c4a9"><!-- --><!--[--><!--[-->Semaglutid<!--]--><!--]--></a><!--[--> ahmt das Hormon GLP-1 nach, das im Darm produziert wird und unter anderem die Insulinproduktion anregt, die Magenentleerung verlangsamt und das Sättigungsgefühl erhöht. Durch diese Wirkungsweise hilft der Wirkstoff, den Blutzuckerspiegel zu senken und kann zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/diaet/abnehmen/diaet-alle-infos-65093298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewichtsverlust<!--]--><!--]--></a><!--[--> führen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Übergewichtige weltweit feiern die sogenannten Abnehmspritzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um eine Bayern-Mail und Eberl:Überraschendes Detail im Woltemade-Poker!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ueberraschendes-detail-im-woltemade-poker-68764cd175e6eb6eedf7e293</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68764cd175e6eb6eedf7e294/c4f06f7e6066a81047ec49cde3412c3f,f3f59821?w=992" alt="Es geht um eine Bayern-Mail und Eberl:Überraschendes Detail im Woltemade-Poker!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Poker um Nick Woltemade (23) ist weiter im vollen Gange.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD enthüllt jetzt ein überraschendes Detail – dabei geht es um eine Bayern-Mail und Max Eberl (51).

<!--]--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren sie alle exklusiven Infos zu diesem Vorgang!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie sich Wochentage auf den Körper auswirken:Warum Sie sich HEUTE wiegen sollten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/herzinfarkt-und-schlaganfall-montags-ist-das-risiko-am-hoechsten-686e30e2e2cff87644c816d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e30e2e2cff87644c816d6/f7df50e79180ad59d7f4f2200d152015,8748d76?w=576" alt="Wie sich Wochentage auf den Körper auswirken:Warum Sie sich HEUTE wiegen sollten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wussten Sie, dass jeder Wochentag einzigartige Auswirkungen auf Ihre Gesundheit hat? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Studien zeigen: Montags sind Herzinfarkte häufiger, mittwochs sollte man auf die Waage steigen und freitags passieren mehr Verkehrsunfälle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Wieso ist das so? Lesen Sie mit BILDplus die überraschenden Gesundheitsrisiken und Vorteile für jeden Tag der Woche.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brosius-Gersdorf bei Lanz:Richter-Kandidatin deutet Rückzug an, wenn ...</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/frauke-brosius-gersdorf-scheitert-spektakulaer-am-hoechsten-gericht-6876a95475e6eb6eedf7e897</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876a95475e6eb6eedf7e898/64eea505508b2d4ecb98eac39da35e1e,5bdf2796?w=576" alt="Brosius-Gersdorf bei Lanz:Richter-Kandidatin deutet Rückzug an, wenn ..." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt spricht die Zoff-Kandidatin für den Richterposten am Bundesverfassungsgericht selbst – und deutet an, nicht um jeden Preis an ihrer Kandidatur festzuhalten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei „Markus Lanz“ wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/frauke-brosius-gersdorf-spaltet-deutschland-6870c6e176c936104ca778f9"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauke Brosius-Gersdorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> (54) gefragt, ob ihre umstrittene Kandidatur das Bundesverfassungsgericht beschädige. Ihre Antwort am Schluss der Sendung: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Sobald das auch nur droht, würde ich an meiner Nominierung nicht festhalten. Das ist ein Schaden, den will ich gar nicht verantworten. Ich möchte auch nicht verantwortlich für eine Regierungskrise in diesem Land sein. Weil wir nicht wissen, was danach passiert. Das sind alles Aspekte, die nehme ich unglaublich ernst, und die bedenke ich.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Würde sie sich jetzt zurückziehen, hätte sich eine „Kampagne“ durchgesetzt, sagte sie unmittelbar zuvor. Sie müsse berücksichtigen, „was das mit uns macht“, „was dann bei der nächsten Verfassungsrichterwahl passiert“. Es gehe gar nicht mehr nur um sie. Sie habe allerdings sehr viele Zuschriften bekommen von Leuten, „auch von Kirchenleuten und Pastoren und Juristenkollegen“, die sie „nachhaltig aufgefordert“ hätten, „jetzt nicht zurückzustecken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood-Star im Knutsch-Urlaub mit deutschem Finanzmogul:Bei Reese Witherspoon ist ER der große Löffel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/reese-witherspoon-zeigt-liebesglueck-mit-oliver-haarmann-in-saint-tropez-6875ff1a8987fc112b69e180</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875ff1a8987fc112b69e181/828b1fbd4cc17c2c9f7402e04344cbba,1e6b81a0?w=656" alt="Hollywood-Star im Knutsch-Urlaub mit deutschem Finanzmogul:Bei Reese Witherspoon ist ER der große Löffel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez –<!--]--><!--[--><b> Ein ganzes Jahr lang wurde gemunkelt. Jetzt darf jeder diese Liebe sehen. Küsse, Umarmungen, Sonne satt! Wir sehen Hollywood-Darling </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/reese-witherspoon/kino-filme-star-news-videos-storys-15816744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Reese Witherspoon </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(„The Morning Show“) schwer verliebt mit Oliver Haarmann, einem deutschen Finanzmogul!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag wurden die beiden beim Knutsch-Urlaub auf einer Luxus-Jacht vor der Küste von Saint-Tropez gesichtet. Die Turteltauben gingen immer wieder auf Tuchfühlung, zeigten sich verliebt wie Teenager.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwischendurch gönnte sich das Paar immer wieder eine Abkühlung: Reese und Oliver fuhren mit einem Sea-Scooter durchs kristallklare Wasser vor Saint-Tropez<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sportlicher Köpper, Reese!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wulff-Ansage zum Richter-Eklat:„Unerfahrenheit und Selbstüberschätzung“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/maischberger-selbstueberschaetzung-und-unerfahrenheit-6876ec5375e6eb6eedf7e9e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876ec5375e6eb6eedf7e9e5/8207462e425ee21b02a643305bf4f9a3,b42931c2?w=320" alt="Wulff-Ansage zum Richter-Eklat:„Unerfahrenheit und Selbstüberschätzung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Peng! Knallharte Ansage von Bundespräsident a.D. Christian Wulff (66, CDU) bei Sandra Maischberger (58) zum Streit über Verfassungsgerichts-Kandidatin Frauke Brosius-Gersdorf (54) und Unionsfraktionschef Jens Spahn (45, CDU).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wulffs Warnung: „Ich glaube, dass ganz viele Fehler gemacht worden sind und dadurch auch ganz viel Vertrauen verloren gegangen ist. Dann wird es auch von den Sozialdemokraten irgendwann den Hinweis geben, jetzt tragen wir etwas nicht mit, auch wenn wir es längst vereinbart haben.“ Aber, so Wulff weiter: „Eine Krise ist auch immer eine Chance. Ich habe die Hoffnung, dass man die Sommerpause hat, um den Dingen auf den Grund zu gehen: Was sind die eigentlichen Ursachen für die Fehler?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine alarmierende Analyse: „Es sind einige unterwegs in Berlin, die so eine Mischung haben aus Unerfahrenheit und Selbstüberschätzung. Die müssen sich mal fragen, ob sie nicht ein bisschen demütiger an die Sache herangehen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ex-Grünen-Chefin Lang äußert eine brisante Theorie, was CDU-Spahn von der AfD will.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess in München:Klima-Shakira im Sommer-Look vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/prozess-in-muenchen-klima-shakira-im-sommer-look-vor-gericht-687672f28987fc112b69ed05</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687672f28987fc112b69ed06/bbc9e1c5d6a3a0c27ffed722f1446139,5ea3eac7?w=320" alt="Prozess in München:Klima-Shakira im Sommer-Look vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Im kurzen Rock und bauchfreier Bluse betrat Klima-Shakira (28) am Dienstag das Amtsgericht in München. Die Aktivistin, die mit richtigem Namen Anja Windl heißt, stand wegen einer spektakulären Aktion vom 28. August 2023 vor Gericht: Damals hatte sie zusammen mit vier weiteren Klima-Klebern eine Abfahrt der A8 bei München blockiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zeitpunkt war bewusst gewählt: Montagmorgen, Hauptverkehrszeit in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Mindestens sechs Spuren blockiert. Gegen 7.30 Uhr kam es zu einem rund drei Kilometer langen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stau/news-nachrichten-auto-fotos-videos-20640022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rückstau<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach bereits 20 Minuten konnte die Polizei eine Spur freigeben. Eine Stunde später war die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder frei. Dafür wurde Klima-Shakira nun wegen Nötigung zu 40 Tagessätzen à 10 Euro verurteilt – macht 400 Euro Geldstrafe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anja Windl (rechts) im Gerichtssaal<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die vier Mitangeklagten bekamen Geldstrafen zwischen 30 und 40 Tagessätzen, ebenfalls à 10 Euro. Im Gerichtssaal erklärte die verurteilte Aktivistin der „Letzten Generation“: „Bei mir besteht keine Wiederholungsgefahr.“ Gleichzeitig betonte sie aber, dass der zivile Ungehorsam aus ihrer Sicht „dringend notwendig“ sei. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:39:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>