<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zu wenige in Arbeit:Experte verrät großen Bürgergeld-Fehler bei Ukrainern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-experte-das-war-der-fatale-fehler-bei-den-ukrainern-6891b65d5bfd36554e9e7767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891b65d5bfd36554e9e7768/7e994fe1e681c7e0373928b67db0651d,991a3410?w=992" alt="Zu wenige in Arbeit:Experte verrät großen Bürgergeld-Fehler bei Ukrainern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Die Forderung des Bayern-Chefs Markus Söder (58, CSU), dass es „kein Bürgergeld mehr gibt für all diejenigen, die aus der Ukraine gekommen sind“, entfacht eine hitzige Debatte. Jetzt erklärt ein Top-Experte, welche großen Fehler die Regierung begangen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Pro Jahr werden rund 6,3 Milliarden Euro Bürgergeld an rund 700.000 Ukrainer ausgezahlt. Nur 33 Prozent der in Deutschland lebenden Ukrainer haben einen Job. Viele Kriegsflüchtlinge, die größtenteils seit 2022 im Land sind, konnten nicht in den Arbeitsmarkt integriert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söders Sparplan: Anstatt Bürgergeld sollen die geflüchteten Ukrainer nur noch Asylbewerberleistungen erhalten. Dies müsse „nicht nur für die, die in der Zukunft kommen“, gelten, „sondern für alle“, so Bayerns Ministerpräsident. Im Koalitionsvertrag ist nur von Neuankömmlingen die Rede. Söder fordert also, dass Hunderttausende Ukrainer aus dem Bürgergeld-System fliegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arbeitsmarkt-Experte Holger Schäfer (56, Institut der Deutschen Wirtschaft) erklärt nun im Podcast von BILD-Vize Paul Ronzheimer, welche Fehler die Regierung im Umgang mit ukrainischen Flüchtlingen begangen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen umstrittener Gaza-Posts nach Hamas-Terror:Fortuna-Fans verhindern Israeli-Transfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fortuna-duesseldorf-deal-mit-shon-weissman-nach-fan-protesten-geplatzt-6891bfee5bfd36554e9e77f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891bfee5bfd36554e9e77f2/fec8355b7722fbb2ec5cd8b3a83b4de5,53cb7b63?w=992" alt="Wegen umstrittener Gaza-Posts nach Hamas-Terror:Fortuna-Fans verhindern Israeli-Transfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser Deal wird Fortuna Düsseldorf noch lange beschäftigen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der israelische Ex-Nationalspieler Shon Weissman musste nur noch seine Unterschrift unter den Vertrag setzen - doch jetzt wird er nicht zum Zweitligisten wechseln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Fortuna-Fans kündigten an, den Transfer nicht zu akzeptieren und protestierten heftig, teilweise wurden Petitionen gestartet. Grund ist ein umstrittener Gaza-Post. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe dazu gibt es bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Rettungsgasse!:Feuerwehr muss zu Fuß zum Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/keine-rettungsgasse-feuerwehr-muss-zu-fuss-zum-unfall-auf-der-a4-6891ce405bfd36554e9e7929</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891ce405bfd36554e9e792a/d3ab419093f23180842426c18e3e1b43,cfb88c47?w=576" alt="Keine Rettungsgasse!:Feuerwehr muss zu Fuß zum Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nossen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Es zählte jede Sekunde, doch die Feuerwehr kam erst nach einer knappen Stunde an der Unfallstelle an. Das lag nicht an den Rettern – sondern an der fehlenden Rettungsgasse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was wäre gewesen, wenn es dein Vater, deine Tochter, dein bester Freund gewesen wäre, der auf unsere Hilfe wartet?“, schreiben die Feuerwehren von Deutschenbora und Nossen, die vergangene Woche zu einem Lkw-Unfall auf der A4 bei Wilsdruff (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gerufen worden waren, auf Facebook. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Lkw-Unfall auf der A4 hätte tödlich enden können: Zum Glück wurde niemand schwer verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Mittwoch, als es zum Unfall kam, war die Lage unklar. „Es hätte um Menschenleben gehen können“, so die Feuerwehr. Selbst erfahrenste Kameraden seien sprachlos gewesen, als sie mit den Feuerwehrautos auf die Autobahn fuhren: Es gab nicht den Hauch einer Rettungsgasse. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr nach ihrem Rückzug:Lena Meyer-Landrut taucht bei 
Hochzeit auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-meyer-landrut-mitten-in-der-funkstille-aufgetaucht-es-gab-handyverbot-6891a1625bfd36554e9e75fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891a1625bfd36554e9e75fb/64d2514509a02b0b2d523019f5c84183,2759b11b?w=656" alt="Ein Jahr nach ihrem Rückzug:Lena Meyer-Landrut taucht bei 
Hochzeit auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayern – <!--]--><!--[--><b>Seit Monaten warten Fans auf ein Lebenszeichen der Sängerin. Jetzt tauchte Lena Meyer-Landrut überraschend auf: am Wochenende mit einem Geheimauftritt bei der großen Hochzeitssause von RTL-Moderator Mitja Lafere!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das plauderten jetzt die Football-Legenden Björn Werner und Patrick Esume in ihrem gemeinsamen Podcast „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcast3a6468.podigee.io/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Football Bromance<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ aus. Mit einer rauschenden Party feierte ihr Moderationskollege Mitja seine Hochzeit mit Sabrina Segerer. Im Oktober <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DAoMrhvooxJ/?utm_source=ig_embed" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->heiratete der Münchner seine Traumfrau standesamtlich<!--]--><!--]--></a><!--[-->, jetzt folgte die Feier – mit ’ner Menge Promis.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mitja Lafere (34) heiratete Sabrina Segerer im Oktober 2024 standesamtlich, jetzt wurde gefeiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir waren ja dieses Wochenende bei Mitja in Bayern zur Hochzeit. Es war richtig cool“, schwärmt Björn Werner. Das fand auch Patrick Esume. Was er neben den „unfassbaren Gästen“ am „geilsten fand“: Es gab ein striktes Handyverbot! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In eigener Sache:BILD zieht Artikel über mutmaßliche Putin-Tochter vorläufig zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-eigener-sache-bild-zieht-artikel-ueber-mutmassliche-putin-tochter-vorlaeufig-zurueck-6891d1b85bfd36554e9e798a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891d1b85bfd36554e9e798a/facc967a55ca0c8b9b845d9bf7b3dcab,1202a846?w=320" alt="In eigener Sache:BILD zieht Artikel über mutmaßliche Putin-Tochter vorläufig zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Sonntag berichtete BILD in einem Artikel über Aussagen von Luiza Rozova (22), der angeblichen Tochter von Russlands Diktator Wladimir Putin. Sie hatte sich demnach ausführlich über Putin und ihr Leben im Exil geäußert.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun wird auf verschiedenen Internet-Kanälen der Verdacht geäußert, dass diese Aussagen auf einem gefälschten Account veröffentlicht wurden, der einer echten Seite von Rozova täuschend ähnlich sehen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD prüft diesen Verdacht eingehend und zieht den Artikel über Luiza Rozova vorsorglich zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wussten nichts voneinander:Mann war mit drei Frauen gleichzeitig verheiratet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sie-wussten-nichts-voneinander-mann-war-mit-drei-frauen-gleichzeitig-verheiratet-6891c0b55bfd36554e9e7805</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891c0b55bfd36554e9e7805/fafade7567677ecbd994c8d5fc4e0ba6,e5743aa9?w=320" alt="Sie wussten nichts voneinander:Mann war mit drei Frauen gleichzeitig verheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie liebten ihn. Sie glaubten ihm. Er hinterging sie. Ein Mann in den USA war mit drei Frauen gleichzeitig verheiratet. Sie wussten nichts voneinander, bis eine von ihnen Nachforschungen anstellte und der Betrüger aufflog. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Henry Betsey Jr. (50) wurde am 31. Juli im US-Bundesstaat Florida wegen Polygamie zu zwei Jahren auf Bewährung verurteilt. Mehrere US-Medien, unter anderem „ABC Action News“ und „People“, berichten über den Fall. Möglich wurde sein Betrug, weil er die Frauen in unterschiedlichen Countys (dt.: Bezirken) geheiratet hatte. Bei seinen Eheschließungen hatte er es besonders eilig: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->- Im November 2020 heiratet Betsey seine erste Frau Tonya in Jacksonville, nachdem er sie auf Tinder kennengelernt hatte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->- Im Februar 2022 heiratet er Brandy im Manatee County. Die beiden lernten sich auf der Dating-App Stir kennen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltmeister von 1990 ist tot:Um 2.30 Uhr schlief Mill (†67) für immer ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-sieger-frank-mill-stirbt-nach-herzinfarkt-6891f8b025b84e6d4210b58c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891f8b025b84e6d4210b58d/0b9b17f03a0910f7d1be015b5ee85c7a,c1ff648a?w=992" alt="Weltmeister von 1990 ist tot:Um 2.30 Uhr schlief Mill (†67) für immer ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Fußball trauert um den 1990er-Weltmeister Frank Mill (†67). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen ist er am frühen Dienstagmorgen gegen 2.30 Uhr an den Folgen eines schweren Herzinfarktes verstorben.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Traurige Nachricht für den deutschen Fußball. Frank Mill, Weltmeister mit Deutschland 1990, ist tot.</p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Nationalspieler (17 Länderspiele) hatte den Infarkt bereits Ende Mai erlitten, kurz nachdem er auf dem Flughafen Mailand-Malpensa gelandet war. Er war im Auto auf dem Weg zu einem Dreh für eine Kino-Dokumentation über den WM-Sieg, als das Schicksal zuschlug. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/90er-weltmeister-frank-mill-67-ist-tot-6891d4e25bfd36554e9e79e8"><!-- --><!--[--><!--[-->Mill<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll einige Minuten leblos dagelegen haben, ehe es den Notärzten gelang, ihn zu reanimieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Verträge gehackt!:China probt Taiwan-Angriff mit Putins Hilfe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gehackte-vertraege-china-plant-angriff-auf-taiwan-mit-russischer-hilfe-6890681aa0633c2f78efa2c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890681aa0633c2f78efa2c8/0a4d77e1ae186b6c6b929638e7b80216,2a153503?w=576" alt="Geheime Verträge gehackt!:China probt Taiwan-Angriff mit Putins Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Bereitet China einen Angriff auf Taiwan mit russischer Hilfe vor? Gehackte Daten eines brisanten Deals zwischen einem staatlichen russischen Rüstungskonzern und dem chinesischen Militär deuten auf gemeinsame Invasionspläne hin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Visier der kommunistischen Staatsführung steht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/taiwan/nachrichten-news-fotos-videos-17370652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taiwan<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon lange. Doch jetzt mehren sich die Anzeichen, dass tatsächlich ein Angriff bevorstehen könnte – zumindest aber bis ins Detail geplant wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Internationale Hacker der Gruppe <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/blackmoon_group" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Black Moon“<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind an Daten gelangt, die eine enge Kooperation bei den Vorbereitungen einer Invasion Taiwans zwischen den Regimen in Moskau und Peking nahelegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die brisanten Details: Den gehackten Unterlagen zufolge vereinbarten die beiden Nationen bereits im April 2024, dass der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>russische </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>Staatskonzern Rosoboronexport ein automatisiertes Kontrollsystem für die Luftlandetruppen der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Chinesen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(Name: MECH 208) entwickeln und an die „Volksbefreiungsarmee“ Chinas verkaufen soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arabische Nachbarn sollen helfen:CSU will keine Kinder aus Gaza aufnehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arabische-nachbarn-sollen-helfen-csu-will-keine-kinder-aus-gaza-aufnehmen-6891dd5bf911153c6fd4f967</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891dd5bf911153c6fd4f968/58e74b31e853e34ed4be8bcb9de484d3,6365b13?w=576" alt="Arabische Nachbarn sollen helfen:CSU will keine Kinder aus Gaza aufnehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sollten Kinder aus dem Gazastreifen nach Deutschland geholt werden? Mehrere deutsche Städte haben ihre Bereitschaft angekündigt, doch die Regierungspartei CSU lehnt das ab. Auch das Bundesinnenministerium sowie Sicherheitskreise sind skeptisch wegen möglicher Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die fünf Städte Hannover, Düsseldorf, Leipzig, Kiel und Bonn wollen schutzbedürftige Kinder aus Gaza und Israel aufnehmen. Doch die Umsetzung ist kompliziert: Welche und wie viele Kinder könnten nach Deutschland kommen – und wie? Nach BILD-Informationen gibt es in Sicherheitskreisen Bedenken, dass per Familiennachzug auch die Angehörigen der Kinder einreisen und dauerhaft in Deutschland bleiben könnten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und deshalb gibt es aus der Politik nicht nur Bedenken, sondern eine klare Absage an die Pläne. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann sagte zu BILD: „Für eine mögliche Aufnahme vulnerabler Gruppen sind zuallererst die arabischen Nachbarstaaten verantwortlich. Dabei kann es finanzielle und logistische Unterstützung der internationalen Gemeinschaft geben. Humanitäre Hilfe muss in unmittelbarer Nähe zu Gaza geleistet werden, damit die Menschen nach den militärischen Aktionen gegen die Hamas auch zurückkehren können. Eine Migrationsbewegung nach Deutschland kann dagegen keine Antwort sein.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starten auch Sie den Abnehm-Turbo:Mit dieser Formel verlor Joshua mehr als 60 Kilo</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/so-zuenden-sie-den-abnehm-turbo-688f25515bfd36554e9e5c28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f25515bfd36554e9e5c28/d4d8959f361191044f5264d9e7d14de1,4d428a3?w=656" alt="Starten auch Sie den Abnehm-Turbo:Mit dieser Formel verlor Joshua mehr als 60 Kilo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Abnehmen kommt es auf zwei Dinge an: die richtige Ernährung und ausreichend Bewegung – wobei die Ernährung bis zu 80 Prozent davon ausmacht. Mit ihr steuern wir, ob wir grundsätzlich ein schlanker Mensch sind oder ein paar Kilo zu viel auf den Rippen haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Berechnen Sie mit BILDplus, wie viel Energie Ihr Körper jeden Tag braucht und wie Sie mithilfe eines Kaloriendefizits abnehmen können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Köln-Trainer packt aus:Kwasniok wäre fast bei diesem Top-Klub gelandet</title>
    <link>https://www.bild.de/audio/podcast/phrasenmaeher-kwasniok-waere-fast-bei-top-klub-gelandet-689151b025b84e6d4210abd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689151b025b84e6d4210abd3/6fd2090f062d97711de0adc8ed487a2c,5edcda95?w=320" alt="Neuer Köln-Trainer packt aus:Kwasniok wäre fast bei diesem Top-Klub gelandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von diesem Interesse wusste bis jetzt die wenigsten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue FC-Trainer Lukas Kwasniok (44) stand 2023 kurz davor, das Traineramt in Stuttgart zu übernehmen. Als Sportchef Fabian Wohlgemuth vom SC Paderborn zum VfB wechselte, versuchte er seinen Ex-Trainer aus Paderborn nachzuholen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es lag damals auf der Hand, es gab vertiefte Gespräche.“ verrät FC-Coach im BILD-Podcast Phrasenmäher. Doch die Ostwestfalen blockten direkt ab. Kwasniok: „Der SC Paderborn hat mich grundsätzlich einfach nicht gelassen. Sie haben da einfach einen Riegel vorgeschoben und damit war die Chance damals eben weg.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschwister angeklagt:Blutrache für einen Boxer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-um-blutrache-in-bielefeld-geschwister-wegen-mordversuchs-vor-gericht-6891cb89f911153c6fd4f71d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891cb89f911153c6fd4f71d/1c7eb89da3554282c21c88b9e56d2998,33e8ffab?w=320" alt="Geschwister angeklagt:Blutrache für einen Boxer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Blutrache: Das bedeutet Selbstjustiz – aus dem Gefühl heraus, der Staat habe versagt. Was wie ein Relikt aus lang vergangenen Zeiten klingt, soll in Bielefeld bittere Realität geworden sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Geschwister stehen unter Verdacht, sie hätten sich für den Mord an ihrem Bruder, dem Ex-Boxer Besar Nimani, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/erst-mord-dann-schiesserei-das-blutrache-protokoll-von-bielefeld-67c030b7d1e5ac3c115e509b"><!-- --><!--[--><!--[-->rächen wollen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Anklage versuchten sie, Angehörige des verurteilten Täters zu töten. Nun müssen sich Azize N. (34) und Berat N. (41) wegen vierfach versuchten Mordes vor dem Landgericht Bielefeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verantworten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ex-Box-Champion Besar Nimani verblutete nach Schüssen in der Bielefelder Fußgängerzone. Ein Täter wurde verurteilt, ein weiterer ist noch auf der Flucht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft spricht von einem „hinterlistigen Überfall“. Nach dem fünften Verhandlungstag im Prozess um den Mord an Besar Nimani soll Berat N. am 26. Februar vor dem Gerichtsgebäude auf mehrere Angehörige des Täters geschossen haben. Mit einer halbautomatischen 9-Millimeter-Pistole soll er sechsmal von hinten gefeuert haben – offenbar gezielt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kollision bei Luftfahrtshow:Trifft ’ne Möwe einen Eurofighter …</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/kollision-bei-luftfahrtshow-trifft-ne-moewe-einen-eurofighter-6891c1c025b84e6d4210aff5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891c1c025b84e6d4210aff6/77018645da4d3330688dc57da7289c4a,cd6fe297?w=992" alt="Kollision bei Luftfahrtshow:Trifft ’ne Möwe einen Eurofighter …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saragossa – <!--]--><!--[--><b>Kollisionen zwischen Flugzeugen und Vögeln sind keine Seltenheit.  Ungewöhnlich ist, dass ein solcher Aufprall detailliert dokumentiert wird. Genau das ist dem spanischen Fotografen Javier Alonso de Medina Salguero gelungen, als er beim Festival Aire 25 in San Javier (Spanien) im richtigen Moment auf den Auslöser drückte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die spanische Kunstflugstaffel Patrulla Águila feierte am 15. Juni 2025 ihr 40-jähriges Bestehen. König Felipe VI. saß in der Ehrentribüne, Tausende Zuschauer jubelten. Dann donnerte der Eurofighter Typhoon eines Solopiloten mit rund 950 km/h und in niedriger Höhe an der Gästetribüne vorbei – und stieß mit einer Heringsmöwe zusammen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Moment des Zusammenstoßes: Die Möwe wird zerfetzt, die Cockpitscheibe zersplittert.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Aufprall war heftig, der harmlose Vogel wurde zur biologischen Kanonenkugel! Die Möwe durchschlägt die Cockpit-Haube – das sogenannte Canopy – wie ein Stein. Der Jet war plötzlich fast so offen wie ein Cabrio. Splitter flogen, Blut spritzte, Federn wirbelten. Das Durchschnittsgewicht der Heringsmöwe beträgt knapp über 800 Gramm und ihre Flügelspannweite beträgt 38 bis 48 Zentimeter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>