<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Junger Mann stark blutend im Schnee gefunden – Mordkommission ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junger-mann-schwebt-nach-streit-in-lebensgefahr-mordkommission-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unknown-1.jpg?resize=300%2C300&crop=326px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Junger Mann stark blutend im Schnee gefunden – Mordkommission ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeikräfte am Tatort in Eißendorf. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein junger Mann ist bei einer Auseinandersetzung in Eißendorf schwer verletzt worden: Er lag in der Nacht zu Samstag stark blutend im Schnee, als Rettungskräfte ihn fanden. Er schwebt in Lebensgefahr. Die Mordkommission ermittelt.</strong></p><p>Der Mann, dessen Alter noch unbekannt ist, schleppte sich vermutlich mehrere Hundert Meter weit, ehe er kraftlos in der Straße Göhlbachtal in den Schnee stürzte. Er wurde vor Ort reanimiert und dann in ein Krankenhaus gebracht. Stand Samstag 9 Uhr, befand er sich laut Polizei weiterhin in einem kritischen Zustand.</p><p>Der Tatort war offenbar die Bushaltestelle Mehringweg, die rund 700 Meter entfernt ist: Dort soll es zur Auseinandersetzung zwischen mehreren Männern gekommen sein, bei der der junge Mann verletzt wurde. Wie das geschah und mit welcher Waffe, ist bislang unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Streit im Hochhaus: Von der Polizei gesuchter Mann springt in die Tiefe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-streit-im-hochhaus-mann-springt-von-balkon-in-die-tiefe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hncs-mann-springt-nach-schlagerei-aus-hochhaus-20260206-0006.jpg?resize=300%2C300&crop=174px%2C0px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="Nach Streit im Hochhaus: Von der Polizei gesuchter Mann springt in die Tiefe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrzeuge der Polizei und Feuerwehr am Einsatzort in Hausbruch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Bei einem Polizeieinsatz in Hausbruch ist ein Mann vom Balkon eines Hochhauses gesprungen. Er hatte großes Glück. Später stellte sich heraus, dass er zur Fahndung ausgeschrieben war. </strong></p><p>Die Beamten wurden am Freitag gegen 23.20 Uhr gerufen. In dem Hochhaus am Hardauring soll es bei einer Party zu einem Streit zwischen zwei Männern gekommen sein. Dabei sollen sie auch aufeinander losgegangen sein.</p><p>Als die Polizisten eintrafen, sahen sie noch, wie einer der am Streit beteiligten Männer vom Balkon aus dem zweiten oder dritten Stock sprang und in die Tiefe stürzte. Er blieb zunächst regungslos in einem Grünstreifen liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann vergewaltigt betäubte Frauen und hortet grausamste Kinderpornos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-vergewaltigt-betaeubte-frauen-und-hortet-grausamste-kinderpornos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/108392856-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=417px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mann vergewaltigt betäubte Frauen und hortet grausamste Kinderpornos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Landgericht Frankfurt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Robbin</span></p><p><strong>In Pralinen und Getränken verabreicht ein Mann mehreren Frauen Schlafmittel. Dann missbraucht er sie stundenlang – und lässt sie in teils lebensgefährlicher Lage zurück. Nun gibt es ein Urteil.</strong></p><p>Ein Serienvergewaltiger, der Frauen betäubt und dann missbraucht hat, ist zu 14 Jahren Haft verurteilt worden. Das Frankfurter Landgericht sprach ihn unter anderem wegen mehrfachen versuchten Mordes, besonders schwerer Vergewaltigung und gefährlicher Körperverletzung schuldig. Der Mann sei für die Allgemeinheit gefährlich, daher werde zudem Sicherungsverwahrung angeordnet, sagte der Vorsitzende Richter der Schwurgerichtskammer. An seine Opfer muss der Verurteilte Beträge in jeweils fünfstelliger Höhe zahlen. </p><p>Mehr als drei Jahre lang hatte der chinesische Staatsangehörige im Rhein-Main-Gebiet sowie in Nürnberg, Göttingen und Mannheim Frauen massiv betäubt und sie dann über Stunden vergewaltigt. Bei einer Vergewaltigung in Nürnberg lag das Baby der Frau im selben Zimmer. Vier der Frauen brachte der Mann durch die Sedierung in Todesgefahr. Laut Urteil filmte er die Taten und teilte die Aufnahmen – versehen mit prahlerischen Bemerkungen – später im Chat mit Gleichgesinnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-07-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Mehrspieler:innen-Challenge mit Winter-Games auf der Nintendo Switch (ab 4 Jahren).<br/><strong>Ort und Uhrzeit: </strong><a href="https://www.buecherhallen.de/zentralbibliothek-termin/buecherhallen-schnee-olympiade-nintendo-switch-winter-games/datum/20260207.html">Zentralbibliothek</a>, Hühnerposten 1, 20097 Hamburg   ·  10:00–13:30 Uhr<br/><strong>Preis: </strong>kostenlos</p><p>Workshop aus der Reihe „Finanzkompetenz für Kinder“ (8 bis 12 Jahre).<br/><strong>Ort und Uhrzeit: </strong><a href="https://www.buecherhallen.de/eidelstedt-termin/mit-geld-spielt-man-nicht/datum/20260207.html">Bücherhalle Eidelstedt</a>, Alte Elbgaustraße 12, 22523 Hamburg   ·  11:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>