<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regierungsmehrheit im Rentenstreit?:Jetzt laufen die Beichtstuhl-Gespräche</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/unions-strategie-enthuellt-rentenpaket-ohne-linke-sichern-6930322c1625eabef80e3c31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6930322c1625eabef80e3c32/d1201d2a018ed9d4611a781f7c2bbd45,a4db31eb?w=992" alt="Regierungsmehrheit im Rentenstreit?:Jetzt laufen die Beichtstuhl-Gespräche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es klingt nach einem verführerischen Angebot: Die Linke will sich im Bundestag bei der Abstimmung um die Rente enthalten und so der schwarz-roten Koalition zur Mehrheit verhelfen – trotz des anhaltenden Widerstands einer Gruppe von Aufständischen um Junge-Union-Chef Johannes Winkel (34).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Unions-Oberen aber denken gar nicht daran, die Hilfe der Linken in Anspruch zu nehmen. Sie wollen eine eigene Regierungsmehrheit für das Rentenpaket, erfuhr BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach wird die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/weil-linke-sich-enthalten-will-reform-kann-auch-ohne-renten-rebellen-kommen-69302e0d34f148f9c60469f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Linken-Ankündigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> in hohen Unionskreisen als taktischer Trick gewertet, die vermeintlich ohne Hilfe der Linken handlungsunfähige Koalition vorzuführen. Deshalb die kämpferische Ankündigung: „Wir werden weiter für eine eigene Mehrheit sorgen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die CDU/CSU-Fraktionsspitze hatte den Abweichlern eine Frist gesetzt. Bis Mittwoch, 12 Uhr, sollten sie abschließend erklären, ob sie bei ihrer Ablehnung bleiben. Danach wollte sich die Unionsspitze jedoch nicht dazu äußern, ob und gegebenenfalls wie viele ihrer Abgeordneten das Ultimatum einhielten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jaaa, wir haben es geschafft:Deutschland kriegt die Frauen-EM!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauenfussball-deutschland-kriegt-die-em-2029-69305655c71d390e2ebccad6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69305655c71d390e2ebccad7/81ff96bf1cd5afb098f3a8eb38589231,d8639c87?w=576" alt="Jaaa, wir haben es geschafft:Deutschland kriegt die Frauen-EM!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die nächste </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-EM kommt nach Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Heim-EM der Männer im Sommer 2024 wird der DFB 2029 die Europameisterschaft der Frauen austragen. Der Deutsche Fußball-Bund setzte sich in Nyon bei der Wahl durch das UEFA-Exekutivkomitee gegen die gemeinsame Kandidatur von Dänemark und Schweden sowie die Einzel-Bewerbung von Polen durch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bo Henriksen ist nicht mehr Trainer von Mainz 05 nach sportlichen Misserfolgen.</p><p class="teaser__text">Holpriger Start für die Bayern zum Pokalspiel bei Union Berlin!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nach Mamas Tod bist du der Nächste“:Rapper Olexesh trauert um neugeborenen Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/olexesh-trauert-um-sein-neugeborenes-baby-69304cbbca8e6d676cf4a2e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69304cbbca8e6d676cf4a2e8/7ebf6e359febff9b5b12d6cf56bd8b38,fddf36af?w=576" alt="„Nach Mamas Tod bist du der Nächste“:Rapper Olexesh trauert um neugeborenen Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Darmstadt-Kranichstein – <!--]--><!--[--><b>Olexesh muss den wohl schlimmsten Schmerz durchstehen, den ein Mensch ertragen kann. Sein neugeborener Sohn ist gestorben. Auf Instagram postete der deutsch-ukrainische Rapper ein herzzerreißendes Foto: Er hält sein winziges Baby auf der Brust – im Krankenhaus, angeschlossen an Schläuche. Dazu schreibt er: „Ruhe in Frieden, Mian Maxim Kosarev, mein Leben, mein Glück auf Erden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Foto zeigt einen Moment, in dem offenbar noch um das Leben des Neugeborenen gekämpft wurde. Doch am Ende konnten die Ärzte den kleinen Jungen nicht retten. Olexesh lässt seine Fans an seiner Trauer teilhaben. In seinem emotionalen Posting erklärt er: „Die ganze Welt soll dich kennen. Alle, die Papa lieben, sollen dich auch lieben und wissen, dass es dich gab!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Olexesh hatte zuvor nicht verraten, dass er einen zweiten Sohn erwartet. Um so überraschender kommt die traurige Nachricht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist nicht der erste Schicksalsschlag, den der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rapper/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-19301324.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rapper<!--]--><!--]--></a><!--[--> in diesem Jahr verkraften muss. Erst im November war seine Mutter gestorben. Damals schrieb er bereits auf Instagram: „Ich bin am Ende meiner Kräfte und am Ende mit meinen Gefühlen (…). Ich habe heute den wichtigsten Menschen in meinem Leben verloren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerade zog er in eine hippe Stadtwohnung:Oma bezahlt Gerichtskosten für Skandal-Marius</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-oma-bezahlt-gerichtskosten-fuer-skandal-sohn-69301a0e8e5be81710cb8cd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69301a0e8e5be81710cb8cd8/9a2a65f556bf94ba35154eccc7699970,7ad0e66?w=992" alt="Gerade zog er in eine hippe Stadtwohnung:Oma bezahlt Gerichtskosten für Skandal-Marius" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer soll das bezahlen? Die Oma! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mette-Marits Skandal-Sohn Marius Borg Høiby hat jüngst vor Gericht eine empfindliche Niederlage erlitten. Er wollte das Enthüllungsbuch „Weiße Streifen, schwarze Schafe“ verbieten lassen. Nun bleibt er auf den Gerichtskosten sitzen. Er muss die Anwaltskosten des Verlags tragen und außerdem noch eine Summe an den Verlegerverband überweisen. Kostenpunkt: 530.000 Kronen (45.000 Euro).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf welche kuriose Weise jetzt ans Licht gekommen ist, dass Marius’ Oma die Summe bezahlen wird, warum Marius auf dem Papier pleite ist – und wie reich die Oma sein soll, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Speisen sind inklusive:Glühwein gibt es auf diesem Weihnachtsmarkt per Flatrate</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/gluehwein-gibt-es-auf-diesem-weihnachtsmarkt-per-flatrate-6926db8ef60b758bebd581a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926db8ef60b758bebd581a7/2e33bf6304a8a58db0afe655d99251a7,a278f29a?w=576" alt="Auch Speisen sind inklusive:Glühwein gibt es auf diesem Weihnachtsmarkt per Flatrate" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Besuch auf einem Weihnachtsmarkt kann ziemlich teuer werden. Die Preise für Glühwein und Co. sind vielerorts gestiegen. Der vorweihnachtliche Spaß kann deshalb schnell den Geldbeutel strapazieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Flatrate hilft da mitunter weiter, damit die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> überschaubar bleiben.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->In Berlin ist das auf dem „All-inclusive-Weihnachtsmarkt“ am Spreespeicher, direkt an der Oberbaumbrücke, auch in diesem Jahr wieder möglich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Konzept entstand während der Corona-Pandemie im Jahr 2020. Seitdem hat sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/weihnachtsmarkt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21225368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Bundeshauptstadt etabliert. Dank All-inclusive-Ansatz können Besucher den Markt ohne ständigen Griff ins Portemonnaie genießen. Die Preise (ab 29,90 Euro) variieren je nach Wochentag und Einlasszeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tickets können über die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.weihnachten-an-der-spree.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Homepage<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Veranstalters gebucht werden. Der wirbt: „Es erwarten Sie weihnachtliche Köstlichkeiten, gemütliche Sitzecken sowie die Möglichkeit, beim Baumstamm-Nageln oder Eisstockschießen mit Ihren Freunden oder Kollegen den Abend abzurunden.“ Im Ticketpreis enthalten seien der Eintritt, alle Getränke – auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/so-teuer-ist-der-weihnachtsmarkt-dieses-jahr-was-der-gluehwein-kostet-68f0c9a506329773ec6742d1"><!-- --><!--[--><!--[-->Glühwein<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und alle Speisen sowie die Unterhaltungsangebote.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Krisensitzung mit allen Bossen:Nächster Bundesliga-Trainer gefeuert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/naechster-bundesliga-trainer-gefeuert-6930269b1625eabef80e3ac8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6930269b1625eabef80e3ac9/9257483cc9a24f425d7da728ff90d658,e5539341?w=576" alt="Nach Krisensitzung mit allen Bossen:Nächster Bundesliga-Trainer gefeuert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der nächste Trainer ist weg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Platz 18 in der Liga, nur ein Sieg. Und zuletzt die 0:4-Klatsche in Freiburg. Jetzt zieht der Verein die Reißleine. Bo Henriksen ist nicht mehr Trainer beim FSV Mainz 05.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt wird es für Mainz noch schwieriger!</p><p class="teaser__text">Im Sommer waren sie noch gefeierte Helden, jetzt stecken sie in der Krise!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Ex-Freund getötet:Ermordete Stefanie kämpfte gegen Gewalt an Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mord-in-graz-influencerin-stefanie-kaempfte-gegen-gewalt-an-frauen-692eee531b3201955317ec57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eee531b3201955317ec57/11553681b8746e8925698200caea5a68,22c568c2?w=656" alt="Vom Ex-Freund getötet:Ermordete Stefanie kämpfte gegen Gewalt an Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Influencerin Stefanie P. (32) kämpfte für Frauen in Not – bis sie selbst Opfer eines Verbrechens wurde. Ihr Ex-Freund Patrick M. (31) soll sie aus Eifersucht ermordet und in einem Koffer vergraben haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alles über das Engagement der jungen Frau und wie ihre Mitstreiterinnen um sie trauen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfassbar hässliche Bilder:Fan-Mob demoliert Bundesliga-Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-fan-mob-aus-magdeburg-demoliert-stadion-von-rb-leipzig-6930082e1625eabef80e3783</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6930082e1625eabef80e3783/f1ea4a625ae6309355339388b587d5a4,f5fe4331?w=320" alt="Unfassbar hässliche Bilder:Fan-Mob demoliert Bundesliga-Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Solche Bilder will niemand im Stadion sehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundesligist RB Leipzig steht im Viertelfinale des DFB-Pokals, bezwang am Dienstagabend Zweitliga-Schlusslicht Magdeburg mit 3:1 (2:1). Rund 7000 Gäste-Fans waren angereist. Und ein Großteil davon wütete im Stadion!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unfassbar: Zwischenzeitlich mussten die Toiletten im Gästebereich geschlossen werden, weil Waschtische und Armaturen im Männer-WC zerstört waren. Nach BILD-Informationen musste die Polizei während des Spiels in den Gästesektor – ebenfalls wegen massiver Zerstörungen. Darunter: herausgebrochene Sitze, Trennwände.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ganze Sitzschalen wurden im Stadion herausgebrochen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was von Bewerbern erwartet wird:Familie bietet 200.000 Euro für Babysitter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/familie-bietet-200-000-euro-gehalt-fuer-babysitter-was-von-bewerbern-erwartet-wird-692ec56e1b3201955317e842</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ec56e1b3201955317e842/8267dd90d4e96d58a453aa377f15e692/Kennung_Symbolfoto,a48e5ed2?w=320" alt="Was von Bewerbern erwartet wird:Familie bietet 200.000 Euro für Babysitter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Sie können gut mit kleinen Kindern umgehen, haben perfekte Manieren und sind bestens gebildet? Dann könnte dieser hoch bezahlte Job etwas für Sie sein. Allerdings gibt es dafür ein paar Voraussetzungen, die nicht viele Menschen erfüllen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Stellenanzeige des Unternehmens „Tutors International“, das sich auf Vollzeit-Privatunterricht für eine Kundschaft aus vermögenden Familien spezialisiert hat, heißt es: „Eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Nordlondon sucht eine erfahrene Lehrkraft, die ihren jüngsten Sohn auf seinem Weg zum englischen Gentleman begleitet.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kleine ist ein Jahr alt und steckt in einer „wichtigen Entwicklungsphase“. Er sammle Sinneserfahrungen, entdecke die Welt, probiere erste Laute. In der Anzeige für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/jobsuche/ratgeber-karriere-nachrichten-news-fotos-videos-17041556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Job<!--]--><!--]--></a><!--[--> heißt es: „Es ist ein typischer kleiner Junge in seinem Alter – interessiert sich für alles und lernt bereits mit erstaunlicher Geschwindigkeit.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Familie, die ihren jüngsten Sohn betreuen lassen möchte, residiert im Norden Londons<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere BILD-Reporter rasen:Der große Schlittentest im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/unsere-bild-reporter-rasen-der-grosse-schlittentest-im-video-692ffc2d285ba4a14dcf1b65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ffc2d285ba4a14dcf1b66/e06ba577d4c5141c3a9202decb9508ea,34f59f42?w=576" alt="Unsere BILD-Reporter rasen:Der große Schlittentest im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die rasenden BILD-Reporter testen die besten Schlitten-Modelle 2025.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläres Comeback:Mercedes bringt Kultmodell zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/mercedes-g-klasse-cabrio-rueckkehr-als-viertuerer-enthuellt-693007a434f148f9c604660b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693007a434f148f9c604660b/855c089665568afb8f535a251a0850bf,84788f9?w=656" alt="Spektakuläres Comeback:Mercedes bringt Kultmodell zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die G-Klasse-Modellfamilie von Mercedes wächst weiter: Im nächsten Jahr soll das Cabriolet zurückkehren! Bereits vor der IAA Mobility 2025 hatte Mercedes die Erweiterung der G-Klasse angekündigt. Nun gibt es erste offizielle Fotos von leicht getarnten Prototypen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Blick auf die Bilder beantwortet die brennendsten Fragen: Das neue Cabrio kommt als Viertürer und behält das klassische Stoffverdeck. Auch die ikonische dritte Bremsleuchte oberhalb des Reserverads bleibt erhalten. Der Vorgänger war noch ein Zweitürer mit kurzem Radstand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Allzu viel ist noch nicht zu erkennen, aber sicher ist: Das Stoffverdeck bleibt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Motoren zum Start verfügbar sein werden, bleibt vorerst ein Geheimnis.</b><!--]--><!--[--> Aktuell gibt es in der G-Klasse hauptsächlich Sechszylinder-Mildhybride sowie reine E-Antriebe. Ein V8 ist der AMG-Variante vorbehalten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall Fabian:Mordverdächtige bleibt in Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mord-in-guestrow-gina-h-kaempft-gegen-u-haft-692fec0c1625eabef80e355b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fec0c1625eabef80e355b/7fa7a4f5fc72de7b5da710c109bf9a17,6d9841da?w=320" alt="Fall Fabian:Mordverdächtige bleibt in Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock/Güstrow – <!--]--><!--[--><b>Es ist einer der erschütterndsten Kriminalfälle Mecklenburg-Vorpommerns: der Mord an Fabian (†8) aus Güstrow. Seit Anfang November sitzt Gina H. (29) in Untersuchungshaft – doch ihr Anwalt ist überzeugt, dass sie dort zu Unrecht festgehalten wird. Am Mittwoch hat das Amtsgericht Rostock entschieden, dass sie weiter in Haft bleibt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein dunkelblauer Transporter der JVA Bützow fährt um 12.50 Uhr in die Tiefgarage vom Amtsgericht Rostock. Zwei Justizbeamte haben die Verdächtige gefahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verteidiger Andreas Ohm hatte Haftprüfung beantragt. Sein Vorwurf: Die bestehenden Haftgründe beruhen ausschließlich auf Indizien – nicht auf Beweisen. Zu BILD sagte er nach dem Ende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/mord-an-fabian-8-mutmassliche-killerin-koennte-bald-wieder-freikommen-69248fa1c5f48ea56094438c"><!-- --><!--[--><!--[-->Haftprüfung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass er noch am Mittwoch Haftbeschwerde einlegen wolle, auf eine Entscheidung vor Weihnachten hoffe. Ohm: „Den Begriff dringender Tatverdacht kann man ziehen wie ein Gummiband.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fabian war am 10. Oktober spurlos verschwunden. Vier Tage später fand ausgerechnet Gina H., die Ex-Freundin seines Vaters, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/an-diesem-tuempel-fand-eine-spaziergaengerin-die-leiche-von-fabian-8-68ef49f006329773ec67281b"><!-- --><!--[--><!--[-->Leiche des Jungen an einem Tümpel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Leichnam des ermordeten Jungen war laut Polizei „vermutlich zur Verschleierung der Spurenlage“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mord-bei-aktenzeichen-xy-ermittler-fabians-leiche-wurde-angezuendet-690b0f58c629456c30f8aa41"><!-- --><!--[--><!--[-->angezündet <!--]--><!--]--></a><!--[-->worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Gebäude geräumt:Bombendrohung in Mönchengladbach</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bedrohung-in-moenchengladbach-polizei-sperrt-bismarckplatz-69304a11ca8e6d676cf4a29b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69304a11ca8e6d676cf4a29b/daf779fe948bc59a9559db180cd80316,11614f32?w=320" alt="Mehrere Gebäude geräumt:Bombendrohung in Mönchengladbach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mönchengladbach – <!--]--><!--[--><b>Nach Hinweisen auf eine mögliche Bedrohungslage hat die Polizei in Mönchengladbach den Bismarckplatz in der Innenstadt abgesperrt. Nach BILD-Informationen handelt es sich um eine Bombendrohung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem würden mehrere umliegende Gebäude geräumt, teilte die Polizei mit. Zahlreiche Beamte seien im Einsatz, um Hinweisen nachzugehen. Details nannte sie nicht. Eine Polizeisprecherin bestätigte gegenüber BILD die Bedrohungslage und den Einsatz eines Sprengstoff-Spürhundes. Nach BILD-Informationen gab es eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bombendrohung/fotos-video-news-19668150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bombendrohung<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Sprengstoff-Spürhund kam an einer Bushaltestelle zum Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">58-Jähriger will Polizei verulken. Das kann ihn teuer zu stehen kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 16:37:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>