<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dumping-Kette in der Schanze: Sind sich die Hipster zu fein für billigen Kaffee?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dumping-kette-in-der-schanze-sind-sich-die-hipster-zu-fein-fuer-billigen-kaffee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251021-111329-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=760px%2C73px%2C1301px%2C1302px&webp=1" alt="Dumping-Kette in der Schanze: Sind sich die Hipster zu fein für billigen Kaffee?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit einer fetten Baustelle vor der Tür ist das Cafe an diesem Tag besonders gebeutelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Selten hat die Eröffnung eines Cafés in Hamburg für so große Befürchtungen gesorgt wie die von „Lap Coffee“ in der Sternschanze. Mit Espresso für 1,50 Euro, Cappuccino oder Filterkaffee für 2,50 Euro setzt der Laden Preismaßstäbe, an die kleine, inhabergeführte Cafés sich unmöglich anpassen können. Doch auch eineinhalb Monate nach dem Start Mitte September ist der große „Lap“-Schock ausgeblieben: Anders als in Berlin, wo es mittlerweile 15 Filialen gibt, scheint die Billig-Kette hier nicht so viel Anklang zu finden. Sind sich die Hamburger zu fein für billigen Kaffee? Und wie schmeckt es dort überhaupt? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV machte ihn berühmt: Hamburgs bekanntester Tierfreund tritt ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tv-star-frank-weber-hamburgs-bekanntester-tierfreund-tritt-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/2510-fuhrungswechsel-frank-sabine-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C712px%2C989px%2C988px&webp=1" alt="TV machte ihn berühmt: Hamburgs bekanntester Tierfreund tritt ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Herz für Pfötchen: Sabine Löwenstrom übernimmt die Leitung des Franziskus Tierheims von Frank Weber.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Franziskus Tierheim</span></p><p><strong>Er war das Gesicht des Hamburger Tierschutzes – jetzt zieht er sich zurück: Nach mehr als 20 Jahren an der Spitze des Franziskus Tierheims in Lokstedt hat Frank Weber die Leitung abgegeben. Der langjährige <a href="https://www.mopo.de/hamburg/vox-moderator-frank-weber-warnt-hamburger-tierheim-versinkt-in-problemhunden/">Tierheimchef und Moderator der VOX-Sendung „hundkatzemaus“ </a>wurde am Wochenende im Rahmen einer emotionalen Feier verabschiedet.</strong></p><p>Weber prägte das Tierheim seit 2004 wie kein anderer. Unter seiner Leitung wurde es zu einem modernen Zuhause für Tiere in Not – hell, offen, mit Begegnungsflächen wie dem beliebten Pfötchen-Café. Doch Weber kümmerte sich nicht nur um Hunde, Katzen und Kleintiere, sondern auch um große Tierschutzthemen: Er kämpfte gegen illegalen Welpenhandel, machte Missstände öffentlich und gab dem Tierschutz in Hamburg eine laute Stimme.</p><p>Seine Nachfolgerin ist Sabine Löwenstrom, seine bisherige Stellvertreterin. Sie arbeitet seit über zehn Jahren im Tierheim, ist seit Kurzem auch im Vorstand des Bundes gegen Missbrauch der Tiere und kennt den Betrieb in- und auswendig. „Ich bin mit dem Franziskus Tierheim gewachsen“, sagt sie. „Die Tiere stehen bei uns immer im Mittelpunkt – das bleibt auch so.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder! Köhlbrandbrücke gesperrt – hier droht bald Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/koehlbrandbruecke-gesperrt-rund-um-den-hafen-drohen-behinderungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552064931-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schon wieder! Köhlbrandbrücke gesperrt – hier droht bald Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am kommenden Wochenende wird die Köhlbrandbrücke erneut gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wegen dringender Sanierungsarbeiten muss die Köhlbrandbrücke am kommenden Wochenende erneut voll gesperrt werden. Die Polizei rechnet mit Verkehrsbehinderungen.</strong></p><p>Aufgrund von Brückensanierungsarbeiten wird die Köhlbrandbrücke erneut voll gesperrt, und zwar von Freitag, 24. Oktober, 22 Uhr bis Montag, 27. Oktober, 5 Uhr, wie die Hafenbehörde mitteilt. Es ist die siebte Vollsperrung der maroden Brücke in diesem Jahr – und sie war eigentlich nicht vorgesehen, wurde aber nötig, weil die vom 10. bis 13. Oktober begonnenen Schweißarbeiten an der Brücke nicht rechtzeitig beendet werden konnten. Laut Polizei ist mit Verkehrsbeeinträchtigungen zu rechnen. Eine Umleitungsstrecke wird ausgeschildert sein.</p><p>Mehr als sieben Millionen Euro wird der Unterhalt der Brücke in diesem Jahr kosten, wie aus einer Senatsanfrage der CDU hervorgeht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Überraschend, markant”: Mahnmal St. Nikolai wird umgestaltet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschend-markant-mahnmal-st-nikolai-wird-umgestaltet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/perspektive-woelberstieg-trostbruecke-c-mima-architektur-grauwald-studio.jpg?resize=300%2C300&crop=356px%2C213px%2C683px%2C682px&webp=1" alt="„Überraschend, markant”: Mahnmal St. Nikolai wird umgestaltet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll der Pavillon am Mahnmal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: mima architektur grauwald studio</span></p><p><strong>Das Mahnmal St. Nikolai in Hamburg wird neugestaltet. Dafür werden Mittel des Bundesprogramms „Nationale Projekte des Städtebaus“ bereitgestellt. Den offenen Architekturwettbewerb für die Neugestaltung konnte ein Hamburger Architekturbüro für sich entscheiden.</strong></p><p>Die Ruine der ehemaligen Hauptkirche St. Nikolai am Hopfenmarkt soll neu gestaltet werden. Zur „Neuordnung des Mahnmals St. Nikolai“ lief ein offener Architekturwettbewerb, den das Hamburger Architekturbüro MIMA Architektur zusammen mit GDLA Landschaftsarchitektur (Heidelberg) nun für sich entschieden hat.</p><p>Das Bauprojekt zur Umgestaltung des Mahnmals St. Nikolai wird durch Mittel des Bundesprogramms „Nationale Projekte des Städtebaus“ gefördert, das Orte der Demokratiebildung mit überregionaler Bedeutung unterstützt. Darüber hinaus beteiligen sich die Behörde für Stadtentwicklung und Wohnen sowie die Stiftung Mahnmal St. Nikolai e.V. an der Finanzierung. Insgesamt beläuft sich das Budget für das Projekt auf 5,1 Millionen Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast jeder 2. türmt: Senat verschärft Regeln im Abschiebezentrum – „wie ein Knast“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-verschaerft-regeln-im-dublin-zentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/528112871.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fast jeder 2. türmt: Senat verschärft Regeln im Abschiebezentrum – „wie ein Knast“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Dublin-Zentrum in Rahlstedt werden Asylbewerber untergebracht, die in anderen EU-Ländern Ansprüche auf Sozialleistungen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-Pool | Christian Charisius</span></p><p><b>Im Dublin-Zentrum in Rahlstedt sind Asylbewerber untergebracht, die in andere EU-Staaten abgeschoben werden sollen. Ab dem kommenden Jahr gilt in der EU ein schärferes Asylrecht und Hamburg führt die strengeren Regeln in seinem Dublin-Zentrum bereits jetzt ein, wie der Senat auf Anfrage der Linken mitteilt. Die Zahlen in der Senatsantwort zeigen, dass das Zentrum in Rahlstedt bislang kaum ausgelastet ist – und dass immer wieder Geflüchtete vor der Abschiebung verschwinden.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieten gesunken: Überraschende Entwicklung auf dem Hamburger Immobilienmarkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-mieten-gesunken-ueberraschende-entwicklung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/505835471.jpg?resize=300%2C300&crop=2422px%2C0px%2C5469px%2C5464px&webp=1" alt="Mieten gesunken: Überraschende Entwicklung auf dem Hamburger Immobilienmarkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg ist das Wohnen zur Miete weiter teuer (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p id="h-mietwohnungen-in-hamburg-sind-auf-immobilienportalen-etwas-gunstiger-geworden-im-dritten-quartal-fielen-die-angebotsmieten-um-0-2-prozent-im-vergleich-zum-vorquartal-wie-das-kiel-institut-fur-weltwirtschaft-mitteilte-die-inflation-ist-dabei-nicht-berucksichtigt-grundlage-ist-der-greix-mietpreisindex-des-forschungsinstituts"><strong>Mietwohnungen in Hamburg sind auf Immobilienportalen etwas günstiger geworden. Im dritten Quartal fielen die Angebotsmieten um 0,2 Prozent im Vergleich zum Vorquartal, wie das Kiel Institut für Weltwirtschaft mitteilte. Die Inflation ist dabei nicht berücksichtigt. Grundlage ist der „Greix-Mietpreisindex“ des Forschungsinstituts.</strong></p><p>In Kiel legten die Angebotsmieten leicht um 0,4 Prozent zu. In Lübeck erhöhten sie sich um 1,4 Prozent. Die Entwicklungen in den einzelnen Städten wurden von den Wissenschaftlern nicht kommentiert.</p><p>Das Kiel Institut registrierte in 37 deutschen Städten und Regionen einen Anstieg der Angebotsmieten um nominal 0,5 Prozent. „Die Preisdynamik am Mietmarkt hat sich nach den hohen Steigerungen der letzten Jahre deutlich abgekühlt“, sagte der zuständige Projektleiter, Jonas Zdrzalek.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körnerkissen löst Feuerwehreinsatz im UKE aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brandgeruch-auf-station-brandeinsatz-im-uke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/105811001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1318px%2C553px%2C892px%2C893px&webp=1" alt="Körnerkissen löst Feuerwehreinsatz im UKE aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Universitätsklinikum Eppendorf (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>In der Universitätsklinik Eppendorf ist es am Dienstagabend zu einem Feuerwehreinsatz gekommen. Der Grund: ein angekokeltes Körnerkissen.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Feuerwehr gegen 22.55 Uhr. Wie ein Sprecher bestätigte, sei in der Einsatzzentrale die Auslösung der automatischen Brandmeldeanlage angezeigt worden. Daraufhin rückten mehrere Löschzüge zur Martinistraße an.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mercedes-faehrt-in-gegenverkehr-und-kollidiert-mit-suv/">Trümmerfeld in Hamburg: Mercedes kracht in SUV und schleudert auf Gehweg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 08:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld in Hamburg: Mercedes kracht in SUV und schleudert auf Gehweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mercedes-faehrt-in-gegenverkehr-und-kollidiert-mit-suv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hncs-mercedes-rammt-land-rover-in-kurve-20251021-0006-1.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C264px%2C816px%2C816px&webp=1" alt="Trümmerfeld in Hamburg: Mercedes kracht in SUV und schleudert auf Gehweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Mercedes ist das linke Vorderrad herausgerissen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Am Dienstagabend ist ein Mercedes in Neugraben-Fischbek in den Gegenverkehr geraten. Dort kollidierte er mit einem SUV. Es entstand ein großes Trümmerfeld.</strong></p><p>Der 63-jährige Mercedes-Fahrer fuhr gegen 18.25 Uhr mit seinem Wagen auf dem Ehestorfer Heuweg, als er aus noch ungeklärter Ursache in den Gegenverkehr geriet. Er kollidierte dabei mit einem Land Rover Defender und schleuderte zurück auf den Gehweg. Der 63-Jährige wurde dabei verletzt und musste mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/alarm-am-flugafen-gegenstand-auf-baustelle-sorgt-fuer-aufregung/">Alarm am Hamburger Flughafen: Verdächtiger Gegenstand auf Baustelle entdeckt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburger Brennpunkt-Siedlung: Bezirks-Bürokraten verhindern Packstationen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bezirks-buerokraten-verhindern-packstation-begruendung-ist-irre/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/416294998-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=65px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="In Hamburger Brennpunkt-Siedlung: Bezirks-Bürokraten verhindern Packstationen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Großsiedlung Osdorfer Born sollte an vier Standorten neue Packstationen errichtet bekommen. Nun stellt sich die Stadtverwaltung quer. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>In Hamburg stehen sie an vielen Ecken: die gelben Automaten, an denen man seine Pakete abholen kann, wann immer es passt. Nur ausgerechnet am Osdorfer Born, einer Großsiedlung im Westen, soll das nicht erlaubt sein. Dort ist ein Streit entbrannt, der zeigt, wie kompliziert Hamburg manchmal sein kann, wenn es eigentlich ganz einfach wäre. Denn während Senat und SAGA eine Packstationsoffensive vorantreiben und die Bezirkspolitik neue Paketstationen längst beschlossen hat, erklärt die Altonaer Verwaltung das Aufstellen einer Packstation kurzerhand für rechtswidrig.</strong></p><p>Die Idee ist charmant: Der städtische Wohnungsanbieter SAGA will seine Anlagen moderner machen – und dafür gemeinsam mit der DHL-Tochter „DeinFach“ neue, digitale Paketboxen aufstellen. Nicht nur für DHL-Kunden, sondern auch für Hermes, DPD oder Amazon – ein offenes System für alle Anbieter, das allen Bewohner:innen zugutekommen soll.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>400 Mio. Euro neue Schulden: Wofür der Senat jetzt extra Geld ausgibt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/400-mio-euro-neue-schulden-wofuer-der-senat-jetzt-extra-geld-ausgibt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/482726695-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1315px%2C724px%2C959px%2C959px&webp=1" alt="400 Mio. Euro neue Schulden: Wofür der Senat jetzt extra Geld ausgibt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Köhlbrandbrücke im Hamburger Hafen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p id="h-hamburg-macht-neue-schulden-der-senat-hat-beschlossen-das-bisherige-sondervermogen-schnellbahnausbau-deutlich-auszuweiten-und-mit-zusatzlichen-400-millionen-euro-zu-fullen-kunftig-soll-der-fonds-auch-andere-grosse-verkehrsprojekte-der-stadt-finanzieren-etwa-den-neubau-der-kohlbrandquerung-oder-den-ausbau-des-hafens-im-westen"><strong>Hamburg macht neue Schulden: Der Senat hat beschlossen, das bisherige „Sondervermögen Schnellbahnausbau“ deutlich auszuweiten und mit zusätzlichen 400 Millionen Euro zu füllen. Künftig soll der Fonds auch andere große Verkehrsprojekte der Stadt finanzieren. Etwa den Neubau der Köhlbrandquerung oder den Ausbau des Hafens.</strong></p><p>Das Sondervermögen bekommt deshalb auch einen neuen Namen: „Finanzierung Verkehrsinfrastruktur Hamburg“. Insgesamt stehen damit rund 2,3 Milliarden Euro zur Verfügung – Geld, das Hamburg gezielt für den Ausbau von Straßen, Brücken, Bahnlinien und Tunnel einsetzen will.</p><p>Bisher diente das Sondervermögen vor allem dazu, die milliardenteuren Schnellbahnprojekte wie den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/planaenderung-u5-wird-ueberraschend-verlaengert-diese-stadtteile-profitieren/">Bau der U5 </a>oder die Verlängerung der U4 zu stemmen, ohne den Kernhaushalt zusätzlich zu belasten. Mit der Neuausrichtung soll es künftig auch für andere Großprojekte genutzt werden, die Hamburgs Verkehrsnetz fit für die Zukunft machen sollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Kunst im Hörsaal: Wertvolles Gemälde kehrt an Uni Hamburg zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wertvolles-gemaelde-kehrt-an-uni-hamburg-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/553842758-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=266px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Große Kunst im Hörsaal: Wertvolles Gemälde kehrt an Uni Hamburg zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hauke Heekeren, Präsident der Universität Hamburg und Antje Nagel, Sammlungsbeauftragte und Leitung Unimuseum, vor drei Gemälden von Oskar Kokoschka, die jetzt an die Universität zurückgekehrt sind. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>55 Jahre lang hing in einem Hörsaal der Uni Hamburg ein dreiteiliges Gemälde des Künstlers Kokoschka. Es gilt als das wertvollste Werk der Uni-Sammlung. Nach längerer Abwesenheit ist es nun wieder da – wasserdicht.</strong></p><p>Etwa zwei Jahre nach Abschluss der Sanierungsarbeiten hängt jetzt auch das dreiteilige Gemälde des österreichischen Künstlers Oskar Kokoschka wieder an der Wand neben den Sitzreihen des Hörsaales D im Philosophenturm. Das Werk gilt als das bekannteste und wertvollste Bild der Uni-Sammlung – und ist jetzt gut gegen Wasser und zu viel Luftfeuchtigkeit geschützt, wie die Universität mitteilte.</p><p>Denn während der etwa fünfjährigen Sanierungsarbeiten im höchsten Gebäude auf dem Campus Von-Melle-Park war in den Hörsaal auch eine Sprinkler-Anlage eingebaut worden. Weil die beim Auslösen mehrere Hektoliter Wasser von der Decke sprühen würde, musste auch das Gemälde geschützt werden. Es wurde deshalb wasserdicht verglast. Damit auch die übers Jahr schwankende Luftfeuchtigkeit in dem abgedichteten Rahmen ausgeglichen werden kann, sind zudem Kunststoffplatten aus Silica-Gel angebracht worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Love-Scammer soll 14.000 Euro erbeutet haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/lovescammer-soll-14-000-euro-erbeutet-haben-gerichtsprozess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/269284255-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Love-Scammer soll 14.000 Euro erbeutet haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Love-Scammer soll 14.000 Euro erbeutet haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-tmn/Zacharie Scheurer</span></p><p><strong>Love-Scammer gaukeln ihren Opfern die große Liebe vor – aber wollen in Wirklichkeit nur eines: Geld. Am Mittwoch steht ein mutmaßlicher Betrüger (55) in Bergedorf vor Gericht. Er soll eine Frau um 14.000 Euro erleichtert haben, die Staatsanwaltschaft wirft ihm gewerbsmäßigen Betrug in elf Fällen vor.</strong></p><p>Laut Anklage soll der Beschuldigte im Januar 2024 über eine Datingplattform Kontakt zu einer Frau aufgenommen und vorgetäuscht haben, an einer ernsthaften Beziehung interessiert zu sein.</p><p>Im Laufe der folgenden Wochen soll der Mann die Geschädigte immer wieder um Geld gebeten haben. Die Frau glaubte an die gemeinsame Zukunft – und überwies beziehungsweise übergab ihm insgesamt mehr als 14.000 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>