<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>CDU-Kandidat Sven Schulze:Sachsen-Anhalts neuer Ministerpräsident gewählt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-kandidat-sven-schulze-sachsen-anhalts-neuer-ministerpraesident-gewaehlt-6979ba6e4773ce80c72ddbc5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ba6e4773ce80c72ddbc6/4218ab5351ee9b914a0426d9e2cb34a5,1c2b2b8d?w=992" alt="CDU-Kandidat Sven Schulze:Sachsen-Anhalts neuer Ministerpräsident gewählt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Sven Schulze (46, CDU) ist am Mittwochvormittag mit 58 Stimmen zum neuen Ministerpräsidenten von Sachsen-Anhalt gewählt worden. Er ist damit der Nachfolger von Reiner Haseloff (71, CDU). Schulze erhielt sogar zwei Stimmen mehr, als die Deutschland-Koalition aus CDU, SPD und FDP im Landtag hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Gratulanten waren der Landtagspräsident und der bisherige Ministerpräsident Haseloff, danach reihte sich auch AfD-Fraktionschef und Oppositionsführer Ulrich Siegmund (35) ein. Haseloff räumte die Regierungsbank, wo er bisher noch als geschäftsführender MP saß und wechselte in die letzte Reihe der CDU-Fraktion. Schulze legte unmittelbar danach seinen Amtseid ab, wählte dafür den Zusatz „so wahr mir Gott helfe“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner ersten Rede als neu gewählter Ministerpräsident sagte Schulze, es sei eine große Ehre, für die Menschen in Sachsen-Anhalt zu arbeiten. Er dankte ausdrücklich auch denen aus der Opposition, die ihm seine Stimme gegeben haben. Diese breite Mehrheit sei ein gutes Zeichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienzoff bei den Beckhams:Sie verzeihen ihm unter einer Bedingung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-versoehnung-mit-seinen-eltern-unter-einer-bedingung-6979a678fe9fcdf90e7cbd1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a678fe9fcdf90e7cbd1d/63111234ae102c0c3db1dcd78aa31cde,7996b4ea?w=992" alt="Familienzoff bei den Beckhams:Sie verzeihen ihm unter einer Bedingung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Familienstreit der Beckhams ist eskaliert: Zwischen David, Victoria und ihrem Sohn Brooklyn herrscht Funkstille, nur noch Anwälte sprechen miteinander. Der Grund? Ein geplatzter Hochzeitsplan und ein Tanz, der zum Familiendrama wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brooklyn erhebt schwere Vorwürfe gegen seine Eltern und zieht auf Instagram heftig vom Leder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun bieten David und Victoria laut einem Insider Brooklyn die Versöhnung an, unter einer Bedingung, die er aber kaum erfüllen kann. Die Details der Beckham-Familienfehde – jetzt mit BILDplus lesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beschluss „noch in diesem Jahr“:Regierung will Acht-Stunden-Tag kippen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/beschluss-in-diesem-jahr-regierung-will-starren-8-stunden-tag-kippen-697870a6fe9fcdf90e7cabc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697870a6fe9fcdf90e7cabc1/7e13e3165020dbed0bca863763dd7e18,d8c54963?w=992" alt="Beschluss „noch in diesem Jahr“:Regierung will Acht-Stunden-Tag kippen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Millionen Arbeitnehmer könnten bald Arbeitszeit und Freizeit viel flexibler planen. In der neuen nationalen Tourismusstrategie, die das Bundeskabinett heute beschließt, findet sich eine echte Job-Revolution. Die Regierung will „die Möglichkeit einer wöchentlichen anstatt einer täglichen Höchstarbeitszeit schaffen“, heißt es in dem Papier, das BILD exklusiv vorliegt. Dies diene einer besseren Vereinbarkeit von Familie und Beruf. Eltern z. B. könnten dann länger am Stück arbeiten – und anschließend freihaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut aktuellem Arbeitszeitgesetz dürfen 8 Stunden pro Tag nur auf maximal 10 Stunden erhöht werden, wenn innerhalb von sechs Monaten ein 8-Stunden-Durchschnitt pro Werktag eingehalten wird. Für die Tourismusbranche und das Gastgewerbe mit Saison-, Wochenend- und Nachtarbeit winkt eine erhebliche Erleichterung, das geplante neue Arbeitszeitgesetz wird dann aber für alle Wirtschaftssektoren gelten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christoph Ploß (40, CDU), Koordinator der Bundesregierung für Tourismus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christoph Ploß (40, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->), Koordinator der Bundesregierung für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tourismus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, kündigt in BILD einen Beschluss über die Flexibilisierung der Arbeitszeiten „noch in diesem Jahr“ an. Weiter: „Davon werden nicht nur mittelständische Unternehmen profitieren, sondern auch Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitnehmer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland.“ Auch Mehrarbeit soll laut Strategie-Papier attraktiver werden: „Als Anreiz wird der Bund Überstundenzuschläge steuerfrei stellen und einmalig gezahlte Prämien zur Ausweitung der Arbeitszeit bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/teilzeitjob/recht-news-fotos-videos-20112360.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Teilzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> steuerlich begünstigen“, heißt es darin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie die neue Therapie funktioniert:Dana Diekmeier gibt Update zu krebskranker Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wie-die-neue-therapie-funktioniert-dana-diekmeier-gibt-update-zu-krebskranker-tochter-6979b0c62c5dfdffe038bc38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979b0c62c5dfdffe038bc39/6599cab290342bf176b4921792989768,30e64495?w=576" alt="Wie die neue Therapie funktioniert:Dana Diekmeier gibt Update zu krebskranker Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der harte Kampf der Diekmeiers. Jetzt meldet sich Dana bei Instagram und gibt ein Update zum Gesundheitsstand ihrer kranken Tochter Delani (15).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dana Diekmeier (40), die Frau des ehemaligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verteidigers Dennis Diekmeier (36), schreibt: „Danke für die vielen lieben Nachrichten. Delanis Befunde sind stabil. Das ist ein ‚Teilerfolg‘.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einem Jahr wurde bei der ältesten Tochter des Paares ein Tumor an der Nebenniere diagnostiziert. Zwar wurde dieser operativ entfernt. Kurz danach entdeckten die Ärzte Metastasen in beiden Lungenflügeln bei dem Mädchen. Immer wieder muss sie lange Krankenhausaufenthalte hinnehmen, kämpft aber stets weiter. Immerhin: Weihnachten durfte die tapfere Diekmeier-Tochter zu Hause bei der Familie verbringen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/krebskranke-diekmeier-tochter-delani-15-gewinnt-reit-turnier-695e1f75af760025de95cf19"><!-- --><!--[--><!--[-->Anfang Januar gewinnt sie während einer Therapie-Pause sogar ein Springreitturnier<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dana Diekmeier jetzt über die Tumore: „Es sind nicht mehr geworden und die vorhandenen nicht größer. Leider sind sie aber auch nicht kleiner geworden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gewalt-Exzess am Wochenende:Polizei fordert ein Jahr Geisterspiele für Magdeburg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-magdeburg-polizei-fordert-1-jahr-geisterspiele-nach-gewalt-exzess-6978d109421b9660fac247c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978d109421b9660fac247c0/73b67e591f2c70fe3bda0a4d6e5f256f,a2b03f60?w=656" alt="Nach Gewalt-Exzess am Wochenende:Polizei fordert ein Jahr Geisterspiele für Magdeburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den schweren Ausschreitungen und Krawallen rund um das Ost-Derby am vergangenen Samstag zwischen dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-magdeburg/startseite-magdeburg-55900784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>1. FC Magdeburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dynamo-dresden/startseite-dynamo-46789412.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dynamo Dresden</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (1:2) fordert die Deutsche Polizeigewerkschaft (DPolG) Sachsen-Anhalt nun harte Konsequenzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei kam es zu gezielten und koordinierten Angriffen auf Einsatzkräfte, die mit Flaschen, Steinen, Mülltonnen, Bierfässern und Pflastersteinen attackiert wurden. Die Bilanz: fast 70 verletzte Einsatzkräfte, einige davon schwer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Landesvorsitzende der DPolG Sachsen-Anhalt, Olaf Sendel, fordert deshalb Geisterspiele beim 1. FC Magdeburg – und das für mindestens ein Jahr. In der Verantwortung sieht er den Deutschen Fußball-Bund (DFB) und die Deutsche Fußball Liga (DFL).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nur eine derart konsequente und gemeinsam getragene Maßnahme von DFL und DFB kann ein klares und unmissverständliches Signal setzen, dass der organisierte Fußball dieser Form der Gewalt entschieden entgegentritt und sie nicht duldet“, so Sendel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegner führte 2:0:Tränen-Drama bei Djokovic-Sieg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/novak-djokovics-dramatischer-sieg-verletzung-stoppt-lorenzo-musetti-6979ab90fe9fcdf90e7cbd57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ab90fe9fcdf90e7cbd57/6525083a43bbb8d0f0f45a56f522f82b,e174b47a?w=320" alt="Gegner führte 2:0:Tränen-Drama bei Djokovic-Sieg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war schon auf dem Weg zum Sieg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dramatischer Sieg für Superstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/australian-open-djokovic-verfehlt-ball-maedchen-um-20-zentimeter-6974ee5e707d4aa20758001e"><!-- --><!--[--><!--[-->Novak Djokovic<!--]--><!--]--></a><!--[--> (38)! Der Serbe steht im Halbfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne, weil der Italiener Lorenzo Musetti (23) beim Stand von 6:4, 6:3, 1:3 aus seiner Sicht aufgibt. Da Djokovics Achtelfinal-Gegner Jakub Mensik (20/Tschechien) wegen Verletzung zurückzog, hatte Djokovic kampflos die Runde der letzten Acht erreicht und profitiert nun erneut vom Verletzungspech eines Gegners.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein unfassbar bitterer Moment für Musetti, der die ersten beiden Sätze dominiert. Als klar wird, dass er nicht weitermachen kann, weint der Italiener bittere Tränen. Djokovic gibt danach zu: „Er war der bessere Spieler, ich war schon auf dem Weg nach Hause. 2:0 und dann aufgeben, das ist hart. Er hätte heute gewinnen müssen, ohne Zweifel. Ich bin mit meinem Spiel überhaupt nicht zufrieden. Ich wünsche ihm eine schnelle Genesung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Trump-Satz:„Man darf keine Waffen haben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-stellt-verfassungszusatz-infrage-man-darf-keine-waffen-haben-6979aa41707d4aa207583f8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979aa41707d4aa207583f8d/2167171a666b05bde3654fb283791a36,8173b32?w=320" alt="Brisanter Trump-Satz:„Man darf keine Waffen haben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die tödlichen Schüsse auf US-Bürger durch Bundes- und Grenzschutzbeamte halten Amerika in Atem! Und sie bringen Donald Trump (79) zu mehreren deutlichen Kurswechseln. Denn angesichts der aus dem Ruder laufenden Gewalt bei Einsätzen seiner Einsatzkräfte spürt der US-Präsident Wut in der amerikanischen Öffentlichkeit und wachsenden Gegenwind in der eigenen Partei. Deshalb rüstet Trump verbal ab – und rüttelt jetzt sogar erstmals am für die Amerikaner so wichtigen zweiten Verfassungszusatz, der Bürgern das Tragen einer Waffe erlaubt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump kritisierte, dass der bei einem Einsatz von Bundesbeamten in Minneapolis (US-Bundesstaat Minnesota) erschossene Krankenpfleger Alex Pretti (†37) eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> getragen habe. „Man darf keine Waffen haben, man darf nicht mit Waffen hereinlaufen, das geht nicht“, sagte der US-Präsident. Das ist brisant, da sich Trump stets für das Recht auf Besitz und Tragen von Waffen eingesetzt hatte und bei seinen Wahlen zudem von der extrem einflussreichen amerikanischen Waffenlobby unterstützt wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Waffe soll Alex Pretti (†37) bei sich getragen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bemüht sich zudem um Deeskalation. So lehnte er Prettis Einstufung als „Mörder“ ab. Auch auf die Frage, ob Pretti ein Attentäter sei, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ice-opfer-alex-pretti-kein-attentaeter-trump-widerspricht-eigener-regierung-69792331fe9fcdf90e7cba3b"><!-- --><!--[--><!--[-->antwortete er mit „nein“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sein Tod sei „einfach ein sehr unglücklicher Vorfall“, der untersucht werden müsse. Vorher hatte Trumps Vize-Stabschef Stephen Miller (40) geschrieben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/toedlicher-ice-einsatz-in-minneapolis-neue-aussage-zeugin-belastet-beamte-schwer-696f07383f1ef928c2fdc70d"><!-- --><!--[--><!--[-->Pretti<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei ein Attentäter, der „versucht hat, Bundesbeamte zu ermorden“. Vizepräsident JD Vance (41) teilte den Beitrag im Kurznachrichtendienst X, Heimatschutzministerin Kristi Noem (54) äußerte sich ähnlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gils mysteriöse Andeutung im Dschungelcamp:„Ich bin hier, um noch etwas zu erledigen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-gils-mysterioese-andeutung-6979b54e707d4aa207584021</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979b54e707d4aa207584022/34e50b3c1b3f1a8fd8db86d49c35e5c3,20e5f0f5?w=992" alt="Gils mysteriöse Andeutung im Dschungelcamp:„Ich bin hier, um noch etwas zu erledigen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Gil Ofarim (43) hält sich im Dschungelcamp bislang auffällig bedeckt. Trotz wiederholter Nachfragen erklärte der Musiker, er könne angeblich nichts zum Davidstern-Skandal sagen. Doch plötzlich lässt Gil jemanden an sich ran – und macht eine mysteriöse Andeutung. Im Gespräch mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stephen-duerr-im-steckbrief-kennen-sie-ihn-noch-aus-diesen-daily-soaps-62ce9c1960a3e73b21ea146c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Stephen Dürr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (51) scheint die Distanz, die er in den ersten Tagen aufgebaut hatte, zu schwinden. Zwischen den beiden Männern entsteht Vertrauen – und Gil beginnt, über das zu sprechen, was ihn wirklich umtreibt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Während der Nachtwache vertraut sich Gil Ofarim (l.) Stephen Dürr (51) an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gil weiß, wie umstritten sein Auftritt im Camp ist. Er sagt im Dschungeltelefon: „Meine Teilnahme hier ist kontrovers. Man muss heutzutage so aufpassen, was man sagt, man wird schnell gecancelt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem betont der Sänger, dass er nicht ohne Grund im Dschungel ist. Mit einem Satz bei der Nachtwache sorgt er für Rätselraten. Er vertraut sich Dürr an: „Ich bin unter anderem hier, um noch etwas zu erledigen, was ich zu machen habe.” Was meint Gil damit? Einen Neuanfang? Eine persönliche Abrechnung? Oder etwas ganz anderes?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unstimmigkeiten bei Transfers!:7 gefährliche BVB-Wahrheiten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-7-gefaehrliche-wahrheiten-transfers-miese-kritik-an-experten-spielweise-und-co-697903c0707d4aa2075839f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697903c0707d4aa2075839f5/547958479fb91f8fa83fcbb260bcdd80,cd817c06?w=576" alt="Unstimmigkeiten bei Transfers!:7 gefährliche BVB-Wahrheiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der BVB schwankt in seinen Leistungen zu sehr. Die Verantwortlichen machen keinen Hehl daraus, dass auch aus ihrer Sicht einige Dinge verbessert werden müssen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILdplus sieben gefährliche BVB-Wahrheiten. Erfahren Sie u.a., was bei Transfers problematisch ist, wofür Trainer Kovac kritisiert wird und wie es finanziell um Dortmund steht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Michael Leiters greift durch:Porsche-Chef setzt Top-Designer vor die Tür</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/porsche-chef-leiters-entlaesst-designchef-neue-aera-beginnt-6979cdb14773ce80c72ddced</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979cdb14773ce80c72ddcee/040ae835cc691986edac6f8bfec378a0,909c97b6?w=576" alt="Michael Leiters greift durch:Porsche-Chef setzt Top-Designer vor die Tür" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart - <!--]--><!--[--><b>Seit 28 Tagen ist Michael Leiters (54) erst Vorstandschef der Sportwagenfirma Porsche - und greift nun hart durch: Der langjährige Designchef Michael Mauer (63) muss gehen! Das erfuhr BILD von mehreren mit dem Vorgang vertrauten Personen. Nachfolger soll </b><!--]--><!--[-->Tobias Sühlmann (46) werden, der bisher bei McLaren ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um mehr als einen Generationswechsel. Es gehe auch darum, ein Zeichen zu setzen, dass eine neue Ära in Zuffenhausen anbrechen soll, sagte ein Insider. Und weiter: „Er hat den Auftrag, die Marke Porsche neu aufzustellen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt war Porsche in schweres Fahrwasser geraten, weil die falschen Modelle entwickelt wurden. So existiert der SUV Macan in seiner neuen Variante nur als Elektroauto, was bei den Kunden nicht gut ankam. Die Absatzzahlen brachen ein. Hinzu kommt, dass die Kosten bei der VW-Tochter aus dem Ruder gelaufen sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen der vielen Probleme musste Volkswagen-Chef Oliver Blume (57) die Spitze bei Porsche räumen. Die Familie Porsche/Piëch setzte als neuen Boss in Stuttgart Leiters durch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In diesen Branchen könnten Preise sinken:Was haben wir vom Deal mit Indien?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/was-haben-wir-vom-deal-mit-indien-69789ebefe9fcdf90e7cb050</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69789ebefe9fcdf90e7cb050/99533e86e4d447ca26ed3d2425f2fa39,75906c92?w=656" alt="In diesen Branchen könnten Preise sinken:Was haben wir vom Deal mit Indien?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neu-Delhi – <!--]--><!--[--><b>Wie profitieren wir in Deutschland von der „Mutter aller Deals“? Indien und die EU haben sich auf ein Freihandelsabkommen geeinigt. Fast zwei Jahrzehnte haben die beiden Parteien darüber verhandelt. Für mehr als 90 Prozent der EU-Exporte nach Indien kommt jetzt eine Zollsenkung. Und auch für indische Waren bei uns fallen die Zölle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prof. Gunter Schnabl, Direktor des Flossbach von Storch Research Institutes, zu BILD: „Grundsätzlich bedeuten Zollsenkungen niedrigere Preise für die Konsumenten. Das gilt auch für das Freihandelsabkommen mit Indien.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Modi verkündet Einigung zwischen Indien und EU über Freihandelsabkommen.</p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Die EU ist schon jetzt der größte Handelspartner Indiens. Bisher hatten Unternehmen aus der EU aber nur einen sehr eingeschränkten Zugang zum indischen Markt. Das soll sich mit dem EU-Indien-Deal nun ändern. Das Abkommen soll die EU-Exporte nach Indien verdoppeln – und damit Arbeitsplätze in der EU sichern. Bereits heute hängen an den EU-Exporten nach Indien 800.000 Arbeitsplätze in Europa.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1. Bericht zur Minneapolis-Tat:Mit 2 Glock-Pistolen feuerten Agenten auf Alex Pretti</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/erster-bericht-veroeffentlicht-mit-2-glock-pistolen-feuerten-agenten-auf-alex-pretti-6979a6e5707d4aa207583f26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a6e5707d4aa207583f26/6e7f0bd67f93a768329a0676e1bbcfa0,70631a43?w=320" alt="1. Bericht zur Minneapolis-Tat:Mit 2 Glock-Pistolen feuerten Agenten auf Alex Pretti" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Nach den tödlichen Schüssen auf den Krankenpfleger Alex Pretti (†37) in Minneapolis (US-Bundesstaat Minnesota) gibt es jetzt einen ersten offiziellen Bericht des Heimatschutzministeriums zu den Geschehnissen. CNN liegt der Bericht vor. Demnach gaben zwei Beamte am vergangenen Samstag die Schüsse auf Pretti ab, der gemeinsam mit anderen Bürgern von Minneapolis gegen die ICE-Einsätze demonstriert hatte. Der Bericht – der auf der ersten Untersuchung der Zoll- und Grenzschutzbehörde (CBP) zum Tod von Pretti basiert – besagt, dass ein Beamter mehrmals rief: „Er hat eine Waffe!“ Mehrere Agenten rangen Pretti zu Boden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter heißt es: „Etwa fünf Sekunden später feuerte ein Grenzschutzbeamter seine Dienstwaffe Glock 19 auf Pretti ab.“ Zeitgleich schoss ein weiterer Beamter mit einer Glock 47. Der Bericht fügt hinzu: „Nach der Schießerei teilte ein Grenzschutzbeamter mit, er habe Prettis Schusswaffe in seinem Besitz.“ Laut Bericht leisteten die Grenzschutzbeamten noch Erste Hilfe, die kam jedoch zu spät. Alex Pretti wurde gegen 9:32 Uhr für tot erklärt. Die Ergebnisse der Autopsie stehen noch aus. Der Bericht gibt nicht an, ob beide Schützen Pretti getroffen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Behörden machten bereits vor dem Bericht geltend, Pretti habe sich den Einsatzkräften mit einer Waffe genähert. Handyvideos von Augenzeugen vermitteln jedoch einen anderen Eindruck. Pretti ist kurz vor den tödlichen Schüssen mit einem Mobiltelefon in der Hand zu sehen, in keiner der bisher veröffentlichten Aufnahmen ist die Waffe, die er bei sich hatte, in seiner Hand zu erkennen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alex Pretti (†37) arbeitete als Krankenpfleger in Minneapolis <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:40:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>