<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Video vom Flughafen in Hanoi:Autsch! Emmanuel Macron von Brigitte geohrfeigt?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/emmanuel-macron-autsch-fing-er-sich-hier-eine-ohrfeige-von-brigitte-683420aa68d7712e54fbe92c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683420aa68d7712e54fbe92d/b21917a7f469e9f9c41c89e1743f183d,98d6447d?w=992" alt="Video vom Flughafen in Hanoi:Autsch! Emmanuel Macron von Brigitte geohrfeigt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hanoi –<!--]--><!--[--><b> Da ging die Flugzeugtür einige Sekunden zu früh auf! Am Sonntagabend kamen Frankreichs Präsident Emmanuel Macron und seine Frau Brigitte in Vietnam an. Und die Öffentlichkeit wurde Zeuge eines erstaunlichen Moments. Noch in der Maschine fängt sich Macron offenbar eine Ohrfeige von der Gattin ein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► DAS ist allem Anschein nach auf einem Video zu sehen, das Associated Press von der Landung am Flughafen von Hanoi veröffentlichte: Zunächst öffnet sich die Tür der Präsidentenmaschine, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Emmanuel Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> erscheint. Noch außerhalb des Blickfelds: offenbar seine Frau Brigitte. Plötzlich kommt ein Arm in rotem Jackett von der Seite – und trifft den Präsidenten mitten ins Gesicht!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Macron tritt zurück, als wolle er dem Schlag ausweichen, dann grüßt er nach draußen – und tut so, als sei rein gar nichts passiert. Nach einem Schnitt auf das Cockpit wechselt die Kamera einige Sekunden später wieder zur Tür. Und nach Macron verlässt dann auch Brigitte die Maschine. In rotem Jackett. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Kommentarspalten in den sozialen Kanälen explodierten. Der Élysée-Palast bestritt zunächst die Echtheit der Bilder, bevor diese doch für echt erklärt wurden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harter Sparkurs:Volvo baut 3000 Jobs ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/harter-sparkurs-volvo-will-3000-jobs-abbauen-68346a98559eab2f8a9ba276</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68346a98559eab2f8a9ba277/7631eea36bd582b18ce5f21888b96da1,21b26779?w=576" alt="Harter Sparkurs:Volvo baut 3000 Jobs ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Göteborg – <!--]--><!--[--><b>Es wird ernst bei Volvo! Der schwedische Autobauer will im Rahmen eines harten Sparkurses weltweit rund 3000 Verwaltungsstellen abbauen – einen Großteil davon in Schweden! Auch externe Berater müssen gehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kahlschlag betrifft rund 15 Prozent aller Büro-Arbeitsplätze, wie das vom chinesischen Geely-Konzern kontrollierte Unternehmen in Göteborg mitteilte. Grund: schlechte Zahlen, hohe Kosten – und ein stockender Elektroauto-Hochlauf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Volvo-Chef Hakan Samuelsson (74) findet klare Worte: „Die Automobilindustrie befindet sich mitten in einer schwierigen Phase.“ Man müsse jetzt reagieren: „Um diese zu bewältigen, müssen die Kosten strukturell sinken.“ Gespräche mit den Gewerkschaften seien geplant.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Unternehmensangaben sollen etwa 1200 Stellen direkt bei Volvo in Schweden wegfallen. Zusätzlich werden rund 1000 Beraterverträge beendet, die ebenfalls größtenteils in Schweden angesiedelt sind. Ende 2024 beschäftigte Volvo Cars weltweit rund 42.600 Vollzeitkräfte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Schnitt 50 Delikte am Tag!:Diplomaten pfeifen auf Verkehrsregeln</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-verkehrsverstoesse-von-diplomaten-diese-laender-liegen-vorne-683409167f7de9084f87aca6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683409167f7de9084f87aca7/6c9f53528f191d243a964993533eff5e,2a3cfb1b?w=576" alt="Im Schnitt 50 Delikte am Tag!:Diplomaten pfeifen auf Verkehrsregeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zurückhaltung und geschliffene Umgangsformen gelten als eine wichtige Eigenschaft von Diplomaten. Doch im Berliner Straßenverkehr lassen sie es immer häufiger daran fehlen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahl der Verkehrsverstöße von Diplomatenfahrzeugen ist erneut gestiegen. Im letzten Jahr wurden 18.288 Anzeigen registriert – das sind durchschnittlich 50 Delikte pro Tag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meistens handelt es sich um Falschparken oder zu schnelles Fahren, meldet der „Tagesspiegel“. D<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/verkehrsunfall/diplomaten-auto-kracht-in-transporter-47416818.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->och dank ihrer Immunität bleiben die Diplomaten ungeschoren<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders auffällig:</b><!--]--><!--[--> Die Fahrer der saudischen Botschaft führten mit 1225 Verstößen die Liste an. Dicht gefolgt von den USA mit 1162 Verstößen. Dahinter reihen sich der Irak, die Türkei und Aserbaidschan ein. Auch Katar, Ägypten, die Ukraine, Italien und die Vereinigten Arabischen Emirate sind auf der Liste der Verkehrssünder vertreten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung von Mallorca greift durch:Knallhart-Katalog! Die neuen Strafen vom Ballermann</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/knallharte-strafe-auf-mallorca-neuer-bussgeld-katalog-vom-ballermann-68330b79d892283a30e80b90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68330b79d892283a30e80b91/cb9d4169311866987d1463b3f73876fb,50064798?w=992" alt="Regierung von Mallorca greift durch:Knallhart-Katalog! Die neuen Strafen vom Ballermann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca macht Ernst! Eine neue Verordnung zur Förderung des „zivilen Zusammenlebens“ wurde im Amtsblatt der Baleareninsel veröffentlicht und gilt ab sofort. Im Klartext: Wer sich danebenbenimmt, zahlt – und zwar richtig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was im neuen Bußgeldkatalog vom Ballermann steht – und was Sauftouristen, Balkonkletterern, aber auch Wildpinklern jetzt droht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Keine journalistischen Fragen, sondern eine Agenda“:Laschet zofft sich wegen Israel mit ZDF-Moderator</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zdf-laschet-zofft-sich-wegen-israel-mit-moderator-wunn-6834136811c54108e4fe94b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834136811c54108e4fe94ba/7bbc8f9c99615f2c661093060f63828f,7cc1fb5a?w=576" alt="„Keine journalistischen Fragen, sondern eine Agenda“:Laschet zofft sich wegen Israel mit ZDF-Moderator" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Montag um kurz nach 8 Uhr wurde es auf einmal hitzig im ZDF-Morgenmagazin! Das Thema: die humanitäre Lage im Gazastreifen. Erst seit Kurzem lässt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wieder Hilfskonvois in das Palästinensergebiet – für viele Staatschefs, auch die deutsche Bundesregierung, kommt allerdings viel zu wenig Hilfe bei der Bevölkerung an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sagte am Montagmorgen auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/armin-laschet/armin-laschet-alle-infos-76681878.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Armin Laschet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der neue Vorsitzende des Auswärtigen Ausschusses, im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Morgenmagazin – aber dann zoffte er sich plötzlich mit dem Moderator Andres Wunn, weil dieser sich von Laschet auf die Füße getreten fühlte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Frage an Laschet: „Verstößt Israel Ihrer Meinung nach gegen das Völkerrecht?“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Laschet antwortet klar: „Die humanitäre Hilfe muss dringend erhöht werden, es müssen Lebensmittel und Medikamente in den Gazastreifen hineingelassen werden. Mehr als bisher. Und wenn man das nicht tut, ist das ein Verstoß gegen das Völkerrecht.“</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kino-Schlappe für Tom Cruise:Kinderfilm schlägt „Mission: Impossible“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/stitch-schlaegt-tom-cruise-disney-star-triumphiert-68279af712e3f312c4bcc29c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68279af712e3f312c4bcc29d/7f06944d339db6513ab77668484d2c95,e28e4d71?w=576" alt="Kino-Schlappe für Tom Cruise:Kinderfilm schlägt „Mission: Impossible“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ja, ist das denn possible? Tom Cruise, König des Blockbuster-Films, hat an den Kinokassen „nur“ Platz 2 abgestaubt. Die Pole-Position wurde ihm von einem kleinen und garstigen, aber am Ende immer liebenswerten Knuddelmonster weggeschnappt. „Lilo &amp; Stitch“ schlägt „Mission: Impossible“!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland hatte „Lilo &amp; Stitch“ am ersten Wochenende schon rund 750.000 Zuschauer. Die Zahlen für den achten Tom-Cruise-Teil lagen noch nicht vor. Doch laut ersten Schätzungen sollen rund doppelt so viele Zuschauer auf die Neuauflage des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/oscarverleihung/oscars-academy-awards-alle-infos-76650766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oscar<!--]--><!--]--></a><!--[-->-prämierten Disney-Klassikers <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/lilo-und-stitch-ab-heute-im-kino-ein-film-fuer-die-ganze-familie-682c337b308d433b5abe3821"><!-- --><!--[--><!--[-->„Lilo &amp; Stitch“<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesetzt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trotz weltweit exorbitanter Werbemaßnahmen landet Tom Cruise (62) mit seinem neuen „Mission: Impossible“-Abenteuer in den Kino-Charts wohl auch in Deutschland nur auf dem zweiten Platz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Zahlen aus den USA sprechen eine eindeutige Sprache! 183 Millionen Dollar soll „Lilo &amp; Stitch“ am vergangenen Memorial-Wochenende (23 bis 26. Mai) eingespielt haben. So viel wie noch nie zuvor an diesem Feiertags-Wochenende. Tom </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tom-cruise/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804362.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Cruise</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> kommt mit seinem Action-Kracher auf rund 77 Millionen Dollar. Ebenfalls eine krasse Zahl – aber für den Anspruch von Superstar Cruise eben „nur“ Silber in den Charts.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne-Jugend-Chefin trug Polizei-Hass-Pullii:Özdemir fordert Parteiaustritt 
von Nietzard</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nietzard-trug-hass-pulli-erster-spitzen-gruener-fordert-parteiaustritt-683441b9c3d43c3a5fc74205</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683441b9c3d43c3a5fc74205/7457c5ba4a363cc8898a79e631d1e57a,7d2f52c3?w=656" alt="Grüne-Jugend-Chefin trug Polizei-Hass-Pullii:Özdemir fordert Parteiaustritt 
von Nietzard" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Klare Kante von Grünen-Grande Cem Özdemir: Der Spitzenkandidat für das Amt des baden-württembergischen Ministerpräsidenten legt nach dem Polizei-Hass-Eklat um Grüne-Jugend-Co-Chefin Jette Nietzard (26) seiner Partei-Kollegin den Austritt nahe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Polizei verteidigt in höchstem persönlichen Einsatz jeden Tag die Werte, die uns als Partei ausmachen. Wer das nicht kapiert hat, ist bei uns falsch. Das Problem dieser permanenten Grenzüberschreitungen Einzelner ist, dass der Eindruck entsteht, sie hätten irgendwas mit den Grünen zu tun“, schreibt Özdemir auf X.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Heißt: Wer pauschalen Polizei-Hass verbreitet, sollte die Partei verlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grünen-Urgestein und Ex-Minister Cem Özdemir (59) hält nichts von „ACAB“-Pullovern <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer aufisst, muss nichts zahlen:Wirt serviert 2-Kilo-Döner</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/augsburg-wirt-serviert-2-kilo-schweren-doener-6834105611c54108e4fe9473</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834105611c54108e4fe9473/7f3e4e4df745bd72a8f871b222379d95,e0bb0da2?w=320" alt="Wer aufisst, muss nichts zahlen:Wirt serviert 2-Kilo-Döner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Augsburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Das ist keine Mahlzeit, das ist ein Marathon! Mit einer fleischigen XXL-Challenge sorgt Döner-Wirt Haci Öztürk aus Augsburg für mächtig Aufsehen – und für volle Bäuche! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Laden „Ali Baba“ serviert auf Wunsch den wohl größten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/doener/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-20156232.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Döner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Deutschlands – zwei Kilo schwer, 30 Zentimeter im Durchmesser und mit allem, was dazugehört.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Döner – serviert mit Salat, Soße und ordentlich Fleisch – bringt das Sixpack zum Weinen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu gibt’s nicht nur ordentlich Soße und Salat, sondern auch eine Herausforderung, bei der einem schon beim Zuschauen der Gürtel enger wird: Wer den Riesen-Döner plus drei Ayran-Getränke in 30 Minuten vertilgt, zahlt nichts – und bekommt obendrauf einen 50-Euro-Gutschein für den nächsten Hungeranfall. Wer es nicht schafft, muss 45 Euro für das Menü zahlen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hintergründe zum Trainer-Knall:Wirft Werder Werner jetzt sofort raus?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schmeisst-werder-bremen-trainer-ole-werner-jetzt-sofort-raus-68345944c3d43c3a5fc74449</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68345944c3d43c3a5fc74449/6c1b0f1a9ede52eca9c2df9263fc1bb9,b4ddd0a6?w=320" alt="Hintergründe zum Trainer-Knall:Wirft Werder Werner jetzt sofort raus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trainer-Knall bei Werder! Ole Werner wird seinen Vertrag (läuft noch bis 2026) nicht verlängern. Schmeißt Werder ihn jetzt sofort raus?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie die Bosse von der Werner-Entscheidung erfuhren, welches Profil ein neuer Trainer haben könnte – die Hintergründe mit BILDplus. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende Bildungseinrichtungen betroffen:Bomben-Drohwelle gegen Schulen in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/bombendrohungen-gegen-etliche-schulen-in-ganz-deutschland-683427b5559eab2f8a9b9ad2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683427b5559eab2f8a9b9ad3/ad771c5a65b91ff0d5294ebc037f42f9,d51d43b4?w=576" alt="Dutzende Bildungseinrichtungen betroffen:Bomben-Drohwelle gegen Schulen in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Bomben-„Drohwelle“ überrollte am Montag Schulen in Deutschland, mindestens 100 sind betroffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Thüringen gingen an nach neuen Erkenntnissen 35 Regelschulen (die Polizei hatte zunächst von 36 gesprochen), an denen die Mathe-Abschlussprüfung geschrieben werden sollte, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bombendrohung/fotos-video-news-19668150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bombendrohungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. In Rheinland-Pfalz erhielten mindestens 39 Schulen Mails mit identischem Inhalt, in Sachsen 25. Vereinzelte Drohungen meldeten auch Nordrhein-Westfalen, Bayern, Mecklenburg-Vorpommern und Baden-Württemberg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Mails an die Regelschulen in Thüringen waren bereits am Sonntag verschickt worden. Sie haben einen gleichlautenden Inhalt“, sagte Patrick Martin (56), Sprecher der Landespolizeidirektion, zu BILD. Er fügt hinzu: „Die Drohmails gingen bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulen<!--]--><!--]--></a><!--[--> übers ganze Land verteilt ein.“ Allein in Erfurt schlugen zwölf Schulen Alarm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei nimmt die Drohungen ernst, „auch wenn die Gefahr eines tatsächlichen Schadenseintritts gering ist“, so der Sprecher. Seit dem Morgen durchsuchten Polizisten einige der betroffenen Regelschulen. Patrick Martin: „Dabei wird zunächst nach Aufbruchsspuren geschaut, um zu klären, ob überhaupt Gegenstände in den Gebäuden platziert werden konnten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es wird ungemütlich:Regenchaos in ganz Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/regenchaos-in-ganz-deutschland-6832dd9facf9a60cb52c2858</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832dd9facf9a60cb52c2859/7e5bbb12d5189ae0c29a5ceb44396eaf,355428ff?w=576" alt="Es wird ungemütlich:Regenchaos in ganz Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In den kommenden Tagen sollte bei Spaziergängen bundesweit ein Regenschirm mit dabei sein. Denn die nächste drei Tage werden eher ungemütlich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht ums Fan-Verhalten:Hat Bayerns Meisterfeier das Wirtz-Aus besiegelt?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wirtz-entscheidet-sich-hat-das-den-ausschlag-gegeben-68343463c3d43c3a5fc7408b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68343463c3d43c3a5fc7408b/efd5b3309680441055a64dc99665a902,3ce261b2?w=320" alt="Es geht ums Fan-Verhalten:Hat Bayerns Meisterfeier das Wirtz-Aus besiegelt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hat DAS den Ausschlag bei Wirtz gegeben?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>