<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Russen-Drohnen in polnischem Luftraum:Tusk schlägt Nato-Alarm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krisensitzung-einberufen-so-reagiert-polen-auf-die-russen-drohnen-68c120aa403c5571ca5afdda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c120aa403c5571ca5afddb/4190053ac6a5ae9562949921121647eb,f54a0b57?w=992" alt="Russen-Drohnen in polnischem Luftraum:Tusk schlägt Nato-Alarm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau – <!--]--><!--[--><b>Russische Drohnen drangen in der Nacht offenbar gezielt in den Luftraum von Polen ein. Sie wurden von der polnischen Armee abgeschossen, mindestens ein Wohnhaus wurde beschädigt. Polen und die Nato sind in Alarm-Zustand, am Morgen äußerte sich Polens Ministerpräsident Donald Tusk (68).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Land sei bereit, auf jegliche Angriffe oder Provokationen zu reagieren, so Tusk:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Wir haben es mit einer großangelegten Provokation zu tun.“ Polen sei bereit, solche Provokationen abzuwehren. „Die Lage ist ernst, und wir müssen uns ohne Zweifel auf verschiedene Szenarien vorbereiten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Nach dem Abschuss von mehreren Drohnen hat Polen Konsultationen nach Artikel 4 des Nato-Vertrags beantragt – eine völkerrechtliche Vorstufe zum Bündnisfall nach Artikel 5. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X hatte der Premier zuvor den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/feindliche-objekte-polen-schiesst-drohnen-ab-flughaefen-geschlossen-68c0f9c015695f6010155bbf"><!-- --><!--[--><!--[-->gefährlichen Zwischenfall bestätigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Gestern Nacht wurde der polnische Luftraum von einer großen Anzahl russischer Drohnen verletzt. Diejenigen Drohnen, die eine direkte Bedrohung darstellten, wurden abgeschossen. Ich stehe in ständigem Kontakt mit dem Generalsekretär der Nato und unseren Verbündeten.“ Er berief eine Krisensitzung ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:18:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strategien gegen Demenz:Neuer Test erkennt Alzheimer-Risiko in 3 Minuten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/neuer-test-erkennt-alzheimer-risiko-in-drei-minuten-68bff4ce4ac77774b91e9b56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bff4ce4ac77774b91e9b57/1ea7457c82b57fd9b19fe58f4d3cfebe,cfb73490?w=576" alt="Strategien gegen Demenz:Neuer Test erkennt Alzheimer-Risiko in 3 Minuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die gefürchtete Alzheimer-Demenz beginnt lange bevor Anzeichen für die Krankheit auftreten. Bis die Gedächtnisprobleme so schwerwiegend sind, dass eine Diagnose gestellt werden kann, ist schon ein großer Schaden angerichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb wird an Tests geforscht, mit denen sich Symptome früh erkennen lassen. Und die einfacher, schneller und günstiger sind als die Untersuchungen, die bisher angewendet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Englische Forscher haben eine vielversprechende neue Methode gefunden. Lesen Sie mit BILDplus, wie sich durch Hirnstrom-Messung Gedächtnisstörungen nachweisen lassen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt ist der Deal offiziell:Nächster Millionen-Hammer von Adidas</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-naechster-millionen-hammer-von-adidas-ist-jetzt-offiziell-68c132ba72409e1be044693b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c132ba72409e1be044693c/ee8fb9671e54b56ef1926ebba07d0897,7b69ab83?w=576" alt="Jetzt ist der Deal offiziell:Nächster Millionen-Hammer von Adidas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Ausrüster-Knall in der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Formel 1!</i><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-knaller-um-adidas-und-audi-mega-deal-der-beiden-deutschen-marken-683af3d38b6e9d57f3785c45"><!-- --><!--[--><!--[-->Was BILD bereits im Mai exklusiv verkündet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ist nun offiziell.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 wird Adidas neuer Partner von Audi in der Formel 1. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Herzogenauracher statten das künftige Werksteam aus – und lösen damit den bisherigen Ausrüster Code Zero ab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:18:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebskranke Königin kämpfte bis zum Thronjubiläum:Queen (†96) bat Ärzte: „Können Sie mich dafür am Leben halten?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/queen-bat-aerzte-koennen-sie-mich-dafuer-am-leben-halten-68c0330a784ebe32609e15a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0330a784ebe32609e15a4/9f8f4ca17e4f178b0c2ba8a469ea3eb3,91bde9cf?w=992" alt="Krebskranke Königin kämpfte bis zum Thronjubiläum:Queen (†96) bat Ärzte: „Können Sie mich dafür am Leben halten?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Queen hielt sich bis zu ihrem letzten Atemzug an das Royal-Protokoll: Never explain, never complain. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter den Kulissen kämpfte Elizabeth II. (†96) einen dramatischen Kampf gegen Knochenkrebs. Angeblich soll sie die Diagnose im Sommer 2021 bekommen haben – und dann ihre Ärzte mit einem besonderen Wunsch konfrontiert haben. Die Monarchin wollte 2022 unbedingt ihr Thronjubiläum erleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alles über die bewegende Geschichte der letzten Lebensjahre der Queen und wie ihr Team hinter den Kulissen alles in Bewegung setzte, um der Königin ihren letzten großen Wunsch zu erfüllen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:18:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er erstach 3 Menschen auf Stadtfest:Lebenslang für den Messer-Attentäter von Solingen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/urteil-fuer-anschlag-von-solingen-besondere-schwere-der-schuld-68c10c4f3934010ed8a09ea1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c10c4f3934010ed8a09ea2/8a908cfcad2ee5def396438eacbfc7c7,a17f6e9e?w=576" alt="Er erstach 3 Menschen auf Stadtfest:Lebenslang für den Messer-Attentäter von Solingen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Issa al Hasan (27) stach immer wieder zu, tötete drei Menschen und verletzte weitere acht, teils lebensgefährlich. Sein blutiger Terror bei einem Stadtfest in Solingen am 23. August 2024 erschütterte Deutschland. Am Mittwoch ist das Urteil gefallen. Der Messer-Attentäter wird für sehr lange Zeit weggesperrt: lebenslange Freiheitsstrafe bei anschließender Sicherungsverwahrung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Oberlandesgericht Düsseldorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat al Hasan<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->wegen dreifachen Mordes, zehnfachen versuchten Mordes, gefährlicher und schwerer Körperverletzung sowie Mitgliedschaft in einer ausländischen terroristischen Vereinigung verurteilt. Das Strafmaß: lebenslange Haft bei Feststellung der besonderen Schwere der Schuld und anschließender Sicherungsverwahrung. Außerdem muss er 360.000 Euro Schmerzensgeld an mehrere Opfer zahlen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Hochsicherheitstrakt des Oberlandesgerichts fand der Prozess statt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> Der Islamist und Syrer, der 2022 über die Türkei und Bulgarien nach Deutschland als Flüchtling eingereist war, ertrug es nicht, feiernde Menschen zu sehen. Er wollte in einem Akt des „Heiligen Krieges“ möglichst viele Ungläubige töten, wie er vor Gericht gestand. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:18:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wird Bundesliga-Fans ärgern:Länderspiel-Revolution!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/laenderspiel-revolution-im-jahr-2026-zum-aerger-von-bundesliga-fans-68c133af55ec8e162a1782e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c133af55ec8e162a1782e2/73e2f3737205b8dd29cc4565cebb42e0,8ceb358c?w=656" alt="Das wird Bundesliga-Fans ärgern:Länderspiel-Revolution!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im kommenden Fußball-Jahr wird vieles anders!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die aktuelle Länderspielpause in Europa ist beendet. Am Dienstagabend fanden die letzten WM-Quali-Spiele der Abstellperiode im September statt – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-tuchel-antwortet-kritikern-fuenferpack-von-haaland-68c073df15695f601015587b"><!-- --><!--[--><!--[-->darunter der 5:0-Triumph von Thomas Tuchel mit England<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Serbien.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Härtetest bestanden! Thomas Tuchel gewinnt mit der englischen Nationalmannschaft souverän 5:0 in Serbien.</p><p class="teaser__text">Jetzt äußert sich der Berater von Manuel Neuer (39) zu einem möglichen DFB-Comeback des Bayern-Keepers</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:19:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er ist verzweifelt“:Tennis-Star kassiert Korb von Sinner-Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-star-kassiert-korb-von-sinner-ex-er-ist-verzweifelt-68c10b6c15695f6010155c65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c10b6c15695f6010155c65/ef6017f7cfdbe5291b0cc8007125e008,2e5054f?w=320" alt="„Er ist verzweifelt“:Tennis-Star kassiert Korb von Sinner-Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie plaudert aus dem Liebes-Nähkästchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US Open waren für Russlands <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Anna Kalinskaya (26) dieses Jahr schnell vorbei. Schon in der 3. Runde musste sie sich Dominatorin Iga Swiatek (24) geschlagen geben. Für deutlich mehr Aufsehen sorgte sie jetzt abseits des Platzes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im russischen Podcast „First and Red“ gab die Ex-Freundin von Jannik Sinner (24) einen ungewöhnlichen Einblick in ihr Privatleben – und stellte dabei öffentlich den Dänen Holger Rune (22) bloß.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Carlos Alcaraz besiegt Jannik Sinner und gewinnt erneut die US Open in New York.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:19:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er klagte über Müdigkeit:Koreanische YouTube-Ikone tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/youtube-star-tot-koreanischer-influencer-stirbt-mit-46-jahren-68c119fa403c5571ca5afd67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c119fa403c5571ca5afd67/bdf35dbf2ab5901daecddad30e05c419,ea1b644b?w=320" alt="Er klagte über Müdigkeit:Koreanische YouTube-Ikone tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seoul – <!--]--><!--[--><b>Er gehörte zu den Pionieren der südkoreanischen Gaming-Szene, hatte zuletzt über 1,4 Millionen Abonnenten auf YouTube. Nun ist er gestorben, die Fans trauern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/youtube/thema-youtube-alle-infos-80125716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->YouTuber<!--]--><!--]--></a><!--[--> Na Dong-hyun (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/@BuzzBean11/featured" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->buzzbean11<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wurde am 6. September 2025 tot in seiner Wohnung im Stadtteil Gwangjin-gu von Seoul aufgefunden. Dem lokalen Medium <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.chosun.com/english/kpop-culture-en/2025/09/07/OE52UYKIZRA6RBHRN2NQAJB5KE/" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Chosun“<!--]--><!--]--></a><!--[--> zufolge wurden Rettungskräfte und Polizei alarmiert, da er einen wichtigen Termin versäumt und auf Anrufe nicht reagiert hatte. Bis jetzt gibt es keine Hinweise auf Fremdverschulden oder ein Verbrechen, ein Abschiedsbrief wurde nicht gefunden. Na Dong-hyun wurde nur 46 Jahre alt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein verlobtes YouTube-Paar starb bei einem tragischen Offroad-Unfall in Kanada.</p><p><!--[--><!--[-->Nur zwei Tage zuvor war Na noch live gewesen. In seinem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/live-stream/live-stream-fussball-sport-und-serien-online-und-in-echtzeit-26125664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stream<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtete er über Bauchschmerzen und Schlafmangel. „Ich habe nicht viel geschlafen – vielleicht drei Stunden“, sagte er seinen Zuschauern. Zuvor hatte er an der Seoul Fashion Week teilgenommen und anschließend fast fünf Stunden ein Online-Rollenspiel gespielt. Sein Auftritt wirkte angespannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:19:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kulturstaatsminister im Ronzheimer-Interview:Weimer sieht Judenhass „wie in den 30ern“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kulturstaatsminister-im-ronzheimer-interview-weimer-sieht-judenhass-wie-in-den-30ern-68c014936234bf3bcff96131</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c014936234bf3bcff96132/a7e63aaf138674a0e3133d684ca71421,82f3480e?w=992" alt="Kulturstaatsminister im Ronzheimer-Interview:Weimer sieht Judenhass „wie in den 30ern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Worte des deutschen Kulturstaatsministers sind eine Zäsur für Nachkriegsdeutschland. Wolfram Weimer, der Kulturbeauftragte von Kanzler Friedrich Merz im Bundeskanzleramt, fühlt sich angesichts des grassierenden Judenhasses an Zustände der 1930er Jahre erinnert. Damit vergleicht er den gegenwärtigen Antisemitismus mit den Verhältnissen der dunkelsten deutschen Epoche: 1933 kamen die Nazis an die Macht und begannen eine beispiellose Diskriminierungskampagne gegen Juden, die im Holocaust mündete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders als damals sieht Weimer jedoch den Antisemitismus aus mehreren Richtungen kommen: von rechter sowie linker Seite, aber auch von Islamisten. Besonders schlimm findet Weimer das Judenhass-Problem in der Kulturszene.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben es mit einer Situation zu tun, dass Jüdinnen und Juden in Deutschland  – insbesondere auch die, die irgendwie öffentlich sichtbar sind und das ist dann Kulturbetrieb – Angst haben“, so Weimer. Die Angst sei „eine ganz unmittelbare Reaktion auf ein vollkommen verändertes Klima, auf eine latente Aggressivität“ gegenüber Juden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Posts sind an Widerwärtigkeit kaum zu überbieten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:19:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-TALK:Kopftuchverbot, Stütze runter: So hart greift Österreich durch!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kopftuchverbot-stuetze-runter-so-hart-greift-oesterreich-durch-68c0179dfa34301f0f8a918a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0179dfa34301f0f8a918b/41c900118bc97c44bccc30b36e67d4c6,6f8f03df?w=576" alt="BILD-TALK:Kopftuchverbot, Stütze runter: So hart greift Österreich durch!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zehn Jahre nach der Öffnung der Grenzen in Österreich und Deutschland in der Migrationskrise verschärfen beide Länder ihre Asylpolitik. Österreich greift nun auch härter bei der Integration durch. Mit Maßnahmen, die in Deutschland undenkbar scheinen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Im BILD-Talk erklärt Österreichs Integrationsministerin Claudia Plakolm (30, ÖVP) den neuen Kurs.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie arbeiten derzeit an einem Gesetz, das Mädchen bis 14 Jahren das Tragen eines Kopftuchs verbieten soll. Warum und wie soll das funktionieren?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Claudia Plakolm:</b><!--]--><!--[--> „Mir ist dieses Thema, insbesondere als Jugendministerin, wichtig. Weniger als Integrationsministerin, weil es mir darum geht, das Kindeswohl von Mädchen in einer ganz entscheidenden Phase ihres Lebens auch zu schützen. Und wenn eine 8-, 9-, 10-Jährige hinter einem Stück Stoff versteckt wird, dann ist das alles andere als förderlich für die persönliche Entwicklung, in einer Phase, wo sich auch der Körper beginnt zu verändern. Ich möchte, dass Mädchen, egal welcher Religion sie angehören und ob sie überhaupt einer Religion angehören, dieselben Chancen unserer freien und westlichen Gesellschaft haben können und deswegen ist das Kopftuch bei Kindern, bei unter 14-Jährigen für mich ein Zeichen der Unterdrückung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:19:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Leyen verkündet:EU-Kommission stoppt alle Zahlungen an Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gaza-krieg-eu-kommission-stoppt-alle-zahlungen-an-israel-68c12c296234bf3bcff96f4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c12c296234bf3bcff96f50/2d00d878f53a55daa7eedb9df396a601,5bfac9e?w=576" alt="Von der Leyen verkündet:EU-Kommission stoppt alle Zahlungen an Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die EU-Kommission setzt ihre Unterstützung für das Land aus – und begründet das mit Israels Vorgehen im Gazastreifen gegen die Hamas-Terroristen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man werde alle entsprechenden Zahlungen stoppen, sagte Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen im Europaparlament in Straßburg (Rede <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-drohnen-katar-angriff-verbrenner-wende-jetzt-spricht-die-eu-chefin-68c111ed403c5571ca5afd03"><!-- --><!--[--><!--[-->hier im Live-Ticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Es solle allerdings keine Auswirkungen für die Arbeit mit der israelischen Zivilgesellschaft oder der Holocaust-Gedenkstätte Yad Vashem geben. „Ich weiß, dass jede dieser Maßnahmen für manche zu weit geht und für andere nicht weit genug. Doch wir alle müssen unserer Verantwortung gerecht werden – Parlament, Rat und Kommission“, fügte sie hinzu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder aus Gaza seien „katastrophal“, sagte von der Leyen in ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-drohnen-katar-angriff-verbrenner-wende-jetzt-spricht-die-eu-chefin-68c111ed403c5571ca5afd03"><!-- --><!--[--><!--[-->großen EU-Rede<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Hunger dürfe nicht als Waffe eingesetzt werden. Ein neues israelisches Siedlungsgebiet untergrabe außerdem „die Vision eines lebensfähigen palästinensischen Staates. Und das dürfen wir nicht zulassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es schmerzt mich zutiefst, diese Worte sagen zu müssen“, sagte sie, und sie bedaure ebenso wie viele EU-Bürger, dass es kein einheitliches Vorgehen der EU gäbe. Außerdem kündigte sie an: „Wir werden nächsten Monat eine Gebergruppe für Palästina ins Leben rufen und dabei auch ein Instrument für den Wiederaufbau des Gazastreifens schaffen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:19:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>