<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Krankenhaus: Wichtiger Teil schließt schon jetzt – Stadtteil reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schliessung-von-wilhelmsburger-krankenhaus-beginnt-protest-am-abend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0103271424h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C594px%2C1113px%2C1113px&webp=1" alt="Hamburger Krankenhaus: Wichtiger Teil schließt schon jetzt – Stadtteil reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Krankenhaus Groß-Sand soll geschlossen werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Im nächsten Jahr soll das Krankenhaus Groß-Sand in Wilhelmsburg ganz schließen. Für einen wichtigen Teil ist bereits jetzt Schluss. Dagegen regt sich Widerstand.</strong></p><p>Mit der Einstellung des Betriebs der Notaufnahme und der chirurgischen Abteilung beginnt am Dienstag die sukzessive Schließung des katholischen Krankenhauses Groß-Sand in Wilhelmsburg. In dem Stadtteil regt sich dagegen schon länger Widerstand. Am Abend wollen mehrere Hundert Menschen mit dem Aktionsbündnis „Krankenhaus Groß-Sand muss bleiben!“ vor die Klinik ziehen, um für den Erhalt der Notfallversorgung auf der Elbinsel zu demonstrieren.</p><p>Die Versorgung in den Fachbereichen Geriatrie, neurologische Frührehabilitation und innere Medizin blieben vorerst in vollem Umfang erhalten, teilte die Klinik auf ihrer Website mit. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kritik-an-plaenen-fuer-gross-sand-keine-notaufnahme-kein-op-betrieb/">Allerdings hatte das Erzbistum bereits Ende Mai angekündigt, dass auch diese Abteilungen im nächsten Jahr in das Marienkrankenhaus in Hohenfelde umziehen sollen.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturz bei Abifeier in Hamburger Nobel-Viertel – Jugendlicher schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-sturz-bei-abifeier-jugendlicher-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/466417861-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C222px%2C1485px%2C1485px&webp=1" alt="Sturz bei Abifeier in Hamburger Nobel-Viertel – Jugendlicher schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Blankenese (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Siegfried Kuttig</span></p><p><strong>Schreckliches Ende einer Abi-Feier in Blankenese: Ein Jugendlicher stürzte von einer Brüstung mehrere Meter in die Tiefe. </strong></p><p>Zu dem Sturz kam es in der Straße Süllbergsterrasse. Dabei zog er sich laut der Feuerwehr in der Nacht auf Dienstag schwere Kopfverletzungen zu und wurde in ein Krankenhaus gebracht. </p><p>Die Polizei teilte mit, dass man aktuell nicht von einem Fremdverschulden bei dem Sturz des jungen Mannes ausgehe. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess, Tag 2: Heute soll die Mutter aussagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-tag-2-heute-soll-die-mutter-aussagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/prozessbeginn-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C99px%2C1607px%2C1608px&webp=1" alt="Block-Prozess, Tag 2: Heute soll die Mutter aussagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block verlässt beim Prozessauftakt mit ihrem Verteidiger Ingo Bott das Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Der Prozess des Jahres geht in die zweite Runde. Am heutigen Dienstag wird der Prozess um die Entführung der Block-Kinder fortgesetzt. Los geht es um 9.30 Uhr. Es wird erwartet, dass Christina Block sich vor Gericht äußert. Sie soll den Auftrag erteilt haben, zwei ihrer Kinder von Dänemark nach Deutschland zu entführen. Was heute im Strafjustizgebäude passiert – in unserem Liveticker halten wir Sie auf dem Laufenden. </strong></p><p><strong>7.35 Uhr: </strong>Am Freitag hat der Prozess vor dem Landgericht begonnen. Der erste Prozesstag brauchte nur wenige Stunden, in denen die Anklage erschütternde Details der Entführung ans Licht brachte – und die Verteidiger schon mal ihre Strategien vorstellten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mama-tut-uns-weh-anklage-beschreibt-wie-die-block-kinder-die-entfuehrung-erlebten/">Hier können Sie die Ereignisse des ersten Prozesstages noch einmal nachlesen. </a></p><p><strong>6.48 Uhr: </strong>Noch bevor Christina Block sich zu den Vorwürfen äußert, wird im Prozess ein letztes Eröffnungsstatement der Anwältin eines anderen Angeklagten gehört. Der Anwalt Blocks hatte in seiner Eröffnungserklärung am Freitag angekündigt, dass sich die 52-Jährige umfangreich zu den gegen sie erhobenen Vorwürfen äußern wolle. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Personal: Polizei streicht wichtige Maßnahme an Hamburger Kitas komplett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizeiliche-verkehrserziehung-an-schulen-und-kitas-das-soll-sich-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/223462305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C814px%2C1105px%2C1106px&webp=1" alt="Kein Personal: Polizei streicht wichtige Maßnahme an Hamburger Kitas komplett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Schüler beim Fahrradtraining mit Polizei</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hinrich Bäsemann</span></p><p><b>Immer wieder fällt an Hamburgs Grundschulen der Verkehrsunterricht aus. Der Grund: Es fehlt an speziell ausgebildeten Verkehrspolizisten. Die Folgen spüren jetzt auch die Jüngsten – denn die Schulbehörde zieht Konsequenzen. Und durch diese trifft die Personalnot bei der Polizei nun auch Vorschulkinder – obwohl gerade sie im Straßenverkehr besonders gefährdet sind. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großvermieter warnen vor Hamburger Klimaentscheid: „Mieten müssten sofort steigen!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossvermieter-warnen-vor-hamburger-klimaentscheid-mieten-muessten-sofort-steigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536007644-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großvermieter warnen vor Hamburger Klimaentscheid: „Mieten müssten sofort steigen!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vermieterverbund warnt: Wohnen könnte für viele Hamburger unbezahlbar werden, wenn die Klimaneutralität auf 2040 vorgezogen werde. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/KEYSTONE | GEORGIOS KEFALAS</span></p><p><strong>Das Bündnis „Hamburger Zukunftsentscheid“ fordert die Klimaneutralität der Hansestadt bis 2040. Der Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW) warnt jetzt vor den Forderungen des Bündnisses: Sollte die Klimaneutralität auf 2040 vorgezogen werden, würden die Mieten in Hamburg stark ansteigen.</strong></p><p>Der „Hamburger Zukunftsentscheid“ will erreichen, dass die Stadt bereits bis 2040 klimaneutral wird – fünf Jahre früher als vom rot-grünen Senat geplant. Am 12. Oktober 2025 können die Hamburgerinnen und Hamburger in einem Volksentscheid über das Vorziehen der Klimaneutralität abstimmen. Kritik kommt jetzt vom Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW): Das Vorziehen der Klimaneutralität würde einen starken Anstieg der Mieten verursachen und das Wohnen für viele Hamburger unbezahlbar machen.</p><p>„Wir gehen davon aus, dass die Mieten in Hamburg zur Erreichung der Klimaneutralität bis 2045 um zwei bis drei Euro pro Quadratmeter steigen müssen. Sollte diese fünf Jahre früher, also 2040 kommen, dann erhöhen sich die Mieten noch einmal um ein bis 1,50 Euro pro Quadratmeter“, sagt VNW-Direktor Andreas Breitner.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hagenbeck feiert Nachwuchs: Nadia wird einmal 500 Kilo wiegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hagenbeck-feiert-nachwuchs-nadia-wird-einmal-500-kilo-wiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536026754-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=519px%2C119px%2C1509px%2C1509px&webp=1" alt="Hagenbeck feiert Nachwuchs: Nadia wird einmal 500 Kilo wiegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Elenantilopen-Jungtier Nadia in seinem Gehege. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Tierpark Hagenbeck</span></p><p><strong>Nachwuchs bei den Elenantilopen im Tierpark Hagenbeck: Ein Jungtier erkundet seit Kurzem die Außenanlage. Wie der Tierpark in Hamburg mitteilt, brachte Elenantilopen-Weibchen Nela bereits Ende Juni ein gesundes weibliches Kalb zur Welt.</strong></p><p>Die ersten Tage nach der Geburt sei die kleine Nadia mit ihrer Mama noch im Innengehege geblieben, um die Mutter-Kind-Bindung zu stärken. Inzwischen ist das Antilopenmädchen auch auf der 3000 Quadratmeter großen Außenanlage anzutreffen. Dort nahm Nadia nach Angaben des Tierparks „die neuen Eindrücke zwar wachsam, aber entspannt und gelassen hin“. Sie habe bereits erste Bekanntschaften mit ihren Mitbewohnern, den Großen Kudus, Impalas und Hornraben gemacht.</p><p>„Rund neun Monate wird die Kleine gesäugt. Mit etwa zwei Monaten fangen die Jungtiere aber schon an, feste Nahrung zu sich zu nehmen. Was sich aber bereits jetzt schon abzeichnet, sind kleine Hornansätze, die arttypisch sind und von Geburt an wachsen“, sagte der Zootierarzt Michael Flügger laut Mitteilung über das Jungtier. Mama Nela werde ihrer Mutterrolle „optimal gerecht“, sagte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>