<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Attentat in Moskau:Russen-General bei Autoexplosion getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/attentat-in-moskau-russen-general-bei-autoexplosion-getoetet-6948ee68f6fc544dba9b05f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948ee68f6fc544dba9b05f2/284090fac302f3e48226517195fbb89e,246865d7?w=992" alt="Attentat in Moskau:Russen-General bei Autoexplosion getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Attentat im Herzen Russlands: In der Hauptstadt Moskau ist offenbar ein Attentat auf den hochrangigen General verübt worden. Fanil Sarwarow starb, nachdem in den Morgenstunden sein Auto explodierte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut russischen Ermittlern war unter dem Fahrzeug ein Sprengsatz angebracht worden. Angeblich sei dieser detoniert, als Sarwarow gegen 7 Uhr Ortszeit (5 Uhr deutscher Zeit) die Bremse seines Kia Sorento betätigte, heißt es in russischen Telegram-Kanälen. Die Wucht der Explosion zerstörte den Innenraum des Wagens und soll Sarwarow schwer verletzt im Wagen eingeklemmt haben. In einem Krankenhaus starb er kurz darauf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut unbestätigten Berichten soll der General mehrere Schrapnellwunden und einen Gesichtsknochenbruch davongetragen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehaltscheck 2026:In diesen Branchen gibt es das größte Lohnplus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gehaltscheck-2026-in-diesen-branchen-gibt-es-das-groesste-lohnplus-6944054be23b7abeabf814cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944054be23b7abeabf814cc/f7655b1d9d94eddd15a24989deda6b09,12d10bce?w=656" alt="Gehaltscheck 2026:In diesen Branchen gibt es das größte Lohnplus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In welchen Bereichen verdienen Mitarbeiter in Deutschland derzeit am meisten? Ein neuer Gehaltscheck gibt darauf eine klare Antwort und zeigt ein deutliches Gefälle zwischen den Branchen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nicht nur das – auch das Lohnplus in den letzten Jahren fiel in den Wirtschaftszweigen unterschiedlich aus: Während die Autoindustrie beim Gehalt auf der Bremse steht, macht ausgerechnet die öffentliche Verwaltung den kräftigsten Sprung nach oben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es um Ihre Branche steht und ob Sie zu den Gewinnern zählen, lesen Sie mit BILDplus. Und: Wo die meisten Lohn-Sprünge drin sind – und welche Branche Berufseinsteiger am besten entlohnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „Princess Charming“-Abbruch:„Coupleontour“-Vanessa macht eigene Dating-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-princess-charming-nessi-startet-eigene-dating-show-6942b39292f621656f7915e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942b39292f621656f7915e6/00bf3bae4fc850a11a9a6165af97f5ef,caf6bb28?w=320" alt="Nach „Princess Charming“-Abbruch:„Coupleontour“-Vanessa macht eigene Dating-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vanessa „Nessi“ Borck sucht erneut nach der großen Liebe – dieses Mal in Eigenregie! Nach der enttäuschenden Erfahrung bei „Princess Charming“ wagt sie einen frischen Start mit ihrer eigenen Dating-Show „Nessi in Love“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterstützt von ihrer Schwester Laura, verspricht die Influencerin eine authentische und ehrliche Suche nach ihrer Traumfrau. 

Was erwartet die Zuschauer in dieser neuen Show und wie will Vanessa ihr Happy End finden? Erfahren Sie alle Details zu Nessis neuem Abenteuer exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zuletzt absurd teuer:Die reduzierte Stanley-Flasche wird zum Geschenk-Renner!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69482deef6fc544dba9aff69/a76f0f4f93a390425408a96cc3c7eca1,194c5348?w=320" alt="Zuletzt absurd teuer:Die reduzierte Stanley-Flasche wird zum Geschenk-Renner!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weißes Haus gibt Mega-Zahlen bekannt:Abgerechnet! So viel hat Trumps Zollhammer den USA gebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-abgerechnet-so-viel-dollar-hat-sein-zollhammer-den-usa-gebracht-6948953ef6fc544dba9b032e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948953ef6fc544dba9b032f/5b164d65a101cf8963b26402b7397a3d,bbb4922a?w=992" alt="Weißes Haus gibt Mega-Zahlen bekannt:Abgerechnet! So viel hat Trumps Zollhammer den USA gebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Weihnachten steht vor der Tür und US-Präsident Donald Trump hat für die Amerikaner ein besonderes Geschenk unter den Baum gelegt. Um was es geht? Eines seiner Lieblingsthemen: Zölle. Das Weiße Haus hat am Sonntagabend (Ortszeit) bekannt gegeben, auf welche Höhe sich die Einnahmen seit Trumps zweitem Amtseintritt summiert haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zölle-Zahlen präsentierte das Weiße Haus nicht einfach so, sondern in einem Live-Stream mit Namen auf seiner YouTube-Seite. Zu sehen: der Präsident als Comicfigur, die gemütlich in einem Sessel sitzt und aus einem Buch Geschichten vorliest. Hinter ihm prasselt Feuer im Kamin, neben ihm steht ein reich dekorierter Weihnachtsbaum. Darunter drapiert eine Handvoll Geschenke. Zu hören: launige Weihnachtsmelodien. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Amerikanern in den ersten elf Monaten seiner zweiten Amtszeit beschert haben will, kann man einem Laufband entnehmen: u.a. die niedrigste Mordrate aller Zeiten, die größte Steuersenkung aller Zeiten, 600.000 ausgewiesene illegale Migranten, 687.000 neue Jobs im privaten Sektor – und „mehr als 235 Milliarden US-Dollar an Zöllen“. Umgerechnet sind das 200,54 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erhoben wurden die Zolleinnahmen für den Zeitraum vom 20. Januar (Trumps Amtsantritt) bis zum 15. Dezember. Eigentlich nutzt das US-Finanzministerium das sogenannte Fiskaljahr für seine Berechnungen. Dieses beginnt jeweils am 1. Oktober eines Jahres und endet am 30. September des darauffolgenden Jahres. Offenbar wollte Trump seine Zahlen um die von Vorgänger Joe Biden (83) verantworteten Monate bereinigt sehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um James Ransone:„The Wire“-Star (46) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-wire-star-james-ransone-stirbt-mit-46-6947bb546db1e98f06eb23e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947bb546db1e98f06eb23e9/6459780a1bd01870ffeba577919917ab,900b0227?w=576" alt="Trauer um James Ransone:„The Wire“-Star (46) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Hollywood trauert um James Ransone. Der US-Schauspieler, bekannt aus Erfolgsserien wie „The Wire“ und dem Horrorfilm „Es: Teil 2“, ist tot. Ransone starb am 19. Dezember 2025 – mit nur 46 Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das US-Promiportal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/12/21/the-wire-star-james-ransone-dead/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„TMZ“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, wurde die Polizei von Los Angeles zu Ransones Wohnhaus gerufen. Dort fanden die Beamten den Schauspieler leblos auf. Ein Fremdverschulden schlossen die Ermittler aus. Der zuständige Gerichtsmediziner stufte den Tod als Suizid ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schauspieler James Ransone bei der Weltpremiere von „Es: Kapitel 2“ in Los Angeles im August 2019<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über zwei Jahrzehnte lang gehörte James Ransone zur Film- und Serienwelt. Zunächst meist im Hintergrund, oft in kleinen Rollen, doch er gab nicht auf. 2003 änderte sich alles: Mit seiner Rolle als Ziggy Sobotka in der gefeierten Serie „The Wire“ gelang ihm der Durchbruch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Buchung, Stornierung, Rückerstattung:DAS ändert sich für Sie bei Pauschalreisen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/urlaub-2026-das-aendert-sich-bei-buchung-und-stornierung-von-pauschalreisen-6947b8affdea65cb0cc58ad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947b8affdea65cb0cc58ad4/5b4688ea83843c2b21b250e5cbfd53a3,56a4caec?w=576" alt="Buchung, Stornierung, Rückerstattung:DAS ändert sich für Sie bei Pauschalreisen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Pauschalreise ist der Lieblings-Urlaub der Deutschen! 40 Milliarden Euro wurden 2024 für die Kombination aus z. B. Flug, Hotel und Sightseeing ausgegeben. Nach monatelangen Verhandlungen hat die EU sich jetzt auf eine Reform der Pauschalreiserichtlinie geeinigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Folgen das für Stornierungen, Rückerstattungen und die Beratung im Reisebüro hat, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsches Mordkomplott auf Mallorca:Suchten Mutter und Tochter zusammen einen Killer?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/frau-in-u-haft-bot-sie-50-000-euro-fuer-mordanschlag-auf-schwiegersohn-6945245151d289ddd122dfdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945245151d289ddd122dfdb/80deb2a97907b1985d65f347f8c73dfb,74303bef?w=656" alt="Deutsches Mordkomplott auf Mallorca:Suchten Mutter und Tochter zusammen einen Killer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unter der Sonne Mallorcas soll Beata H. (61) mit ihrer Tochter einen düsteren Plan geschmiedet haben: Den Mord am Schwiegersohn. Die Staatsanwaltschaft Köln ermittelt nun. Eine brisante Audiodatei enthüllt schockierende Details. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was steckt wirklich hinter dem Vorwurf? Erfahren Sie die Hintergründe und die neuesten Entwicklungen im Fall – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsklassiker günstiger:Das kostet der Kartoffelsalat in Ihrer Region</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gute-nachricht-zum-fest-das-kostet-kartoffelsalat-in-ihrer-region-6948009bfdea65cb0cc58f50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948009bfdea65cb0cc58f50/4c5456faf0bd2ef3e3c52edca8f527b2,be993560?w=320" alt="Weihnachtsklassiker günstiger:Das kostet der Kartoffelsalat in Ihrer Region" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kartoffelsalat bleibt das Weihnachtsgericht Nummer eins in Deutschland – und es gibt erfreuliche Nachrichten: Die Preise für die Zutaten sind im Schnitt gesunken, trotz regionaler Unterschiede. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie sieht der „Kartoffelsalat-Index“ genau aus? Erfahren Sie mehr über die Preisentwicklung – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Athletic“ berichtet:Horror-Diagnose für Liverpool-Superstar!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-medienbericht-ueber-horror-diagnose-fuer-alexander-isak-6948f05a49004f54c9ed6ffc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948f05a49004f54c9ed6ffc/dac9e755f86274c16756f0bd9a34a97e,abd02b18?w=320" alt="„The Athletic“ berichtet:Horror-Diagnose für Liverpool-Superstar!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre fatal für den FC Liverpool!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angreifer Alexander Isak (26) hat sich am Samstag beim 2:1 gegen Tottenham wohl schwerwiegend verletzt. Englische Medien hatten zunächst von einer ernsthaften Bein-Verletzung berichtet, einen Kreuzbandriss aber ausgeschlossen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun schreibt das für gewöhnlich gut informierte Portal „The Athletic“ von einem Beinbruch! Dem Bericht zufolge fürchten die „Reds“ einen monatelangen Ausfall. Bisher hat sich der Klub selbst noch nicht zur Isak-Verletzung geäußert.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Klartext von Didi Hamann über Liverpool-Star Florian Wirtz.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konservative und Radikale fetzen sich auf der Bühne +++ Vizepräsident Vance mittendrin:Machtkampf im Trump-Lager eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-republikaner-machtkampf-im-maga-lager-eskaliert-auf-offener-buehne-694859b3fa10e1a5b56c3fe8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694859b3fa10e1a5b56c3fe9/ac320d740b683dd1b681bbf2ba3b0a9f,4e78a409?w=992" alt="Konservative und Radikale fetzen sich auf der Bühne +++ Vizepräsident Vance mittendrin:Machtkampf im Trump-Lager eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Phoenix (USA) – <!--]--><!--[--><b>Unter konservativen Unterstützern von US-Präsident Donald Trump (79) eskaliert der Kampf um die Zukunft der Bewegung, die er einst gegründet hat. Es geht um die Frage, ob auch radikalste Verschwörungstheoretiker, Neonazis und Antisemiten darin einen Platz haben dürfen. Und darum, wer Trump als Anführer der Bewegung und womöglich nächster US-Präsident nachfolgen soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Austragungsort des Richtungs- und Machtkampfs war eine Konferenz der Studenten-Organisation „Turning Point <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, die Charlie Kirk gegründet und zu einer einflussreichen Wahlkampf-Maschine entwickelt hatte. Der Aktivist wurde im September bei einer Rede erschossen, seine Witwe Erika Kirk übernahm das Ruder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Eröffnungsrede in Phoenix (US-Bundesstaat Arizona) erklärte die konservative Christin umgehend, wen sie als nächsten Präsidenten der Vereinigten Staaten (den 48.) haben möchte: „Wir werden den Freund meines Mannes, JD Vance, auf möglichst eindrucksvolle Weise für die 48 wählen lassen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erika Kirk (37) am Sonntag auf der „Turning Point USA“-Konferenz in Phoenix (Arizona, USA)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie auf dem Nil:Frau (47) tot, vier Kabinen nach Kreuzfahrtunfall zerstört</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zwei-schiffe-kollidieren-frau-47-stirbt-bei-nil-kreuzfahrt-6948aaa8ba368aa0126a037d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948aaa8ba368aa0126a037e/246685cc62b1ef14c855ba8d0b6a8834,869f0156?w=576" alt="Tragödie auf dem Nil:Frau (47) tot, vier Kabinen nach Kreuzfahrtunfall zerstört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Luxor (Ägypten) – <!--]--><!--[--><b>Was als idyllische Nilkreuzfahrt bei Sonnenuntergang begann, endet in einer Tragödie: Eine 47-jährige Italienerin stirbt bei einem dramatischen Schiffsunfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 19 Uhr Ortszeit am Sonntag, rund 30 Kilometer südlich von Luxor, prallt die „Royal Beau Rivage“ mit voller Wucht auf die „Opera“. Der Zusammenstoß reißt vier Kabinen auf, Dutzende italienische Touristen sind an Bord – unter ihnen die spätere Geschädigte, unterwegs mit ihrem Ehemann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut ägyptischen Medien bestätigte die Flusstransportbehörde, dass zwei Schiffe nahe dem Esna-Stauwehr kollidierten. Die „Opera“ war demnach auf dem Weg von Assuan nach Luxor, als die entgegenkommende „Beau Rivage“ ein riskantes, nicht genehmigtes Wendemanöver ausgeführt haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Aufprall verursachte massive Schäden. Eine italienische Passagierin stürzte und wurde lebensgefährlich verletzt. Laut der italienischen Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ilmessaggero.it/en/cruise_collision_claims_life_on_the_nile-9258741.html?utm_source=pulsanteAMP" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Il Messaggero“<!--]--><!--]--></a><!--[--> erlitt sie eine schwere Lungenverletzung. Trotz intensiver Bemühungen der Ärzte starb sie wenig später auf der Intensivstation. Weitere Schwerverletzte gab es nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock im Einkaufszentrum:Ladendieb zückt plötzlich eine Waffe und drückt ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schock-im-einkaufszentrum-ladendieb-zueckt-ploetzlich-eine-waffe-und-drueckt-ab-6947ea43f6fc544dba9afab5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947ea43f6fc544dba9afab6/3f8a83f5ff56a952aa9f67acfbe90996,635be733?w=576" alt="Schock im Einkaufszentrum:Ladendieb zückt plötzlich eine Waffe und drückt ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach einem Ladendiebstahl eskaliert die Situation: Ein Mann zieht im Walmart eine Waffe, zielt auf einen Polizisten und drückt ab – doch sie versagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gast hat 2 Jahre lang gezockt:Hotelzimmer mutiert zur Messi-Hölle</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/gast-hat-2-jahre-lang-gezockt-hotelzimmer-mutiert-zur-messi-hoelle-6948438a6db1e98f06eb2ae2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948438a6db1e98f06eb2ae2/26da16dee7a0430556aa8c4c3a26405a,dc17de2e?w=656" alt="Gast hat 2 Jahre lang gezockt:Hotelzimmer mutiert zur Messi-Hölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was Hotelangestellte nach dem Auschecken dieses Gastes entdecken, lässt selbst erfahrene Putzkräfte sprachlos zurück und hat mit normalem Gaming nichts mehr zu tun.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußgänger lief bei Rot:Mann (41) bei Unfall mit Straßenbahn getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/fussgaenger-lief-bei-rot-mann-41-bei-unfall-mit-strassenbahn-getoetet-69488ef8f6fc544dba9b0309</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69488ef8f6fc544dba9b0309/289eace07911ba698d139d47ef5d249d,54c520b5?w=320" alt="Fußgänger lief bei Rot:Mann (41) bei Unfall mit Straßenbahn getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigshafen (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Tragisches Unglück am Sonntagabend: Ein Fußgänger wurde von einer Straßenbahn erfasst und starb noch am Unfallort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 21.45 Uhr wollte, so die Polizei, ein 41-jähriger Mann die Saarlandstraße in Ludwigshafen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[-->) überqueren, obwohl die Ampel für ihn rot anzeigte. Ein Polizeisprecher: „Trotz Notbremsung konnte der Straßenbahnfahrer nicht mehr bremsen und erfasste den Fußgänger.“ Durch die Wucht des Aufpralls wurde der Mann gegen die Scheibe der Bahn und dann in den Gleisbereich geschleudert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Notarzt und Rettungskräfte versuchten noch, den Mann wiederzubeleben – ohne Erfolg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Opfer erlitt schwerste Verletzungen. Ersthelfer leiteten sofort Erste-Hilfe-Maßnahmen ein, der alarmierte Notarzt und weitere Retter begannen mit der Wiederbelebung – ohne Erfolg. Der Mann starb noch an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallstelle<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Notfallseelsorger betreuten den geschockten Straßenbahnfahrer (39) und die Ersthelfer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:38:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>