<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wohnturm, Auto-Tabu und eine Brücke: Das passiert 2026 in Hamburg-Mitte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnturm-auto-tabu-und-eine-bruecke-das-passiert-2026-in-hamburg-mitte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/finanzamt-gastro-final-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=196px%2C426px%2C1013px%2C1014px&webp=1" alt="Wohnturm, Auto-Tabu und eine Brücke: Das passiert 2026 in Hamburg-Mitte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">50 neue Bäume sollen entlang der Steinstraße gepflanzt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: West 8</span></p><p><strong>2025 neigt sich dem Ende zu – Zeit, den Blick nach vorne zu richten. In der MOPO stellen wir für alle sieben Hamburger Bezirke eine Auswahl der Pläne fürs neue Jahr vor. Dieser Artikel widmet sich dem zentralsten, aber auch vielschichtigsten aller Bezirke, Hamburg-Mitte. Denn dazu gehören nicht nur die historische Innenstadt und die hochpreisige HafenCity, sondern auch Wilhelmsburg und St. Pauli.</strong></p><p>Aus der 450 Meter langen Steinstraße zwischen Mönckebergstraße und dem historischen Kontorhausviertel wird künftig eine sogenannte „Kommunaltrasse“. Vereinfacht bedeutet das, dass dort nur noch Busse, Taxis, Sammeltaxi-Dienste wie Moia und Räder entlang fahren dürfen. Die Gehwege werden breiter und es werden 50 neue Bäume gepflanzt.</p><p>Baubeginn ist für Sommer 2026 angesetzt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/die-nervige-haltestellen-rochade-am-hamburger-hauptbahnhof/">Während der Umbauarbeiten müssen die Busse die Steinstraße erst einmal komplett umfahren</a> und werden teilweise in die Mönckebergstraße verlegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>