<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Bezirk geht gegen die Nerv-Kanus von der Alster vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schrott-kanus-an-der-alster-sollen-endlich-weg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4663-477-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Bezirk geht gegen die Nerv-Kanus von der Alster vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwanenvater Olaf Nieß beklagt sich seit Jahren über die Schrott-Kanus an der Alster (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Hunderte Schrott-Kanus sind seit Jahren ein massives Problem am Alsterlauf. Vor allem rund um den Kuhmühlenteich finden sich viele zurückgelassene Boote. Schon öfter versuchte der Bezirk, sie loszuwerden – doch die Rechtslage ist kompliziert. Einfach verschrotten, geht nicht. Jetzt will sich die aktuelle Bezirkskoalition erneut dem Thema widmen und macht konkrete Vorschläge, was mit den Kanus passieren soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorfahrt missachtet: Schwerer Unfall mit fünf Verletzten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-im-hamburger-norden-fuenf-verletzte-nach-vorfahrtsmissachtung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unfall.jpg?resize=300%2C300&crop=687px%2C214px%2C844px%2C844px&webp=1" alt="Vorfahrt missachtet: Schwerer Unfall mit fünf Verletzten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beiden Unfallwagen nach der Kollision in Schnelsen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Schnelsen: Auf der Holsteiner Chaussee sind am Samstag zwei Autos kollidiert. Fünf Menschen wurden verletzt.</strong></p><p>Laut Lagedienst der Hamburger Polizei geschah der Unfall um 14.13 Uhr: Der Fahrer eines Opels sei von einem Grundstück herunter in den fließenden Verkehr auf der Holsteiner Chaussee gefahren, ohne dabei die Vorfahrtsregeln zu beachten.</p><p>Der Fahrer eines herannahenden Skoda konnte nicht mehr rechtzeitig ausweichen: Es kam zur Kollision. Insgesamt wurden fünf Personen leicht verletzt – zwei Insassen aus dem Skoda und drei Insassen aus dem unfallverursachenden Opel. Sie wurden per Rettungswagen in Krankenhäuser gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach defekter Weiche: Hamburger Zugverkehr normalisiert sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zugverkehr-durch-defekte-weiche-rund-um-hamburg-gestoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach defekter Weiche: Hamburger Zugverkehr normalisiert sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über die Gleise im Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Viele Züge konnten den Hamburger Hauptbahnhof am Samstag zeitweise nicht anfahren. Jetzt entspannt sich die Lage – doch Reisende sollen sich weiter informieren.</strong></p><p>Nach einer Weichenstörung in der Nähe des Hamburger Hauptbahnhofs ist der Bahnverkehr wieder angelaufen. „Die Reparaturarbeiten sind nun so weit abgeschlossen, dass sich der Zugverkehr zwischen Hamburg-Hauptbahnhof und Harburg wieder normalisiert“, teilte ein Bahnsprecher mit. Es könne aber vereinzelt noch zu Verzögerungen kommen. „Wir bitten Fahrgäste nach wie vor sich vorab in den Auskunftsmedien zu informieren, inwieweit eine Fahrt betroffen ist“, hieß es weiter. </p><p>Aufgrund einer Weichenstörung war es auf der Strecke zwischen Hamburg-Hbf und Hamburg-Harburg zu Verspätungen und Teilausfällen im Regional- und Fernverkehr gekommen. Nach Angaben von Bahnreisenden konnten zahlreiche Züge den Hamburger Hauptbahnhof nicht anfahren und mussten in Hamburg-Harburg oder Winsen/Luhe (Niedersachsen) halten. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andrang in der City: Für diesen Snack warten sie Stunden in der Kälte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/andrang-in-der-city-fuer-diesen-snack-warten-sie-stunden-in-der-kaelte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/whatsapp-image-2026-02-14-at-130851.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C480px%2C900px%2C902px&webp=1" alt="Andrang in der City: Für diesen Snack warten sie Stunden in der Kälte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großer Andrang bei der Eröffnung von „Cookie Couture“ in der Innenstadt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Die ersten kamen schon drei Stunden vor der Eröffnung – und warteten bei gefühlten Minus-Temperaturen vor verschlossenen Türen. Mit Gratis-Keksen lockte die Kette „Cookie Couture“, die am Samstag den zweiten Laden in Hamburg eröffnete, die junge Kundschaft in die Bergstraße. </strong></p><p>Sie sind mit Goldstaub, Kornblumen und Brezelchen dekoriert – und werden besonders gerne von Influencern in die Kamera gehalten. Die Kekse von „Cookie Couture“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/posieren-mit-keksen-dieser-cookies-laden-macht-die-generation-tiktok-verrueckt/">machen die Generation Z verrückt</a>. Vor rund acht Monaten hat <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bald-auch-in-hamburg-irrer-hype-um-diesen-cookies-laden-influencer-reisen-extra-an/">der erste Laden im „Westfield“-Center</a> eröffnet. Am Valentinstag kam nun der zweite Standort in der Altstadt (Bergstraße 14) dazu. Mit einer Eröffnungsaktion: Die ersten 100 Kunden bekamen einen Cookie und ein Getränk gratis.</p><p>„Schon um 9.30 Uhr standen die ersten Kunden vor der Tür, dabei haben wir erst um 13 Uhr aufgemacht“, sagt Franchisenehmer Martin Stauffenberg (43) zur MOPO. „Trotz der Kälte war da eine 100-Meter-Warteschlange. Die Gratis-Kekse waren innerhalb der ersten Stunde weg.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxi-Check auf dem Kiez: Erschreckend viele Fahrzeuge mit Mängeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerpunkteinsatz-taxi-mehr-als-jedes-dritte-fahrzeug-mit-maengeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260213taxikontrolle-kiez0595-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Taxi-Check auf dem Kiez: Erschreckend viele Fahrzeuge mit Mängeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte kontrollieren eine Taxe auf der Reeperbahn – insgesamt wurden bei 14 von 38 Taxen Mängel festgestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Taxi-Check in der Nacht: Auf Reeperbahn und am Hauptbahnhof haben Polizei, Zoll und Verkehrsgewerbeaufsicht zahlreiche Wagen kontrolliert – nicht alle durften weiterfahren.</strong></p><p>Zwischen Freitag, 18 Uhr, und Samstag, 3 Uhr, haben Polizei, Zoll und die Verkehrsgewerbeaufsicht der Verkehrsbehörde gemeinsame Kontrollen auf der Reeperbahn und rund um den Hamburger Hauptbahnhof durchgeführt. Insgesamt wurden 38 Taxen überprüft.</p><p>Das Ergebnis: 14 Mängel wurden festgestellt, in zwei Fällen untersagten die Einsatzkräfte die Weiterfahrt. Zusätzlich führten die Behörden zahlreiche Sensibilisierungsgespräche mit Fahrerinnen und Fahrern. Ziel der Maßnahmen ist es, Sicherheitsstandards durchzusetzen und Verstöße konsequent zu ahnden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis im Norden: Mehr als 100 Unfälle in der Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/glatteis-im-norden-mehr-als-100-unfaelle-in-der-nacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/wetter-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Glatteis im Norden: Mehr als 100 Unfälle in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Glatteis hat sich auf der A25 ein schwerer Unfall ereignet (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Reichwein/dpa</span></p><p><strong>Glatte Straßen haben in der Nacht zu mehr als 100 Unfällen in Hamburg und Schleswig-Holstein geführt. Dabei sei es auch zu mehreren Unfällen mit Schwerverletzten gekommen, teilte ein Polizeisprecher mit. </strong></p><p>Ein Unfall ereignete sich am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wegen-glaette-auto-rutscht-in-gegenverkehr-fuenf-verletzte/">Freitagabend auf der B5</a>. Dort verlor ein Autofahrer bei hoher Geschwindigkeit auf der winterglatten Fahrbahn die Kontrolle über sein Auto. Er geriet in den Gegenverkehr und kollidierte mit zwei weiteren Fahrzeugen. Der Fahrer eines entgegenkommenden Wagens wurde mit schweren Verletzungen ins Krankenhaus gebracht. Vier weitere Personen wurden leicht verletzt. </p><p>Bei einem weiteren Unfall in Hamburg wurde ein Fahrer schwer verletzt, nachdem er <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/glaette-unfall-in-wilhelmsburg-smart-prallt-gegen-laternenmast-fahrer-eingeklemmt/">gegen einen Laternenmast geprallt</a> war. Die Feuerwehr musste ihn aus dem Auto befreien. Ursache sei auch hier eine hohe Geschwindigkeit auf der glatten Straße gewesen, teilte der Sprecher mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200.000 Menschen! Gigantische Anti-Mullah-Demo in München</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/80-000-menschen-gigantische-anti-mullah-demo-in-muenchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/575587829.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="200.000 Menschen! Gigantische Anti-Mullah-Demo in München" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Demonstranten mit einer Puppe, die einen Mullah im Iran darstellen soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Felix Hörhager</span></p><p><strong>Eine solche Demonstration hat es in München schon lange nicht mehr gegeben. Tausende verwandeln die Theresienwiese in ein Fahnenmeer und attackieren die politische Führung im fernen Iran.</strong></p><p>Rund 200.000 Menschen haben nach Angaben der Polizei in München ihre Solidarität mit den Menschen im Iran gezeigt. Das waren doppelt so viele Demonstranten wie der Veranstalter, der Verein The Munich Circle, erwartet hatte. Unter den Teilnehmern waren viele Exil-Iraner aus Deutschland und anderen Nationen.</p><p>Mit großem Jubel empfingen sie Reza Pahlavi, den Sohn des 1979 vertriebenen Schahs von Persien. Der 65-Jährige ist die bekannteste Stimme der Revolutionsbewegung im Iran. „Wir kämpfen für Freiheit, für Gerechtigkeit und für Gleichheit“, sagte er. Das seien Werte, die für die Menschen in der westlichen Welt gewöhnlich seien. Pahlavi bekräftigte, den Iran in eine demokratische Zukunft mit freien Wahlen führen zu wollen. Er dankte für die Solidarität vieler Nationen. „Wir sind nicht allein.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tarifstreit beendet: Mehr Geld für Beamte, Pensionäre und den Öffentlichen Dienst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/durchbruch-im-tarifstreit-hamburg-zuschlag-kommt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/574672280-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tarifstreit beendet: Mehr Geld für Beamte, Pensionäre und den Öffentlichen Dienst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den Tarifverhandlungen der Beschäftigten des öffentlichen Dienstes der Länder kam es zu einer Einigung. Weitere Warnstreiks entfallen für die nächsten zwei Jahre.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Für die gut 900.000 Beschäftigten in Kitas, Unikliniken oder Behörden der Länder gibt es einen Tarifabschluss. Der Durchbruch kam erst in der Verlängerung des Tarifstreits, das Ergebnis wird auch auf rund 1,3 Millionen Beamte und Pensionäre übertragen.</strong></p><p>Die Tarifbeschäftigten im öffentlichen Dienst der Länder sollen in drei Schritten insgesamt 5,8 Prozent mehr Geld bekommen. Darauf einigten sich die Gewerkschaften Verdi und Beamtenbund dbb mit der Tarifgemeinschaft deutscher Länder (TdL) nach tagelangen Tarifverhandlungen, wie beide Seiten in Potsdam mitteilten. Der neue Tarifvertrag soll 27 Monate laufen, bis zum 31. Januar 2028. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wieder-warnstreiks-welche-kliniken-betroffen-sind/">Weitere Warnstreiks</a> oder gar ein unbefristeter Streik sind damit vom Tisch.</p><p>Hamburger Beschäftigte mit Bürgerkontakt bekommen ab Februar 2026 eine monatliche Hamburg-Zulage von 100 Euro, die ab Mai 2027 auf 115 Euro ansteigt. Beschäftigte im Sozial- und Erziehungsdienst erhalten zunächst 50 Euro, später 75 Euro. Auch der Zuschuss zum Jobticket kommt in Hamburg wie verhandelt. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winter-Comeback in Hamburg: Schnee, Dauerfrost und erneute Glätte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winter-comeback-in-hamburg-schnee-dauerfrost-und-erneute-glaettegefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/575314598-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Winter-Comeback in Hamburg: Schnee, Dauerfrost und erneute Glätte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hafenfähren im Schnee: Der Winter hält sich weiterhin hartnäckig</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>In zwei Wochen beginnt der meteorologische Frühling – doch in Hamburg fühlt sich das noch weit entfernt an. Statt milder Temperaturen hat sich zum Ende des Winters erneut eine Schneedecke über die Hansestadt gelegt. Für viele Hamburgerinnen und Hamburger ist das vor allem eins: mühsam. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/glaette-unfall-in-wilhelmsburg-smart-prallt-gegen-laternenmast-fahrer-eingeklemmt/">Es gab auch schon Unfälle. </a></strong></p><p>Schon in den frühen Morgenstunden meldete der Deutsche Wetterdienst für Hamburg häufige Glätte, zeitweise leichten Schneefall und Dauerfrost. Am Sonnabend klettert das Thermometer in der Stadt maximal auf 0 Grad, dazu weht ein schwacher Nordostwind. In der Nacht wird es bei klarem Himmel bitterkalt: Tiefstwerte zwischen minus fünf und minus acht Grad sind möglich, bei längerem Aufklaren auch um minus zehn Grad. Die Glättegefahr bleibt entsprechend hoch.</p><p>Auch der Sonntag bringt keine Entspannung: Zwar zeigt sich die Sonne häufiger, doch die Höchstwerte liegen weiter um den Gefrierpunkt. In der Nacht zum Montag zieht erneut Schneefall auf – begleitet von frischem, an der Küste teils stürmischem Ostwind. Der Wochenstart wird verbreitet winterlich mit Schneefall und Glätte bei Temperaturen zwischen minus zwei und null Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs ehemaliger Bürgermeister nimmt Politiker-Sprech aufs Korn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-ehemaliger-buergermeister-nimmt-politiker-sprech-aufs-korn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/575213186-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs ehemaliger Bürgermeister nimmt Politiker-Sprech aufs Korn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs ehemaliger Bürgermeister Ole von Beust präsentiert sein neues Buch „Am Ende des Tages. Politische Floskeln von A-Z“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Von 2001 bis 2010 war Ole von Beust Hamburger Bürgermeister. Als Politprofi weiß er, wie Politiker Dinge formulieren, um in allen Lagen möglichst gut auszusehen. Wie das geht, kann man nun nachlesen.</strong></p><p>Was es bedeutet, wenn Politiker sich ehrlich machen wollen, oder wie aus einem „Wumms“ und einer „Bazooka“ ein „Doppel-Wumms“ wird: Ole von Beust hat es aufgeschrieben. Gut anderthalb Jahrzehnte nach seinem Auszug aus dem Hamburger Rathaus nimmt der frühere Erste Bürgermeister in seinem neuen Buch „Am Ende des Tages“ den Politiker-Sprech aufs Korn. </p><p>„Politiker sind in der Regel keine Fachleute“, sagte der 70-Jährige am Abend bei der Buchvorstellung in der Buchhandlung Felix Jud unweit des Rathauses. Und dies wirke sich auch auf die Sprache aus. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Glätte: Auto rutscht in Gegenverkehr – vier Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wegen-glaette-auto-rutscht-in-gegenverkehr-fuenf-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260213-id40793-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wegen Glätte: Auto rutscht in Gegenverkehr – vier Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Bergedorfer Straße waren mehrere Autos bei Glätte ineinander gefahren</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am späten Freitagabend in Billstedt: Auf der Bergedorfer Straße war ein Fahrzeug wegen Glätte in den Gegenverkehr gerutscht.</strong></p><p>Das Unglück ereignete sich gegen 21.30 Uhr auf der Bergedorfer Straße (B5) in Billstedt: Laut Polizei kam ein Auto mit „nicht angepasster Geschwindigkeit“ aus Richtung Boberg und geriet auf der verschneiten Fahrbahn in den Gegenverkehr.</p><p>Zwei weitere Wagen, aus Richtung Bergedorf kommend, stießen mit dem rutschenden Fahrzeug zusammen. Ein Mann erlitt ein Beckentrauma, drei weitere wurden ebenfalls verletzt. Insgesamt vier Insassen der Unfallfahrzeuge kamen in umliegende Krankenhäuser.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glätte-Unfall in Wilhelmsburg: Smart prallt gegen Laternenmast, Fahrer eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/glaette-unfall-in-wilhelmsburg-smart-prallt-gegen-laternenmast-fahrer-eingeklemmt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gepixelt2-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Glätte-Unfall in Wilhelmsburg: Smart prallt gegen Laternenmast, Fahrer eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer des Lieferwagens wurde schwer verletzt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwerer Glätte-Unfall am Freitagabend in Wilhelmsburg: Gegen 22.45 Uhr rutschte der Smart eines Lieferservice <strong>in der Straße „An der Wollkämmerei“</strong> gegen einen Laternenmast.</strong></p><p>Der junge Fahrer hatte offenbar bei glatter Fahrbahn und leicht erhöhter Geschwindigkeit die Kontrolle über seinen Smart verloren und war gegen einen Laternenmast geprallt.</p><p>Der Anfang 20-jährige Mann wurde bei dem Glätte-Unfall im Beinbereich eingeklemmt und musste von Rettungskräften aus dem zerdrückten Wrack befreit werden. Er hatte schwere Verletzungen erlitten und wurde in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>