<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er soll Sex mit seinem Sohn (15) verkauft haben – doch der Richter zweifelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-soll-sex-mit-seinem-sohn-15verkauft-haben-doch-die-richter-zweifeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/michael-h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=568px%2C445px%2C1451px%2C1452px&webp=1" alt="Er soll Sex mit seinem Sohn (15) verkauft haben – doch der Richter zweifelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Michael H. bei der Urteilsverkündung im Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><b>Michael H. war unter anderem wegen besonders schwerer Zwangsprostitution angeklagt. Die Staatsanwaltschaft warf ihm vor, seinen 15-jährigen Sohn unter Drohungen mehrfach zu sexuellen Handlungen mit verschiedenen Freiern gezwungen zu haben – darunter ein Pastor. Doch vor Gericht ergaben sich im Laufe des Verfahrens Zweifel, die das Urteil maßgeblich beeinflussten.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Rauchwolke im Berufsverkehr: Auto brennt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/riesen-rauchwolke-im-berufsverkehr-auto-brennt-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verpixelt-hnxx-brennender-pkw-flughafenstrasse-20250717-0001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1201px%2C652px%2C1268px%2C1268px&webp=1" alt="Riesen-Rauchwolke im Berufsverkehr: Auto brennt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Bereich der Kreuzung von Langenhorner Chaussee und Flughafenstraße ist am Donnerstag ein Pkw in Brand geraten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Aufregung auf der Hauptverkehrsader zwischen Langenhorn und Fuhlsbüttel am Donnerstagmorgen: Im Bereich der Kreuzung von Langenhorner Chaussee und Flughafenstraße ist ein Pkw während der Fahrt in Brand geraten.</strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden gegen 8.15 Uhr alarmiert. Als sie eintrafen, schlugen bereits Flammen aus dem Motorraum des Ford. Eine riesige Qualmwolke zog über die stark befahrene Straße.</p><p>Das Feuer war zwar schnell gelöscht, der Wagen aber nicht mehr zu retten: Die Front des Vans brannte völlig aus – Totalschaden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Dating-Falle: Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/homophobe-dating-falle-mann-mit-machete-bedroht-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/457147738-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Homophobe Dating-Falle: Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin steht neben einem Polizeifahrzeug. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Mit einer Machete bedroht und ausgeraubt: Zwei Männer sollen in Wilhelmsburg einen 38-Jährigen in eine Falle gelockt haben – aus homophoben Motiven. Jetzt sitzen sie in U-Haft.</strong></p><p>Nach einem brutalen Raubüberfall in Hamburg-Wilhelmsburg hat die Polizei zwei Männer festgenommen. Sie stehen im Verdacht, einen 38-Jährigen Ende Juni gezielt in eine Falle gelockt, mit einer Machete bedroht und beraubt zu haben. Die Ermittler prüfen einen homophoben Hintergrund.</p><p>Der Überfall ereignete sich am Abend des 25. Juni im Dahlgrünring. Laut Polizei hatte sich der 25-jährige Hauptverdächtige über ein Dating-Portal mit dem späteren Opfer verabredet. Das Treffen sollte im Treppenhaus eines Hochhauses stattfinden. Doch anstatt allein zu erscheinen, brachte der 25-Jährige seinen 27-jährigen Komplizen mit – und der zog eine Machete.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Angriff auf Obdachlosen am Jungfernstieg – Polizei bittet um Hinweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-angriff-auf-obdachlosen-am-jungfernstieg-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/91386923-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=932px%2C516px%2C1191px%2C1191px&webp=1" alt="Brutaler Angriff auf Obdachlosen am Jungfernstieg – Polizei bittet um Hinweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U- und S-Bahnstation Jungfernstieg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sina Schuldt/dpa</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht wird ein Obdachloser im Herzen Hamburgs Opfer eines gewaltsamen Angriffs: Drei bis vier Unbekannte attackieren den 30-Jährigen im U- und S-Bahnhof Jungfernstieg. Die Polizei ermittelt – und sucht dringend nach Zeugen.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich in der Nacht zu Donnerstag zwischen 2.05 Uhr und 2.15 Uhr. Der Mann hatte sich zum Schlafen in den Verbindungsgang zwischen dem U-Bahnhof Rathaus und dem Bahnhof Jungfernstieg zurückgezogen. Plötzlich taucht eine Gruppe Männer auf und geht ohne Vorwarnung auf ihn los. Sie treten ihm mehrfach ins Gesicht – dann verschwinden sie spurlos. Ein Rettungsteam bringt das schwer verletzte Opfer in ein Krankenhaus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gewalt-am-jungfernstieg-was-hat-sich-am-brennpunkt-getan/#google_vignette">Gewalt am Jungfernstieg: Was hat sich am Brennpunkt getan?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welt-Emoji-Tag: Warum die kleinen Bildchen so wichtig sind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/welt-emoji-tag-warum-die-kleinen-bildchen-so-wichtig-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/emojis-beim-chatten-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=636px%2C87px%2C1468px%2C1470px&webp=1" alt="Welt-Emoji-Tag: Warum die kleinen Bildchen so wichtig sind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast jeder Deutsche benutzt Emojis beim Chatten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Philip Dulian/dpa</span></p><p><strong>Kuss-Smiley, Smiley mit Herzchenaugen, Tränen lachender, gerührter und der Hundesmiley: Das sind die Emojis, die ich in Chats zuletzt am häufigsten genutzt habe. Beinahe jede Nachricht wird von mir mit einem der kleinen Bildchen versehen. Erhebungen zeigen, dass die Emojinutzung nicht nur generationen-, sondern auch geschlechterspezifisch ist. Missverständnisse hin oder her: Den Welt-Emoji-Tag möchte ich nutzen, um danke zu sagen für eine Erfindung, die gute Laune, Freundlichkeit und Empathie in unseren tristen digitalen Alltag bringt</strong>.</p><p>Mehr als 3000 Emojis gibt es mittlerweile auf den gängigen Kommunikationsplattformen. Jede Generation hat ihre eigene Emoji-Sprache: So belehrte mich mein 13-jähriger Bruder vor einer Weile über die Bedeutung von zwei sich berührenden Zeigefingern (dass man schüchtern ist, sich geniert oder unsicher fühlt). Und in Social-Media-Kommentaren durfte ich lernen, dass man mittlerweile Totenkopf-Emojis verwendet, um Belustigung auszudrücken und Clowns, um jemandem zu zeigen, dass er sich irrt und zum Affen macht.</p><p>Natürlich sind da auch Missverständnisse mit älteren Generationen: Immer, wenn der Chef einen Daumen nach oben oder einen leicht lächelnden Smiley verwendet hat, gingen bei mir die Alarmglocken an – bis er mir erklärt hat, dass er nicht passiv-aggressiv oder genervt ist, sondern einfach nett sein möchte. Glück gehabt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Häuser in Hamburg sind erschwinglicher geworden – zumindest auf dem Papier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/haeuser-in-hamburg-sind-erschwinglicher-geworden-zumindest-auf-dem-papier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago100642613-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C0px%2C1166px%2C1166px&webp=1" alt="Häuser in Hamburg sind erschwinglicher geworden – zumindest auf dem Papier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrfamilienhäuser in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Shotshop</span></p><p><strong>Wohnhäuser in Hamburg sind innerhalb von zwei Jahren rechnerisch erschwinglicher geworden. Zu dem Ergebnis kommt eine Untersuchung des Instituts der deutschen Wirtschaft (IW) und des Baufinanzierers Interhyp, die der Deutschen Presse-Agentur vorliegt. </strong></p><p>Um die Erschwinglichkeit von Ein- und Zweifamilienhäusern zu bewerten, geben das Institut und das Unternehmen zweijährig einen Index heraus. Ab einem Wert von 100 gilt die Finanzierung eines Hauses als erschwinglich. Je höher der Wert, desto besser ist das für potenzielle Käufer. </p><p>Hamburg liegt unter dieser Schwelle und kommt auf den Wert 90. Im Vergleich zur letzten Untersuchung entspricht das aber immerhin einem Plus von 17 Prozent. Hamburg erreicht damit den Spitzenplatz unter den sieben bevölkerungsreichsten Städten. Zum Vergleich: Berlin liegt bei 87, München bei 59 Punkten. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Attacke in Alsterdorf: Polizei fahndet öffentlich nach vier Jugendlichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutale-attacke-in-alsterdorf-polizei-fahndet-oeffentlich-nach-vier-jugendlichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/ut1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C246px%2C1810px%2C1812px&webp=1" alt="Brutale Attacke in Alsterdorf: Polizei fahndet öffentlich nach vier Jugendlichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Videoaufnahmen zeigen die vier jugendlichen Täter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Bereits im Mai vergangenen Jahres kam es auf dem Bahnsteig der U-Bahnstation Sengelmannstraße in Alsterdorf zu einem gewaltsamen Angriff, bei dem zwei Männer schwer verletzt wurden. Nun hat das Amtsgericht Hamburg eine Öffentlichkeitsfahndung nach den mutmaßlichen Tätern angeordnet</strong>.</p><p>Der Vorfall ereignete sich am 3. Mai 2024 gegen 20.17 Uhr. Nach Angaben der Polizei gerieten ein 28-jähriger Mann und sein 21-jähriger Begleiter auf dem Bahnsteig aus bislang ungeklärten Gründen in einen Streit mit vier unbekannten Personen. Die Auseinandersetzung eskalierte schnell: Die Angreifer schlugen und traten auf die beiden Männer ein, wobei der 28-Jährige besonders schwer verletzt wurde.</p><p>Zwei der mutmaßlichen Täter griffen laut Polizei zudem zu Steinen aus dem Gleisbett und warfen diese auf das ältere der beiden Opfer. Dieses verlor infolge der Attacke das Bewusstsein und stürzte zu Boden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19-Jähriger wegen Vergewaltigung angeklagt: Opfer floh – und stürzte aus dem 6. Stock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/19-jaehriger-wegen-vergewaltigung-angeklagt-opfer-floh-und-stuerzte-aus-dem-6-stock/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=161px%2C691px%2C1094px%2C1095px&webp=1" alt="19-Jähriger wegen Vergewaltigung angeklagt: Opfer floh – und stürzte aus dem 6. Stock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte vor Gericht. Er verbirgt sein Gesicht mit einer Akte. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><b>Er ist gerade einmal 19 Jahre alt und steht wegen zweifacher Vergewaltigung vor Gericht. Über Snapchat soll der junge Mann ein 18-jähriges und ein 14-jähriges Mädchen in ein Wilhelmsburger Hochhaus gelockt haben, um sie sexuell zu missbrauchen. Eines seiner Opfer flüchtete voller Panik und stürzte von einem Balkon aus dem sechsten Stock. Die Details aus der Anklage sind „nicht schön“, wie der Vorsitzende Richter beim Prozessauftakt sagte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 14:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Food-Truck für alle, die sich kein Essen vom Food-Truck leisten können</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/solange-der-vorrat-reicht-dieser-food-truck-hilft-armen-hamburgern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/foodtruck-drk-img-7005.jpeg?resize=300%2C300&crop=921px%2C562px%2C824px%2C824px&webp=1" alt="Ein Food-Truck für alle, die sich kein Essen vom Food-Truck leisten können" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kostenlose warme Mahlzeiten bietet der DRK-Food-Truck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: DRK Hamburg</span></p><p><strong>Eine warme Mahlzeit, ein freundliches Gespräch und ein Platz zum Durchatmen: Der Food-Truck des Deutschen Roten Kreuzes (DRK) rollt wieder in den Osdorfer Born. </strong></p><p>Nach seinem erfolgreichen Start im Mai macht das mobile Angebot des DRK-Kreisverbands Mitte und Altona erneut Halt am DRK-Zentrum in der Bornheide 99 – und das gleich zweimal. Am 26. Juli und am 27. September steht der Truck jeweils von 14 bis 15 Uhr vor Ort.</p><p>Ausgegeben werden frisch gekochte, vegetarische Mahlzeiten und Getränke – kostenlos und ohne Nachweis der Bedürftigkeit. Willkommen ist jeder: ob jung oder alt, ob alleinstehend oder mit Familie. „Solange der Vorrat reicht“, lautet das Motto des DRK.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 13:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues „Viva Con Agua“-Hotel: „Wir schwimmen nicht im Geld, im Gegenteil“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-viva-con-agua-hotel-was-unterscheidet-berlin-von-hamburg-herr-adrion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/02-street-view-014-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C154px%2C1895px%2C1894px&webp=1" alt="Neues „Viva Con Agua“-Hotel: „Wir schwimmen nicht im Geld, im Gegenteil“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die „Viva Villa Holzmarkt“ in Berlin aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: bloomimages</span></p><p><b>Das „Villa Viva“ in Hammerbrook, ein Hotel der gemeinnützigen Organisation „Viva con Agua“, hatte einen schwierigen Start: Gäste blieben im Schnitt nur zwei Nächte und nutzten die Angebote des Hotels kaum, mehrere Mitarbeiter:innen kündigten, die Zahlen waren schlecht. Doch knapp ein Jahr nach dem holprigen Start im Norden geht Chef Benny Adrion mit dem nächsten Projekt an den Start, dieses Mal in Berlin: die „Villa Viva Holzmarkt“, gelegen im kreativen Holzmarkt-Quartier an der Spree, wird das nächste Großprojekt der Hilfsorganisation. Warum Adrion sich das antut, was den neuen Standort so besonders macht, wo das Geld herkommt und was das mit den Hotels überhaupt soll, erklärt Adrion im MOPO-Interview.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Manchmal passt es doch nicht ganz“: Neuer Block-Chef geht – nach nur fünf Monaten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/manchmal-passt-es-doch-nicht-ganz-neuer-block-chef-geht-nach-nur-fuenf-monaten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/carsten-horn-imago-eventpress-115684124-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=552px%2C358px%2C1413px%2C1414px&webp=1" alt="„Manchmal passt es doch nicht ganz“: Neuer Block-Chef geht – nach nur fünf Monaten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carsten Horn (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Eventpress</span></p><p><strong>Das ging ja schnell: Nach nur fünf Monaten braucht die Hamburger Block-Gruppe wieder einen neuen Chef. Carsten Horn, Vorsitzender der Geschäftsführung der Eugen Block Holding GmbH, verlässt das Unternehmen zum 17. Juli 2025. Angeblich „in bestem gegenseitigen Einvernehmen mit Gründer und Gesellschafter Eugen Block“ – doch aus der aktuellen Pressemitteilung der Firma lassen sich grundlegende Meinungsverschiedenheiten herauslesen.</strong></p><p>Horn, der erst seit gut fünf Monaten an Bord war, begründet seinen Schritt mit unterschiedlichen Auffassungen über die künftige Ausrichtung des Unternehmens. Er habe erkannt, „dass meine persönliche Veränderungsvorstellung für die Block-Gruppe nicht in vollem Maße mit den Gegebenheiten und strategischen Rahmenbedingungen der Unternehmensgruppe in Einklang steht“, so der scheidende Geschäftsführer etwas verklausuliert.</p><p>Um gleich danach Klartext nachzulegen: „Manchmal passt es gut – und doch nicht ganz.“ Es sei aber eine reflektierte Entscheidung gewesen, so Horn.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Polizei in Geldnot? Seniorin zahlt 120.000 Euro an Telefon-Betrüger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-zahlt-120-000-euro-an-falsche-polizisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0094317890h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C147px%2C1538px%2C1538px&webp=1" alt="Die Polizei in Geldnot? Seniorin zahlt 120.000 Euro an Telefon-Betrüger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine ältere Frau am Telefon (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / ingimage</span></p><p><strong>Sie wollte Polizisten in Geldnot helfen und hat ein großes Vermögen verloren: Eine 73-jährige Billstedterin soll falschen Polizisten insgesamt 120.000 Euro überwiesen haben, weil diese angeblich Geld für die Verhaftung einer Verbrecherbande brauchten.</strong></p><p>Am 7. Juli klingelte bei der Seniorin um kurz vor 15 Uhr das Telefon. Der Anrufer nannte sich Frank Weber, sprach akzentfreies Deutsch und erklärte am Telefon, die Polizei bräuchte dringend finanzielle Unterstützung, um eine Verbrecherbande festzunehmen. Wie die MOPO erfuhr, soll sie zunächst 85.000 Euro an den Betrüger überwiesen haben. Danach folgte eine weitere Zahlung von 35.000 Euro.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/arbeitsamt-verhindert-suryas-traum-ich-soll-zu-klein-zum-arbeiten-sein/">Arbeitsamt verhindert Suryas Traum: Ich soll zu klein zum Arbeiten sein</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7 auch dieses Wochenende wieder dicht – was machen die da eigentlich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosser-ueberblick-wann-und-wie-lange-a7-und-a1-in-hamburg-gesperrt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529564088-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="A7 auch dieses Wochenende wieder dicht – was machen die da eigentlich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Stau auf der A7 in Hamburg in Richtung Süden</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Vollsperrung der A7! Was über die Jahre betrachtet vergleichsweise selten vorkommt, ist in den vergangenen Monaten  – auch bei Wochenkonferenzen der MOPO – fast zu einem Running Gag geworden. Während es im vergangenen Jahr etwa sechs solcher Sperrungen waren, sind es 2025 insgesamt zehn geplante! Drei sind bereits vorbei, die nächste steht schon kommendes Wochenende an. Aber lässt sich das nicht besser organisieren? Was sind die Gründe für Sperrungen mitten in der Sommerferienzeit? Und wann müssen Reisende und Menschen, die pendeln, noch ausweichen in diesem Jahr? Ein MOPO-Überblick.</strong></p><p>An zehn Terminen wird die A7 im Jahr 2025 an einem Wochenende voll gesperrt – neun davon für jeweils 55 Stunden, ein Termin als Nachtsperrung. Die ersten drei Sperrungen fanden Ende März, Mitte Juni und Anfang dieses Monats statt. Sieben weitere folgen also noch. Ein kleiner Trost: Ursprünglich seien sogar an 14 Wochenenden Vollsperrungen auf der A7 geplant gewesen, so die DEGES, eine Projektmanagementgesellschaft von Bund und Ländern, und die Autobahn GmbH in einer gemeinsamen Mitteilung.</p><p>Die Sperrungen finden und fanden aus unterschiedlichen Gründen statt. Ein gewichtiger ist die Anbindung aller Hamburger A7-Tunnel an die neue sogenannte <strong>Tunnelleitzentrale (TLZ)</strong>. Dafür müssen die bestehenden Tunnel aufwendig vorbereitet werden. „Die neue Tunnelleitzentrale ist ein zentraler Baustein für einen zukunftsfähigen und sicheren Betrieb der Hamburger Tunnel“, so Carsten Butenschön, Niederlassungsdirektor der Autobahn GmbH Nord. „Ihre Anbindung erfordert technische Umschaltungen mit höchsten Sicherheitsanforderungen. Das geht nicht ohne punktuelle Sperrungen – dafür wird künftig alles aus einer Hand gesteuert“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müllferkel sollten sich vorsehen: Die Stadtreinigung ist ihnen auf der Spur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schmutzfinken-in-der-stadt-die-taegliche-muehe-mit-illegal-entsorgten-muell/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/030625-02-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=576px%2C810px%2C1109px%2C1110px&webp=1" alt="Müllferkel sollten sich vorsehen: Die Stadtreinigung ist ihnen auf der Spur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder wird auf der Wiese vor der Steinbeker Kirche illegal Müll entsorgt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><b>Es nimmt immer mehr zu: Fast täglich wird, meistens in Nacht- und Nebelaktionen, irgendwo im Hamburger Stadtgebiet illegal Haus- und Sperrmüll entsorgt. Ein großes Problem, auch für die Stadtreinigung. Wird der Verursacher erwischt oder ermittelt, drohen hohe Strafen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>