<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warnung durch ukrainische Armee:Luftalarm bei Kiew-Besuch von Nato-Chef Rutte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waehrend-chef-der-nato-kiew-besuchte-luftalarm-in-ukrainischer-hauptstadt-6981fad806b45afdb339bef5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981fad806b45afdb339bef6/5849b256670b52901c56a87dbb1ef327,b1fc1c5c?w=992" alt="Warnung durch ukrainische Armee:Luftalarm bei Kiew-Besuch von Nato-Chef Rutte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Während des Besuches von Nato-Generalsekretär Mark Rutte in Kiew ist für die ukrainische Hauptstadt Luftalarm wegen eines möglichen russischen Raketenangriffs ausgelöst worden. Dies berichteten am Dienstag Korrespondenten der Nachrichtenagentur AFP. Während die Sirenen heulten, warnte die Armee vor der „Gefahr einer ballistischen“ Rakete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die russische Armee hatte bereits in der Nacht zum Dienstag zahlreiche ballistische Raketen auf die Ukraine abgefeuert. Die Angriffe unterbrachen vielerorts die Energieversorgung, Hunderttausende Menschen sind deshalb bei Temperaturen um die minus 20 Grad Celsius ohne Strom und Heizung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der russische Winter-Terror trifft die Ukraine mit voller Wucht.</p><p><!--[--><!--[-->Rutte war am Vormittag überraschend in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kiew/nachrichten-news-fotos-videos-17246538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kiew<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingetroffen. Mit Blick auf die nächtlichen Angriffe sprach er Moskau den Willen zum Frieden ab. Der Beschuss durch die russischen Streitkräfte in der Nacht bezeuge „keine ernsthaften Friedensbemühungen“ Moskaus, sagte Rutte bei einer Rede vor dem ukrainischen Parlament in Kiew. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Hamburger Hafen:Arbeiter nach Sabotage an Marineschiff festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/im-hamburger-hafen-arbeiter-nach-sabotage-an-kriegsschiff-festgenommen-6981e5b448913c2281393f86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981e5b448913c2281393f87/049ffcf5f8111ef30dce79ca508edac2,ff8ee2e6?w=992" alt="Im Hamburger Hafen:Arbeiter nach Sabotage an Marineschiff festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Staatsschutz der Polizei Hamburg und die Generalstaatsanwaltschaft haben einen Rumänen (37) und einen Griechen (54) festgenommen. Die beiden Arbeiter sollen im Hamburger Hafen an Korvetten der Marine Sabotagehandlungen vorgenommen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zugriffe erfolgten in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> und in einem Dorf in Griechenland. Außerdem sind Wohnungen der Verdächtigen in Hamburg, Rumänien und Griechenland durchsucht worden. Koordiniert wurden die Maßnahmen über Eurojust, zuständig für grenzüberschreitende organisierte Kriminalität, in Den Haag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Verdächtigen haben in einer Werft im Hamburger Hafen gearbeitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Beschuldigten sollen nach Angaben der Generalstaatsanwaltschaft im Jahr 2025 während ihrer Tätigkeit im Hamburger Hafen mehrere für die Marine der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestimmte Schiffe manipuliert haben. Diese lagen auf einem Werftgelände. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Mutmaßliches Marius-Opfer bricht in Tränen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marits-skandal-sohn-vor-gericht-der-marius-prozess-im-live-ticker-69819b9867dd3947654669bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819b9867dd3947654669bc/6540f618d4a202eabf8cc883ddba2baf,69d3f225?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Mutmaßliches Marius-Opfer bricht in Tränen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute startet der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikte. Bislang hat er sich öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Damals räumte er ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben und seit langem Drogenprobleme zu haben. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil er am Wochenende eines der mutmaßlichen Opfer erneut attackierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verhandlung wird nach der Vorführung der Videoaufnahmen unterbrochen. Damit geht der erste Prozesstag in Oslo zu Ende.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD beim Prozess gegen Mette-Marits Sohn:Marius fummelt nervös an einem Rosenkranz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-bild-beim-prozess-gegen-mette-marits-sohn-6981c146f0e62064809e2f5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c146f0e62064809e2f5c/5e5b7eb8cc943bc3eeea845e1971cfe8,c6b90b37?w=576" alt="BILD beim Prozess gegen Mette-Marits Sohn:Marius fummelt nervös an einem Rosenkranz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute um 9.30 Uhr begann der Prozess des Jahres. Marius Borg Høiby (29) erschien im voll besetzten Gerichtssaal von Oslo. Still. Blass. Er hält einen silbernen Rosenkranz fest in der Hand. Dem Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. Doch die BILD-Reporter sind im Saal dabei und beschreiben den jungen Mann, der leise wirkt und schwer zu greifen ist. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marius Borg Høiby wird u. a. Vergewaltigung vorgeworfen. BILD berichtet live aus Oslo.</p><p><!--[--><!--[-->Der Gerichtssaal ist bis auf den letzten Platz gefüllt, die Luft steht. Als Marius den Saal betritt, huscht ein kurzes Lächeln in Richtung Staatsanwaltschaft über sein Gesicht. Er spricht kaum hörbar, nuschelt, alles ist sehr leise. Man muss sich anstrengen, um Mette-Marits Sohn überhaupt zu verstehen. Zu Beginn des Prozesses muss Marius Borg Høiby 24 Minuten lang stehen. 38 Anklagepunkte werden verlesen. Zu Beginn zittert er vor Aufregung, er fummelt nervös an seinem silbernen Rosenkranz. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marius im Januar auf dem Weg zu einem Treffen mit seinem Anwalt in Oslo. Vergangenen Sonntag wurde er wegen einer neuen Straftat festgenommen, sitzt jetzt in U-Haft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychologin über Marius:„Sein Verhalten zeigt keine Reue“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/psychologin-ueber-marius-borg-hiby-sein-verhalten-zeigt-keine-reue-6981c82a48913c2281393c04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c82a48913c2281393c05/b26ad0f05593cde73d90a82501e27947,c92ab6f2?w=576" alt="Psychologin über Marius:„Sein Verhalten zeigt keine Reue“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dr. Gilda Giebel im Gespräch mit BILD-Reporter Moritz Wedel über den Skandalsohn von Kronprinzessin Mette-Marit von Norwegen (52). Marius Borg Høiby (29) steht vor Gericht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>150 Verfahren, 11-jährige Täter, ratlose Eltern:Kinderbande terrorisiert 
ganze Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/150-verfahren-11-jaehrige-taeter-kinderbande-terrorisiert-ganze-stadt-697a313e2c6b7a14efe1fbf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a313e2c6b7a14efe1fbf1/a73fb47aeaf53bc7bef5901a695d5bbb,f3f84b1b?w=656" alt="150 Verfahren, 11-jährige Täter, ratlose Eltern:Kinderbande terrorisiert 
ganze Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leipzigs Kinderbande hält die Stadt in Atem: Sie stehlen, prügeln und rauben – und das, obwohl manche von ihnen noch nicht einmal zwölf Jahre alt sind. Besonders zwei elfjährige Zwillinge, deren Mutter aus dem Südsudan eingewandert ist, stehen im Fokus der Ermittlungen. Doch was kann die Polizei tun, wenn die kleinen Verbrecher strafunmündig sind? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie Leipzigs Behörden gegen die jungen Kriminellen vorgehen und was die Stadt unternimmt, um die Sicherheit wiederherzustellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viel Schnee!:Frankfurter Flughafen stellt Betrieb ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/zu-viel-schnee-frankfurter-flughafen-stellt-betrieb-ein-69820a6506b45afdb339c094</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69820a6506b45afdb339c094/5c75429164f1bca41e72783edeb170a8,165d930d?w=320" alt="Zu viel Schnee!:Frankfurter Flughafen stellt Betrieb ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Am Frankfurter Flughafen ist der Flugverkehr wegen des starken Schneefalls vorübergehend eingestellt worden. Das teilte die Fraport AG als Betreiber von Deutschlands größtem Flughafen mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit etwa 15.00 Uhr seien keine Starts und Landungen möglich, sagte ein Sprecher. Grund sei die Schneedecke auf den Start- und Landebahnen. Er gehe davon aus, dass Teile des Flugbetriebs ab etwa 16.15 Uhr wieder aufgenommen würden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Deutschlands beliebteste Stichsäge ist jetzt ein Preis-Kracher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d6e856e922cc80596348/f73aeefa0a7af7ed57f291deca601345,c5cf6391?w=320" alt="BILD prüft Deals:Deutschlands beliebteste Stichsäge ist jetzt ein Preis-Kracher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irres Bußgeld durch Verwechslung:Blitzer hält Kleinwagen für Lkw</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/irres-bussgeld-wenn-der-blitzer-ihr-auto-als-lkw-einstuft-697dbf787ea9076356b7e072</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dbf787ea9076356b7e073/d0b8c6128f9a6a3631b37bb7a935d29a,1364c842?w=992" alt="Irres Bußgeld durch Verwechslung:Blitzer hält Kleinwagen für Lkw" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum zu glauben und doch wahr: Gerade einmal sieben Kilometer pro Stunde zu schnell unterwegs – und dafür setzt es 960 Euro Bußgeld, einen Monat Fahrverbot und zwei Punkte in Flensburg. Was wie ein Behördenwitz klingt, ist einem Autofahrer in Rheinland-Pfalz tatsächlich passiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war im September 2025 mit seinem Ford-Kleinwagen auf der A3 bei Windhagen Richtung Frankfurt unterwegs. Der Blitzer misst 131 km/h. Erlaubt für Pkw: Tempo 120. Eigentlich ein Fall für ein kleines Verwarnungsgeld. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Wochen später folgt der Schock: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/leben-und-wissen-verbraucherportal/leben-und-wissen/das-bild-verbraucherportal-41002524.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bußgeldbescheid<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht von einem schweren Tempoverstoß aus – samt Fahrverbot und hoher Strafe. Der Grund für das Drama: Die Behörde stufte das Fahrzeug nicht als Pkw, sondern als Lkw ein! Und für Lkw gilt auf Autobahnen maximal Tempo 80. Nach Abzug der Toleranz ergibt sich so rechnerisch eine Überschreitung von 47 km/h.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Schock:Pleite-Benko muss 700 Millionen Euro zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rene-benko-muss-700-millionen-euro-zahlen-6981ab7dfa531953d5219ed8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981ab7dfa531953d5219ed9/0400de064ae576aaa6223e573127ffe9,8bdaf417?w=576" alt="Nächster Schock:Pleite-Benko muss 700 Millionen Euro zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt kommt es richtig dick für René Benko (48)! Ein arabischer Staatsfonds hat eine millionenschwere Klage gewonnen, von der auch die Privatstiftung des verurteilten Immobilien-Investors und Mega-Pleitiers massiv betroffen ist. Pleite-Benko muss 700 Millionen Euro zahlen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Das Internationale Schiedsgericht ICC mit Hauptsitz in Paris sprach dem Staatsfonds von Abu Dhabi knapp 700 Millionen Euro zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der österreichischen Zeitung „Krone“ verfügen die verurteilten Pleite-Gesellschaften der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/rene-benko-und-seine-mega-pleite-insider-wussten-es-schon-2022-69610f134d1d5f581eeb15c1"><!-- --><!--[--><!--[-->Signa-Gruppe<!--]--><!--]--></a><!--[--> über keine nennenswerten Mittel mehr. Deshalb trifft die Gerichtsentscheidung jetzt vor allem die Laura-Privatstiftung, in der die Benkos einen Großteil ihres Vermögens gebunkert haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->René Benko (damals 41) im März 2019 inmitten von Scheichs. Der Immobilien-Pleitier buhlte in Abu Dhabi bereits 2018 um Investoren für seine Signa-Gruppe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV hat entschieden:Rekordstrafe für Dompé nach Suff-Fahrt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-hat-entschieden-suff-strafe-fuer-dompe-6981d22648913c2281393d35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981d22648913c2281393d36/c7a7c3ad8edc6623b570a005372b52cd,91ea8425?w=576" alt="HSV hat entschieden:Rekordstrafe für Dompé nach Suff-Fahrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der Suff-Fahrt mit 1,4 Promille hat der HSV eine Rekordstrafe gegen Jean-Luc Dompé verhängt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Dompé zahlen muss, wie lange er suspendiert ist – lesen Sie die Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Alarm kurz vor Start:Hilfe, Olympia wird nicht fertig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-baustellen-alarm-olympia-wird-nicht-fertig-6980bf7ffa531953d52195d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980bf7ffa531953d52195d7/11cb146f1b15d3709c2ff10f7f91d3ac,128e5f53?w=656" alt="Baustellen-Alarm kurz vor Start:Hilfe, Olympia wird nicht fertig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In wenigen Tagen beginnen die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Mailand und Cortina d’Ampezzo (6. bis 22. Februar) – und überall wird noch gehämmert, geschraubt und gebaggert. BILD hat die Standorte unter die Lupe genommen und festgestellt: Olympia ist noch eine einzige Baustelle!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Cortina ist die Gondel zur Tofana-Piste, wo die Ski-Alpin-Damen ab Sonntag um Edelmetall fahren, noch längst nicht fertig. Eigentlich soll die Seilbahn „Apollonio-Socrepes“ Fans und Zuschauer vom Tal aus zu den Rennen bringen – doch am Montag waren noch nicht mal die Kabinen geliefert. Sie sollen angeblich am Dienstag ankommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei war der Plan, dass die mechanischen und hydraulischen Arbeiten bereits Anfang der Woche abgeschlossen sind – damit die technischen Sicherheitsprüfungen starten können. Doch BILD erfuhr vor Ort, dass daraus nichts wird. Wann genau die Bahn fertig wird? Da gehen die Meinungen weit auseinander. Ein Bauarbeiter glaubt, es dauert noch mindestens zwei Wochen. Ein Konstrukteur tippt eher auf eine Woche. Und der gereizte Baustellenleiter will lieber gar keine Auskunft geben. Hauptsache irgendwann fertig werden, scheint inzwischen das Motto zu sein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stand vom 2. Februar: So sieht der Startpunkt der Seilbahn aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiger Drogen-Fund:Polizei stellt 400 Kilo Amphetamin sicher</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/riesiger-drogenfund-in-hessen-polizei-stellt-400-kilo-amphetamin-sicher-6981bf0206b45afdb339b960</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981bf0206b45afdb339b960/9b77515878577914f25bf93e84085ae1,e80ac3a0?w=320" alt="Riesiger Drogen-Fund:Polizei stellt 400 Kilo Amphetamin sicher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Groß-Zimmer/Darmstadt (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Riesenschlag gegen die Drogenszene! Erschreckend: Die Tatverdächtigen sind teilweise noch nicht mal volljährig. Im Süden von Hessen hat die Polizei bei großangelegten Durchsuchungen fast 400 Kilogramm Amphetamin sowie weitere Drogen sichergestellt. Die mutmaßlichen Dealer: drei junge Männer – gerade mal 17 bis 22 Jahre alt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Polizei und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Darmstadt mitteilen, war ein umfangreiches Ermittlungsverfahren Auslöser der Aktion. Bereits vergangenen Dienstag schlugen Einsatzkräfte der Polizei zuerst auf einem Supermarktparkplatz in Groß-Zimmern zu: Dort nahmen sie zwei der jungen Männer (17, 18) fest, die zwei Kilogramm Kokain bei sich hatten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Europol veröffentlicht in einem neuen Bericht die neuen Tricks der Dealer.</p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage teilte die Staatsanwaltschaft mit: „Die Beschuldigten wurden im Rahmen eines Verkaufsgeschäfts festgenommen. Im Fahrzeug konnte zum Verkauf bestimmtes Kokain aufgefunden werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Mutter ist verzweifelt:Vater misshandelt Baby und bleibt auf freiem Fuß</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/vater-misshandelt-kleinkind-baby-schuettler-bleibt-auf-freiem-fuss-6980d19856e922cc80596313</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d19856e922cc80596313/86b771cd93fcdffffc2defa9371b1263,3b62d88c?w=320" alt="Die Mutter ist verzweifelt:Vater misshandelt Baby und bleibt auf freiem Fuß" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle/Saale (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Es sind verstörende, abscheuliche Szenen: Ein Mann hält einen kleinen, weinenden Säugling, schüttelt und schlägt ihn immer wieder. Das Video aus dem Netz ist der Hilferuf einer verzweifelten Mutter, die um das Leben ihrer Kinder fürchtet. Aufnahmen der unfassbaren Tat kursieren im Internet. Der Mann wurde zwar vorläufig festgenommen, ist aber mittlerweile wieder auf freiem Fuß. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 29 Sekunden lange Videosequenz ist mit einem Spruch in arabischer Sprache untertitelt. „Was dort steht, heißt auf Deutsch: ‚Dieser Mann tut seinem Sohn Schreckliches an‘“, übersetzt ein enger Bekannter der Familie für BILD. „Ich stehe mit der Mutter und ihrer Familie im Kontakt“, sagt der Gastronom, der in Halle-Neustadt ein Grill-Restaurant betreibt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort war früher auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/halle-schockierendes-video-vater-schlaegt-und-schuettelt-baby-697f2e54b90993cdc7ac1521"><!-- --><!--[--><!--[-->der Baby-Schüttler lange Zeit am Tresen beschäftigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Doch seit ein paar Monaten arbeitet er nicht mehr hier“, erklärt der Mann. „Ich war zutiefst erschüttert, als ich das schreckliche Video zum ersten Mal gesehen habe.“ Der kleine Junge, den der Vater <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/schuetteltrauma-jaehrlich-sterben-200-babys-in-deutschland-697f773639137bad122e9aae"><!-- --><!--[--><!--[-->wild schüttelt <!--]--><!--]--></a><!--[-->und schlägt, ist sein jüngster Sohn. „Das Paar ist seit fünf Jahren zusammen. Sie bekamen den Jungen im vergangenen Jahr. Er war eine Frühgeburt, kam bereits im siebenten Monat zur Welt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Polizei ermittelt nach Misshandlung eines Babys durch den Vater in Halle, Video kursiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:52:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>