<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Spektakuläres Innenleben: Hamburger Kult-Disco zu verkaufen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lost-disco-im-angebot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7302-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=707px%2C65px%2C1641px%2C1642px&webp=1" alt="Spektakuläres Innenleben: Hamburger Kult-Disco zu verkaufen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">2021 zeigte Eigentümer Rolf Mahnke (l.) MOPO-Reporter Thomas Hirschbiegel seine „Geister-Disco“ mit der plüschigen Bar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Erst firmierte die Groß-Disco unter „Fürstenhof“, dann wurde sie „Palladium“ getauft und lange Zeit war sie Treffpunkt der tanzwütigen Barmbeker Jugend. Doch seit fast 30 Jahren steht die Immobilie an der Bramfelder Straße leer. Jetzt will der Eigentümer verkaufen und die Hohenfelder Maklerin Mandy Korch sucht einen Interessenten, der den „Lost Place“ zu neuem Leben erweckt. Das Innenleben des Ladens bietet eine Zeitreise – und spektakuläre Ansichten. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 20:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Babyglück: Hamburger TV-Köchin verkündet große Neuigkeit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-babyglueck-hamburger-tv-koechin-verkuendet-grosse-neuigkeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua2036-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=331px%2C87px%2C1622px%2C1621px&webp=1" alt="Nach Babyglück: Hamburger TV-Köchin verkündet große Neuigkeit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">TV-Köchin Zora Klipp eröffnet gemeinsam mit ihren Geschwistern im September eine zweite „Weidenkantine“ in Ottensen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Erst vor knapp zwei Wochen verkündete TV-Köchin Zora Klipp mit der Geburt ihres Kindes schöne Neuigkeiten. In ihrer Instagram-Story hat sie nun eine weitere große Ankündigung gemacht: Die Gastronomin eröffnet ein neues Restaurant!</strong></p><p>„Wir müssen euch was erzählen“, steht am Freitag geheimnisvoll in der Instagram-Story der Hamburger Fernsehköchin Zora Klipp. Die Auflösung für ihre 111.000 Follower folgt sogleich: „Weidenkantine goes Ottensen“.</p><p>Das beliebte Restaurant in der Weidenallee (Eimsbüttel) bekommt einen Doppelgänger am Spritzenplatz 5 in Ottensen. Schon am 5. September soll die Eröffnung sein. Weitere Details, wie etwa zur Speisekarte, wurden aber noch nicht verraten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 19:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als die Briten Hamburg besetzen: „Plötzlich steht der ,Tommy' in meinem Schlafzimmer“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/als-die-briten-hamburg-besetzen-ploetzlich-stand-der-tommy-in-meinem-schlafzimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/mds-hmp-2020-04-18-71-160304389.jpg?resize=300%2C300&crop=126px%2C0px%2C504px%2C504px&webp=1" alt="Als die Briten Hamburg besetzen: „Plötzlich steht der ,Tommy' in meinem Schlafzimmer“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor 80 Jahren endet die Nazi- und beginnt die britische Besatzungszeit. Am 3. Mai 1945 rollen britische Panzer über die Elbbrücken. Die Stadt ergibt sich kampflos. Rechts: Britische Soldaten ruhen sich auf einem Panzer aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imperial War Museum</span></p><p><b>Eißendorf in Harburg, der Morgen des 4. Mai 1945. Der erste Tag nach Kriegsende in Hamburg bricht an. Für den 15-jährigen Friedrich Koch eine neue Erfahrung: keine Artillerieangriffe mehr, keine Bomben in der Nacht. Was anderes als Krieg kennt der Junge eigentlich gar nicht. An diesem ersten Morgen im Frieden schläft Friedel lange – zu lange, wie die Mutter findet. Als sie die Zimmertür aufreißt und im Scherz ruft: „Dich soll wohl der Engländer aus dem Bett holen!“, bemerkt sie nicht, dass hinter ihr mit vorgehaltener Waffe ein britischer Soldat die Stiege hinaufkommt. Friedel hat Angst, als er ihn bemerkt. Hat das NS-Regime nicht immer behauptet, dass die alliierten Soldaten deutsche Frauen vergewaltigen? Um seine Mutter zu schützen, hat er im Dachboden, in einem Verschlag am Kamin, ein von einem deutschen Soldaten zurückgelassenes Gewehr deponiert. Als Friedels Mutter den erstarrten Blick ihres Sohnes sieht, dreht sie sich fragend um. Beim Anblick des jungen britischen Soldaten erschrickt sie fürchterlich. Der aber lächelt nur, sagt irgendwas, was Friedel nicht versteht, lässt eine Tafel Schokolade da und geht. Die britischen Soldaten, die als Erste in Hamburg einmarschieren, sind erschöpfte Männer, die Kameraden im Kampf verloren haben. Sie wissen auch, was Soldaten anderer Einheiten bei der Befreiung des KZ Bergen-Belsen mitansehen mussten: Leichenberge, Hungernde, Sterbende. Grauenhaft! Kein Wunder, dass viele britische Soldaten auf Deutsche gar nicht gut zu sprechen sind. Nicht jeder „Tommy“ verteilt Schokolade. Einige lassen ihre Wut an Passanten aus. Es kommt zu Plünderungen und bewaffneten Raubzügen britischer Soldaten. Auch Vergewaltigungen gibt es.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 18:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs magischste Show: Hier tanzen Wasser, Licht und Musik noch von Hand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-magischste-show-hier-tanzen-wasser-licht-und-musik-noch-von-hand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua5394-587-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=820px%2C793px%2C916px%2C915px&webp=1" alt="Hamburgs magischste Show: Hier tanzen Wasser, Licht und Musik noch von Hand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wollten Sie schon immer mal wissen, wie dieses Spektakel in Planten un Blomen entsteht? Von Hand!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sie ist vermutlich die Letzte ihrer Art: die Wasserlichtorgel in Planten und Blomen. Zwar gibt es weltweit noch viele Wasserlichtspiele, doch „die sind alle automatisiert“, sagt der künstlerische Leiter Hector González Pino. Im Hamburger Park wird noch von Hand auf der „Farb-Orgel“ gespielt, die Wasserfontänen per Hebel von einem zweiten Künstler bedient. Wie das wohl genau vonstatten geht und aussieht hinter den Kulissen? Wir haben für unsere Leser:innen mal die Tür aufgestoßen.</strong></p><p>Die Wasserlichtorgel ist ein echtes Hamburger Unikat: Seit der IGA 1973 steht sie in dieser Form am Parksee, wurde 2019 gründlich überholt, und wird bis heute live gespielt, im Sommer jeden Abend von Anfang Mai bis Ende September. Zwei Menschen steuern das Spektakel: eine Person an der „Farb-Orgel“, eine an den Wasserhebeln. Keine Automatik, keine KI – echte Handarbeit im Park.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 18:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So war das nicht geplant: Spontan-Geburt bei Hamburg-Besuch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-hamburg-besuch-frau-entbindet-baby-in-rettungswagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250809geburt-rettungswagen1647.jpg?resize=300%2C300&crop=2359px%2C2153px%2C3255px%2C3256px&webp=1" alt="So war das nicht geplant: Spontan-Geburt bei Hamburg-Besuch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau brachte das Kind in einem Rettungswagen zur Welt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Plötzlich wollte das Baby auf die Welt! Ein Hamburg-Besuch endete für eine junge Frau aus Nordrhein-Westfalen am Samstagmorgen im Rettungswagen. Die hochschwangere Frau klagte auf einmal über Übelkeit, dann setzten auch schon die Wehen ein.</strong></p><p>Laut Feuerwehr ging gegen 8.15 Uhr der Notruf von zwei Polizisten aus der Zitadellenstraße in Harburg ein. Die Beamten waren dort auf eine hochschwangere Frau (30) getroffen, die sich halb aus einem Fahrzeug lehnte und über Übelkeit klagte. Ein Rettungswagen und ein Notarzt rückten an.</p><p>Die Rettungskräfte hatten die Frau gerade in den Rettungswagen gebracht, als plötzlich starke Wehen einsetzten. Daraufhin entschied man sich, den eingesetzten Geburtsvorgang im Rettungsfahrzeug fortzusetzen, wie es von der Feuerwehr hieß. Kurz darauf brachte die 30-Jährige ein gesundes Mädchen zur Welt. Danach kamen beide in das Krankenhaus Mariahilf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 16:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„NOlympia“ 2.0? Naturschützer stellen sich geschlossen gegen Spiele in Deutschland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nolympia-2-0-naturschuetzer-stellen-sich-geschlossen-gegen-spiele-in-deutschland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/mds-hmp-2015-06-01-71-84933915-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„NOlympia“ 2.0? Naturschützer stellen sich geschlossen gegen Spiele in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Juni 2015: Demo des Aktionsbündnisses „NOlympia“, das die Milliardenausgaben für das Event anprangerte. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Bewerber um die Ausrichtung Olympischer Spiele in Deutschland haben Konzepte vorgelegt, in denen Nachhaltigkeit groß geschrieben wird. Doch Umweltschützer sind nicht überzeugt.</strong></p><p>Mit dem Bund für Umwelt und Naturschutz Deutschland (BUND) hat sich eine wichtige Organisation gegen eine deutsche Bewerbung für Olympische Spiele in den Jahren zwischen 2036 und 2044 positioniert. Die von einem deutschen Olympia-Anlauf potenziell betroffenen BUND-Landesverbände sprechen sich allesamt gegen eine Bewerbung eines der vier möglichen deutschen Kandidaten aus. </p><p>Egal wo Olympische oder Paralympische Spiele 2036, 2040 oder auch 2044 stattfinden würden, falls sich eine deutsche Bewerbung international durchsetzt: Die Folgen für Mensch und Natur, für Klima, Stadtentwicklung, Wohnungsmarkt, Verkehr und andere Bereiche wären größtenteils negativ, urteilten die BUND-Landesverbände Berlin, Hamburg, Bayern und Nordrhein-Westfalen. Die Nachhaltigkeitskonzepte aller vier Bewerber seien nicht überzeugend. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 16:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harleys kollidieren auf dem Elbdeich – drei Biker verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/harleys-kollidieren-auf-dem-elbdeich-drei-biker-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-2harley-zusammengestossen-krauler-hauptdeich-20250809-0005.jpg?resize=300%2C300&crop=209px%2C372px%2C801px%2C802px&webp=1" alt="Harleys kollidieren auf dem Elbdeich – drei Biker verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle am Kraueler Hauptdecih.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>In Kirchwerder ist es am Samstagnachmittag zu einem Unfall zwischen zwei Harleys gekommen. Dabei wurden drei Biker verletzt, einer kam in die Klinik.</strong></p><p>Laut Polizei passierte der Unfall gegen 14.30 Uhr am Kraueler Hauptdeich. Auf der bei Motorrad- und Radfahrern beliebten Strecke waren aus bislang ungeklärter Ursache zwei Motorräder der Marke Harley-Davidson miteinander kollidiert. Weil zunächst nicht klar war, wie viele Personen dabei verletzt wurden, rückten mehrere Rettungswagen und ein Notarzt an.</p><p>Laut Polizei sind drei Personen bei dem Unfall verletzt worden, zwei mussten nur ambulant behandelt werden, der dritte Biker kam ins Krankenhaus. Der Kraueler Hauptdeich wurde zwischen Kiebitzdeich und West-Kraueler-Bogen gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisster Mann (61) aus Alsterdorf wieder aufgetaucht – am Strand!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-koennte-in-gefahr-sein-polizei-sucht-diesen-mann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/alsterdorf-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C397px%2C1202px%2C1202px&webp=1" alt="Vermisster Mann (61) aus Alsterdorf wieder aufgetaucht – am Strand!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der vermisste Mann ist wieder da. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Donnerstag wurde ein 61-Jähriger vermisst und von der Polizei gesucht. Die Beamten veröffentlichten sogar ein Foto von ihm. Am Samstag hat die Polizei Entwarnung gegeben. </strong></p><p>Zuletzt wurde der Mann gesehen, wie er seine Wohnung an der Straße An der Blütenmauer verließ. Danach verlor sich seine Spur.</p><p>Nun ist der 61-Jährige wieder da. Am Freitagabend wurde er wohlbehalten in Timmendorfer Strand angetroffen, wie die Polizei am Samstagmittag bekanntgab. Hinweise auf Straftaten als Ursache für das Verschwinden liegen der Polizei derzeit nicht vor. (dg)</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nazi-Pöbeleien und Hitlergruß am Hauptbahnhof: Mann landet in der Zelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sieg-heil-rufe-am-hauptbahnhof-mann-landet-in-zelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hauptbahnhof17-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nazi-Pöbeleien und Hitlergruß am Hauptbahnhof: Mann landet in der Zelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann am Hauptbahnhof fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Freitagabend am Hauptbahnhof einen Mann vorläufig festgenommen. Ein Passant hatte die Beamten darüber informiert, dass der Mann verfassungsfeindliche Parolen gerufen und gezeigt habe.</strong></p><p>Laut Bundespolizei wurden die Beamten gegen 19.30 Uhr von dem Passanten alarmiert. Der teilte mit, dass ein Mann (58) in der Wandelhalle mehrfach „Sieg Heil“ gerufen und dabei den rechten Arm zum sogenannten „Hitlergruß“ gehoben haben soll.</p><p>Polizisten entdeckten den 58-Jährigen schließlich im Bahnhofsumfeld. Nach Feststellung seiner Personalien erhielt er einen Platzverweis. Doch 30 Minuten später tauchte er dort wieder auf und verhielt sich aggressiv.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 15:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ramsch, Kunst, Skurrilitäten: Willkommen in der Zauberwelt im Karoviertel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ramsch-kunst-skurrilitaeten-willkommen-in-der-zauberwelt-im-karoviertel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua1429-484-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1036px%2C577px%2C1131px%2C1131px&webp=1" alt="Ramsch, Kunst, Skurrilitäten: Willkommen in der Zauberwelt im Karoviertel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Da staunt MOPO-Reporter Thomas Hirschbiegel: Jeder Quadratzentimeter ist im Kellerladen an der Marktstraße angefüllt mit Krimskrams.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Von der Decke baumeln Kasperleköpfe, Netze voller Kunststoffteile oder die Hände einer Schaufensterpuppe. Im Eingang steht eine uralte Beinprothese aus Holz, daneben stolpert man über ein halbes menschliches Skelett aus Kunststoff. Willkommen im „Galerielokal Senator Watrin“ im Karoviertel. Treffender wär’ aber wohl die Bezeichnung: der irrste Trödelladen Hamburgs, eine Zauberwelt aus Ramsch, Kunst und allerlei Skurrilitäten – in dem der Chef, ein ehemaliger Kaufhof-Abteilungsleiter, kaum zu finden ist. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 15:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17-jährige Hamburgerin vermisst – Polizei gibt Entwarnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-telefonat-mit-vater-ist-melodie-ploetzlich-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/vermisstes-maedchen.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C97px%2C322px%2C322px&webp=1" alt="17-jährige Hamburgerin vermisst – Polizei gibt Entwarnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste 17-Jährige ist wieder da. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Mittwoch war eine 17-Jährige aus Lurup verschwunden. Seit einem Telefonat fehlte von ihr jede Spur. Die Polizei suchte öffentlich mit einem Foto nach ihr. Nun ist sie wieder da. </strong></p><p>Die 17-Jährige befand sich bis Mittwoch in Behandlung in einem Rahlstedter Kinderkrankenhaus, ehe sie aus diesem entlassen wurde. Zuvor hatte sie noch Kontakt mit ihrem Vater, telefonierte mit ihm – offenbar ohne irgendwelche Andeutungen zu machen, nicht nach Hause kommen zu wollen.</p><p>Die Eltern glaubten, dass ihre Tochter sich mit älteren und falschen Freunden herumtreiben könnte und schlossen eine Gefährdung nicht aus. Sie alarmierten die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versteckter Gastro-Geheimtipp: Kaffeetrinken und Speisen direkt an der Kleinen Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-gastro-geheimtipp-kaffeetrinken-und-speisen-direkt-an-der-kleinen-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/rathhauspassage-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Versteckter Gastro-Geheimtipp: Kaffeetrinken und Speisen direkt an der Kleinen Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Direkt beim Rathaus können Cafébesucher direkt an der Kleinen Alster sitzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rathauspassage</span></p><p><strong>Wer es nicht schon kennt, der wird es so schnell auch nicht finden: Die etwas versteckt liegende „Cafédrale“ bietet ab sofort auch draußen Sitzplätze an, direkt an der Kleinen Alster mit Blick auf die Alsterarkaden. Hier geht es lang.</strong></p><p>Die „Cafédrale“ ist das gastronomische Herz der <a href="https://www.rathauspassage.de/">Rathauspassage</a>, die vor etwas mehr als einem Jahr nach einem kompletten Umbau plus Erweiterung neu eröffnet hat. Zu finden ist der Zugang direkt vor dem Rathaus am Eingang zur S-Bahnstation Jungfernstieg (Rathausmarkt 3). Die schön gestalteten neuen Räume mit Buchladen (neu und gebraucht), Ticketverkauf und Gastronomie haben zum Glück seitdem auch große Fensterflächen Richtung Alster. Vorher war es immer ziemlich dunkel in der Rathauspassage so ohne natürliches Licht.</p><p>Ab sofort können die Gäste Kaffee und Kuchen oder ihren Mittagstisch auch unter freiem Himmel direkt an der Kleinen Alster mit Blick aufs Wasser und auf die Alsterarkaden genießen. Denn die Rathauspassage hat eine Genehmigung für die Außengastro bekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Milliarden Umsatz! Wie eine Hamburger Videospielfirma abräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-milliarden-umsatz-wie-eine-hamburger-videospielfirma-abraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago652926180-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=368px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="Zwei Milliarden Umsatz! Wie eine Hamburger Videospielfirma abräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Spiel „Forge of Empire“ der Firma InnoGames führt zu hohen Umsätzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Dreamstime</span></p><p><strong>InnoGames aus Hamburg erzeugt Rekordumsätze – zum großen Teil nur mit einem einzigen Spiel. Zusätzlich sorgt der Fokus auf mobiles Spielen am Handy für den anhaltenden Erfolg.</strong></p><p>Am Hamburger Unternehmen InnoGames kommt in der Gaming-Industrie keiner vorbei: Das Studio vermeldete gerade einen Gesamtumsatz von zwei Milliarden Euro. Diesen erwirtschafteten sie seit ihrer Gründung vor 18 Jahren – zuerst berichtete das „Abendblatt“.</p><p>Die erste Milliarde knackte das Unternehmen 2020 – dafür brauchte es 13 Jahre. Die zweite Milliarde erwirtschafte es in nur fünf Jahren. Am Umsatzstärksten sei das Spiel „Forge of Empires“. Das Echtzeit-Strategiespiel, in dem Spielerinnen und Spieler ein Dorf von einer einfachen Siedlung zu einer futuristischen Metropole entwickeln müssen, sei das Aushängeschild der Firma.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>