<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Nach langer, schwerer Krankheit“:Bayern-Torwart Ulreich trauert um seinen Sohn (†6)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-keeper-sven-ulreich-trauert-um-sohn-len-688c80d1eba40421e07e082c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c80d1eba40421e07e082d/0833b5723ea5372d9b956458876a10a7,be8b3705?w=992" alt="„Nach langer, schwerer Krankheit“:Bayern-Torwart Ulreich trauert um seinen Sohn (†6)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine unfassbar traurige Nachricht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Keeper Sven Ulreich (36) trauert um seinen Sohn Len (†6), der vor wenigen Wochen verstarb. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einer langen Nachricht bei Instagram machten Ulreich und seine Ehefrau Lisa (37) den schweren Schicksalsschlag nun öffentlich. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lisa und Sven Ulreich bei der letzten Meisterfeier<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weitreichendes Urteil:Migrations-Hammer in der EU</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/weitreichendes-urteil-migrations-hammer-in-der-eu-688c7bcae7eecf6540a86be7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c7bcae7eecf6540a86be8/65af7dfc450d044cb36c28631d4732c1,93d85c35?w=992" alt="Weitreichendes Urteil:Migrations-Hammer in der EU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Paukenschlag von der EU in der Migrations-Frage: Der Gerichtshof der Europäischen Union erhöht die Hürden bei der Bestimmung von sicheren Herkunftsländern für beschleunigte Asylverfahren. Die EU-Mitgliedstaaten können nur dann Listen sicherer Länder festlegen, wenn sie die Quellen für ihre Einschätzung offenlegen und die gesamte Bevölkerung in dem Land sicher ist – nicht nur bestimmte Gruppen, entschied das Gericht in Luxemburg. In dem Verfahren ging es um Italiens „Albanien-Modell“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte eine Liste sicherer Herkunftsländer im Rahmen des „Albanien-Modells“ festgelegt. Demnach sollen Asylanträge von Schutz suchenden Menschen, die im Mittelmeer aufgegriffen wurden und aus Staaten auf der Liste kommen, in einem schnelleren Verfahren geprüft werden - und zwar in Zentren in Albanien. Dazu schloss Italien ein Abkommen mit Albanien zum Aufbau von zwei Lagern auf albanischem Territorium. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Staatsangehörige aus Bangladesch zogen gegen die Ablehnung ihrer Asylanträge vor Gericht. Sie beanstandeten die Liste Italiens, auf der ihr Herkunftsland steht. Das EU-Urteil macht jetzt deutlich: So einfach wird es den sicheren Herkunftsländern nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei ist es das Prestige-Projekt der Meloni-Regierung in Rom. Sie will durch dieses Vorgehen weniger Menschen die Einreise nach Italien ermöglichen und die Zahl der Asylsuchenden in Italien begrenzen. Das Projekt liegt aktuell allerdings auf Eis – wegen Widerstand in der italienischen Justiz. Laut einem Bericht der Menschenrechtsorganisation ActionAid und der Universität Bari waren die Zentren 2024 nur an fünf Tagen in Betrieb - und das bei sehr hohen Kosten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder in NRW:Weiterer Brandanschlag auf wichtige Bahnstrecke!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wieder-in-nrw-weiterer-brandanschlag-auf-wichtige-bahnstrecke-688c84ce70c66b1de3ab2115</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c84ce70c66b1de3ab2116/0aa5595595aef1af605177980c5d2a9f,7aa5a233?w=576" alt="Wieder in NRW:Weiterer Brandanschlag auf wichtige Bahnstrecke!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Auf die wichtige Nord-Süd-Strecke der Deutschen Bahn ist in Düsseldorf ein weiterer Brandanschlag verübt worden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Brandsatz habe die gleiche Machart wie der am Donnerstag entdeckte, und es sei erneut Schaden entstanden, teilte die Polizei der Deutschen Presse-Agentur mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits gestern hatte es einen Brand in einem Kabelkanal an einer der wichtigsten Bahnverbindungen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegeben. Der Staatsschutz ermittelt in diesem Fall! Die Polizei geht von Sabotage aus. Das Feuer legte die Bahnstrecke zwischen Duisburg und Düsseldorf komplett lahm.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bahn-Mitarbeiter arbeiten am Donnerstag in Düsseldorf an der beschädigten Strecke. In einem Kabelkanal neben den Gleisen wurde Feuer gelegt – mehrere Kabel wurden zerstört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Kletterer saß mit im Hubschrauber:„Ich konnte Laura im Schnee entdecken“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-us-kletterer-sass-mit-im-rettungshubschrauber-688c58ad9c92705a2cd068a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c58ad9c92705a2cd068a7/02adabce4b01a01fd801b9980fc9b286,cbde9bf2?w=992" alt="US-Kletterer saß mit im Hubschrauber:„Ich konnte Laura im Schnee entdecken“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier (†31) wurde am 28. Juli im Karakorum-Gebirge in Pakistan auf rund 5700 Metern Höhe von einem Steinschlag getroffen. Ihre Kletterpartnerin setzte einen Notruf ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Militärhubschrauber startete am nächsten Tag. An Bord: der erfahrene US-Bergsteiger Jackson Marvell.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was er vom Hubschrauber aus beobachten konnte – und was die Bergung so gefährlich machte, lesen Sie hier mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit einem Lächeln ging Laura ins Gebirge:Was die letzten Fotos über Dahlmeier verraten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/laura-dahlmeier-auf-den-letzten-aufnahmen-vor-ihrem-tod-laechelte-sie-688b3fdf4ab4754741bf99c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3fdf4ab4754741bf99c4/63d8a969fc2c58b2e4d259d0082d1fa0,7e80c6ab?w=576" alt="Mit einem Lächeln ging Laura ins Gebirge:Was die letzten Fotos über Dahlmeier verraten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist vielleicht ein kleiner Trost zu wissen, dass sie in ihren letzten Momenten auf dieser Welt, das tat, was sie liebte. Laura Dahlmeier (†31) sieht auf den Fotos, die man kurz vor dem tödlichen Unglück von ihr machte, glücklich aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die siebenfache Biathlon-Weltmeisterin ihre letzten Stunden verbrachte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionale Worte von Dahlmeiers Cousine:„Du bist dort, wo du dich immer frei gefühlt hast“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-emotionale-worte-von-cousine-paulina-weigelt-688b7cbbeba40421e07dfd7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b7cbbeba40421e07dfd7d/3f70241e615675a73b4c3baa21d7ec65,6acee22d?w=576" alt="Emotionale Worte von Dahlmeiers Cousine:„Du bist dort, wo du dich immer frei gefühlt hast“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem bewegenden Beitrag verabschiedet sie sich von ihrer Cousine Laura.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Biathlon-Königin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/laura-dahlmeier-ihre-familie-will-sich-jetzt-doch-eine-bergung-offenhalten-688b6bf54ab4754741bf9e48"><!-- --><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier<!--]--><!--]--></a><!--[--> (31) ist bei einem Bergunfall im Karakorum tragisch ums Leben gekommen. Sie starb nach einem Steinschlag am Laila Peak (6096 m). Ihre Familie und die ganze Sport-Welt trauern um die 7-fache Weltmeisterin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dahlmeiers jüngere Cousine Paulina Weigelt, selbst professionelle Sportlerin, meldet sich nun bei Instagram – und richtet Worte an Dahlmeier, die unter die Haut gehen. Dazu postet sie Familien-Fotos, die zeigen, wie nah die beiden sich standen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marina Krauss erzählt vom tragischen Unfall ihrer Freundin Laura Dahlmeier im Karakorum.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht belastbar, kein Deutsch, kein Bock:Betriebe rechnen brutal mit Azubis ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/betriebe-rechnen-brutal-mit-azubis-ab-nicht-belastbar-kein-bock-kein-deutsch-688b3c1897501d2cebe057e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3c1897501d2cebe057e9/c09f81437de5c4d9255c47a647382213,d0dfca0c?w=656" alt="Nicht belastbar, kein Deutsch, kein Bock:Betriebe rechnen brutal mit Azubis ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin -<!--]--><!--[--><b> Zu viele sind kaum belastbar, sprechen zu schlecht Deutsch oder haben keinen Bock: Deutschlands Betriebe schlagen Azubi-Alarm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In wenigen Tagen startet das neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ausbildung/news-fotos-videos-17009920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ausbildungsjahr<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Pünktlich dazu hat die Deutsche Industrie- und Handelskammer (DIHK) ihre neue Ausbildungsumfrage veröffentlicht. Rund 15.000 Betriebe wurden befragt – und ihre Antworten sind ein Hilferuf. BILD hatte bereits vorab<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/betriebe-schlagen-alarm-azubis-koennen-nicht-richtig-deutsch-688a25e504c6af4608d5c775"><!-- --><!--[--><!--[--> über die dramatisch schlechten Deutsch-Kenntnisse vieler Azubis <!--]--><!--]--></a><!--[-->berichtet. Jetzt wird klar: Die Lage ist nach Angaben von Betrieben noch dramatischer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Unternehmen suchen händeringend nach Fachkräften – aber in vielen Branchen auc...</p><p><!--[--><!--[-->Der stellvertretende DIHK-Hauptgeschäftsführer, Achim Dercks (57), zu BILD: „In unseren Betrieben lernen viele tolle Azubis. Unzumutbar ist es aber, dass vielen jungen Menschen beim Beginn einer Ausbildung wichtige Basics fehlen. Das macht es Unternehmen immer schwerer, ausreichend geeignete und motivierte Bewerber zu finden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitarbeiter gefeuert:Rassismus-Skandal am Nürburgring</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/rassismus-am-nuerburgring-mitarbeiter-nach-skandal-gefeuert-688badac9c92705a2cd06432</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688badac9c92705a2cd06432/49322b9cfe90ef9dbe83292e9540bf49,aa9ab747?w=320" alt="Mitarbeiter gefeuert:Rassismus-Skandal am Nürburgring" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürburg – <!--]--><!--[--><b>Rassismus-Eklat am Nürburgring! Ein Video, das derzeit im Netz kursiert, zeigt einen Mitarbeiter des Rennkurses, der ausländische Besucher übel beschimpft. Jetzt hat das Verhalten für den Mann Konsequenzen.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Zufahrt zum berühmten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Motorsport<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kurs kam es am Samstag zu einem Vorfall, der fassungslos macht. Ein englischer Beifahrer bittet einen Streckenposten aus dem heruntergelassenen Autofenster, ihm mit der Einlasskarte an einem Lesegerät zu helfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch statt zu helfen, reagiert der Mitarbeiter unwillig – und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/ereignisse/rassismus-alle-infos-lcfdCtlfGQ4GPTMcN9Hd"><!-- --><!--[--><!--[-->rassistisch<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Video zeigt, wie sich der ältere Mann mit Warnweste dem Wagen nähert. Genervt nimmt er die Karte entgegen – und verliert dann völlig die Fassung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ter Stegen bei Barca vorm Aus:Jetzt schalten sich die Mitspieler ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-ter-stegen-bekommt-rueckendeckung-von-mitspielern-688c59a6e7eecf6540a869a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c59a6e7eecf6540a869a1/b80590d4950d1133bb62f1f9e499ee8d,bc4e2db1?w=320" alt="Ter Stegen bei Barca vorm Aus:Jetzt schalten sich die Mitspieler ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die schwierige Situation von Marc-André ter Stegen (33) beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Barcelona</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Jetzt bekommt er Rückendeckung von seinen Teamkollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Torhüter befindet sich mitten in einer Schlammschlacht mit dem Katalanen. Nach der Degradierung zur Nummer drei im Tor und seiner kürzlichen Rücken-OP springen ihm jetzt zwei Barça-Stars zur Seite.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Geht es jetzt ganz schnell? Ein Bayern-Star steht vor einem England-Wechsel.</p><p class="teaser__text">Vorsicht, Verwechslungsgefahr! Die DFL meckert über zwei Bochum-Trikots.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittler haben „heiße Spur“ nach Horror-Einbruch:Überführt eine Weinflasche die Gangster aus der Geiss-Villa?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-schnappt-die-polizei-jetzt-taeter-des-brutalen-ueberfalls-6889f9428f091c7c8852ecba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889f9428f091c7c8852ecbb/73acf9cc034605ab3ba5db573986bfdb,cb3021a2?w=992" alt="Ermittler haben „heiße Spur“ nach Horror-Einbruch:Überführt eine Weinflasche die Gangster aus der Geiss-Villa?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem brutalen Überfall auf Robert und Carmen Geiss Mitte Juni in ihrer Luxus-Villa in Ramatuelle (Frankreich) läuft die Suche nach den vier Tätern noch immer auf Hochtouren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch wurde keiner der Verbrecher gefasst, doch nun soll die französische Polizei eine „heiße Spur“ haben. BILD erreichte Carmen und Robert am Telefon. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was wissen die Geissens darüber und warum könnte eine Weinflasche zum Ermittlungserfolg führen? Das und mehr lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Killer war zuvor aus Wohnung geflogen:Mann nimmt Afghanen auf und wird brutal erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/moenchengladbach-mann-nimmt-afghanen-auf-und-wird-brutal-getoetet-688a0b683b331b7336f01133</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a0b683b331b7336f01134/890f61c34585f67b998d96f0c1612366,977a2726?w=576" alt="Mutmaßlicher Killer war zuvor aus Wohnung geflogen:Mann nimmt Afghanen auf und wird brutal erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abdul A. (20) wollte helfen und wurde brutal getötet. Weil Hekmat S. seinen WG-Mitbewohner bedrohte, verwies ihn die Polizei aus der Wohnung. Der Afghane kam bei dem 20-jährigen Landsmann unter. Am nächsten Tag fanden Rettungskräfte ihn tot in seiner Blutlache. Jetzt begann der Prozess gegen seinen Landsmann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe dazu, wie die Ermittler die Wohnung vorfanden und warum der mutmaßliche Killer bereits polizeibekannt ist, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach BMW-Gewinneinbruch:Deutsche Auto-Aktien am Boden – jetzt zugreifen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/deutschlands-auto-riesen-gewinneinbruch-und-boersen-absturz-688b307997501d2cebe056bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b307997501d2cebe056bc/06fcf89152694c504fa72b3aa3342cd9,6b600268?w=576" alt="Nach BMW-Gewinneinbruch:Deutsche Auto-Aktien am Boden – jetzt zugreifen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Auto-Riesen stehen vor ihrer größten Krise seit dem Diesel-Skandal. Gewinne brechen ein, Prognosen werden korrigiert, teure Umstrukturierungen belasten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten diskutieren: Jetzt investieren oder besser abwarten? BMW, Mercedes, VW und Porsche – wer ist abgesichert, wer kämpft? Lesen Sie die exklusive Analyse und Expertenmeinung – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>