<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Missbrauchs-Prozess um Mia (damals 12):Gruppenvergewaltigung? Freispruch für 10 Männer!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wien-freispruch-fuer-zehn-maenner-vom-vorwurf-der-gruppenvergewaltigung-68d68f2288300c7476b98556</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d68f2288300c7476b98557/f13d832c53aadf9ea42c80353250800e,41a0d146?w=992" alt="Missbrauchs-Prozess um Mia (damals 12):Gruppenvergewaltigung? Freispruch für 10 Männer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>Monatelang stand eine Jugendbande im Verdacht, die damals 12-jährige Mia (Name geändert) sexuell missbraucht zu haben. Der Fall aus dem Wiener Problemviertel Favoriten sorgte weit über die Grenzen Österreichs für Entsetzen. Jetzt das unerwartete Urteil: Alle Angeklagten wurden freigesprochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagnachmittag verkündete Richter Daniel Schmitzberger nach nur einstündiger Beratung mit den Schöffen den Freispruch im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem Landesgericht Wien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Landesgericht Wien (Österreich) verkündete der Richter das Urteil: Die Jugendbande, die Mia (damals 12) vergewaltigt haben soll, wurde freigesprochen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Begründung erklärte der Richter: „Eine Einschüchterung hat sich in der Polizeivernehmung der Geschädigten nicht gefunden. Das Mädchen hat nie von einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gruppenvergewaltigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesprochen. Sie hat gesagt, dass sie nie bedroht oder geschlagen worden ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Promis unter Palmen“:Beim TV-Dreh waren Edith und Eric längst getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-und-edith-stehfest-beim-promis-unter-palmen-dreh-laengst-getrennt-68d64ead0356251aa91fb4ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d64ead0356251aa91fb4ee/a35312bd19ab67a1304fbafbcc069c27,cf7cf098?w=656" alt="„Promis unter Palmen“:Beim TV-Dreh waren Edith und Eric längst getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gemeinsam vor der Kamera, privat längst getrennt! Nach rund elf gemeinsamen Jahren ist die Liebe zwischen Schauspieler Eric Stehfest und Ehefrau Edith erloschen. Dabei standen sie gerade noch gemeinsam für die Sat.1-Reality-Show „Promis unter Palmen“ vor der Kamera. Doch BILD weiß: Sie waren da schon längst kein Paar mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILD, seit wann die Stehfests schon heimlich getrennt sind, warum der Dreh in Thailand eine große Herausforderung war – und was der Schauspieler zum Liebes-Aus mit Edith sagt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kompanys Entscheidung:Zwei Startelf-Rätsel bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-zwei-startelf-raetsel-fuer-vincent-kompany-68d698ad51eff902da7b73a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d698ad51eff902da7b73a2/7eab4b73e5cf87a4b35e351909a994ee,6fd3e73d?w=320" alt="Kompanys Entscheidung:Zwei Startelf-Rätsel bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der fünfte Bundesliga-Spieltag steht an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend legen die Bayern mit ihrem Heimspiel gegen Bremen los. Trainer Vincent Kompany wird sich dabei auf zwei Positionen kurzfristig entscheiden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchen Rekordmeister-Profis ein Einsatz winkt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heizkosten, Schimmel ...:Deshalb sollten Sie JETZT einen Ventilator kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ventilatoren-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6a14588300c7476b9871d/bb592c2f4d9dce34b05b4a8e53044d8d,374f8ae?w=320" alt="Heizkosten, Schimmel ...:Deshalb sollten Sie JETZT einen Ventilator kaufen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moskau befeuert Spaltung!:Absurder Nato-Streit um Luftraum-Verletzung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/moskau-befeuert-spaltung-absurder-nato-streit-um-luftraum-verletzung-68d6487e0356251aa91fb474</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6487e0356251aa91fb475/1d957539ccfcb4734043040d6751dfc6,b5b0b34d?w=992" alt="Moskau befeuert Spaltung!:Absurder Nato-Streit um Luftraum-Verletzung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hat Russland absichtlich den Nato-Luftraum über Estland verletzt oder handelte es sich um ein Versehen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Woche nach der zwölfminütigen Luftraum-Verletzung durch drei bewaffnete russische MiG-31 Jets gibt es Uneinigkeit innerhalb des westlichen Militärbündnisses über die Lesart des Vorfalls. Genau wie von Russland gewollt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Nach BILD-Informationen geht ein Bündnis ost- und nordeuropäischer Staaten davon aus, dass es sich um eine absichtliche Provokation Russlands gehandelt habe. Demnach sind die russischen Jets vorsätzlich 100 Kilometer weit und bis zu fünf Kilometer tief in den Luftraum Estlands eingedrungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Deutschland und andere süd- und westeuropäische Staaten schließen hinter verschlossenen Türen dagegen ein Versehen nicht aus. Ein hoher deutscher Regierungsbeamter erklärte, möglicherweise hätten die drei MiG-31-Piloten den schmalen Korridor internationalen Luftraums zwischen Finnland und Estland um einige Kilometer „verfehlt“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prügel-Attacke auf Neonazis:Fünf Jahre Haft für Hanna S.</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/urteil-gegen-linksextremistin-hanna-s-fuenf-jahre-haft-68d67a144feefe67406eaff1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d67a144feefe67406eaff2/37688cc1ea92fee119b5a1b7bf58bd6e,bec0eed6?w=576" alt="Prügel-Attacke auf Neonazis:Fünf Jahre Haft für Hanna S." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Urteil im Prozess gegen Linksextremistin Hanna S. (30)! Die Studentin wurde vor dem Oberlandesgericht (OLG) München u. a. wegen gefährlicher Körperverletzung und Mitgliedschaft in einer kriminellen Vereinigung zu einer Haftstrafe von fünf Jahren verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht ist überzeugt, dass S. im Februar 2023 in Budapest bei einem Aufmarsch von Rechtsextremen („Tag der Ehre“) an einer gezielten Prügel-Attacke gegen Neonazis beteiligt war. Ihr Verteidiger Yunus Ziyal bezeichnete das Event zu Beginn des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozesses<!--]--><!--]--></a><!--[--> als „Neonazi-Schaulaufen“. Es handele sich um das derzeit größte Massentreffen der extremen Rechten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 30-Jährige soll dort gemeinsam mit weiteren mutmaßlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/linksextremismus/news-inland-fotos-videos-19695578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linksextremisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrere Rechtsextreme brutal zusammengeschlagen haben. Ihr wurde die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/prozess-in-muenchen-hanna-s-von-hammerbande-steht-vor-gericht-67b6c69e1aeb2534badd1835"><!-- --><!--[--><!--[-->Beteiligung an zwei Angriffen vorgeworfen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Opfer wurden mit Schlagstöcken, einem Hammer und Pfefferspray drangsaliert. Beim ersten Angriff erlitt ein Mann schwere Kopfwunden, beim zweiten waren vor allem Prellungen und Platzwunden die Folge. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Überwachungskamera filmte eine der Attacken auf mutmaßliche Neonazis in Budapest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal an der Uni Frankfurt:Israel-Hasser verfolgen jüdische Wissenschaftler</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/an-uni-frankfurt-israelhasser-verfolgen-juedische-wissenschaftler-68d0e9405d604c6d7adae316</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0e9405d604c6d7adae317/655d8a43029ead2fa0848f8332dfd313,de7b4437?w=576" alt="Skandal an der Uni Frankfurt:Israel-Hasser verfolgen jüdische Wissenschaftler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main –<!--]--><!--[--><b> Wieder so eine ekelhafte Aktion: Israel-Hasser verfolgen jüdische Wissenschaftler, schüchtern Professoren ein, bedrängen eine Delegation aus Tel Aviv. Schließlich muss die Polizei einschreiten. Es sind unfassbare Szenen, die sich vor wenigen Tagen an einer der renommiertesten deutschen Hochschulen abgespielt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Goethe-Universität in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte am 15. September gerade eine Delegation der Partner-Uni Tel Aviv (Israel) zu Gast, als Linksradikale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/hass-und-extremismus-was-ist-eigentlich-an-unseren-unis-los-6836dcf465affa2cddcddde1"><!-- --><!--[--><!--[-->der Gruppe „Students4Palestine“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Palästinensertüchern und Fahnen in das Gebäude für Sprach- und Kulturwissenschaften eindrangen. Sie riefen Hass-Parolen, die die Auslöschung Israels bedeuten, bedrängten Uni-Mitarbeiter und drangen schließlich in den ersten Stock zu den Besuchern aus Israel vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Nachfrage erklärte die Uni-Leitung: „Die Mitarbeitenden, die die Delegation aus Tel Aviv begleiteten, und der Sicherheitsdienst der Universität schritten anhand eines für solche Fälle vorbesprochenen Vorgehens schnell ein.“ Die Polizei sei binnen Minuten vor Ort gewesen. Und weiter: Die Aktivisten seien aggressiv gewesen, Mitarbeiter berichteten, „dass sie sich eingeschüchtert fühlten“. Es seien Beleidigungen und antisemitische Parolen gerufen worden. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> spricht von ca. 15 Personen, die auf Aufforderung das Gebäude verließen. Beamte waren von 15.30 bis 18 Uhr vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In ihrem Propaganda-Video auf Instagram brüsten sie sich, wie sie Uni-Mitarbeiter bedrängen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuschelfoto aufgetaucht!:Netflix-Star angelt sich Prinz Williams Patensohn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/madelyn-cline-netflix-star-angelt-sich-prinz-williams-patensohn-68d5a7e124619b7e72e50182</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d5a7e124619b7e72e50182/55c8f3de73d0df51dde0590abb6937c2,9f9ad06c?w=656" alt="Kuschelfoto aufgetaucht!:Netflix-Star angelt sich Prinz Williams Patensohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Sie ist ein aufstrebender Star am Hollywoodhimmel, er wäre die Nummer zwei der griechischen Thronfolge, wenn es im Land der Mythen und Traumstrände noch eine Monarchie gäbe. Gemeinsam sind Madelyn Cline und Konstantinos-Alexios von Griechenland, der zudem Patensohn von Prinz William (43) ist, nun auf heißem Flirtkurs im Big Apple.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Netflix-Schauspielerin und der Prinz schienen sowohl den Trubel auf der 1st Avenue in Manhattan als auch die neugierigen Blicke von außen total auszublenden. In der „Lions“ Bar hatten Madelyn und Konstantinos-Alexios jetzt nur Augen füreinander. Und wurden beim Kuscheln erwischt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Komm zu mir! Die Anziehung zwischen Madelyn Cline und Konstantinos-Alexios ist sogar auf diesem unscharfen Foto bestens zu erkennen, das in der Bar „The Lions“ in Lower Manhattan entstand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da gab es viele intensive Blicke, ganz schön viel Körperkontakt und so gar keine Zurückhaltung. Sogar von heißen Küssen ist die Rede. Die Gossip-Seite „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DO9FXaEieFe/?hl=de&amp;img_index=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Deux Moi<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ erwischte die Turteltauben sogar gleich mehrfach. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt Interesse!:Wird ER Bayerns neuer Kim?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-gibt-interesse-wird-er-bayerns-neuer-kim-68d5719b24619b7e72e4ff41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d5719b24619b7e72e4ff41/1e1db590e42001e60cda27118c254484-miniSquare,dc69e5e3?w=320" alt="Es gibt Interesse!:Wird ER Bayerns neuer Kim?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser Premier-League-Star könnte Kim beim FC Bayern ersetzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wettanbieter kontaktierten das BKA!:Manipulations-Verdacht bei Wolfsburgs Pokal-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-bka-ermittelte-wegen-manipulationsverdacht-nach-wolfsburg-sieg-68d69cc488300c7476b986cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d69cc488300c7476b986cb/fcc6e35dd6876deafc57fa767b8245e7,43c1ddb7?w=320" alt="Wettanbieter kontaktierten das BKA!:Manipulations-Verdacht bei Wolfsburgs Pokal-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Partie im DFB-Pokal zwischen dem VfL Wolfsburg und SV Hemelingen endete in einem deutlichen 9:0 für den Bundesligisten. Danach schlug das Spiel aber hohe Wellen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Partie kam es zu ungewöhnlichen Wettbewegungen, die ein umfangreiches Prüfverfahren auslösten. Deshalb ermittelte das Bundeskriminalamt! Das berichten u.a. der „Weser Kurier“ und die „Braunschweiger Zeitung“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Tage vor Anpfiff hatte offenbar das Frühwarnsystem der Wettanbieter reagiert. In Bremen gab es hohe Einsätze von neu registrierten Kunden auf Wetten gegen den Klub der Bremenliga, darunter auf eine sehr hohe Niederlage und Gegentore.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deshalb kontaktierten die Wettanbieter das BKA. Parallel kursierten wohl Gerüchte, dass Spieler Hemelingens selbst auf eine hohe Niederlage gewettet hätten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UN buht Israel aus:Lautsprecher! Netanjahu überträgt Rede nach Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/un-buht-israel-premier-netanjahu-aus-rede-zu-terror-und-geiseln-68d69bbb51eff902da7b73ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d69bbb51eff902da7b7400/3169d33ee4b41a870e142c03380c2412,3b5e94d?w=992" alt="UN buht Israel aus:Lautsprecher! Netanjahu überträgt Rede nach Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Die UN hat ihren Buhmann: Als Israel-Premier Benjamin Netanjahu (75) angekündigt wird, fallen Buh-Rufe, viele Delegierte der Vollversammlung verlassen den Raum. Sie wollen nicht hören, was der Israel-Premier zu islamistischem Terror und Hamas-Geiseln zu sagen hat: Sein Land kämpfe gegen einen Terrorismus, der auch Europäer und Amerikaner treffe, machte er mit einer „Quizfrage“ (siehe Foto) deutlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem sagte er, in Gaza stünden Lautsprecher, die Netanjahus Rede übertragen – in der Hoffnung, die israelischen Geiseln würden die Rede hören.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu den 20 noch lebenden Geiseln (darunter 7 Deutsche) sagte er: „Wir vergessen euch nicht, wir bringen jeden von euch nach Hause!“ 28 weitere Geiseln, die bereits getötet wurden, sollen sich noch in Gaza befinden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am 7. Oktober 2023 überfiel die Terror-Organisation Hamas Israel.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilfe, der Penis müffelt:Mit diesen Tricks riecht Mann untenrum frisch</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/ratgeber/2022/erotik/hilfe-der-penis-riecht-welcher-geruch-ist-noch-normal-79847576.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/62627cb040b7475054e19b31/44681a02c711de0e42955332f3490b80,2a7dcd93?w=576" alt="Hilfe, der Penis müffelt:Mit diesen Tricks riecht Mann untenrum frisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Über den gesamten Körper verteilt hat der Mensch ca. 2 Millionen Schweißdrüsen. Auch der Intimbereich ist davon nicht verschont und so kann es schon einmal vorkommen, dass es hier nach einem langen Tag nicht mehr ganz so frisch riecht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Woran erkennt man, welcher Geruch noch im Normalbereich liegt und wie wird man ihn wieder los, wenn er das nicht ist? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, was hinter dem unangenehmen Geruch stecken und wie Mann ihn beseitigt!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Fußball-Event 2026:Trump droht WM-Städten mit Ausschluss!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-wm-2026-us-praesident-trump-droht-gastgeberstaedten-mit-ausschluss-68d63d1d8ccfa02ca82bcf8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d63d1d8ccfa02ca82bcf8f/b845c8c36d9a789fbf30c782aef5260b,a0d00082?w=576" alt="Beim Fußball-Event 2026:Trump droht WM-Städten mit Ausschluss!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brisante Ansage von Donald Trump!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident droht demokratisch regierten Städten damit, ihnen die Spiele der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/weltmeisterschaft-2026-alle-infos-die-vorfreude-steigt-687648c475e6eb6eedf7e239"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball-WM 2026<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegzunehmen – wenn sie seiner Meinung nach „auch nur ein bisschen gefährlich“ für das Mega-Event sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor Reportern im Weißen Haus sagte Trump am Donnerstag: „Wenn ich denke, dass es nicht sicher ist, ziehen wir in eine andere Stadt, absolut.“ Gleichzeitig fügte er hinzu, dass er hoffe, es werde nicht so weit kommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Maple, Zayu und Clutch sind die Maskottchen der WM 2026.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschuss nicht möglich?:Brisanter Drohnen-Satz von Bundeswehr-Oberst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschuss-nicht-moeglich-brisanter-drohnen-satz-von-bundeswehr-oberst-68d6365424619b7e72e5058e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6365424619b7e72e5058e/d95afb4dbab7fa50e940723bc9b7fbe4,f3a88a77?w=320" alt="Abschuss nicht möglich?:Brisanter Drohnen-Satz von Bundeswehr-Oberst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brisante Sätze zur Drohnen-Abwehr von einem Bundeswehr-Oberst: Sind wir den gefährlichen Flugobjekten ausgeliefert, weil sie gar nicht abgeschossen werden können?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade noch hatte Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) zu den jüngsten Drohnen-Vorfällen und Luftraumverletzungen in Europa gesagt: „Wir werden es nicht zulassen, dass diese Übergriffe weiter stattfinden.“ Die Bundesregierung werde mit den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verbündeten „alle Maßnahmen ergreifen, die notwendig sind, um wirksame Abschreckung zu gewährleisten und diese Übergriffe durch die russische Armee zu unterbinden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch geht das überhaupt so einfach? Aus der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundeswehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wird darauf hingewiesen, dass ein Abschießen von Drohnen kaum möglich sei. Oberst Klaus Glaab, Kommandeur des Landeskommandos Thüringen, sagte dazu der FAZ: „In die Luft zu schießen, verbietet sich im Grunde genommen, weil Projektile oder Teile davon außerhalb der Kaserne einschlagen können. Dann könnten Menschen gefährdet oder Dinge zerstört werden.“ Es gehe bei der Abwehr von Drohnen immer darum, die Verhältnismäßigkeit zu wahren, so Glaab.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Drohnen-Überflüge legten den Flugverkehr am Flughafen von Kopenhagen über Stunden lahm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Lufthansa will Tausende Jobs streichen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/lufthansa-streicht-tausende-jobs-insider-bericht-68d687a53204c86ca0dda234</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d687a53204c86ca0dda235/649d039551c0811280c2f7896ade2998,fa52bfa5?w=320" alt="Medienbericht:Lufthansa will Tausende Jobs streichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt –<!--]--><!--[--><b> Knallhart-Sparen bei der Lufthansa! Der Konzern plant Insidern zufolge den Abbau einiger Tausend Stellen in der Verwaltung, um Kosten zu senken. Der Airline-Konzern wolle 20 Prozent der administrativen Stellen in den kommenden Jahren abbauen, sagten zwei mit den Überlegungen Vertraute der Nachrichtenagentur Reuters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das soll am Capital Markets Day am Montag angekündigt werden“, sagte eine der Quellen. Die genaue Zahl stehe noch nicht endgültig fest, erklärte ein Insider am Freitag. Es dürften jedoch einige Tausend Stellen sein, fügte die Person hinzu. Insgesamt zählte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lufthansa/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19291056.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lufthansa<!--]--><!--]--></a><!--[--> Group zuletzt knapp 103.000 Mitarbeiter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wegen gestiegener Standortkosten sollen etliche Verbindungen wegfallen</p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund der Sparmaßnahme laut Reuters: Die Lufthansa kämpft mit zu hohen Kosten und hat noch nicht ihr Vor-Corona-Niveau in Auslastung und Produktivität erreicht. Ihr schon länger geltendes Ziel einer Umsatzrendite von acht Prozent liegt weiter in der Ferne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>