<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sechs Schüsse aus nächster Nähe: „Ich wurde angeschossen ... bitte schnell ...“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erst-schuesse-dann-baseballschlaegerattacke-prozessauftakt-wegen-versuchten-mordes/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/n5-241027-id33391-21-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=722px%2C174px%2C1503px%2C1505px&webp=1" alt="Sechs Schüsse aus nächster Nähe: „Ich wurde angeschossen ... bitte schnell ...“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kripo-Beamte durchsuchen im Oktober 2024 den Tatort am Schimmelreiterweg in Rahlstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><b>Vor dem Gerichtssaal brechen Angehörige in Tränen aus, es wird aufgeregt geredet, ein Zeuge findet den Saal nicht. Mit einigem Trubel hat am Dienstag der Prozess um Schüsse in Rahlstedt begonnen. Auf der Anklagebank: Enes Y. (21), der erst mehrfach auf sein Opfer geschossen, den Mann dann mit einem Baseballschläger attackiert haben soll. Die Staatsanwaltschaft wirft dem Angeklagten unter anderem versuchten Mord vor. Als die Richterin den Notruf des Opfers aus der Nacht verliest, wird es still im Saal. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 18:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Hauptbahnhof: Dieb klaut Parfüm für fast 1500 Euro</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/im-hauptbahnhof-dieb-klaut-parfums-fuer-mehr-als-1400-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Im Hauptbahnhof: Dieb klaut Parfüm für fast 1500 Euro" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten stoppten den Mann in der Wandelhalle. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Montagnachmittag im Hauptbahnhof einen Ladendieb vorläufig festgenommen. Der Mann hatte in einer Drogerie Waren für mehr als 1400 Euro gestohlen.</strong></p><p>Ein Sicherheitsmitarbeiter rief gegen 16.30 Uhr die Polizei. Zuvor hatte er beobachtet, wie ein Mann (44) mehrfach in die Regale griff und Kosmetikartikel sowie Parfüms in seiner Reisetasche verschwinden ließ.</p><p>Als der 44-Jährige den Laden in der Wandelhalle ohne zu bezahlen verlassen wollte, stoppte ihn der Ladendetektiv. Bundespolizisten entdeckten in der Tasche Waren im Wert von 1444 Euro. Gegen den einschlägig bekannten Mann wurde ein Strafverfahren eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles neu am Flughafen: „neue Ziele, zusätzliche Airlines“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dubai-frankfurt-istanbul-das-aendert-sich-jetzt-am-hamburger-flughafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/winterflugplan-2025-2026-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=928px%2C738px%2C928px%2C929px&webp=1" alt="Alles neu am Flughafen: „neue Ziele, zusätzliche Airlines“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab dem 26. Oktober 2025 gilt am Hamburg Airport der neue Winterflugplan – mit vielen neuen Zielen und einer neuen Airline.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oliver Sorg</span></p><p><strong>Ab Sonntag gilt am Hamburger Flughafen der neue Winterflugplan. Bis zum 28. März 2026 bieten rund 55 Airlines etwa 120 Direktziele an – darunter sind einige neue Flugziele sowie eine neue Airline. </strong></p><p>Mit dem neuen Winterflugplan wolle man das Reisen komfortabler und attraktiver gestalten, so Dirk Behrens, Leiter Aviation am Hamburg Airport, in einer Mitteilung. „Hamburg ist ein zentraler Ausgangspunkt für Urlaubsreisen weltweit. Deshalb freuen wir uns, mit dem diesjährigen Winterflugplan neue Ziele, zusätzliche Airlines und erweiterte Kapazitäten anbieten zu können“, so Behrens.</p><p>Die Fluggesellschaft Condor erhöht die Zahl ihrer Frankfurt-Flüge auf drei tägliche Verbindungen und schafft damit bessere Anschlüsse an Langstreckenziele wie Bangkok, Kapstadt oder Johannesburg. Zudem erweitert die Airline in den Herbstferien ihr Angebot zu beliebten Urlaubszielen wie Heraklion, Teneriffa und Mallorca.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 16:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neu in Hamburg: In diesem Döner-Laden sieht es aus wie im Drogenlabor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neu-in-hamburg-in-diesem-doener-laden-sieht-es-aus-wie-im-drogenlabor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251013-220538.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C644px%2C1667px%2C1669px&webp=1" alt="Neu in Hamburg: In diesem Döner-Laden sieht es aus wie im Drogenlabor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Döner Lab“ eröffnet bald in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Döner, Köfte, Lammkoteletts: Bald eröffnet in Hamburg ein neuer Döner-Imbiss. So weit, so normal. Doch die optische Aufmachung des „Döner Lab“ gab es hier so noch nie. In Anlehnung an die Erfolgsserie „Breaking Bad“ mutet es hier an wie in Walter Whites Drogenlabor – blau gefärbter Feta inklusive. Außerdem verspricht der Inhaber eine echte „Neuheit auf der Karte“, die vor allem Fitness-Begeisterte freuen wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg kassiert Millionen Euro von Rasern – und ein Blitzer schlägt sie alle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-kassiert-millionen-von-rasern-und-ein-blitzer-schlaegt-sie-alle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/502542671-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C0px%2C1665px%2C1665px&webp=1" alt="Hamburg kassiert Millionen Euro von Rasern – und ein Blitzer schlägt sie alle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der stationäre Blitzer auf der Autobahn A255 vor den Elbbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Hamburgs Blitzer haben auch in diesem Jahr ordentlich ausgelöst – und bringen der Stadt ordentliche Bußgelder ein. Mehr als 20,9 Millionen Euro wurden bis Ende September verhängt. Dabei gibt es einen Standort, der sich mit Abstand an die Spitze gesetzt hat.</strong> <strong>Doch obwohl weiter fleißig geblitzt wird, zeichnet sich ein Trend ab: Die Einnahmen sinken.</strong></p><p>Nach Angaben des Senats wurden zwischen Januar und September insgesamt 387.000 Temposünder erwischt – rund zwei Drittel davon durch mobile Kontrollen. Doch auch die festen Anlagen sorgen für reihenweise Bußgelder. Das geht aus den Antworten des Senats auf eine Anfrage der CDU hervor. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Besonders viele Raser wurden demnach in der Stresemannstraße erfasst: Auf Höhe der Hausnummer 70 (Altona-Altstadt) blitzte es 24.391 Mal, nur wenige hundert Meter weiter bei Nummer 147 noch einmal 21.410 Mal. Auf der Neuen Elbbrücke waren es 14.612 Anzeigen, an der Finkenwerder Straße/Vollhöfner Weiden (Altenwerder) 7566 und auch auf der Amsinckstraße (Hammerbrook) wurden viele Temposünder erwischt – stadtauswärts 6395 Mal, stadteinwärts 4426 Mal.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramatische Szenen an Hamburger Bahnhof: Rollstuhlfahrer fällt vor Zug</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unglueck-an-hamburger-bahnhof-rollstuhlfahrer-faellt-vor-zug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/harburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dramatische Szenen an Hamburger Bahnhof: Rollstuhlfahrer fällt vor Zug" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute retten den Rollstuhlfahrer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Dramatische Szenen am Bahnhof Harburg: Ein Rollstuhlfahrer stürzt vor einen einfahrenden Metronom – und hat unglaubliches Glück. Der Bahnverkehr muss vorübergehend gesperrt werden.</strong></p><p>Einem Sprecher der Bundespolizei zufolge wurden die Einsatzkräfte gegen 12.30 Uhr zu Gleis 3 gerufen. Auch ein Großaufgebot der Feuerwehr samt Notarzt rückte an. Aus bislang ungeklärter Ursache war ein 53 Jahre alter Rollstuhlfahrer ins Gleis gestürzt, während ein Metronom in den Bahnhof rollte.</p><p>Der Mann konnte sich in den Bereich zwischen den Gleisen retten, sein Rollstuhl wurde trotz einer Notbremsung von dem Regionalzug überrollt. Der Zug wurde geräumt, die rund 500 Reisenden mussten auf andere Verbindungen ausweichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blindgänger sorgt für Durcheinander am Flughafen – Entwarnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/alarm-am-flugafen-gegenstand-auf-baustelle-sorgt-fuer-aufregung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/537517715-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C580px%2C1340px%2C1340px&webp=1" alt="Blindgänger sorgt für Durcheinander am Flughafen – Entwarnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf einer Baustelle am Flughafen in der Nähe des Parkhauses wurde ein verdächtiger Gegenstand gefunden (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Großalarm in Fuhlsbüttel: Auf einer Baustelle am Hamburger Flughafen ist am Dienstagmittag einen Blindgänger entdeckt worden. Was der Airport zu dem Fund sagt und was Reisende wissen müssen.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte gegen 12.15 Uhr zur Flughafenstraße gerufen. Auf einer Baustelle zwischen dem Parkhaus an den Terminals und dem Zollgebäude hatten Arbeiter eine Entdeckung gemacht.</p><p>Ein Entschärfer des Kampfmittelräumdienstes rückte aus. Ersten Erkenntnissen der Feuerwehr zufolge handelt es sich bei dem Gegenstand um eine Stabbrandbombe. Der Kampfmittelräumdienst ordnete einen Sperrradius von 50 Metern um die Fundstelle an. Anschließend wurde der Blindgänger in ein Spezialfahrzeug verfrachtet und zur Vernichtung in ein gesondert gesichertes Gelände transportiert. Gegen 13.30 Uhr wurden alle Absperrungen aufgehoben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neubau in Altona: Vermarkter stellt Mieten „bis 40 Euro pro Quadratmeter“ in Aussicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-luxusbuden-in-der-schanze-so-hohe-mieten-sollen-kaeufer-rausholen-koennen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/schnzn-apartment-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neubau in Altona: Vermarkter stellt Mieten „bis 40 Euro pro Quadratmeter“ in Aussicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Baulücke entstehen die neuen Apartments.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mit Wohnungen lässt sich Geld verdienen. Viel Geld lässt sich mit möblierten Wohnungen verdienen, wie sie demnächst in Altona zum Verkauf stehen. Dort entsteht an der Oelkersallee ein Appartementhaus. Die Preise: extrem happig. Doch Unterlagen zeigen: Potenziellen Käufern der Luxusbuden werden auch gewaltige Mieteinnahmen in Aussicht gestellt – durch Umgehung der Mietpreisbremse. Stellt sich die Frage: Wer soll Preise von 40 Euro den Quadratmeter eigentlich bezahlen? Und wann stoppt der Staat diese Masche endlich?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Hotel am Hauptbahnhof: Bekannte Kette zieht in historisches Gebäude</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-hotel-in-hamburg-geplant-nahe-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pm-stadtkontor-hamburg-nordfassade.jpg?resize=300%2C300&crop=122px%2C91px%2C1108px%2C1109px&webp=1" alt="Neues Hotel am Hauptbahnhof: Bekannte Kette zieht in historisches Gebäude" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Visualisierung: So soll das neue Hotel im Quartier StadtKontor mal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: KPW Architekten / bloomimages für B&amp;L Gruppe</span></p><p id="h-neues-hotel-in-hamburg-geplant"><strong>Eine bekannte Kette plant ein neues Hotel in Hamburg. Das Lifestyle-Hotel soll in ein denkmalgeschütztes Gebäude am Hauptbahnhof einziehen.</strong></p><p>In der Innenstadt soll bis 2028 ein neues Upscale-Lifestyle-Hotel der Hotelkette Scandic mit 328 Zimmern entstehen. Es wird Teil des Projekts „StadtKontor“ am Hauptbahnhof – einer gemischten Quartiersentwicklung mit Büros, Gastronomie, Hotel und Parkhaus. Das Quartier liegt im Stadtteil St. Georg an den Straßen Besenbinderhof und Norderstraße.</p><p>Das Quartier wird von der Hamburger B&amp;L Gruppe entwickelt. Das denkmalgeschützte Gebäude von 1906, in das das Hotel einziehen soll, soll modernisiert werden und künftig Geschäfts- und Freizeitreisende ansprechen. Laut B&amp;L-Geschäftsführer Thorsten Testorp wird dabei auf Nachhaltigkeit geachtet: Durch energetische Sanierung und Nutzung bestehender Bausubstanz entstehe eine „ESG-konforme Immobilie“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses „Taubenloft“ soll ein Vogelproblem in Hamburg lösen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieses-taubenloft-soll-ein-vogelproblem-in-hamburg-loesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/taubenloft-bramfeld-tplatz-galerie-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=1734px%2C2508px%2C7941px%2C7942px&webp=1" alt="Dieses „Taubenloft“ soll ein Vogelproblem in Hamburg lösen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Taubenloft“ steht seit Ende September auf der Marktplatz Galerie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Unternehmensgruppe Friedrich Bruhn</span></p><p><strong>Nicht nur an Bahnhöfen und in Fußgängerzonen, auch auf den Parkdecks von Einkaufszentren sind Tauben omnipräsent und sorgen für jede Menge Dreck. Ein sogenanntes „Taubenloft“ soll die Plage jetzt auf dem Dach der Marktplatz Galerie in Bramfeld eindämmen – inklusive einer angeblich besonders tierfreundlichen Art der Bestandsregulierung.</strong></p><p>Wie die Unternehmensgruppe Hermann Friedrich Bruhn, die die Marktplatz Galerie betreibt, am Montag mitteilte, steht das sogenannte „Taubenloft“, ein umgebauter Schiffscontainer mit spezieller Inneneinrichtung, seit Ende September auf dem Parkdeck. Die Firma will den Taubenbestand auf dem Dach eindämmen, unterstützt werden sie dabei vom Verein „Hamburger Stadttauben“.</p><p>Seit dem Beginn der Zusammenarbeit mit dem Verein im Frühjahr 2024 seien mehr als 1.500 Eier an dem Standort und in dessen Umfeld gegen Attrappen ausgetauscht worden, heißt es in der Mitteilung. Dies sei eine tierfreundliche Art der Bestandsregulierung. Zudem würden die Tauben gefüttert und betreut.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bornplatzsynagoge: Jetzt werden alle Entwürfe des Wettbewerbs gezeigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-synagoge-jetzt-werden-alle-entwuerfe-des-wettbewerbs-gezeigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6118.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C80px%2C1739px%2C1740px&webp=1" alt="Bornplatzsynagoge: Jetzt werden alle Entwürfe des Wettbewerbs gezeigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Bornplatzsynagoge in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schulz und Schulz Architekten mit Haberland Architekten und POLA Landschaftsarchitekten</span></p><p><strong>Wie wird die Bornplatzsynagoge im Grindelviertel in Zukunft aussehen? Das können Hamburger ab Dienstag im Rathaus entdecken – dort werden alle Entwürfe für den Wiederaufbau der Synagoge ausgestellt.</strong></p><p>Der Senat und die Bürgerschaft erklärten am Montag, dass ab dem 21. Oktober alle Beiträge des Architektenwettbewerbs öffentlich gezeigt werden sollen. An dem Wettbewerb beteiligten sich 25 Planungsteams aus dem In- und Ausland.</p><p>Die Bornplatzsynagoge öffnete 1906 ihre Türen für die Gläubigen – sie galt einst als eine der größten Synagogen Deutschlands. Doch schon 1938 wurde sie während der Novemberpogrome schwer beschädigt. Wenige Jahre später ließen die Nationalsozialisten das Gebäude vollständig abreißen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Familien und Rentner suchen Schutz in Hamburger Notunterkunft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schicksale-die-bewegen-immer-mehr-familien-und-rentner-in-notunterkunft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2206-216-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=19px%2C219px%2C1391px%2C1392px&webp=1" alt="Immer mehr Familien und Rentner suchen Schutz in Hamburger Notunterkunft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ragip Jaha (59) lebt seit März 2024 in einem Einzelzimmer im „Haus Jona“. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Heute ist ein besonderer Tag. Ehemalige Bewohner, Gäste und Behördenvertreter sind in das moderne Rotklinker-Gebäude an der Repsoldstraße (St. Georg) gekommen. Hinter der blauen Eingangstür wird Fingerfood gereicht. Dazu verschiedene Säfte aus Sektgläsern. Alkohol ist strikt verboten im „Haus Jona“. Es ist ein Ort größter Not. Und zugleich größter Hoffnung. Zum 80. Geburtstag besuchte die MOPO die Notunterkunft – in der immer mehr Senioren und Familien Schutz suchen. Wie Peter, dessen Rente einfach nicht reichte, und Najah, die mit ihrer Tochter im Familienzimmer wohnt. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg: Fußgänger läuft bei Rot über Straße und wird angefahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fussgaenger-laeuft-bei-rot-ueber-ampel-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251020-id39112-6.jpg?resize=300%2C300&crop=566px%2C212px%2C868px%2C868px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg: Fußgänger läuft bei Rot über Straße und wird angefahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fußgänger war gegen die Windschutzscheibe des Kleinwagens geprallt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein Fußgänger ist am Montagabend beim Hauptbahnhof von einem Auto erfasst worden. Er soll laut Polizei aus der Drogenszene kommen und bei Rot über die Straße gelaufen sein.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 21.08 Uhr, bestätigte die Polizei der MOPO. Ersten Zeugenberichten zufolge nach war der Fußgänger über die Adenauerallee nahe Hauptbahnhof gelaufen – trotz roter Ampel.</p><p>Dem Fahrer eines Kleinwagens gelang es nicht mehr, rechtzeitig zu stoppen: Er erfasste den Mann, der daraufhin auf die Windschutzscheibe aufschlug.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Schüsse, dann mit Baseballschläger verprügelt – Opfer überlebte nur knapp</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erst-geschossen-dann-gepruegelt-prozess-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bildschirmfoto-2025-10-17-um-152740.png?resize=300%2C300&crop=264px%2C0px%2C518px%2C519px&webp=1" alt="Sechs Schüsse, dann mit Baseballschläger verprügelt – Opfer überlebte nur knapp" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler untersuchen den Tatort in Rahlstedt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Am Dienstag beginnt vor der Jugendkammer des Landgerichts Hamburg der Prozess gegen einen 21-Jährigen. Ihm wird versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-schuesse-mann-von-mehreren-kugeln-getroffen/">Die MOPO hatte letztes Jahr bereits über den Fall berichtet.</a></strong></p><p>Laut Anklage soll der Tatverdächtige Y. am 26. Oktober 2024 gemeinsam mit bislang unbekannten Komplizen einem Mann im Schimmelreiterweg im Stadtteil Rahlstedt aufgelauert und m<strong>i</strong>ndestens sechsmal aus kurzer Distanz auf ihn geschossen haben – mit Tötungsabsicht. Anschließend soll der Angeklagte den am Boden liegenden Geschädigten mit einem Baseballschläger attackiert haben, bevor er vom Tatort floh.</p><p>Das Opfer überlebte schwer verletzt. Es erlitt unter anderem schwere Einschusswunden an Armen, Beinen und Hüfte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>