<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau am Großglockner erfroren:Richter spricht Bergsteiger schuldig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/frau-am-grossglockner-erfroren-richter-spricht-bergsteiger-schuldig-699780bb6e900962941aa9e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699780bb6e900962941aa9e1/dc5f99cc438fb001466cbbfb421bbb4d,42de9e04?w=992" alt="Frau am Großglockner erfroren:Richter spricht Bergsteiger schuldig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Seine Freundin war auf dem Großglockner erfroren, jetzt ist Bergsteiger Thomas Thomas P. (37) wegen grob fahrlässiger Tötung verurteilt worden. Er erhielt eine Bewährungsstrafe von fünf Monaten, zudem eine Geldstrafe über 9600 Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An ehemaliger Forschungsanlage:Deutsche (44) enthauptet bei Florenz gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/an-alter-forschungs-anlage-deutsche-44-enthauptet-in-italien-gefunden-69973d1a20e745047f84b7c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69973d1a20e745047f84b7c7/d21266e9807f39d1878dd308905c3bd1,1ef2143?w=992" alt="An ehemaliger Forschungsanlage:Deutsche (44) enthauptet bei Florenz gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Scandicci (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Schauriger Fund in Italien: Auf einem ehemaligen Forschungsgelände bei Scandicci nahe Florenz wurde die zerstückelte Leiche einer Frau gefunden. Dabei soll es sich um eine 44-jährige Deutsche handeln, deren Kopf abgetrennt war!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die italienischen Behörden erklärten, hatte ein Obdachloser am Mittwochmorgen das Opfer an einem verlassenen Gebäude gefunden und entsetzt den Notruf gewählt. Die Polizei geht von einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. Ein mutmaßlicher Täter ist mittlerweile festgenommen worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Carabinieri stellten mehrere Beweisstücke am Fundort sicher, darunter auch ein Messer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatten sich die Beamten der Leiche nicht nähern können, weil ein Hund sie bewachte, wie die Nachrichtenagentur Ansa berichtet. Ob das Tier der Frau gehörte, ist bislang unklar. Erst eine Stunde später habe man mit der Spurensuche am Tatort beginnen können und dabei auch ein Messer entdeckt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royal verlässt Polizeistation und wieder zu Hause:Andrews Angst-Gesicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ex-prinz-andrew-verlaesst-polizeistation-und-kehrt-nach-hause-zurueck-699764296e900962941aa8e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699764296e900962941aa8e4/8c9da2518fc903341bf0b8e39cf2df14,9b043f3d?w=992" alt="Royal verlässt Polizeistation und wieder zu Hause:Andrews Angst-Gesicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor (66) hat nach seiner Festnahme am Donnerstagmorgen die Polizeistation in Norfolk wieder verlassen. Das erste Foto zeigt Andrew am Abend auf dem Rücksitz eines Autos mit aufgerissenen Augen. Der Schock, die Angst, die Fassungslosigkeit stehen ihm ins Gesicht geschrieben. Es ist der 66. Geburtstag des britischen Royals. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seiner Festnahme ging es um den Verdacht des Amtsmissbrauchs im Zusammenhang mit dem verstorbenen Straftäter Jeffrey Epstein (†66). Trotz seiner Entlassung ist der Fall Andrew noch lange nicht vorbei. Der Bruder von König Charles (77) durfte nur unter Auflagen wieder nach Hause. Die Polizei teilte mit, dass die Ermittlungen andauern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut britischen Medien wurde Andrew um kurz nach 19 Uhr Ortszeit (20 Uhr deutsche Zeit) von der Polizeistation in Norfolk entlassen. Sein Gesicht sprach Bände: Die Augen starr,  erschrocken aufgerissen. Es heißt, selbst der König wusste nichts davon, dass die Polizei den Ex-Prinzen festnehmen und seine Residenzen durchsuchen würde. Rund eine Stunde, nachdem Andrew die Wache verlassen hatte, fuhr ein schwarzer Range Rover vor dem königlichen Anwesen Sandringham vor. Exakt dort also, wo er am Morgen festgenommen wurde. Auf dem Rücksitz saß der Ex-Prinz, die Hände dieses Mal schützend vor sein Gesicht gedrückt. Genau am BILD-Reporter vorbei fuhr sein Chauffeur ihn zurück nach Hause.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor auf allen Vieren über eine zierliche Frau gebeugt – eines von vielen Skandal-Bildern aus den Epstein-Akten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andrews Ur-Ur-Ur-Ur...-Großvater:Vor 380 Jahren kam zuletzt ein Royal ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-mountbatten-windsors-vorfahre-sass-vor-380-jahren-ebenfalls-in-haft-699740aebbc0d13fd82fe1e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699740aebbc0d13fd82fe1e4/46070e2015a893c7243159d722f4b490,6735521a?w=576" alt="Andrews Ur-Ur-Ur-Ur...-Großvater:Vor 380 Jahren kam zuletzt ein Royal ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Tiefpunkt in der Geschichte der britischen Royals – allerdings nicht der erste dieser Art! Am Donnerstag wurde der Ex-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor von der Polizei verhört. Am Abend kam er frei – unter Auflagen. Die Ermittlungen dauern an. Andrew ist der erste britische Royal der Moderne, der in Polizeigewahrsam saß. Ihm droht eine lebenslange Haftstrafe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Geschichte der britischen (männlichen) Royals gab es bisher nur einen ähnlichen Fall. Der damaligen Zeit geschuldet endete er allerdings wesentlich brutaler: König Charles I. von England (1600–1649) – ein Vorfahre von Andrew – wollte ohne Parlament regieren. Seine Fehde mit den englischen Parlamentariern führte schließlich zum Bürgerkrieg. 1646 – in den Wirren des Krieges – wurde er gefangen genommen und schließlich in England wegen Hochverrats angeklagt. 1649 wurde er in London öffentlich enthauptet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Charles I. war der König von England, Schottland und Irland <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten Windsor (heute 66), wie er über einer am Boden liegenden Frau auf allen Vieren kniet. Dieses Foto fand sich in den Epstein-Datensätzen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Festnahme:„Eine Schande!“ Trump äußert sich zu Andrew</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/trump-bedauert-prinz-andrews-festnahme-im-epstein-skandal-eine-schande-699776b1bbc0d13fd82fe3e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699776b1bbc0d13fd82fe3e6/a8d6211aaed5215e25b5ebf3a62907d6,cbd5ca46?w=576" alt="Nach Festnahme:„Eine Schande!“ Trump äußert sich zu Andrew" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) - <!--]--><!--[--><b>Jetzt mischt sich Donald Trump (79) ein! Der US-Präsident hat die vorübergehende Festnahme des früheren britischen Prinzen Andrew Mountbatten-Windsor (66) im Zusammenhang mit dem Epstein-Skandal als „sehr traurig“ bedauert. An Bord der Air Force One sagte Trump am Donnerstag vor Journalisten: „Es ist eine Schande und sehr schlecht für die königliche Familie.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verdacht gegen den Bruder von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Fehlverhalten im öffentlichen Amt, basierend auf den Epstein-Akten. Er könnte in seiner Rolle als britischer Handelsbeauftragter, die er von 2001 bis 2011 innehatte, sensible Informationen an Sexualstraftäter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jeffrey-epstein-cgQBHnH8NHeznqrVMQHB"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66) weitergegeben haben. Es geht bei der Festnahme nicht um die Vorwürfe des sexuellen Missbrauchs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-festgenommen-alle-entwicklungen-im-live-ticker-6996e583f9269d94305a461b"><!-- --><!--[--><!--[-->droht Andrew jetzt lebenslange Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Donnerstagmorgen wurde er auf dem königlichen Anwesen Sandringham festgenommen, nach stundenlangem Verhör <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ex-prinz-andrew-verlaesst-polizeistation-und-kehrt-nach-hause-zurueck-699764296e900962941aa8e3"><!-- --><!--[--><!--[-->aber am Abend um 20 Uhr (dt. Zeit) wieder entlassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Möglicherweise diente seine Festnahme also (erstmal) nur zur Befragung. Er selbst bestreitet bislang jegliches Fehlverhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor (66, hier ein Archivfoto von 2024) wurde am Donnerstagmorgen festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todes-Drama am Großglockner:Zögerte er ihre Rettung hinaus, bis es zu spät war?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/todes-drama-am-grossglockner-zoegerte-der-angeklagte-die-rettung-seiner-freundin-hinaus-69973589bbc0d13fd82fe100</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69973589bbc0d13fd82fe100/9ec222dd89a660036983f4b137e82f94,575e51a2?w=656" alt="Todes-Drama am Großglockner:Zögerte er ihre Rettung hinaus, bis es zu spät war?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wollten den Großglockner besteigen, Österreichs höchsten Berg. Doch auf der gefährlichen Route ging es Kerstin G. (33) gesundheitlich immer schlechter. Die Polizei soll mehrfach versucht haben, ihren Freund Thomas P. anzurufen. Sogar ein Helikopter wurde losgeschickt. Erst Stunden danach meldete sich P. zurück – doch es war offenbar kein Notruf. Gegenüber den Beamten soll er gesagt haben: „Wir brauchen hier oben keinen Hubschrauber, es ist alles in Ordnung.“ Wenig später erfror seine Freundin in der Kälte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum suchte der Bergwanderer keine Hilfe? Seit Donnerstagmorgen läuft der Prozess gegen Thomas P. Die Befragung von Zeugen zeigt: Es hätte zahlreiche Möglichkeiten für das Paar gegeben, um gerettet zu werden. Doch offenbar wollte Thomas P. weiterwandern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie das Protokoll des Dramas und die Aussagen eines Polizisten, der vor dem Tod von Kerstin G. mit Thomas P. telefonierte, mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger reduziert:Die stärkste Powerbank, die wir jemals getestet haben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/powerbanks-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997394fbbc0d13fd82fe15e/27376a22e4886a7493f10aef5cdfcdb9,14803ab0?w=320" alt="Testsieger reduziert:Die stärkste Powerbank, die wir jemals getestet haben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach nicht mal einem Jahr:Liebes-Aus bei Formel-1-Weltmeister</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-liebes-aus-bei-weltmeister-lando-norris-und-margarida-corceiro-69975b76f9269d94305a50fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69975b76f9269d94305a50fa/fe48d90cef3835abd8c0ccdcba9d9425,4b296442?w=320" alt="Nach nicht mal einem Jahr:Liebes-Aus bei Formel-1-Weltmeister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das nächste Kapitel in der wilden On-off-Liebe des amtierenden Formel-1-Weltmeisters: Lando Norris (26) hat sich von seiner Freundin Margarida Corceiro (23) getrennt. Das berichtet der angesehene Formel-1-Fotograf Kym Illman.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Instagram-Video sagt der Australier: „Ihr werdet morgen in ‚The Sun‘ darüber lesen, er hat sich von seiner Freundin getrennt. Vielleicht habt ihr schon Gerüchte gehört, aber es ist definitiv wahr.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Illman ist seit einem Jahrzehnt Formel-1-Fotograf, kennt den Rennzirkus in- und auswendig. Seine Fotos – und sein Wort – haben Gewicht, bei Instagram folgen dem Australier 880.000 Menschen. Sein Youtube-Account hat mehr als eine halbe Million Abonnenten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell bestätigt ist das Liebes-Aus noch nicht. Doch schon zuletzt tauchten Gerüchte um eine Trennung zwischen dem McLaren-Piloten und dem portugiesischen Topmodel auf. Hintergrund: Bei einem offiziellen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Video, in dem die Fahrer für das traditionelle Startfoto zur Saisoneröffnung aufgereiht waren, meinten Formel-1-Fanseiten erkannt zu haben, dass Norris mit Williams-Pilot Carlos Sainz über seine Trennung gesprochen habe. Nun hat Illman die Gerüchte über das Liebes-Aus als Erster aus dem Kreis der Formel-1-Medien bestätigt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jetzt muss die Regierung liefern!“:Deutschlands Industrie-Boss verliert Geduld mit Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/industrie-boss-stellt-merz-ultimatum-jetzt-muss-die-regierung-liefern-6995cba9fc148b255d14ee6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995cba9fc148b255d14ee6b/2fdf75856ee33065891828bd19cb4bf0,23ba4164?w=992" alt="„Jetzt muss die Regierung liefern!“:Deutschlands Industrie-Boss verliert Geduld mit Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Wirtschaft stellt Bundeskanzler Friedrich Merz (70) anlässlich des CDU-Parteitags ein Reform-Ultimatum! Nach drei Jahren Stillstand verlieren die Unternehmen die Geduld. Die Bundesregierung war mit vielen Versprechen angetreten: Im vergangenen Sommer sollte alles „spürbar besser“ werden, dann sollte der „Herbst der Reformen“ kommen und zum Jahreswechsel erklärte Merz „Wirtschaft zur Priorität“. Der Bundesverband der Deutschen Industrie (BDI) will jetzt endlich Taten sehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BDI-Präsident Peter Leibinger warnt in BILD: „Wir messen die Regierung daran, was für Unternehmen spürbar wird, nicht an Absichtserklärungen.“ Leibinger fordert, nach den großen Ankündigungen endlich zu handeln. Dass die aktuelle Bundesregierung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur Priorität erklärt hätte, sei „angesichts von drei Jahren Rezession und Stagnation das Mindeste“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leibinger zählt die versprochenen Projekte auf: Geschwindigkeit bei Strukturreformen, konsequenter Bürokratieabbau, schnellere Genehmigungen, flexiblere Arbeitszeitmodelle, tragfähige Sozialversicherungen. Leibingers eindringliche Warnung an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Das ist keine Liste netter Wünsche, sondern die Voraussetzung, um die Rezession endgültig zu überwinden.“ Die Erkenntnis sei da: „JETZT muss die Regierung in der Umsetzung liefern.“ Jede Entscheidung der Koalition in diesem Jahr müsse darauf zielen, „Wettbewerbsfähigkeit, Beschäftigung und Wachstum zu stärken“. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaft-fordert-merz-soll-es-endlich-so-machen-wie-schroeder-699495dc73621fceec20e323"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitgeber-Boss Rainer Dulger (62, BDA) forderte von Kanzler Merz ein XL-Reformpaket,<!--]--><!--]--></a><!--[--> wie es 2003 Kanzler Gerhard Schröder (81, SPD) mit der „Agenda 2010“ vorgelegt hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die deutsche Industrie freut sich plötzlich über immer mehr Aufträge!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Vorwürfe:AfD-Filz: Jetzt geht es um Millionen-Betrug im Bundestag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-filz-neue-vorwuerfe-jetzt-geht-es-um-millionen-betrug-im-bundestag-69974156f9269d94305a4ff1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69974156f9269d94305a4ff2/2340c5f0ed2c2a1253a471799a42671b,aa0ff029?w=576" alt="Neue Vorwürfe:AfD-Filz: Jetzt geht es um Millionen-Betrug im Bundestag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Sippen-Wirtschaft, Clan-Strukturen und immer neue Verräter-Vorwürfe: Die AfD-Chefs Tino Chrupalla (50) und Alice Weidel (47) bekommen die Brände in den Landesverbänden nicht in den Griff. Es droht ein Flächenbrand, der im Superwahljahr mit fünf Landtagswahlen den Erfolg gefährdet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandbeschleuniger: Ein neuer Brandbrief der niedersächsischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Europaabgeordneten Anja Arndt. Und der hat es in sich, droht die Bundestagsfraktion in Schwierigkeiten zu bringen. Der Vorwurf: illegale Arbeit aus den Büros der Bundestagsfraktion für die Partei! Das ist höchstrichterlich vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesverfassungsgericht/thema-bundesverfassungsgericht-alle-infos-79967776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesverfassungsgericht <!--]--><!--]--></a><!--[-->verboten. Grund: Die Fraktionsarbeit wird aus Steuergeldern bezahlt und darf nicht für die Parteiarbeit missbraucht werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arndt schreibt an die Parteispitze: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsens<!--]--><!--]--></a><!--[--> AfD-Chef Ansgar Schledde (48) verlange von den 13 niedersächsischen Bundestagsabgeordneten, sie sollten 35 Prozent ihres Mitarbeiterbudgets für die Parteiarbeit zur Verfügung stellen. Vorwurf: Davon seien AfD-Mitglieder eingestellt worden, die Partei- statt Wahlkreisarbeit übernehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erhebt schwerste Vorwürfe gegen ihren Landesvorstand und mehrere Bundestagsabgeordnete der AfD: EU-Abgeordnete Anja Arndt (60)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutliches Signal zum Abschied:Warren Buffett verkauft fast alle Amazon-Aktien!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/warren-buffett-verkauft-fast-alle-aktien-dieser-tech-firma-6995b610465c8ddf9405e5dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995b610465c8ddf9405e5dd/35bf0a0daef8a7dc4c6dc7accd1e7f07,8a13708e?w=576" alt="Deutliches Signal zum Abschied:Warren Buffett verkauft fast alle Amazon-Aktien!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Buffett-Ära ist offiziell vorbei – und zum Abschied setzt die Investoren-Legende noch ein deutliches Zeichen. Kurz nach seinem Rückzug als CEO von Berkshire Hathaway wird bekannt: Warren Buffett hat bei einem der größten Tech-Konzerne der Welt radikal Kasse gemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem letzten Quartal an der Spitze des Milliarden-Imperiums trennte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/buffett-warren/nachrichten-news-fotos-videos-15798876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Warren Buffett<!--]--><!--]--></a><!--[--> von mehr als 75 Prozent seiner Beteiligung an Amazon. Rund 7,7 Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/unternehmensbeteiligung-aktien/geld-boerse-geldanlage-nachrichten-news-02-42345664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktien<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden verkauft. Der Wert der Position schrumpfte von etwa 2,1 Milliarden US-Dollar auf nur noch rund 457 Millionen US-Dollar. Auch beim iPhone-Konzern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzte Buffett seine Verkaufsserie fort. Weitere 10,3 Millionen Aktien wurden abgestoßen. Einst war Apple seine mit Abstand wichtigste Beteiligung. Die Position, die früher mehr als 175 Milliarden Dollar wert war, liegt inzwischen nur noch bei rund 60 Milliarden Dollar.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Anleger sollten ihr Depot zum Jahresstart prüfen und bei Bedarf Positionen umschichten.</p><p><!--[--><!--[-->Buffett wird vorsichtiger bei Tech-Werten. Hintergrund sind wachsende Zweifel an der milliardenschweren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Offensive vieler Tech-Konzerne. Die enormen Investitionen könnten Gewinne und freien Cashflow belasten. Für Buffett, der stets auf solide Erträge und berechenbare Geschäfte setzt, ein Warnsignal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 21:39:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>