<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regierung plant XXL-Rentenreform:Müssen bald auch Beamte in die Rentenkasse zahlen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/muessen-bald-auch-beamte-in-die-rentenkasse-zahlen-69298f37e9b1296b9ef96bdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69298f37e9b1296b9ef96bdc/a9031e5cc442ea2c957c55711051b8ce,1a3b112?w=992" alt="Regierung plant XXL-Rentenreform:Müssen bald auch Beamte in die Rentenkasse zahlen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt kommt bei der Rente alles auf den Tisch: Ob künftig auch Beamte in die Rentenkasse einzahlen oder alle länger arbeiten müssen. Union und SPD haben sich in der Nacht zu Freitag auf eine große Rentenreform noch im nächsten Jahr geeinigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) verkündete: Bis Ende 2026 soll die schwarz-rote Renten-Revolution vom Bundestag beschlossen werden. Vorher setzt die Regierung eine Kommission ein. Die hat ein halbes Jahr Zeit, muss bis Ende Juni alle Weichen bei der Rente neu stellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 13 Rentenexperten (acht Wissenschaftler, drei Politiker, zwei Vorsitzende) sollen die Antwort liefern, wie der Rentenbeitragssatz (aktuell 18,6 Prozent, steigt bis 2039 auf 21,2 Prozent) für die nächsten zehn Jahre stabil gehalten werden soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu prüft die Kommission zwei Ansätze:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bushido und Anna-Maria leben getrennt:Vor Kurzem sprachen sie noch über weitere Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushido-und-anna-maria-leben-getrennt-sie-sprachen-ueber-weitere-kinder-6929c5906f6da91d77967337</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929c5906f6da91d77967337/18f4b910de790966db1001b4c5eb01a4,210e7558?w=656" alt="Bushido und Anna-Maria leben getrennt:Vor Kurzem sprachen sie noch über weitere Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“, schrieb Anna-Maria Ferchichi auf Instagram und gab damit die räumliche Trennung von ihrem Mann Bushido bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für viele kam das überraschend, immerhin sprach das Paar (sieben gemeinsame Kinder) noch vor zwei Monaten von weiterem Nachwuchs. Welche konkreten Pläne sie hatten und wie viele Kinder sie sich wünschten, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alternativen zum MSCI World:Diese ETFs haben Top-Renditen ohne US-Abhängigkeit</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/msci-world-etf-chancen-und-risiken-entdecken-6927182975d27c2e110d954e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927182975d27c2e110d954e/24cfc5d6559ea12f6b843d28d2b4540a,eba85284?w=320" alt="Alternativen zum MSCI World:Diese ETFs haben Top-Renditen ohne US-Abhängigkeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der MSCI World ETF ist ein Klassiker, doch seine US-Dominanz ruft immer wieder Kritik hervor. ETF-Expertin Swetlana Eberz erklärt, wie Anleger ihr Portfolio optimieren können, um Risiken zu streuen und dennoch gute Renditen zu erzielen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Alternativen gibt es zum MSCI World? Erfahren Sie, welche ETFs von Zukunftstrends profitieren und wie Sie Ihr Investment langfristig absichern können. Die fundierten Strategien der Expertin – jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirrer Auftritt bei „Romy“-Verleihung in Kitzbühel:Was war denn schon wieder mit Gottschalk los?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/romy-verleihung-was-war-denn-wieder-mit-thomas-gottschalk-los-692a13606f6da91d77967740</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a13606f6da91d77967741/512a9113dc6a231be7335c73e77ace7f,324ce3af?w=320" alt="Wirrer Auftritt bei „Romy“-Verleihung in Kitzbühel:Was war denn schon wieder mit Gottschalk los?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kitzbühel – <!--]--><!--[--><b>Er hat die deutsche Radio- und Fernsehlandschaft revolutioniert und nachhaltig verändert. Thomas Gottschalk hat über Jahrzehnte eine ganze Nation unterhalten (und Österreich und die Schweiz gleich mit). Daher war dieser Auftritt für viele Fans umso schmerzhafter: Denn der große Moderator verwirrte erneut das Publikum bei einer Preisverleihung – diesmal in Kitzbühel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So langsam rückt der Abschied näher. Am 6. Dezember ist Deutschlands einst größter Showmaster ein letztes Mal live, bei RTL. „Denn sie wissen nicht, was passiert!“ mit Barbara Schöneberger (51) und Günther Jauch (69) wird Gottschalks letzte große Fernsehshow. „Mit 75 ist das auch völlig in Ordnung“, so Gottschalk zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk mit seiner großen Liebe Karina Gottschalk (62) bei der Romy-Verleihung in Kitzbühel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorher wurde er noch einmal auf einer großen Bühne gefeiert. Nachdem er unlängst bei der Verleihung des Bambi „nur“ einen Preis überreichen durfte, wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-trotz-mini-rente-feiert-er-seinen-ruhestand-69299bd4f699d171191f7076"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk <!--]--><!--]--></a><!--[-->nun selbst geehrt: In Kitzbühel bekam er die „Romy“, Österreichs wichtigster Film- und Fernsehpreis.  Extra für ihn wurde die „Diamant-Romy“ ins Leben gerufen, eine besondere Würdigung seines Lebenswerks.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Live-Ticker zum Gründungskongress der AfD-Jugend:Zusammenstöße zwischen Polizei und Demonstranten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-live-ticker-zum-gruendungskongress-der-afd-jugend-erste-zusammenstoesse-zwischen-polizei-und-demonstranten-69296fa4c25edce70ee721d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296fa4c25edce70ee721da/c874f2688d0ebb4c01b5e5c10b80c2e8,cf6a62af?w=992" alt="Der Live-Ticker zum Gründungskongress der AfD-Jugend:Zusammenstöße zwischen Polizei und Demonstranten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen –  <!--]--><!--[--><b>Die neue AfD-Jugendorganisation namens „Generation Deutschland“ will sich am Samstag und Sonntag in der mittelhessischen Stadt gründen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 30 Organisationen hatten Proteste dagegen angemeldet, zu denen rund 50.000 Menschen erwartet werden. Die Polizei bereitet sich auf einen Großeinsatz vor. Hessens Innenminister Roman Poseck (CDU) hatte sich mit Blick auf Gewaltaufrufe aus der linken Szene besorgt gezeigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker:</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Nähe der Gießener Innenstadt ist die voraussichtlich größte Kundgebung des heutigen Tages gestartet. Der Deutsche Gewerkschaftsbund hatte die Aktion angemeldet, zu der nach Angaben der Polizei rund 30.000 Teilnehmer erwartet werden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr Anführer nennt sich „Pastor“:Südkorea-Bande missbraucht mindestens 261 Opfer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wie-bei-white-tiger-der-pastor-missbrauchte-mit-bande-261-opfer-692946456f6da91d779664c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692946456f6da91d779664c7/ba14d11706663d08b7bf8444978996ef,5a611e85?w=576" alt="Ihr Anführer nennt sich „Pastor“:Südkorea-Bande missbraucht mindestens 261 Opfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seoul/Amsterdam – <!--]--><!--[--><b>Sie umgarnen im Internet Kinder, manipulieren und erpressen sie dann. Missbrauchen ihre Opfer und treiben sie teils bis in den Selbstmord. In Südkorea und den Niederlanden wurden abscheuliche Fälle von Online-Verbrechen aufgedeckt, die an das sadistische „White Tiger“-Netzwerk erinnern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Namen „Pastor“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->missbrauchte<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kim N. (33) Minderjährige im Internet und verbreitete Kinderpornografie. Der Südkoreaner war der Kopf eines Sexualverbrecher-Rings, der sich u. a. über die Messenger-App Telegram organisierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kriminelle Netzwerk mit dem „Pastor“ an der Spitze missbrauchte und erpresste zwischen Mai 2020 und Januar 2025 mindestens 261 Menschen. Kim N. und seine Komplizen brachten ihre Opfer dazu, ihnen Nacktbilder von sich zu schicken. Mit den intimen Fotos wurden sie dann erpresst. Ähnlich skrupellos gingen auch die Mitglieder des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-wie-der-sadist-sein-opfer-zum-werkzeug-machte-6895ed8979645525eef01d9b"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinder-Quälernetzwerks „764“ vor, dem der „White Tiger“ angehörte<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch außerhalb des Internets kannte die Grausamkeit von Kim N. keine Grenzen. Als Anführer der Missbrauchs-Bande vergewaltigte der „Pastor“ zehn Mädchen, zwang Frauen zum Geschlechtsverkehr mit anderen Männern und filmte sich selbst dabei, wie er den Frauen Verletzungen hinzufügte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So kaputt ist die Bahn wirklich:Alarm! Deutschlands Streckennetz kollabiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/grossbaustelle-deutsche-bahn-deutschlands-streckennetz-droht-der-kollaps-69287455d6b41ba0013463a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69287455d6b41ba0013463a7/0a9d026a40129ea29e890a70096d60cb,18aa64d0?w=656" alt="So kaputt ist die Bahn wirklich:Alarm! Deutschlands Streckennetz kollabiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Bahnnetz steht vor dem Kollaps! Experten des Verbands der Bahnindustrie decken in einem internen Papier den dramatischen Zustand unseres Streckennetzes auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie schlagen Vollalarm: Oberleitungen müssen schnell ersetzt werden, sonst wird das Bahnfahren sogar gefährlich. Nicht nur das: Das Verkehrschaos wird nur größer, weil kaum neue Strecken gebaut werden. Planbarkeit: fast null! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Der brisante Alarm-Bericht – nur mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video:Mann entführt XXL-Nussknacker</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/dreister-diebstahl-mann-entfuehrt-xxl-nussknacker-6929ac6d6f6da91d77967032</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929ac6d6f6da91d77967032/679709841f86d530fb3b382d793f159b,ef79224c?w=320" alt="Video:Mann entführt XXL-Nussknacker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mann entführt Riesen-Nussknacker – und macht sich auf E-Bike aus dem Staub. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatverdächtiger (27) gefasst:Zwei Männer bei Schießerei in Köln schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/koeln-schuesse-zwei-schwerverletzte-bei-motorworld-692a2cc66f6da91d779677ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a2cc66f6da91d779677ee/93a43ed6280d44af573481a5a2e378cf,89a1f84?w=320" alt="Tatverdächtiger (27) gefasst:Zwei Männer bei Schießerei in Köln schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Großalarm in Köln: Auf einem Parkplatz an der Motorworld-Halle im Stadtteil Ossendorf hat es am Abend eine Schießerei gegeben. Zwei Männer (46, 53) wurden schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Notruf ging Freitag gegen 22 Uhr bei den Einsatzkräften ein. In der Butzweilerstraße nahe der Motorworld, einer Eventlocation am historischen Flughafen Butzweilerhof, hat es eine Auseinandersetzung zwischen mehreren Beteiligten gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort nahe der Motorworld in Köln-Ossendorf wurde abgesperrt, der Großeinsatz der Polizei läuft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Polizei gegenüber BILD bestätigte, fielen dabei Schüsse. Zwei Männer wurden getroffen und schwer verletzt. Sie befinden sich im Krankenhaus in medizinischer Behandlung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweifacher Gladbach-Frust:VAR rettet Leipzig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-rb-leipzig-var-rettet-leipzig-6929efd3e9b1296b9ef97391</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929efd3e9b1296b9ef97392/a36680afb3a197afc745411ffee9fdc4,7a59f4ca?w=992" alt="Zweifacher Gladbach-Frust:VAR rettet Leipzig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der VAR rettet Leipzig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sachsen müssen sich gegen Borussia Mönchengladbach mit einem 0:0 begnügen – und müssen sich darüber auch noch freuen. Dem VAR sei Dank!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die 1. VAR-Rettung kurz nach der Halbzeit: </b><!--]--><!--[-->Franck Honorat trifft zum vermeintlichen 1:0 für Gladbach, wegen einer minimalen Abseitsstellung wird der Treffer aber zurückgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So hauchdünn war die Abseits-Entscheidung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Festnahmen, mindestens 128 Tote in Hongkong:Schon letztes Jahr warnten Bewohner vor einem Inferno</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-tragoedie-in-hongkong-128-tote-11-verdaechtige-festgenommen-692a747e6f6da91d77967953</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a747e6f6da91d77967954/7f59b7612ebd2394ffd4c54ff6eaa410,ef22903a?w=576" alt="11 Festnahmen, mindestens 128 Tote in Hongkong:Schon letztes Jahr warnten Bewohner vor einem Inferno" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hongkong – <!--]--><!--[--><b>128 Menschen kamen in der Flammen-Hölle ums Leben, weitere Opfer werden befürchtet. Nach dem schlimmsten Feuer in der jüngeren Geschichte der Metropole wurden jetzt acht weitere Verdächtige festgenommen – insgesamt elf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Brand war am Mittwoch im Wohnkomplex Wang Fuk Court in Tai Po ausgebrochen. Die Flammen wüteten über 40 Stunden und erfassten sieben der acht Wohnblöcke mit fast 2000 Einheiten. Am Freitagmorgen erklärte die Feuerwehr die Löscharbeiten für beendet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Komplex war vollständig eingerüstet – teils mit Bambusgerüsten und leicht entzündlichen Materialien. Hätte die Katastrophe verhindert werden können? Schon im September 2024 hatten Bewohner vor der Brandgefahr gewarnt. Damals ging es um die mögliche Entflammbarkeit der grünen Schutznetze an den Gerüsten. Die zuständige Behörde beruhigte jedoch: Das Risiko sei „relativ gering“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese grünen Netze entzündeten sich. Die Flammen gingen auf die Fassaden über und wenig später standen sieben der acht Wohnhäuser in Flammen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>