<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Burger King überfallen: Bewaffneter Räuber entkommt unerkannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/burger-king-ueberfallen-bewaffneter-raeuber-entkommt-unerkannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/imago0126934437h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=317px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Burger King überfallen: Bewaffneter Räuber entkommt unerkannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schild von Burger King in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Polizeieinsatz bei Burger King in Tonndorf: Die Filiale am Friedrich-Ebert-Damm ist in der Nacht zu Samstag von einem bewaffneten Mann überfallen worden. Die Kripo ermittelt.</strong></p><p>Gegen 3.45 Uhr betrat der Mann, zu dem es noch keine nähere Beschreibung gibt, das Schnellrestaurant. Zu der Zeit seien noch Gäste anwesend gewesen, so die Polizei.  Der Mann habe dann eine Schusswaffe gezückt und damit die Anwesenden bedroht. An der Kasse forderte er Geld.</p><p>„Mit einem mittleren Geldbetrag flüchtete er vermutlich in Richtung stadtauswärts“, so ein Polizeisprecher. Die Beamten suchten mit mehreren Streifenwagen nach  – ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neugeborenes in Lebensgefahr! Geburts-Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neugeborenes-in-lebensgefahr-geburts-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hnfk-geburt-mit-der-feuerwehr-20250607-0005.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C151px%2C985px%2C985px&webp=1" alt="Neugeborenes in Lebensgefahr! Geburts-Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Baby kam auf einer speziellen Trage in den Rettungswagen und anschließend ins Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Eine Geburt sorgte am Freitagabend für Aufregung in Tonndorf: Das Baby bekam keine Luft, Spezialausrüstung musste her, um sein Leben zu retten.</strong></p><p>Gegen 22 Uhr am Freitagabend erreichte der Notruf die Einsatzzentrale: Der Anrufer berichtete von der Frau, bei der spontan die Wehen einsetzten. Sie sei schon dabei, das Baby zur Welt zu bringen, man bräuchte dringend Hilfe.</p><p>Die Zentrale schickte zunächst einen Rettungswagen. Als die Kräfte am Wohnhaus an der Straße Rahlau ankamen, war das Baby bereits auf der Welt – doch es bekam keine Luft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 08:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Queerfeindlicher Angriff: „Werde da erstmal nicht mehr allein langlaufen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diskriminierender-angriff-vor-wunderbar-mir-ist-sowas-noch-nie-passiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/1000185440.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C0px%2C716px%2C715px&webp=1" alt="Queerfeindlicher Angriff: „Werde da erstmal nicht mehr allein langlaufen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Dragqueen Julia Wonder wurde vor der Wunderbar in der Talstraße angegriffen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun/hfr</span></p><p><b>Mittwochabend in der Talstraße 14: Die Drag-Queen Julia Wonder tritt in der „Wunderbar“ auf, wie jede Woche. Doch der Ort, der eigentlich ein Safe-Space für queere Menschen sein soll, wird von drei Jugendlichen eingenommen. „Bist du jetzt eigentlich ein Mann oder bist du 'ne Frau?“, sollen sie gepöbelt haben. Als Julia Wonder sie vor der Bar zur Rede stellt, folgt eine queerfeindliche Attacke. Statt sich davon einschüchtern zu lassen, will die Drag Queen die Chance nutzen, um auf dieses gesellschaftliche Problem aufmerksam zu machen. Denn mit ihrer Erfahrung ist sie längst nicht allein.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eurowings will ausgesetzte Verbindung ab Hamburg wieder aufnehmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eurowings-will-verbindung-hamburg-tel-aviv-wieder-aufnehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/hh-airport-marcus-brandt-dpa-279984088-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=450px%2C538px%2C917px%2C917px&webp=1" alt="Eurowings will ausgesetzte Verbindung ab Hamburg wieder aufnehmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eurowings-Maschinen auf dem Vorfeld des Flughafens Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Fluggesellschaft Eurowings plant, vom 25. Juni an wieder zweimal in der Woche von Hamburg nach Tel Aviv zu fliegen. Das teilte ein Sprecher der Eurowings-Pressestelle mit.</strong></p><p>Die Verbindung nach Israel war laut Pressestelle der Lufthansa-Tochter am 4. Mai aus Sicherheitsgründen eingestellt worden. Damals war eine Rakete aus dem Jemen in der Nähe des Flughafens Tel Aviv eingeschlagen. Die Lufthansa-Gruppe hatte Anfang der Woche bekannt gegeben, dass sie ihre Flüge nach Israel bis einschließlich 22. Juni aussetzt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kritik-an-plaenen-fuer-gross-sand-keine-notaufnahme-kein-op-betrieb/">Keine Notaufnahme, kein OP-Betrieb: Ärger um Pläne für Hamburger Krankenhaus</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müllferkel laden Bauschutt im Wald ab – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muellferkel-laden-bauschutt-im-wald-ab-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/daemmwolleinschwarzenmuellsaeckensowieblaueholzplatte-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=73px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Müllferkel laden Bauschutt im Wald ab – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Illegale Müllablagerung im Bereich Elmenhorst</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizeidirektion Ratzeburg</span></p><p><strong>Vergangene Woche kam es gleich an zwei Orten rund um Elmenhorst zu Fällen von illegaler Müllentsorgung. Der Ermittlungsdienst Umwelt- und Verbraucherschutz des Polizei- und Autobahnreviers Ratzeburg hat nun die Ermittlungen wegen des Verdachts des Umgangs mit unerlaubten Abfällen eingeleitet und bittet um Mithilfe aus der Bevölkerung. </strong></p><p>Dank eines Hinweisgebers konnten zwischen der A24 und Elmenhorst in einem Waldstück in Henkenhorst um die 8  bis 10 Kubikmeter Bauschutt/-abfälle ausfindig gemacht werden.</p><p>Doch damit war die Sache noch nicht getan: In unmittelbarer Nähe stießen die Beamten auf einem Waldweg im Sachsenwald an der B404 auf weitere 10 Kubikmeter an illegal gelagertem Abfall.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Olympia-Versuch in Hamburg: „Warum tun Sie sich das an, Herr Grote?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechster-olympia-versuch-warum-tun-sie-sich-das-an-herr-grote/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/506018135-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nächster Olympia-Versuch in Hamburg: „Warum tun Sie sich das an, Herr Grote?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sportsenator Andy Grote (SPD) spricht im MOPO-Interview von einer „großen Chance für unsere Stadt“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / David Inderlied/Kirchner-Media</span></p><p><strong>Er glaubt weiterhin fest an die Spiele in Hamburg, will sich von der Klatsche 2015 nicht beirren lassen. Ganz im Gegenteil: Sportsenator <a href="https://www.mopo.de/sport/olympia/sehr-persoenlicher-grund-warum-andy-grote-so-sehr-von-olympia-in-hamburg-traeumt/">Andy Grote (SPD) gibt sich regelrecht euphorisch</a>, was die erneute Olympia-Bewerbung angeht. Warum eigentlich? Die MOPO hat ihn zum großen Olympia-Interview gebeten.</strong></p><p><strong>MOPO: Herr Grote, ein neuer Olympia-Anlauf für Hamburg – warum tun Sie sich das an?</strong></p><p><strong>Andy Grote:</strong> Deutschland bereitet eine Bewerbung vor, Hamburg ist wie drei andere Regionen potenzieller Austragungsort. Ich halte das für eine große Chance für unsere Stadt, für uns alle, die wir nicht einfach verstreichen lassen sollten: Olympische und Paralympische Spiele wären ein großes, positives Zukunftsprojekt, das uns bei vielen wichtigen Themen zusätzlichen Rückenwind geben kann und von dem die Hamburgerinnen und Hamburger nachhaltig profitieren können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburger Gärten: Beim Töten dieser Schnecke drohen 50.000 Euro Strafe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-hamburger-gaerten-beim-toeten-dieser-schnecke-drohen-50-000-euro-strafe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago389942999-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=456px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="In Hamburger Gärten: Beim Töten dieser Schnecke drohen 50.000 Euro Strafe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Schnecke kriecht an einem Stein hoch (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/blickwinkel</span></p><p><b>Endlich ausgiebiger Regen nach langer Trockenheit. Das freut besonders die Schnecken im Garten, die jetzt alle aus ihren Verstecken hervorkriechen. Doch Vorsicht: Eine von ihnen ist zwar nicht selten, aber eine geschützte Art. Es gibt vieles, was man nicht tun darf, wenn man sie im Garten hat. Sonst drohen hohe Bußgelder.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 07:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-74/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Bleiben Sie nachmittags möglichst im Hintergrund. Versuchen Sie, Zeit zu gewinnen, wenn man Sie gegen Ihren Willen einsetzen will. Abends beantwortet sich eine offene Frage.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Bis zum Nachmittag sind Sie geistig besonders beweglich. Entwickeln Sie neue Ideen! Abends sollten Sie eine Missstimmung nicht in Streit ausarten lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>