<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Riesiger Verlust!“: Beliebter Sneaker-Laden und Sandwich-Lokal in Hamburg schließen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesiger-verlust-beliebter-sneaker-laden-in-hamburg-schliesst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/256112207-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1874px%2C1874px&webp=1" alt="„Riesiger Verlust!“: Beliebter Sneaker-Laden und Sandwich-Lokal in Hamburg schließen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sneaker stehen in einem Verkaufsregal (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek | Michael Gottschalk</span></p><p><strong>Die neuesten Sneaker und exklusive Streetwear: Mit diesem Konzept hat sich der Shop „Allike“ in Altona-Altstadt eine große Fan-Gemeinde aufgebaut. Doch nun hat das Team das Aus verkündet. Doch damit nicht genug: Auch der dazugehörige Sandwichladen „Willi’s“ schließt. Wie es zu dieser Entscheidung kam – und wie die Kunden reagieren.</strong></p><p>„Schweren Herzens müssen wir uns verabschieden“: Mit diesen Worten verkündet das Team von „Allike“ das Ende des Streetwear-Ladens in der Virchowstraße 2 (Altona-Altstadt). Hier finden Mode-Fans seit elf Jahren die neuesten Sneaker und Kleidung angesagter Marken. Besonders große Fans campten hier auch schon mal vor der Tür, um am nächsten Morgen die neuesten Schuhe zu ergattern. Doch nun ist Schluss.</p><p>„Der Wandel ist konstant – was offensichtlich auch für das Turnschuhgeschäft gilt. Die Branche ist jetzt eine andere als damals, als wir angefangen haben, und sie kann hart sein, insbesondere für kleinere Unternehmen“, heißt es auf Instagram. „Shoutout an jeden Sneaker-Laden und jeden Kunden da draußen, der weiterhin zu der Kultur beiträgt, die wir so lieben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Gastronom übernimmt Gastro-Tempel in der City – mit neuem Konzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gastro-tempel-in-der-city-wieder-geoeffnet-mit-neuem-konzept-und-starkoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/qua6117-404-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Top-Gastronom übernimmt Gastro-Tempel in der City – mit neuem Konzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Le big TamTam“ bei der Eröffnung im Juli 2024</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das Warten hat ein Ende: „Le big TamTam“ im Hanseviertel ist zurück! Nur einen Monat nach der überraschenden Schließung wird in Hamburgs schickster Passage wieder gekocht, gebrutzelt und serviert. Hinter dem Comeback steht Top-Gastronom Tim Plasse. Auf 2000 Quadratmetern bringt er frischen Schwung ins Hanseviertel – mit Italo-American Food zu fairen Preisen.</strong></p><p>Noch läuft der Betrieb an zwei Foodstands und der Bar im Testmodus. „Wir werden im Oktober zunächst in einem Probebetrieb die Abläufe trainieren. Das Team muss sich einspielen“, sagt Plasse. Zwanzig Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter stehen derzeit in Küche und Service, weitere sollen bald folgen. Die riesige Gastrofläche mit 450 Plätzen soll nach und nach wieder komplett zum Leben erwachen. Spätestens zum Weihnachtsgeschäft sollen alle Food-Stände geöffnet sein – im November will Plasse das neue Kapitel seines Restaurants groß feiern.</p><p>Der Frankfurter ist begeistert vom Hanseviertel: „Diese Passage ist ein Traum, ein Rohdiamant mit großem Potenzial. Publikum, Lage und die einmalige Architektur passen perfekt zu unserer Vision eines Erlebnisorts, der Menschen verbindet.“ Wochenlang hat Plasse das Viertel beobachtet, um sich ein Bild zu machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 11:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahrenlage gemeldet – Großeinsatz der Polizei in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gefahrenlage-gemeldet-grosseinsatz-der-polizei-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251011swatting-phoenix-viertel3152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1068px%2C642px%2C1065px%2C1065px&webp=1" alt="Gefahrenlage gemeldet – Großeinsatz der Polizei in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Polizisten sperrten die Straße ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein angeblicher Notfall hat in der Nacht zu Samstag in Harburg einen Großeinsatz der Polizei ausgelöst – nicht zum ersten Mal an dieser Adresse. Offenbar handelte es sich erneut um einen sogenannten Swatting-Vorfall: Dabei wird eine gefährliche Lage vorgetäuscht, um einen bewaffneten Polizeieinsatz zu provozieren.</strong></p><p>Wie die Polizei auf MOPO-Nachfrage bestätigte, waren gegen 1 Uhr mehrere Streifenwagen zu einem Wohnhaus an der Geraden Straße gerufen worden. Der Grund: Es lag der Verdacht auf eine akute Gefahrenlage vor – zum Beispiel im Zusammenhang mit Terror oder einem Amoklauf.</p><p>Die Straße wurde von schwer bewaffneten Polizisten mit Schutzhelmen weiträumig abgesperrt. Brisant: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-hamburg-nach-notruf-anwohner-unter-schock/">Bereits im März war es an derselben Adresse zu einem ähnlichen Einsatz gekommen</a>. Damals hatte ein 17-Jähriger in einer Online-Gruppe sogenannte „Ballerspiele“ gespielt – jemand interpretierte dies offenbar als reale Bedrohung und löste einen Polizeieinsatz aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 10:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Angebot für Fans des grünen Bunkers in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-angebot-am-telefon-gruenen-bunker-in-hamburg-erkunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/474416296-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neues Angebot für Fans des grünen Bunkers in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Grüne Bunker an der Feldstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto</span></p><p><strong>Das Projekt „Bei Anruf Kultur“ richtet sich an Menschen, die Lust auf Kunst und Kultur haben, aber sie nicht erleben können, etwa weil sie geh- oder sehbehindert sind. Nun können sie auf dem Flakbunker in Hamburg hoch hinaus.</strong></p><p>Der begrünte Bunker in Hamburg lockt jeden Monat tausende Menschen an. Mit einem neuen Angebot des Projektes „Bei Anruf Kultur“ kann der Flakbunker am Heiligengeistfeld nun auch ausschließlich hörend erkundet werden. Damit sei eines der ambitioniertesten Architekturprojekte Deutschlands auch für Menschen zugänglich, die nicht vor Ort sein oder den 560 Meter langen Bergpfad erklimmen können, sagte Projektleiterin Melanie Wölwer. Ein erstes Angebot sei schnell ausgebucht gewesen.</p><p>Aufgrund der hohen Nachfrage ist Ende Oktober eine zusätzliche Führung in das kostenlose Angebot des Projektes aufgenommen worden. Mitmachen ist nur nach einer Anmeldung möglich. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leonhard und Weiland als Chefs der SPD Hamburg bestätigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/leonhard-und-weiland-als-chefs-der-spd-hamburg-bestaetigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urn-newsml-dpa-com-20090101-251011-930-149743-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C359px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Leonhard und Weiland als Chefs der SPD Hamburg bestätigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard und Nils Weiland (beide SPD) wurden im Bürgerhaus Wilhelmsburg beim Landesparteitag der SPD als Landesvorsitzende wiedergewählt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Seit 2018 führt Melanie Leonhard die SPD Hamburg, seit 2021 gemeinsam mit Nils Weiland. Wie die Zustimmung der Delegierten beim Landesparteitag diesmal ausfiel, zeigt der aktuelle Wahlausgang.</strong></p><p>Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard und Nils Weiland sind als Landesvorsitzende der SPD Hamburg bestätigt worden. Auf einem Landesparteitag im Bürgerhaus Wilhelmsburg stimmten am Samstag 256 Delegierte für Leonhard, 24 votierten gegen sie, 5 enthielten sich der Stimme. Das entspricht einer Zustimmung von 89,8 Prozent – etwas weniger als bei ihrer Wiederwahl 2023. Damals kam sie auf 91,5 Prozent. Leonhard führt die SPD Hamburg bereits seit 2018.</p><p>Weiland, er bildet seit 2021 mit Leonhard die Doppelspitze, erhielt 224 Ja-Stimmen. 50 votierten gegen ihn, 11 enthielten sich der Stimme. Seine Zustimmung lag damit bei rund 78,6 Prozent – etwas weniger als 2023. Damals kam er auf 79,2 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 12:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff mit Investor: Hamburgs neue Holocaust-Gedenkstätte verzögert sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoff-um-belege-hamburgs-neue-holocaust-gedenkstaette-verzoegert-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/boltshauser-architekten-dokumentationszentrum-hamburg-01-1920x2700-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C272px%2C1820px%2C1826px&webp=1" alt="Zoff mit Investor: Hamburgs neue Holocaust-Gedenkstätte verzögert sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das Dokumentationszentrum Hannoverscher Bahnhof an der Ericusbrücke einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Boltshauser Architekten</span></p><p><b>Berlin hat das Holocaust-Mahnmal, in Hamburg ist die Erinnerungskultur zersplittert auf verschiedene kleine Gedenkorte. Das sollte sich nächstes Jahr ändern. Für Mitte 2026 war die Eröffnung des Dokumentationszentrums Hannoverscher Bahnhof in der HafenCity als zentraler Holocaust-Gedenkstätte geplant. Doch daraus wird nichts.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 09:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auszeichnung von höchster Stelle: Hamburger Hotels unter den besten der Welt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auszeichnung-von-hoechster-stelle-hamburger-hotels-unter-den-besten-der-welt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/vier-jahreszeiten-imago419973742-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=352px%2C116px%2C1454px%2C1455px&webp=1" alt="Auszeichnung von höchster Stelle: Hamburger Hotels unter den besten der Welt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Fairmont Hotel Vier Jahreszeiten“ am Neuen Jungfernstieg wurde mit drei Keys ausgezeichnet – die Bestwertung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Alljährlich bewertet der „Guide Michelin“ Restaurants und vergibt für herausragende Küche die begehrten Sterne. Jetzt wurden erst zum zweiten Mal in einer feierlichen Zeremonie im Pariser Musée des Arts Décoratifs die besten Hotels weltweit gekürt – auch Hamburger Häuser erhalten die „<strong>Michelin Key</strong>s“.</strong></p><p>Die neue Auszeichnung wird Hotels verliehen, die in punkto Komfort, Service, Stil und Eleganz den Qualitätsansprüchen von Michelin ­genügen. Maximal drei Schlüssel gibt es, und nur 143 Hotels wurden damit ausgezeichnet. 572 gelten als „außergewöhnlich“ (zwei Schlüssel), 1742 Häuser bekamen ihn für einen „ganz besonderen“ Aufenthalt. In Deutschland können sich 130 Adressen mit Schlüsseln schmücken, aber nur sechs davon mit dreien.</p><p>In Hamburg wurden zwei Hotels mit der Bestnote bedacht: das „Fairmont Hotel Vier Jahreszeiten“ am Neuen Jungfernstieg und „The Fontenay“ an der Außenalster. Und zwar für ihren exzellenten Service, eine herausragende Architektur und besonderes Design.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zukunftsentscheid: Last-Minute-Fakten zur Wahl, die Hamburg spaltet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-last-minute-fakten-zur-wahl-die-hamburg-spaltet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago835398257-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Zukunftsentscheid: Last-Minute-Fakten zur Wahl, die Hamburg spaltet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stimmen Sie ab: Was halten Sie vom „Hamburger Zukunftsentscheid“? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Zwischen Sorge und Hoffnung: Am Sonntag stimmt die Stadt über den „Zukunftsentscheid“ ab – und damit über nichts Geringeres als ihren eigenen Klimakurs. Soll Hamburg fünf Jahre früher klimaneutral werden? Die Initiative sagt Ja, doch die Politik bremst – zu teuer, zu riskant. Die MOPO erklärt, warum die Abstimmung so brisant ist.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>