<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Schock-Zahlen zum Bundeshaushalt:Der Regierung fehlen 171 Milliarden Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/neue-schock-zahlen-zum-bundeshaushalt-der-regierung-fehlen-171-milliarden-euro-68876386ca8b17416eda6460</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68876386ca8b17416eda6461/8b8d8af61f2bc3111f2837c8ef5c8104,d7e57907?w=992" alt="Neue Schock-Zahlen zum Bundeshaushalt:Der Regierung fehlen 171 Milliarden Euro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Neue Schock-Zahlen aus dem Bundeshaushalt: Deutschland fehlen 27 Milliarden Euro mehr als befürchtet! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Haushaltsentwurf für das kommende Jahr 2026 ist fertig. Am Mittwoch will ihn Finanzminister Lars Klingbeil im Kabinett verabschieden lassen und die Finanzplanung bis einschließlich 2029 beschließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist nach BILD-Informationen klar: Das Milliardenloch reißt weiter auf! Vor 5 Wochen, als Lars Klingbeil den Haushalt 2025 dem Parlament vorlegte, ging er noch von einer Lücke von 144 Milliarden bis 2029 aus. Jetzt fehlen ihm 27 Milliarden zusätzlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Die Lücke für diesen Zeitraum ist durch einige Zugeständnisse an die Länder deutlich angewachsen (Ausgleich für den Wirtschaftsbooster), die Zinsausgaben wurden aktualisiert. Außerdem hat die Regierung beschlossen, die neue Mütterrente um ein Jahr auf 2027 vorzuziehen (5 Milliarden Euro extra).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Für Sex und Geld sind Männer gut – alles andere muss nicht sein!“:Warum Katja Krasavice keine Kinder will</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katja-krasavice-warum-die-rapperin-keine-kinder-will-688715d61888f014304b28e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688715d61888f014304b28e4/bb87757dc6116e7e0b80526c5c15a0c1,ae097633?w=992" alt="„Für Sex und Geld sind Männer gut – alles andere muss nicht sein!“:Warum Katja Krasavice keine Kinder will" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie hat ein großes Herz für Kinder, möchte selbst aber keine bekommen. Rapperin Katja Krasavice will niemals Mama werden – und erklärt jetzt auch, warum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist Deutschlands frechster und freizügigster Rapstar, nimmt auch beim Thema Kinderwunsch kein Blatt vor den Mund. Auf Instagram erklärt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/katja-krasavice/thema-katja-krasavice-alle-infos-83363308.bildMobile.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Katja Krasavice: <!--]--><!--]--></a><!--[-->„Ich bin definitiv raus, was Kinder kriegen angeht.“ Ihr krasser und ganz persönlicher Grund: „Dafür liebe ich Männer zu wenig. Für Sex und Geld sind die gut – aber alles andere muss nicht sein.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Instagram macht Katja klar: Sie will ganz bewusst keine Kinder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Katja Krasavice, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/leute/katja-krasavice-enthuellt-zum-ersten-mal-wie-ich-erfuhr-dass-mein-vater-kinder-m-71009440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->die selbst eine schwierige Kindheit <!--]--><!--]--></a><!--[-->hatte, wird noch deutlicher: „Kein Mann wird es jemals schaffen, mir ein Baby anzuhängen, was ich 9 Monate austrage. Niemals wird das passieren.“ Und weiter: „Und falls das zu 0,01 % doch mal passiert, seid euch sicher, der Mann hat MILLIONEN in mich investiert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schrecklicher Verdacht um Zugunglück:Starben drei Menschen, weil dieser Gully verstopft war?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zugunglueck-in-riedlingen-ist-ein-abfluss-schacht-schuld-am-unfall-6887220961d51108214330d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887220961d51108214330d7/71df0f3d449f3e58f3ca2c8468ab62e6,90688932?w=992" alt="Schrecklicher Verdacht um Zugunglück:Starben drei Menschen, weil dieser Gully verstopft war?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem Zugunglück in Riedlingen (Baden-Württemberg) gibt es einen schrecklichen Verdacht: Die Ermittler prüfen, ob ein Abwasserschacht schuld an der Tragödie ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, warum der Gully in den Fokus der Ermittlungen gerückt ist, was die direkten Anwohner berichten und wer unter den Toten des Unglücks ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bachelor Felix ist Fremdgänger:„Ich bin immer noch in Therapie“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bachelor-felix-ist-fremdgaenger-ich-bin-immer-noch-in-therapie-68861e280ba0d7115107b811</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68861e280ba0d7115107b812/13478afc92a8646a2e168a47beca4dc2,b130ccaa?w=576" alt="Bachelor Felix ist Fremdgänger:„Ich bin immer noch in Therapie“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bachelor Felix Stein verarbeitet bis heute beim Therapeuten den Schmerz, den er selbst verursacht hat. Bei RTL sucht er aktuell seine große Liebe – und spricht jetzt über seine unrühmliche Vergangenheit als Fremdgänger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie er den Fehltritt zunächst kleinredet und warum jetzt ausgerechnet er Hilfe vom Psychologen braucht, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitgeberpräsident Dulger warnt:Unser Sozialstaat steht vor dem Kollaps</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeitgeberpraesident-dulger-unser-sozialstaat-steht-vor-dem-kollaps-688719d10e680a76f4e97a6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688719d10e680a76f4e97a6d/d62a6b8bf0edd836d13a21f7125be396,39b3291c?w=576" alt="Arbeitgeberpräsident Dulger warnt:Unser Sozialstaat steht vor dem Kollaps" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Können wir uns den Sozialstaat noch leisten? Arbeitgeberpräsident Rainer Dulger (61) sagt: Nicht, wenn wir so weitermachen wie bisher! Im Interview mit der Deutschen Presse-Agentur schlägt Dulger Alarm: „Wenn unser Sozialstaat kollabiert, dann nützt es keinem.“ Er fordert eine grundlegende Reform. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir müssen diesen Sozialstaat dringend reformieren“, sagt er. Was das bedeutet? Auch unbequeme Wahrheiten auszusprechen. „Wir müssen offen und ehrlich darüber reden, was wir an Sozialleistungen nicht mehr bezahlen können.“ Dulger nennt ein Beispiel: die hohen Verwaltungskosten in den Sozialkassen. Sie belasteten die Staatskasse mit 25 Milliarden Euro – jedes Jahr! „Wir verpulvern viel Geld für Ineffizienzen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Er kritisiert auch, dass die Politik darauf nicht schnell genug eine Antwort findet. Und macht Druck. Schon von der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/ampelkoalition/ampelkoalition-alle-infos-78344746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Ampel</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> war eine Kommission zur Reform des Sozialstaats angekündigt worden – doch die habe noch nicht einmal ihre Arbeit aufgenommen. Dulger: „Ich erwarte, dass die Kommission so schnell wie möglich konkrete Punkte vorlegt, wie man die Sozialversicherungen reformieren und verbessern kann.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Arbeitgeberpräsident Dulger unterstützt Katherina Reiche. Deutschen müssen länger arbeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großfamilie aus Stuttgart:Diese Ministerin schiebt 3 kriminelle Syrer-Brüder ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/abschiebung-diese-ministerin-schiebt-3-kriminelle-syrer-brueder-ab-6886030c10b8f718b650319b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6886030c10b8f718b650319b/9e3b0514b0d989260fe6b49b5842388a,7620ba3e?w=656" alt="Großfamilie aus Stuttgart:Diese Ministerin schiebt 3 kriminelle Syrer-Brüder ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Sie redet nicht nur, sie handelt. Baden-Württembergs Justizministerin Marion Gentges hat drei Brüder der kriminellen syrischen Großfamilie H. (mehr als 150 Straftaten, u. a. Körperverletzungen, Diebstähle) ausgewiesen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor drei Jahren gelang es Gentges, einen anderen verurteilten Straftäter abzuschieben: den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/sein-anwalt-kuendigt-an-abgeschobener-vergewaltiger-will-wiederkommen-66d1ebf378f47027c38ab898"><!-- --><!--[--><!--[-->Vergewaltiger von Illerkirchberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Was wir für die Sicherheit tun können, müssen wir tun“, sagte sie damals. Inzwischen ist der 32-Jährige außer Landes geschafft worden – trotz der politischen Lage in seiner Heimat Afghanistan unter der Taliban-Regierung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sechs Brüder der Stuttgarter Familie H. sitzen im Knast (v. l.): Edo (20), Khalil (17), Jamil (27), Mohammed (23), Mufed (22) und Khalid (19), von dem BILD kein Foto vorliegt. Die Justizministerin hat Edo, Mufed und Khalid des Landes verwiesen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gentges betont, dass kriminelle Ausländer das Land verlassen müssen und fordert Konsequenz bei der Umsetzung. Von einem generellen Abschiebeverbot nach Syrien und Afghanistan hält sie nichts: „Was rechtlich möglich ist, muss auch durchgesetzt werden.“ Sie setzt auf Rückführungsabkommen. Dann könnten auch bis zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/sek-als-weckdienst-razzia-bei-der-schrecklich-kriminellen-familie-688319c4c1ef6365168b99a0"><!-- --><!--[--><!--[-->sechs inhaftierte Brüder<!--]--><!--]--></a><!--[--> der syrischen Großfamilie aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ihr Heimatland ausgeflogen werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Lagebericht enthüllt:Schleuser bringen China-Prostituierte nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schleuserkriminalitaet-chinesische-frauen-im-rotlichtmilieu-68874f4f0de20e76e50bc4f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68874f4f0de20e76e50bc4f9/1099be2284123feb6d88b89f90471c4f,4b14fa58?w=320" alt="Neuer Lagebericht enthüllt:Schleuser bringen China-Prostituierte nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit dem vergangenen Jahr rollt eine neue Form der Schleuserkriminalität durch Europa – mit Fokus auf </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>China</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und das deutsche Rotlichtmilieu. Das geht aus dem Bundeslagebild Schleusungskriminalität des Bundeskriminalamtes und der Bundespolizei hervor, das am Montag veröffentlicht wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer häufiger schleusen Kriminelle chinesische Frauen ein, die hier als Prostituierte arbeiten sollen. Meist reisen sie mit erschlichenen Papieren aus EU-Staaten ein – gültig zum Aufenthalt, aber nicht zur Arbeit. Manche kommen auch visumfrei über Drittstaaten, etwa aus dem Balkan. Von dort übernehmen lokale Agenturen die weitere Route nach Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lebensgefährliche Schleusung: Hier wurden auf der Ladefläche eines Lastwagens Flüchtlinge geschleust (Foto aus dem Jahr 2020)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland angekommen, landen viele Frauen in sogenannten Terminwohnungen – also Wohnungen, in denen Prostitution tageweise angeboten wird. Der Kontakt zu den Betreibern läuft über verschlossene Gruppen in Messengerdiensten. Dort wird die Zusammenarbeit zwischen den chinesischen Frauen und ihren meist ebenfalls chinesischen „Arbeitgebern“ geregelt – angeblich einvernehmlich und nur auf Zeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliche Funktion:Wetten, dass Sie von diesen Ohrstöpseln noch nie gehört haben?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/konzert-ohrstoepsel-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68873a1e0e680a76f4e97c47/0d300a68e606f03b143512af2f39cdd2,34b14c68?w=320" alt="Ungewöhnliche Funktion:Wetten, dass Sie von diesen Ohrstöpseln noch nie gehört haben?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie viel er Bayern wirklich kostet ++ Wann er in München landet:Neue Details zum Diaz-Deal enthüllt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/luis-diaz-zum-fc-bayern-wie-viel-er-wirklich-kostet-wann-er-landet-68874759893b255c80daefaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68874759893b255c80daefab/9bd6e41bc2e80ae980ee3369d1dfe035,7273204e?w=992" alt="Wie viel er Bayern wirklich kostet ++ Wann er in München landet:Neue Details zum Diaz-Deal enthüllt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles wartet auf den neuen Superstar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Luis Diaz (28) kommt vom Liverpool FC zum FC Bayern, wechselt aus der Premier League in die Bundesliga. Nun erfuhr BILD neue Details zum Mega-Transfer in diesem Sommer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen zahlt Bayern 67,5 Millionen Euro Ablöse fix, mit Boni können es sogar bis zu 75 Millionen werden. </b><!--]--><!--[-->Er springt damit auf Rang 3 der Rekordwechsel in die Bundesliga. Vor ihm liegen nur Lucas Hernandez (heute PSG), der 2019 für 80 Millionen von Atlético zu den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> wechselte, und Harry Kane, der 2023 für rund 95 Millionen aus Tottenham nach München kam.  <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der FC Bayern startet in die Saison-Vorbereitung. BILD erklärt den Fahrplan.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegale Produkte:Online-Plattform Temu droht EU-Strafe</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/illegale-produkte-online-plattform-temu-droht-eu-strafe-68875ad39b0ba028671f63bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68875ad39b0ba028671f63bd/18a17e20d8679f4689b212ad90b5376d,5fbf84ee?w=576" alt="Illegale Produkte:Online-Plattform Temu droht EU-Strafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der chinesische Online-Marktplatz Temu verstößt nach einer Analyse von Experten der EU-Kommission gegen europäisches Digitalrecht. Jetzt droht Temu eine Geldbuße von bis zu sechs Prozent des weltweiten Gesamtumsatzes.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei nachgewiesen worden, dass für Verbraucher in der EU ein hohes Risiko bestehe, dort auf illegale Produkte zu stoßen, teilte die Brüsseler Behörde zu einer vorläufigen Einschätzung mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist das Gesetz über digitale Dienste (DSA) klar: Große Plattformen wie Temu müssen verhindern, dass gefährliche oder nicht erlaubte Waren angeboten werden. Genau hier sehen die Kontrolleure massiven Handlungsbedarf. Henna Virkkunen, Vizepräsidentin der EU-Kommission, macht Druck: „Die Sicherheit der Verbraucher im Internet ist in der EU nicht verhandelbar.“ Temu darf jetzt Stellung nehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Henna Virkkunen (53), Vizepräsidentin der Europäischen Kommission<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter am Unglücksort:„Im Abteil ist noch Blut zu sehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-reporter-am-ungluecksort-von-riedlingen-im-abteil-ist-noch-blut-zu-sehen-6887692c0de20e76e50bc75b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887692c0de20e76e50bc75c/e482b0bb3c212fdc54853589d9eca384,e874e9ed?w=576" alt="BILD-Reporter am Unglücksort:„Im Abteil ist noch Blut zu sehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Einen Tag nach dem tödlichen Zugunglück von Riedlingen geht die Suche nach der Unfallursache unvermittelt weiter. BILD-Reporter Michael Engelberg hat sich ein Bild von dem schrecklichen Unglücksort gemacht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris Becker glücklich wie nie:„Mein Herz ist voll“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-gluecklich-wie-nie-mein-herz-ist-voll-68873f6461d51108214332a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68873f6461d51108214332a7/2bd65bbf6550c61b0629787236570806,1ab53f49?w=656" alt="Boris Becker glücklich wie nie:„Mein Herz ist voll“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Costa Smeralda/Sardinien –<!--]--><!--[--><b> Sie genießen den Sommer, die Sonne und die Liebe! Boris Becker und seine schwangere Frau Lilian de Carvalho Monteiro gönnen sich eine Auszeit an der Küste Sardiniens. Mit seinen 393.000 Instagram-Followern teilt Boris Becker ein paar Schnappschüsse von der Costa Smeralda im Nordosten der Insel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam schippern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/boris-becker/thema-boris-becker-alle-infos-79964872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Becker<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine dritte Ehefrau in einem Boot mit coolen Sonnenbrillen übers kristallklare Wasser. In einem Straßencafé genießt der jüngste Herren-Wimbledon-Sieger aller Zeiten die entspannte Urlaubsatmosphäre, strahlt in die Kamera. Dabei nicht zu übersehen: sein goldener Ehering, den er stolz an der linken Hand trägt. Seit September 2024 sind er und Lilian (Risikoanalystin, spricht fünf Sprachen) verheiratet, ein Paar schon seit 2019. Bald werden sie auch Eltern sein!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Boris Becker strahlt in einem Urlaubscafé<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus dem Liebesurlaub postet Boris ein wunderschönes neues Foto von Lilian mit Babybauch. Deutlich zu sehen: wie ihr „kleines Wunder“ – so nannte es der Tennis-Held selbst bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/boris-becker-verkuendet-wunder-frau-lilian-schwanger-68615a7054352c1fc4b30f39"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangerschaftsverkündigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor einigen Wochen – schon herangewachsen ist. In einem weißen Blusenkleid hält die Frau, die Boris Becker so glücklich macht („<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DJB5Djoo6jY/?hl=de&amp;img_index=1" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Meine Frau, beste Freundin und Vertraute<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-wird-wieder-vater-wie-lilian-seine-traumfrau-wurde-686221c554352c1fc4b31506"><!-- --><!--[--><!--[-->Für mich vielleicht die erste Partnerschaft auf Augenhöhe<!--]--><!--]--></a><!--[-->“), liebevoll ihre Babykugel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor den Augen von Kindern:Zoo-Tiger frisst Zoo-Storch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tier-drama-in-zoo-in-zuerich-tiger-frisst-storch-vor-kindern-68873b04692e7b4306464c06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68873b04692e7b4306464c06/7dcbcdc6d52e630285abe794c5b8bd9b,79d1ac23?w=320" alt="Vor den Augen von Kindern:Zoo-Tiger frisst Zoo-Storch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Heftiger Vorfall im Zoo Zürich: Ein wilder Storch flatterte in das Gehege der Tiger – und wurde dort zur Beute einer Raubkatze.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Nachrichtenportal „20 Minuten“ berichtet, spielte sich das Tier-Drama vor den Augen zahlreicher Besucher – darunter viele Kinder – ab. Zunächst wirkte es, als würde der Tiger mit dem Vogel spielen, wie ein Video zeigt. Doch dann schlug das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/raubtiere/news-fotos-videos-19650656.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raubtier<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich zu: Es sprang auf den Storch, riss ihn Stück für Stück auseinander und fraß ihn. „Das war sehr brutal“, schildert ein Augenzeuge gegenüber „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.20min.ch/story/zuerich-zoo-zuerich-storch-fliegt-in-tiger-gehege-und-wird-gefressen-103388961" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->20 Minuten<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit einem Biss ins Genick tötete die Raubkatze den Jungstorch <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstaunlich gefasst reagierten laut Augenzeugen die anwesenden Kinder. Keines habe geweint oder geschrien: „Die haben verstanden, dass das Natur ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlauber-Hass auf Mallorca:„Deutscher Tourismus lässt uns im Stich“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mallorca-unternehmer-klagen-deutscher-tourismus-laesst-uns-im-stich-6887373661d5110821433204</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887373661d5110821433204/198f6f5fb38622f86403b8fe98407df3,cd6227c5?w=320" alt="Urlauber-Hass auf Mallorca:„Deutscher Tourismus lässt uns im Stich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Palma – <!--]--><!--[--><b>Die Wut auf deutsche Touristen – jetzt spüren auch Mallorcas Unternehmer, was das für sie bedeutet: Viele Besucher bleiben lieber weg! Der Präsident des Verbands der Transportunternehmer, Rafel Roig, klagt nun im Mallorca Magazin: „Der deutsche Tourismus lässt uns im Stich!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Buchungen für Reisebusse seien für Juli und August um 20 Prozent zurückgegangen. Das sei offenbar eine Folge von wochenlangen Protesten gegen Touristen auf der spanischen Urlaubsinsel. Roig: „An einen Ort, an dem man nicht willkommen ist, fährt man nicht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Im Juni hatten bis zu 8000 Menschen an </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/demonstrationen/demonstrationen-alle-infos-79258888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Demonstrationen</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> gegen Massentourismus teilgenommen. Junge Einheimische sprühten Wörter wie „Raus“ und sogar Hakenkreuze an deutsche Anwesen. </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-urlauber-auf-mallorca-proteste-eskalieren-68833fc6a693874dc46f7319"><!-- --><!--[--><!--[--><i>In BILD sprachen deutsche Bewohner von Mallorca über die Anfeindungen</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 15. Juni demonstrierten Einwohner in Palma de Mallorca gegen Massentourismus auf der Insel und gegen die Wohnungsnot <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 12:58:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>