<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Masche im Norden! Das sind die fiesen Tricks der Einbrecher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-masche-im-norden-das-sind-die-fiesen-tricks-der-einbrecher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/495032969-1.jpg?resize=300%2C300&crop=479px%2C622px%2C5425px%2C5429px&webp=1" alt="Neue Masche im Norden! Das sind die fiesen Tricks der Einbrecher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Einbrecher auf einer Terrasse (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><b>Die Tage werden kürzer, die Gelegenheiten für Einbrecher größer: Ab dem Herbst steigt Jahr für Jahr die Zahl der Wohnungseinbrüche. Die MOPO erklärt, wie die Täter vorgehen und mit welchen Tricks sie ihre Beutezüge vorbereiten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beschäftigte der Stadt Hamburg bekommen mehr Geld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beschaeftigte-der-stadt-hamburg-bekommen-mehr-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburger-rathaus-im-regen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=18px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Beschäftigte der Stadt Hamburg bekommen mehr Geld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Rathaus (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Es wurde monatelang verhandelt. Jetzt gibt es eine Einigung über Zulagen für die Beschäftigten der Stadt Hamburg. Nicht alle Mitarbeiter profitieren gleichermaßen.</strong></p><p>In den Tarifverhandlungen über Zulagen in der Hamburger Verwaltung gibt es eine Einigung: Die Stadt und die Gewerkschaften Verdi und DBB einigten sich nach Angaben der Finanzbehörde über eine Zulage in den bürgernahen Diensten und die Zahlung eines Mobilitätszuschusses zum Deutschlandticket für alle städtischen Beschäftigten. Die Einigung solle auch auf die Beamten übertragen werden.</p><p>Der Mitteilung zufolge sollen Mitarbeiter der Hamburger Verwaltung, die im unmittelbaren Kontakt mit Bürgerinnen und Bürgern arbeiten, ab Februar 2026 eine Zulage von 100 Euro im Monat erhalten, die sich zum Mai 2027 auf 115 Euro erhöht. Als bürgernahe Dienste gelten etwa Arbeitsplätze im Bürgerservice in den Bezirksämtern, im Hamburg Service vor Ort, in den Jobcentern oder in den Schulsekretariaten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Heute könnte aus geheimen Tagebuch vorgelesen werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-zweiwoechiger-pause-block-prozess-geht-weiter-prominenter-zeuge-sagt-nicht-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/555424265-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C74px%2C1573px%2C1575px&webp=1" alt="Block-Prozess: Heute könnte aus geheimen Tagebuch vorgelesen werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit Gerhard Delling (l.) und ihrem Anwalt Ingo Bott (2. v. l.) auf dem ins Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa / Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Es ist ein Prozess, wie ihn Hamburg noch nie gesehen hat: Am Mittwoch muss sich die Steakhouse-Erbin Christina Block nach zweiwöchiger Pause wieder vor Gericht verantworten. Sie soll laut Anklage die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben – die 52-Jährige bestreitet die Vorwürfe. Am 19. Prozesstag wird Block zunächst ihre Erklärung weiterverlesen. Ein prominenter Zeuge, der heute aussagen sollte, wurde wieder abgeladen.</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Heute%20k%C3%B6nnte%20aus%20geheimen%20Tagebuch%20vorgelesen%20werden&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-zweiwoechiger-pause-block-prozess-geht-weiter-prominenter-zeuge-sagt-nicht-aus/%0A%0ADatum:%2029.10.2025,%2009:53%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christian Lindner hat jetzt einen Briefkasten in Hamburg – und sorgt für Ärger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lindner-sorgt-mit-jobwechsel-fuer-wirbel-und-gruendet-firma-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bildschirmfoto-2025-10-29-um-065120.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Christian Lindner hat jetzt einen Briefkasten in Hamburg – und sorgt für Ärger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ex-Finanzminister Christian Lindner hat eine Firma in Hamburg gegründet (MOPO-Collage)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernd von Jutrczenka / Florian Quandt</span></p><p><b>Ex-Finanzminister Christian Lindner (FDP) orientiert sich beruflich neu und sorgt damit für ordentlich Gesprächsstoff. Unter anderem hat der 46-Jährige eine Firma mit Sitz in Hamburg gegründet. Zwar kommt der Wechsel in die Wirtschaft wenig überraschend, doch bei seiner angestrebten Tätigkeit für eine US-Firma wittern Kritiker einen Interessenskonflikt..</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müllabfuhr und Recyclinghöfe: Was sich am Wochenende in Hamburg ändert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muellabfuhr-und-recyclinghoefe-was-sich-am-wochenende-in-hamburg-aendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pixel-mullwagen-474722803-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=979px%2C346px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Müllabfuhr und Recyclinghöfe: Was sich am Wochenende in Hamburg ändert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Müllwagen stehen auf einem Betriebshof (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Klaus-Dietmar Gabbert</span></p><p><strong>Zu Halloween verwandeln sich Hamburgs Recyclinghöfe in Lost Places, an denen Grabesstille herrscht: Am 31. Oktober bleiben die zwölf Wertstoff-Abgabestellen geschlossen – und die Müllfahrzeuge stehen. Seit 2018 ist der Tag vor Allerheiligen als Reformationstag in Norddeutschland ein Feiertag – und da hat auch die Stadtreinigung frei.</strong></p><p>Alle für diesen Tag geplanten FMüllabfuhren verschieben sich vom Freitag, den 31. Oktober, auf Samstag, den 1. November. Das gilt für die Leerungen der schwarzen Restmüll-, blauen Papier- und grünen Biotonne sowie der gelben Wertstofftonne, der Gelben Säcke und der neu eingeführten Laubtonne.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/suesses-oder-saures-hamburgs-beste-halloween-partys-karten-zu-gewinnen/">Süßes oder Saures? Hamburgs beste Halloween-Partys – Karten zu gewinnen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Charity-Gala in Hamburger Luxushotel geplatzt – weil keiner hin will</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/charity-gala-im-atlantic-geplatzt-keiner-wollte-hin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0279643327h-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=1044px%2C358px%2C1345px%2C1346px&webp=1" alt="Charity-Gala in Hamburger Luxushotel geplatzt – weil keiner hin will" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Luxus-Hotel „Atlantic“ an der Binnenalster (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Pond5 Images</span></p><p><strong>Es sollten Spenden für die Unterstützung Muskelschwund-Erkrankter zusammenkommen – doch daraus wird nichts: Die für den 1. November geplante Charity-Veranstaltung „Night of the Butterflies“ im „Hotel Atlantic“ wird nicht stattfinden. Der Grund ist bitter.</strong></p><p>Wie der veranstaltende Verein Deutsche Muskelschwund-Hilfe mitteilt, musste die Gala wegen zu geringer Anmeldezahlen abgesagt werden. Das Team des Hotels habe mit großem Einsatz daran gearbeitet, den Charity-Abend zugunsten muskelkranker Menschen zu einem besonderen Ereignis zu machen, so der Verein in einer Mitteilung.</p><p>„Das Team des ,Atlantic’ hat lange mit dieser Entscheidung gehadert und bedauert diesen Schritt zutiefst“, schreibt der Verein auf seiner Webseite, „doch wenn am Ende die Kosten höher sind als der Erlös, bleibt einem nichts anderes übrig.“ Nach Beratung mit dem Vereinsvorsitzenden Dirk Rosenkranz sei die Entscheidung zur Absage gefallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kontorhausviertel wird neu gestaltet: Stadtleben statt Parkplatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kontorhausviertel-wird-neu-gestaltet-stadtleben-statt-parkplatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/visu-kontorhausviertel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C197px%2C1387px%2C1385px&webp=1" alt="Kontorhausviertel wird neu gestaltet: Stadtleben statt Parkplatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das Umfeld des Chilehauses (hinten links) einmal aussehen – hier der Peter-Schulz-Platz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WES LandschaftsArchitektur</span></p><p><strong>Es ist eines der bedeutendsten städtebaulichen Ensembles Hamburgs: Mit dem Spatenstich am Montag hat die bauliche Neugestaltung des Burchardplatzes im Kontorhausviertel begonnen. Das Projekt wird gemeinsam vom Business Improvement District Burchardplatz und der Stadt umgesetzt und soll dem historischen Platz neues Leben einhauchen.</strong></p><p>Das in den 1920er Jahren erbaute Kontorhausviertel zwischen Meßberg und Steinstraße ist seit 2015 Unesco-Welterbe. Es steht als Symbol für die hanseatische Wirtschaftsgeschichte und Architektur.</p><p>Ziel ist es, den bislang überwiegend als Parkplatz genutzten Burchardplatz in einen grünen, urbanen Treffpunkt zu verwandeln – mit Wasserspiel, neuer Beleuchtung und mehr Aufenthaltsqualität. Auch angrenzende Bereiche des Kontorhausviertels wie Kattrepel und Peter-Schulz-Platz werden einbezogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Halt die Klappe, Hurensohn“: Justizbeamter soll Gefangenen verprügelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/halt-die-klappe-hurensohn-justizbeamter-soll-gefangenen-verpruegelt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/392456558-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1231px%2C387px%2C1319px%2C1320px&webp=1" alt="„Halt die Klappe, Hurensohn“: Justizbeamter soll Gefangenen verprügelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Justizbeamter steht im Eingang zum Gericht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Brutaler Angriff hinter Gefängnismauern: Ein Hamburger Justizbeamter soll einen bereits fixierten Häftling geschlagen und beleidigt haben – nun steht er vor Gericht.</strong></p><p>Dem 38-jährigen Angeklagten wird laut Staatsanwaltschaft Körperverletzung im Amt in Tateinheit mit Beleidigung vorgeworfen. Der Vorfall ereignete sich bereits am 28. September 2022 in einer Hamburger Haftanstalt. Nachdem ein Gefangener auf Anweisung eines Abteilungsleiters zu Boden gebracht und dort fixiert worden war, soll der Beamte mehrfach mit der Faust auf dessen Gesicht eingeschlagen haben – ohne rechtfertigenden Grund.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/alarm-im-norden-hochgiftige-chemikalien-bei-88-jaehrigem-entdeckt/">Alarm nahe Hamburg: Hochgiftige Chemikalien bei 88-Jährigem entdeckt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess: Namen des Ex zwangsweise auf den Bauch tätowiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/namen-des-ex-zwangsweise-taetowiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago822216235-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C251px%2C1190px%2C1189px&webp=1" alt="Prozess: Namen des Ex zwangsweise auf den Bauch tätowiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll einer Frau den Namen ihres Ex-Partners gegen ihren Willen tätowiert haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Eine Straftat, die unter die Haut geht: Ein Mann muss sich vor Gericht verantworten, nachdem er einer Frau ein ungewolltes Andenken an ihren Ex-Partner verpasst haben soll.</strong></p><p>Am Mittwoch wird vor dem Amtsgericht Hamburg ein Fall verhandelt, bei dem es um eine offensichtlich unerwünschte Tätowierung geht – und die gilt juristisch als Körperverletzung.</p><p>Der 35-jährige Angeklagte soll einer Frau im August 2023 gegen ihren Willen ein Tattoo auf den Bauch gestochen haben. Bei dem Motiv handelte es sich um den Rufnamen ihres Ex-Partners. Zwei Jahre später muss sich der Angeklagte jetzt wegen des Vorwurfs der Körperverletzung vor Gericht verantworten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>