<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Polizei in Geldnot? Seniorin zahlt 120.000 Euro an Telefon-Betrüger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-zahlt-120-000-euro-an-falsche-polizisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0094317890h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C147px%2C1538px%2C1538px&webp=1" alt="Die Polizei in Geldnot? Seniorin zahlt 120.000 Euro an Telefon-Betrüger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine ältere Frau am Telefon (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / ingimage</span></p><p><strong>Sie wollte Polizisten in Geldnot helfen und hat ein großes Vermögen verloren: Eine 73-jährige Billstedterin soll falschen Polizisten insgesamt 120.000 Euro überwiesen haben, weil diese angeblich Geld für die Verhaftung einer Verbrecherbande brauchten.</strong></p><p>Am 7. Juli klingelte bei der Seniorin um kurz vor 15 Uhr das Telefon. Der Anrufer nannte sich Frank Weber, sprach akzentfreies Deutsch und erklärte am Telefon, die Polizei bräuchte dringend finanzielle Unterstützung, um eine Verbrecherbande festzunehmen. Wie die MOPO erfuhr, soll sie zunächst 85.000 Euro an den Betrüger überwiesen haben. Danach folgte eine weitere Zahlung von 35.000 Euro.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/arbeitsamt-verhindert-suryas-traum-ich-soll-zu-klein-zum-arbeiten-sein/">Arbeitsamt verhindert Suryas Traum: Ich soll zu klein zum Arbeiten sein</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7 auch dieses Wochenende wieder dicht – was machen die da eigentlich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosser-ueberblick-wann-und-wie-lange-a7-und-a1-in-hamburg-gesperrt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529564088-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="A7 auch dieses Wochenende wieder dicht – was machen die da eigentlich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Stau auf der A7 in Hamburg in Richtung Süden</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Vollsperrung der A7! Was über die Jahre betrachtet vergleichsweise selten vorkommt, ist in den vergangenen Monaten  – auch bei Wochenkonferenzen der MOPO – fast zu einem Running Gag geworden. Während es im vergangenen Jahr etwa sechs solcher Sperrungen waren, sind es 2025 insgesamt zehn geplante! Drei sind bereits vorbei, die nächste steht schon kommendes Wochenende an. Aber lässt sich das nicht besser organisieren? Was sind die Gründe für Sperrungen mitten in der Sommerferienzeit? Und wann müssen Reisende und Menschen, die pendeln, noch ausweichen in diesem Jahr? Ein MOPO-Überblick.</strong></p><p>An zehn Terminen wird die A7 im Jahr 2025 an einem Wochenende voll gesperrt – neun davon für jeweils 55 Stunden, ein Termin als Nachtsperrung. Die ersten drei Sperrungen fanden Ende März, Mitte Juni und Anfang dieses Monats statt. Sieben weitere folgen also noch. Ein kleiner Trost: Ursprünglich seien sogar an 14 Wochenenden Vollsperrungen auf der A7 geplant gewesen, so die DEGES, eine Projektmanagementgesellschaft von Bund und Ländern, und die Autobahn GmbH in einer gemeinsamen Mitteilung.</p><p>Die Sperrungen finden und fanden aus unterschiedlichen Gründen statt. Ein gewichtiger ist die Anbindung aller Hamburger A7-Tunnel an die neue sogenannte <strong>Tunnelleitzentrale (TLZ)</strong>. Dafür müssen die bestehenden Tunnel aufwendig vorbereitet werden. „Die neue Tunnelleitzentrale ist ein zentraler Baustein für einen zukunftsfähigen und sicheren Betrieb der Hamburger Tunnel“, so Carsten Butenschön, Niederlassungsdirektor der Autobahn GmbH Nord. „Ihre Anbindung erfordert technische Umschaltungen mit höchsten Sicherheitsanforderungen. Das geht nicht ohne punktuelle Sperrungen – dafür wird künftig alles aus einer Hand gesteuert“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müllferkel sollten sich vorsehen: Die Stadtreinigung ist ihnen auf der Spur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schmutzfinken-in-der-stadt-die-taegliche-muehe-mit-illegal-entsorgten-muell/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/030625-02-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=576px%2C810px%2C1109px%2C1110px&webp=1" alt="Müllferkel sollten sich vorsehen: Die Stadtreinigung ist ihnen auf der Spur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder wird auf der Wiese vor der Steinbeker Kirche illegal Müll entsorgt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><b>Es nimmt immer mehr zu: Fast täglich wird, meistens in Nacht- und Nebelaktionen, irgendwo im Hamburger Stadtgebiet illegal Haus- und Sperrmüll entsorgt. Ein großes Problem, auch für die Stadtreinigung. Wird der Verursacher erwischt oder ermittelt, drohen hohe Strafen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>300 Gäste in Hamburger Club – plötzlich Feueralarm!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-in-hamburger-club-eine-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/84932319-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C40px%2C1629px%2C1629px&webp=1" alt="300 Gäste in Hamburger Club – plötzlich Feueralarm!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehr im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Im vor wenigen Monaten neueröffneten „Circle Club“ am Mühlenkamp in Winterhude ist ein Schwelbrand ausgebrochen. Wie die Polizei sagte, entwickelte sich in der Nacht zum Donnerstag Rauch aus einem Klimagerät der Lüftungsanlage. </strong></p><p>Ursache war demnach ein technischer Defekt, der einen Kabelbrand auslöste. Zum Zeitpunkt des Vorfalls befanden sich rund 300 bis 400 Gäste im Club. Die Räumung erfolgte durch den Sicherheitsdienst.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bekannte-disco-kommt-zurueck-nach-hamburg/">Bekannte Disco kommt zurück nach Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kultur statt Schule – Szenenwechsel mitten auf dem Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historische-kiez-schule-wird-zum-kreativzentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/schule-seilerstrasse-image20230413141849.jpg?resize=300%2C300&crop=234px%2C182px%2C897px%2C898px&webp=1" alt="Kultur statt Schule – Szenenwechsel mitten auf dem Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die denkmalgeschützte Alte Schule in der Seilerstraße 41/43 in Hamburg-St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sprinkenhof</span></p><p><strong>Die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/diese-hamburger-branche-macht-jedes-jahr-milliarden-und-kaum-jemand-weiss-es/">boomende Hamburger Kreativwirtschaft</a> bekommt ein neues Zuhause <strong>– mitten auf dem Kiez, unweit der Reeperbahn:</strong> Die Hamburg Kreativ Gesellschaft hat die denkmalgeschützte Alte Schule in der Seilerstraße 41/43 von der städtischen Sprinkenhof GmbH gemietet und schafft dort Platz für Designer, Musiker, Künstler und viele mehr. Die ersten Mieter:innen sollen noch im Sommer einziehen.</strong></p><p>„Die Kreativwirtschaft gewinnt für Hamburg immer mehr an Bedeutung“, sagt Kultursenator Carsten Brosda. Mit dem neuen Standort entstehe ein Ort, „der durch den gemeinsamen Austausch zu einem neuen Maschinenraum der Kreativwirtschaft werden kann“. Auch Finanzsenator Andreas Dressel lobt das Projekt als „starke Perspektive für das Objekt im Herzen von St. Pauli“.</p><p>Das viergeschossige Backsteingebäude bietet rund 2300 Quadratmeter Bürofläche, eine alte Turnhalle und einen begrünten Innenhof. Die Hamburg Kreativ Gesellschaft vermietet die Flächen ausschließlich an Kreative – geplant sind Ateliers, Werkstätten, Proberäume und Studios.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Sommerferien sind zu lang!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/debatte-um-reisezeiten-verkuerzt-die-sommerferien-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/298126631-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Sommerferien sind zu lang!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großer Andrang, noch mehr Stress: Sommerferien sind für viele Hamburger Familien eine zusätzliche Belastung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-Bildfunk</span></p><p><strong>Noch fünf Schultage bis zu den Sommerferien in Hamburg. Während sich die Kinder auf die freie Zeit freuen, diskutiert die Politik, ob die Ferienzeiten zwischen den Ländern gerecht aufgeteilt sind. Denn während Bayern und Baden-Württemberg traditionell erst im August starten, lassen die anderen Bundesländer die Ferien im Wechsel mal früher und mal später beginnen, teilweise geht es bereits Ende Juni los. Mehrere Bundesländer wollen das nicht mehr akzeptieren. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/diskussion-ueber-sommerferien-der-norden-stellt-sich-quer/">Das Motto lautet: keine Extrawurst für niemanden.</a></strong></p><p>Die Rotation zwischen 14 der 16 Bundesländer im Sommer geht auf das sogenannte Hamburger Abkommen aus dem Jahr 1964 zurück. Die Vereinbarung wurde damals unter anderem geschlossen, um Staus und knappe Unterkünfte zu verhindern. Die südlichen Bundesländer stellten sich quer und begründeten dies damit, dass die Kinder auf den Feldern der Familien mit anpacken müssen. Heute wird im Süden argumentiert, die Sommerferien müssten später starten, weil man ja schon zwei Pfingstferienwochen habe (in Hamburg gibt es nur eine).</p><p>Für mich ist weniger die Frage, wann die Ferien starten, sondern ob die Aufteilungen grundsätzlich noch zeitgemäß sind. Sechs Wochen Sommerferien sind für viele Familien eine Zumutung. So schön das auch klingen mag, es bedeutet Stress und eine hohe Belastung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Generalsanierung Hamburg-Berlin beginnt: Da kommt einiges auf Bahnpendler zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/xxl-baustelle-zwischen-hamburg-und-berlin-das-kommt-jetzt-auf-bahn-pendler-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536207999-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C228px%2C1397px%2C1397px&webp=1" alt="Generalsanierung Hamburg-Berlin beginnt: Da kommt einiges auf Bahnpendler zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE auf der Strecke von Hamburg nach Berlin. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Jens Büttner</span></p><p><strong>Die Generalsanierung zwischen Berlin und Hamburg wird eine Bahn-Baustelle der besonderen Art, vor allem die Länge der Strecke ist eine Herausforderung. Auf Pendler warten schwierige Zeiten.</strong></p><p>Bei der Generalsanierung der Bahnstrecke zwischen Berlin und Hamburg soll ab Baubeginn am 1. August der komplette Schienenersatzverkehr verfügbar sein. „Die volle Funktionalität ist da“, sagte Karsten Erhardt, Leiter Infrastrukturprojekte Ost bei der Infrastrukturtochter der Deutschen Bahn (DB InfraGo). Sowohl die Fahrer als auch die Fahrzeuge seien vorhanden.</p><p>Die Generalsanierung dauert bis Ende April 2026. Dabei sollen auf der 280 Kilometer langen Strecke, die durch fünf Bundesländer führt, Bahnhöfe, Gleise, Weichen, Oberleitungen und die Leit- und Sicherungstechnik erneuert werden. Die Strecke wird dafür während der gesamten Bauzeit komplett gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Katzenhasser schießt „Pan“ über den Haufen – Besitzerin unter Schock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-ist-der-taeter-kater-pan-im-feinen-poeseldorf-angeschossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250716-140528-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=61px%2C461px%2C1859px%2C1858px&webp=1" alt="Katzenhasser schießt „Pan“ über den Haufen – Besitzerin unter Schock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wurde angeschossen: Kater „Pan“ nach der OP</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Der Kater von Nicole Busch aus Pöseldorf ist ein lebhaftes Tier. Jeden Tag bricht „Pan“ zu kleinen Streifzügen durchs Viertel auf, fängt Mäuse und kommt abends zurück, um sich auszuruhen. Als der kleine Streuner am Freitag heimkehrte, war irgendetwas anders als sonst. Seine Besitzerin entdeckte eine Wunde, die sich später als Schusswunde herausstellte. Nicole Busch steht unter Schock – und warnt alle Anwohner vor einem mutmaßlichen Katzenhasser.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauherr lobt seinen Neubau: Aber wird dieser graue Kasten wirklich schön?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauherr-lobt-seinen-neubau-aber-wird-dieser-graue-kasten-wirklich-schoen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/1-26065-knh-240611-vogelperspektive-final-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=777px%2C397px%2C1715px%2C1714px&webp=1" alt="Bauherr lobt seinen Neubau: Aber wird dieser graue Kasten wirklich schön?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dieser älteren Visualisierung strahlt der Körber-Neubau in abendlichen Blautönen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Körber</span></p><p><b>Der Neubau von Körber Technologies wird das erste Gebäude im Innovationspark Bergedorf sein, hier arbeiten einmal 2000 Menschen. Jetzt steht fest, wie die Fassade des riesigen Komplexes aussehen soll. Die Bauherren sind begeistert, auch der Oberbaudirektor war eingebunden. Aber ist dieses Firmen-Outfit wirklich innovativ oder interessant? Oder entsteht da ein grauer Klotz, wie jede x-beliebige Logistkhalle an der Autobahn?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-die-sterne-fuer-sie-am-donnerstag-17-juli-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Sie neigen heute dazu, negative Gefühle zu ernst zu nehmen. Seien Sie ein bisschen lockerer! Am frühen Abend dürfen Sie sich nicht zu einem unsinnigen Fehler herausfordern lassen!</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Seien Sie heute ruhig etwas misstrauischer. Nicht jeder Vorschlag, den man Ihnen macht, ist durchdacht! Am frühen Nachmittag können Sie eine gezielte Anregung geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jährige flieht vor Vergewaltiger und springt aus Hochhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/18-jaehrige-flieht-vor-vergewaltiger-und-springt-aus-hochhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/506395205-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=669px%2C519px%2C1178px%2C1177px&webp=1" alt="18-Jährige flieht vor Vergewaltiger und springt aus Hochhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>In Wilhelmsburg soll ein Mann zuerst eine 18-Jährige und einen Tag später eine 14-Jährige vergewaltigt und bedroht haben. Das erste Opfer sprang auf der Flucht vor dem Täter aus einem Hochhaus und erlitt schwere Verletzungen. Am Donnerstag (17. Juli) muss er sich in Hamburg vor der Großen Strafkammer im Landgericht verantworten.</strong></p><p>Dem Angeklagten werden zwei Vergewaltigungen in Tateinheit mit Bedrohung und Körperverletzung sowie gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen. Eines der Opfer erlitt zudem auf der Flucht vor dem Täter schwere Verletzungen.</p><p>Über den Messenger-Dienst Snapchat verabredete sich der Angeklagte am 17. Januar 2025 mit einer 18-Jährigen im Treppenhaus seiner Wohnanschrift in Wilhelmsburg. Laut der Anklage habe er dort gedroht, sie zu töten und sie zum Oralverkehr gezwungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>