<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dutzende betroffen: Pfefferspray im ICE nach Hamburg? Zeugen gesucht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pfefferspray-im-ice-nach-hamburg-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/453512479-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=362px%2C391px%2C1314px%2C1315px&webp=1" alt="Dutzende betroffen: Pfefferspray im ICE nach Hamburg? Zeugen gesucht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE auf der Bahntrasse Hannover – Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>Unschöne Überraschung im ICE aus Basel nach Hamburg am Montagabend: Unbekannte versprühten anscheinend Reizgas in einem Waggon.</strong></p><p>Außerplanmäßige Halte und Verspätungen kennt man ja bei der Deutschen Bahn zur Genüge. Dass der Grund aber weder „Verspätungen aus vorheriger Fahrt“ noch andere nebulöse Bahngründe sind, sondern Schwaden von Pfefferspray – das ist schon ungewöhnlicher.</p><p>Wie die Bundespolizei am Abend mitteilte, musste der ICE 72 aus Basel um 19.38 Uhr in Bad Bevensen halten, nachdem diverse Fahrgäste in Waggon Nummer 5 über Atembeschwerden geklagt hatten. Insgesamt wurden 39 Menschen ambulant behandelt, ins Krankenhaus musste zum Glück niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 21:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sirenen heulten plötzlich in ganz Hamburg: Was war da denn los, liebe Polizei?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sirenen-fehlalarm-in-hamburg-polizei-erklaert-wie-es-zu-dem-chaos-kam/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/478713442-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=505px%2C130px%2C1577px%2C1577px&webp=1" alt="Sirenen heulten plötzlich in ganz Hamburg: Was war da denn los, liebe Polizei?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sirenen heulten am Sonntagabend in ganz Hamburg statt nur in einem Stadtteil.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Wegen des Hochwassers in einem Teil von Hamburg sollte am Sonntagabend ein Sirenen-Alarm ausgelöst werden. Allerdings ging etwas schief. Antworten auf alle wichtigen Fragen rund um den spektakulären Fehlalarm.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/bundesamt-warnt-vor-sturmflut-in-hamburg-am-sonntag/">Das grundlose Heulen der Sirenen in Hamburg</a> wegen eines Bedienungsfehlers hatte an der Elbe viele Menschen aufgeschreckt. Infolgedessen wurden auch die Notrufleitungen mit den Anrufen von besorgten und verunsicherten Menschen blockiert. Aber wie konnte das überhaupt passieren? Gibt es bei solchen Alarmierungen ein Vier-Augen-Prinzip? Ein Sprecher der Polizei Hamburg gibt Antworten auf diese und weitere Fragen. </p><p>Grundsätzlich geht die Bitte um das Auslösen von Sirenen an das Lagezentrum der Polizei Hamburg, dort werden die Sirenentöne dann per Computer ausgelöst. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 18:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage zeigt: Hamburger sind besonders beliebt – im Gegensatz zu den Berlinern ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-besonders-beliebt-im-gegensatz-zu-den-berlinern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago64447549-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=621px%2C802px%2C905px%2C905px&webp=1" alt="Umfrage zeigt: Hamburger sind besonders beliebt – im Gegensatz zu den Berlinern ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger – hier die HipHop-Electropunks Deichkind – kommen gut an, ergab eine Umfrage. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Future Image/Imago</span></p><p><strong>Menschen aus Hamburg sind in Deutschland besonders beliebt, behauptet eine neue, immerhin repräsentative Umfrage. Ganz anders sieht es bei den Berliner:innen aus – sie landen im Sympathie-Ranking weit hinten.</strong></p><p>Diese Ergebnisse zeigt eine repräsentative Umfrage der Freien Universität Berlin unter 1630 Menschen. Der „Tagesspiegel“ berichtete zuerst über die Studie.</p><p>Demnach bekamen die Hauptstädter im Vergleich die wenigsten Sympathiepunkte (62), die Hamburger dagegen die meisten (201 von 240 möglichen Punkten). Auch Menschen aus Schleswig-Holstein, Baden-Württemberg, Niedersachsen und Nordrhein-Westfalen schnitten in der Befragung vergleichsweise gut ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 17:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Einsatz für die Feuerwehr: Brand im Kohlekraftwerk</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-im-heizkraftwerk-tiefstack-feuerwehr-mit-grossaufgebot-vor-ort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251006-id38931-6-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=921px%2C464px%2C977px%2C976px&webp=1" alt="Ungewöhnlicher Einsatz für die Feuerwehr: Brand im Kohlekraftwerk" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr wurde am Montag zu einem Brand im Heizkraftwerk Tiefstack gerufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Im Heizkraftwerk Tiefstack im Hamburger Stadtteil Billbrook ist am Montagnachmittag ein Brand ausgebrochen. Verletzt wurde zum Glück niemand.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr auf Anfrage der MOPO bestätigte, ging kurz nach 15 Uhr ein Notruf ein. Der Brand war anscheinend in einem der Kohlebunker des Kraftwerks ausgebrochen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="Busfahrer wirft schwarze Kinder raus und nennt sie „Affen“">Rassismus-Eklat: Busfahrer wirft schwarze Kinder raus und nennt sie „Affen“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Busse für Hamburgs Westen: Neue Expresslinie geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-express-buslinie-fuer-hamburgs-westen-in-planung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago757041776-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="HVV-Busse für Hamburgs Westen: Neue Expresslinie geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bus der Linie 16 ist unterwegs nach Osdorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Vor ein paar Wochen präsentierte Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/planaenderung-u5-wird-ueberraschend-verlaengert-diese-stadtteile-profitieren/">überraschende Planänderung für die neue U-Bahn-Linie U5:</a> Statt in Stellingen bei den Arenen zu enden, soll diese bis nach Lurup und Osdorf verlängert werden. Jetzt soll es für die bislang vernachlässigten Stadtteile im HVV noch einen neuen Express-Bus geben Eine langjährige Studie leidet unter den vielen Planänderungen.</strong></p><p>Den neuen Expressbus wollen zumindest die Regierungsfraktionen SPD und Grüne in einem neuen Antrag an die Bürgerschaft. Die neue Express-Linie im HVV soll demnach vom Osdorfer Born über Lurup und die S-Bahn Stellingen bis zur U-Bahn-Station Hagenbecks Tierpark pendeln.</p><p>„Damit verbessern wir schnell und spürbar die Erreichbarkeit des Hamburger Westens, schließen Lücken zum Schnellbahnnetz und können zeitnah starten – ohne aufwendige Baumaßnahmen“, sagt Frank Schmitt, Wahlkreisabgeordneter der SPD für Lurup und Osdorf. Dem stimmt Rosa Domm, Verkehrsexpertin der Grünen-Fraktion zu. Die Buslinie könnte eine gute Übergangslösung sein, bis die U5 einmal fahren wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jährige vor Nachtclub von drei Männern überfallen: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sexueller-uebergriff-auf-18-jaehrige-polizei-sucht-drei-tatverdaechtige/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/screenshot-2025-10-06-150337.png?resize=300%2C300&crop=408px%2C0px%2C1124px%2C1124px&webp=1" alt="18-Jährige vor Nachtclub von drei Männern überfallen: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor einem Club am Holzdamm in St. Georg wurde eine 18-Jährige Freitagnacht überfallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>In der Nacht zu Samstag ist eine 18-Jährige in St. Georg Opfer eines sexuellen Übergriffs geworden. Die Polizei sucht nach drei Männern, die die junge Frau vor einem Club am Holzdamm attackiert haben sollen.</strong></p><p>Die 18-Jährige stand gegen 0.30 Uhr vor dem Club, als sie von drei Männern angesprochen wurde. Kurz darauf griffen die Unbekannten sie laut Polizei unvermittelt an und berührten sie in mutmaßlich sexueller Absicht.</p><p>Der Teenager wehrte sich gegen die Männer und konnte in Richtung Hauptbahnhof fliehen. Dort wandte die 18-Jährige sich an die Besatzung eines Rettungswagens, die sich um sie kümmerte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historische Mühle in Hamburg hat neue Betreiber: Neues Restaurant eröffnet heute!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historische-muehle-in-hamburg-hat-neue-betreiber-dieses-restaurant-eroeffnet-hier-bald/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20250928-152106-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=417px%2C0px%2C1442px%2C1441px&webp=1" alt="Historische Mühle in Hamburg hat neue Betreiber: Neues Restaurant eröffnet heute!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Don Quichotte“ in der Osdorfer Mühle ist Geschichte: Bald eröffnet hier ein neues Restaurant.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Es war eine echte Institution in Osdorf: Mehr als 30 Jahre lang kam im „Don Quichotte“ in der Osdorfer Mühle internationale Küche auf den Tisch – Pizza, Aufläufe, Fisch. Die Bestürzung war groß als das Restaurant nach dem Tod des Betreibers für immer schloss. Am 6. Oktober eröffnen die neuen Pächter hier nun mit ihrem ganz eigenen Konzept – das in Hamburg schon bekannt ist. Die MOPO hat mit ihnen über den Umbau und die Speisen gesprochen: Das erwartet die Gäste.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnheime in Hamburg voll: 2000 Studierende warten auf Zimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnheime-in-hamburg-voll-2000-studierende-warten-auf-zimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/uni-429805609-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="Wohnheime in Hamburg voll: 2000 Studierende warten auf Zimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vorlesung an einer Uni (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Zum Start des Wintersemesters sind alle Wohnheimplätze in Hamburg belegt. Über 2.000 Studierende stehen auf der Warteliste, während die Mieten in der Hansestadt weiter steigen. Das Studierendenwerk fordert mehr Unterstützung von der Stadt.</strong></p><p>Wer zum Wintersemester ein Studium in Hamburg beginnt, braucht starke Nerven – oder gute Freunde mit einem Sofa. Denn die Wohnanlagen des Studierendenwerks Hamburg sind aktuell vollständig ausgelastet. Mitte September warteten noch mehr als 2.000 Bewerberinnen und Bewerber auf ein Zimmer.</p><p>„Erfahrungsgemäß entspannt sich die Situation nach Semesterbeginn etwas“, sagt die kommissarische Geschäftsführerin des Studierendenwerks, Tina Scheliga. Dann sinke die Zahl der Bewerbungen, und es könnten wieder Zimmer frei werden. Studierende sollten die ersten Wochen möglichst bei Familie oder Freunden überbrücken.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wahl der besten Bars in Deutschland: Hamburg räumt zwei Titel ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wahl-der-besten-bars-in-deutschland-hamburg-raeumt-zwei-titel-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/js-20250221-jing-jing-049-c-julia-schumacher-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=621px%2C331px%2C1376px%2C1376px&webp=1" alt="Wahl der besten Bars in Deutschland: Hamburg räumt zwei Titel ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vena Steinkönig und Valentin Broer vom Gewinnerrestaurant „Jing Jing“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Schumacher</span></p><p><strong>Die deutsche Barszene hat ihre Besten gefunden: Bei den Mixology Bar Awards 2026 räumen auch zwei Locations aus Hamburg ab. Der große Gewinner aber kommt aus Berlin.</strong></p><p>Die Mixology Bar Awards haben die besten Bars im deutschsprachigen Raum gekürt – und Hamburg ist erneut ganz vorne dabei. Als „Neue Bar des Jahres“ wurde „Nick &amp; Nora“ in Winterhude prämiert. Die Jury lobte das Konzept und die kreative Cocktailkultur.</p><p>Bereits zum zweiten Mal in Folge holte sich außerdem die südostasiatisch inspirierte Bar „Jing Jing“ in Eimsbüttel den Titel „Restaurant-Bar des Jahres“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Rettung oder Ruin? Der große Schlagabtausch zum Klimaentscheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/angstmache-oder-kostenexplosion-pro-und-kontra-zum-klimaentscheid-im-schlagabtausch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250929-roeer-0533-935-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=943px%2C359px%2C1350px%2C1349px&webp=1" alt="Hamburgs Rettung oder Ruin? Der große Schlagabtausch zum Klimaentscheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Streit um Hamburgs Klima-Zukunft verkörpern sie pro und kontra: Annika Rittmann („Hamburger Zukunftsentscheid”) und Andreas Breitner (VNW).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Klima-Retter oder Kostenfalle? Beim MOPO-Streitgespräch über den Hamburger Zukunftsentscheid prallen mit Annika Rittmann (Sprecherin der Initiative) und Andreas Breitner (Chef des Verbands Norddeutscher Wohnungsunternehmen) Pro und Kontra frontal aufeinander. Rittmann wirft Breitner Angstmacherei vor. Der kontert, die Initiative spiele letztlich den Falschen in die Hände. Es geht um steigende Mieten, verkürzte Wahrheiten und die alles entscheidende Frage: Wer rettet hier wirklich das Klima?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 09:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Angriff: Er stach zu und legte Feuer – 27-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brutaler-angriff-er-stach-zu-und-legte-feuer-27-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/512560202-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=366px%2C199px%2C1507px%2C1508px&webp=1" alt="Brutaler Angriff: Er stach zu und legte Feuer – 27-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll einen Mann mit einem Messer verletzt haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Erst soll er einen Mann mit einem Messer verfolgt und verletzt, anschließend ein Feuer gelegt haben: Am Montag beginnt vor dem Hamburger Landgericht der Prozess gegen einen 27-Jährigen.</strong> <strong>Er muss sich wegen mehrerer Vorwürfe verantworten.</strong></p><p>Konkret lauten die Vorwürfe: gefährliche Körperverletzung in Tateinheit mit Bedrohung sowie schwere Brandstiftung. Ein Rückblick auf den 30. März dieses Jahres: Um kurz vor 13 Uhr sei der 27-jährige Angeklagte zu der Wohnung des späteren Opfers in der Kieler Straße gegangen, heißt es in der Anklage. Der Mann war zu diesem Zeitpunkt zu Hause.</p><p>Alkoholisiert soll er schließlich die Wohnungstür aufgetreten und in der Küche ein Messer gegriffen haben. Damit habe er den Geschädigten anschließend durch das Treppenhaus verfolgt und dabei gerufen, er wolle ihn töten. Nachdem er den anderen Mann eingeholt hatte, soll der Angeklagte ihm Schnittverletzungen an der Brust und Hand zugefügt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmflut im Norden: Fischmarkt unter Wasser, Fähren gestrichen, Jugendliche gerettet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sturmflut-in-hamburg-sorgt-fuer-chaos-fischmarkt-unter-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/wetter-in-hamburg-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C238px%2C1681px%2C1682px&webp=1" alt="Sturmflut im Norden: Fischmarkt unter Wasser, Fähren gestrichen, Jugendliche gerettet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fischmarkt wurde am Sonntagnachmittag teilweise überflutet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Benjamin Haller/dpa</span></p><p><strong>Orkanböen, Starkregen und eine Sturmflut haben am Wochenende Hamburg und Schleswig-Holstein fest im Griff gehabt. Während der Fischmarkt unter Wasser stand und Fähren ausfielen, nutzte die Windsurf-Elite auf Sylt die tobende Nordsee zum Saisonfinale. Zu einem kuriosen Einsatz kam es in Wilhelmsburg – zwei Jugendliche mussten dort gerettet werden.</strong></p><p>Orkanartige Böen mit bis zu 110 Kilometern pro Stunde, starker Regen und Hochwasser haben am Wochenende den Norden Deutschlands lahmgelegt. Besonders betroffen waren Hamburg und Schleswig-Holstein. Der Fährverkehr zu den Nordseeinseln kam weitgehend zum Erliegen, zahlreiche Verbindungen fielen aus.</p><p>Am Sonntag traf dann eine Sturmflut die gesamte deutsche Nordseeküste. Nach Angaben des Bundesamts für Schifffahrt und Hydrographie (BSH) stieg das Wasser um bis zu zwei Meter über das mittlere Hochwasser. Trotz der Wucht des Unwetters blieben größere Schäden aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 08:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Verletzte bei Elbe-Crash: Hat die Kapitänin das Radar trotz Nebels ignoriert?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/crash-auf-der-elbe-kapitaenin-soll-radar-trotz-nebel-ignoriert-haben-19-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/503063189-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C595px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="19 Verletzte bei Elbe-Crash: Hat die Kapitänin das Radar trotz Nebels ignoriert?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beschädigte Hadag-Fähre am Anleger Dockland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Am Montag beginnt vor dem Amtsgericht Hamburg der Prozess gegen eine 48-jährige Schiffsführerin. Die Frau soll im Januar auf der Norderelbe einen folgenschweren Unfall verursacht haben. Sie muss sich wegen fahrlässiger Gefährdung des Schiffsverkehrs und fahrlässiger Körperverletzung in 19 Fällen verantworten.</strong></p><p>Den Ermittlungen zufolge war die Angeklagte am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-mit-hafenfaehre-mehrere-verletzte/">20. Januar mit einem Fahrgastschiff und 27 Menschen an Bord unterwegs.</a> Beim Anlegen am Anleger „Dockland” soll sie trotz dichten Nebels das Radar nicht genutzt und die vorgeschriebenen Ausweichregeln missachtet haben. In der Folge kam es zur Kollision mit einem Schubverband. Durch die Wucht des Aufpralls wurde die Bordwand eingedrückt, Fensterscheiben zerbarsten und Deckenträger im Fahrgastraum rissen aus ihrer Verankerung.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/stillstand-auf-see-sturmflut-an-land/">Stillstand auf See, Sturmtief an Land – Orkanböen legen Fährverkehr im Norden lahm</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Betrug mit Lebensmitteln: Männer vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/riesen-betrug-mit-lebensmitteln-haendler-sollen-sogar-polizei-reingelegt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/amtsgericht-st-georg-scaled-lars-berg-imago.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Millionen-Betrug mit Lebensmitteln: Männer vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Amtsgericht St. Georg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><strong>Vor dem Amtsgericht Hamburg-St. Georg müssen sich ab Montag zwei Männer im Alter von 58 und 33 Jahren verantworten. Die Staatsanwaltschaft wirft ihnen gemeinschaftlichen, gewerbsmäßigen Betrug in 44 Fällen und das Vortäuschen einer Straftat vor.</strong></p><p>Die Angeklagten sollen als Inhaber beziehungsweise Mitarbeiter eines Handelsbetriebs in Billbrook im Frühjahr 2022 Lebensmittel im Wert von mehr als 1,4 Millionen Euro bestellt haben – ohne die Absicht, die Ware jemals zu bezahlen. Stattdessen sollen sie die Lebensmittel weiterverkauft und die Lieferanten auf den Kosten sitzen gelassen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-bei-geburtstagsfeier-mann-mit-messer-verletzt/">Geburtstagsfeier eskaliert völlig – Mann von Frau mit Messer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>