<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-das-steckt-hinter-schweige-deal-von-gil-ofarim-697495681846e05b54a3ece7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697495681846e05b54a3ece8/598acd3581f7fc1f0f308cd228a0610b,cd173e63?w=992" alt="Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgt nach seinem Davidstern-Skandal 2021 im Dschungelcamp jetzt wieder für Aufsehen. Mit rätselhaften Aussagen über einen Schweige-Deal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was steckt hinter seinen mysteriösen Worten? 2021 beschuldigte der Musiker einen Hotelmitarbeiter, ihn antisemitisch beleidigt zu haben, und legte später ein Geständnis ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp spricht Ofarim nun von einer Verschwiegenheitserklärung, die ihm verbiete, über den Skandal zu reden – und in diesem Zusammenhang auch von seinem großen Wunsch, seine Kinder wiederzusehen. Er deutet an, dass er ohne das Geständnis und die Schuldanerkennung im Davidstern-Skandal seine Kinder verloren hätte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es mit dem Schweige-Deal auf sich hat, was sein Anwalt und sein Manager zu den Äußerungen sagen, lesen Sie mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Standpunkt von BILD-Vize Tanja May:Schämen Sie sich, Herr Ofarim!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/standpunkt-von-bild-vize-tanja-may-schaemen-sie-sich-herr-ofarim-6974d8a51846e05b54a3f0b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d8a51846e05b54a3f0b9/f3706583eaf8d449267bd2e9468e2336,46b64035?w=576" alt="Standpunkt von BILD-Vize Tanja May:Schämen Sie sich, Herr Ofarim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er sagt, er habe die Schuld auf sich genommen. Der Kinder wegen. Aber wer genau hinschaut, erkennt: Nicht Vaterliebe war der Auslöser. Sondern juristischer Druck. Und ein Gericht, das ihm seine Geschichte nach zwei Jahren Lüge nicht mehr abnahm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gil Ofarim spricht im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit zitternder Stimme von Sehnsucht nach seinen Kindern. Von einer Verschwiegenheitserklärung, die ihn zum Schweigen zwinge. Worüber er nicht reden darf, verschweigt er. Nämlich, dass er zwei Jahre lang einen Hotelmitarbeiter aus Leipzig zu Unrecht beschuldigte, ihn antisemitisch beleidigt zu haben, wegen seiner Davidstern-Kette und seines Glaubens. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann bestritt das stets. Erst als das Gericht Ofarims Lügengeflecht nicht länger glaubte, gestand der Sänger. Der Fall wurde gegen Zahlung von 10.000 Euro eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Teilnahme von Gil Ofarim im diesjährigen Dschungelcamp sorgt zu Recht für viel Gesprächsstoff <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Camper beichtet:„Ich habe Stephen gesagt, er soll schmuggeln“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/ex-camper-beichtet-ich-habe-stephen-gesagt-er-soll-schmuggeln-69740ee6f5499fb954b64078</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69740ee6f5499fb954b64079/903a44672597213c0e4248b1b693a110,340b7aa7?w=576" alt="Ex-Camper beichtet:„Ich habe Stephen gesagt, er soll schmuggeln“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fame Fighter und Ex-Dschungelstar Marco Cerullo hat seinem Ballermann-Kollegen heimliche Tipps gegeben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Minneapolis:ICE-Beamte erschießen Mann nach Handgemenge</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/medienberichte-us-beamte-schiessen-auf-mann-in-minneapolis-6964fbb3d57b0276d945aad0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964fbb3d57b0276d945aad1/0dc5faf0a29471c55806bb5056f9257c,8818b785?w=992" alt="Wieder Minneapolis:ICE-Beamte erschießen Mann nach Handgemenge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder ein Toter in Minneapolis: ICE-Beamte haben heute Morgen (Ortszeit) im Süden der Stadt einen 37-jährigen Mann erschossen. Ein Video, das mehrfach in den sozialen Medien geteilt wurde, zeigt, wie Beamte einen Mann zu Boden drücken und dann mehrfach auf ihn schießen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Minnesota-Gouverneur Tim Walz erklärte, dass Bundesbeamte im Rahmen einer Razzia gegen Einwanderer eine weitere Person erschossen hätten. Anschließend versammelte sich eine wütende Menschenmenge, die am Tatort gegen die Einwanderungsbehörde ICE protestierte. Die Minnesota State Patrol nutzte Tränengas, Blendgranaten und Pfefferspray, um die Demonstranten zu vertreiben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sprecherin des Heimatschutzministeriums teilte der Nachrichtenagentur Associated Press mit, dass der Mann eine Schusswaffe mit zwei Magazinen bei sich gehabt habe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Mann liegt leblos am Boden, mehrere Beamte stehen um ihn herum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lisa Schröter (31) überstand das Hodgkin-Lymphom:„Ich lebe dank der Krebsforschung“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/lisa-schroeter-31-ist-dank-krebsforschung-vom-hodgkin-lymphom-geheilt-696a3eabf3f350a68710af85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a3eabf3f350a68710af86/6daf8fd55e955f63ccf74eb61d2b1ecd,ee3e11f9?w=576" alt="Lisa Schröter (31) überstand das Hodgkin-Lymphom:„Ich lebe dank der Krebsforschung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--[--><b> – Früher starben 99 Prozent der Patienten mit der Diagnose „Hodgkin-Lymphom“ an ihrem Krebs. Dauerhafte Heilung war eine Seltenheit. Heute ist es umgekehrt – nur noch in rund einem Prozent der Fälle verläuft die Krankheit tödlich. Möglich gemacht haben das Forschung, unermüdliches Engagement von Medizinern und finanzielle Investitionen in die Wissenschaft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lisa Schröter (31) hat am eigenen Leib erfahren, was dieser Fortschritt bedeutet. Mit 21 Jahren, mitten im Studium, erkrankte sie am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/chatgpt-deckt-blutkrebs-auf-marly-dank-ki-jetzt-endlich-in-chemotherapie-67dfe6914043cc0cc5634dbc"><!-- --><!--[--><!--[-->Hodgkin-Lymphom<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Rückenschmerzen waren das erste Symptom – da war der Tumor schon 13 Zentimeter groß, drückte ihre Rippen auseinander. Es folgten Biopsie, Chemozyklen, 30 Bestrahlungen, Reha-Aufenthalte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beim „Onko-Talk NRW“ sprach BILD-Autorin Sarah Majorzcyk (l.) mit NRW-Forschungsministerin Ina Brandes (M.) und den Krebs-Koryphäen Prof. Michael Hallek (2. v. li.), Leiter des CIO Köln und Prof. Martin Schuler, stv. Leiter des Westdeutschen Tumorzentrums der Uniklinik Essen und Prof. Peter Borchmann (rechts), Leiter der Hodgkin-Studiengruppe über Forschungsdurchbrüche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittlerweile ist die Projektmanagerin geheilt, lebt fast ohne Spätfolgen. „Die Krankheit hat mich geprägt, viel gefordert, aber am Ende ist mir viel Gutes geschenkt worden. Davon möchte ich etwas weitergeben und im Kampf gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/krebs-alle-infos-zu-arten-symptomen-diagnose-und-behandlung-64cb65ae1fcd12629fbb8a8c"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> helfen, wo ich kann“, erklärt sie. Schröter engagiert sich deshalb ehrenamtlich. Für die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://junge-erwachsene-mit-krebs.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Deutsche Stiftung für junge Erwachsene mit Krebs“<!--]--><!--]--></a><!--[--> gründete sie in ihrer Wahlheimat Köln den monatlichen Treffpunkt, der Betroffene vernetzt, ihren Austausch fördert und den Weg zur bestmöglichen Behandlung ebnet. „Patienten sollen ihre Krankheit und die Therapien verstehen und über ihren Weg mitentscheiden“, sagt sie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1:2-Pleite gegen Augsburg:9-mal die Note 5 für die Bayern-Verlierer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-9-mal-die-note-5-fuer-die-kompany-verlierer-nach-dem-1-2-gegen-den-fc-augsburg-6974d9b5cce444431011dc6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d9b5cce444431011dc6d/e45a44c4d998c85bf9352bcc793a3413,18180def?w=576" alt="1:2-Pleite gegen Augsburg:9-mal die Note 5 für die Bayern-Verlierer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>1:2 gegen den FC Augsburg – die erste Bayern-Niederlage in dieser Bundesliga-Saison!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->75 Minuten lang machten die Münchner kein gutes Spiel, waren aber auf der Siegerstraße durch den Kopfball-Treffer von Hiroki Ito (26). Dann kippte die Partie durch einen Patzer von Ersatz-Keeper Jonas Urbig (22) und schlechtes Abwehr-Verhalten beim zweiten FCA-Tor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie hier die BILD-Noten nach der 1:2-Pleite. 9-mal die Note 5 für die Kompany-Verlierer!</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von den eigenen Fans!:Eintracht-Verlierer gnadenlos ausgepfiffen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-profis-von-eigenen-fans-gnadenlos-ausgepfiffen-6974f629f5499fb954b649ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974f629f5499fb954b649af/b5621bcb072c01640b987d5c5b8b8cfb,d05e25f0?w=576" alt="Von den eigenen Fans!:Eintracht-Verlierer gnadenlos ausgepfiffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Den Eintracht-Fans reicht’s!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch im fünften Spiel nach der Winterpause kassiert Frankfurt 3 Gegentore. Diesmal gibt's in der eigenen Arena ein 1:3 gegen Hoffenheim. Dabei führen die Hessen zur Pause noch 1:0. Unfassbar!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mächtig was los bei der Samstags-Konferenz der Bundesliga!</p><p><!--[--><!--[-->Nach dem 1:2 (60.) gibt es noch vereinzelte Motivationsrufe und Forderungen nach einer Reaktion („Wir wollen euch kämpfen sehen!“). Doch die bleibt aus. Nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-frankfurt-nur-noch-dramatisch-6974cbc81846e05b54a3f005"><!-- --><!--[--><!--[-->1:3<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der 65. Minute reicht's den Eintracht-Fans endgültig: Sie stellen ihren Support komplett ein. Das gab's schon ewig nicht mehr! Kein Anfeuern, stattdessen nur Pfiffe, für das, was die Jungs von Interims­trainer Dennis Schmitt (32) auf dem Platz vermissen lassen. Keine Leidenschaft, kein Kampfgeist, keine funktionierende Defensivarbeit in Hälfte zwei. Frust pur in den Reihen der Frankfurter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Höhle der Löwen“-Star spricht über härteste Krise:Ein Tumor ruinierte Lebenstraum von Judith Williams</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/judith-williams-ein-tumor-ruinierte-lebenstraum-des-dhdl-stars-69737b6df5499fb954b639aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69737b6df5499fb954b639aa/3cf0127022f1d01892a4b9080af22f15,9178627?w=656" alt="„Höhle der Löwen“-Star spricht über härteste Krise:Ein Tumor ruinierte Lebenstraum von Judith Williams" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Die Höhle der Löwen“-Star Judith Williams verlor einst ihre Stimme durch eine Hormonbehandlung und damit ihre Identität als Opernsängerin. Sie musste sich neu erfinden, baute sich ein neues Leben auf – mit riesigem Erfolg!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Judith es geschafft hat, aus der Krise eine Chance zu machen. Bei BILD spricht sie darüber, wie sie zur erfolgreichen Unternehmerin wurde, über ihre chaotische Kindheit und ihre Schulzeit als schlechte Schülerin.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17 Kilo in drei Monaten:„Meine Diät ohne Gemüse“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/17-kilo-abgenommen-und-das-ganz-ohne-gemuese-6967b5eee954401861ee07af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967b5eee954401861ee07af/d566c2708d73d46acde0859d9827120c,ac949941?w=320" alt="17 Kilo in drei Monaten:„Meine Diät ohne Gemüse“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fabian Wolbeck wog einst 110 Kilo. Doch mit einer cleveren Ernährungsumstellung schaffte er es, abzunehmen. 17 Kilo in 3 Monaten. Und das trotz der chronischen Darmkrankheit Morbus Crohn und ohne Gemüse auf dem Teller. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wie Fabian die Abnahme gelang und seinen Tipp zum Durchhalten einer Diät mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>InfraGo-Chef verspricht Wunder:Trotz 26.000 Baustellen pünktlichere Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/infrastrukturchef-verspricht-wunder-trotz-26-000-baustellen-sollen-zuege-puenktlicher-werden-6974de50cce444431011dcb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974de50cce444431011dcb7/5651f58bd9e4de642805a6c851244de6,8cae935?w=320" alt="InfraGo-Chef verspricht Wunder:Trotz 26.000 Baustellen pünktlichere Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es klingt wie ein unlösbares Rätsel der Deutschen Bahn: 2026 gibt es bundesweit rund 26.000 Baustellen – das sind 2000 mehr als im Vorjahr. Dennoch sollen die Züge während der massiven Strecken-Sanierungen pünktlicher werden als zuvor. Bahn-Infrastruktur-Chef Philipp Nagl (InfraGo) verspricht nun das fast Unmögliche: Die Pünktlichkeitsquote im Fernverkehr soll in diesem Jahr auf 60 Prozent steigen. Zum Vergleich: Zuletzt lagen die Werte oft nur bei enttäuschenden 50 Prozent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nagl zu BILD: „Die Fahrgäste spüren überall dort, wo wir viel gebaut haben, dass es besser geworden ist. Mein Ziel ist es, dass wir in diesem Jahr nicht weiter unter die Pünktlichkeitsquote von 60 Prozent rutschen. 2026 gilt es, die Pünktlichkeit zu stabilisieren und damit den Grundstein für spürbare Verbesserungen in den kommenden Jahren zu legen.“ Doch der Manager räumt auch ein: „Das geht auf dem Schienennetz nicht über Nacht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Philipp Nagl (43), Vorstandsvorsitzender der DB InfraGO<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein wichtiger Lichtblick für Pendler: Die zentrale Achse Berlin–Hamburg soll laut Nagl wie geplant Ende April 2026 fertiggestellt werden. Bereits 2024 habe sich der Zustand der Infrastruktur stabilisiert und sei erstmals seit Jahren nicht schlechter geworden. Die Note für das Gesamtnetz lag im letzten Zustandsbericht bei einer glatten 3– langfristiges Ziel sei eine 2+.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>