<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bankenkrise droht:EZB warnt vor Gold-Kollaps – was Sie wissen müssen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ezb-schlaegt-alarm-gold-krise-droht-684938b25f36f04e93218b28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684938b25f36f04e93218b29/971d6dea2fe4462dafc0f2d0a7a5298f,88f4af3b?w=992" alt="Bankenkrise droht:EZB warnt vor Gold-Kollaps – was Sie wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gold – der Inbegriff von Sicherheit. Wenn die Welt aus den Fugen gerät, fliehen Anleger zum Edelmetall. Doch jetzt kommt ausgerechnet von der Europäischen Zentralbank (EZB) eine Warnung, die aufhorchen lässt: Der Goldmarkt selbst könnte zur Gefahr werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem brisanten Bericht schlagen vier EZB-Volkswirte Alarm: Zu viele Investoren setzen auf Gold-Verträge, bei denen echtes Gold geliefert werden muss. Die Folge: Gold muss aufwendig transportiert werden – oft quer über den Globus. Gleichzeitig explodiert die Nachfrage – auch wegen geopolitischer Spannungen, der US-Wahl und der Angst vor neuen Handelszöllen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, vor welchen Risiken die EZB warnt, was Anleger jetzt wissen sollten – und ob sich eine Investition in Gold noch lohnt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohungen und Beleidigungen:Trump-Zoff mit Kalifornien-Chef eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gavin-newsom-wer-ist-der-mann-der-trump-die-stirn-bietet-68483f875f36f04e9321804c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68483f875f36f04e9321804d/01acd3815f71169df43bb565591b9ca2,1fca652f?w=576" alt="Drohungen und Beleidigungen:Trump-Zoff mit Kalifornien-Chef eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Gavin Newsom (57) inszeniert sich immer mehr als Trumps Gegenspieler Nummer 1! Und der US-Präsident tut alles, um dem Top-Demokraten zu schaden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Hintergrund der Proteste in Los Angeles eskaliert das politische Duell zwischen Kaliforniens Gouverneur und Donald Trump (78) – und beide könnten profitieren. Trump profiliert sich als harter Migrationspolitiker vor seinen Wählern. Newsom macht sich als möglicher Präsidentschaftskandidat für 2028 im ganzen Land einen Namen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So konterte Gouverneur Newsom am Dienstag Vorwürfe der US-Regierung, bei den Protesten gegen Trumps Einwanderungspolitik in L.A. nicht gegen Unruhestifter vorzugehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Einzigen, die Aufständische verteidigen, sind Sie und Trump“, schrieb der Demokrat auf X als Reaktion auf einen Post von Stephen Miller (39), Trumps stellvertretenden Stabschef. „Oder tun wir so, als hätten Sie nicht 1500 von ihnen begnadigt?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sollte sie einfach „eintragen“:Hochzeitsschuhe zu eng! Martin verliert mehrere Zehen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/england-hochzeitsschuhe-zu-eng-martin-verliert-mehrere-zehen-6847b8fceaf9b317dbcfe4e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847b8fceaf9b317dbcfe4e1/bd952e48dc0157e1801cbb1f80de97e9,19bad7dc?w=576" alt="Er sollte sie einfach „eintragen“:Hochzeitsschuhe zu eng! Martin verliert mehrere Zehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am schönsten Tag seines Lebens wollte er voller Freude in seine Ehe tanzen – heute kann Martin Ralph nicht mal mehr eigenständig gehen. Viel zu enge Hochzeitsschuhe haben das Leben des 61-jährigen Briten ruiniert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verschiedene Medien berichten über den schockierenden Fall, der bereits mehrere Jahre zurückliegt. Vor seiner Hochzeit am 27. Juli 2019 ließ sich Ralph ein neues Paar orthopädische Schuhe anfertigen. Schon bei der Anprobe merkte der Bräutigam, dass ihm die Schuhe nicht passten. Die Experten in einem Krankenhaus hätten offenbar falsch Maß genommen, zitierte die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nypost.com/2025/06/09/lifestyle/my-wedding-shoes-were-too-tight-then-they-had-to-amputate-my-toes/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ den Mann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Martin Ralph, der mit dem Tragen von orthopädischen Stiefeln bereits vertraut war, sagte gegenüber der Zeitung: „Ich habe ihnen direkt beim Anprobieren gesagt, dass sie zu klein waren. Ich bin dreimal zurückgegangen, aber die Dame, die meine Füße ausgemessen hatte, sagte nur, ich müsse sie halt eintragen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das versuchte Martin – unter Schmerzen: „Es war ein Kampf. Immer wenn ich nach Hause kam, war es eine Erleichterung, die Schuhe endlich auszuziehen.“ Als er seine Socke ausgezogen habe, sei sein großer Zeh dreimal so groß wie gewöhnlich gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich putzte mir gerade die Zähne, da hörte ich ein seltsames Geräusch“:Dolly Buster weint um ihren Ehemann</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dolly-buster-ex-pornostar-weint-um-ehemann-dino-684932b072dfcf2f6778e83a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684932b072dfcf2f6778e83b/5809f7f1cd93bfe746bceb3adfbbe017,5bec529c?w=992" alt="„Ich putzte mir gerade die Zähne, da hörte ich ein seltsames Geräusch“:Dolly Buster weint um ihren Ehemann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ex-Pornostar Dolly Buster in tiefer Trauer! Ihr geliebter Ehemann Josef „Dino“ Baumberger (81) starb überraschend in der Nacht zu Dienstag. Dolly hatte noch versucht, ihm das Leben zu retten – vergebens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht Dolly Buster über die dramatische Nacht, die mit einem gemütlichen Fernsehabend begann. Lesen Sie mit BILDplus, wie sie die schreckliche Situation erlebte – und wie sie plötzlich erkennen musste, dass ihr Mann mit dem Tode ringt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Millionen Euro Schaden, 4000 Euro Belohnung:Foto-Fahndung nach dem Brandstifter</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/lagerhalle-abgebrannt-foto-fahndung-nach-dem-feuerteufel-68491c2bf70d7419eccdbe8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68491c2bf70d7419eccdbe8f/5c3328490a3377b213598ffcc34d009a,45ef3e0d?w=576" alt="11 Millionen Euro Schaden, 4000 Euro Belohnung:Foto-Fahndung nach dem Brandstifter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Die 6400 Quadratmeter große Lagerhalle in Frankfurt-Fechenheim (Hessen) brannte lichterloh, 130 Feuerwehrmänner waren am 15. Oktober 2024 im Einsatz, um zu retten, was zu retten war – vergebens. Die 6400 Quadratmeter große Halle brannte ab, 11 Millionen Euro Schaden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnell wurde klar – hier waren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/brandstiftung/news-nachrichten-news-fotos-videos-19795804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandstifter<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Werk! Jetzt sucht die Polizei mit einem Foto nach einem mutmaßlichen Täter. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Lagerhalle brannte komplett nieder, stürzte teilweise ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überwachungskameras in der Umgebung der Lagerhalle zeichneten damals zwei junge Männer auf, die für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-feuer-bringt-lagerhalle-zum-einsturz-670f49003b940a79b6e9cfba"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> verantwortlich sein sollen. Einer der beiden wurde gefasst, doch zu seinem Komplizen scheint er beharrlich zu schweigen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jeden Tag Bus fahren“:Das macht Kinder wirklich glücklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/jeden-tag-bus-fahren-das-macht-kinder-wirklich-gluecklich-684876eb5f36f04e9321843d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684876eb5f36f04e9321843e/fd3a45e59315db3137c20391a2c9a9c4,fad74df0?w=576" alt="„Jeden Tag Bus fahren“:Das macht Kinder wirklich glücklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was bringt unsere Kleinen zum Lachen? BILD hat sich umgehört.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Systeme zerstört, Raketen verschossen:Putins Flugabwehr pfeift aus dem letzten Loch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-setzt-langstrecken-drohnen-gegen-russlands-infrastruktur-ein-6848183f050c5e041f5ea3e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6848183f050c5e041f5ea3e8/ad221a10675326cd8102537a9576c4cf,ca6f981?w=656" alt="Systeme zerstört, Raketen verschossen:Putins Flugabwehr pfeift aus dem letzten Loch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Ukraine setzt Nacht für Nacht bis zu 100 Kamikaze-Drohnen gegen russische Ziele ein. Die Trefferquoten steigen, wichtige Industrieanlagen in Russland werden zerstört. Kiew nutzt dabei besonders die leistungsstarken Ljutyj-Drohnen. Deutschland unterstützt die Ukraine mit Investitionen in die Drohnenproduktion.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, wie diese Strategie Russlands Flugabwehr überfordert und welche Auswirkungen dies auf den Kriegsverlauf hat. Alle Details und Hintergründe zu den tiefen Schlägen der Ukraine – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Artur A. tötete zehn Menschen:Grazer Amokläufer wohnte noch bei Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-vor-ort-bei-der-wohnung-des-grazer-amoklaeufers-684895e072dfcf2f6778e3d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684895e072dfcf2f6778e3d2/0c8633cab89d7425ed3ba0efc285f86c,54c042d5?w=320" alt="Artur A. tötete zehn Menschen:Grazer Amokläufer wohnte noch bei Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Elitepolizisten durchsuchten die Wohnung des mutmaßlichen Amokschützen von Graz Artur A. (21). BILD hat sich vor Ort ein Bild gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was verraten ein Abschiedsbrief und ein Video an die Mutter über das Motiv des Täters? Brisante Details und exklusive Einblicke in die Ermittlungen – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebe soll am Ende sein:Oh, Orlando! Alles aus mit Katy?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/orlando-bloom-alles-aus-mit-katy-perry-68491b1272dfcf2f6778e715</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68491b1272dfcf2f6778e715/f9d41dee37e55390d2e4d6cd0143aeb8,15a93d64?w=320" alt="Liebe soll am Ende sein:Oh, Orlando! Alles aus mit Katy?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Ihre Liebe begann mit einem Streit um einen Hamburger – vor fast 10 Jahren. Und nun soll das Feuer endgültig erloschen sein. Orlando Bloom und Katy Perry gehen wohl getrennte Wege.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind seit sechs Jahren verlobt, krönten ihre Liebe 2020 mit einem Baby, Tochter Daisy (4). Doch ihre Beziehung scheint auf der Kippe zu stehen. „Es ist vorbei“, verrät eine Quelle gegenüber <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2025/06/10/celebrity-news/katy-perry-and-orlando-blooms-relationship-is-on-the-rocks-source/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Page Six“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die beiden Superstars sollen demnach nur auf einen passenden Moment warten, ihr Liebes-Aus öffentlich zu machen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Kennenlernen 2016: Orlando Bloom und Katy Perry begegnen sich bei den Golden Globes. Später gab es einen kleinen Streit um einen Burger, so Perry. Doch der ging offensichtlich gut aus, die Superstars verliebten sich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/katy-perry/unterhaltung-musik-nachrichten-news-fotos-videos-15816224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Perry<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist seit Ende April auf Tour. Laut dem US-Magazin will das Paar bis zum Ende der Konzerte warten, um sich endgültig zu trennen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amoklauf von Graz:Jakob überlebte, weil seine Klasse den Raum tauschte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-von-graz-jakob-ueberlebte-weil-seine-klasse-den-raum-tauschte-684895fb63000f1b71fd8c34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684895fb63000f1b71fd8c35/d9c9466216fffb0ee79a91f8736d7f0f,6d5be4be?w=992" alt="Amoklauf von Graz:Jakob überlebte, weil seine Klasse den Raum tauschte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nur durch einen Zufall sitzt Jakob nicht in dem Raum, in dem Artur A. (21) am Dienstag seine Mitschüler tötet. Jakobs Klasse hat kurz zuvor den Raum getauscht. Eine Freundin des Teenagers, neun weitere Opfer und der Angreifer überleben das Blutbad nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD trifft den 17-Jährigen mit seiner Mutter vor der Bundesoberstufenrealgymnasium (BORG). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wie Jakob und Ursula Puffing die furchtbaren Stunden erlebten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stegner und Co. schreiben Manifest:Russland-Aufstand in der SPD gegen Klingbeil!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/stegner-und-co-schreiben-manifest-spd-promis-fordern-gespraeche-mit-russland-68490f3a5f36f04e932188c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68490f3a5f36f04e932188c8/8c9d5d23fafd3de95b9d350d25d92a75,c787b7fa?w=576" alt="Stegner und Co. schreiben Manifest:Russland-Aufstand in der SPD gegen Klingbeil!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieses Papier enthält politischen Sprengstoff! Wenige Tage nachdem Ex-Bundesaußenminister Joschka-Fischer (77, Grüne) die Einführung der Wehrpflicht forderte, gehen SPD-Promis den komplett anderen Weg: In einem „Manifest“ fordern sie eine radikale Kehrtwende in der deutschen Außen- und Sicherheitspolitik. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Papier (Titel: „Friedenssicherung in Europa durch Verteidigungsfähigkeit, Rüstungskontrolle und Verständigung“), über das zuerst der „Stern“ berichtete und das auch BILD vorliegt, verlangen die Verfasser Gespräche mit Russland und einen Stopp der Stationierung neuer US-Mittelstreckenraketen in Deutschland!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterschrieben wurde das Papier vor allem von Partei-Linken aus dem „SPD-Friedenskreis“ –allen voran Außenpolitiker und Russland-Versteher Ralf Stegner (65, SPD), Ex-Parteichef Norbert Walter-Borjans (72, SPD), Ex-Fraktionschef Rolf Mützenich (65, SPD), aber auch vom eher konservativen Ex-Bundesfinanzminister Hans Eichel (83, SPD). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Genossen gehen damit auf Konfrontationskurs zur Bundesregierung, aber auch zu </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Chef Lars Klingbeil (47)! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor zwei Wochen entlassen:Ex-Trainer klagt gegen Traditions-Klub</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga-ex-trainer-marco-antwerpen-klagt-gegen-vfl-osnabrueck-6849167fbc77b34b102949f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849167fbc77b34b102949f3/3b28c06dc63b2325b193ae4282bd8c7e,133d70e9?w=320" alt="Vor zwei Wochen entlassen:Ex-Trainer klagt gegen Traditions-Klub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Entlassung von Marco Antwerpen (53) als Trainer des VfL Osnabrück. Jetzt klagt der Coach gegen seinen Ex-Verein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kicker.de/enochs-steht-in-osnabrueck-auf-der-wunschliste-antwerpen-reicht-klage-ein-1124818/artikel" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kicker<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, reichte sowohl Antwerpen als auch sein Assistent Frank Döpper (53) eine Kündigungsschutzklage ein. Diese muss innerhalb von drei Wochen nach der Kündigung eingereicht werden, außerdem kann man dadurch eine Abfindung aushandeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Antwerpen und Döpper waren Ende Mai entlassen worden. Die Art der Klage lässt darauf schließen, dass die beiden nicht nur freigestellt wurden, sondern ihre Verträge offenbar fristlos gekündigt wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Transfer-Poker um Bilbao-Star Nico Williams wird immer heißer.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>