<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Kollisionsfahrt auf der Elbe – Urteil da!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-kollisionsfahrt-auf-der-elbe-urteil-da/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/503071058-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=810px%2C330px%2C1372px%2C1373px&webp=1" alt="Nach Kollisionsfahrt auf der Elbe – Urteil da!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrgastbereich der Fähre wurde bei der Schiffskollision massiv beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Am Morgen des 20. Januar stößt eine Hadag-Fähre im dichten Nebel mit einem Schubverband zusammen. 19 Menschen werden bei der Schiffskollision verletzt. Nun gibt es ein Urteil.</strong></p><p>Im Prozess um das Fährunglück auf der Elbe im Januar hat das Amtsgericht Hamburg die Schiffsführerin zu einer Freiheitsstrafe von sechs Monaten auf Bewährung verurteilt. Das Gericht sprach die Angeklagte der fahrlässigen Gefährdung des Schiffsverkehrs in Tateinheit mit fahrlässiger Körperverletzung in 19 Fällen schuldig.</p><p>Die 48-Jährige fuhr am 20. Januar als Schiffsführerin eines Fahrgastschiffs mit 27 Fahrgästen die Norderelbe aufwärts. Das Gericht sah es als erwiesen an, dass die Kapitänin beim Queren des Fahrwassers die Radaranlage des Schiffs trotz dichten Nebels und damit eingeschränkter Sicht nicht gemäß den Regeln genutzt habe.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heiß, süß – und ganz schön happig: So teuer ist Hamburgs Glühwein!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heiss-suess-und-ganz-schoen-happig-so-teuer-ist-hamburgs-gluehwein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/436001659.jpg?resize=300%2C300&crop=1070px%2C328px%2C5134px%2C5136px&webp=1" alt="Heiß, süß – und ganz schön happig: So teuer ist Hamburgs Glühwein!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Becher mit Glühwein und Früchtepunsch auf einem Weihnachtsmarkt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/ Philipp von Ditfurth</span></p><p><strong>Wenn’s draußen kalt wird, wärmen viele Hamburger sich gern auch mal von innen – zum Beispiel mit einem Glühwein auf einem der zahlreichen Weihnachtsmärkte. Wo Sie am günstigsten anstoßen können, lesen Sie hier.</strong></p><p>Von Wandsbek bis Harburg: Die MOPO hat auf beliebten Weihnachtsmärkten in allen Ecken Hamburgs nachgefragt, was der gezuckerte Wein mit Gewürzen kostet. Die Unterschiede sind deutlich.</p><p>Teuer wird’s auf dem „Roncalli-Weihnachtsmarkt“ auf dem Rathausplatz: „Der Glühwein wird in diesem Jahr fünf Euro kosten“, sagt eine Sprecherin des Veranstalters.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Autos kollidieren auf Kreuzung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-an-kreuzung-drei-autos-kollidieren-mehrere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251112-id39390-2.jpg?resize=300%2C300&crop=531px%2C352px%2C726px%2C728px&webp=1" alt="Mehrere Autos kollidieren auf Kreuzung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unfall in Hamburg-Eidelstedt: Drei Autos sind auf einer Kreuzung zusammengestoßen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Am Mittwochnachmittag hat es in Eidelstedt gekracht: Zwei Autos kollidierten auf einer Kreuzung – kurz darauf fuhr ein weiteres Fahrzeug in eines der Unfallautos.</strong></p><p>Der Unfall geschah gegen 14.15 Uhr: Kurz zuvor war ein 23-Jähriger mit einem BMW auf dem Farnhornstieg in Richtung der Kreuzung Schnackenburgallee/Binsbarg unterwegs. Dort setzte der Fahrer dazu an, links in die Schnackenburgallee einzubiegen.</p><p>Zeitgleich fuhr eine 66-Jährige mit ihrem Fiat aus der Straße Binsbarg kommend geradeaus über die Kreuzung in Richtung Farnhornstieg. Dabei kam es zum Zusammenstoß, wie eine Polizeisprecherin sagte. Durch die Kollision prallte der Fiat zurück, wodurch ein nachfolgender Ford auf das Auto auffuhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitzige Debatte: AfD will mehr Beistand nach Anschlag – das geht nach hinten los</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buergerschaft-afd-will-beistand-das-geht-nach-hinten-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/481215175-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=585px%2C0px%2C1439px%2C1440px&webp=1" alt="Hitzige Debatte: AfD will mehr Beistand nach Anschlag – das geht nach hinten los" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs AfD-Fraktionschef Dirk Nockemann bei einer Rede in der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><b>Hamburgs AfD-Fraktion hat am Mittwoch für eine hitzige Debatte in der Bürgerschaft gesorgt. Hintergrund war ein Brandanschlag auf das Auto des AfD-Bundestagsabgeordneten Bernd Baumann vor rund einer Woche, zu dem sich die Antifa bekannt hatte. Unter dem Titel „Linker Terror gegen Politiker“ beklagte Fraktionschef Dirk Nockemann, dass der Senat nicht genügend „Beistand“ geleistet habe. Das ging nach hinten los. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bestätigen Sie kurz“ – der Klick, der mich fast 2300 Euro gekostet hätte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tatort-online-banking-wie-ich-um-ein-haar-tausende-euro-verloren-haette/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua4763-839-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=704px%2C465px%2C1244px%2C1243px&webp=1" alt="„Bestätigen Sie kurz“ – der Klick, der mich fast 2300 Euro gekostet hätte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Chefreporter Olaf Wunder (60) erhielt einen Anruf. Auf dem Display: die Nummer seiner Bank. Damit begann der Betrug.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mir zittern jetzt noch die Knie. Ich frage mich: Wenn es so leicht ist, Leute über den Tisch zu ziehen, sollte ich dann nicht lieber auf Online-Banking verzichten? Der Grund: Ich wäre um ein Haar Trickbetrügern auf den Leim gegangen. Wenn Sie jetzt denken: „Was für ein Idiot!“, Ihnen könnte das nicht passieren, dann versichere ich Ihnen: Sie irren sich. Wer schon länger die MOPO liest, erinnert sich vielleicht an meine Reihe „Mister X“. Früher habe ich regelmäßig Betrügermaschen aufgedeckt, habe die Täter öffentlich gemacht. Daher war ich überzeugt, immun gegen Betrugsversuche zu sein. Aber das, was ich jetzt erlebt habe, macht mich etwas demütiger.</strong></p><p>Die Geschichte beginnt mit dem Kauf einer Eigentumswohnung. Ende vergangener Woche kommt vom Notar die Mitteilung, nun sei die Zahlung des Kaufpreises fällig. Um die Überweisung durchführen zu können, muss ich erst einmal auf meinem ING-Konto das Limit erhöhen – von 2000 Euro auf einen sechsstelligen Betrag. Aber es gibt unerwartete Probleme, denn so oft ich es auch probiere – immer kommt die Nachricht: „Ups, da ist etwas schiefgelaufen. Versuchen Sie es später noch einmal!“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So zocken Kriminelle beim Online-Banking ab – und so schützen Sie sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tatort-online-banking-so-zocken-kriminelle-ab-und-so-schuetzen-sie-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/319195307-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=488px%2C382px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="So zocken Kriminelle beim Online-Banking ab – und so schützen Sie sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hinter dem Betrug im Online-Banking steckt eine hochprofessionelle, international operierende Mafia.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Sie geben sich als Bankmitarbeiter aus, verschicken täuschend echte Mails oder fälschen Telefonnummern: Hinter den aktuellen Bankbetrugs-Attacken steckt eine neue Generation hochprofessioneller Krimineller. Ermittler sprechen längst von einer „digitalen Mafia“, die immer raffiniertere Wege findet, fremde Konten zu plündern. Derzeit ist die Finanzwelt alarmiert wegen einer besonders dreisten Masche: Die Täter kombinieren täuschend echte SMS mit manipulativen Telefonaten – und räumen Konten leer. Sie sind technisch versiert, psychologisch geschickt – und vor allem gnadenlos schnell.  </strong></p><p>Die MOPO erklärt die wichtigsten Maschen der Betrüger. Und gibt Tipps, wie Sie sich schützen können.</p><p><strong>Smishing – Betrug per SMS</strong>: „Ihre pushTAN-App läuft ab – bitte erneuern Sie jetzt!“ Solche SMS sehen täuschend echt aus. In Wahrheit führen sie auf gefälschte Seiten, auf denen Ihre Zugangsdaten landen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparmaßnahmen! Hamburger Großunternehmen macht hohe Millionenverluste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sparmassnahmen-hamburger-grossunternehmen-macht-hohe-millionenverluste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/460235065-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=305px%2C339px%2C1335px%2C1335px&webp=1" alt="Sparmaßnahmen! Hamburger Großunternehmen macht hohe Millionenverluste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Werk des Gabelstaplerherstellers Jungheinrich: Zahlreiche Jobs werden gestrichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Sie wollen sparen, doch selbst das kostet Geld: Der in die Krise geratene Hamburger Gabelstaplerhersteller Jungheinrich hat im dritten Quartal erneut rote Zahlen geschrieben. Grund dafür sind unter anderem die Kosten für die Umsetzung eines umfassenden Sparprogramms.</strong></p><p>Wie Jungheinrich in Hamburg mitteilte, fiel im dritten Quartal ein Verlust von 65 Millionen Euro an. Im Vorjahreszeitraum hatte es noch einen Gewinn nach Steuern von 71 Millionen Euro gegeben.</p><p>Zwar übertraf ein kleines Umsatzwachstum auf knapp 1,4 Milliarden Euro die Schätzungen der Analysten leicht. Doch das ändert nichts an der schwierigen finanziellen Situation.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handy am Steuer, über Rot, zu schnell: Polizei zieht Bilanz der Oktober-Kontrollen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handy-am-steuer-ueber-rot-zu-schnell-polizei-zieht-harte-bilanz-der-oktober-kontrollen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/525199586.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Handy am Steuer, über Rot, zu schnell: Polizei zieht Bilanz der Oktober-Kontrollen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten kontrollierten im Oktober tausende Autofahrer. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>Handy am Steuer, über Rot oder zu schnell unterwegs – im Oktober hat die Polizei Hamburg wieder verstärkt Verkehrskontrollen durchgeführt. Nicht nur Autofahrer und Radfahrer, auch Fußgänger wurden bei Vergehen ertappt. </strong></p><p>Insgesamt wurden bei rund 430 Kontrollen 4594 Fahrzeuge und 3379 Personen überprüft. Die Kontrollen fanden im Rahmen der Kampagne „Mobil. Aber sicher!“ statt. Die Bilanz bei Autofahrern: Mehr als 500 Rotlichtverstöße, mehr als 450 Handynutzungen am Steuer und fast 10.000 Verstöße im ruhenden Verkehr, wozu beispielsweise Falschparken oder das Blockieren von Rettungswegen gehören. Dazu kamen mehrere Fahrten unter Alkohol- oder Drogeneinfluss und 28 Fälle von Fahren ohne Fahrerlaubnis.</p><p>Auch Radfahrende gerieten vermehrt ins Visier der Polizei. Viele von ihnen waren auf Gehwegen unterwegs (40 Fälle), fuhren bei Rot (134 Fälle) oder nutzten das Handy während der Fahrt (37 Fälle). Häufig wurden auch Verstöße wie das Befahren der falschen Radwegseite (26 Fälle) festgestellt. Drei Fußgänger wurden erwischt, als sie die Straße bei Rot überquerten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staugefahr im Hafen: Köhlbrandbrücke schon wieder dicht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/staugefahr-im-hafen-koehlbrandbruecke-schon-wieder-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/optik-schon.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Staugefahr im Hafen: Köhlbrandbrücke schon wieder dicht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lastwagen stauen sich auf der Köhlbrandbrücke: Rund 30.000 Fahrzeuge pro Tag benutzen die Brücke. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Wegen Arbeiten rund um die Straße, die zur Hamburger Köhlbrandbrücke führt, bleibt die wichtige Hafenverbindung erneut für ein Wochenende dicht. Für die A7 gibt es aber gute Nachrichten.</strong></p><p>Die Köhlbrandbrücke im Hamburger Hafen wird wegen Straßenarbeiten unterhalb der A7 erneut für ein ganzes Wochenende gesperrt. Vom kommenden Freitag, 22 Uhr, an bis zum Montag, 5 Uhr, wird die wichtige Hafenverbindung nicht befahrbar sein, wie die Autobahn GmbH des Bundes mitteilte. Die A7 ist in der Zeit nicht gesperrt. </p><p>Grund für die Arbeiten unterhalb der Autobahnbrücke ist der Ausbau der A7 von sechs auf acht Fahrstreifen. Dafür wird auch im Straßenverlauf der Köhlbrandbrücke unter der Autobahn gearbeitet. Für das Wochenende sind für den Bereich die finalen Sanierungsarbeiten geplant. Zudem werden die provisorische Umfahrung zurückgebaut und der ursprüngliche Trassenlauf unter der A7 wiederhergestellt. Dafür seien umfangreiche Asphaltarbeiten für den Fahrbahnaufbau nötig, hieß es weiter. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nooo“: Audioaufnahmen sorgen für Erschütterung – Christina Block wird emotional</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-neue-beweise-und-wichtige-entscheidungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558076340-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=647px%2C39px%2C1580px%2C1580px&webp=1" alt="„Nooo“: Audioaufnahmen sorgen für Erschütterung – Christina Block wird emotional" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block sitzt neben Anwalt Ingo Bott im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Pool-dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es geht weiter im Hamburger Prozess des Jahres: Am Mittwoch musste sich Steakhouse-Erbin Christina Block (52) erneut vor dem Landgericht verantworten. Sie soll die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben. Block bestreitet die Vorwürfe. Heute wurden erstmals Audio-Aufnahmen der Kinder während der Entführung in der Silvesternacht abgespielt und Christina Block musste sich weiteren Fragen zu ihren Tagebuch-Einträgen stellen.</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20%E2%80%9ENooo%E2%80%9C:%20Audioaufnahmen%20sorgen%20f%C3%BCr%20Ersch%C3%BCtterung%20%E2%80%93%20Christina%20Block%20wird%20emotional&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-neue-beweise-und-wichtige-entscheidungen/%0A%0ADatum:%2012.11.2025,%2016:00%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>