<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei findet widerlichen Heiratsvertrag:Vater verkauft Tochter an Clan in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/widerlicher-heiratsvertrag-vater-verkaufte-tochter-an-koelner-clan-6970c46b0452f09d7ec5d74d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c46b0452f09d7ec5d74e/4f551ec2472f3d919dbfd2c958f3c319,197550db?w=992" alt="Polizei findet widerlichen Heiratsvertrag:Vater verkauft Tochter an Clan in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Dokument aus einer Parallelwelt, ausgestellt mitten in Deutschland. Unter der Überschrift „Heiratsverpflichtungen“ wird per Vertrag der Verkauf minderjähriger Mädchen im Clan-Milieu geregelt. Offenbar kein Einzelfall, denn bei dem widerlichen Vertrag handelt es sich sogar um ein ausgedrucktes Formular, in dem lediglich die Namen und der Kaufpreis eingetragen werden müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die unfassbare Geschichte einer jungen Frau, die von ihrem Vater an einen Kölner Clan verkauft wurde, was die Bedingungen laut „Vertrag“ für den Menschenhandel sind und wie die Großfamilie ihr luxuriöses Leben finanzierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo jetzt überall Glätte droht:Eisregen! Hunderte Crashs! Schulausfälle!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterdienst-warnt-wo-der-eisregen-jetzt-richtig-gefaehrlich-wird-69730be9a556635b0a234b48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69730be9a556635b0a234b49/d11b724fbb626645dd30af130f45428c,2b868bb1?w=656" alt="Wo jetzt überall Glätte droht:Eisregen! Hunderte Crashs! Schulausfälle!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Glatteis-Alarm! Am Freitagmorgen kam es in NRW zu heftigen Unfällen mit Toten und Verletzten. Es bleibt gefährlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Unfallserie aufgrund von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/glatteis-autobahn-gesperrt-drei-tote-und-elf-verletzte-bei-unfallserie-auf-der-a44-697305e8a556635b0a234b19"><!-- --><!--[--><!--[-->Glätte auf der Autobahn 44<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Paderborn sind am frühen Morgen drei Menschen ums Leben gekommen und mindestens elf verletzt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den Straßen kann es heute Morgen glatt sein, sagt der Deutsche Wetterdienst (DWD). Vor allem in Niedersachsen, NRW, Rheinland-Pfalz, Hessen und im Saarland gebe es zum Ausgang der Nacht anfangs noch Glatteis durch leichten gefrierenden Regen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Vormittag kann es noch zu Glatteis und Eisregen (rote Kringel) kommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Friedensrat“:Trump lädt erstes Land wieder aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-friedensrat-einladung-an-kanada-zurueckgezogen-69731796984ba86eab23afac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69731796984ba86eab23afac/b1291b1e7228af237c621bdbb14b0e75-miniSquare,7866babd?w=320" alt="„Friedensrat“:Trump lädt erstes Land wieder aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Ottawa (Kanada) – <!--]--><!--[--><b>Erst gestern unterzeichnete US-Präsident Donald Trump (79) den Gründungsvertrag seines neuen  sogenannten „Friedensrats“. 50 Nationen sollen nach Informationen des Weißen Hauses zur Teilnahme eingeladen worden sein – 35 davon hätten die Einladung bis Mittwoch angenommen. Nicht einmal einen Tag nach Gründung, zieht Trump die erste Einladung zurück: Trump will Kanada doch nicht dabei haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte Kanada die Einladung bislang weder angenommen, noch abgelehnt. Das Büro des kanadischen Premierministers Mark Carney (60) habe auf die Einladung zwar nicht umgehend reagiert. Wenig später deutete Carney an, er würde Trumps Einladung annehmen wollen. Aus Regierungskreisen in Ottawa hieß es, Kanada sei jedoch nicht bereit, dafür die verlangte Gebühr von mehr als einer Milliarde Dollar zu zahlen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer die Mitgliedsgebühr von „mehr als eine Milliarde in bar“ zusteuert, erhält einen ständigen Sitz in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-gruendet-friedensrat-experte-sieht-nur-einen-vorteil-697099d3707d4aa20757b928"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps „Friedensrat“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wer das nicht tut, ist aber nicht automatisch raus: Auch eine kostenfreie Zugehörigkeit ist möglich, dann aber auf drei Jahre begrenzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Morgen dann die nachträgliche Absage an Kanada. „Sehr geehrter Herr Premierminister Carney, hiermit teile ich Ihnen mit, dass der Friedensrat seine Einladung an Sie zurückzieht, Kanada dem wohl prestigeträchtigsten Führungsgremium aller Zeiten beizutreten“, teilte der US-Präsident heute auf seiner Plattform Truth Social mit. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Handy, Tablet und Laptop:Diese Netzteile sind die Lade-Könige!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/handy-ladegeraete-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69732f6af5499fb954b6327b/2ea27c5f5011f45b0adac366c7edf7a4,36448bfd?w=320" alt="Für Handy, Tablet und Laptop:Diese Netzteile sind die Lade-Könige!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein plötzlicher Sinneswandel:Wegen dieser Sorge nahm Trump die Zölle zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-knickt-in-davos-ein-das-lief-hinter-den-kulissen-69722b71bcde554af96b684e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69722b71bcde554af96b684f/5275810e020aa8c0058d501e391d9189,906ab7c2?w=576" alt="Kein plötzlicher Sinneswandel:Wegen dieser Sorge nahm Trump die Zölle zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Tagen extremer diplomatischer Spannungen und der Androhung von Strafzöllen und einer Grönland-Invasion knickte US-Präsident Donald Trump (79) kurz nach seiner Landung in Davos beim Weltwirtschaftsforum scheinbar überraschend ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Nach BILD-Informationen war es kein plötzlicher Sinneswandel, sondern das Resultat einer beispiellosen Kraftprobe, bei der Europa standhielt und der innenpolitische Druck in Washington unerträglich wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr aus Regierungskreisen: Der Schlüssel für den Wendepunkt der Krise war die schnelle und entschlossene Reaktion der Europäischen Union. Unter der Federführung Berlins wurde kurzfristig zum Europäischen Sonderrat eingeladen (tagte Donnerstagabend in Brüssel). Auf der Tagesordnung ganz oben: mögliche Gegenzölle, falls Trump von seiner Drohung nicht abrückt, die europäischen Staaten, die gegen eine gewaltsame Annexion Grönlands sind, mit Zöllen zu überziehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein klares Signal der Stärke, das in Washington Eindruck machte. Anstatt in Einzelverhandlungen mit Washington zu gehen, war der EU-Plan, einen „Zoll-Automatismus“ zu verhängen. Dieser hätte bei Inkrafttreten der US-Drohungen dann sofortige, massive Vergeltungszölle auf amerikanische Produkte (u. a. Whiskey, Soja) ausgelöst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Jahre nach Tod des Starkochs:Enterbter Winkler-Sohn gewinnt Millionen-Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/toter-starkoch-heinz-winkler-deal-mit-exfrau-bringt-enterbten-sohn-jetzt-millionen-69721f4028aa17d2d28c34c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69721f4028aa17d2d28c34c9/6a2085b2218bb5bdea4633588a80a5cc,e3d4290b?w=576" alt="Drei Jahre nach Tod des Starkochs:Enterbter Winkler-Sohn gewinnt Millionen-Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Traunstein – <!--]--><!--[--><b>2014 vereinbarte Starkoch Heinz Winkler (†73) mit seiner Ex-Frau einen Deal, der seinem enterbten Sohn jetzt Millionen einbringt! Am Donnerstag gewannen Alexander Winkler (46) und dessen Mutter Elfriede vor dem Landgericht Traunstein einen Prozess gegen Winklers jüngsten Sohn und Alleinerben Constantin (17). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um das Erbe von Starkoch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/heinz-winkler-tot-sternekoch-stirbt-nach-zusammenbruch-81770818.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heinz Winkler<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird seit mehr als drei Jahren gestritten. Im jüngsten Prozess stritten sich seine beiden Söhne Alexander (46, aus 1. Ehe) und Constantin (17, aus 2. Ehe) um die Nachfolge des Vaters und dessen Anteile an der Millionen-Immobilie, in der sich Winklers berühmte „Residenz Aschau“ befindet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heinz Winkler 2019 bei der Feier seines 70. Geburtstages mit seinen Söhnen Constantin (damals 10, l.) und Alexander (damals 39) im Restaurant der „Residenz Aschau“. Nach seinem Tod kam heraus, dass er seinen älteren Sohn enterbt hatte. Grund: Er habe die falsche Frau geheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexander Winkler und seine Mutter Elfriede kämpften um die Anerkennung eines Dokumentes von 2014, in dem der Küchenstar mit seiner Ex-Frau festgelegt hatte, dass im Falle seines Todes der gemeinsame Sohn Alexander seine Nachfolge antreten und seinen 50-Prozent-Anteil an der Residenz erhalten soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Klar bin ich schon fremdgegangen“:Oliver Pocher beichtet Fehltritt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pochers-fremdgeh-beichte-schockiert-pietro-lombardi-697314ce707d4aa20757e379</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697314ce707d4aa20757e379/d26a54f9f49a07bd98d8b5d9e7405bb2-square,d7283fc1?w=656" alt="„Klar bin ich schon fremdgegangen“:Oliver Pocher beichtet Fehltritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Oliver Pocher (47) spricht im Podcast mit Pietro Lombardi (33) über seine Vergangenheit – und macht mit einer Fremdgeh-Beichte sogar seinen langjährigen Freund sprachlos.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torhüter Kahn & Weidenfeller:WM-Werbung für Schalkes Karius!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-kahn-und-weidenfeller-mit-wm-werbung-fuer-karius-von-schalke-04-69727895568b91954b0ebcc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69727895568b91954b0ebcc7/a05e30985a05a333485b4432fd1d0854,89eac5c8?w=320" alt="Torhüter Kahn & Weidenfeller:WM-Werbung für Schalkes Karius!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Loris Karius (32) ist in der Form seines Lebens! </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ohne den Ex-Torwart von Liverpool wäre Schalke sicher nicht Tabellenführer in der 2. Liga.</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Wahnsinns-Paraden in Serie, 10 Spiele zu Null, nur 10 Gegentore in 18 Spielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unglaublich: Letzten Winter war der Keeper noch arbeitslos, doch der ehemalige Kaderplaner Ben Manga (51) hatte den Mut, Karius trotzdem zu verpflichten. Die goldrichtige Entscheidung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder, dass es seit einigen Wochen eine Diskussion darüber gibt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nagelsmann-sollte-drueber-nachdenken-kann-schalkes-karius-wm-torwart-6957acf5a42fa187f142cba9"><!-- --><!--[--><!--[-->ob er sogar im Sommer als dritter Torhüter mit zur WM fahren sollte.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="teaser__text">Seit einem Jahr lebt Schalkes Loris Karius (32) seinen persönlichen Torwart-Traum …</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Bekanntgabe ihrer neuen Liebe:Neuer Klub für Alisha Lehmann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/alisha-lehmann-neue-liebe-neuer-klub-fuer-bekannte-fussballerin-697319cbf5499fb954b6313d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697319cbf5499fb954b6313d/b22e731381b7db60620c06c576ff9889,f180e27?w=320" alt="Nach Bekanntgabe ihrer neuen Liebe:Neuer Klub für Alisha Lehmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Liebe, neuer Verein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen hat die bekannte Fußballerin Alisha Lehmann (27) bekannt gegeben, dass sie frisch verliebt ist. Ihr neuer Freund Montel McKenzie (28) ist unter anderem ein Reality-Star („Love Island“). Nun ändert sich auch sportlich etwas bei ihr. Nach nur einem halben Jahr verlässt Lehmann den FC Como und wechselt zurück auf die Insel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schweizerin hat bei Leicester City einen Vertrag über zweieinhalb Jahre unterschrieben. Lehmann hatte in England bereits West Ham United, den FC Everton und Aston Villa gespielt. Jetzt also ein neuer Versuch, dort durchzustarten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Davos, dann Moskau, jetzt Abu Dhabi:Bringt der Verhandlungs-Marathon der Ukraine Frieden?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-bringt-dieser-verhandlungs-marathon-den-frieden-69731030a556635b0a234b6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69731030a556635b0a234b6b/32e4c762baf227238634351afd8f4626,52b83f1a?w=992" alt="Erst Davos, dann Moskau, jetzt Abu Dhabi:Bringt der Verhandlungs-Marathon der Ukraine Frieden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abu Dhabi/Berlin – <!--]--><!--[--><b>In Abu Dhabi (Vereinigte Arabische Emirate) finden heute brisante trilaterale Gespräche zwischen der Ukraine, Russland und den USA statt. Zum ersten Mal seit langer Zeit sitzen Vertreter aller drei Seiten gemeinsam an einem Tisch. Die Erwartungen sind hoch – doch die Hoffnungen bleiben gedämpft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatten der ukrainische Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> (47) und US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) beim Weltwirtschaftsforum in Davos knapp eine Stunde gesprochen. Beide Seiten bezeichneten das Treffen anschließend als ein „gutes Gespräch“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47, l.) und US-Präsident Donald Trump (79) hatten schon vor ihrem Treffen in Davos sichtbar gute Laune<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Stunden später trafen sich US-Chefverhandler Steve Witkoff (68) und Trump-Schwiegersohn Jared Kushner (45) in Moskau mit Kreml-Herrscher <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (73). Das Gespräch dauerte dreieinhalb Stunden. Putins Chefverhandler Kirill Dmitrijew (50) sprach danach von bedeutenden Gesprächen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er zögert seit Monaten:Soll Bayern das Upamecano-Angebot zurückziehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-angebot-fuer-dayot-upamecano-zurueckziehen-stimmen-sie-jetzt-hier-ab-69731c12029492de16759ed1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69731c12029492de16759ed2/476c585fdd71fe303a0366926800b271,277f11bd?w=576" alt="Er zögert seit Monaten:Soll Bayern das Upamecano-Angebot zurückziehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Kaugummi-Poker!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern bemüht sich seit Monaten um eine Vertragsverlängerung mit Abwehr-Star Dayot Upamecano (27). Mit dem Franzosen sind eigentlich alle wichtigen Details geklärt, ihm liegt seit Wochen ein neuer Vertrag vor (Laufzeit bis 2030 oder 2031). Nur seine Unterschrift fehlt noch!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Details sind geklärt, das Angebot steht. Doch ein Bayern-Star zögert, zu verlängern.</p><p class="teaser__text">Er steckt hinter der Schnitzel-Belohnung des Bayern-Superstars!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandmauer-Bruch in Brüssel:Video bringt Grünen-Chefin in AfD-Bedrängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brandmauer-bruch-in-bruessel-video-bringt-gruenen-chefin-in-afd-bedraengnis-6971f3b228aa17d2d28c2eca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971f3b228aa17d2d28c2ecb/34d6aec1990cac87dbd2bc6e947ec48e,a3ea5679?w=576" alt="Brandmauer-Bruch in Brüssel:Video bringt Grünen-Chefin in AfD-Bedrängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--[--><b> – Wie ein Bumerang kommt gerade ein Video der Grünen-Co-Chefin Franziska Brantner (46) zu ihr zurück, das sie im November 2025 verbreitet hat. Darin kritisiert sie, die Konservativen im Europaparlament hätten beim Lieferkettengesetz „aktiv und bewusst zum ersten Mal richtig mit den Rechtsradikalen kooperiert“. Jetzt haben Grüne allerdings selbst mit Rechtsextremen gegen das Mercosur-Freihandelsabkommen gestimmt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im November 2025 beklagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/franziska-brantner-im-interview-regieren-die-gruenen-heimlich-mit-67dd78b47de6aa7483870ce5"><!-- --><!--[--><!--[-->Brantner<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen „Dammbruch in Brüssel“, weil dort Konservative mit Rechten abgestimmt hatten – sie attackierte die Union dafür mit scharfen Worten in einem Video in den sozialen Medien. „Es ist wirklich das erste Mal, dass sie sagen: Wir wollen keinen Kompromiss mehr in dem demokratischen Spektrum. Wir gehen jetzt die Mehrheiten mit den Rechtsradikalen ein“, schimpfte Brantner. Und benannte den Fraktionsvorsitzenden der Konservativen in Brüssel als Schuldigen: „Das ist ein Deutscher, Manfred Weber.“ Der Appell der Spitzen-Grünen: „Das dürfen wir denen nicht durchgehen lassen. Das müssen wir erzählen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie passt Brantners Kritik zur aktuellen Lage? Denn am Mittwoch stimmten ausgerechnet Grünen-Abgeordnete aus Deutschland mit den extrem Rechten gegen das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/mercosur-handelsabkommen-mit-suedamerika-landet-vor-eu-gericht-6970bde80e35312f49654775"><!-- --><!--[--><!--[-->Mercosur-Freihandelsabkommen,<!--]--><!--]--></a><!--[--> über das 25 Jahre verhandelt worden war. Selbst prominente Grüne wie Jürgen Trittin (71) zeigen sich fassungslos. Ebenso der frühere Parlamentarische Geschäftsführer der Grünen, Volker Beck (65), der auf X die Führungsfrage stellt: „Das war Führungsversagen. Auch wenn es Grüne nicht alleine waren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viel Kritik an den Grünen auch aus der FDP. Generalsekretärin Nicole Buettner (41) schreibt zu dem Brantner-Video auf X lakonisch nur einen Satz: „Aged like milk.“ (umgangssprachlich für etwas, das auf einmal peinlich, veraltet oder einfach nur schlecht wirkt). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neunziger-Kult für 26 Millionen:„Prinz von Bel-Air“-Villa wird verkauft</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/der-prinz-von-bel-air-kult-villa-wird-fuer-26-millionen-verkauft-6972681fbcde554af96b6eb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972681fbcde554af96b6eb5/b733bcbf5faf72fe2fea1df24587bbd2,8b7c9413?w=656" alt="Neunziger-Kult für 26 Millionen:„Prinz von Bel-Air“-Villa wird verkauft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die bekannte Villa aus „Der Prinz von Bel-Air“ wechselt erstmals seit fast einem halben Jahrhundert den Besitzer. Das Anwesen wurde durch die Kultserie einem weltweiten Publikum bekannt und kommt nach 48 Jahren wieder auf den Immobilienmarkt – zu einem echten Mega-Preis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen von TMZ rufen die Star-Makler Josh und Matt Altman sowie Sasha Rahban vom Maklerhaus „The Altman Brothers“ knapp 26 Millionen Euro auf. Dafür bekommt der Käufer ein echtes Luxus-Paket: sechs Schlafzimmer, siebeneinhalb Bäder und rund 930 Quadratmeter Wohnfläche. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1990: Serien-Held Will Smith (damals 22, heute 57)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Anwesen hat ordentlich Geschichte auf dem Buckel: 1937 gebaut, steht die georgianische Kolonialvilla auf einem riesigen Eckgrundstück mit rund 3.580 Quadratmetern. Auch die Nachbarschaft kann sich sehen lassen: Comedy-Star Judd Apatow (58) hat gerade sein Haus nebenan verkauft, und nur ein paar Straßen weiter liegt das berüchtigte Rockingham-Anwesen von O.J. Simpson (†76).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück in Traunstein:Frau (83) stirbt bei Unfall im Klinik-Parkhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/am-klinikum-traunstein-frau-rast-in-parkhausmauer-tot-69726b5cbcde554af96b6ed7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69726b5cbcde554af96b6ed7/c190e15d790377d871c6e3c38d0f0785,2782fb31?w=320" alt="Unglück in Traunstein:Frau (83) stirbt bei Unfall im Klinik-Parkhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Traunstein (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die vollkommen zerstörte Front des Autos lässt erahnen, mit welch hoher Geschwindigkeit die Fahrerin (83) hier gegen die Betonmauer im Parkhaus des Klinikums Traunstein krachte. Die Rentnerin überlebte den Unfall nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 83-Jährige fuhr am Donnerstag gegen 16.20 Uhr in der Wolkersdorfer Straße in Traunstein (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) im Untergeschoss des Parkhauses mit ihrem Auto. Aus bislang ungeklärter Ursache rammte sie dort zuerst eine Schranke und raste anschließend gegen eine Betonmauer. Die Frau musste vor Ort durch Rettungskräfte reanimiert werden, verstarb jedoch noch am Unfallort, wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Traunstein gegenüber BILD bestätigte. Ob eine akute Erkrankung die Unfallursache war oder ob die Frau wegen des Aufpralls beim Unfall starb, wird derzeit noch untersucht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der VW war nach dem Unfall ein Totalschaden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:37:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>