<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Angst in Harsefeld:Bürger laufen Streife wegen Jugendgang</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/angst-in-harsefeld-buerger-patrouillieren-selbst-gegen-jugendgang-6880bd48c1ef6365168b7abe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880bd48c1ef6365168b7abf/141eb1c9202bd0cd167810e9a0feb826,86bb45ad?w=992" alt="Angst in Harsefeld:Bürger laufen Streife wegen Jugendgang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Jugendgang sorgt im beschaulichen Harsefeld bei Hamburg für Angst und Schrecken: Gewalt, Drogen, Schutzgelderpressung. Die Polizei leidet unter Personalmangel, ist selten vor Ort. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Anführer (15, 16), fühlen sich so sicher, dass sie ihre brutalen Taten filmen – und ins Netz stellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Feuerwehrmann hat nun die Nase voll und organisiert Bürgerstreifen. Erfahren Sie alles über die Bürgerinitiative und was entsetzte Eltern befürchten mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sensation beim Handgepäck:Künftig viel mehr Flüssigkeit im Flugzeug erlaubt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-kontrolle-am-flughafen-fluessigkeits-regel-soll-gelockert-werden-688487479411a35b3ee17fda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688487479411a35b3ee17fdb/d28a921e9b5ac95204dfdf3f86fe7b58,5863291c?w=576" alt="Sensation beim Handgepäck:Künftig viel mehr Flüssigkeit im Flugzeug erlaubt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Maximal 100 Milliliter Flüssigkeit pro Fläschchen, mehr darf ein Fluggast derzeit nicht an Bord eines Fliegers mitnehmen. Damit soll in den kommenden Tagen an den ersten Flughäfen Schluss sein – wenn ein entsprechender Spezial-Scanner eingesetzt wird. Künftig könnten bis zu zwei Liter Flüssigkeit mit an Bord gebracht werden, bisher war es nur ein Liter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> will die entsprechende Regel in den kommenden Tagen ändern. Das bestätigten Brüsseler Behörden auf Anfrage des Senders „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://de.euronews.com/my-europe/2025/07/25/eu-flughafen-wollen-100ml-flussigkeitsbeschrankung-fur-handgepack-aufheben" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Euronews<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst berichtete die italienische Zeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.corriere.it/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Corriere della Sera<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. In Italien verfügen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughäfen<!--]--><!--]--></a><!--[-->  Mailand, Rom, Bergamo, Catania, Bologna und Turin bereits über die Scanner von Smiths Detection, Typ Hi-Scan 6040 CTiX.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Handgepäck wird von Scannern durchleuchtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das schon Erpressung?:Katar droht Europa mit Gas-Lieferstopp!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/katar-droht-europa-wegen-lieferkettengesetz-mit-lieferstopp-fuer-gas-6884a2260e680a76f4e9631e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884a2260e680a76f4e9631f/5046e4415e1db0891bc511d8f813a65a,4dff8362?w=576" alt="Ist das schon Erpressung?:Katar droht Europa mit Gas-Lieferstopp!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Doha – <!--]--><!--[--><b>Ultimatum an die EU aus Katar: Entweder Europa ändert sein Lieferkettengesetz, oder das Emirat liefert kein wertvolles Flüssiggas (LNG) mehr – und sucht sich stattdessen andere Kunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Welt am Sonntag“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) berichtet, heißt es in einem brisanten Schreiben des Energie-Ministers Saad Sherida Al-Kaabi wörtlich: „Der Staat Katar und QatarEnergy werden ernsthaft alternative Märkte außerhalb der EU für unser LNG und andere Produkte in Betracht ziehen müssen, die ein stabileres und unternehmensfreundlicheres Geschäftsumfeld bieten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Verschickt wurde der Drohbrief dem Bericht zufolge schon im Mai an mehrere EU-Staaten. Auch ein Abgeordneter der Union im EU-Parlament bestätigte den Eingang. Es werde an einer politischen Lösung innerhalb der EU gearbeitet. Die Bundesregierung äußerte sich hingegen nicht konkret – sie verwies auf die „etwaige Vertraulichkeit mit anderen Staaten“. </i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Hafen von Mukran wird derzeit ausgebaggert, um auch größeren Schiffen das Einlaufen zu ermöglichen – unter anderem für den Umschlag von Flüssigerdgas (LNG) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaza-Krieg:Warum gibt’s keine Appelle an die Hamas, den Horror zu stoppen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gaza-krieg-warum-gibts-keine-appelle-an-die-hamas-den-horror-zu-stoppen-6883795010b8f718b6501688</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883795010b8f718b6501688/32853ac08b7fab5751d78ff902aee4d3,330ca90f?w=656" alt="Gaza-Krieg:Warum gibt’s keine Appelle an die Hamas, den Horror zu stoppen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Terror gegen Israel, Krieg in Gaza – Tod, Vergewaltigung, hungernde Kinder, zerstörte Häuser! Und die zentrale Frage: Wie viele Unschuldige müssen noch sterben, bis es Frieden gibt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagabend brachte es Altbundespräsident Joachim Gauck (85) beim ZDF-Talk „Markus Lanz“ auf den Punkt: Israel habe alles Recht, sich gegen den barbarischen Überfall der Hamas am 7. Oktober 2023 (1200 Tote, 251 Geiseln) zu verteidigen: „Aber das heißt nicht, dass wir zu allem zu schweigen hätten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Unter Tränen“ gestehe er, so Gauck, er müsse sich die Kritik an Israel regelrecht von den Lippen pressen. Aber: Israels Anti-Terrorkampf sei für ihn „nicht verhältnismäßig, weil zu viel Leid über zu viele Unschuldige gebracht wird, um Schuldige zu bestrafen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fragt sich, warum es einen deutschen Altpräsidenten braucht, die unerträglich komplizierte Lage in Nahost so wahrhaftig und reinen Herzens zu beschreiben – ohne Hintergedanken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nichts zum schnellen Wegschlürfen:Dieser Rosé ist nur für Genießer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/franzoesischer-rose-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884c4c816df407a69a5b32a/c56b26c2334b8e8667401b6d2dcb347e,d9af0dc0?w=320" alt="Nichts zum schnellen Wegschlürfen:Dieser Rosé ist nur für Genießer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hass auf deutsche Touristen:Malle-Zoff zwischen TUI und deutscher Politik eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/mallorca-hass-auf-deutsche-touristen-tui-zofft-sich-mit-der-politik-688099c4c1ef6365168b770b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688099c4c1ef6365168b770b/257e77750d484924717a75672b2d611f,61d03cf9?w=320" alt="Hass auf deutsche Touristen:Malle-Zoff zwischen TUI und deutscher Politik eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Deutschen-Hass auf Malle schlägt immer höhere Wellen! Explodierende Immobilienpreise, Wohnungsnot und Touristenhorden – die Gründe sind vielfältig. Einer davon: der Massentourismus, der Einheimischen immer weniger gefällt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ärger ist in Protest umgeschlagen: besetzte Strände, lautstarke Demonstrationen und dann auch noch das: „Deutsche raus“ stand zuletzt mit roter Farbe an Fassaden, Fenstern und Fahrzeugen in Santanyi. Der Ort an der Südostküste ist ein wahrer Deutschen-Hotspot. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/politiker-empoert-ueber-deutschfeindliche-stimmung-auf-mallorca-686bd96098601a3392661281"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Politik reagierte alarmiert<!--]--><!--]--></a><!--[--> und besorgt, warnte in BILD: „Die ausländer- und deutschfeindlichen Parolen gegen Urlauber auf Mallorca sind nicht hinnehmbar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Gar nicht erfreut darüber zeigte sich jetzt </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mallorca-tui-chef-ebel-kritisiert-deutsche-politik-staat-macht-urlaub-teurer-68776f149ecd0f747df65dc7"><!-- --><!--[--><!--[--><i>TUI-Chef Sebastian Ebel</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> im BILD-Gespräch. Ebel: „Ich halte es für unpassend, wenn deutsche Politiker den Spaniern Ratschläge geben. Es gibt hier in Deutschland genug für sie zu tun.“ Ein fettes „TUI-Buh“ für deutsche Politiker, die Mallorca kritisieren.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Wut auf deutsche Mallorca-Touristen wird immer extremer: Jetzt reagiert die Politik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Smoothie für 16 Euro – schmeckt der überhaupt?:BILD bechert Heidis „Kluminator“!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klums-smoothie-fuer-16-euro-schmeckt-der-bild-bechert-the-kluminator-6883930310b8f718b6501958</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883930310b8f718b6501959/cfda333d3e8d02c7db488ba96e5a69ca,11a3edef?w=992" alt="Luxus-Smoothie für 16 Euro – schmeckt der überhaupt?:BILD bechert Heidis „Kluminator“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Es ist der Lifestyle-Tempel der Schönen und Reichen – ein Ort, an dem eine (!) Erdbeere schon mal 19 Dollar kostet. Kein Witz! Und seit wenigen Tagen kann man hier auch Heidi Klums (52) Smoothie-Kreation probieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rede ist vom Luxus-Bio-Supermarkt Erewhon, der in Hollywood neben Influencern auch Stars wie Miley Cyrus (32) oder Kaia Gerber (23) anzieht. Die Läden sind stylisch wie ein Modegeschäft, die Kunden sehen aus wie frisch vom Laufsteg. Wer hier einkauft, zeigt: Ich lebe gesund – und ich kann es mir leisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Hollywoods hippstem Bio-Supermarkt kann man Heidi jetzt trinken!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Erewhon wird nicht nur für den „Kluminator“ geworben, nebenan steht der Smoothie „Storm Storm“ von Rapper Travis Scott<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er verrät es per Kult-Video mit seiner Familie:Müller wechselt nach Amerika!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-thomas-mueller-verraet-usa-wechsel-per-kult-video-mit-seiner-familie-68848bd210b8f718b6502278</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68848bd210b8f718b6502279/fccf18e942bfd07efdd0b0b3d0f6d49d,7d4dfa58?w=576" alt="Er verrät es per Kult-Video mit seiner Familie:Müller wechselt nach Amerika!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Abschied zu einer legendären Münchner Geschichte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Müller (35) verkündet seinen Wechsel in die MLS so einmalig, wie er selbst es ist. Der Weltmeister, dessen Vertrag beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> offiziell noch bis zum 31. Juli läuft, sagt Servus und „Schee war‘s!“ in einem Video, das eine Hommage an Helmut Dietls Kult-Serie „Münchner Geschichten“ ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Original aus dem Jahr 1974 sitzen die drei Freunde Tscharli, Gustl und Achmed in der Folge „Der lange Weg nach Sacramento“ an einem Faschingsmorgen auf geklauten Klappstühlen an der Isar und beschließen, ihre Faschingsrollen als Cowboys über ein ganzes Wochenende durchzuspielen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Müller (35/re.) sitzt im Cowboy-Kostüm mit Bruder Simon (m.) und Papa Gerhard auf Klappstühlen an der Isar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche nicht zufrieden:Dicker Umfrage-Dämpfer für Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-nicht-zufrieden-dicker-umfrage-daempfer-fuer-merz-68839e1710b8f718b6501aa7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68839e1710b8f718b6501aa8/66640e9579fea3d210f3860ab9631e6a,d4680d54?w=576" alt="Deutsche nicht zufrieden:Dicker Umfrage-Dämpfer für Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundeskanzler Merz rauscht in der Beliebtheit rapide in die Tiefe.</b><!--]--><!--[--> Auch die Bundesregierung steht unter Druck: Die Sonntagsfrage zeigt düstere Zahlen für Union und SPD. Alle Details der neuen INSA-Befragung lesen Sie hier mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mehr und länger arbeiten“:Ministerin Reiche fordert Rentenwende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rente-mehr-und-laenger-arbeiten-ministerin-reiche-macht-ansage-68847c3a0e680a76f4e960e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68847c3a0e680a76f4e960e5/c45f325f884a2283515a304f709609c9,6c3876dc?w=656" alt="„Mehr und länger arbeiten“:Ministerin Reiche fordert Rentenwende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland wird älter – und „muss mehr und länger arbeiten“. Das zumindest fordert Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche. In einem Interview mit der „Frankfurter Allgemeinen Zeitung“ appelliert sie: Weg von der Frührente – hin zur Verlängerung der Lebensarbeitszeit! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir müssen die Anreize für Frühverrentungen stoppen und Anreize dafür schaffen, länger zu arbeiten“, so die Ministerin. Ist also bald Schluss mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> ab 63? Laut Reiche könne es „jedenfalls auf Dauer nicht gut gehen, dass wir nur zwei Drittel unseres Erwachsenenlebens arbeiten und ein Drittel in Rente verbringen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Dem Vorschlag u. a. des DIW (Deutsches Institut für Wirtschaftsforschung), das Rentenalter auf 70 Jahre anzuheben, steht Reiche positiv gegenüber. Leider hätten sich „zu viele zu lange der demografischen Realität verweigert“, so die </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>CDU</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>-Politikerin. Reiche ganz direkt: „Der demografische Wandel und die weiter steigende Lebenserwartung machen es unumgänglich: Die Lebensarbeitszeit muss steigen.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Steuerzahler müssen Milliarden für die Altersversorgung der Bundesbeamten zahlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welchen Job er dort hat:Gwinn-Freund jetzt beim DFB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/konstantin-frommann-freund-von-giulia-gwinn-jetzt-beim-dfb-68848cb90e680a76f4e9618b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68848cb90e680a76f4e9618b/d3b01c73dbcf7bf8ec89e355149736a6,2674ca20?w=320" alt="Welchen Job er dort hat:Gwinn-Freund jetzt beim DFB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Sie kämpft für ihr Comeback, er hat einen neuen Job.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als die deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Fußballerinnen am Mittwoch das Mannschaftshotel in Zürich für immer verließen, wurde Giulia Gwinn (26) von ihrem Freund Constantin Frommann (27) abgeholt. Die verletzte Kapitänin kämpft nun weiter in der Reha dafür, dass sie schnell wieder in der Bundesliga für den FC Bayern spielen kann. Ihr Lebensgefährte arbeitet nun für den DFB.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Für die DFB-Stars geht’s nach dem EM-Aus in den Urlaub. Für eine Spielerin ins Krankenhaus.</p><p class="teaser__text">Alisha Lehmann genießt Ibiza-Urlaub mit Bikini-Show und Sprüngen ins Mittelmeer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Serienkillerin:Prostituierte (26) mordet, um berühmt zu werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/lebenslang-fuer-mord-frau-wollte-als-serienmoerderin-beruehmt-werden-68839c31a693874dc46f7bf5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68839c31a693874dc46f7bf5/3a40783d61460fa5a3d8d6871c48872b,fd5dfcf4?w=320" alt="Als Serienkillerin:Prostituierte (26) mordet, um berühmt zu werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ulm (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollte als Serienkillerin in die Geschichte eingehen – tötete einen Mann, weil sie berühmt werden wollte! Jetzt muss Anna-Maria W. (26) bis zu ihrem Lebensende in den Knast!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Landgericht Ulm (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verurteilte die junge Frau am Freitag zu einer lebenslangen Haftstrafe wegen Mordes. Die Richter stellten die besondere Schwere der Schuld fest – eine vorzeitige Entlassung nach 15 Jahren ist damit so gut wie ausgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Prostituierte Anna-Maria W. hat im Oktober 2024 einen Mann (46) bei einem Sex-Date in Göppingen brutal ermordet. 27-mal stach sie mit einem Küchenmesser auf ihr Opfer ein. Laut Urteil war sie entschlossen, Männer zu töten – aus purer Lust, aus Hass und um sich als Serienmörderin einen Namen zu machen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die jetzt Verurteilte wurde in Fußfesseln zur Anklagebank geführt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Situation brenzlig wie nie:So attackiert Putin unsere Flugzeuge und Schiffe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gps-stoerungen-ueber-ostsee-so-attackiert-putin-unsere-flugzeuge-und-schiffe-6881e03f86cdbb24296e0c40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881e03f86cdbb24296e0c41/b0f55587d859893e7b7ded19a6f80cce,7b6bd716?w=992" alt="Situation brenzlig wie nie:So attackiert Putin unsere Flugzeuge und Schiffe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit Russlands Invasion in die Ukraine kommt es täglich zu russischen GPS-Störungen über dem Baltikum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgehend von Kaliningrad werden Störsignale gesendet, die Flugzeuge und auch Schiffe vom Kurs abbringen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum die Manipulation von Navigationssystemen so gefährlich ist und welche Folgen drohen – lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:51:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>