<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Rechtsfehler“ ++ „Falsch“ ++ „Zu viel berechnet“:Experten empört über Renten-Sauerei!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experten-empoert-ueber-renten-sauerei-6894ac32204e050eae2329a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894ac32204e050eae2329a3/32964d5e49c96a2381a408a0bdf7db7b,975b3a1?w=992" alt="„Rechtsfehler“ ++ „Falsch“ ++ „Zu viel berechnet“:Experten empört über Renten-Sauerei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Die Rentenbescheide zeigen es schwarz auf weiß: Alle 22 Millionen Rentner in Deutschland mussten zu viel bezahlen. Die Rentenversicherung sagt, sie habe richtig gerechnet. Doch Experten und Verbände zeigen sich empört und erheben Vorwürfe gegen den deutschen Staat: Die Berechnungsgrundlage für den Pflegebeitrag sei zu hoch, Neurentner würden benachteiligt, die Bescheide seien rechtswidrig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Bei den Beiträgen zur Pflegeversicherung wurde im Juli eine Nachzahlung fällig – doch die wurde falsch berechnet!“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So berichtete BILD am Mittwoch und enthüllte eine doppelte Renten-Sauerei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erstens:</b><!--]--><!--[--> Für Rentner wurde eine zu hohe Nachzahlung des erhöhten Pflegebeitrags festgelegt. Im Juli mussten sie den erhöhten Beitrag für sechs Monate (Januar bis Juni) auf einmal bezahlen. Bei der Berechnung wurde jedoch die zum 1. Juli erhöhte Rente zugrunde gelegt – und nicht die niedrigere Rente der Vormonate, für die der Beitrag abgebucht wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sitzt wegen Drogenhandels im Gefängnis:Deutschland schiebt Star-Rapper 18 Karat ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/nach-dem-knast-deutschland-schiebt-rapper-18-karat-ab-689080015bfd36554e9e69cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689080015bfd36554e9e69ce/9feab0091959b4e10e899dc6f05d3535,8b35d629?w=992" alt="Er sitzt wegen Drogenhandels im Gefängnis:Deutschland schiebt Star-Rapper 18 Karat ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rapper 18 Karat wartet im Gefängnis sehnsüchtig auf die Geburt seiner Tochter. Trotz Babyglücks sieht seine Zukunft düster aus: Die Stadt Dortmund will ihn loswerden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche weitreichenden Konsequenzen eine Abschiebung für den Musiker hätte, wen er lange nicht mehr besuchen dürfte und was seine Frau dazu sagt – das erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:30:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrug in 107 Fällen:Mehr als zwei Jahre Haft für Torwart-Legende Eike Immel!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wegen-betrugs-zwei-jahre-haft-fuer-bvb-legende-eike-immel-6894aab2417be41a34e47bf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894aab2417be41a34e47bf1/1ffa18a63c819ab95c504b953a614949,69b2ca58?w=576" alt="Betrug in 107 Fällen:Mehr als zwei Jahre Haft für Torwart-Legende Eike Immel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marburg (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Der ehemalige Bundesliga-Torhüter Eike Immel (64) ist wegen Betrugs in 107 Fällen zu zwei Jahren und zwei Monaten Haft verurteilt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Nationalspieler Immel (19 Länderspiele für Deutschland) hat sich bei verschiedenen Personen immer wieder Geld geliehen, es aber nie zurückgezahlt. Seinen Gläubigern gegenüber behauptete er, sich „gerade in einem finanziellen Engpass“ zu befinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht insgesamt um 34.340 Euro und 106 Taten. Außerdem verkaufte der ehemalige Profifußballer in einem Fall Karten für ein Fußballspiel bei der Europameisterschaft. Das überwiesene Geld behielt er, die Tickets konnte und wollte er aber nicht besorgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben alle Zeugen für überaus glaubhaft gehalten. Bei dieser Strafe stellt sich die Frage auf Bewährung nicht“, sagte der Richter nach der Urteilsverkündung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Absage aus dem Kreml:Putin lehnt Gipfeltreffen mit Selenskyj ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/absage-nach-trump-vorschlag-putin-will-noch-kein-treffen-mit-selenskyj-68949e858d87bf286ac88936</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68949e858d87bf286ac88937/174cf04061d38a4d5b9fe3aabe5a6480,aee93244?w=576" alt="Absage aus dem Kreml:Putin lehnt Gipfeltreffen mit Selenskyj ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kreml-Diktator Wladimir Putin (72) will sich vorerst nicht mit dem ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj (47) treffen. Das sagte er am Donnerstag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin wörtlich: „Ich habe schon oft gesagt, dass ich grundsätzlich nichts dagegen habe, es ist möglich.“ Jedoch seien dafür bestimmte Voraussetzungen nötig. Der Kreml-Chef: „Leider sind wir noch weit davon entfernt, solche Voraussetzungen zu schaffen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit torpediert Russland auch die Verhandlungspläne von US-Präsident Donald Trump (79). Der hatte zuvor vorschlagen lassen, in der nächsten Wochen zunächst mit Putin, dann mit Selenskyj und anschließend mit beiden Präsidenten zusammen über einen Frieden in der Ukraine sprechen zu wollen. Dafür hätten sich Putin und Selenskyj notgedrungen sehen und in Persona treffen müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2018 verstanden sich Putin und Trump noch besser. Heute gilt ihr Verhältnis als zerrüttet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für kontroverse Werbekampagne verantwortlich:Jaguar-CEO tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kontroverse-jaguar-kampagne-ceo-tritt-zurueck-689487e4417be41a34e47876</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689487e4417be41a34e47876/fcf2b6b81ddc24a8a743e6e2ca20d7c6,2be5bb1f?w=656" alt="Für kontroverse Werbekampagne verantwortlich:Jaguar-CEO tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Whitley –<!--]--><!--[--><b> Im November 2024 sorgte Jaguar mit einem neuen Werbespot für Empörung. Darin tanzen Models in bunter Kleidung vor einer pinken, wüstenartigen Landschaft. Was im Spot fehlt? Das Auto. Inzwischen hat der CEO Adrian Mardell (64) seinen Rücktritt angekündigt. Auch US-Präsident Donald Trump (79) äußert sich zu der Werbung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kampagne hatte in den sozialen Medien eine Welle der Empörung ausgelöst. Auf X kommentierte Tesla-Chef Elon Musk den Spot mit den Worten: „Do you sell cars?“. Der Satz wurde tausendfach geteilt – ebenso kursierten Kommentare wie „So zerstört man eine Marke in 30 Sekunden“ oder „Löscht diese Werbung sofort“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kein Jaguar, kein Lenkrad – stattdessen bunte Farben und viele Formen: Die neue Markenwelt im Werbespot von Jaguar sorgte für Diskussionen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Vorwurf: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/jaguar/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19105540.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jaguar </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>verliere mit dem Spot seine Identität und spreche nicht mehr seine Kernzielgruppe an. 172 Millionen Mal wurde die Kampagne allein auf der Plattform X bisher angesehen. Mitte Mai 2025 kündigte Jaguar die Zusammenarbeit mit der Agentur Accenture Song, die den Spot verantwortet hatte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr folgen Millionen Fans:Liebes-Aus bei Real-Star und Influencerin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/liebes-aus-bei-real-star-und-influencerin-nach-sommer-urlaub-689450628d87bf286ac88234</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689450628d87bf286ac88234/37e90db68ae2a856beeab08398aca862,5cef3ba8?w=320" alt="Ihr folgen Millionen Fans:Liebes-Aus bei Real-Star und Influencerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klarheit auf dem Platz, Chaos im Herzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach wochenlangen Wechsel-Gerüchten soll nun endgültig sein, dass Brasilien-Star Rodrygo (25) weiterhin für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Real Madrid<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufläuft („AS“ berichtet). Doch während im Sportlichen alles gleichbleibt, ändert sich für den Offensivspieler im Privatleben eine Menge. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Rodrygo und seine Influencer-Freundin Bruna Rotta (26) haben sich getrennt. Das bestätigte die Brasilianerin selbst gegenüber der Zeitung „Quem“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Verwandlung sorgt bei ihren Fans für Begeisterung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Modelle:Schon mal von einem Tank-Rucksack gehört?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/magnet-tankrucksaecke-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68946e5b204e050eae23236b/865f1f876af7f60ae61c180e94bc5798,8fdf6b52?w=320" alt="Die besten Modelle:Schon mal von einem Tank-Rucksack gehört?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Gwyneth Paltrow:Der Apple planscht nicht weit vom Stamm</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/apple-martin-wird-gwyneth-paltrow-immer-aehnlicher-6894760d8d87bf286ac8857a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894760d8d87bf286ac8857b/8da7b195593fbae6990d4b51f9ba48d7,c7a686b4?w=992" alt="Tochter von Gwyneth Paltrow:Der Apple planscht nicht weit vom Stamm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamptons, New York – <!--]--><!--[--><b>Ganz die Mama!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Apple Martin, die Tochter von Hollywoodstar Gwyneth Paltrow (52) und Coldplay-Sänger Chris Martin (48), war am Dienstag am Strand der absolute Hingucker. In einem rot-weißen Bikini zeigte sich die junge Promitochter an der Küste von Amagansett – einem Ort in den East Hamptons.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Apple planschte im Atlantik und wirkte dabei tiefenentspannt. Sie studiert aktuell Jura und Geschichte an der Elite-Universität Vanderbilt in Nashville, Tennessee. Die Sommerpause verbringt die gebürtige Kalifornierin im millionenschweren Hamptons-Anwesen ihrer Mutter Gwyneth – die beim Strandbesuch nicht dabei war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->... Gwyneth Paltrow (damals 47) zum Verwechseln ähnlich. Die Schauspielerin hält sich mit Yoga und Pilates fit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt Mama Gwyneth waren zwei junge Männer an Apples Seite. Ob einer der beiden möglicherweise ihr Partner ist oder es sich bei den Begleitern um Freunde oder Studienkollegen handelt, ist nicht bekannt. Apples <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/gwyneth-paltrow-gratuliert-sohn-zum-18-ich-bin-so-stolz-auf-dich-87811556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruder Moses<!--]--><!--]--></a><!--[--> (19) wurde beim jüngsten Strandbesuch nicht gesehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch deutsches Werk betroffen:US-Konzern will Northvolt übernehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auch-deutsches-werk-betroffen-us-konzern-will-northvolt-uebernehmen-6894b3c8204e050eae232a4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894b3c8204e050eae232a50/3665da4459caac0d869610384be91fb4,c37c0b04?w=576" alt="Auch deutsches Werk betroffen:US-Konzern will Northvolt übernehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington - <!--]--><!--[--><b>Das US-Unternehmen Lyten will alle verbliebenen Standorte des insolventen schwedischen Batterieherstellers Northvolt übernehmen, auch die im Bau befindliche Fabrik bei Heide in Schleswig-Holstein. Das teilte das im kalifornischen San José ansässige Unternehmen am Nachmittag mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Übernahme soll laut Lyten rund fünf Milliarden Euro kosten und soll Ende dieses Jahres abgeschlossen werden – Behördenzustimmungen in Schweden, Deutschland und auf EU-Ebene stehen aber nach Unternehmensangabe noch aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor rund einem Monat hatte das Unternehmen aus dem Silicon Valley bereits verkündet, ein großes Northvolt-Werk der Schweden im polnischen Danzig zu übernehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinsichtlich der Fabrik bei Heide (Schleswig-Holstein) arbeite man mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/northvolt-das-parlament-fuehlt-sich-getaeuscht-6878eb543511bc17ac86d73c"><!-- --><!--[--><!--[-->Northvolt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der Bundesregierung daran, an dem Programm festzuhalten, eine Batterieproduktionsanlage mit einer Anfangskapazität von 15 Gigawattstunden zu errichten. Dabei geht es sicher auch um einst Northvolt zugesicherte Fördermittel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde als Claudia-Obert-Flirt bekannt:CDU-Politiker verletzt Polizistinnen nach Suff-Fahrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/als-obert-flirt-bekannt-cdu-mann-verletzt-nach-suff-fahrt-polizisten-6893181b25b84e6d4210c23b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6893181b25b84e6d4210c23c/0a430f287d8763d805873b826b0591e8,d6fe0961?w=576" alt="Er wurde als Claudia-Obert-Flirt bekannt:CDU-Politiker verletzt Polizistinnen nach Suff-Fahrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er wurde als Claudia-Obert-Flirt bekannt: Maxim Loboda (25), CDU-Nachwuchspolitiker aus Hamburg, erregt derzeit aus anderen Gründen Aufmerksamkeit. Führerschein weg und Ermittlungen wegen Widerstands gegen Vollstreckungsbeamte und Verdacht auf Trunkenheit im Straßenverkehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, was genau geschah, welche Folgen der Vorfall für Lobodas politische Karriere haben könnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei bestätigt:Westerwald-Killer ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/westerwald-killer-polizei-bestaetigt-seinen-tod-68943e3823cb07634d55b930</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68943e3823cb07634d55b931/0507495fa9dcdccc8306e802f23db891,784dd07e?w=656" alt="Polizei bestätigt:Westerwald-Killer ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Weitefeld (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Die Leiche aus dem Feld ist der seit vier Monaten gesuchte Westerwald-Mörder Alexander Meisner (61)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/weitefeld-das-verraet-sein-handy-ueber-den-westerwald-killer-68023cd6ba5a92148b2ff48b"><!-- --><!--[--><!--[-->Mehr als 1000 Polizisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchkämmten nach dem Dreifach-Mord die Gegend rund um den Tatort in Weitefeld (Rheinland-Pfalz). Leichenspürhunde und Spezialflugzeuge waren im Einsatz. Doch der tote Killer lag vermutlich schon wochenlang nur 600 Meter von dem Haus entfernt, wo er am 6. April <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/3-tote-in-weitefeld-seit-monaten-war-nadine-s-nicht-mehr-gluecklich-67f3bb90c4a56e42d9a114ab"><!-- --><!--[--><!--[-->Nadine S. (44), Ehemann Kai (47) und Sohn Kilian (16)<!--]--><!--]--></a><!--[--> tötete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dienstagnachmittag hatte ein Bauer eine stark verweste Leiche entdeckt. Jetzt gibt es endlich Klarheit: Es ist der Westerwald-Killer. Die Leiche wurde nach der Bergung bereits Dienstagabend in das Institut für Rechtsmedizin der Universitätsklinik in Mainz gebracht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ermittler durchsuchten am 6. April das Haus der getöteten Familie S. in Weitefeld. Danach wurde eine 100-köpfige SoKo eingerichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Wollny über den Familienzoff:„Meine Tochter spuckt mir ins Gesicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/silvia-wollny-bricht-ihr-schweigen-meine-tochter-calantha-spuckt-uns-ins-gesicht-68921c1225b84e6d4210b8ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68921c1225b84e6d4210b8ff/789f7e9866c0d4ab2720d84cc4e593aa,4d97ace3?w=320" alt="Mama Wollny über den Familienzoff:„Meine Tochter spuckt mir ins Gesicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie war immer das Familienoberhaupt, das den Laden zusammenhält. Jetzt sieht sich Silvia Wollny schwerer Vorwürfe ausgesetzt. Ihre eigene Tochter Calantha (24) greift sie seit Monaten via Social Media an. Im Zentrum des Zoffs: die kleine Cataleya (6), Calanthas Tochter und Silvias Enkelin. Bisher schwieg die TV-Mama. Jetzt bricht sie in BILD ihr Schweigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erhalten Sie mit BILDplus exklusive Einblicke in den Familienstreit und warum Silvia Wollny sehr darunter leidet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vatikan setzt auf Influencer:Die neue Kraft des Glaubens</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vatikan-katholische-kirche-setzt-auf-influencer-priester-68930e28ecb6874199e8ca38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68930e28ecb6874199e8ca38/e4b6e0e7a4dcceb1c1887cc7b3d93885,555b7f8b?w=320" alt="Vatikan setzt auf Influencer:Die neue Kraft des Glaubens" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Sie sehen aus wie Models – und predigen das Evangelium! Der Vatikan setzt vermehrt auf Influencer-Priester mit Charisma, Sixpack und Smartphone. Ziel: wieder mehr junge Menschen für die katholische Kirche begeistern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie heißen Cosimo, Ambrogio oder Giuseppe, tragen Talar – aber auch Tattoos, Sneakers oder Gitarre. Ihre Bühne: nicht der Altar, sondern Instagram, TikTok und YouTube. Ihre Mission: den Glauben zum Klicken bringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Heiligen Jahr 2025 bläst der Kirchenstaat zur digitalen Offensive. So kamen Ende Juli im Rahmen des katholischen Weltjugendtreffens mehr als 1000 christliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/influencer-aktuelle-news-und-videos-LWyZkd3M9dJ5aZ93lRGq"><!-- --><!--[--><!--[-->Influencer<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Rom, um eine große Messe zu feiern. Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/papst-leo-xiv-alle-infos-und-news-iphaOMR7cTtDyDG2kkU8"><!-- --><!--[--><!--[-->Papst Leo XIV.<!--]--><!--]--></a><!--[--> ermutigte dabei die jungen Gläubigen, die kirchliche Botschaft im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/internet/das-weltweite-netzwerk-31524348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Internet<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu verbreiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carlo Acutis (†15) – der „Internet-Heilige“: Anfang September wird er offiziell heiliggesprochen und zum Schutzpatron des Internets erklärt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 15:31:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>