<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Putins Kriegsschiff auf dem Radar:Plötzlich knackt der Funk: „Abbruch und hochfahren!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ostsee-kriegsschiff-auf-dem-radar-dann-knackt-der-funk-abbruch-68c80bd8d353e9512dc917b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c80bd8d353e9512dc917b1/4e81caf85cdb724a9720effa4e5f8e0c,d323138f?w=992" alt="Putins Kriegsschiff auf dem Radar:Plötzlich knackt der Funk: „Abbruch und hochfahren!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Putins Überfall auf die Ukraine hat alles verändert. Jede Woche tauchen mehrere russische Kriegsschiffe in der Ostsee auf: Korvetten, Zerstörer, Landungsschiffe. Seit dem Ende der Schwarzmeer-Flotte zieht Putin dort mehr und mehr Kriegsschiffe zusammen – seinem Tor zum Atlantik. </b><!--]--><!--[-->

Die beiden BILD-Reporter Moritz Müller und Fredrik von Erichsen haben die Bundespolizei auf der „Bamberg“ bei der Patrouille begleitet – und haben selbst erlebt, was passiert, wenn plötzlich ein russisches Kriegsschiff auf dem Radar auftaucht. Lesen Sie ihren exklusiven Erfahrungsbericht nur mit BILDPlus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Attacke auf die Ukraine:Polen lässt Kampfjets aufsteigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russische-angriffe-auf-ukraine-polens-kampfjets-steigen-auf-68d8d1523204c86ca0ddb73f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d1523204c86ca0ddb740/8d34d3c97c79b2c78e3bb098170a049c,5b66b0d9?w=576" alt="Russen-Attacke auf die Ukraine:Polen lässt Kampfjets aufsteigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau/Kiew – <!--]--><!--[--><b>Wegen massiver russischer Angriffe auf die Ukraine sind in der Nacht zu Sonntag in Polen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/luftwaffe/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20540586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kampfjets</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aufgestiegen! Außerdem wurde die Boden-Luftabwehr in Alarmbereitschaft versetzt, teilte die polnische Armee mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es handelte sich den Angaben zufolge um Vorsichtsmaßnahmen zum Schutz der Bevölkerung, insbesondere in den Grenzregionen zur Ukraine. Von einer Verletzung des polnischen Luftraums war bislang nicht die Rede – die Alarmierung dient regelmäßig der Kontrolle des Grenzgebiets zur Ukraine.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem russischen Drohnen- und Raketenhagel in der Nacht zu Sonntag sind Rettungskräfte in einem Wohnviertel von Kiew im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben aus Kiew griff Russland die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/lagezentrum-ukraine/startseite-80382934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Nacht mit Hunderten Drohnen und Raketen an. Dabei wurden auch Wohngebäude zerstört – mindestens drei Menschen starben, mehrere wurden verletzt. Die Attacken dauerten auch am Sonntagvormittag (Stand 9.15 Uhr Ortszeit) noch an, meldet die Nachrichtenagentur Reuters. Kiews Bürgermeister Vitali Klitschko sprach von „massiven“ Angriffen und rief die Bevölkerung auf, in Schutzräumen zu bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russlands Angriffskrieg:Ukraine-News im Live-Ticker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/644b966a2dffef69047a7edd/b60cb236fa7b2dd9876eec97317d328b,558ae163?w=576" alt="Russlands Angriffskrieg:Ukraine-News im Live-Ticker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 24. Februar 2022 begann Russland seine völkerrechtswidrige Vollinvasion gegen die Ukraine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kreml-Diktator Wladimir Putin (72) lässt Nacht für Nacht Gebiete in der Ost-Ukraine, aber auch immer wieder die Hauptstadt Kiew mit Drohnen und Raketen angreifen. Die Ukraine wehrt sich mit westlicher Unterstützung gegen die anhaltenden Angriffe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der aktuellen Generaldebatte bei der UN-Vollversammlung in New York warnte Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj eindringlich: Die Welt erlebe das zerstörerischste Wettrüsten der Menschheitsgeschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle aktuellen Entwicklungen zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Krieg lesen Sie im Live-Ticker:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum Uta 40 Stunden bis Singapur brauchte:Mein irrer Flug mit der A380</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/a380-muss-umdrehen-flug-nach-singapur-endet-wieder-in-frankfurt-68d6a1ec3204c86ca0dda488</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6a1ec3204c86ca0dda489/7f2805808e6d281d3ad82e28e04e8971,3d54d3ea?w=992" alt="Warum Uta 40 Stunden bis Singapur brauchte:Mein irrer Flug mit der A380" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Schock für 401 Passagiere eines A380 von Frankfurt nach Singapur: Über dem Kaspischen Meer musste der Riesen-Airbus am Freitagmorgen wegen technischer Probleme umdrehen. Neun Stunden nach dem Start landete die Maschine wieder in Frankfurt. Unter den erschrockenen Fluggästen war auch Uta Büttner (55) aus Sachsen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einem Langstreckenflug macht man es sich nach vier Stunden erst so richtig bequem: Schuhe ausgezogen, erster Film vorbei, die erste Mahlzeit meist serviert – auf den Bildschirmen zeigt die Flugroute Richtung Ziel. Doch dann kam die Durchsage des Kapitäns von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> SQ325: Wir kehren um.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über dem Kaspischen Meer drehte der Super-Jumbo in neun Kilometern Höhe ab und flog fast die identische Strecke zurück Richtung Frankfurt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der A380 landete nach neun Stunden Flug wieder auf dem Startflughafen in Frankfurt/Main <!--]--><!--[--><i>(Archivbild)</i><!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichenfund in Tesla:Aufregung um Blut-Video von Sänger D4vd</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/d4vd-schockierendes-musikvideo-heizt-geruechte-an-68d8e21cac63ae32f0511ade</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8e21cac63ae32f0511adf/932e01dcf200fd4a1f46b330a1502285,321c23f7?w=576" alt="Leichenfund in Tesla:Aufregung um Blut-Video von Sänger D4vd" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Seit dem grausigen Fund der Leiche im Tesla von US-Sänger D4vd brodelt die Gerüchteküche – jetzt sorgt ein altes Musikvideo des Künstlers für zusätzliche Aufregung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Clip zu „One More Dance“, veröffentlicht am 7. Februar 2025, ist zu sehen, wie D4vd (bürgerlich David Anthony Burke) als blutverschmierte Gestalt einen leblosen Körper – ebenfalls vom Künstler dargestellt – über den Boden zerrt. Anschließend wird der Körper in den Kofferraum eines Autos gewuchtet. Verstörende Szenen, die plötzlich eine unheimliche Nähe zum aktuellen Todesfall haben – und die sozialen Netzwerke zum Kochen bringen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->... anschließend wird der Körper in den Kofferraum eines Autos gepfercht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Saison:Müller erhält ungewöhnlichen Pokal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-erhaelt-ungewoehnlichen-pokal-mitten-in-der-saison-68d8f91f3204c86ca0ddb99e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f91f3204c86ca0ddb99f/b9973d9bea9c05a9fd73797236997cd2,dd565409?w=576" alt="Mitten in der Saison:Müller erhält ungewöhnlichen Pokal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Weltmeister Thomas Müller (36) hat 13 Deutsche Meisterschaften gefeiert, wurde sechsmal DFB-Pokalsieger, er gewann zweimal die Champions League und zweimal die Klub-WM, holte achtmal den deutschen Supercup und zweimal den Uefa-Supercup. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber DIESER Titel hat der Bayern-Legende noch gefehlt – vermutlich wusste er bis vor Kurzem noch nicht einmal, dass es ihn gibt ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Nacht auf Sonntag hat Müller mit den Vancouver Whitecaps den Gewinn des Cascadia Cups gefeiert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Trophäe wird während der Saison in der Major League Soccer unter den Teams aus Vancouver, Seattle und Portland ausgespielt. Gekürt wird damit die beste Mannschaft im pazifischen Nordwesten, der Pokal ist nach der Region Cascadia benannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sorge um Sänger der Kastelruther Spatzen:Neue Schweine-Herzklappe für Volksmusikstar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kastelruther-spatzen-sorge-um-norbert-rier-herz-op-68d64fd00356251aa91fb51d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d64fd00356251aa91fb51d/a44a5b62e42caf5807304a814e425e13,194f3f61?w=656" alt="Sorge um Sänger der Kastelruther Spatzen:Neue Schweine-Herzklappe für Volksmusikstar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kastelruth – <!--]--><!--[--><b>Er spürt, wie seine Kräfte langsam schwinden: Norbert Rier, Frontmann der Volksmusikband Kastelruther Spatzen („Eine weiße Rose“), muss sich erneut einer schweren Herzoperation unterziehen. Schon vor acht Jahren war dem Sänger eine neue Herzklappe eingesetzt worden, jetzt muss sie dringend ausgetauscht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-leute/norbert-rier-ich-bin-dem-tod-von-der-schippe-gesprungen-65107230.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Norbert Rier<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Ich hatte Anfang Juli einen leichten Schlaganfall. Mir war plötzlich schwindelig und auf meinem linken Auge sah ich nur noch trübe. Zum Glück war ich rechtzeitig im Krankenhaus, sodass ich keine bleibenden Schäden davongetragen habe. Aber es wurde bei der Untersuchung festgestellt, dass eine meiner Herzklappen nicht mehr richtig arbeitet.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Norbert Rier nach seiner damaligen Herzoperation im Oktober 2017 in der Klinik <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitte Oktober muss sich Norbert Rier wieder unters Messer legen. Die OP soll in einem Klinikum in Innsbruck durchgeführt werden. Danach folgt eine lange Reha. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>53 Passagiere unverletzt:Weiche Zement-Zone verhindert Flugzeugcrash</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/flugzeug-crash-verhindert-sicherheitssystem-stoppt-flieger-68d7ed168db9170ed3041ac1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7ed168db9170ed3041ac1/2758cd0962c8c2b81ae43c90d72e89d8,976916f0?w=320" alt="53 Passagiere unverletzt:Weiche Zement-Zone verhindert Flugzeugcrash" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-320"><!--[--><!--[--><i>Eine Sicherheitseinrichtung zum Staunen ...</i><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-320"><!--[--><!--[--><b>Ein Regionaljet mit 53 Passagieren und Crewmitgliedern schoss auf dem Roanoke-Blacksburg Regional Airport im amerikanischen Bundesstaat Virginia über die Landebahn hinaus und kam nicht rechtzeitig zum Stehen. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-320"><!--[--><!--[-->Das Flugzeug wurde jedoch erfolgreich durch ein spezielles Sicherheitssystem gestoppt: eine mit Zementblöcken ausgelegte Sicherheitszone. Dadurch wurde ein Unfall verhindert, und es gab keine Verletzten unter den Insassen, berichtet das „Wall Street Journal“.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-320-720"><!--[--><!--[-->Was ist das für eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Zone? Sie ist dafür entwickelt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeuge<!--]--><!--]--></a><!--[--> schnell zu bremsen und zum Stillstand zu bringen, wenn sie über die Landebahn hinausschießen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preistipp:Welches neue iPhone-Modell der heimliche Star ist</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/iphone-17-test/#h-preistipp-das-normale-iphone-17-ist-der-heimliche-star-unter-den-vier-neulingen</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f60a88300c7476b99e21/994b79bf9d2525ad76c5cda6cf6cc95f,da37cc89?w=320" alt="Preistipp:Welches neue iPhone-Modell der heimliche Star ist" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>O’knutscht is!:Vivien Wulf auf Tuchfühlung mit Fußball-Boss</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sturm-der-liebe-star-vivien-wulf-knutscht-mit-fussball-boss-auf-der-wiesn-68d8cc8e88300c7476b99be2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8cc8e88300c7476b99be2/b507dc77fbed9eefea0654f529d8537b,b21fbfaa?w=992" alt="O’knutscht is!:Vivien Wulf auf Tuchfühlung mit Fußball-Boss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nirgends feiert es sich für Verliebte so schön wie auf dem Münchner Oktoberfest. Auch „Sturm der Liebe“-Star genoss die unfassbare Stimmung auf der Theresienwiese. Ihr Motto des Abends: „O‘knutscht is!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In welchem Zelt sie einen Fußball-Boss leidenschaftlich küsste, die Fotos des Abends und was ein Augenzeuge zu BILD verrät, lesen Sie auf BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in der Manege in Sachsen:Zirkus-Artistin stürzt vor 80 Zuschauern in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/zuschauer-verlassen-panisch-das-zelt-artistin-stirbt-bei-zirkusvorstellung-68d84ac09b3dc00dbfab8a54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d84ac09b3dc00dbfab8a55/946a7896a6fef1960935f0d981bbdafd,c68d5c11?w=576" alt="Drama in der Manege in Sachsen:Zirkus-Artistin stürzt vor 80 Zuschauern in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Scheinwerferlicht flutet die Manege, Musik, Applaus, gespannte Stille – dann der Schock. Schreie! Mitten in der Vorstellung im Zelt des „Circus Paul Busch“ in Bautzen stürzt eine junge Artistin vom Trapez. Sekunden später bleibt sie reglos in der Zirkusarena liegen – vor den Augen von mehr als 80 Zuschauern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen ist es etwa 17.45 Uhr, als eine sonst ganz normale Vorstellung plötzlich aus dem Ruder gerät und zu einer Horrorshow für Zuschauer und Artisten wird: Die Trapez-Künstlerin war während ihrer Nachmittagsvorführung in rund fünf Metern Höhe unterwegs, als sie offenbar den Halt verlor. Sekunden später fiel sie in die Tiefe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders tragisch: Unter den Besuchern saßen zahlreiche Familien mit Kindern, die den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlichen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sturz miterlebten. Entsetzen und Schreie im Publikum, Gäste verließen fluchtartig das Zelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kann nicht sein, dass die machen, was sie wollen“:Erster Fußballer fordert Strafen für Schiris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erster-fussballer-fordert-strafen-fuer-schiris-nach-fragwuerdigem-platzverweis-68d8d83388300c7476b99c67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d83388300c7476b99c68/1d765c2ad073cb3a1692dd7e00b4e3e7,71bf6fc0?w=576" alt="„Kann nicht sein, dass die machen, was sie wollen“:Erster Fußballer fordert Strafen für Schiris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst flog er vom Platz, dann sah er Rot …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Profi Klaus Gjasula (35, 51 Erstliga-Spiele für Darmstadt und Paderborn) hat ordentlich Dampf abgelassen – und fordert, dass auch Schiedsrichter für Fehlentscheidungen bestraft werden sollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mittelfeldspieler, der seit Januar bei Drittligist Rot-Weiss Essen spielt, lederte nach der 1:6-Klatsche bei Waldhof Mannheim am Mikrofon von „MagentaSport“ gegen Referee Florian Lechner, der Gjasula nach einem vermeintlichen Foulspiel an Mannheims Kennedy Okpala in der 68. Minute mit Rot vom Platz gestellt hatte. Eine Fehlentscheidung, wie die TV-Bilder eindeutig belegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gjasula schimpfte: „Am Ende des Tages bin ich ihm nicht einmal auf seinen Fuß getreten, sondern nur mit meinem Sprunggelenk gegen seinen Spann geprallt. Seit wann ist das eine Rote Karte im deutschen Fußball?“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lady Kitty Spencer:Spitzen-Auftritt von Dianas Nichte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-dianas-nichte-lady-kitty-spencer-liefert-spitzen-auftritt-in-mailand-68d8d47d8f2db54a564594b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d47d8f2db54a564594b2/7155b80af559e89a22264b11ae1eeeb8,17d07dc2?w=656" alt="Lady Kitty Spencer:Spitzen-Auftritt von Dianas Nichte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Glamour-Auftritt royal!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>In Mailand trifft sich zur Fashion Week gerade das Who’s who der internationalen Modebranche. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz vorn mit dabei: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/kitty-spencer-heiratet-mode-millionaer-dianas-nichte-sagt-ja-77188768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lady Kitty Spencer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wie immer macht die Nichte von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lady-diana/royals-nachrichten-news-fotos-videos-16902048.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Diana<!--]--><!--]--></a><!--[--> († 36) eine zauberhafte Figur. Mehr noch: Der Auftritt von Kitty Eleanor Spencer war einfach spitze! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier stimmt jedes Detail: Lady Kitty Spencer kombiniert Glitzer, Leder und Spitze – ohne dabei aufdringlich zu wirken <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Runway-Show des Luxuslabels Dolce &amp; Gabbana warf sich die Cousine von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz William<!--]--><!--]--></a><!--[--> (43) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[--> (40) in ein ebenso freizügiges wie figurbetontes Kleid. Den Hauch an Stoff kombinierte die Tochter von Dianas Bruder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charles-spencer-dianas-bruder-laesst-sich-scheiden-66654f8e2f644f39f671ca0d"><!-- --><!--[--><!--[-->Charles Spencer<!--]--><!--]--></a><!--[--> (61) mit schwarzen Stilettos, einer Lederjacke im Oversized-Look und zarten Diamant-Ohrringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Zahlen:Städte zahlen Millionen für Flüchtlinge in Hotels</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-zahlen-staedte-zahlen-millionen-fuer-fluechtlinge-in-hotels-68d690bf88300c7476b9858b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d690bf88300c7476b9858b/52c2f8c4ebe299e90b98bcf26a025a2d,19ced1b1?w=320" alt="Exklusive Zahlen:Städte zahlen Millionen für Flüchtlinge in Hotels" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Asylzahlen gehen zurück, aber Deutschland hat noch immer große Probleme, Unterkünfte für alle Flüchtlinge zu finden. Auch, weil Menschen aus der Ukraine, die vor dem russischen Angriffskrieg gegen ihr Land geflohen sind, Anspruch auf eine Erstunterkunft haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem in den Metropolen ist der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wohnen/immobilien-haus-garten-news-fotos-videos-18957382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wohnraum<!--]--><!--]--></a><!--[--> eng, deshalb mieten viele deutsche Städte Zimmer oder gleich ganze Etagen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotels<!--]--><!--]--></a><!--[-->. BILD hat die zehn größten deutschen Städte angefragt, dazu Essen, Dresden, Potsdam, Hannover, Chemnitz und Rostock.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Zahlen aus den zuständigen Behörden leben 11.809 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtlinge<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Ukrainer mit Aufenthaltserlaubnis in Hotels und Pensionen (Stichtag: Ende Juni). Insgesamt zahlten diese Städte im ersten Halbjahr dafür gut 193 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Die meisten Flüchtlinge leben in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Hotels, Ende Juni waren es 5303 verteilt auf 55 Herbergen. Darunter auch das Vier-Sterne-Haus „Hotel International Hamburg“, in dem knapp 500 Flüchtlinge leben, die meisten davon </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukrainer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 10:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>