<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Messer-Attacke in Bielefeld!:Hier wird der mutmaßliche Attentäter abgeführt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/zugriff-in-nrw-wohnung-messer-attentaeter-von-bielefeld-gefasst-682b9ec97f543a65edd7d2c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b9ec97f543a65edd7d2c2/0713aa7c9e125334e0ff6d99474c0f69,6072c19a?w=992" alt="Nach Messer-Attacke in Bielefeld!:Hier wird der mutmaßliche Attentäter abgeführt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heiligenhaus (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Gegen 22.45 Uhr dröhnte ein lauter Knall durch die Hochhaus-Siedlung „Unterilp“ in Heiligenhaus. Eine schwer bewaffnete Spezialeinheit stürmte zu diesem Zeitpunkt eine Wohnung im Haus Nummer 9. Darin überwältigten die SEK-Männer den Attentäter von Bielefeld. Die Jagd auf den Messerstecher fand ein erfolgreiches Ende!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->SEK-Beamte stürmten eine Unterkunft in Heiligenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher zu BILD: „Wir haben soeben mit an Sicherheit grenzender Wahrscheinlichkeit den Tatverdächtigen im Fall Bielefeld aufgefunden und festgenommen. Er wird jetzt zu einer Wache gebracht und befragt, um ihn noch einmal zu 100 Prozent identifizieren zu können.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der gesuchte Mahmoud M. konnte am späten Montagabend festgenommen werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump schwärmt nach Zwei-Stunden-Telefonat, aber …:Mit seinem letzten Satz verrät sich Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-schwaermt-nach-zwei-stunden-telefonat-aber-mit-seinem-letzten-satz-verraet-sich-putin-682b85cb591a80205121f437</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b85cb591a80205121f438/43ea4e46b0167e8b0575f15c24e7d459,2ca3a037?w=992" alt="Trump schwärmt nach Zwei-Stunden-Telefonat, aber …:Mit seinem letzten Satz verrät sich Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein einziger Satz, doch er verrät, wie der Kreml-Diktator den US-Präsidenten getäuscht hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Telefon-Thriller ist vorbei – und die Welt ist überrascht. Putin lehnte Trumps wichtigste Forderung, eine Waffenruhe, erneut ab. Doch Trump ist zufrieden. Wie kann das sein?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Putin sagte einen ganz besonderen Satz. Lesen Sie alles über Putins brutales Täuschungsmanöver jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Expertin warnt vor Putin:Deutschland braucht Turbo-Aufrüstung in 12 Monaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr-top-expertin-fordert-turbo-aufruestung-in-12-monaten-6828849112e3f312c4bccb69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6828849112e3f312c4bccb6a/7966e8833c52138dd1b9828eaae43fd3,9dfad6ca?w=576" alt="Top-Expertin warnt vor Putin:Deutschland braucht Turbo-Aufrüstung in 12 Monaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundeswehr soll zur „stärksten Armee Europas“ werden. So will es Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU). Klar ist: Seit der Lockerung der Schuldenbremse für Verteidigungsausgaben ist genug Geld dafür da. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber hat Deutschland genug Zeit?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Putin wird uns vermutlich nicht fünf Jahre Zeit geben, um die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[--> an der Ostflanke zu testen. Insbesondere, wenn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei einem Waffenstillstand Kräfte aus der Ukraine abziehen kann“, warnt die frühere Rüstungsmanagerin Susanne Wiegand. Sie fordert in BILD eine Turbo-Aufrüstung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und einen neuen Pakt zwischen Politik und Industrie.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wie groß ist der Druck auf Russlands Machthaber Wladimir Putin wirklich?</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreml-Berater nennt Gesprächs-Details:Keiner wollte auflegen! Sie nennen sich Donald und Wladimir</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kreml-berater-nennt-gespraechs-details-keiner-wollte-auflegen-sie-nennen-sich-donald-und-wladimir-682b84f3edb69e10df695339</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b84f3edb69e10df69533a/d2c47eb8652a73905a1e6064adbd3a31,f75eb883?w=576" alt="Kreml-Berater nennt Gesprächs-Details:Keiner wollte auflegen! Sie nennen sich Donald und Wladimir" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Begeisterung im Kreml nach dem Telefonat zwischen Russlands Machthaber Wladimir Putin und US-Präsident Donald Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Obwohl Moskau die Forderung der USA nach einer Waffenruhe ablehnt, ist Trump begeistert und spricht von einem „exzellenten“ Gespräch. Was ein Putin-Berater nach dem Telefonat der Presse erzählte, klingt geradezu nach einer Männerfreundschaft zwischen dem mächtigsten Mann der Welt und dem russischen Kriegstreiber.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Juri Uschakow, außenpolitischer Berater des Diktators, durfte nach seinem Chef mit Journalisten sprechen und schwärmte geradezu von dem harmonischen Telefongespräch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin und Trump hätten zwei Stunden und fünf Minuten miteinander gesprochen, sagte Uschakow. Dabei hätte das Gespräch wohl auch noch länger dauern können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ESC-Ziel verfehlt, bei RTL läuft’s nicht:Raabs TV-Totalabsturz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefan-raab-sein-totaler-tv-absturz-682af955dce96874a8fe5c88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682af955dce96874a8fe5c89/8689493bec3d579cf8ee2c282c65af75,961217e9?w=656" alt="ESC-Ziel verfehlt, bei RTL läuft’s nicht:Raabs TV-Totalabsturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er wollte es noch einmal wissen. Jetzt steht er vor einem – man könnte sagen – TV-Totalabsturz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er war der König des Entertainments, der mit genialen TV-Ideen („TV total“, „Schlag den Raab“), witzigen Aktionen und dem ESC-Sieg Millionen begeisterte. Der TV-Held einer ganzen Generation. Stets hieß es: groß, größer, Raab! Auch in den vergangenen Monaten bei seinem Comeback. Doch innerhalb einer Woche scheint nun die einstige Raab-Magie verblasst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ ESC-Mittelmaß. Top-Einschaltquote. Über neun Millionen Zuschauer. So viele wie seit neun Jahren nicht mehr. Aber Raab landete mit dem Geschwister-Duo Abor &amp; Tynna nur auf Platz 15. Die Jury-Wertungen: schwach. Die Publikumsstimmen: enttäuschend. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> ▶︎ Die Spielshow „Du gewinnst hier nicht die Million“ (RTL) wird nach acht Monaten abgesetzt. Grund: Die Quoten waren zu mies. Zuletzt schalteten nur noch 820.000 Zuschauer ein. Dazu nur einstellige Marktanteile in den jungen Zielgruppen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Da wird nie Wasser drin sein ...“:Janna Ensthaler duscht bei „Höhle der Löwen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hoehle-der-loewen-ploetzlich-duscht-janna-ensthaler-682b39ef4b1f570818957688</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b39ef4b1f570818957688/b648415b0872b52b238405ac687d37c5,4bcd9564?w=320" alt="„Da wird nie Wasser drin sein ...“:Janna Ensthaler duscht bei „Höhle der Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei den Löwen wurde es am Montagabend feucht-fröhlich – vor allem für eine Investorin. Janna Ensthaler stellte sich vor einem Pitch plötzlich unter die Dusche und musste klatschnass auf ihren Platz zurückkehren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kam so: Die Dusche sorgt für Aufsehen, noch bevor der Gründer des Unternehmens „Horny Feet“ das Studio betreten hat. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tijen-onaran-im-steckbrief-alle-infos-ueber-die-unternehmerin-64ec8b065d10f15dc8a05d0a"><!-- --><!--[--><!--[-->Tijen Onaran<!--]--><!--]--></a><!--[--> (40): „Ihr wisst schon, dass einer von uns da gleich hinmuss?“ Janna Ensthaler erklärt sich bereit: „Ich mach’s. Aber nur für …“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ensthaler hatte nicht damit gerechnet, dass aus der Dusche Wasser herauskommt. Die Investorin nimmt’s gelassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon unterbricht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nils-glagau-im-steckbrief-so-tickt-der-hoehle-der-loewen-investor-644a35667e88c62b4da02d79"><!-- --><!--[--><!--[-->Nils Glagau<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „... viel Geld? Für zwei Mille lasse ich dich duschen, Janna!“ Die zögert keine Sekunde und macht sich auf den Weg zur Dusche im Studio. Ob aus der Deko-Dusche jedoch wirklich etwas herauskommt, ist fraglich. Ensthaler skeptisch: „Das Problem ist, da wird nie Wasser drin sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Shorts statt Smoking:Göttlicher Auftritt von Bill Murray in Cannes</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-murray-begeistert-cannes-mit-goettlichem-look-682b301154af8e705c12ca37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b301154af8e705c12ca37/16299d21595a135d50f6190ef4c2b773,bbee0892?w=320" alt="Shorts statt Smoking:Göttlicher Auftritt von Bill Murray in Cannes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist in einem Alter, in dem er sich alles erlauben kann!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hollywood-Legende Bill Murray sorgte beim offiziellen Fototermin zu Wes Andersons neuem Film „The Phoenician Scheme“ für die vielleicht lässigste Erscheinung beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/filmfestival-cannes/festival-de-cannes-news-fotos-videos-stars-17030482.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Film-Festival in Cannes<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gute Laune an der Côte d’Azur: Murray mit seinen Kollegen Benicio Del Toro (58), Richard Ayoade (47), Riz Ahmed (42), Rupert Friend (43), Regisseur Wes Anderson (56) und Benedict Cumberbatch (48, v.l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs größte Fußball-Party aller Zeiten:100.000 feiern den HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-emotionale-polzin-rede-bei-der-aufstiegsparty-im-rathaus-682af4ae0936db78629a62e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682af4ae0936db78629a62e8/6ceb80b882eb9e9c080c4730bd01dd4d,971b3e9e?w=992" alt="Hamburgs größte Fußball-Party aller Zeiten:100.000 feiern den HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So eine verrückte Fußball-Party hat Hamburg seit Jahrzehnten nicht mehr gesehen. Der Doppel-Aufstieg der HSV-Männer und -Frauen elektrisierte Montag die ganze Stadt.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit 100.000 Fans! Hamburg dreht durch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->40.000 jubelten auf dem Rathausmarkt ihren Lieblingen zu. Die Ersten waren morgens ab 9.30 Uhr gekommen. Zehntausende verfolgten später die Truck-Tour rund um die Binnenalster und über den Gänsemarkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feier startete um 16 Uhr, als die HSV-Flagge mitten unter dem Balkon gehisst wurde. Kurz darauf begann der Senatsempfang im großen Saal des Rathauses.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oxford-Studie zeigt:So viele Schritte reichen aus, um das Krebsrisiko zu senken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/krebsrisiko-schon-so-viele-schritte-pro-tag-koennen-krebs-verhindern-6829a67816cc8728949d3fdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6829a67816cc8728949d3fdd/8c407b00a231d44e217bdbeb089ce25d,6b6f3099?w=576" alt="Oxford-Studie zeigt:So viele Schritte reichen aus, um das Krebsrisiko zu senken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von wegen 10.000! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Studie von Forschern der britischen Oxford Universität zeigt: Das Risiko für 13 verschiedene Krebsarten kann auch schon mit deutlich weniger Schritten gesenkt werden. Dazu gehörten Speiseröhren-, Leber-, Lungen-, Nieren-, Magen-, Gebärmutter-, Darm-, Kopf-Hals-Krebs, sowie Rektum-, Blasen- und Brustkrebs, myeloische Leukämie und Myelom. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie viele Schritte pro Tag schon einen positiven Effekt auf das Krebsrisiko haben und bei welcher Schrittzahl das Risiko am stärksten gesenkt werden kann. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohin geht der Leverkusen-Star?:BBC vermeldet Pep-Entscheidung zu Wirtz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-bbc-vermeldet-pep-entscheidung-zu-florian-wirtz-682b4c5d38a9061c73dd91c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b4c5d38a9061c73dd91c9/77e4e9b3764d2732e7912a6db282d9ef,6e7bae7?w=576" alt="Wohin geht der Leverkusen-Star?:BBC vermeldet Pep-Entscheidung zu Wirtz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Entscheidung scheint gefallen – zumindest für Pep!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manchester City hat sich offenbar von einem Deal mit Florian Wirtz (22) zurückgezogen. Das vermeldet die britische BBC. Grund dafür sind die steigenden Kosten eines möglichen Deals mit dem deutschen Nationalspieler.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Klartext vom Bayern-Präsidenten!  Am Rande der Meister-Party in der Eventlocation „Zenith“ in München äußert sich auch Bayern-Boss H...</p><p class="teaser__text">Xabi Alonso hat sich mit einem emotionalen Instagram-Post aus Leverkusen verabschiedet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Temptation Island“-Aus:Lola Weippert ahnte nichts</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lola-weippert-ahnte-nichts-vom-temptation-island-aus-682b8012591a80205121f400</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b8012591a80205121f400/437215406e8141a686ed80d75e95161d,e3f5c234?w=656" alt="„Temptation Island“-Aus:Lola Weippert ahnte nichts" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles aus! Neun Staffeln lang war Lola Weippert die Moderatorin von „Temptation Island“ und „Temptation Island VIP“ (beide RTL). Doch nun ist Schluss damit, wie BILD exklusiv berichtete. Denn ab sofort wird Moderatorin Janin Ullmann (43, „Make Love, Fake Love“) durch das Pärchen-Format führen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders pikant: Nach BILD-Informationen soll Lola lange nicht gewusst haben, dass Janin sie ersetzen wird. Was BILD sonst noch über das Aus erfuhr, warum sich die Produzenten für einen Moderatorinnen-Wechsel entschieden haben sollen und wie es bei Lola jetzt weitergeht, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wissen es noch nicht:Jackpot! Zwei Deutsche gewinnen 3 Mio. Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lotto-zwei-deutsche-gewinnen-3-millionen-euro-und-haben-keine-ahnung-682afd40dce96874a8fe5cd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682afd40dce96874a8fe5cd6/4d9d6e222373f00cc728ef7cb19b19c3,2a8889a8?w=320" alt="Sie wissen es noch nicht:Jackpot! Zwei Deutsche gewinnen 3 Mio. Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was würden Sie machen, wenn Sie von einem Tag auf den anderen genug Geld hätten, um ihr Leben komplett zu verändern? Zwei Deutsche müssen sich aktuell genau diese Frage stellen. Beide hatten am Wochenende das Glück auf ihrer Seite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund zum Jubeln hatte schon am Freitagabend eine Spielerin oder ein Spieler beim Eurojackpot. Mit fünf richtigen Gewinnzahlen und einer korrekten Eurozahl, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-am-freitag-16-5-2025-die-gewinnzahlen-von-heute-6824ac3598313971b6e5ae27"><!-- --><!--[--><!--[-->die am Freitag gezogen wurden<!--]--><!--]--></a><!--[-->, habe der Glückspilz die Gewinnklasse 2 beim Eurojackpot geknackt, teilte Lotto Bayern mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Der Glückspilz aus </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Bayern</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> sahnte 3.260.788 Euro ab.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Höchstgewinn von rund 19 Millionen Euro habe lediglich eine weitere richtige Eurozahl gefehlt. Bisher ist noch nicht bekannt, wer der Spieler mit dem glücklichen Händchen ist. Der Tipper oder die Tipperin gab den Spielschein für 16,90 Euro an einer Annahmestelle in Unterfranken ab. Bis 2028 kann der Schein eingelöst werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuriose Szene vorm Rathaus:Bayern-Star spielt während der Meisterfeier Schach</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-star-spielt-schach-bei-meister-party-682b5881591a80205121f217</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b5881591a80205121f218/87d49622f93023b1008cb0d2e68872d2,79800a1c?w=320" alt="Kuriose Szene vorm Rathaus:Bayern-Star spielt während der Meisterfeier Schach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was macht man als Spieler bei einer Meisterfeier?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oft gesehen: Singen, tanzen, Bier trinken, ins Mikro grölen. Aber so eine Aktion hat wohl vorher noch keiner gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bayern-Star Michael Olise (23) spielte während Meister-Party im Münchner Rathaus – Schach!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Härte mit Hintertür! Zwischen Bayern und Leroy Sané (29) herrscht eigentlich Klarheit: Der Nationalspieler wird das Angebot zur Vert...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bizarres Machtspiel:Erdogan schüttelt Macron den Finger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/erdogan-haelt-macrons-finger-ungewoehnlich-lange-fest-682b2fd04b1f570818957597</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b2fd04b1f570818957598/8225272dfab56806e382952bde5c71cd,77ad1a2f?w=992" alt="Bizarres Machtspiel:Erdogan schüttelt Macron den Finger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Händedruck, der mehr sagt als tausend Worte: Erdogan hält bei einem Gipfeltreffen Macrons Finger ungewöhnlich lange fest – ein Machtspiel in Sekunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus Prinz Magnus wird Rüpel Marius:Peinlich-Panne bei Norwegen-Royals</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/royals-aus-norwegen-peinlich-panne-prinz-magnus-wird-ruepel-marius-682b026709426800af2ba3c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b026709426800af2ba3c1/eef12f35b08f125792dd4f74a554cb08,1b8b816c?w=576" alt="Aus Prinz Magnus wird Rüpel Marius:Peinlich-Panne bei Norwegen-Royals" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Peinlich, peinlich! Rüpel Marius Borg Høiby sorgt anscheinend selbst am Königshof noch für Verwirrung. Denn als der Hof am Samstagabend eine Zusammenfassung über die Feierlichkeiten zum norwegischen Nationalfeiertag auf die Website stellte, unterlief ihnen ein Fehler. Sie tauften Prinz Sverre Magnus (dritter der Thronfolge) in Prinz Sverre Marius um!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der unbescholtene Sohn hieß also so wie sein in Verruf geratener Halbbruder Marius Borg Høiby, gegen den wegen mehrerer schwerer Vorwürfe ermittelt wird. Autsch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Guri Ofstad Varpe, die Pressesprecherin des Königshauses, teilte auf Anfrage mit: „Fehler können passieren, auch am Nationalfeiertag.“ Innerhalb weniger Minuten wurde nach der Anfrage dann aus Marius doch noch Magnus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über die Verwechslung mit Rüpel Marius dürfte sich sein Halbbruder Prinz Sverre Magnus kaum gefreut haben. Marius steht im Zentrum von Ermittlungen der norwegischen Behörden. Es geht unter anderem um mehrfachen Missbrauch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 May 2025 23:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>