<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Elbtower-Museum: Hat der Senat da rumgemauschelt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbtower-museum-hat-der-senat-da-rumgemauschelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/imago0479265527h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=555px%2C273px%2C1153px%2C1152px&webp=1" alt="Elbtower-Museum: Hat der Senat da rumgemauschelt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zukunft ungewiss: Seit Oktober 2023 ruht die Elbtower-Baustelle an den Elbbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images</span></p><p><b>Mit großem TamTam verkündete der Senat Mitte Oktober: In den heute noch halbfertigen Elbtower soll einmal das Naturkundemuseum einziehen und anschließend fast die Hälfte des künftigen Gebäudekomplexes einnehmen. Dafür nimmt die Stadt insgeamt 595 Millionen Euro in die Hand. Doch jetzt stehen neue Vorwürfe im Raum – hätte es doch noch günstigere Alternativen gegeben? Der Senat widerspricht dem mehr als vehement. In der Opposition fordert man indes Akteneinsicht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung an der Osterstraße: Zeugen melden Schlägerei – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einsatz-an-der-osterstrasse-schlaegerei-fahrradwurf-polizei-rueckt-mit-sechs-streifenwagen-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7709-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C138px%2C1505px%2C1506px&webp=1" alt="Aufregung an der Osterstraße: Zeugen melden Schlägerei – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei im Einsatz an der Ecke Osterstraße/Heußweg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Dana Schlünzen</span></p><p><strong>Große Aufregung am Mittwochabend in Eimsbüttel: Zeugen berichten von einer Schlägerei und einem geworfenen Fahrrad an der Osterstraße. Die Polizei rückt mit mehreren Streifenwagen an. Was bisher bekannt ist.</strong></p><p>Wie ein Sprecher des Lagedienstes auf MOPO-Nachfrage sagte, wählte eine Zeugin kurz nach 19 Uhr den Notruf und meldete einen Streit zwischen mehreren Männern an der Ecke Osterstraße/Heußweg. Im weiteren Verlauf soll einer von ihnen plötzlich ein Fahrrad geworfen haben. Insgesamt vier Personen sollen beteiligt gewesen sein; drei von ihnen gingen offenbar auf einen Mann los und traten auf ihn ein, als er zu Boden ging.</p><p>Die Polizei rückte mit sechs Streifenwagen an und sperrte die Straße ab. Als die Beamten eintrafen, flüchteten jedoch alle Beteiligten, die teilweise alkoholisiert waren. Eine Fahndung blieb am Abend erfolglos. Nach Angaben des Sprechers hatten sich zahlreiche Schaulustige am Einsatzort versammelt. Verletzte gab es laut Polizei nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 20:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„In Gedanken sind wir bei seiner Familie“: Darum trägt Hamburgs Polizei Trauer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-gedanken-sind-wir-bei-seiner-familie-darum-tragen-hamburgs-streifenwagen-trauer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/82843774-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=389px%2C326px%2C1184px%2C1183px&webp=1" alt="„In Gedanken sind wir bei seiner Familie“: Darum trägt Hamburgs Polizei Trauer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen mit Trauerflor. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei trauert um einen Kollegen, der bei einem Unfall ums Leben kam. Deshalb sind die Streifenwagen jetzt mit Trauerflor auf den Straßen unterwegs.</strong></p><p>Kleine schwarze Fahnen und Schleifen zieren seit Dienstag die Motorhauben der Streifenwagen. Die Hamburger Polizei trauert um einen Kollegen aus Baden-Württemberg, der am Sonntag bei einem Unfall in Titisee-Neustadt in Baden-Württemberg ums Leben kam, wie ein Sprecher bestätigte. Zuerst berichtete das „Abendblatt“.</p><p>„Mit großer Betroffenheit und tiefer Trauer nehmen wir Anteil am Tod eines Kollegen“, heißt es in einem Statement der Polizei. Der 37-Jährige starb bei einem Unfall auf einer Landstraße. Der Streifenwagen war aus ungeklärter Ursache von der Fahrbahn abgekommen und gegen einen Baum gekracht. Der 25-jährige Beifahrer kam mit schweren Verletzungen in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zentraler Weihnachtsmarkt verlängert bis in den Januar – und senkt die Preise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zentraler-weihnachtsmarkt-verlaengert-bis-in-den-januar-und-senkt-die-preise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251120-eroeffnungs-hafencity-weihnachtsmarkt-ueberseequartier-c-sehnaz-seker-11-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=969px%2C522px%2C1185px%2C1185px&webp=1" alt="Zentraler Weihnachtsmarkt verlängert bis in den Januar – und senkt die Preise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtsmarkt in der HafenCity verlängert seine Öffnungszeiten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sehnaz Seker</span></p><p><strong>Gute Nachrichten für Glühwein- und Schmalzkuchen-Fans: Der Weihnachtsmarkt im Überseequartier der HafenCity verlängert seine Öffnungszeiten – und senkt sogar die Preise!</strong></p><p>„Der <a href="https://hafencityzeitung.com/event/hafencity-lichter-lounge-winterspass/">HafenCity-Weihnachtsmarkt</a> schenkt Besucherinnen und Besuchern des Überseeboulevards Extra-Festtage“, heißt es in einer Mitteilung. Denn zum ersten Mal bleibt der Markt bis zum 4. Januar geöffnet. Der Weihnachtsmarkt lockt seine Besucher mit vielen Angeboten, darunter eine beheizte Glühwein-Lounge, eine Eisstockbahn und ein Wintergolf-Parcours mit 13 individuell gestalteten Bahnen.</p><p>Ein besonderes Highlight für Familien: Während der Weihnachtsferien werden die Preise gesenkt. Ab dem 17. Dezember kostet die Eisstockbahn nur noch die Hälfte – statt 49 Euro zahlen Familien für 60 Minuten Eisstockschießen nur 25 Euro. Das Angebot lädt Groß und Klein zu sportlichen Momenten zwischen den Jahren ein – ideal für alle, die sich nach dem Festessen etwas bewegen möchten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 18:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfassungsschutz zieht Klage gegen Linken-Politiker zurück – „Blamage“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/verfassungsschutz-zieht-klage-gegen-linken-politiker-zurueck-blamage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/linken-innenexperte-celik-soll-unterlassungserklaerung-abgeben-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=878px%2C823px%2C1030px%2C1030px&webp=1" alt="Verfassungsschutz zieht Klage gegen Linken-Politiker zurück – „Blamage“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deniz Celik (Die Linke) während einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Nach scharfer Kritik am Verfassungsschutz zieht die Hamburger Innenbehörde gegen einen Linken-Politiker vor Gericht. Doch dort will man die kritischen Aussagen wohl nicht untersagen.</strong></p><p>Das Hamburger Landesamt für Verfassungsschutz (LfV) geht nicht länger gegen den Linken-Bürgerschaftsabgeordneten Deniz Celik vor. Ein entsprechender Antrag der Innenbehörde beim Landgericht, mit dem Celik eine kritische Aussage zum Verfassungsschutz per einstweiliger Verfügung untersagt werden sollte, habe man zurückgezogen, sagte ein Sprecher. </p><p>Zuvor habe das Gericht den Hinweis gegeben, dass die Aussage Celiks als Werturteil und nicht als Tatsachenbehauptung zu werten sei, „die nach dem Ergebnis der gerichtlichen Abwägung zulässig sei“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht! Essen Sie nicht dieses Carpaccio vom Discounter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-bakterien-essen-sie-nicht-diesen-carpaccio-vom-discounter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/carpaccio-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Vorsicht! Essen Sie nicht dieses Carpaccio vom Discounter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der italienische Hersteller Sicily Food ruft das „Sansibar Deluxe Thunfisch Carpaccio, 100g“ zurück.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: lebensmittelwarnung.de</span></p><p><strong>Wer bei Lidl kürzlich bestimmten Thunfisch gekauft hat, muss achtgeben: In einem Carpaccio könnten Bakterien sein. Was Kunden tun sollten.</strong></p><p>Der italienische Hersteller Sicily Food ruft das <a href="https://www.lebensmittelwarnung.de/___lebensmittelwarnung.de/Meldungen/2025/12_Dezember/251210_09_BW_Thunfisch_Carpaccio/251210_09_BW_Thunfisch_Carpaccio_Meldung.html">„Sansibar Deluxe Thunfisch Carpaccio, 100g“</a> zurück. Das Produkt wurde bei Lidl-Filialen in den Bundesländern Berlin, Brandenburg, Bremen, Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Schleswig-Holstein und Thüringen verkauft. Betroffen sind Packungen mit den Verbrauchsdaten 27.12.2025, 28.12.2025 und 29.12.2025.</p><p>Grund sind Bakterien, die in dem Produkt nachgewiesen wurden. «Listeria monocytogenes» kann schwere Magen- und Darmerkrankungen auslösen sowie Symptome, die einem grippalen Infekt ähneln. Bei Säuglingen, Kleinkindern, Schwangeren sowie alten und kranken Menschen können ernste Krankheitsverläufe auftreten. Kunden sollen das betroffene Carpaccio daher nicht verzehren. Sie können es in allen Lidl-Filialen zurückgeben und bekommen auch ohne Vorlage des Kassenbons den Kaufpreis erstattet. (dpa)</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 18:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verantwortungslos“: Erbitterter Klimastreit im Rathaus – nur einer bleibt entspannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/erbitterter-klimastreit-im-rathaus-nur-einer-bleibt-entspannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/560622233-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=648px%2C557px%2C1264px%2C1263px&webp=1" alt="„Verantwortungslos“: Erbitterter Klimastreit im Rathaus – nur einer bleibt entspannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) sitzt in der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Vor rund zwei Monaten haben sich die Hamburger entschieden: Die Stadt soll schon 2040 statt 2045 klimaneutral werden. In der aktuellen Stunde der Bürgerschaft hat die Hamburger CDU am Mittwoch gefordert, das Ergebnis des Volksentscheids rückgängig zu machen. „Die ganze Sache ist für Sie zwei Nummern zu groß“, provozierte Fraktionschef Dennis Thering in Richtung von SPD und Grünen. Als „hochgradig verantwortungslos“ bezeichnete Senatorin Katharina Fegebank (Grüne) das Verhalten der CDU – nur der Bürgermeister schwieg</strong> <strong>im Schlagabtausch.</strong></p><p>„Neulich habe ich eine alleinerziehende Mutter auf dem Langenhorner Wochenmarkt getroffen, die mir mit Tränen in den Augen sagte, dass sie nicht weiß, wie sie am Ende des Monats ihren Kühlschrank füllen soll.“ Mit einer rührigen Anekdote begann CDU-Fraktionschef Thering seine Rede. Ein Raunen ging durch den Saal.</p><p>Das Vorziehen der Klimaziele werde die Hamburger Milliarden an Geldern sowie Arbeitsplätze kosten und zu Fahrverboten führen, wetterte Thering. „Sie können das doch nicht guten Gewissens so mittragen.“ Am meisten besorge ihn die „soziale Spaltung“ in der Stadt. „Ich fordere insbesondere den Bürgermeister und seine SPD-Fraktion dazu auf, mit uns das Richtige zu tun“, so Thering. Einzig die AfD bestärkte die Forderung der CDU.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 17:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Job-Schock bei New Work SE und Xing: 260 Stellen weg – vor allem in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/job-schock-bei-new-work-se-und-xing-260-stellen-weg-vor-allem-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563450654-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=651px%2C600px%2C1004px%2C1005px&webp=1" alt="Job-Schock bei New Work SE und Xing: 260 Stellen weg – vor allem in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Berufsnetzwerk Xing (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Joko | Joko</span></p><p><strong>Beim Hamburger Unternehmen New Work SE, zu dem auch das Karrierenetzwerk Xing gehört, stehen massive Einschnitte bevor: 260 Personen verlieren ihren Job – ein harter Schlag, besonders am Hauptstandort in der Hansestadt. Betroffen sind Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter aus nahezu allen Bereichen und an sämtlichen Standorten, darunter auch Wien, Barcelona, Porto und Valencia. Die Marken Kununu und InterNations bleiben verschont.</strong></p><p>Der Schritt kommt in einer Zeit, in der sich Xing stark verändert. Das einstige Business-Netzwerk mit Community-Charakter soll künftig konsequent als Jobportal ausgerichtet werden – ein Ort, an dem Jobsuchende und Arbeitgeber direkt zusammenfinden. Weg vom sozialen Netzwerk, hin zu einem rein funktionalen Recruiting-Tool. Für diese strategische Neuausrichtung hatte das Unternehmen bereits einen Führungswechsel zum Jahresende angekündigt. Mit dem Stellenabbau folgt nun der nächste, tiefgreifende Schritt.</p><p>Ein Unternehmenssprecher bestätigt die Einsparmaßnahmen gegenüber der MOPO und nennt die Gründe deutlich: „Die wirtschaftlichen Rahmenbedingungen sind für unser Geschäft aktuell herausfordernd. Daher haben wir die Strategie von XING geschärft und die Größe und Struktur der Organisation auf die aktuelle Situation angepasst.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Rätselhafte Chemie-Reaktion löst Brand aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-wilhelmsburg-raetselhafte-chemie-reaktion-loest-brand-in-lagerhalle-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/image-wilhelomsburg-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=729px%2C653px%2C1267px%2C1267px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Rätselhafte Chemie-Reaktion löst Brand aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine chemische Reaktion hat einen Brand in einer Wilhelmsburger Lagerhalle ausgelöst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Presang</span></p><p><strong>Dramatischer Feuerwehreinsatz am Mittwochmittag in Wilhelmsburg! In einer Lagerhalle eines <a href="https://www.hamburg.de/branchenbuch/hamburg/eintrag/1073465/">Entsorgungsunternehmens am Ellerholzweg</a> brach gegen 12.20 Uhr plötzlich ein Feuer aus – ausgelöst durch eine chemische Reaktion, deren Ursache noch völlig unklar ist.</strong></p><p>In dem rund 80 mal 20 Meter großen Hallenkomplex geriet eine Säure in Brand, nachdem sie offenbar mit einem bislang unbekannten Stoff reagiert hatte. Die Mitarbeitenden handelten schnell und konnten die Flammen zunächst mit CO₂-Löschern eindämmen. Gegen 12.50 Uhr meldeten sie: „Feuer aus“!</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/e-auto-in-flammen-naechtlicher-feuer-schock-in-stade/">E-Auto in Flammen: Nächtlicher Feuer-Schock nahe Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Block-Prozess: Kammer mit brisantem Hinweis an Christina Block</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-aussage-des-chef-enfuehrers-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-17-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C171px%2C1451px%2C1451px&webp=1" alt="Überraschung im Block-Prozess: Kammer mit brisantem Hinweis an Christina Block" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihrem Anwalt Ingo Bott.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa/Pool/dpa</span></p><p><strong>Ende der wochenlangen Unterbrechung: Am Mittwoch fand der 24. Verhandlungstag des Block-Prozesses statt. Besonders brisant: Diesmal drehte sich alles um die Zeugenaussage des Chef-Entführers David Barkay – sie könnte das komplette Verfahren auf den Kopf stellen. Was genau gesagt wurde und wie es nun weitergeht, können Sie hier in unserem Liveticker nachlesen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20%C3%9Cberraschung%20im%20Block-Prozess:%20Kammer%20mit%20brisantem%20Hinweis%20an%20Christina%20Block&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-aussage-des-chef-enfuehrers-erwartet/%0A%0ADatum:%2010.12.2025,%2016:25%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 16:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU setzt sich neues Ziel für Klimaschutz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/eu-setzt-sich-neues-ziel-fuer-klimaschutz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/533041997-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=238px%2C139px%2C1510px%2C1510px&webp=1" alt="EU setzt sich neues Ziel für Klimaschutz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flaggen der EU wehen vor dem Europa-Gebäude in Brüssel. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Arne Immanuel Bänsch</span></p><p><strong>Im Kampf gegen den Klimawandel einigt sich die EU auf ein neues Ziel – anders als bisher, aber mit Hilfe aus dem außereuropäischen Ausland. Für Verbraucher gibt es in Sachen Tanken und Heizen Neues.</strong></p><p>Die EU will im Kampf gegen den Klimawandel die Treibhausgasemissionen bis 2040 um 90 Prozent im Vergleich zu 1990 reduzieren. Eine in Brüssel von Unterhändlern der Mitgliedstaaten und des Europaparlaments erzielte Einigung sieht zugleich vor, eine umstrittene Maßnahme für mehr Klimaschutz um ein Jahr zu verschieben, wie aus Mitteilungen beider Seiten hervorgeht. Der Kompromiss muss jetzt noch formal besiegelt werden, was aber als Formsache gilt.</p><p>In der EU gab es schon vor der Einigung festgeschriebene Klimaziele, bei dem jetzigen handelt es sich um eine weitere Zwischenetappe. Bis 2030 müssen die Emissionen um 55 Prozent gegenüber 1990 sinken. Bis 2050 will die EU klimaneutral sein, also nicht mehr Treibhausgase ausstoßen, als wieder gebunden werden können. Der <a href="https://www.eea.europa.eu/de">Europäischen Umweltagentur (EEA)</a> zufolge ist die EU derzeit weitgehend auf Kurs, das Ziel für 2030 zu erreichen. Laut EU-Klimagesetz braucht es aber auch noch ein verbindliches Ziel bis 2040. Ein genauer Termin dafür, wann es nun in Kraft treten soll, ist nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Museums-Chefin: „Franzbrötchen? Ist doch nur ’ne platte Zimtschnecke!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/museums-chefin-franzbroetchen-ist-doch-nur-ne-platte-zimtschnecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/219583117-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C500px%2C1215px%2C1214px&webp=1" alt="Museums-Chefin: „Franzbrötchen? Ist doch nur ’ne platte Zimtschnecke!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tulga Beyerle, Direktorin Museum für Kunst und Gewerbe (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Österreicherin Tulga Beyerle (61) machte nach der Schule erst mal eine Tischlerlehre. Weil sie sich das Kunststudium nicht zutraute. Das holte sie später nach und ist mittlerweile seit 2018 Leiterin des Museums für Kunst und Gewerbe. Der MOPO hat sie sieben Fragen beantwortet.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeisterin von Hamburg – Ihre erste Amtshandlung? </strong></p><p>Spielplätze errichten und die Altstadt/Innenstadt begrünen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um 4 Millionen Euro: „Lemonaid“ gewinnt gegen Hamburger Finanzamt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-geht-um-13-millionen-euro-lemonaid-gewinnt-gegen-hamburger-finanzamt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/115529785-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=10px%2C0px%2C1673px%2C1674px&webp=1" alt="Es geht um 4 Millionen Euro: „Lemonaid“ gewinnt gegen Hamburger Finanzamt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Lemonaid“-Flaschen in einem Regal (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Hauke-Christian Dittrich</span></p><p><strong>Der Hamburger Getränkehersteller „Lemonaid“ hat einen jahrelangen Streit über Millionenforderungen mit dem Finanzamt gewonnen – und damit einen Präzedenzfall geschaffen, der weit über die Firmengrenzen hinaus Bedeutung hat. Das Finanzgericht Hamburg kassierte die Steuerbescheide der Behörde und gab dem Sozialunternehmen in allen Punkten recht.</strong></p><p>Im Kern ging es um die Frage, ob „Lemonaid“ – bekannt dafür, von jeder verkauften Flasche fünf Cent an Sozialprojekte in Afrika, Asien und Lateinamerika zu spenden – diese Zahlungen steuerlich geltend machen darf. Das Geld fließt über einen Sponsoringvertrag an den gemeinnützigen Verein „Lemonaid &amp; ChariTea e. V.“, der weltweit Projekte unterstützt: von Frauenkooperativen in Ruanda bis zu Bildungsinitiativen in Südafrika. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Doch das Finanzamt sah genau darin ein Problem. Zu viel Nähe zwischen Firma und Verein, zu wenig „Gegenleistung“, argumentierten die Prüfer – und stuften die Spenden in Höhe von 13 Millionen Euro als verdeckte Gewinnausschüttungen ein. Die Folge wären Nachzahlungen in Höhe von 4 Millionen Euro gewesen. Für ein Unternehmen wie „Lemonaid“ existenzbedrohend. „Wir wurden dafür bestraft, dass wir Gutes tun“, sagte Geschäftsführer Paul Bethke einst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>