<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warum sich die FDP über diesen Auftritt aufregt:Polit-Zoff um Lotto-Chico</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/fdp-kritisiert-auftritt-polit-zoff-um-lotto-chico-69171467cc12c94ca4e42823</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69171467cc12c94ca4e42824/108b1067d93f47dde5203e0e13f5487a,62c05d?w=992" alt="Warum sich die FDP über diesen Auftritt aufregt:Polit-Zoff um Lotto-Chico" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Ein Auftritt von Lottomillionär Chico (45) bei angehenden Finanzbeamten des Landes NRW wird jetzt ein Streitfall für die Politik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die FDP ist auf der Zinne: „Ein vorbestrafter Gewalttäter ist kein gutes Vorbild für junge Menschen, die eine Karriere im Staatsdienst anstreben“, sagt Ralf Witzel (53), stellvertretender Chef der Landtagsfraktion. Der Politiker hat jetzt eine Anfrage gestellt, um die Hintergründe des Besuchs von Kürsat Yildirim (gewann knapp zehn Millionen Euro im Lottojackpot) beim Landesempfang zu klären. Am 9. September hatten Ministerpräsident Hendrik Wüst und Finanzminister Dr. Marcus Optendrenk mit Hans-Joachim Watzke und Lars Ricken von Borussia Dortmund rund 1600 junge Menschen im BVB-Stadion begrüßt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den vielen Gästen waren Influencer – und eben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/chico-knackte-den-jackpot-im-lotto-seine-erfolgsgeschichte-673741f825f5c12fe9b1123a"><!-- --><!--[--><!--[-->Lottokönig Chico<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Für Witzel ein Unding. Er fragt: „Was genau qualifiziert Chico dazu, als glaubwürdiger Markenbotschafter des Landes für eine Ausbildung bei der Finanzverwaltung auf deren offiziellen Social Media-Kanälen zu werben?“ Schließlich sei es bekannt, dass der Dortmunder im Gefängnis saß und unter anderem alten Frauen die Handtaschen geraubt hat. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein ehemaliger Krimineller ist für Ralf Witzel (53) kein Vorbild<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nato-Geheimpapier enthüllt:Putins neue Superwaffe „Sturmvogel“ ist fertig</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nato-geheimpapier-enthuellt-putins-neue-superwaffe-sturmvogel-ist-fertig-69174c5058d2cfb625f5c4d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69174c5058d2cfb625f5c4d3/4af5e3bb42f11dbbb8ab50b02396829d,fd8e785?w=992" alt="Nato-Geheimpapier enthüllt:Putins neue Superwaffe „Sturmvogel“ ist fertig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jahrelang war er in der Entwicklung, nun soll Putins „Sturmvogel“ einsatzbereit sein – eine Superwaffe, die die Nato als äußerst besorgniserregend einstuft. Wie gefährlich ist der nuklear angetriebene Marschflugkörper Burewestnik wirklich, der angeblich unbesiegbar ist? Erfahren Sie,  warum Experten alarmiert sind – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handel ist alarmiert:Schoko-Schock kurz vor Weihnachten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schoko-schock-kurz-vor-weihnachten-handel-ist-alarmiert-69174119c7cd0ff6c6201f36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69174119c7cd0ff6c6201f37/c5de7cb52cc8f67e93dc2fdcda79a991,a1869098?w=576" alt="Handel ist alarmiert:Schoko-Schock kurz vor Weihnachten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schokolade wird teurer – und das ausgerechnet kurz vor Weihnachten. Mehrere Hersteller haben dem Handel Preiserhöhungen angekündigt: Ein großes Unternehmen fordere sogar „bis zu 20 Prozent mehr“, berichtet die „Lebensmittel Zeitung“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Einzelhandel zeigt sich fassungslos.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Für höhere Preise gibt es keinen Spielraum“, zitiert die Zeitung einen Einkäufer. Viele Sorten verkaufen sich schon jetzt nur noch im Angebot. Die Industrie verweist auf gestiegene Kosten: Kakao, Verpackung, Löhne, Energie. Alles teurer! Doch der Handel hält dagegen: Milch und Zucker seien schließlich günstiger geworden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Marken wie Ferrero, Lindt, Mondelez und Ritter haben bereits im laufenden Jahr Marktanteile eingebüßt. Der Handel ist alarmiert. Denn: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/essen-trinken/essen-und-trinken/home-15721732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tafelschokolade<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht rund zehn Prozent der Süßwarenumsätze aus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Werk der deutschen Traditionsmarke steht vor dem Aus. 200 Mitarbeiter sind betroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die kann keine drei Dinge aufzählen, ...“:Linnemann pestet gegen Weidel – und schweigt zu Renten-Zoff</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-linnemann-pestet-gegen-weidel-und-schweigt-zu-renten-zoff-69176f3b6faefd60ce762ab6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69176f3b6faefd60ce762ab7/500808814100e271077be37b8c5de325,70d08f39?w=576" alt="„Die kann keine drei Dinge aufzählen, ...“:Linnemann pestet gegen Weidel – und schweigt zu Renten-Zoff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust –<!--]--><!--[--><b> Krach-Potenzial für die Kanzler-Rede am Samstag: Schon am Freitagabend hat CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann das Wasser beim „Deutschlandtag“ der Jungen Union getestet – und den Riesen-Zoff um die Rente völlig ausgespart. Stattdessen wetterte er gegen die AfD. Und nahm sich vor allem die Parteichefin vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alice Weidel (46) könne keine drei Sachen aufzählen, die sie an diesem Land gut findet, sagte Linnemann in seiner Rede. Die AfD sei eine „Weltuntergangspartei“. Linnemann: „Ich bin sicher, die freuen sich, wenn die Lage schlechter wird“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Beim „Deutschlandtag“ der Jungen Union droht Rentenzoff. Daher gibt es ein Bier-Verbot.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Allerdings musste er auch zugeben: Es läuft nicht alles rund in Deutschland. Fünf Punkte hat Linnemann ausgemacht, wo die Regierung besser werden muss: Steuern, Fachkräfte, Energie, Bürokratie („Dokumentationspflichten sind nichts anderes als ein Misstrauensvotum gegenüber den Bürgern“) und Sozialversicherung. Die große Renten-Rebellion umschiffte Linnemann. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zittersieg gegen Fußball-Zwerg:Deutscher Rumpel-Rückfall!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-deutscher-rumpel-rueckfall-zittersieg-gegen-luxemburg-691754516faefd60ce762949</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691754516faefd60ce76294a/a43fb5e4d660fc92bb237b1fd23329c4,172fa20d?w=656" alt="Zittersieg gegen Fußball-Zwerg:Deutscher Rumpel-Rückfall!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es fehlt nur noch ein Punkt zum WM-Ticket. Aber mit so einer Leistung wird’s beim Turnier im kommenden Sommer schwer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Nationalmannschaft zittert sich im Mini-Stadion von Luxemburg (9471 Plätze) zu einem 2:0 gegen unseren Nachbarn. Bleibt damit Erster in Quali-Gruppe A, punktgleich mit der Slowakei (1:0 gegen Nordirland).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bedeutet:</b><!--]--><!--[--> Am Montag hat das Team von Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) in Leipzig ein Endspiel ums WM-Ticket. Gegen die Slowakei reicht ein Unentschieden für die sichere Turnierteilnahme.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind im Winter gleich zwei der heißesten Bayern-Kandidaten weg vom Markt?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mich würde interessieren …“:Was Nagelsmann besonders störte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-gegen-luxemubrg-was-julian-nagelsmann-besonders-stoerte-6917a7d6c7cd0ff6c62024ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917a7d6c7cd0ff6c62024ac/02fa8db808023d29470a3ef64a1dd256,69f50868?w=320" alt="„Mich würde interessieren …“:Was Nagelsmann besonders störte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Auftritt war ausbaufähig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland müht sich zu einem knappen 2:0 in Luxemburg, hat trotzdem das WM-Ticket vor Augen. Am Montag reicht in Leipzig ein Punktgewinn gegen die Slowakei, um das Ticket fürs Turnier im kommenden Sommer zu buchen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Spiel analysiert Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) das Spiel. Im RTL-Interview sagt er: „Das war deutlich mühsamer als erhofft.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es fehlt nur noch ein Punkt zum WM-Ticket. Aber mit so einer Leistung wird’s beim Turnier schwer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwacher Auftritt gegen Luxemburg:Note 5 für diese DFB-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-note-5-fuer-diese-dfb-stars-gegen-luxemburg-6917a2ba5c090003c33024ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917a2ba5c090003c33024ea/a1846100a7fe30180e8d1697836a3ffe,ca4a340a?w=320" alt="Schwacher Auftritt gegen Luxemburg:Note 5 für diese DFB-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland müht sich in Luxemburg zu einem knappen 2:0, ist aber gerade in der ersten Halbzeit das schwächere Team.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem reicht der Mannschaft von Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) am Montag ein Punkt gegen die Slowakei, um das WM-Ticket zu buchen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegen Luxemburg überzeugen nur zwei DFB-Stars. Dagegen gibt’s gleich viermal die Note 5. Die Einzelkritik lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Schießerei in Oakland (USA):Football-Trainer John Beam aus Netflix-Serie getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/netflix-star-coach-beam-erschossen-tragoedie-um-football-ikone-6917a3453b7f235f716eef66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917a3453b7f235f716eef67/a9aea0370da07dbe9fa660cf3eacd5b7,35fe841e?w=992" alt="Bei Schießerei in Oakland (USA):Football-Trainer John Beam aus Netflix-Serie getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oakland (USA) – <!--]--><!--[--><b>Er liebte den Sport. Er liebte seine Spieler. Jetzt ist Football-Trainer und Netflix-Star John Beam (66) tot – erschossen auf dem Campus, auf dem er zahlreichen jungen Männern eine zweite Chance gab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gefeierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Football-Coach<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Laney College in Oakland, bekannt aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/netflix/netflix-alle-infos-78817448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Netflix-Serie<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Last Chance U“, wurde am Donnerstagvormittag Ortszeit angeschossen. Einen Tag später erlag er im Krankenhaus seinen Verletzungen. Die Polizei nahm einen Verdächtigen fest.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei geht von einer gezielten Tat aus. Der Tatverdächtige trieb sich häufiger auf dem Campus herum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei fasste den mutmaßlichen Täter ohne Widerstand, eine Waffe wurde sichergestellt. Nach ersten Erkenntnissen handelt es sich um einen Mann, der früher an einer High School in Oakland spielte – dort hatte auch Beam gearbeitet. Allerdings nicht zur selben Zeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Szenen in RTL-Show:Aleks Petrović spuckt Frauen Sekt ins Gesicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/aleks-petrovic-schockiert-bei-temptation-island-vip-mit-skandal-szenen-6914419b85499be17f55f76c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914419b85499be17f55f76d/8f117627374fb238fe9169e15debd326,ad772d0c?w=576" alt="Heftige Szenen in RTL-Show:Aleks Petrović spuckt Frauen Sekt ins Gesicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reality-Star Aleks Petrović sorgt in der neuen Folge von „Temptation Island VIP“ für Entsetzen. Er plaudert intime Details aus, spuckt Kandidatinnen Champagner ins Gesicht und äußert sich abfällig über seine Partnerin Vanessa Nwattu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und als wäre sein Verhalten vor der Kamera nicht schon schlimm genug, wird es noch heftiger, als die Kameras schon aus waren und nur der Ton weiterlief. Lesen Sie mit BILDplus den Skandal um die Szenen mit Aleks und wie RTL auf das Drama reagiert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frühstücken für Diät-Erfolg:So kurbeln Sie schon morgens den Stoffwechsel an</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/diaet-erfolg-so-kurbeln-sie-schon-morgens-den-stoffwechsel-an-67559b20da41730886a8fb88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67559b20da41730886a8fb88/6ddeaafa8b744931bc04dc2252d7bfda,9f256247?w=320" alt="Frühstücken für Diät-Erfolg:So kurbeln Sie schon morgens den Stoffwechsel an" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-636"><!--[--><!--[--><b>Wenn der Stoffwechsel richtig arbeitet, geht das Abnehmen ganz von selbst. Denn:  Je besser der Stoffwechsel, desto mehr Kalorien werden verbrannt – auch im Ruhezustand. Und mit der richtigen Ernährung können Sie damit schon beim Frühstück starten. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-636"><!--[--><!--[-->Wichtig ist vielmehr, dass wir vielfältig und ausgewogen essen. Je nach Tageszeit ist etwas anderes wichtig: Morgens brauchen wir Energie, da der Körper nachts an seine Reserven gegangen ist und wir für den Tag viel Kraft tanken müssen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jan Beckers Schlafhypnose verbessert Schlafqualität durch Training und mentale Kontrolle.</p><p class="teaser__text">Schlafprobleme sind weitverbreitet. Wie Sie lernen, endlich gut zu schlafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident rudert zurück:Trump streicht Lebensmittel-Zölle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-praesident-rudert-zurueck-lebensmittel-zoelle-gestrichen-trump-rudert-zurueck-6917c5f6c7cd0ff6c620252e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917c5f6c7cd0ff6c620252e/4475ff179e463b26d29cec5fa424ee3f,e710f447?w=320" alt="US-Präsident rudert zurück:Trump streicht Lebensmittel-Zölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Preise im Supermarkt steigen – und die US-Regierung gerät unter Druck. Jetzt lenkt Präsident Donald Trump ein und nimmt mehrere Lebensmittel von seiner Zollliste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem die Verbraucherpreise in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuletzt deutlich angezogen hatten, streicht Trump einen Teil seiner Zölle auf Lebensmittelimporte. Wie das Weiße Haus am Freitag (Ortszeit) mitteilte, betrifft das unter anderem Rindfleisch, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaffee/kaffee-genuss-aus-feinsten-bohnen-02-42319880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaffee<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Tee, Tomaten, Bananen, Kakao, Gewürze und Fruchtsäfte. Auch bestimmte Düngemittel wurden von der Liste gestrichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: Vor allem die Preise für Rindfleisch explodierten zuletzt. Wie die US-Statistikbehörde Bureau of Labor Statistics (BLS) mitteilt, ist etwa der Preis für Rinderhack seit Jahresbeginn jeden Monat gestiegen. Inzwischen liegt er rund 11,5 Prozent höher als im Vorjahr.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Preise von Rindfleisch sind in den USA regelrecht explodiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Premier League, Belgien und Tschechien:DIESE Stürmer stehen auf Stuttgarts Wunschliste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-premier-league-und-tschechien-diese-stuermer-stehen-auf-stuttgarts-wunschliste-691710f7c7cd0ff6c6201a7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691710f7c7cd0ff6c6201a80/2b942b1871030b9956f872b74c5c3a2c,33fed6e7?w=992" alt="Premier League, Belgien und Tschechien:DIESE Stürmer stehen auf Stuttgarts Wunschliste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weihnachten kommt immer näher und der VfB hat schon eine sehr lange Wunschliste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stuttgart sucht einen Stürmer. BILD berichtete. Im Wintertransferfenster will der Pokalsieger einen neuen Angreifer verpflichten. Dabei steht zwar nicht so viel Geld zur Verfügung wie noch im Sommer, statt einem festen Kauf wäre auch eine Leihe denkbar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkrete Verhandlungen führt der VfB bisher mit keinen Spielern – eine lange Liste an spannenden Spielern gibt es aber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus lesen Sie, welche Namen auf der Liste stehen und welche Gerüchte nicht stimmen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hohe Strafen drohen:Beliebtes Skigebiet verbietet Alkohol</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beliebtes-skigebiet-verbietet-alkohol-hohe-strafen-drohen-6915b2a87ff132e7560fa1f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915b2a87ff132e7560fa1f4/da5e5f852f0288f3d75c3b1d692a7052,b68f17c1?w=576" alt="Hohe Strafen drohen:Beliebtes Skigebiet verbietet Alkohol" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sölden – <!--]--><!--[--><b>Diese neue Regel legt einen beliebten Wintersportort und Après-Ski-Hotspot trocken: Sölden verbietet Alkohol in der Öffentlichkeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ski-Paradies Sölden (Österreich) zieht damit nach ausschweifenden Partys auf Gehwegen und Straßen in den vergangenen Jahren die Notbremse. Der kleine Ort (rund 3000 Einwohner) im Ötztal will sein Image in diesem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufpolieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Sölden gilt das Verbot auf der berüchtigten Saufmeile entlang der Dorfstraße zwischen Giggijoch- und Gaislachkogelbahn. Außerdem werden das Umfeld von Wohn- und Pflegeheim und vom Schülerhort zur Alkohol-Sperrzone erklärt. Das strikte Alkoholverbot soll ab 1. Dezember gelten, Verstöße werden teuer geahndet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Sölden soll das neue Verbot streng überwacht werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>