<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zoff in Telgte (NRW):Papa baut seinen Kindern Bolzplatz in den Garten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/telgte-fussballplatz-im-garten-sorgt-fuer-wirbel-698acbc5b08ffe5b8f60b5c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698acbc5b08ffe5b8f60b5c7/a9ecebf7bff2288c04e979af24f93246,4d451321?w=992" alt="Zoff in Telgte (NRW):Papa baut seinen Kindern Bolzplatz in den Garten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Telgte – <!--]--><!--[--><b>Die Gärten der Einfamilienhäuser im Neubaugebiet von Telgte sind penibel gepflegt: akkurater Rasen zwischen gestutzten Hecken, Grills auf Terrassen, Blumenbeete. Ein Garten sticht heraus. Hier hat Robert Salomon (41) seinen Kindern einen Traum erfüllt: Der Vater hat einen kompletten Fußballplatz mit Kunstrasen, Banden, Fangnetzen und Toren gebaut. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 16 mal 8 Meter große Soccer-Feld ist ein Kinderparadies. Doch auch im beschaulichen Telgte (20.000 Einwohner) kann – frei nach Schiller – der Sportlichste nicht in Frieden leben, wenn es dem Nachbarn nicht gefällt. Und so ist über Gartenzäune hinweg bis in die Amtsstube der Stadt in NRW eine Debatte entbrannt um die allzu deutsche Frage: Darf man seinen Garten so gestalten?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vater Robert Salomon (41) mit den fußballbegeisterten Töchtern Marleen (14, links) und Julia (10)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Ärger kam ziemlich schnell“, sagt Vater Robert Salomon zu BILD. „Nachbarn beschwerten sich, das Flutlicht sei zu hell und der Lederball zu laut. Die Wahrheit ist aber: Das Flutlicht war nie angeschlossen und die Kinder spielen nur mit Schaumstoffbällen. Und auch nur bis 19 Uhr, an Sonn- und Feiertagen gar nicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen sind alarmierend:Zehn Bahnhöfe sind gefährliche Gewalt-Hotspots</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-schock-zahlen-diese-zehn-bahnhoefe-sind-gefaehrliche-gewalt-hotspots-69904113aee58a41de65009c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69904113aee58a41de65009c/ab9a25cecff9fa08cdc0048016b993cf,b456e9b6?w=656" alt="Neue Zahlen sind alarmierend:Zehn Bahnhöfe sind gefährliche Gewalt-Hotspots" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gewalt an deutschen Bahnhöfen nimmt erschreckende Ausmaße an: Über 980 Messer- und 2200 Sexualdelikte wurden 2025 aktenkundig. Besonders alarmierend ist die Täterstruktur, die eine deutliche Diskrepanz bei der Herkunft der Tatverdächtigen aufzeigt. Welche Bahnhöfe traurige Spitzenreiter sind und wie die Bundespolizei auf die Lage reagiert, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Clown-Show“:Obama reagiert auf Trumps Affen-Video</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/clown-show-barack-obama-reagiert-auf-donald-trumps-affen-video-699127f1f4d0b8d94ca1cc4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699127f1f4d0b8d94ca1cc4e/92105a63422e461d7bff2ac4ce137f40,f29bd30e?w=320" alt="„Clown-Show“:Obama reagiert auf Trumps Affen-Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Barack Obama (64) bricht sein Schweigen – und findet klare Worte! Der frühere US-Präsident hat sich erstmals zu einem rassistischen Video geäußert, das Amtsinhaber Donald Trump (79) veröffentlicht hatte. In dem Clip werden Obama und seine Ehefrau Michelle (62) als Affen verunglimpft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag sprach Obama in einem Interview mit dem Politik-Podcaster Brian Tyler Cohen (37) über das Video. Er beklagte fehlende „Scham“ und fehlenden „Anstand“ in der Politik. Die meisten US-Bürger würden ein solches Verhalten als „zutiefst verstörend“ empfinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gibt so eine Art Clown-Show auf den sozialen Netzwerken und im Fernsehen“, sagte Obama, ohne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Namen zu nennen. „Es scheint keinerlei Scham mehr darüber bei Menschen zu geben, die einst dachten, dass es Anstand, einen Sinn für Anständigkeit und Respekt für das Amt geben sollte, richtig? Das ist verloren gegangen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dem Clip, der auf Trumps Truth-Social-Konto veröffentlicht wurde, sind die Obamas als tanzende Affen zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Geräte im Test:Dieser Inhalator zeigt dem Schleim die Tür!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/inhaliergeraet-test/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990c2ab0abe5c8b74ecffcf/e28c1e376cec74b5c4fdf244bd657362,dbeadc47?w=320" alt="Beliebte Geräte im Test:Dieser Inhalator zeigt dem Schleim die Tür!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>GNTM-Dritte wählt Kirche statt Catwalk:„Hier bekomme ich Würde ohne Gegenleistung“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gntm-dritte-hana-nitsche-waehlt-kirche-statt-catwalk-698c70e7214ef648aed0611d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c70e7214ef648aed0611e/df8caccdeec869f4f8af8a7412962346,ffb54ea8?w=992" alt="GNTM-Dritte wählt Kirche statt Catwalk:„Hier bekomme ich Würde ohne Gegenleistung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ihr stand die Modewelt offen! Hana Nitsche galt in der zweiten GNTM-Staffel als Favoritin und belegte am Ende den dritten Platz. Danach modelte sie für große Marken und lebte zeitweise in New York. Seit einigen Jahren ist es ruhiger um sie geworden. Hana lebt mit ihrem Mann und ihrer Tochter zurückgezogen in Kalifornien und hat sich der Kirche zugewandt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben ihren Modeljobs machte Nitsche (40) auch Schlagzeilen mit ihrer Beziehung zu dem 28 Jahre älteren Unternehmer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/hana-nitsche/darum-trennte-sie-sich-von-russel-simmons-29199944.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russell Simmons<!--]--><!--]--></a><!--[--> (68). „Es gab eine Zeit, in der mein Gesicht überall war, aber meine eigene Stimme kaum. Nach einer sehr intensiven Phase habe ich gemerkt, dass Sichtbarkeit alleine keine Identität ersetzt und mich auch nicht wirklich erfüllt. Irgendwann wollte ich wissen, wer ich bin, wenn kein Blitzlicht entscheidet, ob ich relevant bin“, sagt Hana zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hana Nitsche (damals 28) und Russell Simmons (damals 56) waren zwischen 2012 und 2013 für einige Monate ein Paar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hana Nitsche zog sich zurück, nennt es heute einen „notwendigen Perspektivwechsel“. Es folgten Hochzeit, Schwangerschaft und Kirche. „Der Glaube hat mir etwas gegeben, das in dieser schnellen und leistungsgetriebenen Industrie oft gefehlt hat. Vor allem Würde ohne Gegenleistung. In der Modelbranche ist dein Wert oft an dein Aussehen und bestimmte Bedingungen geknüpft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Woche, drei Ungereimtheiten:Neue Epstein-Akten befeuern Mord-Theorien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-raetsel-um-blitz-in-orange-naehrt-mord-theorie-699043beaee58a41de6500c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699043beaee58a41de6500c2/3630ba8d88ee139c7874f8da8bca04f9,aac44440?w=576" alt="Eine Woche, drei Ungereimtheiten:Neue Epstein-Akten befeuern Mord-Theorien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Fast sieben Jahre nach dem Tod von Jeffrey Epstein (†66) sorgen frisch veröffentlichte Akten für Spekulationen. Mehr als drei Millionen Dokumente aus den sogenannten Epstein-Files wurden freigegeben. Und einige von ihnen befeuern erneut die Mord-Theorien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein war am 6. Juli 2019 nach seiner Landung in New Jersey festgenommen worden. Er plädierte auf nicht schuldig in Anklagen wegen Menschenhandel zum Zweck der sexuellen Ausbeutung und Verschwörung. Am 10. August 2019 wurde er tot in seiner Zelle aufgefunden. Die offizielle Todesursache: Selbstmord. New Yorks leitende Gerichtsmedizinerin erklärte das am 17. August 2019.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den nun veröffentlichten Akten finden sich unter anderem Hinweise auf ein rätselhaftes Detail aus der Nacht, in der der Finanzier starb.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Unterlagen des US-Justizministeriums sichteten Ermittler Überwachungsvideos vom 9. August 2019. Um 22.39 Uhr ist darauf eine unscharfe, orangefarbene Gestalt zu sehen, die eine Treppe hinauf in Richtung des Zellentrakts geht, in dem Epstein untergebracht war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>500 Jobs in Deutschland weg:Weltbekannter Gabelstapler-Hersteller schließt Werk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/weltbekannter-gabelstapler-hersteller-schliesst-werk-500-jobs-in-deutschland-weg-69903f100abe5c8b74ecf704</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69903f100abe5c8b74ecf705/2e3ca438195f9800cf952d54fef25e6f,12a26777?w=576" alt="500 Jobs in Deutschland weg:Weltbekannter Gabelstapler-Hersteller schließt Werk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lüneburg/Norderstedt – <!--]--><!--[--><b>Das Unternehmen zählt zu den bekanntesten Herstellern von Gabelstaplern. Besonders in Europa ist es stark vertreten. Doch jetzt schließt Jungheinrich ein deutsches Werk und baut 500 Arbeitsplätze in Deutschland ab. Dabei ist das betroffene Werk profitabel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spätestens Ende März 2027 soll die Produktion in Lüneburg dichtmachen. Das steht nach monatelangen Verhandlungen fest. 160 Mitarbeiter verlieren dort ihre Arbeitsplätze. An dem Standort bleiben nur Konstruktion und Verwaltung mit 125 Stellen erhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Jobabbau trifft noch mehr Beschäftigte des Unternehmens. „Rund <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/deutscher-weltmarktfuehrer-streicht-1000-stellen-6880b2e86e1f1a6766870e42"><!-- --><!--[--><!--[-->1000 Stellen werden weltweit abgebaut<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Davon etwa die Hälfte in Deutschland“, so ein Sprecher zu BILD. Am stärksten betroffen sind die Werke in Lüneburg (Niedersachsen) und in Norderstedt (Schleswig-Holstein). An beiden Standorten gehen jeweils Arbeitsplätze im dreistelligen Bereich verloren. Hinzu kommen Stellen in der Zentrale in Hamburg und in der Vertriebsorganisation. „Die anderen rund 500 Stellen verteilen sich auf die 41 Auslandsorganisationen“, so der Sprecher zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in dieser Fabrik in Norderstedt baut Jungheinrich Arbeitsplätze ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Vierer-Bob schwitzt für den Olympia-Sieg:Willkommen in der GOLD-WG</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-bob-star-johannes-lochner-und-sein-team-in-der-sauna-6990683df4d0b8d94ca1c536</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990683df4d0b8d94ca1c536/49bba4d57ff61cb821e4b3a775fddb9d,2bdcbbd3?w=656" alt="Unser Vierer-Bob schwitzt für den Olympia-Sieg:Willkommen in der GOLD-WG" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn da mal nicht der Eiskanal schmilzt. Dieser Vierer-Bob hat bei den Winterspielen in Cortina d’Ampezzo nur ein Ziel: GOLD! Pilot Johannes Lochner (35), der sowohl im Zweier-, als auch im Viererbob den Gesamtweltcup gewann: „Wenn nicht jetzt, dann nie mehr!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weltmeister, Europameister und Gesamtweltcupsieger ist er – nur der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympiasieg <!--]--><!--]--></a><!--[-->fehlt noch. Liegt vor allem an Dauerrivale Francesco Friedrich (35). Zwei Chancen auf Gold hat Lochner: Am Montag und Dienstag im Zweier- sowie am nächsten Wochenende in der Königsdisziplin Viererbob.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Gold ging Lochner einen ganz besonderen Weg: Bereits <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-deutsche-gold-favoriten-vor-der-eroeffnungsfeier-abgereist-6985b2d56f96ea6870014a8e"><!-- --><!--[--><!--[-->vor der Eröffnungsfeier <!--]--><!--]--></a><!--[-->reiste er nach zwei Trainings wieder aus Italien ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lochner und seine drei Anschieber Georg Fleischhauer (37), Thorsten Margis (36) und Jörn Wenzel (21) zog es nach Berchtesgaden – ins Haus der Familie Lochner zu Johannes, Ehefrau Hannah und Sohn Jonas (1).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historische Olympia-Niederlage:Gastgeber Italien gedemütigt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-historische-niederlage-gastgeber-italien-gedemuetigt-6990c45d0abe5c8b74ecffd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990c45d0abe5c8b74ecffd7/0f09b1498d3661ff17edff2640ae1b75,6e68959c?w=320" alt="Historische Olympia-Niederlage:Gastgeber Italien gedemütigt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sollte ein Hockey-Abend für die Geschichtsbücher werden – wurde er auch. Allerdings ganz anders als erhofft. Gastgeber Italien verliert gegen Finnland mit 0:11 und kassiert damit eine der höchsten Niederlagen seiner </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>olympischen Eishockey-Geschichte</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Vor heimischem Publikum werden die Azzurri regelrecht überrollt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Beginn an ist die Partie ein Klassenunterschied. Finnland spielt schnell, strukturiert und eiskalt vor dem Tor. Italien kommt kaum aus der eigenen Zone, verliert entscheidende Zweikämpfe – und wird gnadenlos bestraft. Tor um Tor fällt, ohne dass die Gastgeber eine Antwort finden. Der Ehrentreffer bleibt aus. Am Ende steht ein bitteres 0:11 auf der Anzeigetafel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Historisch betrachtet gab es nur eine noch höhere italienische Olympia-Niederlage: 1948 verlor Italien mit 1:31 gegen die USA. Das 0:11 gegen Finnland ist damit nicht die höchste Pleite aller Zeiten – aber die deutlichste seit Jahrzehnten und die schwerste bei Heimspielen. Gerade deshalb wiegt sie besonders schwer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschlands Eishockey-Frauen verlieren im Olympia-Viertelfinale 1:5 gegen Kanada.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4. OP gut verlaufen:Vonn postet letzten Lauf vor ihrer Sturz-Abfahrt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-lindsey-vonn-postet-letzten-lauf-vor-ihrer-sturz-abfahrt-4-op-gut-verlaufen-6990ef18cae7a41757e56c4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990ef18cae7a41757e56c4c/03db4b6fb20a356fcb1353969194cfa4,c51f9e27?w=320" alt="4. OP gut verlaufen:Vonn postet letzten Lauf vor ihrer Sturz-Abfahrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Positive Nachrichten um Lindsey Vonn (41)! Ihre Operation am Samstag ist gut verlaufen, wie der US-Superstar selbst auf Instagram mitteilt. Zudem kann die Olympiasiegerin von 2010 nun auch in die USA zurückkehren. Weitere Informationen und Neuigkeiten zu ihrer Verletzung wolle sie dann von dort geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Abfahrtsrennen<!--]--><!--]--></a><!--[--> war Vonn schwer gestürzt. Dabei zog sie sich eine komplexe Tibiafraktur (Bruch des Schienbeins) zu. In der Folge wurde Vonn nun zum vierten Mal operiert. Ein weiterer Eingriff steht noch an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vonn war in das olympische Abfahrtsrennen mit einem Kreuzbandriss gegangen, den sie sich in der Woche vor den Winterspielen zugezogen hatte. Nun darf die zweimalige Weltmeisterin (2009 im Super-G und in der Abfahrt) offenbar in die USA fliegen, um sich in ihrem Heimatland weiter behandeln zu lassen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Beim olympischen Abfahrtsrennen war Lindsey Vonn schwer gestürzt. Dabei zog sie sich eine komplexe Tibiafraktur zu. In der Folge wur...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-bachelorette-sie-macht-ihre-eigene-dating-show-6990a968f4d0b8d94ca1c8e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990a968f4d0b8d94ca1c8e5/8c011876ca36b9fc5c5cce4df20b9299-landscape,6043ebe5?w=304" alt="US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rodlerin Sophia Kirkby macht rund um Olympia ihre eigene Datingshow und hat damit Erfolg!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mayway-mit-fabian-hambuechen-fast-waere-er-fussballer-geworden-6964cfb88750ae32f087a315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964cfb88750ae32f087a315/be84a9ca5222bba2457c2c75a834d023,4d963ea3?w=304" alt="MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Turnlegende Fabian Hambüchen im Gespräch mit BILD-Showchefin Tanja May. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/nach-olympia-gold-von-jutta-paul-protzt-mit-grizzly-praeperat-im-jet-6990684e176308faccdfec00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990684e176308faccdfec00/5b7deb8db7696ee7d6113150758e1ae2,8a772fab?w=304" alt="Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jake Paul protzt auf Instagram aus Armenien mit Kaviar-Show und Privatjet unterm Bärenfell, während Verlobte Jutta Leerdam bei Olympia Gold im Eisschnelllauf holt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ob das so geplant war?:Influencerin trifft Ordner mit Plüschtier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wie-peinlich-plueschtier-wurf-wird-zur-odyssee-698eeadc0abe5c8b74ece0d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eeadc0abe5c8b74ece0d7/2e0b75674ca59685adacd9efd8595191,7f01c54a?w=304" alt="Ob das so geplant war?:Influencerin trifft Ordner mit Plüschtier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die große Kür schafft dieses Plüschtier leider nicht: Adrianna Maher will das US-Einkunst-Duo Madison Chock und Evan Bates um ein Stofftier bereichern, wirft dieses nur leider nicht aufs Eis, sondern in den Rücken des Ordners. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:04:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>