<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es geht um 1,41 Meter:Ulmer Münster verliert Weltrekord an Barcelona</title>
    <link>https://www.bild.de/news/es-geht-um-1-41-meter-ulmer-muenster-verliert-weltrekord-an-barcelona-69038ffd7b376d2140d7077d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69038ffd7b376d2140d7077e/ab1586cb4fddbb93fafc80c7cab7d0e6,fab29e38?w=992" alt="Es geht um 1,41 Meter:Ulmer Münster verliert Weltrekord an Barcelona" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Ulmer Münster ist seinen Weltrekord los: Jahrelang war der 161,50 Meter hohe Kirchturm der höchste der Welt. Doch seit Donnerstag ragt die Sagrada Família in Barcelona noch höher in den Himmel. Wie die spanische Kirche mitteilte, erreicht der zentrale Turm jetzt eine Höhe von 162,91 Metern. Er krönt die Basilika von Stararchitekt Antoni Gaudí zum neuen Spitzenreiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Anbringung des ersten Kreuzsegments auf dem Turm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/christentum/weltreligion-news-fotos-videos-22941902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jesu Christi<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat in Barcelona die finale Bauphase der Sagrada Família begonnen. „Durch den unteren Kreuzarm erreicht der zentrale Turm eine Höhe von 162,91 Metern und überragt erstmals das Ulmer Münster – den bisher höchsten vollendeten Kirchturm der Welt“, teilte die Kirche am Donnerstag mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Die Sagrada Família in Barcelona strahlt in der Morgensonne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ihrer Fertigstellung im Jahr 2026 wird die berühmte Basilika mit 172,5 Metern Höhe das Ulmer Münster (161,5 Meter) sogar um mehr als zehn Meter überragen. Das in Bayern gefertigte Bauteil war bereits im Juli in vier Teilen nach Barcelona geliefert und auf einer Plattform über dem Mittelschiff vorbereitet worden. Die äußere Hülle aus weiß glasierter Keramik und Glas soll Licht reflektieren und extremen Wetterbedingungen standhalten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge vor drei Wochen ermordet:Die drei ungelösten Rätsel im Fall Fabian (†8)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vor-3-wochen-ermordet-die-3-ungeloesten-raetsel-im-fall-fabian-8-690325441118a64696446d52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690325441118a64696446d53/619d8aa67623ceb9cf1c7d708dd84dba,4472725f?w=992" alt="Junge vor drei Wochen ermordet:Die drei ungelösten Rätsel im Fall Fabian (†8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Wochen ist es jetzt her, dass der kleine Fabian (8) aus Güstrow am Rande eines Tümpels tot aufgefunden wurde. Er verschwand am Freitag, dem 10. Oktober, spurlos aus der Wohnung. Erst vier Tage später wurde seine Leiche am Rande eines Tümpels bei Klein Upahl entdeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ex-Freundin von Fabians Vater fand die Leiche morgens bei einer Gassirunde.
Seitdem hüllt sich die Staatsanwaltschaft in Schweigen und der Mörder ist noch immer auf freiem Fuß. Mit BILDplus lesen Sie, welche drei große Rätsel im Mordfall bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prime wurde teurer:Gericht kassiert erneut Preiserhöhung von Amazon</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/amazon-verliert-erneut-duesseldorfer-gericht-stoppt-prime-klausel-69038364a6bc3e9242fc7362</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69038364a6bc3e9242fc7363/a23b50cc4eb38d845b54042d6491e5b4,a46bc2cc?w=576" alt="Prime wurde teurer:Gericht kassiert erneut Preiserhöhung von Amazon" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-529"><!--[--><!--[--><b>Amazon hat vor drei Jahren die Prime-Preise erhöht – offenbar zu Unrecht. Jetzt bekommt der Konzern dafür erneut Ärger vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-529"><!--[--><!--[-->Das Oberlandesgericht Düsseldorf erklärte eine Klausel in den Prime-Teilnahmebedingungen für unwirksam. Diese hatte Amazon 2022 eingeführt, um sich das Recht auf Preiserhöhungen ohne ausdrückliche Zustimmung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/amazon-senkt-prime-preise-fuer-junge-erwachsene-684fd9ce9057b30c1b89ba01"><!-- --><!--[--><!--[-->Kunden<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst zuzusprechen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-529"><!--[--><!--[-->Die Richter sehen darin einen klaren Verstoß. Schon <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/amazon-urteil-seit-2022-ist-die-prime-mitgliedschaft-zu-teuer-678a3606df94676a129ee2a0"><!-- --><!--[--><!--[-->im Januar<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte das Landgericht Düsseldorf die Regelung kassiert. Amazon legte Berufung ein – und verlor jetzt erneut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit September 2022 kostet das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/amazon-im-streit-um-prime-zu-milliardenstrafe-verdonnert-68d66797106d82761e233e6b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Prime-Abo</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei jährlicher Zahlung 89,90 Euro statt wie zuvor 69 Euro. Wer monatlich zahlt, muss 8,99 Euro statt 7,99 Euro berappen. Begründet hatte Amazon die Erhöhung mit gestiegenen Kosten – und ohne die Mitglieder um Erlaubnis zu bitten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-auf-lizard-island-kreuzfahrt-endet-tragisch-69030c5365977410a0bffecd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69030c5365977410a0bffece/872eab91790875651408b3e93d2878b8,70459355?w=576" alt="Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Traumreise endete in einer Tragödie: Suzanne Rees, 80, starb auf Lizard Island, nachdem sie von ihrem Kreuzfahrtschiff zurückgelassen wurde. Ihre Tochter erhebt nun schwere Vorwürfe gegen das Reiseunternehmen und fragt sich, wie es dazu kommen konnte. Lesen Sie die bewegende Geschichte und die Hintergründe mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Israel:Offener Schlagabtausch zwischen Merz und Erdogan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschiebe-pakt-nahost-ukraine-krieg-merz-spricht-live-bei-erdogan-690357bb318b8b65a5894b9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690357bb318b8b65a5894b9b/e1f173a7b3a60cee5433fc7d4e6240a6,cd57d506?w=656" alt="Wegen Israel:Offener Schlagabtausch zwischen Merz und Erdogan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ankara –<!--]--><!--[--><b> Schlagabtausch in der türkischen Hauptstadt – und das vor laufenden Kameras! In den Hauptrollen: Kanzler Friedrich Merz (69) und der türkische Präsident Recep Tayyip Erdogan (71). Anlass: Israels Krieg gegen die palästinensischen Hamas-Terroristen und die Situation in Gaza!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zu Beginn der Pressekonferenz stichelte Erdogan schon, sprach in seinem Eingangsstatement von einem „Völkermord in Gaza“, gemeint damit: Israels Krieg gegen die Hamas nach dem Terrorangriff des 7. Oktobers 2023. Zunächst ist Merz darauf nicht eingegangen – und versuchte wohl, das Thema außen vorzulassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die Situation eskalierte durch die provokante Frage eines türkischen Journalisten. Ob Deutschland mit seiner Unterstützung für Israel nicht „zum zweiten Mal auf der falschen Seite der Geschichte“ stehe, wollte er vom Kanzler wissen. Eine üble Anspielung auf den Holocaust und den Zweiten Weltkrieg!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeitweise wurde es hitzig auf der Pressekonferenz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tennis-Star über Kommentator:„Er schikaniert mich seit 20 Jahren“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-star-wozniaki-er-schikaniert-mich-seit-20-jahren-69031349622e4a44f35c565a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69031349622e4a44f35c565a/3902cf56af44fd5f4dff970ec74bc467,654b7943?w=320" alt="Tennis-Star über Kommentator:„Er schikaniert mich seit 20 Jahren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tennis-Star Caroline Wozniacki (35) holt ordentlich aus – diesmal allerdings nicht auf dem Court.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram schrieb die Dänin über TV-Kommentator Peter Bastiansen: „Peter, du bist ein Clown und als ‚Tennisexperte‘ solltest du die Regeln kennen. Es kann schwierig sein, den Überblick zu behalten, wenn man selbst nie auf hohem Niveau gespielt hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und weiter: „Peter Bastiansen mobbt und attackiert mich seit über 20 Jahren persönlich in den Medien und spricht über Dinge, von denen er keine Ahnung hat.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ganz erschreckende Einblicke von unserer deutschen Tennis-Hoffnung Eva Lys (23).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs checkt Deals:Dieser Sauger macht Ihren Schlaf besser!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diese-schnaeppchen-kann-ich-heute-empfehlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69038665a6bc3e9242fc73c2/8a037f190d448e503eaa46268f5b3ad2,c4f54334?w=320" alt="BILD-Sparfochs checkt Deals:Dieser Sauger macht Ihren Schlaf besser!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maria Riva stirbt mit 100:Ein Leben im Schatten von Mama Marlene Dietrich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/maria-riva-stirbt-mit-100-jahren-tochter-von-marlene-dietrich-bewahrte-ihr-vermaechtnis-69032f461118a64696446e5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69032f461118a64696446e5c/4f197837582d5620309010c15bb79a26,389a6d99?w=992" alt="Maria Riva stirbt mit 100:Ein Leben im Schatten von Mama Marlene Dietrich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie war die einzige, die Marlene Dietrich wirklich kannte. Und die einzige, die wagte, über sie zu schreiben, wie niemand sonst. Jetzt ist Maria Riva, Tochter der legendären Diva, im Alter von 100 Jahren in ihrer Wahlheimat New Mexico gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rivas Tod wurde auf Facebook vom Sohn ihrer langjährigen Freundin, Broadway-Star Eileen Heckart (†82), verkündet: „Ich habe gerade vom Tod meiner lieben Maria Riva erfahren, kurz vor ihrem 101. Geburtstag. Maria war unglaublich – eine wunderbare Schauspielerin, eine brillante Autorin und die Tochter von Marlene Dietrich – neben vielen anderen Dingen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Maria Riva mit ihrem Sohn Peter (damals 50) beim Berlin-Besuch im Jahr 2000. Damals kamen die beiden zur Eröffnung des Filmmuseums Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlenes „Kleene“ wäre am 13. Dezember 101 geworden. Sie wurde 1924 in Berlin als Tochter von Dietrich und ihrem Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/affaere/der-pass-der-die-geliebte-von-marlenes-mann-rettete-53048918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rudolf Sieber<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†79) geboren, bevor die Schauspielerin („Der blaue Engel“) ihr Image als eine der verführerischsten Figuren der Leinwand aufgebaut hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ricarda Lang über ihren toten Papa:Wäre ich bei ihm aufgewachsen, hätte das sicher wehgetan</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ricarda-lang-ueber-ihren-papa-waere-ich-bei-ihm-aufgewachsen-haette-es-wehgetan-690314b85afbdf36c840d5a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690314b85afbdf36c840d5a3/b565be473bfd2d3e9bc2606db269771e,15a3f31f?w=576" alt="Ricarda Lang über ihren toten Papa:Wäre ich bei ihm aufgewachsen, hätte das sicher wehgetan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ricarda Lang wuchs mit starken Frauen auf, lebte in einem Haus mit ihrer alleinerziehenden Mutter, einer Sozialarbeiterin, und ihrer Großmutter, einer Pfarrfrau. Ihr Vater blieb auf Abstand – und das war gut so, sagt die Grünen-Politikerin im Gespräch mit BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Vater war der Bildhauer Eckhart Dietz (1933 bis 2019), zwanzig Jahre älter als die Mutter. Ihre Eltern waren nie verheiratet und schon zum Zeitpunkt von Ricarda Langs Geburt getrennt. Der Kontakt zum Vater blieb allerdings erhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eckhart Dietz (hier 2005) war freischaffender Bildhauer und lebte in Schwäbisch Gmünd<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Vater war „kein einfacher Mensch“, sagt Ricarda Lang im BILD-Podcast „MayWay“. Ein Mann, dem seine Skulpturen alles waren. „Die Kunst war sein Leben, und da war auch nicht viel Raum für andere Dinge“, sagt die Politikerin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Frankfurter Skandal-Revier:Kacke-Attacke auf Polizeiauto</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/skandal-revier-frankfurt-polizeiauto-mit-kot-besudelt-6900c6c6ef02c303905fb125</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900c6c6ef02c303905fb126/1bc960907d2e858de76bc9f4aa428f9b,6093fca9?w=576" alt="Vor Frankfurter Skandal-Revier:Kacke-Attacke auf Polizeiauto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Als die Polizisten der Nachtschicht ihren Streifenwagen vor dem 1. Revier abstellen, ist noch alles in Ordnung. Zwei Stunden später, um 0.15 Uhr, wollen die Kollegen wieder einsteigen, doch ihnen wird erst mal schlecht: Auf dem Fahrersitz liegt Kot, in der Mittelkonsole steht eine Flüssigkeit, bei der es sich „mit an Sicherheit grenzender Wahrscheinlichkeit um Urin handelte“, so die Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kacke-Attacke auf das Frankfurter Skandal-Revier! Denn der besudelte Streifenwagen gehört zur Konstablerwache in der Innenstadt. Das 1. Revier geriet immer wieder in die Schlagzeilen. Zuletzt wurden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/razzia-bei-17-beamten-polizei-skandal-in-frankfurt-68e8a10d14154520ea138f0a"><!-- --><!--[--><!--[-->bei einer Razzia am 10. Oktober<!--]--><!--]--></a><!--[--> Dienststellen und Wohnungen von Polizisten durchsucht. Gegen 17 Beamte, fünf Polizistinnen und zwölf Polizisten, wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/nach-razzia-in-frankfurt-nach-polizei-skandal-revier-chefs-und-6-beamte-weg-68e8c51a675f132d327b47f3"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen des Verdachts der Körperverletzung im Amt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Strafvereitelung und der Verfolgung Unschuldiger ermittelt.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob der Ekel-Anschlag auf den Polizeiwagen etwas damit zu tun hat, könnte bald aufgeklärt werden. Denn nur fünf Stunden später nahm eine Streife in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bockenheim drei junge Männer (19, 20, 25) fest, die gerade eine Hauswand besprüht hatten. Bei der Durchsuchung der Drei fiel den Beamten ein Funkgerät der Polizei in die Hände. Schnell war klar: Das Gerät war aus dem Streifenwagen geklaut worden, der in der Nacht vor der Konstablerwache besudelt worden war … <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen die drei Männer wurden nun Ermittlungen eingeleitet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>England-Legende Scholes spricht über seinen autistischen Sohn Aiden (21):WHAT A GREAT DADDY!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-england-legende-scholes-spricht-emotional-ueber-seinen-autistischen-sohn-21-69035a20940776392a0338d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69035a20940776392a0338da/4aa5c36ed2a0145fc2c06cc57d2107be,69044e22?w=656" alt="England-Legende Scholes spricht über seinen autistischen Sohn Aiden (21):WHAT A GREAT DADDY!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Worte gehen ans Herz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->England-Legende Paul Scholes (50) zieht sich von seinem Job als TV-Experte und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kommentator zurück, um sich einer viel wichtigeren Rolle zu widmen: seiner Vaterrolle. Er möchte mehr Zeit mit seinem autistischen Sohn Aiden (20) verbringen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das geht unter die Haut!</p><p class="teaser__text">Tennis-Star Caroline Wozniacki (35) holt abseits des Courts aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Weltspartag:Das ist wirklich das beste Tagesgeld-Konto</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tagesgeld-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69037ad7189fb36abbdca0cc/5f05a49f18f02fabeeb4a67db368406d,9a1d6f2e?w=320" alt="Zum Weltspartag:Das ist wirklich das beste Tagesgeld-Konto" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schutz vor Meningokokken:Stiko ändert Impfempfehlung für Jugendliche</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/meningokokken-stiko-empfiehlt-jugendlichen-erstmals-impfung-69036ee746ca82652badc68d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69036ee746ca82652badc68d/d4f16bdded49f9c11c19b1cce7b5af1c,26a182ab?w=320" alt="Schutz vor Meningokokken:Stiko ändert Impfempfehlung für Jugendliche" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-450"><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bakterien treten zwar selten in Erscheinung. Wenn, dann aber mit oft lebensbedrohlichen Folgen. Die Ständige Impfkommission (Stiko) empfiehlt deshalb, jetzt auch Jugendliche zwischen 12 und 14 Jahren gegen Meningokokken impfen zu lassen. Bisher galt die Empfehlung nur für Babys und jüngere Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-450"><!--[--><!--[-->Ziel ist einerseits der Schutz einer der Altersgruppen mit dem höchsten Erkrankungsrisiko, andererseits soll dadurch die Verbreitung der Erreger in der gesamten Bevölkerung verringert werden, teilte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/robert-koch-institut/rki-alle-infos-78677440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert-Koch-Institut (RKI)<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Berlin mit. Die Impfempfehlung betrifft die vier Untergruppen der Meningokokken A, C, W und Y.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-450-839"><!--[--><!--[-->Meningokokken sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hygienevorschriften/haushalt-nachrichten-news-fotos-videos-19727922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bakterien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die durch Tröpfchen etwa beim Husten oder Niesen übertragen werden. Sie können eine Hirnhautentzündung (Meningitis) oder eine Blutvergiftung (Sepsis) auslösen. Die Erkrankungen sind laut RKI in Deutschland zwar „sehr selten, verlaufen jedoch meist sehr schwerwiegend“. Die Todesfallrate betrage 7 bis 15 Prozent, viele Überlebende litten an schweren Langzeitfolgen. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-839-1289"><!--[--><!--[-->Jugendliche im Alter von 15 bis 19 Jahren haben das höchste Infektionsrisiko, erläutert das RKI. Daher sollte vor dem Erreichen dieses Alters ein Immunschutz aufgebaut werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche auf Parkplatz erschossen, Ex angeklagt:Jennys Handy zeichnete letzten Sekunden ihres Lebens auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mord-in-oesterreich-anklage-gegen-parkplatz-killer-von-kellnerin-jenny-69020213ba1cf02e92c6a5ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69020213ba1cf02e92c6a5ed/5a9877f783ec722ef19fcd77cd530b0c,9e921425?w=992" alt="Deutsche auf Parkplatz erschossen, Ex angeklagt:Jennys Handy zeichnete letzten Sekunden ihres Lebens auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sechs Monate nach dem Mord an der Kellnerin Jenny Z. in Maria Alm erhebt die Staatsanwaltschaft Salzburg Anklage gegen ihren Ex-Freund Krisztian P. Entscheidend: Eine schockierende Tonaufnahme der Tat, die auf Jennys Handy gefunden wurde, könnte ihn überführen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was enthüllt diese Aufnahme über die letzten Momente? Erfahren Sie, welche Rolle Jennys beste Freundin als Zeugin spielt und was die Verteidigung des Angeklagten sagt – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war erst 13:Erfurter Lehrer (63) wegen Missbrauchs an Schülerin verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/sie-war-erst-13-erfurter-lehrer-63-wegen-missbrauchs-an-schuelerin-verurteilt-6903649846ca82652badc5aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903649846ca82652badc5ab/a179ce499be41b116f9b10fa196e5f99,548d33f6?w=576" alt="Sie war erst 13:Erfurter Lehrer (63) wegen Missbrauchs an Schülerin verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Eine Schülerin wandte sich vertrauensvoll an ihren Klassenlehrer, suchte eine starke Schulter. Statt Hilfe zu bekommen, wurde sie über Jahre hinweg missbraucht. Dafür muss der Lehrer (63) jetzt für fünf Jahre und drei Monate ins Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen 2016 und 2020 soll sich Jörg S. in mehr als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/erfurt-ehemaliger-lehrer-gesteht-missbrauch-von-schuelerin-68f8b2cd59e2e09750708132"><!-- --><!--[--><!--[-->84 Fällen an dem Mädchen vergangen haben<!--]--><!--]--></a><!--[--> – in der Schule, auf Klassenfahrten, in seinem Wohnhaus. Beim ersten Geschlechtsverkehr war das Opfer gerade mal 13 Jahre alt. Der Vorsitzende Richter Holger Pröbstel fand bei der Urteilsverkündung deutliche Worte: „Das psychisch labile Mädchen suchte eine Schulter zum Anlehnen – er machte daraus einen langjährigen sexuellen Missbrauch.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pröbstel nannte den ehemaligen Sport- und Geschichtslehrer „charakterlich ungeeignet“. Ein Lehrer, der sich so verhalte, habe „von seinem Beruf nichts verstanden“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Richter machte auch der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[--> schwere Vorwürfe: „Die Schule gibt ein verdammt falsches Bild ab.“ Die Schülerin hatte sich wegen des Missbrauchs einem Vertrauenslehrer anvertraut – der soll dann selbst übergriffig geworden sein. Laut Anklage tauschte er pornografische Bilder mit dem Mädchen aus. Gegen ihn läuft ein gesondertes Verfahren. Wie der „MDR“ berichtet, ergaben Ermittlungen, dass der 57-Jährige sich auch an weiteren Schülerinnen vergangen haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>