<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dschungelcamper fliegt ohne Ehemann nach Australien:Hubert, wer ist denn deine Begleitung?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-wer-ist-hubert-fellas-schrille-begleitung-6969e6e0c934c2ebe4340008</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969e6e0c934c2ebe4340009/b784d82d56e9d412eb9267595df6e6bb,ac61a05a?w=992" alt="Dschungelcamper fliegt ohne Ehemann nach Australien:Hubert, wer ist denn deine Begleitung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Reality-Star Hubert Fella (58) startet nicht allein ins größte Abenteuer seines Lebens. Eigentlich müsste sein Ehemann Matthias Mangiapane (42) mit am Flughafen stehen. Doch der kann ihn nicht zum RTL-Dschungelcamp nach Australien begleiten. Er dreht aktuell eine Show in Thailand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen ist Patrick Mast (31) an Huberts Seite. Ein Freund. Ein Vertrauter. Und ein Mensch, der besonders durch sein auffälliges Gesicht ins Auge sticht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hubert Fella (r.) mit gepackten Koffern und seiner Dschungelcamp-Begleitung Patrick Mast (31)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/patrichaflatwood/?hl=de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Patrick Mast<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist Geschäftsführer eines Pflegedienstes, verheiratet – und ein Mann, der gelernt hat, mit schrägen Blicken zu leben. Über 100 Schönheitseingriffe schufen ein Gesicht, das polarisiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:58:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt suchen auch Privatdetektive „Die Trovatos“:Hält jemand aus seiner Familie Noah (8) versteckt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/vermisster-noah-8-haelt-ihn-jemand-aus-seiner-familie-versteckt-6969da636b40895ba7f6f84f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969da636b40895ba7f6f850/c0358abf2837095a4c9641a638aa650b,ca892e6c?w=992" alt="Jetzt suchen auch Privatdetektive „Die Trovatos“:Hält jemand aus seiner Familie Noah (8) versteckt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Das Vermisstendrama um den kleinen Noah (8): Noch immer ist der Junge verschwunden. Die Polizei sucht mit Hochdruck, konnte zuletzt seinen Schulranzen finden. Jetzt gibt es offenbar eine neue wichtige Spur in dem Fall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Anfang an hatte die Polizei bekannt gegeben, dass man in alle Richtungen ermittle. „Darüber hinaus wird wie in solchen Fällen üblich auch das familiäre Umfeld des Jungen beleuchtet“, sagte ein Sprecher. Nun scheint es hier konkrete Hinweise zu geben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll der Mutter erst vor Kurzem das Sorgerecht entzogen worden sein. Noah soll zuletzt in einem Heim gelebt haben. Die Polizei sagte am Freitag: „Die Ermittlungen schließen auch das familiäre Umfeld des Achtjährigen ein. Aktuell verdichten sich die Ermittlungen in diesem Bereich.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noah ist etwa 1,35 Meter groß und hat dunkles, kurzes Haar. Bei seinem Verschwinden trug er einen beigefarbenen Pullover, eine helle Hose, eine schwarze Daunenjacke sowie eine grün-gelb-blaue Pudelmütze<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:58:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>125 Häuser betroffen:Hotelriese mit 5500 Mitarbeitern ist insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/hotelkette-revo-ist-insolvent-125-haeuser-in-deutschland-und-oesterreich-pleite-696a18138cfd1c6892ef72b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a18138cfd1c6892ef72b8/0c9cfc7e028e59088a1285560a299358,cfb79fcd?w=576" alt="125 Häuser betroffen:Hotelriese mit 5500 Mitarbeitern ist insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hotelriese REVO wackelt – doch die Zimmer bleiben offen. Einer der größten europäischen Hotelbetreiber steht vor einer umfassenden Sanierung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 140 Gesellschaften der REVO Hospitality Group haben am Freitag beim Amtsgericht Charlottenburg <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenverwaltung beantragt. Betroffen sind Hotels in Deutschland und Österreich. Die gute Nachricht: Alle rund 5500 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mitarbeiter<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleiben an Bord. Der Betrieb von rund 125 Häusern läuft weiter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret betroffen sind u. a. das Hyperion Hotel in Leipzig, das Pullman Hotel Berlin Schweizerhof und das Ibis Styles Kiel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch das Pullman Hotel Berlin Schweizerhof ist von der Insolvenz betroffen. Der Betrieb soll wie gewohnt weitergehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pferdemaske, Latex, Silikon-Vagina:Till Lindemanns Schock-Theater</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/till-lindemanns-schock-theater-pferdemaske-latex-silikon-vagina-696a05488cfd1c6892ef70bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a05488cfd1c6892ef70bd/0804c7361ff65262ca8ca8b2a833973a-square,dd41ffdc?w=656" alt="Pferdemaske, Latex, Silikon-Vagina:Till Lindemanns Schock-Theater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rammstein-Frontmann Till Lindemann sorgt auch solo für Aufsehen: In Brisbane verwandelte er jetzt sein Konzert in ein 90-minütiges Schock-Theater voller Provokation. Latex-Uniformen, tote Fische, akrobatische Musikerinnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details zur neuen Schock-Tour!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Trailer zu „Euphoria“:Sydney Sweeneys Rolle startet OnlyFans</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sydney-sweeney-in-euphoria-startet-sie-mit-onlyfans-6969eca8f3f350a68710a7b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969eca8f3f350a68710a7b3/77588a104d23b3266119c4bd892e4737,2428ae93?w=320" alt="Neuer Trailer zu „Euphoria“:Sydney Sweeneys Rolle startet OnlyFans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> „Euphoria“ ist zurück. Knapp vier Jahre nach Staffel 2 veröffentlichte HBO den ersten Trailer zur dritten Staffel der Erfolgsserie. Besonders eine Szene sorgt sofort für Diskussionen. Sydney Sweeneys (28) Serienfigur Cassie Howard verdient ihr Geld offenbar mit explizitem Online-Content. Viele Fans denken direkt an OnlyFans. Die neue Staffel setzt rund fünf Jahre nach den bisherigen Ereignissen an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/zendaya-will-nicht-mal-neben-sydney-sweeney-stehen-euphoria-stars-im-clinch-6910754a0166cd59ef999a76"><!-- --><!--[--><!--[-->Euphoria<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ erzählt vom Erwachsenwerden in einer Welt voller Druck, Erwartungen und Abgründe. Im Mittelpunkt steht Rue Bennett, gespielt von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/zendaya-im-steckbrief-karriere-und-privatleben-purer-erfolg-677e6ef10195b908c189d46e"><!-- --><!--[--><!--[-->Zendaya<!--]--><!--]--></a><!--[--> (29). Sie kämpft seit der ersten Staffel mit Drogen, mentalen Problemen und der Suche nach Halt. Die Serie zeigt Freundschaften, Beziehungen und Sexualität schonungslos offen und wurde genau deshalb zu einem der größten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/hbo-max-startet-in-deutschland-kampfpreise-locken-696626c9fa5fa2e75fb7470e"><!-- --><!--[--><!--[-->HBO<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Erfolge der vergangenen Jahre. Staffel drei greift diese Themen erneut auf, diesmal mit mehr Abstand zur Schulzeit und deutlich erwachseneren Figuren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zendaya (29) verkörpert Rue, eine junge Frau am Rand des Abgrunds. Die Rolle brachte ihr weltweite Anerkennung abseits des Disney-Kosmos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cassie Howard gehört zu den Figuren mit extremen Entwicklungen. In den ersten Staffeln war sie unsicher, verletzlich und auf der Suche nach Liebe. Später wurde sie selbstbewusster, glamouröser und immer abhängiger von Aufmerksamkeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit dickem Auge vor Soldaten:Macron macht Witze über sein „Eye of the Tiger“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/frankreich-dickes-auge-emmanuel-macron-scherzt-ueber-sein-eye-of-the-tiger-696a063b04401bff3baa4ce1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a063b04401bff3baa4ce1/db22d2f814f4462ef8736adacb7b9f99,3419ecc8?w=320" alt="Mit dickem Auge vor Soldaten:Macron macht Witze über sein „Eye of the Tiger“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Sein rechtes Auge ist geschwollen – seinen Humor hat Emmanuel Macron aber trotzdem nicht verloren. Frankreichs Präsident hat seine Neujahrsansprache vor Soldaten auf einem Militärstützpunkt mit einem Scherz über sein sichtlich ramponiertes Sehorgan garniert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu einer Truppeninspektion war Macron zunächst mit Sonnenbrille erschienen. Zu Beginn seiner Rede in Istres (Südfrankreich) wies Macron dann unmittelbar auf die Entzündung hin: „Bitte entschuldigen Sie das unansehnliche Aussehen meines Auges. Es ist natürlich etwas völlig Harmloses.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann der Schenkelklopfer: „Sehen Sie darin einfach einen unbeabsichtigten Verweis auf das ,Eye of the Tiger‘. Für diejenigen, die den Verweis verstehen: Es ist ein Zeichen der Entschlossenheit.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das meint Macron mit seinem „Eye of the Tiger“-Spruch</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Wahrheit:Das ist Ihre Rente in 20 Jahren wirklich wert</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/altersvorsorge-das-ist-ihre-rente-in-20-jahren-wert-695faa45dbd8ef6a9a907b89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695faa45dbd8ef6a9a907b8a/bdfc9bca16ec1e53f1d461bd6cca4dd7,6d14276a?w=992" alt="Bittere Wahrheit:Das ist Ihre Rente in 20 Jahren wirklich wert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viele Deutsche verlassen sich bei der Planung ihrer finanziellen Zukunft auf die Renteninformation. Jahr für Jahr verspricht der Brief eine klare Zahl für den Ruhestand. Doch genau hier liegt die Gefahr: Die ausgewiesene Rente verschweigt zentrale Faktoren wie Inflation, Steuern und Abzüge – und gaukelt so eine Sicherheit vor, die es oft nicht gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Ihre heute prognostizierte Rente in 20 Jahren tatsächlich noch wert ist – und wie Sie drohende Rentenlücken rechtzeitig schließen und Ihre Altersvorsorge gezielt verbessern können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SUV wie ein Panzer!:Dieser Jeep ist schussfest – und hat bis zu 1000 PS</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/rezvani-tank-schutz-und-power-im-radikalen-suv-6967a6ae587b0b1176afbbd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967a6ae587b0b1176afbbd9/e28a7fa64f82f33e45aa79d2a1e0bd5e,a10b777d?w=576" alt="SUV wie ein Panzer!:Dieser Jeep ist schussfest – und hat bis zu 1000 PS" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hercules (Kalifornien/USA) – <!--]--><!--[--><b>Schussfestes Glas, Militärtechnik und extreme Leistung: Der Rezvani Tank zeigt, wie radikal ein SUV in den USA interpretiert werden kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Basis liefert zwar ein Jeep Wrangler. Doch davon ist am Ende kaum noch etwas übrig. Rezvani nennt sein Modell selbstbewusst ein „taktisches SUV“. Heißt übersetzt: maximaler Schutz für die Insassen, maximale Wirkung nach außen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Karosserie und Scheiben sind auf Wunsch kugelsicher. Dazu gibt es Extras, die man sonst nur aus Agentenfilmen kennt: Nachtsichtsysteme, EMP-Schutz gegen elektronische Angriffe, Bombensensoren, Rundum-Videoüberwachung und sogar Safes im Innenraum. Wer will, bekommt ein massives FOX-Offroad-Fahrwerk obendrauf – für Einsätze abseits befestigter Straßen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mindestens 175.000 Dollar (rund 150.000 Euro) ruft Rezvani für den Tank auf – Extras noch nicht eingerechnet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Tochter seines Ex-Trainers:13-Jährige vergewaltigt?Olympiasieger vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/yannick-agnel-13-jaehrige-vergewaltigt-olympiasieger-vor-gericht-6969e3e56b40895ba7f6f8a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969e3e56b40895ba7f6f8aa/af3d6614a47990e2f3392be3f52b0061,4fb3700f?w=576" alt="Es geht um die Tochter seines Ex-Trainers:13-Jährige vergewaltigt?Olympiasieger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>2012 erreichte Yannick Agnel (33) wohl den Höhepunkt seiner Karriere. Fast 14 Jahre später hat der ehemalige </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/schwimmsport/schwimmen-alle-infos-76676532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Schwimmer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wohl den Tiefpunkt erlangt – er muss sich wegen des Vorwurfs der Vergewaltigung und sexuellen Nötigung einer 13-Jährigen verantworten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die französische Zeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dna.fr/faits-divers-justice/2026/01/15/affaire-yannick-agnel-l-ancien-nageur-renvoye-devant-la-cour-criminelle-du-haut-rhin" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Les Dernières Nouvelles d'Alsace<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, wies das Berufungsgericht im elsässischen Colmar einen Einspruch Agnels gegen seine Anklage zurück. Bereits zuvor hatte die Generalstaatsanwaltschaft bestätigt, dass die Untersuchungskammer des Oberlandesgerichts Colmar Anklage gegen den ehemaligen Athleten erhoben hat. Der Vorwurf: Agnel soll die damals 13-Tochter seines Trainers genötigt und vergewaltigt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Agnel 2012 in Paris<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Im Sommer 2010 wird der Franzose erstmals Europasieger, gewinnt bei der EM in Budapest über 400 m Freistil Gold. Im selben Jahr holt er auch den EM-Titel bei den Kurzbahnweltmeisterschaften in Dubai über 4 × 100 m Freistil. 2012 schwimmt er bei den Olympischen Spielen in London zu zwei Goldmedaillen (200 m Freistil und 4 × 100 m Freistil), 2013 gewinnt er zwei WM-Titel (4 × 100 m Freistil und 200 m Freistil) in Barcelona. 2016 nimmt er noch einmal an den Olympischen Spielen teil, danach beendet er seine Karriere. Noch vor diesem Schritt soll es zur Vergewaltigung gekommen sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pikachu her!:Hammerbande überfällt Pokémon-Laden in New York</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/pikachu-her-hammerbande-ueberfaellt-pokemon-laden-in-new-york-6969d72e04401bff3baa4a18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969d72e04401bff3baa4a18/bb10872f6d275a699232a49d9108b7bc,80cbcaf3?w=320" alt="Pikachu her!:Hammerbande überfällt Pokémon-Laden in New York" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Mitten in der Rushhour schlagen sie zu: Drei maskierte Männer stürmen den beliebten Fan-Laden „The Poké Court“ in Manhattan, bedrohen Kunden mit einer Pistole und rauben Sammelkarten mit einem Wert im sechsstelligen Bereich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/raubueberfall/nachrichten-news-fotos-videos-21029392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raubüberfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf das Geschäft in der West 13th Street ereignet sich am Mittwochabend gegen 18.45 Uhr, während drinnen rund 40 Menschen an einem Community-Event für Sammler teilnehmen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Täter mit auffälligem Anime-Rucksack zückt seine Pistole, vor ihm der Komplize mit dem Hammer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Entwicklung in der HSV-Affäre:Kuntz zieht Anzeige zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-affaere-ex-boss-stefan-kuntz-zieht-anzeige-zurueck-neue-entwicklung-696a0afbf3f350a68710aa0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a0afbf3f350a68710aa10/570d1af0143dcc9831d57f69381eab68,f047294b?w=320" alt="Neue Entwicklung in der HSV-Affäre:Kuntz zieht Anzeige zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuigkeit im Fall Kuntz: Der frühere HSV-Sportvorstand zieht überraschend seine Stalking-Anzeige zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Stefan Kuntz (63) hatte am 12. Dezember eine Anzeige erstattet gegen unbekannt wegen des „Vorwurfs der Nachstellung“.  Die Hamburger Staatsanwaltschaft bestätigt den Rückzug jetzt auf Anfrage der Deutschen Presse-Agentur. Zuerst hatte die „Hamburger Morgenpost“ darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings: Erledigt ist der juristische Vorgang damit nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kuntz bestreitet Vorwürfe der Belästigung, HSV plant schnelle Trennung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:59:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>