<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hells Angel aus Köln stand auf Todesliste:17-jähriger Auftragskiller sollte deutschen Rocker töten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/hells-angel-aus-koeln-stand-auf-todesliste-17-jaehriger-auftragskiller-sollte-deutschen-rocker-toeten-6947f1fff6fc544dba9afb4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947f1fff6fc544dba9afb4e/e27208ee5924fae9e20558d81e9d0011,b0645632?w=992" alt="Hells Angel aus Köln stand auf Todesliste:17-jähriger Auftragskiller sollte deutschen Rocker töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Acht Kugeln durchbohrten die Windschutzscheibe von Orhan A.s Audi und hinterließen ihn lebensgefährlich verletzt. Doch der Angriff auf den Hells Angel war offenbar nicht der erste Mordversuch: Schon im Oktober sollte ein 17-jähriger Auftragskiller ihn töten.

<!--]--><!--[--><b>Welche Verbindungen bestehen in der kriminellen Unterwelt und wer steckt tatsächlich hinter dem Anschlag? Erfahren Sie alle Hintergründe und aktuellen Entwicklungen mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleich zweimal:Neuer Banksy in London aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/banksys-neues-werk-in-london-kinder-und-kran-6949ab81f6fc544dba9b15de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949ab81f6fc544dba9b15df/03a671dbf3314b83d9336d9f62dff38b,a3746853?w=576" alt="Gleich zweimal:Neuer Banksy in London aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pünktlich zu Weihnachten ist in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/london/nachrichten-news-fotos-videos-16974162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>London</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (England) ein neues Werk des Streetart-Künstlers Banksy aufgetaucht. Eine Wand in Queen’s Mews im Stadtteil Bayswater zeigt seit Montag ein in Schwarz-Weiß gehaltenes Bild. Darauf zu sehen: Zwei auf dem Rücken liegende Kinder mit Wintermützen und Stiefeln, die nach oben schauen und zum Himmel zeigen. Banksy selbst veröffentlichte am Montag ein Bild des Werks bei Instagram. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einem Foto des Kunstwerks in Bayswater sieht es so aus, als lägen die Figuren auf einem Wellblechdach einer Garage. Auf dem Foto in Banksys Instagram-Account ist in einer Gasse neben der Garage ein überquellender Müllcontainer zu sehen, aus dem Abfall auf den Bürgersteig fällt. Über dem Gebäude ragt ein Kran empor, an dessen Spitze nachts ein rotes Licht zu sehen ist – möglicherweise eine Anspielung auf einen Weihnachtsbaum.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Kunstwerk ist so gestaltet, dass es aussieht, als lägen die Figuren auf dem Garagendach <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zugleich wurde über ein fast identisches zweites Kunstwerk spekuliert, das Passanten am Montag wenige Kilometer entfernt von Queen’s Mews entdeckten. Auf dem Bild unter dem Centre Point-Hochhaus in der Tottenham Court Road sind die beiden Kinder zu sehen, wie sie zu dem bekannten Londoner Wolkenkratzer hinaufschauen. Allerdings war bis zum Nachmittag nur das Kunstwerk in Queen’s Mews auf Banksys Online-Kanälen gepostet worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Verletzte in Gießen:Auto rast in Bushaltestelle</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/drei-verletzte-in-giessen-auto-rast-in-bushaltestelle-69498269ba368aa0126a1253</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69498269ba368aa0126a1254/9d6e877e7af2932524e7745f3577ba0c,5ef82628?w=576" alt="Vier Verletzte in Gießen:Auto rast in Bushaltestelle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz in der Gießener Innenstadt. Am frühen Abend ist ein Pkw-Fahrer in eine Bushaltestelle gerast. Danach soll er einfach weitergefahren sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach bisherigen Erkenntnissen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> prallte der 32-jährige Fahrer eines Audis gegen 16.30 Uhr an einer Ampel mit zwei Autos, die in gleicher Richtung fuhren, zusammen. Trotz der Kollision setzte der Mann seine Fahrt fort. Dann raste er in eine Bushaltestelle, an der sich mehrere Menschen aufhielten. Vier wurden zum Teil schwer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wie das Landeskriminalamt (LKA) am Abend mitteilte. Zunächst hatte die Polizei von drei Verletzten gesprochen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach der Fahrt in die Bushaltestelle sperrte die Polizei den Bereich ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anschließend fuhr der Mann weiter über die Goethestraße in die Johannesstraße. Dort hielt er an. Nach BILD-Informationen erstreckte sich die Fahrt zwischen den einzelnen Unfallstellen rund 200 bis 300 Meter. Kurz darauf nahm die Polizei den Fahrer fest.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu minus 12 Grad:Jetzt kommen die richtig kalten Nächte!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-brrrrr-ist-das-ploetzlich-kalt-in-deutschland-694917a020abd237ff7762b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694917a020abd237ff7762b7/9792f71f166bb07bdc92491b17c81b91,9d952e2f?w=656" alt="Bis zu minus 12 Grad:Jetzt kommen die richtig kalten Nächte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mit dichtem Nebel und spürbar kälter ist Deutschland in die Weihnachtswoche gestartet. Ein Wetter-Profi sagt bei BILD, wo uns an den Feiertagen die Kälte voll erwischt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in der Nacht zu Dienstag erwartet uns eisig kaltes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Die Temperaturen liegen dann nur noch bei 0 bis –5 Grad. Es gibt in weiten Teilen Frost. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am <!--]--><!--[--><b>Dienstag</b><!--]--><!--[--> bleibt es landesweit meist trocken und bewölkt. Die Höchstwerte liegen nur noch knapp um den Gefrierpunkt. Ein paar Schneeflocken könnten in den südlichen Regionen vom Himmel fallen, garantiert ist das aber nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oliver Reuter, Meteorologe beim Deutschen Wetterdienst (DWD), zu BILD: „Die richtig kalten Nächte kommen erst noch. Tatsächlich fallen sie auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsfeiertage<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ Die Nacht zu Mittwoch wird bei Werten um –5 Grad klirrend kalt. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/achtung-die-kaeltewelle-kommt-wer-schnee-abbekommt-6947be866db1e98f06eb2421"><!-- --><!--[--><!--[-->angekündigte Kältewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist voll da!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Last-Minute-Tipps:Das wohl befriedigendste Geschenk unter 10 Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694998ccaaaf9d01969ae508/344cde658575973a6fedf131cea8938e,8d2c18d9?w=320" alt="Last-Minute-Tipps:Das wohl befriedigendste Geschenk unter 10 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star per Leihe zu Milan:Milan kann Füllkrug für diese Summe kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/milan-kann-fuellkrug-fuer-diese-summe-kaufen-dfb-star-auf-leihbasis-nach-mailand-6949627449004f54c9ed7afb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949627449004f54c9ed7afb/9aca52c5bec0bae8277e62534113f4c3,f195d615?w=320" alt="DFB-Star per Leihe zu Milan:Milan kann Füllkrug für diese Summe kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Details zum Füllkrug-Deal!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niclas Füllkrug (32) kehrt Premier-League-Klub West Ham den Rücken und wagt in Italien einen Neustart – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-um-die-wm-doch-noch-zu-retten-fuellkrug-deal-fix-69494da0ba368aa0126a0e4b"><!-- --><!--[--><!--[-->per Leihe wechselt er im Januar zum italienischen Welt-Klub AC Mailand. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach sind sich die beiden Klubs seit Sonntagabend einig über den Deal. Die Italiener zahlen keine Leihgebühr, übernehmen dafür Füllkrugs komplettes Gehalt (geschätztes Jahresgehalt: 4,5 Mio. Euro netto).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB: So läuft die neue Doku über Karim Adeyemi und Loredana</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im April lag er noch auf der Intensivstation:Ernst August feuchtfröhlich am Strand!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ernst-august-im-sonnigen-thailand-drinks-am-strand-694842feba368aa0126a00dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694842feba368aa0126a00de/8afe78764390e01f4c122bc8d84f6c10,28203d16?w=992" alt="Im April lag er noch auf der Intensivstation:Ernst August feuchtfröhlich am Strand!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im April lag er auf der Intensivstation in einer Klinik in Madrid, jetzt genießt er das süße Leben am Strand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß exklusiv: Prinz Ernst August von Hannover verbringt gerade die vorweihnachtliche Zeit in einem Luxus-Wellness-Resort.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Sein Resort suchen sonst internationale Filmstars für Detox-Kuren und spirituelle Erholung auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es ihm nach dem Klinikaufenthalt und der Trennung von seiner Freundin geht, was an einem Abend in einer Bar aufgetischt wurde – und seit wann der Welfenprinz im Paradies ist. Das alles und mehr lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei „Sportler des Jahres“-Gala:Jan Ullrich feiert die Liebe mit seiner Elizabeth</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-ullrich-feiert-die-liebe-mit-seiner-elizabeth-napoles-6948f7d6f6fc544dba9b0684</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948f7d6f6fc544dba9b0685/60b8fad15e0fc59f3d3b091bff42870c,1f960415?w=576" alt="Bei „Sportler des Jahres“-Gala:Jan Ullrich feiert die Liebe mit seiner Elizabeth" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Baden-Baden – <!--]--><!--[--><b>So innig lachen nur zwei Menschen, die schon richtig viel miteinander durchgestanden haben – und sich trotzdem (oder gerade deswegen) so sehr lieben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war ein Auftritt mit Seltenheitswert: Radsport-Legende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jan-ullrich/sport-nachrichten-news-fotos-videos-22570916.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Ullrich<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigte sich am Sonntagabend bei der Verleihung „Sportler des Jahres 2025“ in Baden-Baden mit seiner Lebensgefährtin Elizabeth Napoles. Strahlend sah SIE aus, wunderschön im edlen, cremefarbenen Seidenkleid. Mit glänzenden, offenen Haaren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jan Ullrich nach seinem Radunfall im Mai wieder topfit. Sein Fels in der Brandung: Lebensgefährtin Elizabeth Napoles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Leo Neugebauer und Franziska Preuß sind die Sportler des Jahres 2025 in Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexualstraftäter starb im Gefängnis:Neue verstörende Fotos von Epstein aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/neue-verstoerende-fotos-von-epstein-aufgetaucht-6947cd35ba368aa01269fab4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947cd35ba368aa01269fab5/631dfd3af1b0ba8db778cb9c1b28e90a,f966a926?w=576" alt="Sexualstraftäter starb im Gefängnis:Neue verstörende Fotos von Epstein aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D. C. – <!--]--><!--[--><b>Es sind Fotos, die übelste Assoziationen wecken. Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein hat nicht nur junge Frauen und Teenager missbraucht – er suchte auch die Nähe zu Kindern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigen Bilder, die das US-Justizministerium im Zuge der Öffnung der „Epstein Files“ veröffentlicht hat. Auf einigen Fotos aus dem tausende Aufnahmen umfassenden Nachlass Epsteins sieht man den verurteilten Sexualstraftäter, wie er mit Kindern posiert und sie küsst. Die Fotos sind zensiert: Die Gesichter der Kinder wurden vor der Veröffentlichung mit schwarzen Kästen unkenntlich gemacht, um deren Identität zu schützen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kinder auf den undatierten Fotos scheinen deutlich jünger zu sein als die Teenager, für deren Missbrauch Epstein verurteilt wurde. Im Jahr 2008 bekannte sich der Investmentbanker wegen zweier Prostitutionsdelikte schuldig. Er saß 13 Monate in Haft. Zu einem Bundesverfahren wegen weiterer Missbrauchsanschuldigungen kam es jedoch nie, da er sich 2019 in seiner Zelle das Leben nahm.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein in seinem Privatjet, neben ihm sitzt ein Kind, er spitzt die Lippen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brief gibt Einblick in Christina Blocks Seelenleben:„Ich hoffe sehr, dass niemand Kindern ihre Mama ausradieren kann“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/christina-block-bekommt-briefe-von-betroffenen-6946a7e4b91bae2b754db5d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946a7e4b91bae2b754db5da/2e7146b3f53a6f914293f8b254a81166,9b37f75b?w=656" alt="Brief gibt Einblick in Christina Blocks Seelenleben:„Ich hoffe sehr, dass niemand Kindern ihre Mama ausradieren kann“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Weihnachtsfest voller Sehnsucht und Schmerz: Christina Block, Unternehmerin und Erbin des Steakhaus-Imperiums, steht vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorwürfe sind massiv: schwere Entziehung Minderjähriger, gefährliche Körperverletzung, Freiheitsberaubung und Misshandlung Schutzbefohlener. Seit Mitte 2025 läuft der Prozess vor dem Landgericht Hamburg. Block bestreitet die Vorwürfe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem emotionalen Brief offenbart sie nun ihre tiefe Liebe und Hoffnung für ihre Kinder. Wie erträgt eine Mutter diese Trennung und was verraten ihre Worte über die stille Hoffnung, die jede Elternseele berührt? Entdecken Sie die bewegenden Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polzin hilft trauerndem Fan:Die bewegendste HSV-Geste des Jahres</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-die-bewegendste-geste-des-jahres-polzin-hilft-trauerndem-fan-6948faccf6fc544dba9b06b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948faccf6fc544dba9b06b4/5548a33b77590c16a248cf46277db733,b5a43ccd?w=320" alt="Polzin hilft trauerndem Fan:Die bewegendste HSV-Geste des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Passend zu den besinnlichen Weihnachtstagen kommt beim HSV jetzt eine Geschichte raus, die das Herz erwärmt. Dabei geht es um einen besonderen Trauerfall und eine sehr ungewöhnliche und umsichtige Geste von Trainer Merlin Polzin (35), der einen bestimmten Menschen in den engsten Teamkreis ließ.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Reihe nach: Beim HSV arbeitete ein Maler jahrelang regelmäßig auf der Geschäftsstelle im Stadion. Musste etwas gestrichen werden, war er vor Ort. So baute er ein gutes Verhältnis zu vielen Mitarbeitern auf – obwohl er gar nicht beim Verein angestellt war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Herbst starb dieser Maler überraschend. Die Familie des Verstorbenen traf die Nachricht hart. Trauer und Anteilnahme auf der Geschäftsstelle waren groß. Der Verein wollte unbedingt helfen, organisierte und finanzierte eine Trauerfeier in den VIP-Räumlichkeiten in der Westtribüne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Betrieb übernahm der Enkel des Malers, selbst ein leidenschaftlicher <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fan. Auch er trauerte um seinen Großvater. Coach Polzin wollte in dieser Zeit an diesem Schicksal Anteil nehmen und kam auf eine Idee. Er sprach den Maler-Enkel an, ob es ihm in diesen schweren Zeiten eine Freude machen und ihn vielleicht auf andere Gedanken bringen könne, wenn er zur Mannschaftssitzung mitkommen würde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Kappe weg:Mark Forster: „Ja. Wir haben uns getrennt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-forster-trennt-sich-von-kult-kappe-das-steckt-dahinter-69490c4149004f54c9ed719c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69490c4149004f54c9ed719c/bc22c8a3f2e741e32f3eb2ced54339d1,a0f0db06?w=320" alt="Plötzlich Kappe weg:Mark Forster: „Ja. Wir haben uns getrennt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Käppi, Brille, Bart, das waren jahrelang die Markenzeichen von Mark Forster (42). Auf Instagram teilt der Musiker jetzt ein Foto, das ihn ohne Mütze und Brille zeigt. Seine Fans fahren voll darauf ab. Und Forster, überrascht von dem „Oben-ohne-Hype“, liefert eine Erklärung für seinen neuen Look.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto ohne Käppi und ohne Brille postete Mark Forster auf Instagram. Für den Dreh eines Musikvideos zu seinem neuen Song „Rettest du mich“ in Japan wurden ihm Verletzungen ins Gesicht geschminkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Beginn seiner Karriere trug <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-forster-im-steckbrief-haben-sie-das-ueber-den-saenger-gewusst-664c9f152c12487f81716020"><!-- --><!--[--><!--[-->Mark Forster<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der mit Sängerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/lena-meyer-landrut/thema-lena-meyer-landrut-alle-infos-80908578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lena Meyer-Landrut<!--]--><!--]--></a><!--[--> (34) verheiratet ist, öffentlich stets ein Käppi mit geradem Schirm und grüner Unterseite. Diese ikonische Kappe hat er nun aus seinem Leben verbannt. „Ja, es ist offiziell. Wir haben uns getrennt. Vielleicht habe ich den Style ein bisschen zu lange gerockt. Ich hatte so ein Gefühl, dass genau diese Kappe und genau dieser Stil so ein bisschen mein Udo-Lindenberg-Hut ist. Ich glaube aber, das war ein Trugschluss“, erzählte Forster in der TV-Sendung „Kölner Treff“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forster weiter: „Ich hatte zwischendurch eine Phase, da habe ich diese aus meiner Sicht eher uncoolere Kappe angezogen, wenn ich vor die Kamera gegangen bin oder auf eine Bühne. Im echten Leben habe ich coole Sachen getragen. Da dachte ich, das ist eigentlich blöd.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Schlappe für Putin:Ukraine löscht ganze Russen-Kolonne aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/naechste-schlappe-fuer-putin-ukraine-loescht-ganze-russen-kolonne-aus-69496301f6fc544dba9b11ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69496301f6fc544dba9b11cb/a269bda966c948e4eb4d029687852059,c87831b8?w=992" alt="Nächste Schlappe für Putin:Ukraine löscht ganze Russen-Kolonne aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ukrainischen Geheimdienst hat einen Tanker der russischen Schattenflotte vor Kreta attackiert. Derweil setzt Russland weiter auf verheerende Selbstmord-Angriffe seiner mechanisierten Einheiten, bei denen in Donezk und Charkiw Dutzende russische Soldaten starben und mehr als 20 Fahrzeuge zerstört wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eintracht gibt Transfer-Vollgas:Frankfurt hat jetzt auch diesen Stürmer im Visier!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-kroesche-hat-auch-diesen-stuermer-im-visier-69492314ba368aa0126a0a2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69492314ba368aa0126a0a30/2321de2baba10ddc7e39a30c25b8a306,cdfd51c8?w=576" alt="Eintracht gibt Transfer-Vollgas:Frankfurt hat jetzt auch diesen Stürmer im Visier!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt Eintracht Sturm-Vollgas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frankfurt plant, im Winter doppelt auf dem Stürmermarkt zuzuschlagen, und hat bereits mündliche Einigungen mit William Osula und Younes Ebnoutalib. Doch die Deals sind weiter nicht sicher: Bei Osula fehlt noch die Freigabe aus Newcastle, während Wolfsburg bei Ebnoutalib mitbietet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun rückt ein weiteres Juwel ins Visier der Hessen. Erfahren Sie mit BILDplus, um wen es sich handelt und weitere spannende Details.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schenkte uns „Driving Home for Christmas“:Sänger Chris Rea ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/er-schenkte-uns-driving-home-for-christmas-saenger-chris-rea-ist-tot-69495ebe20abd237ff77698e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69495ebe20abd237ff77698f/4fcd78e13f415216092d687b5a3c69c6,72745369?w=576" alt="Er schenkte uns „Driving Home for Christmas“:Sänger Chris Rea ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Traurige Nachrichten kurz vor Heiligabend: Der Sänger und Komponist Chris Rea ist tot. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies bestätigte seine Familie gegenüber BBC. Laut Reas Angehörigen starb der Musiker und Komponist am Morgen des 22. Dezember „umgeben von seiner Familie nach kurzer Krankheit friedlich im Krankenhaus“. Er wurde 74 Jahre alt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Brite wurde am 4. März 1951 in Middlesbrough geboren. Seine Eltern betrieben eine Eisfabrik, in der er schon im Jugendalter häufig aushalf. Von dem dort verdienten Geld kaufte er sich als Teenager eine gebrauchte Gitarre und begann daraufhin, sich das Spielen selbst beizubringen. Er widmete jede freie Minute seiner Schulzeit – und später sein ganzes Leben – der Musik. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1973 trat er der Band „Magdalene“ als Gitarrist und Songwriter bei. Nachdem der Sänger ausgefallen war, übernahm er dessen Rolle. 1977 startete Rea schließlich seine Solo-Karriere. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 21:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>