<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Günter (†86) wird Zufallsopfer im Stadtpark:„Ich kann nicht aufhören“, sagte der Killer und stach zu</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/mordprozess-in-wiesbaden-rentner-in-schlosspark-erstochen-69661dc754e8233d6fbdfc0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69661dc754e8233d6fbdfc0b/d448af6c40e60beb23b10ec2aea1cf3f,5442df5?w=992" alt="Günter (†86) wird Zufallsopfer im Stadtpark:„Ich kann nicht aufhören“, sagte der Killer und stach zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein idyllischer Spaziergang im Biebricher Schlosspark endete für Rentner Günter B. tödlich. Der 86-Jährige wurde im Mai letzten Jahres Opfer eines brutalen Angriffs mit 81 Messerstichen und -schnitten. Der Prozess gegen den mutmaßlichen Täter Michael K. offenbart die verstörenden Hintergründe dieser Tat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welches Motiv der Angeklagte gehabt haben soll und was die Töchter des Opfers sagen, lesen Sie mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 12:59:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skurriler Blitzerfall:Stulle am Steuer sollte 100 Euro kosten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/blitzer-knoellchen-stulle-am-steuer-soll-100-euro-kosten-696652b2587b0b1176afa7a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696652b2587b0b1176afa7a2/0735715826c94f20164ac9aaa0b3e934,e17d6ff4?w=992" alt="Skurriler Blitzerfall:Stulle am Steuer sollte 100 Euro kosten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gegenstand in der Hand brachte eine Autofahrerin aus Ostwestfalen mit ihrem Blitzerfoto vor Gericht. BILD erklärt den skurrilen Blitzerfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Sommer 2025 wurde die Frau morgens auf der L557 in der Gemeinde Rödinghausen (NRW) geblitzt. Erlaubt sind dort 70 km/h, gemessen wurden nach Toleranzabzug 87 km/h. Der Bußgeldbescheid kam zeitnah, doch für die Fahrerin schlimmer als erwartet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Tempoverstoß enthielt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/blitzer-strafe-knoellchen-wegen-0-22-km-h-zu-viel-tempo-67bdc382fddb7503d768b424"><!-- --><!--[--><!--[-->Knöllchen<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen zweiten, deutlich schwereren Vorwurf: Die Autofahrerin soll während der Fahrt ihr Mobiltelefon benutzt haben. „Handynutzung am Steuer zieht 100 Euro Bußgeld und einen Punkt in Flensburg nach sich“, erklärt Tom Louven, Rechtsanwalt für Verkehrsrecht und Partneranwalt von Geblitzt.de. „Der Geschwindigkeitsverstoß wird außerhalb geschlossener Ortschaften lediglich mit einem Bußgeld von 60 Euro geahndet.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das vollständige Blitzerfoto aus Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 12:59:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans sollen Größe bestimmen:„Harry Potter“-Star lässt sich die Brüste machen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jessie-cave-laesst-fans-ueber-brustgroesse-entscheiden-69688f21587b0b1176afc642</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69688f21587b0b1176afc643/e409899622f8c214bf4a79719435058f,4a601f46?w=576" alt="Fans sollen Größe bestimmen:„Harry Potter“-Star lässt sich die Brüste machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Fans bestimmen ihre Körbchengröße! Schauspielerin Jessie Cave (38), bekannt als Lavender Brown aus den „Harry Potter“-Filmen, möchte sich ihre Brüste vergrößern lassen. Die Finanzierung soll über OnlyFans laufen – und ihre Abonnenten dürfen mitentscheiden, wie groß ihre neue Oberweite wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einigen Monaten ist die Britin auf der Erotik-Plattform aktiv. Nun verkündete sie in ihrem Podcast „Before We Break Up“, wie sie ihre Brustvergrößerung bezahlen will: „Ich werde versuchen, meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/brustvergroesserung/news-fotos-videos-33302094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brust-OP<!--]--><!--]--></a><!--[--> über OnlyFans zu finanzieren.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jessie Cave (damals 22) als Lavender Brown: In „Harry Potter und der Halbblutprinz“ spielte sie 2009 Ron Weasleys Freundin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret plant Cave ein Video, in dem sie mit unterschiedlich großen, mit Socken ausgestopften BHs posiert. Die Abonnenten sollen dann abstimmen, welche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luegendetektor-test-ist-an-sydney-sweeney-wirklich-alles-echt-693b7c19f679420e000b1f9c"><!-- --><!--[--><!--[-->Körbchengröße<!--]--><!--]--></a><!--[--> es am Ende wird. Eine klare Grenze setzt sie dennoch: „Ich gehe nicht auf Körbchengröße L.“ Das entspricht einem Brustumfang von 94 bis 99 cm!“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 12:59:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er nannte sie „Bibi“:Freddie Mercurys geheime Tochter: Krebstod mit 48!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/freddie-mercurys-geheime-tochter-stirbt-mit-48-jahren-an-krebs-6968b69504401bff3baa39ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b69504401bff3baa39ee/194e4593ddff8209bd85102a86cb4bb1,414d8fb7?w=576" alt="Er nannte sie „Bibi“:Freddie Mercurys geheime Tochter: Krebstod mit 48!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) – <!--]--><!--[--><b>Sie lebte jahrzehntelang im Schatten eines Weltstars – jetzt ist sie tot. „Bibi“, die geheime Tochter des Queen-Sängers Freddie Mercury, ist im Alter von nur 48 Jahren nach langer Krankheit gestorben. Das gab ihre Familie jetzt bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau, die auf ihren Wunsch öffentlich immer nur als „B“ bezeichnet wurde, verlor den Kampf gegen eine seltene Krebserkrankung. Ihr Ehemann Thomas bestätigte der Londoner „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15466249/Freddie-Mercury-secret-daughter-dies-aged-48-Bibi-Queen.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ ihren Tod. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sei „friedlich nach einem langen Kampf gegen Chordom gestorben“ und hinterlasse zwei Söhne im Alter von neun und sieben Jahren. „B ist jetzt bei ihrem geliebten und liebevollen Vater in der Welt der Gedanken.“ Ihre Asche sei über den Alpen verstreut worden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">London – Die Enthüllung um eine angeblich heimliche Tochter von Freddie Mercury sorgt w...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 12:59:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Back-Influencerin Sally Özcan und ihr neuer Freund:Es funkte beim Kindergeburtstag!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/back-influencerin-sally-oezcan-und-ihr-neuer-freund-es-funkte-beim-kindergeburtstag-6968b45e6b40895ba7f6e586</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b45e6b40895ba7f6e586/782f6d0834629d8802ffa6db156870fd,a169426a?w=656" alt="Back-Influencerin Sally Özcan und ihr neuer Freund:Es funkte beim Kindergeburtstag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war das Liebes-Outing der Woche: Back-Königin Sally Özcan (37) ist nach ihrem Ehe-Aus neu verliebt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor allem wegen ihrer beiden Kinder wartete die erfolgreiche Unternehmerin über ein Jahr lang, bis sie sich wirklich sicher war und ihre neue Liebe mit ihren Fans teilte. Doch viel verriet sie noch nicht. Bis jetzt. Sehen Sie bei BILDplus exklusive Fotos des neuen Paares, und lesen Sie mehr Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie genau Sally Özcan ihren neuen Freund kennenlernte und wie ihr gemeinsames Leben nun aussieht, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drittes Unglück diese Woche:Toter Winter-Bader an Seebrücke gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/graal-mueritz-winter-bader-tot-in-der-ostsee-hubschrauber-entdeckte-leiche-an-seebruecke-6968d74204401bff3baa3d3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968d74204401bff3baa3d3a/2769400b2572c41ec84c3b397240e050,c685ab61?w=320" alt="Drittes Unglück diese Woche:Toter Winter-Bader an Seebrücke gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graal-Müritz – <!--]--><!--[--><b>Ein 71-jähriger Mann ist beim Winterbaden in der Ostsee vor Graal-Müritz (Landkreis Rostock) ums Leben gekommen. Nach Polizeiangaben ging der Mann regelmäßig in die Ostsee, sei aber diesmal nicht zurückgekehrt und von seiner Frau als vermisst gemeldet worden. Am Strand seien seine Kleider gefunden worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Rettungshubschrauber habe den Mann dann im Wasser in der Nähe der Seebrücke entdeckt. Trotz sofortiger Bergung seien die Reanimationsmaßnahmen erfolglos geblieben. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht von einem Badeunfall aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 71-Jährige ist der dritte Mann, der in dieser Woche in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Schleswig-Holstein beim Baden ums Leben kam. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platzwunder-Airfryer im Test:Die beste Heißluftfritteuse für kleine Küchen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kompakte-airfryer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968c97f6b40895ba7f6e7ff/b83b0abe35d1124cc9f5eadb8340036b,ceea6aaa?w=320" alt="Platzwunder-Airfryer im Test:Die beste Heißluftfritteuse für kleine Küchen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 statt 16 Bundesländer:Das würde der Söder-Plan für Deutschland bedeuten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weniger-bundeslaender-das-wuerde-der-soeder-plan-fuer-konkret-bedeuten-69676a6e587b0b1176afb574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676a6e587b0b1176afb575/4520a14f69ea57bfbe969084c3ade694,3107eaab?w=992" alt="10 statt 16 Bundesländer:Das würde der Söder-Plan für Deutschland bedeuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayerns Ministerpräsident Markus Söder plant eine radikale Neugestaltung Deutschlands: Die Anzahl der Bundesländer soll von 16 auf nur noch 10 reduziert werden. Was steckt hinter diesem Vorschlag? Und ist der Vorschlag überhaupt Verfassungskonform?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv, welche Auswirkungen diese Zusammenlegung auf Finanzen, Sicherheit und den Arbeitsmarkt hätte und ob Berlin bald wie Washington D.C. verwaltet werden könnte. Erfahren Sie die spannenden Details und lesen sie die Experteneinschätzungen jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Romantisches Winter-Date auf dem Eis:Wetten, Sie freuen sich für diese Promi-Liebe?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/keanu-reeves-eislauf-date-mit-alexandra-grant-696753f79f36d5bf769fb0c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696753f79f36d5bf769fb0c9/0fec0c7a3a9d8948b353bc97640cc3b8,63ab8df9?w=576" alt="Romantisches Winter-Date auf dem Eis:Wetten, Sie freuen sich für diese Promi-Liebe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City (USA) – <!--]--><!--[--><b>Manchmal braucht es keinen roten Teppich, sondern nur zwei Schlittschuhe und ganz viel Gefühl. Keanu Reeves (61) zeigt, wie schön Liebe in Hollywood sein kann. Der „Matrix“-Star hat seine langjährige Partnerin Alexandra Grant (52) zu einem Date ausgeführt, das so altmodisch wie herzerwärmend ist: Eislaufen im Mondschein mitten im Rockefeller Center.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihrem Instagram-Account teilte Grant Impressionen des romantischen Dates mit ihren über 218 000 Followern: Händchenhaltend glitten die beiden über das Eis, eingepackt in Mäntel, Schals und Mützen. Und unter dem hell erleuchteten Weihnachtsbaum gab es sogar einen Kuss, den sie als Foto teilte. Dieses Date erinnert an eine Hollywood-Romanze, wie sie im (Dreh-)Buch steht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sieht Glück aus: Keanu und Alexandra halten sich auf dem Eis in den Armen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexandra und Keanu 2024 in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Manipulation bei Skisprung-WM:Harte Strafen für Norwegens Skandal-Trainer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skisprung-skandal-norwegen-funktionaere-bekommen-harte-strafen-6968ccfe04401bff3baa3c22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968ccfe04401bff3baa3c23/10b03b30c0d8c67f4513992c504f3a52,b763202d?w=576" alt="Nach Manipulation bei Skisprung-WM:Harte Strafen für Norwegens Skandal-Trainer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat der Skisprung-Skandal weitere Konsequenzen! Nach dem Anzug-Betrug der norwegischen Skispringer sind drei Funktionäre zu Sperren von jeweils 18 Monaten verurteilt worden. Die Ethikkommission des Ski-Weltverbandes Fis teilte mit, dass die Strafe Norwegens Cheftrainer Magnus Brevig (42), Assistenztrainer Thomas Lobben (42) und Servicemann Adrian Livelten betrifft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sperren gelten offiziell seit dem 8. Januar. Davon werden jedoch die seit dem 12. März 2025 verbüßten Zeiten einer vorläufigen Suspendierung abgezogen. Außerdem kassierten die Funktionäre eine Geldstrafe von 5.000 Schweizer Franken (etwa 5.400 Euro). Alle drei bleiben bis in den Herbst dieses Jahres gesperrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brevig, Lobben und Livelten haben sich inzwischen zum Urteil geäußert: „Wir haben stets anerkannt, dass das Geschehene falsch war, und verstehen, dass darauf reagiert wird“, heißt es in einer Stellungnahme des Trios gegenüber der norwegischen Tageszeitung ‚VG‘.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Skispringer schummelten mit Tricks wie Fischhäuten und Haarspray für bessere Weiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-star-flehte-wirtz-an-bitte-geh-nicht-zu-bayern-69689436d00f642432b12549</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689436d00f642432b1254a/1f95ad2aff75ee9f39030eecfe46060b,7dd1eea7?w=656" alt="DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Transfer elektrisiert wie kein anderer in der Bundesliga. Florian Wirtz (22) wechselte im vergangenen Sommer für 140 Millionen Euro Ablöse von Bayer Leverkusen zum FC Liverpool. In England dreht der deutsche Nationalspieler immer mehr auf. Dem FC Bayern, der sich im Poker um den Weltklasse-Spieler lange in der Pole-Position wähnte, sagte Wirtz ab. Jetzt kommt heraus, wie Mitspieler versucht haben, den Spielmacher in der Kabine bei seiner Entscheidung zu beeinflussen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein DFB-Star flehte Wirtz sogar an: Bitte geh‘ nicht zu Bayern! Das verrät Nationalspieler Robert Andrich (31). Der Bayer-Kapitän war überzeugt, dass Wirtz nach München wechseln würde – und wollte das verhindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe zu ihm gesagt: Bitte mach’s nicht! Tu uns das nicht an“, erzählt Andrich im Podcast „Spielmacher“ von 360Media. In seiner Kindheit war Andrich selbst Bayern-Fan. Aber diesen Triumph, auch den besten deutschen Spieler zu bekommen, gönnte er dem Rivalen nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leverkusen-Kapitän Robert Andrich (31) wollte Wirtz auf keinen Fall im Bayern-Trikot sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimlich im Hotel mitgefilmt:Rührende Szenen zwischen Kompany und Mini-Fan</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/heimlich-im-hotel-mitgefilmt-ruehrende-szenen-zwischen-kompany-und-mini-fan-6968b47b04401bff3baa3996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b47b04401bff3baa3996/0fccf37fa4aaebd511f25993ad14dd9c,15bf3458?w=320" alt="Heimlich im Hotel mitgefilmt:Rührende Szenen zwischen Kompany und Mini-Fan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rührende Szenen im Bayern-Mannschaftshotel in Köln. Ein kleiner Fan überrascht Vincent Kompany. Die ganze Szene in „Reif ist live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Fall Kuntz:HSV-Mitarbeiterin spricht von „unangemessenem Körperkontakt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/stefan-kuntz-hsv-mitarbeiterin-spricht-von-unangemessenem-koerperkontakt-6967fc42587b0b1176afc167</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967fc42587b0b1176afc168/68499ab4a344ac74f23c63b53857622d,134822fe?w=320" alt="Der Fall Kuntz:HSV-Mitarbeiterin spricht von „unangemessenem Körperkontakt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach den am Sonntag von BILD veröffentlichten Informationen über die Hintergründe der Trennung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-sexuelle-belaestigung-warum-stefan-kuntz-wirklich-gehen-musste-69610046fa56382de1f649bc"><!-- --><!--[--><!--[-->Stefan Kuntz (63)<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Sportvorstand beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger SV <!--]--><!--]--></a><!--[-->hat sich nun auch eine Mitarbeiterin des Klubs gegenüber dem „Spiegel“ geäußert – und dabei konkrete Vorwürfe erhoben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Spiegel“ am Mittwoch berichtete, habe man Kontakt zu einer betroffenen HSV-Mitarbeiterin gehabt. Der „Spiegel“ schreibt: „Sie bestätigt Schilderungen der Bild und erhebt Vorwürfe.“ Demnach habe sich Kuntz gegenüber ihr und anderen Kollegen unpassend geäußert. Auch zu „unangemessenem Körperkontakt“ soll es gekommen sein, wird die Frau wörtlich zitiert. Zwei weitere Quellen bestätigen laut „Spiegel“ ähnliche Beobachtungen. Intern sei Kuntz demnach von mehreren Mitarbeitenden als touchy guy wahrgenommen worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So hatte BILD am Sonntag am 11. Januar über den Fall berichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kuntz selbst hatte die am Wochenende von BILD publik gemachten Vorwürfe der sexuellen Belästigung in einer persönlichen Erklärung bei Instagram am Sonntagabend als „falsch“ zurückgewiesen. Aus seinem Umfeld war zudem von einer mutmaßlichen Verleumdungskampagne die Rede, mit dem Ziel, eine Trennung herbeizuführen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:00:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>