<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dschungelkönigin wurde 94 Jahre alt:Schauspielerin Ingrid van Bergen ist tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/sie-wurde-94-jahre-alt-schauspielerin-ingrid-van-bergen-ist-tot-69296e60f699d171191f6bdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296e60f699d171191f6bdc/e667621ee873a8f709d3a0f7f26dbb59,c808687d?w=992" alt="Dschungelkönigin wurde 94 Jahre alt:Schauspielerin Ingrid van Bergen ist tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eyendorf – <!--]--><!--[--><b>Die Schauspielerin Ingrid van Bergen ist nach BILD-Informationen gestorben. Sie wurde 94 Jahre alt. Wie BILD erfuhr, wurde die ehemalige Dschungelkönigin von ihrer besten Freundin Linda Schnitzler tot in ihrem Zuhause in Eyendorf (Niedersachsen) aufgefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnitzler am Freitag zu BILD: „Ich habe Ingrid heute Morgen tot in ihrem Bett gefunden. Sie ist ganz friedlich eingeschlafen, hatte einen entspannten und so schönen Gesichtsausdruck. Ich sitze jetzt bei ihr und rede mit ihr, aber ihr Seelchen ist schon zum Fenster rausgeflogen. Ich kann es noch gar nicht fassen, es ist alles so schnell gegangen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linda Schnitzler (l.) kümmerte sich rund um die Uhr um ihre enge Freundin Ingrid, die nur wenig Kontakt zu ihrer Familie hatte. Hier sitzt sie mit van Bergen und den Möpsen Hoppeditz und Rocky im September 2023 in van Bergens Haus in Niedersachsen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Van Bergen habe die letzten zwei Tage im Bett gelegen. „Sie hat zu mir gesagt: Ich möchte jetzt sterben, es ist Zeit. Sie konnte nichts mehr sehen und nicht mehr laufen. In der Nacht habe ich ihr noch warme Milch mit Honig aus der Schnabeltasse gegeben. Jetzt ist sie friedlich hinübergegangen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wut, Tränen, Überforderung:Warum diese Frau das Pflegesystem anklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/pflege-wie-das-pflegesystem-angehoerige-alleine-laesst-691f46329befd6aa369340c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f46329befd6aa369340c7/90aeb858ed69042779b0948f6495aa17,6132b533?w=576" alt="Wut, Tränen, Überforderung:Warum diese Frau das Pflegesystem anklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Christina Käßhöfers Vater die Diagnose Parkinson erhält, beginnt für sie und ihre Familie ein jahrelanger Kampf mit der Pflege und den Herausforderungen des Alltags. Die Realität: 86 Prozent der Pflegebedürftigen in Deutschland werden zu Hause betreut, oft unter massiver Belastung der Angehörigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Autorin spricht offen über ihre Erfahrungen, fordert eine dringend notwendige Reform im Pflegesystem und hat praktische Tipps für Betroffene. Lesen Sie mit BILDplus, was pflegenden Angehörigen in ihrer Situation helfen könnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die BILD-Analyse:Wer fliegt als erster Deutscher zum Mond?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/deutsche-mond-mission-wer-fliegt-zuerst-gerst-oder-mauer-69287559d6b41ba0013463dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69287559d6b41ba0013463dd/adac864f15b7d5a92c68c80ed22e6b9e,2b4ebb05?w=992" alt="Die BILD-Analyse:Wer fliegt als erster Deutscher zum Mond?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Grünes Licht für eine deutsche Mond-Mission! Deutschland wird als erstes europäisches Land einen Astronauten im Rahmen der US-Mission Artemis zu unserem Erdtrabanten schicken. Noch vor den Franzosen und Italienern. Das wurde auf der Esa-MinIsterratssitzung in Bremen bekannt. Aber wer wird der erste deutsche Mond-Mann?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD stellt die beiden möglichen Kandidaten vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie waren beide bereits im Weltall: Alexander Gerst (49) und Matthias Maurer (55). Aber welche Qualifikationen und Erfahrungen haben die beiden, um das erste Ticket zu bekommen? Übrigens: Die Esa hat auch eine deutsche Astronautin, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/esa-astronautinnen-deutsche-frauen-erobern-das-all-671fa1836063df6906927ea8"><!-- --><!--[--><!--[-->Amelie Schoenenwald (36)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie ist aber Teil der Reserve und war noch nie im Weltall, deshalb werden ihr derzeit kaum Mond-Chancen zugerechnet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Gerst während seines Aufenthalts auf der Raumstation ISS im Jahr 2018. Gerst stammt aus Künzelsau (Baden-Württemberg)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach sechs Jahren Durststrecke:Deutsche haben wieder mehr Geld in der Tasche</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutschland-realloehne-steigen-um-2-7-prozent-692954876f6da91d77966588</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692954876f6da91d77966589/bcea93ca7057592b57bef4fe29d08406,9f35fb0e?w=576" alt="Nach sechs Jahren Durststrecke:Deutsche haben wieder mehr Geld in der Tasche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Gute Nachricht für Arbeitnehmer: Die Reallöhne steigen weiter. Im dritten Quartal 2024 gab es ein Plus von 2,7 Prozent – der höchste Zuwachs in diesem Jahr. Das bedeutet: Mehr Geld in der Tasche, mehr Kaufkraft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die Bruttoverdienste um 4,9 Prozent zulegten, betrug die Teuerungsrate lediglich 2,3 Prozent. Laut Statistischem Bundesamt bedeutet das: Real haben die Beschäftigten 2,7 Prozent mehr in der Tasche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Aufwärtstrend begann im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sommer/news-fotos-videos-23945572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2023. Die Ursachen: Die Teuerung ließ nach, gleichzeitig stiegen die Gehälter kräftiger. Die gewerkschaftliche Hans-Böckler-Stiftung hat nachgerechnet: Die Kaufkraft ist jetzt wieder auf dem Stand des dritten Quartals 2019. Malte Lübker, Entgelt-Experte der Hans-Böckler-Stiftung: „Per Saldo sind das sechs Jahre Stagnation, eine lange Durststrecke für die Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmer.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ernüchternde Bilanz: Corona-Pandemie und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Krieg hatten die inflationsbereinigten Gehälter massiv gedrückt. Jetzt haben die Beschäftigten die Verluste endlich wieder wettgemacht – aber echte Gewinne gab es im Vergleich zu 2019 nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Ausstiegsklausel:Kane-Entscheidung bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ausstiegsklausel-harry-kane-trifft-entscheidung-692956326f6da91d779665c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692956326f6da91d779665c6/014232e07c098090b6327e4d2721e5c6,8cb60bba?w=576" alt="Es geht um die Ausstiegsklausel:Kane-Entscheidung bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im BILD-Podcast „Bayern Insider“ werden spannende Details zur Zukunft von Super-Stürmer Harry Kane (32) enthüllt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Engländer hat eine Ausstiegsklausel in seinem Vertrag. Nun hat Kane dazu eine Entscheidung getroffen! Alle Details – nur mit BILDplus.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler rechnet mit Zustimmung:Rentenpaket bleibt, große Reform soll kommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-rechnet-mit-zustimmung-rentenpaket-bleibt-grosse-reform-soll-kommen-692955e6e9b1296b9ef965a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692955e6e9b1296b9ef965a7/5f3e3345365fdff24af36c81d042a567,88e1b0b?w=656" alt="Kanzler rechnet mit Zustimmung:Rentenpaket bleibt, große Reform soll kommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Renten-Basta der Bundesregierung! Die schwarz-rote Koalition will das Rentenpaket unverändert lassen und nächste Woche im Bundestag abstimmen. Kanzler Friedrich Merz macht deutlich:</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>„Der Gesetzentwurf soll nicht mehr geändert werden.“</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Doch die Regierung kommt den Renten-Rebellen der Unionsfraktion entgegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: In einem Entschließungsantrag zum Rentenpaket will die Regierung die Kritiker besänftigen. Schwarz-Rot will, dass dem Paket ein Baustein hinzugefügt wird, der sicherstellt, dass nicht die junge Generation allein die finanzielle Last der Sicherung des Rentenniveaus tragen muss. Damit will die Regierung den Widerstand der Renten-Rebellen brechen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Als Angebot an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Renten<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Rebellen haben die Koalitionsspitzen beschlossen, ein zehn Milliarden Euro schweres Aktienpaket „für die Stärkung der privaten Altersvorsorge der jungen Generation“ aufzulegen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Koalitionsspitzen ringen um Rentenpaket-Einigung, CDU-Fraktion droht mit Widerstand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schuhkarton-Streit:Deichmann verklagt Müll-Behörde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deichmann-klagt-streit-um-schuhkartons-vor-gericht-692944696f6da91d779664b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692944696f6da91d779664b5/24109732eefad24674300690fc5f7aed,f16e0b8b?w=320" alt="Schuhkarton-Streit:Deichmann verklagt Müll-Behörde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Hier rappelt's im Schuhkarton! Der Schuh-Riese Deichmann wehrt sich gegen teure Müllgebühren – und zieht deshalb vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am heutigen Freitag verhandelt das Verwaltungsgericht Gelsenkirchen über die Klage (Aktenzeichen 9 K 539/22) des größten Schuhhändlers in Europa (4700 Filialen weltweit). Der Grund für den juristischen Ärger: Das Familienunternehmen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/essen/home-oT8utEZvydYfTwFhRLD3"><!-- --><!--[--><!--[-->Essen<!--]--><!--]--></a><!--[--> argumentiert, dass die meisten Kunden ihren Schuhkarton nach dem Kauf neuer Treter im Laden lassen. Und will deshalb keine Entsorgungsgebühr zahlen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Händler entsorgt dann die Pappkartons selbst und lässt sie über ein eigenes System recyceln. Trotzdem muss Deichmann Geld an das „duale System“ zahlen, das für die Entsorgung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/muellabfuhr/nachrichten-news-fotos-videos-20634072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verpackungsmüll<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Privathaushalten sorgt. Für Deichmann dürfte das eine hohe Summe sein; allein in Deutschland verkaufte der Branchenführer im vergangenen Jahr 90 Millionen Paar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schuhe/schuhe-mode-nachrichten-news-fotos-videos-19303080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schuhe<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/zum-111-jubilaeum-deichmann-mit-8-7-milliarden-euro-rekordumsatz-87564486.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deichmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> klagt gegen die Zentrale Stelle Verpackungsregister (ZSVR), eine Überwachungsbehörde aus Osnabrück. Dort gibt man sich gelassen: „Wir begrüßen, dass nun erstinstanzlich über die Einordnung von Schuhkartons entschieden wird“, sagt eine Sprecherin der dpa. Die Behörde will beweisen, dass die Kartons „überwiegend“ beim privaten Endverbraucher landen – insbesondere bei den per <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/online-shopping/ratgeber-kaufen-news-fotos-videos-20784750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Online-Handel<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkauften Schuhen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau stirbt nach Angriff:Freund (26) kämpfte gegen Hai um ihr Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hai-toetet-frau-freund-kaempfte-um-ihr-leben-692939d6e9b1296b9ef96415</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692939d6e9b1296b9ef96415/b4c847ddd0f6f7e26fbe26bdab40fbf0,76079587?w=320" alt="Frau stirbt nach Angriff:Freund (26) kämpfte gegen Hai um ihr Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Es muss ein verzweifelter Kampf gewesen sein! Ein Paar aus der Schweiz wurde am Donnerstag (Ortszeit) von einem Hai attackiert. Wie jetzt australische Medien berichten, versuchte der Mann (26) noch, seine Freundin (25) bei dem Angriff zu retten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/haiangriff-in-australien-frau-stirbt-mann-in-lebensgefahr-692793b2b4508c8851a5249d"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweizer waren morgens in der Crowdy Bay<!--]--><!--]--></a><!--[--> nahe dem kleinen Ort Port Macquarie nördlich von Sydney. Der Strand liegt in einem Nationalpark abseits von Orten, wird nicht überwacht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Strand von Crowdy Bay liegt weit abseits von bewohntem Gebiet (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Haiangriff in Australien tötet Frau, Mann in kritischem Zustand im Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Fahrerflucht und fahrlässige Körperverletzung:Amtsgericht ordnet ärztliches Gutachten für Rapper Haftbefehl an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-amtsgericht-ordnet-aerztliches-gutachten-an-69281c1b7346a3390b209f99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69281c1b7346a3390b209f9a/561ae608e92c3893e459d2cd00fd1523,38bd9112?w=992" alt="Es geht um Fahrerflucht und fahrlässige Körperverletzung:Amtsgericht ordnet ärztliches Gutachten für Rapper Haftbefehl an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hat Musiker Haftbefehl völlig die Kontrolle verloren? Jetzt nimmt das Amtsgericht Darmstadt den Skandal-Rapper genau unter die Lupe – und zwar medizinisch! Es geht um einen Unfall und die Frage nach der Schuld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt wirklich hinter dem dramatischen Zwischenfall und welche Rolle spielt Haftbefehls Vergangenheit? Erfahren Sie die Details exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisst vor Teneriffa:Tourist stürzt von TUI-Schiff</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vermisst-vor-teneriffa-tourist-stuerzt-von-tui-schiff-69296376f699d171191f6a9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296376f699d171191f6a9d/585c642d95e04c2ca840002b4ddb9d54,bf28333f?w=576" alt="Vermisst vor Teneriffa:Tourist stürzt von TUI-Schiff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teneriffa (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Mann über Bord auf Kreuzfahrtschiff der TUI!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Fahrt von der Atlantik-Insel Madeira zu den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kanaren-aktuelle-infos-und-news-oFKp7UjCrUehT8SxXLF2"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanaren<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist am Donnerstagmorgen ein 76-jähriger Passagier vom 12. Deck der TUI-„Marella Explorer 2“ gestürzt, berichten spanische und britische Medien. Der Kapitän führte sofort das Notfallprotokoll durch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufzeichnungen von Videokameras wurden ausgewertet, Markierungsflöße ausgesetzt, und das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/kreuzfahrten/kreuzfahrt/kreuzfahrt-alle-infos-78901190.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kreuzfahrtschiff<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann, kreisförmig um die vermutete Stelle des Unfalls zu kreisen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die spanischen Behörden schickten sofort zwei spezielle Seenotrettungsboote und einen Hubschrauber los. Bislang gibt es keine Spur von dem Passagier. Der Atlantik ist an dieser Stelle sehr tief, es herrscht eine Strömung von rund 2 Knoten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Promi-Wochenrückblick:Zoff um Ofarim und Gottschalk redet über Mini-Rente</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/der-promi-wochenrueckblick-zoff-um-ofarim-und-gottschalk-redet-ueber-mini-rente-69295aede9b1296b9ef96631</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69295aede9b1296b9ef96632/f3920437c983928d614893ebe15a86e2,4c522e64?w=576" alt="Der Promi-Wochenrückblick:Zoff um Ofarim und Gottschalk redet über Mini-Rente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Showchefin Tanja May und BILD-Reporter Harald Perlinger über Gil Ofarim, Boris Becker und Thomas Gottschalk. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schmiergeld-Skandal in Ukraine:Razzia bei Selenskyjs rechter Hand</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-razzia-bei-selenskyjs-rechter-hand-jermak-692958ccf699d171191f69b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692958ccf699d171191f69b2/21c6a94ee44cf2eee8a49cbd3cc9f075,ec61b0c?w=320" alt="Schmiergeld-Skandal in Ukraine:Razzia bei Selenskyjs rechter Hand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Korruptionsermittler informierten am Morgen über eine Durchsuchung im Büro von Andrij Jermak, dem Büroleiter von Präsident Wolodymyr Selenskyj. Er gilt als dessen rechte Hand – und als einer der einflussreichsten Männer des Landes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Durchsuchung ist Teil laufender Ermittlungen, wie das Nationale Antikorruptionsbüro (NABU) und die Antikorruptionsstaatsanwaltschaft (SAP) mitteilten. Weitere Einzelheiten wurden zunächst nicht bekannt. Ein Bestechungsskandal erschüttert die Ukraine, die seit mehr als dreieinhalb Jahren Russlands Angriff abwehrt – und reicht bis in die Staatsführung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jermak gilt als Strippenzieher im Hintergrund. Bei den Verhandlungen mit Washington über ein Kriegsende spielt er die zentrale Rolle. Vorige Woche ernannte ihn Selenskyj zum Chef des Verhandlungsteams. Die Personalie überraschte Beobachter in Kiew – schließlich steht auch Jermak wegen der Schmiergeld-Affäre unter Druck.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geprüft von COMPUTER BILD:Black Friday! Diese Top-TVs gibt es heute zum Bomben-Preis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/black-friday-tv-schnaeppchen/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920827318b978b3b9f546df/63bf5683a312ce3f405e626687197120,f21c0f49?w=320" alt="Geprüft von COMPUTER BILD:Black Friday! Diese Top-TVs gibt es heute zum Bomben-Preis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>8 Skifahrer in Tirol verschüttet:Hier rollt die Lawine auf die Piste</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schneemassen-verschuetten-wintersportler-drama-an-der-daunscharte-69289bb46f6da91d7796605a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69289bb46f6da91d7796605b/a27c282fbdcb5e85a612c9a735c9d6f6,b491ee15?w=992" alt="8 Skifahrer in Tirol verschüttet:Hier rollt die Lawine auf die Piste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gigantische Schneemassen donnern über die Daunscharte – acht Wintersportler werden verschüttet, darunter fünf Deutsche. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>