<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Insider-Analyse von Paul Ronzheimer aus Kiew:Die Ukraine hat jetzt eine große Angst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/die-ukraine-hat-eine-grosse-angst-insider-analyse-von-paul-ronzheimer-aus-kiew-6894c94e204e050eae232c62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894c94e204e050eae232c63/46f085ce41dec96e6abc469ea6a7c9fb,7175856c?w=992" alt="Insider-Analyse von Paul Ronzheimer aus Kiew:Die Ukraine hat jetzt eine große Angst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Putin plant, Trump pokert – und Kiew bangt! </b><!--]--><!--[-->Während Trumps Unterhändler hinter verschlossenen Türen im Kreml verhandelt, wächst in Kiew eine große Sorge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Paul Ronzheimer schildert exklusiv aus Kiew, warum die Stimmung kippt, welche Forderungen Putin stellt und welche Erwartungen die Ukraine hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>PR-Experte analysiert den Jeans-Zoff um Sydney Sweeney:„Ein harmloser Witz wird gleich zur Nazi-Propaganda. Das ist absurd“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-loest-pr-skandal-aus-experte-klaert-auf-689451aa8d87bf286ac8824f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689451aa8d87bf286ac88250/c88717568973404574be411d7287cea1,471c1783?w=992" alt="PR-Experte analysiert den Jeans-Zoff um Sydney Sweeney:„Ein harmloser Witz wird gleich zur Nazi-Propaganda. Das ist absurd“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--> Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>„Sydney Sweeney has great jeans.“ Mit diesem scheinbar harmlosen Satz und der Anspielung auf ihre „guten Gene“ hat Schauspielerin Sydney Sweeney eine weltweite Debatte ausgelöst und dabei unfreiwillig den vielleicht heißesten PR-Coup des Jahres gelandet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was als witzige Werbeidee für „American Eagle“ begann, ist längst zum Politikum geworden. In dem Spot spielt Hollywood-Star Sweeney mit den Worten „Genes“ (Gene) und „Jeans“. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/werbung-mit-sydney-sweeney-jeans-riese-wehrt-sich-gegen-rassismus-vorwuerfe-688dcfd15bfd36554e9e5057"><!-- --><!--[--><!--[-->Doch Kritiker schäumen: Der Clip sei rassistische Propaganda!<!--]--><!--]--></a><!--[--> Der irre Vorwurf: Sweeney werbe mit ihrem Look (blond, blaue Augen) für die rassistische Eugenik, die Theorie der „guten Gene“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Sydney-Sweeney-Werbung ist inzwischen auch auf den Straßen New Yorks zu sehen – wie hier in Manhattan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Linke auf die Barrikaden gehen, feiern Rechte die Kampagne als Anti-Woke-Statement. Evan Nierman, Gründer und CEO der renommierten Krisen-PR-Firma „Red Banyan“, ist begeistert von der Kontroverse und sagt bei BILD wieso.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mediziner gegen Kirche! Heute entscheidet das Gericht:Chefarzt klagt gegen Abtreibungsverbot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/abtreibung-gynaekologen-wurden-von-der-kirche-abbrueche-verboten-6894e02d5bfd36554e9ea61a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894e02d5bfd36554e9ea61b/81cf4a378cad9169b12c55d548eb76d9,bcad2752?w=576" alt="Mediziner gegen Kirche! Heute entscheidet das Gericht:Chefarzt klagt gegen Abtreibungsverbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein aufsehenerregender Fall: Ein Gynäkologe klagt gegen ein Verbot von Schwangerschaftsabbrüchen, das ihm ein katholischer Träger ausgesprochen hat. Ein Urteil wird am 8. August erwartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Joachim Volz hatte in den 13 Jahren am Evangelischen Krankenhaus Lippstadt (NRW) in Einzelfällen medizinisch indizierte<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/abtreibung/nachrichten-news-fotos-videos-23003250.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Abtreibungen <!--]--><!--]--></a><!--[-->vorgenommen. Die sind ihm seit der Fusion mit einem katholischen Krankenhaus zum „Klinikum Lippstadt – Christliches Krankenhaus“ per Dienstanweisung untersagt – selbst bei schweren Fehlbildungen des Fötus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Ausnahme sei ein Abbruch seit vergangenem Februar nur noch erlaubt, wenn „Leib und Leben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangeren<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Gefahr sind“. Das Verbot umfasst auch die Tätigkeit des Gynäkologen in seiner Bielefelder Privatpraxis mit einem angeschlossenen Kinderwunschzentrum. Dagegen klagt Chefarzt Volz vor dem Arbeitsgericht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mediziner kritisiert, dass die Dienstanweisung das ärztliche Fachurteil, den Willen der Patientin und das Gesetz ignoriere. Eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kuendigung/news-fotos-videos-17009960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kündigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei für ihn keine Option, sagt der Chefarzt. Sie würde das Kernproblem nicht lösen, der Sache nicht dienen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zum finalen Gespräch mit Wirtz:Nannte Kompany DIESEN Namen zu oft?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neue-details-zum-finalen-gespraech-mit-wirtz-nannte-kompany-diesen-namen-zu-oft-6894c9d1417be41a34e47ed2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894c9d1417be41a34e47ed3/d2e33d466ace60ec57bc51ab5701a2bb,96ecaf33?w=656" alt="Neue Details zum finalen Gespräch mit Wirtz:Nannte Kompany DIESEN Namen zu oft?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nationalspieler Florian Wirtz hat sich bekanntlich gegen Rekordmeister FC Bayern und für den englischen Titelträger FC Liverpool entschieden – Ablöse 125 Mio. Euro. Dabei sollen nur Nuancen den Ausschlag für die „Reds“ gegeben haben. Darüber sprechen BILD Fußball-Chef Christian Falk und Bayern-Reporter Julian Agardi im BILD-Podcast „Bayern Insider“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein möglicher Grund: Ein Name, den Trainer Vincent Kompany zu oft nannte …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie, um wen es dabei konkret ging – und welche Auswirkung das gehabt haben könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In eigener Sache:Zur Berichterstattung über Putins angebliche Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-eigener-sache-update-zu-berichten-ueber-putins-mutmassliche-tochter-6894789f204e050eae232465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894789f204e050eae232465/facc967a55ca0c8b9b845d9bf7b3dcab,1202a846?w=320" alt="In eigener Sache:Zur Berichterstattung über Putins angebliche Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Dienstag berichtete BILD, dass es Zweifel an der Echtheit eines Internet-Accounts von Luiza Rozova (22) gibt, der angeblichen Tochter von Russlands Diktator Wladimir Putin. Deshalb haben wir einen Artikel über Rozova vorsorglich zurückgezogen, um die Sachlage zu prüfen, und dies transparent vermeldet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wir wollen Ihnen, liebe Leser, einen Zwischenstand geben. Nach derzeitigem Stand gibt es folgende Theorien: Entweder handelt es sich um einen Fake-Account, mit dem Rozova nicht in Verbindung steht. Oder es handelt sich um einen Account, hinter dem sich Kontaktleute von Luiza Rozova verbergen und diesen als PR-Instrument benutzen. Und: Es lässt sich zum jetzigen Stand nicht mit hundertprozentiger Sicherheit ausschließen, dass der Account doch direkt mit Luiza Rozova verbunden ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach jetzigem Stand gibt es außerdem massive Zweifel an der Echtheit einiger der auf dem Account verwendeten Fotos. Die Spur führt zu dem Kanal eines russischen Models, deren Fotos verfremdet worden sein sollen. Das berichtete zuerst RTL. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach auch mit dem russischen Investigativjournalisten Andrey Zakharov (42), der nach dem BILD-Bericht als Erster Zweifel geäußert hatte. 2020 hatte Zakharov enthüllt, dass Putin eine geheime Tochter haben soll: Luiza Rozova, geboren 2003 in St. Petersburg. Im Gespräch mit BILD schilderte Zakharov Ergebnisse seiner Recherchen, die darauf hindeuten, dass Kanäle auf Telegram und Instagram nicht oder nicht mehr von Rozova betrieben werden. Zum jetzigen Stand könne auch er nichts mit absoluter Sicherheit ausschließen, sagte Zakharov zu BILD und kündigte an, Freunde von Rozova zu kontaktieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Netanjahus Plan gebilligt:Israel will die Stadt Gaza komplett einnehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sicherheitskabinett-billigt-netanjahus-plan-israel-will-die-stadt-gaza-komplett-einnehmen-689560db79645525eef01471</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689560db79645525eef01471/35f34dde2402b2add7b3288cd5461a4f,ead1a032?w=320" alt="Netanjahus Plan gebilligt:Israel will die Stadt Gaza komplett einnehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das israelische Sicherheitskabinett hat einen Militäreinsatz zur Eroberung von Gaza-Stadt gebilligt, wie das Büro von Premierminister Benjamin Netanjahu (75) mitteilte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 22 Monate nach Beginn des Gaza-Kriegs hat sich Israels Führung somit für eine weitere Verschärfung der Kämpfe in dem Küstenstreifen entschieden. Das israelische Sicherheitskabinett billigte nach stundenlangen Beratungen einen entsprechenden Militäreinsatz.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Campingplatz weist Helden ab: Schock für Ehepaar Dekalo in Österreich.</p><p class="teaser__text">Marlene Engelhorn (32) segelt nach Gaza mit Aktivisten. Umstrittene PR-Aktion geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Beamter schiebt alles auf seine Frau:„Mein Gehalt reichte ihr nicht, sie wollte dreimal im Jahr nach Dubai“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/luxus-beamter-vor-gericht-meine-frau-wollte-dreimal-im-jahr-nach-dubai-6894a8d55bfd36554e9ea23a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894a8d55bfd36554e9ea23b/727fb2fb92c7d3966c7131dac77f4092,5f2220b?w=992" alt="Luxus-Beamter schiebt alles auf seine Frau:„Mein Gehalt reichte ihr nicht, sie wollte dreimal im Jahr nach Dubai“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Daniel B., einst Berater von Markus Söder, steht vor Gericht. Er soll Anleger mit falschen Versprechen um eine Million Euro betrogen haben. Seine Verteidigung: Er handelte aus Angst, seine luxusverliebte Frau zu verlieren. Jetzt drohen ihm bis zu zehn Jahre Haft. Lesen Sie alle Details und erfahren Sie, warum das Verfahren gegen seine Frau eingestellt wurde – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>50 Millionen Dollar!:USA setzen Rekord-Kopfgeld auf Venezuela-Diktator aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/washington-erhoeht-kopfgeld-auf-maduro-rekordsumme-ausgelobt-68957ce3204e050eae2330f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68957ce3204e050eae2330f5/b95626106969642937760fbf519c5a75,65cbc226?w=576" alt="50 Millionen Dollar!:USA setzen Rekord-Kopfgeld auf Venezuela-Diktator aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die USA erhöhen nicht nur großzügig die Zölle, sondern auch ihre Kopfgeldprämien: Jetzt wurde eine Rekord-Belohnung von 50 Millionen Dollar für Informationen ausgelobt, die zur Festnahme von Venezuela-Diktator Nicolás Maduro (62) führen. Das erklärte US-Justizministerin Pam Bondi (59) auf dem Online-Dienst X. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-drohte-mit-blutbad-und-buergerkrieg-steinzeit-sozialist-gewinnt-venezuela-wahl-66a6cab1fb8fa864a6c89bf2"><!-- --><!--[--><!--[-->Maduro regiert das Land seit 2013 mit eiserner Hand<!--]--><!--]--></a><!--[--> und wurde im Januar 2025 erneut als Staatsoberhaupt vereidigt – nachdem er mit Bürgerkrieg gedroht hatte, sollte er seine Wiederwahl verlieren. Ebenfalls im Januar setzten die USA ein Kopfgeld von 25 Millionen auf ihn aus. Jetzt verdoppeln sie! In ihrem neuen Statement bezeichnet Bondi Maduro als eine Gefahr „für unsere nationale Sicherheit“ und wirft ihm vor, „einer der größten Drogenhändler der Welt“ zu sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Justizministerin Pam Bondi (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut US-Vize-Außenminister Christopher Landau handelt es sich bei den 50 Millionen Dollar (umgerechnet rund 43 Millionen Euro) um das höchste Kopfgeld, das die Vereinigten Staaten jemals ausgeschrieben haben. Zum Vergleich: Das Kopfgeld für al-Qaida-Chef Osama bin Laden betrug 25 Millionen Dollar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er tötete jahrelang wilde Tiere:Millionär (†52) bei Trophäen-Jagd von Büffel aufgespießt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-toetete-jahrelang-wilde-tiere-millionaer-bei-trophaeen-jagd-von-bueffel-aufgespiesst-68936df046847857615266e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68936df046847857615266e9/a1e8457d3cd59dd3a3cd98bfc17da6dd,bd095ef8?w=576" alt="Er tötete jahrelang wilde Tiere:Millionär (†52) bei Trophäen-Jagd von Büffel aufgespießt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Polokwane (Südafrika) – <!--]--><!--[--><b>Ob Puma, Antilope oder Zebra – Asher Watkins (52) erschoss sie alle. Jetzt ist der schwerreiche Unternehmer aus den USA selbst bei einer Großwildjagd in Südafrika ums Leben gekommen. Getötet von einem riesigen Büffel, den er verfolgte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem 52-Jährigen handelt es sich um den Chef der Watkins Ranch Group aus Texas, der mit dem Verkauf von Immobilien zum Millionär wurde. Der mehrtägige Jagdausflug, auf dem sich das Unglück ereignete, soll mehrere Tausend Euro gekostet haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Watkins war Stammkunde, wie der Safari-Anbieter erklärte. Auf seinem Facebook-Profil posierte er mit Dutzenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tieren<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Sie liegen erschossen zu seinen Füßen, er kniet mit dem Gewehr über ihnen. Auf einem Foto hält er sogar einen toten Puma in die Kamera.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Unternehmer mit einem erschossenen Puma – in einigen Regionen sind sie vom Aussterben bedroht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In BILD berichtet Sebastian T. über sein Leben unter Mordverdacht:Ohne meine Familie gehe ich nicht mehr auf die Straße</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/urteil-aufgehoben-so-lebt-der-verdaechtige-im-mordfall-hanna-w-jetzt-68935d9a5bfd36554e9e9160</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68935d9a5bfd36554e9e9161/949d7ac1f9615830351d5bdd9f799bf3,fac38c18?w=656" alt="In BILD berichtet Sebastian T. über sein Leben unter Mordverdacht:Ohne meine Familie gehe ich nicht mehr auf die Straße" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Jahre und sieben Monate hat Sebastian T. (28) im Gefängnis gesessen. Verurteilt als „Eiskeller-Killer“, als Frauenmörder – bis er vor sieben Wochen plötzlich freigelassen wurde. Der Bundesgerichtshof hatte das Urteil gekippt. Ob T. wirklich unschuldig ist oder nicht, soll nun ein neuer Prozess klären.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seitdem führt Sebastian T. ein Leben in Freiheit – aber auch eines unter Mordverdacht. Lesen Sie mit BILDplus, wie in seinen bayerischen Heimatort zurückkehrt, warum er nur in Begleitung seiner Familie rausgeht und was er der Familie von Mordopfer Hanna W. (†23) wünscht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückreisewelle rollt:Hier wird’s ab heute voll auf den Straßen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/rueckreisewelle-rollt-hier-wirds-ab-heute-voll-auf-den-strassen-6891d422e0c0c078e0c45373</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891d422e0c0c078e0c45373/97ffb3369977f2c1a16ae1f97cbe5ae1,ca62a486?w=320" alt="Rückreisewelle rollt:Hier wird’s ab heute voll auf den Straßen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer am kommenden Wochenende mit dem Auto unterwegs ist, braucht starke Nerven: Eine Kombination aus Rückreisewelle, zweiter Urlauberwelle aus dem Süden und zahlreichen Baustellen macht den Autofahrern auf den Fernstraßen das Leben schwer. Der ADAC warnt vor dichten Blechkolonnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Ferienende in Sachsen, Sachsen-Anhalt und Thüringen wächst die Zahl der Heimkehrer. Auch in vielen Regionen Skandinaviens endet die schulfreie Zeit. Eine Woche später folgen weitere Bundesländer, darunter Bremen, Hessen, Niedersachsen, Rheinland-Pfalz und das Saarland. Zugleich starten Reisende aus Süddeutschland in den Urlaub – einiges los auf den Straßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu kommen derzeit etwa 1250 Autobahnbaustellen in Deutschland. Engstellen, Spurverengungen oder einspurige Abschnitte können den Verkehr zum Erliegen bringen. Autofahrer müssen mit langen Wartezeiten rechnen, so der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/adac/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19084976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ADAC</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Autoclub erwartet die Verkehrsspitzen am Freitagnachmittag, am Samstagvormittag und am Sonntagnachmittag. Wer kann, sollte auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/stau/am-schlimmsten-staut-es-sich-freitag-zwischen-14-und-18-uhr-24820854.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->die weniger belasteten Reisetage<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter der Woche ausweichen. Aber auch an diesen Tagen empfiehlt es sich, den morgendlichen und abendlichen Berufsverkehr zu meiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verlust um fast 30 Prozent:Crocs-Crash wegen Trump!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/crocs-crash-wegen-trump-verlust-von-fast-30-prozent-685a7ab954352c1fc4b2aac2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a7ab954352c1fc4b2aac2/14ad1b6f72d5b4f70701af91d2dba276,24773db3?w=320" alt="Verlust um fast 30 Prozent:Crocs-Crash wegen Trump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Broomfield – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Börsenbeben! Die US-Firma hinter den weltberühmten Crocs-Schuhen, die die Stars lieben und einen regelrechten Boom auslösten, hat an nur einem einzigen Tag dramatische 29,24 Prozent an Wert verloren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Grund: eine düstere Prognose und große Sorgen um die Zukunft der quietschbunten Kunststofftreter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trumps Strafzölle auf EU-Importe ab heute gültig. Handelsmaßnahmen bestätigt.</p><p class="teaser__text">So wirken sich Trumps neue Zölle gegen 92 Länder in den USA aus – und für SIE.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die komplette 2. Folge:Die Beziehung wird auf die Probe gestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/folge-2-leyla-in-venedig-mike-auf-ibiza-die-beziehung-wird-auf-die-probe-gestellt-686f6f60d1592e395c9d66be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6f60d1592e395c9d66bf/538ada59cb4404d72ad85d7afda6c5d9,e80d2503?w=992" alt="Die komplette 2. Folge:Die Beziehung wird auf die Probe gestellt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:42:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>