<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rekord-Flop bei Bundesbehörde:Arbeitsagentur vermittelt kaum noch Jobs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeitsagentur-flob-bundesagentur-vermittelt-kaum-noch-jobs-68809612d4f446684ee8a56b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68809612d4f446684ee8a56c/e1a3b2b339160d9c01d54678e56c1985,be999abf?w=992" alt="Rekord-Flop bei Bundesbehörde:Arbeitsagentur vermittelt kaum noch Jobs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Millionen Arbeitslose, aber immer weniger Jobs durch die Behörde! Neue Zahlen der Bundesagentur für Arbeit (BA) zeigen: 2024 war im Hinblick auf erfolgreiche Arbeitsvermittlung ein Rekord-Tiefjahr. Das geht aus einer Antwort des Bundesarbeitsministeriums auf eine Kleine Anfrage der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hervor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Demnach gab es im Jahr 2024 rund 6,7 Millionen Abgänge aus Bürgergeld und Arbeitslosengeld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nur 30,3 Prozent davon nahmen eine Erwerbstätigkeit auf. Und: Nur 27,7 Prozent landeten im regulären Arbeitsmarkt – viele andere etwa in Minijobs oder Maßnahmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Quote liegt seit Jahren auf niedrigem Niveau, deutlich schlechter als vor der Corona-Pandemie. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz an der A20:BMW-Fahrer (66) stirbt nach Regen-Unfall in Teich</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/unfall-auf-a20-bmw-ueberschlaegt-sich-fahrer-stirbt-in-teich-6880c55f0e680a76f4e9303c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880c55f0e680a76f4e9303d/86eabc58b090f1f0324fea50928a74f3,8ed273d0?w=992" alt="Großeinsatz an der A20:BMW-Fahrer (66) stirbt nach Regen-Unfall in Teich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tessin (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Unfall auf der A20: Ein BMW-Fahrer (66) verlor bei Starkregen die Kontrolle, überschlug sich und landete in einem Regenrückhaltebecken. Für den Mann kam jede Hilfe zu spät.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 9.07 Uhr am Mittwoch löst die automatische Notruffunktion des Autos aus und alarmiert die Leitstelle. Als die Retter eintreffen, bietet sich ihnen ein Bild der Zerstörung: Autoteile liegen über Hunderte Meter verstreut. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallort<!--]--><!--]--></a><!--[--> an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn 20<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Richtung Stralsund gleicht einem Trümmerfeld.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Einsatzkräfte suchten die Umgebung nach weiteren Unfallopfern ab, die möglicherweise aus dem Auto geschleudert wurden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das Fahrzeug ist nach rechts abgekommen, hat eine Leitplanke und eine Böschung am Berg überwunden und mehrere Wildschutzzäune durchschlagen“, erklärt Polizeisprecher Florian Müller vom Präsidium Rostock. „100 bis 150 Meter später ist das Fahrzeug in einem Regenrückhaltebecken zum Liegen gekommen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Action-Stars machen mal Mucki-Pause:Vin Diesel hat ordentlich getankt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/vin-diesel-happy-plauze-auf-mykonos-action-held-hat-geburtstag-687f3c736696f36098c331d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f3c736696f36098c331da/9434d07e6511f1aa69be2acaeb8aeb5c,902aec1b?w=576" alt="Auch Action-Stars machen mal Mucki-Pause:Vin Diesel hat ordentlich getankt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mykonos – <!--]--><!--[--><b>Happy Plauze! Vin Diesel ist vor wenigen Tagen 58 Jahre alt geworden. Mit seinen Liebsten feierte er auf der griechischen Trauminsel Mykonos Geburtstag. Dabei schob der sonst so muskulöse Action-Held mal ’ne ganz ruhige – und runde – Kugel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hollywoodstar, bekannt aus Filmen wie „Fast &amp; Furious“, lässt sich derzeit die Sonne auf den Bauch scheinen. Mit im Urlaub sind seine Partnerin Paloma Jiménez und die drei Kinder Hania (17), Vincent (14) und Pauline (10), die alle seinen bürgerlichen Nachnamen tragen: Sinclair.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vin Diesel mit Hollywood-Star Michael Caine (92) und Tochter Pauline (10)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesel und seine Familie schippern derzeit durchs Mittelmeer, besuchen dabei Freunde und Weggefährten – etwa Kino-Ikone Michael Caine („Batman“-Reihe). Vin postete ein Foto vom entspannten Dinner mit Geburtstagstorte und Töchterchen Pauline. Unters Foto kommentierte auch Schauspielkollegin Gal Gadot (40): „Alles Gute zum Geburtstag, lieber Vin“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Sicherheitslage im Land:Polen schafft Ministerium gegen illegale Migration</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-tusk-strukturiert-regierung-um-neues-ministerium-entsteht-6880d8eb6e1f1a676687129d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880d8eb6e1f1a676687129e/b7feb9b4acd72ac8cf222c852a86bd91,647bb3ee?w=576" alt="Wegen Sicherheitslage im Land:Polen schafft Ministerium gegen illegale Migration" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau – <!--]--><!--[--><b>Migrationsrevolution im Nachbarland Polen! Noch vor dem Amtsantritt des rechtskonservativen Präsidenten Karol Nawrocki hat Regierungschef Donald Tusk umfassende Änderungen seines Mitte-links-Kabinetts vorgenommen. Im Zentrum der Restrukturierung steht ein neues Ministerium für den Kampf gegen illegale Migration.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bisherige Innenminister Tomasz Siemoniak (58) übernimmt die neu geschaffene Ministerfunktion – das kündigte Regierungschef Tusk am Mittwoch gemeinsam mit weiteren Personalentscheidungen an. Polen brauche politische Ordnung nach dem politischen Erdbeben der Präsidentschaftswahl, erklärte Tusk bei der Vorstellung der neuen Kabinettsaufstellung. Siemoniak gibt sein bisheriges Amt als Innenminister an den langjährigen Tusk-Vertrauten Maciej Kierwinski ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er wird Chef des Ministeriums für illegale Migration: Tomasz Siemoniak (r.), ehemals Polens Innenminister, mit dem deutschen Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) am polnischen Grenzzaun zu Weißrussland im Juli 2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Regierung werde sich künftig verstärkt der Sicherheitslage des Landes widmen. Dies betreffe „sowohl unsere östliche Grenze, wo es darum geht, sich auf mögliches aggressives Verhalten vonseiten unserer östlichen Nachbarn vorzubereiten, als auch die entschiedene Arbeit, Ordnung an unseren Grenzen in Polen herzustellen“, sagte Tusk.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das verdienen die Händler:Das Geschäft mit den Mystery-Boxen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/das-verdienen-die-haendler-das-geschaeft-mit-den-mystery-boxen-6877606b9ecd0f747df65c36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877606b9ecd0f747df65c36/1901185b6295ce56fe01380a7aa4428d,6337f70f?w=656" alt="Das verdienen die Händler:Das Geschäft mit den Mystery-Boxen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sogenannte Mystery-Boxen liegen voll im Trend. Hierbei werden den Online-Käufern Überraschungspakete mit angeblich hohem Warenwert versprochen. Aber lohnt sich so eine Box? Wie funktioniert das Geschäft? Wer freut sich am Ende? Bei BILDplus erfahren Sie die Wahrheit.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuererklärung in einer Woche fällig:Dieses Programm holt im Schnitt 1674 Euro zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/steuersoftware-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880b84cd4f446684ee8a8e3/ed61b5bd329b228fb9862d6820982d22,b9c2b823?w=320" alt="Steuererklärung in einer Woche fällig:Dieses Programm holt im Schnitt 1674 Euro zurück" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dreifach-Mord in Zwiesel:Leichen lagen schon mehrere Tage im Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/dreifach-mord-in-zwiesel-leichen-lagen-schon-mehrere-tage-im-horrorhaus-68809f3c0e680a76f4e92c1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68809f3c0e680a76f4e92c1a/14dce5422a90658a72697d49525d8a28,d2652372?w=320" alt="Dreifach-Mord in Zwiesel:Leichen lagen schon mehrere Tage im Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwiesel (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Das Haus ist</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>idyllisch gelegen und umgeben von Bergen: Doch hinter den Mauern spielte sich Unvorstellbares ab. Drei Menschen wurden getötet, zerstückelt, in der Wohnung verteilt und versteckt. Jetzt steht fest, wer das dritte Opfer ist und wie die Polizei den mutmaßlichen Täter fand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen alten Sofas, zerborstenen Fenstern und Müll entdeckten die Ermittler am Montagnachmittag in einem Wohnhaus im Alten Lindberger Weg in Zwiesel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) drei Tote. Leichenteile befanden sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/drei-tote-in-haus-in-zwiesel-der-killer-rief-selbst-die-polizei-687f5800e3080c1c1f3832f2"><!-- --><!--[--><!--[-->sogar im Kühlschrank<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In fast jeder Ecke auf dem Grundstück liegt Gerümpel. Die Spurensicherung hat tagelang zu tun<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei der Opfer konnte die Polizei schnell identifizieren: eine Frau (22) und einen 56 Jahre alten Mann. Nun steht auch fest, dass eine 26-jährige Frau das dritte Opfer ist. Alle drei lebten in dem heruntergekommenen Haus – zusammen mit sieben weiteren Personen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Babe, pack Koffer!“ – „Oh mein Gott!“:Bundesliga-Spielerfrau teilt intimen Transfer-Moment</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/so-feiert-frau-tabakovic-den-gladbach-wechsel-von-ihrem-haris-68808f046e1f1a6766870acd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68808f046e1f1a6766870ace/cda7cf60d5a26f52009afa906b76875d,bb5f5c13?w=992" alt="„Babe, pack Koffer!“ – „Oh mein Gott!“:Bundesliga-Spielerfrau teilt intimen Transfer-Moment" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trotz </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gladbachs</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> 1:3-Testspiel-Pleite gegen Metalist Charkiw war Haris Tabakovic ein Gewinner</b><!--]--><!--[-->: Mit einem Klasse-Volleyschuss erzielte er den zwischenzeitlichen Ausgleich. Und auch sonst deutete die Hoffenheim-Leihgabe mehrfach an, dass das mit ihm und der Borussia eine echte Erfolgsgeschichte werden kann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dynamisch und mit Tordrang: Haris Tabakovic (31) startet in Gladbach durch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Frau Sabrina hat das schon vorher gewusst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram hat die bildhübsche Spielerfrau den herrlich emotionalen Chat-Verlauf gepostet, als ihr Mann ihr den spontanen Transfer aus dem Kraichgau an den Niederrhein mitteilte. Sie zu ihm: „Bin jetzt mit‘m Rad in der City und esse Mittag“. Seine Antwort: „Babe, pack Koffer“. Sie völlig geflasht „Was - Stop - Omg -Stop“. (Omg: Oh, mein Gott). Dann wieder er: „Wir fliegen heute“ und „Morgen Medizincheck!“. Sie: „Was - Omg - Omg“!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>150 Millionen Euro verloren:Fressnapf-Gründer rechnet mit René Benko ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/150-mio-euro-verloren-fressnapf-gruender-rechnet-mit-rene-benko-ab-6880a6ddc1ef6365168b7809</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a6ddc1ef6365168b780a/3dad08333e488e9fa92b2d47e23d89f1,8030a1ab?w=576" alt="150 Millionen Euro verloren:Fressnapf-Gründer rechnet mit René Benko ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Krefeld/Wien – <!--]--><!--[--><b>Er ist einer der erfolgreichsten Unternehmer Deutschlands – doch selbst Top-Manager wie Torsten Toeller (59) sind nicht vor Fehlentscheidungen gefeit. Der Fressnapf-Gründer, der 1990 mit seinem ersten Laden für Tierbedarf startete und inzwischen Europas Marktführer ist, spricht jetzt offen über seinen größten geschäftlichen Reinfall. Der trägt einen prominenten Namen: René Benko (48).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2014 investierte Toeller in die Signa Prime (u. a. KaDeWe, Elbtower, Oberpollinger), Benkos Aushängeschild für Premium-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/immobilien/immobilien/home-15703872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Die Idee, Premium-Immobilien an Toplagen zu entwickeln, war absolut überzeugend“, erklärt Toeller im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nzz.ch/wirtschaft/fressnapf-chef-toeller-ueber-tierliebe-firmenstrategie-und-die-sache-mit-benko-ld.1892420" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Interview mit der „Neuen Zürcher Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und auch die Person Benko zog ihn in den Bann: „René war auf den ersten, zweiten und auch dritten Blick zweifelsohne beeindruckend – vielleicht nicht mehr auf den vierten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->René Benko (heute 48) mit seiner Frau Nathalie (heute 41) 2018 in Kitzbühel. Seit Januar dieses Jahres sitzt der Immobilien-Pleitier in Untersuchungshaft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit den Jahren mehrten sich die Zweifel. 2017 wechselte Toeller in die Signa Holding: „René war mir sehr wichtig, ich wollte dorthin, wo er am stärksten erschien – auch, weil Benko dort selbst investiert war.“ Eine Entscheidung, die sich später als verhängnisvoll herausstellen sollte. „Ich wollte auf Transparenz, klare Strukturen und eine langfristig professionelle Organisation drängen. Das war mein Anspruch und meine Erwartung. Rückblickend muss ich sagen: Ich war naiv.“ Denn die Realität hinter den Kulissen der Signa-Gruppe sah offenbar ganz anders aus: undurchsichtige Strukturen, Verflechtungen, selektive Informationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Xhaka-Zoff!:Ten Hag legt sich mit Bayer-Bossen an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-erik-ten-hag-legt-sich-mit-klub-bossen-an-688004b3c1ef6365168b735d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688004b3c1ef6365168b735e/1ad5c02b83ba231b6a89dda09d904f75,20bc81fc?w=576" alt="Xhaka-Zoff!:Ten Hag legt sich mit Bayer-Bossen an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Problem nahm Leverkusen mit nach Rio de Janeiro – und in Brasilien wurde es noch größer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ziel von Granit Xhaka (32) steht fest – Wechsel zum englischen Aufsteiger Sunderland. Die Trainingslager-Reise dürfte eine seiner letzten mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayer 04</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> gewesen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem letzten Spiel der vergangenen Saison in Mainz teilte Bayers Sport-Boss Simon Rolfes (43) dem Schweizer mit, dass er eine ganz wichtige Figur für den Neuaufbau spielen solle. Neu-Trainer Erik ten Hag (55) wurde am 26. Mai vorgestellt, bei Xhaka meldete er sich erst rund drei Wochen später. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittlungen gegen beliebten Mediziner:Hausarzt soll 15 Menschen getötet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/schlimmer-verdacht-hausarzt-soll-15-menschen-getoetet-haben-687bb006e54a895f37efc059</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687bb006e54a895f37efc05a/82cfdcde8fd2f514aeeb3fac9debcba7,f4ac4497?w=656" alt="Ermittlungen gegen beliebten Mediziner:Hausarzt soll 15 Menschen getötet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind schwerwiegende Vorwürfe: Ein Hausarzt aus Elmshorn steht im Verdacht, mindestens 15 Menschen getötet zu haben. Die Staatsanwaltschaft ermittelt wegen Totschlags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Exhumierungen und toxikologische Untersuchungen laufen, auf mehreren Friedhöfen wurden Gräber ausgehoben. Der Beschuldigte Dr. Mirko M. war in der Region beliebt und führte eine Praxis mit seiner Frau. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer den beliebten Landarzt anzeigte, was Angehörige aus einem Altenheim bereits ahnten, und alle Hintergründe zu dem Fall lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreml stinksauer:US-Atom-Flug nach Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-regierung-stinksauer-geheimer-us-atom-flug-nach-europa-68807d160e680a76f4e929be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68807d160e680a76f4e929be/528b95b70400f2f45db53b8fe2874f54,91504b44?w=320" alt="Kreml stinksauer:US-Atom-Flug nach Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein US-Militärflugzeug ist vergangene Woche aus dem zentralen Atomwaffenlager Kirtland Air Force Base im US-Bundesstaat New Mexico zum britischen Stützpunkt RAF Lakenheath geflogen – und offenbar leer zurückgekehrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die britischen Zeitungen „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thetimes.com/uk/defence/article/us-nuclear-weapons-uk-soil-first-time-17-years-wvgz8m6wl" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Times<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ und „The Telegraph“ sowie das Fachportal „The War Zone“ berichten, handelt es sich um eine Boeing C-17, ein Transportflugzeug, das häufig für sensible Militärtransporte eingesetzt wird. Brisant: Die Kirtland AFB gilt als eines der wichtigsten Lager für amerikanische Atombomben und ist gleichzeitig Ausbildungszentrum für nukleare Einsätze.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Britische Medien vermuten, dass bei diesem Flug erstmals seit 2008 wieder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Atomwaffen nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Großbritannien<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht wurden. Der US-Flieger tauchte auf dem Radar auf, seine Rückkehr erfolgte offenbar ohne Fracht. Für Militärexperten ein eindeutiges Zeichen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der frühere Nato-Atomwaffenexperte William Alberque zur „Times“: „Das sieht für mich eindeutig nach einem One-Way-Drop-off aus. Und es soll offensichtlich auch so wahrgenommen werden.“ Im Klartext: Die USA setzen bewusst ein nukleares Signal – auch in Richtung Moskau.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>300 Mio. aus Versorgungsfonds:Bundesland plündert Rücklage für Babyboomer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/beamte-erstes-bundesland-bedient-sich-aus-pensionskasse-687f8f15ccc983191767be9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f8f15ccc983191767be9a/6db8d460cfd0c9a3e3de43730cdd1db6,d8cc09de?w=320" alt="300 Mio. aus Versorgungsfonds:Bundesland plündert Rücklage für Babyboomer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Diese Nachricht dürfte Staatsdienern im Norden nicht schmecken: Schleswig-Holstein hat verkündet, sich aus dem Versorgungsfonds für Beamte zu bedienen, um laufende Kosten zu decken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorgestellt hat den Plan Finanzministerin Silke Schneider (Grüne) im Rahmen des Haushaltsentwurfs für das Jahr 2026. Insgesamt werden auch noch 754 Millionen Euro neue Schulden gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Konkret heißt es in dem Entwurf, es würden 300 Millionen Euro aus dem Versorgungsfonds entnommen, zur Deckung von Versorgungsausgaben und zur Entlastung des </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/haushaltsdebatte/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19816764.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Gesamthaushalts</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. Ein finanzpolitischer Notausgang, der kommende Generationen teuer zu stehen kommen könnte. </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland muss die nächsten Jahre bis zu 450 Mrd. Euro an die EU zahlen. Kritik wächst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pamela Anderson und Liam Neeson:Sie wären ein schönes Paar! „Ich bin irre verknallt in sie!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pamela-anderson-und-liam-neeson-flirt-auf-dem-roten-teppich-in-london-6880a8f00e680a76f4e92cb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a8f00e680a76f4e92cb5/09387525147a120f8fa9e0a37899847a,13a498fe?w=992" alt="Pamela Anderson und Liam Neeson:Sie wären ein schönes Paar! „Ich bin irre verknallt in sie!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Knarre durchladen und feuern! Dieses neue Traum-Duo im Kino ist der nackte Wahnsinn. Mehr als 35 Jahre nach den Super-Erfolgen der Comedy-Krimis aus dem „Nackte Kanone“-Universum beleben Pamela Anderson und Liam Neeson das Genre der irrwitzigen Action-Blödelei neu. Und das ist einfach zum Knutschen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Premiere in London sahen das die beiden Hauptdarsteller wohl ähnlich. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/liam-neeson/filme-news-fotos-videos-23470456.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Neeson<!--]--><!--]--></a><!--[--> als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/die-nackte-kanone-kultfilm-comeback-mit-action-star-87355518.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leslie Nielsens<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†84) Leinwand-Sohn Frank Drebin Jr. und Pam als Beth liefern als Duo und Liebespaar ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beth (Pamela Anderson) und Frank (Liam Neeson) kommen sich bei den Mord-Ermittlungen näher<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und sie hören damit auch nach dem Dreh zur Neuauflage der „Naked Gun“ nicht auf. Beide sind offiziell Single. Könnte da vielleicht mehr gehen?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 14:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>