<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Aufregung bei Hagenbeck: Baum stürzt um – Affen-Haus geräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aufregung-im-tierpark-hagenbeck-baum-kippt-im-gehege-ueber-wassergraben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hagenbeck.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C128px%2C924px%2C925px&webp=1" alt="Aufregung bei Hagenbeck: Baum stürzt um – Affen-Haus geräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem ein Baum im Gehege umgestürzt war, wurde das Orang-Utan-Haus gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: De Vincenzi</span></p><p><strong>Im Tierpark Hagenbeck ist es am Mittwochnachmittag zu einem Zwischenfall im Orang-Utan-Haus gekommen. Dort stürzte ein Baum im Gehege um und fiel über einen Wassergraben.</strong></p><p>Der umgestürzte Baum war laut Hagenbeck doppelt gesichert. Warum er dennoch kippte, ist bislang unklar und wird untersucht. Mitarbeitende reagierten umgehend, der Baum wurde direkt entfernt und das Gehege vorübergehend gesichert.</p><p>Nach Angaben des Tierparks waren Tiere und Besucher zu keiner Zeit in Gefahr, auch ein Ausbruch der Tiere habe nicht gedroht. Eine Besucherin berichtete der MOPO jedoch von deutlicher Aufregung vor Ort: Das Orang-Utan-Haus sei geräumt worden, es habe laute Geräusche gegeben und die Tiere hätten aufgewühlt gewirkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobahn-Rüpel mit Blaulicht unterwegs – und die Polizei macht noch eine Entdeckung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autobahn-ruepel-mit-blaulicht-unterwegs-und-die-polizei-macht-noch-eine-entdeckung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/polizei-symbol-441813712-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=328px%2C464px%2C1242px%2C1243px&webp=1" alt="Autobahn-Rüpel mit Blaulicht unterwegs – und die Polizei macht noch eine Entdeckung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeifahrzeug im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Mit illegalem Blaulicht und rücksichtslosen Fahrmanövern hat ein Autofahrer am Montagnachmittag für Aufsehen gesorgt. Bei der Kontrolle des Mannes machte die Polizei dann noch eine Entdeckung.</strong></p><p>Auf der BAB 1 meldete ein Zeuge einen Range Rover, dessen Fahrer andere Verkehrsteilnehmer rechts überholte, mit Lichthupe bedrängte und sich mithilfe eines Blaulichts freie Bahn verschaffte. Teilweise bildeten Autofahrer im dichten Verkehr sogar eine Rettungsgasse, die der Mann nutzte.</p><p>Eine Streife stoppte den Wagen schließlich in Jenfeld. Bei der Kontrolle legte der 54-Jährige einen offenbar gefälschten spanischen Führerschein vor. Zudem fanden die Beamten das zuvor genutzte Blaulicht im Auto.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 15:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tankstellen-Schock: Darum sind Diesel und Benzin plötzlich so teuer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tankstellen-schock-darum-sind-diesel-und-benzin-ploetzlich-so-teuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260225-152229-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C75px%2C1366px%2C1366px&webp=1" alt="Tankstellen-Schock: Darum sind Diesel und Benzin plötzlich so teuer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die aktuellen Spritpreise einer Tankstelle in Hamburg am 25. Februar</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Sorge vor einem neuen Krieg im Nahen Osten hat nicht nur den Rohölpreis in den vergangenen Tagen spürbar steigen lassen, sondern in der Folge auch zu höheren Kraftstoffpreisen geführt. Das zeigt die aktuelle ADAC-Auswertung der Kraftstoffpreise in Deutschland. </strong></p><p>Danach stieg der Preis für einen Liter Super E10 im Vergleich zur Vorwoche im bundesweiten Mittel um 1,8 Cent auf 1,776 Euro – an Hamburger Tankstellen im Schnitt auf 1,789 Euro. Noch deutlicher verteuerte sich Diesel: Ein Liter kostet derzeit im Schnitt 1,740 Euro – ein Plus von 2,9 Cent. An den Hamburger Zapfsäulen waren es am Mittwochnachmittag, dem 25. Februar, sogar 1,750 Euro.</p><p>Damit sind die Spritpreise so hoch wie zuletzt 2024: Benzin war letztmalig im Juli 2024 so teuer wie zurzeit, Diesel im April 2024. Damals lag der Rohölpreis jedoch deutlich über der Marke von 80 US-Dollar (67,95 Euro), zudem notierte der Euro im Vergleich zum US-Dollar deutlich schwächer.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Elterngeld: Hamburger Familien am Limit – „lässt sich nicht überbrücken“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/elterngeld-das-warten-findet-kein-ende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hamburg-eimsbuettel-wartezeiten-elterngeld-demo-eltern-familien-finanzen.jpg?resize=300%2C300&crop=228px%2C0px%2C1130px%2C1130px&webp=1" alt="Ärger um Elterngeld: Hamburger Familien am Limit – „lässt sich nicht überbrücken“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Letztes Jahr demonstrierten Eltern aufgrund der langen Wartezeiten für das Elterngeld. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexis Milne</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/elterngeld-antrag-auszahlung-bezirksamt-wartezeit/">Elterngeld: Das Warten findet kein Ende</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Im letzten Sommer demonstrierten Eltern vor dem Bezirksamt Eimsbüttel, um auf die langen Wartezeiten beim Elterngeld aufmerksam zu machen. Was hat sich seitdem verändert?</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Fall bei Aktenzeichen XY: Mann soll drei Teenager missbraucht haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-fall-bei-aktenzeichen-xy-mann-soll-drei-teenager-missbraucht-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/pol-hh-250905-3-ffentlichkeitsfahndung-mit-phantombild-nach-sexualdelikten-in-hamburg-wandsbek-hambu.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Fall bei Aktenzeichen XY: Mann soll drei Teenager missbraucht haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Phantombild sucht die Polizei nach einem mutmaßlichen Sexual-Serientäter – bislang ohne Erfolg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Er soll drei junge Frauen sexuell missbraucht haben, die erste Tat liegt sechs Jahre zurück – doch der mutmaßliche Serientäter wurde nie gefasst. Am Mittwoch wird der Hamburger Fall in der Fernsehsendung „Aktenzeichen XY … ungelöst“ vorgestellt, um neue Hinweise zu sammeln.</strong></p><p>Am 20. Juli 2024, einem heißen Sommertag mit knapp 30 Grad in Hamburg, macht sich eine 19-Jährige laut Polizei gegen 2.15 Uhr auf den Heimweg. Auf der Schloßstraße in Wandsbek wird sie von einem Unbekannten angesprochen.</p><p>In der Nähe eines Parkplatzes reißt er die junge Frau dann plötzlich zu Boden, würgt und missbraucht sie. Anschließend flüchtet er – offenbar nicht zum ersten Mal.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann zeigt Hitlergruß – Platzverweis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-zeigt-hitlergruss-platzverweis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/96816241-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=261px%2C0px%2C1570px%2C1570px&webp=1" alt="Mann zeigt Hitlergruß – Platzverweis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn im Bahnhof Blankenese.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Axel Heimken/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Eklat am S-Bahnhof Blankenese: Ein Mann soll dort am Dienstagabend lautstark „Heil Hitler“ gerufen und dabei seinen rechten Arm zum sogenannten Führergruß nach vorn gestreckt haben. Er erhielt einen Platzverweis.</strong></p><p>Gegen 17.35 Uhr fiel Sicherheitsdienstmitarbeitern der Deutschen Bahn und zahlreichen Fahrgästen ein Mann auf, der verfassungsfeindliche Parolen von sich gab und Gesten zeigte. Das teilte die Bundespolizei mit.</p><p>Zuvor soll der Tatverdächtige in einem Fahrstuhl der S-Bahn-Station mehrere Graffitischmierereien großflächig mit einem breiten Faserstift angebracht haben. Sicherheitsdienstmitarbeiter hätten die strafbaren Handlungen beobachtet und den slowakischen Staatsangehörigen auf die Tat angesprochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gisèle Pelicot in Hamburg: „Es liegt noch viel Weg vor uns“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gisele-pelicot-in-hamburg-es-liegt-noch-viel-weg-vor-uns/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/pelicot-stellt-ihre-memoiren-in-hamburg-vor-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C207px%2C1065px%2C1065px&webp=1" alt="Gisèle Pelicot in Hamburg: „Es liegt noch viel Weg vor uns“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gisèle Pelicot stellte bei einer Lesung in der Laeiszhalle die deutsche Ausgabe ihrer Memoiren „Eine Hymne an das Leben“ vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Die jahrelang missbrauchte Französin Gisèle Pelicot hat am Dienstag Hamburg besucht, um ihr Buch „Eine Hymne an das Leben“ vorzustellen. In der Laeiszhalle erhielt sie viel Applaus für ihre Worte.</strong></p><p>Pelicot erklärte, sie hoffe, dass sich die Welt für Frauen nach ihrem öffentlichen Vergewaltigungsprozess geändert hat. „Aber es liegt noch viel Weg vor uns. Ich glaube, dass Frauen heute weniger zögern werden, Anzeige zu erstatten. Das ist auch eine Hoffnung, die ich habe“, sagte die 73-Jährige bei der Vorstellung ihres Buches „Eine Hymne an das Leben“ im kleinen Saal der Laeiszhalle. </p><p>Gisèle Pelicot war von ihrem damaligen Mann über knapp zehn Jahre immer wieder mit Medikamenten betäubt, missbraucht und Fremden zur Vergewaltigung angeboten worden. 2024 wurde ihr Ex-Mann zu 20 Jahren Haft verurteilt. 50 zumeist wegen schwerer Vergewaltigung mitangeklagte Männer verurteilte das Gericht zu Haftstrafen zwischen drei und 15 Jahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besser früher da sein: Hamburger Flughafen erwartet Ferien-Ansturm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besser-frueher-da-sein-hamburger-flughafen-erwartet-ferien-ansturm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/situation-am-flughafen-zum-ferienstart-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C546px%2C1161px%2C1161px&webp=1" alt="Besser früher da sein: Hamburger Flughafen erwartet Ferien-Ansturm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Beginn der Hamburger Skiferien werden viele Passagiere erwartet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Ferienstart am Hamburg Airport: Zum Beginn der Märzferien werden an einzelnen Tagen mehr als 40.000 Passagiere erwartet. Reisende sollten mehr Zeit einplanen – der Flughafen empfiehlt, mindestens zwei Stunden vor Abflug da zu sein.</strong></p><p>Zum Beginn der Märzferien rechnet der Hamburg Airport mit deutlich mehr Betrieb. Besonders stark frequentiert dürften der Freitag, 27. Februar, und der Sonntag, 1. März, werden: An beiden Tagen werden, laut Pressemitteilung, jeweils mehr als 40.000 an- und abreisende Passagiere erwartet, dazu kommen zahlreiche reguläre Starts und Landungen. Wer in den Urlaub fliegt, sollte deshalb genügend Zeit einplanen – der Flughafen empfiehlt, etwa zwei Stunden vor Abflug vor Ort zu sein, um entspannt durch Check-in und Sicherheitskontrolle zu kommen.</p><p>Die hohe Nachfrage nach Reisen zeichnet sich, laut Mitteilung, bereits seit Wochen ab und setzt sich zum Ferienstart fort. Mit dem „Slot &amp; Fly“-Service, Vorabend-Check-In und den Gepäckautomaten könne jedoch wertvolle Zeit gespart werden, heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Wohnung – Mann springt mit Verbrennungen vom Balkon</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-in-wohnung-mann-springt-vom-balkon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ac4306e7-2147-4c02-b86c-1a0c6eb25fda.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C415px%2C1121px%2C1121px&webp=1" alt="Feuer in Wohnung – Mann springt mit Verbrennungen vom Balkon" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Wohnung in Wandsbek ist am Mittwoch ein Feuer ausgebrochen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Um sich vor den Flammen zu retten, ist ein Mann in Wandsbek vom Balkon gesprungen. In der Wohnung war am Mittwochvormittag ein Brand ausgebrochen.</strong></p><p>Das Feuer brach im ersten Stock einer Wohnung in der Lydiastraße in Wandsbek aus. Ein Mann zog sich bei dem Brand Verbrennungen und eine Rauchgasvergiftung zu, wie die Feuerwehr der MOPO mitteilte. Um sich vor den Flammen zu retten, sprang er vom Balkon, so der Sprecher weiter. Er wurde in ein Krankenhaus gebracht.</p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 10.40 Uhr per Notruf über den Brand informiert. Rund 50 Feuerwehrleute waren im Einsatz. Die Wohnung stand komplett in Flammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Desaster” und „fataler Rückschritt”: Fegebank sauer über neues Heizungsgesetz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/desaster-fegebank-sauer-ueber-neues-heizungsgesetz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/567400955.jpg?resize=300%2C300&crop=98px%2C310px%2C1375px%2C1375px&webp=1" alt="„Desaster” und „fataler Rückschritt”: Fegebank sauer über neues Heizungsgesetz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Zweite Bürgermeisterin und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) ist mit der Reform des Heizungsgesetzes nicht einverstanden (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Hamburgs Zweite Bürgermeisterin und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) übt scharfe Kritik an der Reform des Heizungsgesetzes. Die schwarz-rote Bundesregierung will unter anderem den Einbau von Öl- und Gasheizungen weiterhin möglich machen. </strong></p><p>„Mit diesem Entwurf will Schwarz-Rot den Klimaschutz im Gebäudesektor faktisch abschaffen – ein fataler und besorgniserregender Rückschritt”, sagte Fegebank am Mittwoch. „Während wir hier in Hamburg die Energie- und Wärmewende konsequent umsetzen und die Modernisierung des Gebäudesektors vorantreiben, soll fossilen Gas- und Ölheizungen wieder der rote Teppich ausgerollt werden.”</p><p>Das sei ein Desaster, weil Betriebe und öffentliche Unternehmen massiv in Know-how, Personal und Lieferketten für moderne Wärmepumpen- und Fernwärmetechnologie investiert hätten. „Wer jetzt die Rolle rückwärts macht, entzieht der Wirtschaft und dem Handwerk die Planungssicherheit. Unter dem Deckmantel der Technologieoffenheit lockt man die Menschen zudem geradewegs in eine Kostenfalle”, so Fegebank.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details nach Ski-Drama: Starb der Hamburger CEO bei Heli-Ski-Unglück?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-details-nach-ski-drama-starb-der-hamburger-ceo-bei-heli-ski-unglueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ottodorner.jpg?resize=300%2C300&crop=343px%2C221px%2C715px%2C715px&webp=1" alt="Neue Details nach Ski-Drama: Starb der Hamburger CEO bei Heli-Ski-Unglück?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Enno Simonis, Geschäftsführer der Otto Dörner Gruppe, ist verunglückt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Otto Dörner</span></p><p><strong>Neue Informationen legen nahe, dass sich der tödliche Skiunfall von Enno Simonis bei einem Heli-Ski-Trip in British Columbia ereignet haben könnte. Eine offizielle Bestätigung steht noch aus.</strong></p><p>Nach dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schock-fuer-hamburger-traditionsfirma-ceo-stirbt-bei-skiunfall/">tragischen Tod von Enno Simonis</a>, Geschäftsführer der Hamburger Otto-Dörner-Gruppe, verdichten sich Hinweise auf die genauen Umstände des Unglücks. Der CEO war vergangene Woche bei einem Skiunfall in Kanada ums Leben gekommen, wie das Unternehmen mitteilte.</p><p>Medienberichten zufolge ereignete sich das Unglück bei einem Heli-Ski-Ausflug in der kanadischen Provinz British Columbia. Beim Heli-Skiing werden Sportler per Hubschrauber in abgelegene Bergregionen geflogen, um dort abseits gesicherter Pisten zu fahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit kann Hamburg seine frisch beschlossenen Klimaziele vergessen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/damit-kann-hamburg-seine-frisch-beschlossenen-klimaziele-vergessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/535244582-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=263px%2C0px%2C1730px%2C1729px&webp=1" alt="Damit kann Hamburg seine frisch beschlossenen Klimaziele vergessen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für Hamburgs Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) wird die Erreichung der Klimaziele jetzt noch deutlich schwieriger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es ist beschlossen: Habecks „Heizungshammer“ wird abgewickelt. Gas und Öl haben in deutschen Heizungskellern wieder eine Zukunft. Nach dem Aus für das Verbrennerverbot auf den Straßen ist das Aus für das Verbrennerverbot im Keller der nächste Schlag für Hamburgs ambitionierte Klimaziele. Sie sind damit nicht mehr erreichbar.</strong></p><p>Klimaneutral bis 2040:<a href="https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/"> Das hat ein Volksentscheid im Herbst zum Gesetz gemacht</a>. Doch die Realität ist eine andere: Die Wende zur Elektromobilität verläuft viel zu langsam, schon jetzt ist absehbar, dass auch nach 2040 noch Tausende Verbrennerautos durch die Stadt fahren werden. Ob künftige Senate sich trauen werden, Diesel und Benziner an der Stadtgrenze abzuweisen? Wohl kaum.</p><p>Die Abschaffung des Heizungsgesetzes ist der nächste Schlag. Hunderttausende Immobilien werden in Hamburg mit Öl und vor allem Gas warmgehalten. Diese Heizungen bis 2040 auszutauschen, war schon extrem ambitioniert. Nachdem Union und SPD sich jetzt auf ein neues Heizungsgesetz geeinigt haben, ist klar: Hamburgs Wärmewende wird viel länger dauern.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten für Hamburger Windrad-Bauer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-fuer-hamburger-windrad-bauer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/543594092-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gute Nachrichten für Hamburger Windrad-Bauer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Windrad der Hamburger Firma Nordex. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Horst Galuschka</span></p><p><strong>Das Hamburger Unternehmen legt besonders zum Jahresende deutlich zu – und rechnet in Zukunft mit noch besseren Zahlen.</strong></p><p>Der Windturbinenbauer Nordex hat im vergangenen Jahr seine Ergebnisse kräftig gesteigert. Dabei profitierten die Hamburger von einem starken Schlussquartal. Dank der guten Auftragslage zeigte sich Nordex für die weitere Entwicklung zuversichtlich und hob auch sein mittelfristiges operatives Margenziel von 8,0 auf die Spanne von 10,0 bis 12,0 Prozent an.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/abholzung-am-wilden-wald-nabu-stellt-eilantrag-verwaltungsgericht-faellt-urteil/">Aktivisten besetzen Bäume im „Wilden Wald“ – Gericht fällt wichtige Entscheidung</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mit schwerem Herzen“: Sternekoch Kevin Fehling verkauft seine Bar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-schwerem-herzen-sternekoch-kevin-fehling-verkauft-seine-bar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago807560868-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=602px%2C278px%2C1427px%2C1429px&webp=1" alt="„Mit schwerem Herzen“: Sternekoch Kevin Fehling verkauft seine Bar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kevin Fehling trennt sich von seiner „Puzzle Bar“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Andreas Costanzo</span></p><p><strong>Nach mehr als fünf Jahren gibt Hamburgs Sternekoch Kevin Fehling seine „Puzzle Bar“ in der HafenCity ab. Mit emotionalen Worten nimmt er Abschied – und blickt zurück. Lesen Sie hier, wer der neue Inhaber ist.</strong></p><p>„Veränderung ist schwer, aber genau das, was uns vorantreibt“: Mit diesen Worten verkündet Spitzenkoch Kevin Fehling, dass er seine „Puzzle Bar“ abgibt. Emotional blickt er zurück: „Wir haben ein außergewöhnliches Konzept erschaffen und die Kreativität aus der Drei-Sterne-Küche ins Cocktailglas projektiert.“ Er sei sehr stolz auf das, was er mit seinem Team aufgebaut habe – trotz holprigem Start in der Corona-Pandemie.</p><p>„Mein Herz hängt sehr an dieser einzigartigen Bar. Gleichzeitig aber spüre ich deutlich, dass der Moment gekommen ist, meinen kreativen Fokus wieder ganz meiner großen Leidenschaft zu widmen: dem Kreieren neuer Ideen und Konzepte – Kreativität auf dem Teller ebenso wie das konzeptionelle Erschaffen neuer, inspirierender Projekte“, so Fehling.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 10:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>