<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Licht am Ende des Tunnels?:Bahn wird laaaangsam pünktlicher</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-bahn-kaempft-mit-verspaetungen-68b6cb787410713970300600</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6cb787410713970300601/e0b1f96f3784aea512f6e29d9e39ae4a,ce13d7c4?w=992" alt="Licht am Ende des Tunnels?:Bahn wird laaaangsam pünktlicher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gibt es bei den Pünktlichkeitswerten im Fernverkehr ein kleines Licht am Ende des Bahn-Tunnels? Nach BILD-Informationen sind die Werte im August auf fast 60 Prozent (59,5 Prozent) gestiegen. Heißt: Fast 60 Prozent der Züge waren pünktlich. Im Juli waren es nur 56,1 Prozent. Im ersten Halbjahr lagen die Werte zwischen 66,9 und 57,1 Prozent.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die versprochene Jahrespünktlichkeit von 65 Prozent wird Noch-Bahnchef Richard Lutz (61) rein rechnerisch aber nur schwierig oder gar nicht mehr schaffen. Doch das kann ihm auch egal sein. Er bleibt noch so lange im Amt, bis der Aufsichtsrat einen Nachfolger für ihn gefunden hat – und verabschiedet sich dann mit einer Millionenabfindung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Washington/Berlin – Deutschland steht nicht nur für Bratwurst und Sauerkraut, sondern a...</p><p class="teaser__text">Die Deutsche Bahn macht im ersten Halbjahr Verlust, bleibt jedoch optimistisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist schon bei ihm eingezogen:Neue Liebe für Simone Ballack!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sie-ist-schon-bei-ihm-eingezogen-neue-liebe-fuer-simone-ballack-68b691ef74107139703000ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b691ef7410713970300100/a812c36d27f8ff0e1e925851b36e82f9,1017feb5?w=992" alt="Sie ist schon bei ihm eingezogen:Neue Liebe für Simone Ballack!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grande Amore bei Simone Ballack. Seit letztem Jahr lebt die Ex-Frau von Michael Ballack in Bella Italia, hat sich dort am schönen Gardasee ein neues Leben aufgebaut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seither genießt sie das Dolce Vita – und das nicht allein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfährt jetzt exklusiv: Simone hat einen neuen Freund. Lesen Sie mit BILDplus, wo es funkte, was Freunde sagen – und wer der Mann ist, der sie glücklich macht!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess um Kindesentführung:Massive Vorwürfe! Aber Delling redet nur 12 Minuten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-prozess-trotz-schwerer-vorwuerfe-redet-gerhard-delling-nur-12-minuten-68b6b56c394a800681e3a8db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6b56c394a800681e3a8dc/483336f69b7292650bb2bff43b77cacc,fa797a14?w=992" alt="Block-Prozess um Kindesentführung:Massive Vorwürfe! Aber Delling redet nur 12 Minuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Im spektakulärsten Prozess des Jahres steht Steakhaus-Erbin Christina Block (52) vor Gericht, weil sie die Entführung ihrer Kinder aus der Obhut des Vaters beauftragt haben soll. Ihr Lebensgefährte Gerhard Delling (66) ist wegen Beihilfe angeklagt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorwürfe gegen den TV-Moderator sind massiv. Doch bei seiner Vernehmung am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-sagt-delling-im-prozess-um-die-entfuehrten-block-kinder-aus-68b5d7418c33b226bcaef751"><!-- --><!--[--><!--[-->neunten Prozesstag<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem Landgericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist Delling erstaunlich schweigsam. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der TV-Moderator scherzt sogar: „Normalerweise spreche ich 2 x 45 Minuten. Heute soll es schneller gehen.“ Lacher im Gerichtssaal.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hat es die Anklageschrift in sich. Demnach soll der Sportjournalist am 1. Januar 2024 die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->Anreise von Block und ihrer zweitältesten Tochter Greta (damals 16) zu einem Bauernhof organisiert haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wohin Klara (damals 13) und Theodor (damals 10) nach der Entführung in Dänemark durch die Entführer (Sicherheitsfirma Cyber Cupula) gebracht wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor NRW-Kommunalwahlen:Zahl der toten AfD-Politiker steigt auf sechs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/duesseldorf-sechs-verstorbene-afd-kandidaten-vor-nrw-wahl-68b6b9cd8c33b226bcaeff58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6b9cd8c33b226bcaeff59/b9b534a3c92347b7d90220fd3e4ef92d,5c136a56?w=576" alt="Vor NRW-Kommunalwahlen:Zahl der toten AfD-Politiker steigt auf sechs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Die Zahl der vor der Kommunalwahl in NRW verstorbenen AfD-Politiker hat sich auf sechs erhöht. Zu den vier bereits bekannten Fällen kommen nach einer Recherche von „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) zwei Kandidaten der Reserveliste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der Verstorbenen habe eine Leber-Vorerkrankung gehabt und sei an Nierenversagen gestorben, der andere habe Suizid begangen. Dies bestätigte ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW <!--]--><!--]--></a><!--[-->gegenüber „Politico“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während sich im Netz wilde Verschwörungstheorien über angeblich „ermordete“ Politiker ausbreiten, sagte AfD-Landesvizechef Kay Gottschalk (59), gebe es noch keinen Grund zur Annahme, dass es sich dabei nicht um einen Zufall handelt. Was ihm zurzeit vorliege, „bestätigt zumindest diese Verdachtsmomente im Moment nicht“, sagte Gottschalk, der auch AfD-Bundesvizechef ist, gegenüber „Politico“. Dennoch wolle man die Fälle prüfen, „ohne gleich in ein verschwörungstheoretisches Fahrwasser zu kommen“, so der Bundestagsabgeordnete.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die AfD-Fraktionsvorsitzende Alice Weidel (46) setzte ein Posting zu den Todesfällen ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>27 Tage nach Vancouver-Wechsel:Müller mit Bart zurück bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-thomas-mueller-nach-vancouver-wechsel-zurueck-an-der-saebener-strasse-68b6b78c74107139703003a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6b78c74107139703003a7/05c8c6235e636a7a046e42b37300dda0,264c090d?w=656" alt="27 Tage nach Vancouver-Wechsel:Müller mit Bart zurück bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Müller (35) ist zurück an der Säbener Straße! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Legende des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> tauchte am Dienstagvormittag plötzlich auf dem Trainingsgelände des deutschen Rekordmeisters auf – nur 27 Tage nach Bekanntgabe seines Wechsels in die MLS zu den Vancouver Whitecaps stand Müller wieder in Bayern-Klamotten auf dem Platz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen absolviert der Superstar in der Länderspielpause während seines Heimatbesuchs drei Einheiten auf dem Bayern-Gelände. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das wäre ein Hammer! Droht dem FC Bayern das nächste Bosse-Beben?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gutachten vorgestellt:Solingen-Attentäter voll schuldfähig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/solingen-attentaeter-laut-gutachten-voll-schuldfaehig-68b6c3815d3e123a945b3a81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6c3815d3e123a945b3a81/558d120d1fea0a4d0e9aa4bb5d35a002,714ed2d6?w=320" alt="Gutachten vorgestellt:Solingen-Attentäter voll schuldfähig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b> Sein Verhalten während der Tat sei zielgerichtet, orientiert und planvoll gewesen: Am Dienstag wurde das psychiatrische Gutachten des Attentäters von Solingen vorgestellt. Der Experte hält den syrischen Asylbewerber Issa al Hasan (27) für voll schuldfähig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Solingen-Attentäter in Untersuchungshaft war, hatten Gutachter ihn mehrmals psychiatrisch untersucht. Nun wurden die Ergebnisse vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oberlandesgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Düsseldorf vorgestellt. Issa al Hasan (27) sei zwar mit einem Intelligenzquotienten von 71 unterdurchschnittlich intelligent, aber nicht vermindert schuldfähig. Laut Professor Johannes Fuß, gebe es keine Anzeichen für eine psychische Störung wie etwa eine Psychose. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Issa al Hasan wird von Elite-Polizisten abgeführt <!--]--><!--[--><i>(Archivfoto)</i><!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gutachten ist entscheidend, weil es klärt, ob der Angeklagte für seine Tat die volle Verantwortung tragen muss. Da Issa al Hasan als schuldfähig gilt, kann er vor Gericht ganz normal verurteilt werden. Zudem sollen die Erkenntnisse den Ermittlern helfen, künftige Anschläge besser zu verhindern – denn im Vorfeld war Hasan weder durch Straftaten noch durch radikale Äußerungen bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Mercedes-Managerin:Diese Deutsche ist jetzt Dacia-Chefin!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renault-deutsche-managerin-katrin-adt-uebernimmt-dacia-68b69e438c33b226bcaefcf2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b69e438c33b226bcaefcf2/1ac2f347348ab4f31922752b3d6dfb9f,44df073a?w=320" alt="Ex-Mercedes-Managerin:Diese Deutsche ist jetzt Dacia-Chefin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Paukenschlag bei Renault: Die deutsche Managerin Katrin Adt übernimmt die Führung der Preiswert-Marke Dacia! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie löst damit den langjährigen Spitzenmann Denis Le Vot ab, der das Unternehmen verlässt. Mit dem Sandero baut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/dacia/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19088352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dacia<!--]--><!--]--></a><!--[--> aktuell das meistverkaufte Auto in Europa. Dacia ist eine rumänische Marke – gehört aber seit 1999 zum französischen Renault-Konzern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Adt bringt reichlich Erfahrung aus der Autobranche mit: Sie führte bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mercedes-benz/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19107984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mercedes<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Benz die Kultmarke Smart, leitete später den Mercedes-Benz-Eigenvertrieb in Europa – und war zuletzt für die interne Konzernrevision des Dax-Konzerns verantwortlich. Insgesamt war sie 25 Jahre beim Stuttgarter Autobauer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der neuen Chefin will Renault-Boss François Provost den Laden auf Tempo bringen. „Wir brauchen eine Organisation, die schneller entscheidet, effizienter arbeitet und näher am Kunden ist“, sagte er in einer Erklärung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Noten für alle Klubs! Bayern bekommt nur eine 4-! Wer am besten einkaufte!:Die große Transfer-Abrechnung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-noten-fuer-alle-klubs-bayern-kriegt-eine-4-die-grosse-transfer-abrechnung-68b6a6698c33b226bcaefd78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6a6698c33b226bcaefd79/1758d6e410b53a85a45f4d5d1c09c624,3cec5098?w=992" alt="Die Noten für alle Klubs! Bayern bekommt nur eine 4-! Wer am besten einkaufte!:Die große Transfer-Abrechnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles muss raus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundesliga hatte in diesem Sommer etwas von einem Total-Ausverkauf. Insgesamt erwirtschaften die 18 Vereine 1,018 Milliarden Euro durch Transfers – Rekord!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum die Bayern in der Transfer-Abrechnung von BILD eine 4- bekommen, auf welchem Platz sie damit liegen, welche Klubs am besten abschneiden und wer am erfolgreichsten einkaufte –  nur hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage zeigt:Jeder zweite junge Brite hat „Tank-Angst“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/umfrage-zeigt-jeder-zweite-junge-brite-hat-tank-angst-68b697a6394a800681e3a6d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b697a6394a800681e3a6d8/ed84a29c22a2b9c348de891ac44fe3dc,75ced10e?w=576" alt="Umfrage zeigt:Jeder zweite junge Brite hat „Tank-Angst“" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-391"><!--[--><!--[--><b>Für Millionen junge Menschen ist der Stopp an der Zapfsäule keine Routine, sondern ein echter Stressmoment. Fast zwei Drittel fürchten sich vor dem Tanken ihres Autos. Das zeigt eine Umfrage des britischen Onlineautohändlers Cazoo.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-391"><!--[--><!--[-->62 Prozent der 18- bis 24-jährigen Briten leiden demnach unter dem, was Forscher „Tank-Angst“ nennen. 39 Prozent aller 2000 Befragten gaben an, beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/oelpreis/tanken-und-oel-preise-alle-infos-76675992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tanken<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stress zu empfinden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-391-872"><!--[--><!--[-->Es sind nicht nur die hohen Spritpreise, die jungen Fahrern Sorgen bereiten. Viele fürchten, nicht nah genug an die Zapfsäule zu fahren, den falschen Kraftstoff zu wählen oder die Zapfpistole nicht richtig zu bedienen. Experten sehen den Grund vor allem in mangelndem Selbstvertrauen und in der Angst, in der Öffentlichkeit einen Fehler zu machen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Standen Sie schon einmal an der Tankstelle, ohne zu wissen, wo sich der Deckel befindet?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue KfZ-Regionalklassen für 2026:Wo die Autoversicherung teurer und billiger wird</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/neue-kfz-regionalklassen-fuer-2026-wo-die-auto-versicherung-teurer-wird-68b67ca85d3e123a945b33ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b67ca85d3e123a945b33cf/6ee86c8a75f934dac274a820beaa133d,f95d7f6?w=576" alt="Neue KfZ-Regionalklassen für 2026:Wo die Autoversicherung teurer und billiger wird" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-388"><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Millionen Autofahrer müssen sich 2026 auf Veränderungen bei ihrer Kfz-Haftpflicht einstellen. Für rund jeden vierten Versicherten (24,5 Prozent) ändern sich die Regionalklassen, teilte der Gesamtverband der Versicherungswirtschaft (GDV) mit.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-388"><!--[--><!--[-->Knapp 5,3 Millionen Autofahrer in 51 Zulassungsbezirken dürfen sich freuen, denn sie werden günstiger eingestuft. Rund fünf Millionen Fahrer in 48 Bezirken trifft es dagegen härter: Ihre Klassen steigen. Für die große Mehrheit von 32,1 Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autofahrern<!--]--><!--]--></a><!--[--> in 314 Bezirken bleibt alles wie im Vorjahr.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-388-862"><!--[--><!--[-->Entscheidend für die Einstufung ist, wo die meisten oder teuersten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/auto-wer-zahlt-bei-schlagloch-schaeden-67e134c44043cc0cc5645129"><!-- --><!--[--><!--[-->Schäden<!--]--><!--]--></a><!--[--> entstehen. Besonders gute Schadenbilanzen haben – wie schon in den vergangenen Jahren – Brandenburg, Schleswig-Holstein, Niedersachsen und Mecklenburg-Vorpommern. Autofahrer dort profitieren von günstigeren Klassen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Unwetter waren in diesem Jahr noch gnädig.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jetzt habe ich gerade den Namen vergessen ...“:Söder-Tochter erklärt, warum sie Helmut Kohl nicht kannte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/deutschlands-duemmster-promi-soeder-tochter-erklaert-helmut-kohl-fauxpas-68b68d2d74107139703000d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b68d2d74107139703000d2/7b801b13741a47e33f918190ef9f0236,917d2149?w=656" alt="„Jetzt habe ich gerade den Namen vergessen ...“:Söder-Tochter erklärt, warum sie Helmut Kohl nicht kannte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Auftakt der ProSieben-Game-Show „Deutschlands dümmster Promi“ sorgte Gloria-Sophie Burkandt, Tochter von Bayerns Ministerpräsident Markus Söder, für Erstaunen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Model erkannte Altkanzler Helmut Kohl nicht, nannte ihn schließlich einen „SPDler“. Auch der richtige Vorname des aktuellen Papstes fiel ihr nicht ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Gloria-Sophie ihre Quiz-Aussetzer erklärt, unter welchen Voraussetzungen sie Helmut Kohl erkannt hätte und was sie zum Papst-Fauxpas sagt, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oops!…She Did It Again:Britney Spears teilt freizügiges Tanzvideo</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oops-she-did-it-again-britney-teilt-freizuegiges-tanzvideo-68b68dcc74107139703000d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b68dcc74107139703000d7/5ca891ee3322a6efad44b1b1b2038cb0,1c1ed16b?w=320" alt="Oops!…She Did It Again:Britney Spears teilt freizügiges Tanzvideo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hit me Baby, one more time. Britney Spears zeigt in einem neuen Tanzvideo wieder pure Lebensfreude. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:52:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>