<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Altersschwache Autobahn-Brücke wird geprüft – hier wird es ab heute eng</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/altersschwache-autobahn-bruecke-wird-geprueft-hier-wird-es-ab-heute-eng/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/512683718-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=938px%2C674px%2C1045px%2C1045px&webp=1" alt="Altersschwache Autobahn-Brücke wird geprüft – hier wird es ab heute eng" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt über die Autobahn A1 auf der Norderelbbrücke in Richtung Süden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Autofahrer auf der A1 in Richtung Bremen müssen ab Dienstag mit längeren Staus vor der Hamburger Norderelbbrücke rechnen. Die Mitte August begonnene Prüfung der Brücke geht weiter, doch jetzt ist die Fahrtrichtung Süden betroffen.</strong></p><p>Statt drei stehen bis zum 17. September nur zwei Fahrstreifen zur Verfügung. Es sei mit erheblichen Behinderungen zu rechnen, teilte die Autobahn GmbH Nord mit. Als Ausweichroute wird dem überregionalen Verkehr die A7 empfohlen. Auch die B5 ab Billstedt stehe zur Verfügung, um durch die Stadt über die Neuen Elbbrücken zu fahren. </p><p>Angesichts des Ferienendes in Hamburg am Mittwoch und in Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern am Wochenende dürfte die Zahl der Pendler deutlich zunehmen. Wer die A25 Geesthacht-Hamburg nutzt, steht möglicherweise schon deutlich vor dem Dreieck Hamburg-Südost, wo die A25 auf die A1 trifft, im Stau. Denn auch auf der A25 wird gebaut. Je Fahrtrichtung steht im Bereich Nettelnburg/Neuallermöhe nur ein Fahrstreifen zur Verfügung. Die Bauarbeiten auf der wichtigen Pendlerstrecke sollen bis Ende November gehen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer wieder Unfälle: So sollen Fußgänger und Radfahrer hier besser geschützt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-hamburg-jetzt-an-diesem-unfallschwerpunkt-vorhat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua8852-258-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C189px%2C1562px%2C1562px&webp=1" alt="Immer wieder Unfälle: So sollen Fußgänger und Radfahrer hier besser geschützt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An dieser Kreuzung in Hamburg kommt es häufig zu Unfällen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Kein Platz für niemanden: Fußgänger und Radfahrer zwängen sich aneinander vorbei – immer wieder kommt es zu Ärger. Auf der Straße fahren geht kaum, denn hier brettern die Autos entlang. Mindestens 50 Unfälle gab es an dieser Engstelle zwischen den Bezirken Altona und Eimsbüttel bereits – ganz nah an einer Grundschule. Ein Schild mit der Aufschrift „Respekt“ hat die Stadt schon aufgestellt – jetzt soll auch ein Umbau stattfinden, damit alle Verkehrsteilnehmer in Zukunft sicher unterwegs sind.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Richtige! Neuer Lotto-Millionär in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sechs-richtige-neuer-lotto-millionaer-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/imago0443222378h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=292px%2C61px%2C1857px%2C1859px&webp=1" alt="Sechs Richtige! Neuer Lotto-Millionär in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Spieler füllt einen „Lotto“-Tippschein aus. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago/xmix1x</span></p><p><strong>Die Chance, beim Lotto sechs Richtige plus Superzahl zu tippen, liegt bei 1:140 Millionen. Immerhin die sechs Richtigen hat eine Person oder eine Spielgemeinschaft aus Hamburg getippt.</strong></p><p>Ein in Hamburg abgegebener Lottoschein hat einen Millionengewinn eingebracht. Für die „sechs Richtigen“, die ein Spieler oder eine Spielerin oder eine Spielgemeinschaft für vergangenen Samstag getippt hatten, gibt es knapp 3,2 Millionen Euro, wie Lotto Hamburg mitteilte. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/hier-schwebt-hamburgs-neue-vorzeige-bruecke-ueber-die-elbe/">Für Autos tabu: Hier schwebt Hamburgs neue Vorzeigebrücke über die Elbe</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod durch Tabak: Beunruhigende Zahlen aus dem Norden – speziell bei Frauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frauen-sterben-im-norden-haeufiger-am-rauchen-als-im-rest-deutschlands/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago806543448-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=754px%2C259px%2C1448px%2C1447px&webp=1" alt="Tod durch Tabak: Beunruhigende Zahlen aus dem Norden – speziell bei Frauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg und Schleswig-Holstein sterben mehr Frauen durch das Rauchen als im Rest Deutschlands. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/ZUMA Press Wire</span></p><p><strong>Neue Zahlen zum Rauchen: Immer noch sterben jedes Jahr Tausende Menschen an den Folgen von Tabakkonsum. Bei Frauen im Norden zeigt sich ein unschöner Trend.</strong></p><p>In Hamburg und Schleswig-Holstein sind mehr Todesfälle von Frauen auf das Rauchen zurückzuführen als im Bundesdurchschnitt. Das geht aus dem neuen Tabakatlas des Deutschen Krebsforschungszentrums (DKFZ) hervor. Der Anteil an allen Todesfällen habe in Hamburg im Jahr 2023 bei 12,5 Prozent und in Schleswig-Holstein bei 12,6 Prozent gelegen. Deutschlandweit sei der Schnitt 10,0 Prozent gewesen. Der niedrigste Wert lag in Sachsen bei 6,9 Prozent, der höchste in Bremen bei 13,2 Prozent.</p><p>Bei den Männern lag Schleswig-Holstein genau auf dem Bundesschnitt von 17,5 Prozent. Hamburg hatte mit 15,7 Prozent den drittniedrigsten Wert. Die meisten Todesfälle gab es in Mecklenburg-Vorpommern mit 19,0 Prozent, die wenigsten in Baden-Württemberg mit 14,7 Prozent. Die Berechnungen des DKFZ in Heidelberg beruhen einer Sprecherin zufolge auf der Todesursachenstatistik des Statistischen Bundesamts.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falsche Polizisten vor Gericht: In Berlin erfolgreich – aber nicht in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/falsche-polizisten-vor-gericht-in-berlin-erfolgreich-in-hamburg-abgeblitzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/amtsgericht-st-georg-scaled-lars-berg-imago.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Falsche Polizisten vor Gericht: In Berlin erfolgreich – aber nicht in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Amtsgericht St. Georg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><strong>Diebstahl, Amtsanmaßung und Urkundenfälschung – und das gleich zweimal. Zwei Männer stehen ab Dienstag vor Gericht, weil sie sich als Polizisten ausgegeben haben sollen.</strong></p><p>Als falsche Polizisten sollen sich zwei Männer zu Wohnungen älterer Menschen Zugang verschafft haben. Mit gefälschten Ausweisen und der Behauptung, es sei eingebrochen worden, gelangten sie in die Wohnungen – um dort Wertgegenstände zu entwenden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wilde-verfolgungsjagd-auf-entzug/">Flucht unter Drogen: Angeklagter gesteht Fehler – und wirkt fast ein wenig stolz</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>