<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehr Shopping am Sonntag: Hier sollen die Regeln gelockert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/koalition-in-diesem-bezirk-will-sonntagsverkauf-lockern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/427163995-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=813px%2C0px%2C1686px%2C1687px&webp=1" alt="Mehr Shopping am Sonntag: Hier sollen die Regeln gelockert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Regeln für den verkaufsoffenen Sonntag sollen im Bezirk Hamburg-Nord gelockert werden (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Mehr Shoppen am Sonntag: Die Koalition aus SPD, CDU und FDP im Bezirk Hamburg-Nord will die Regeln für die verkaufsoffenen Sonntage lockern. Davon sollen vor allem kleine Läden und Interessengemeinschaften profitieren, denn bisher nutzen fast nur Einkaufszentren die lukrativen zusätzlichen Verkaufstage.</strong></p><p>An vier Sonntagen im Jahr dürfen die Läden in Hamburg ihre Türen öffnen. Das Einholen der dafür notwendigen Genehmigungen ist jedoch komplex, weshalb meist nur größere Einkaufszentren an den verkaufsoffenen Sonntagen teilnehmen. Die Koalition in Hamburg-Nord will die Regeln nun lockern und vor allem kleine Läden mit einem Fonds finanziell unterstützen.</p><p>Für das Jahr 2026 soll ein Fonds in Höhe von 30.000 Euro durch das Bezirksamt eingerichtet werden – Geld für Interessengemeinschaften oder andere Zusammenschlüsse von Geschäftsleuten, mit dem die Ladeninhaber ein Veranstaltungskonzept oder Marketingmaßnahmen entwickeln können. Darüber hinaus sollen die Hürden für eine Teilnahme am verkaufsoffenen Sonntag verringert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Monatelang Staugefahr: Baustelle auf wichtiger Hamburger Verkehrsader</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/monatelang-staugefahr-baustelle-auf-wichtiger-hamburger-verkehrsader/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/willy-brandt-strasse-stau-262397977-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=133px%2C353px%2C1355px%2C1353px&webp=1" alt="Monatelang Staugefahr: Baustelle auf wichtiger Hamburger Verkehrsader" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor einer Baustelle auf der Willy-Brandt-Straße in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Da sind – mal wieder – gute Nerven gefragt: Wegen Bauarbeiten auf der Willy-Brandt-Straße müssen Autofahrer in der Hamburger Innenstadt in den kommenden Monaten mit Behinderungen rechnen. </strong></p><p>Ab dem 4. August bis Frühjahr kommenden Jahres werde in dem Bereich zwischen Domstraße und Deichtortunnel die Fahrbahndecke auf dieser wichtigen Ost-West-Achse erneuert, sagte eine Sprecherin der Verkehrsbehörde der Deutschen Presse-Agentur.</p><p>In Richtung Westen würden in dieser Zeit zumeist zwei, in der Gegenrichtung immer mindestens einer der drei Streifen je Fahrtrichtung befahrbar bleiben. Jedoch müssten einige Bereiche wie die Einmündungen an den Straßen Brandstwiete und Meßberg sowie die Rampen der Willy-Brandt-Straße zum Deichtorplatz zeitweise voll gesperrt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 07:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall „White Tiger“: Polizei ermittelt gegen einen weiteren Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fall-white-tiger-polizei-ermittelt-gegen-einen-weiteren-hamburger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/whitetigerhahnoefersand.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fall „White Tiger“: Polizei ermittelt gegen einen weiteren Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shariar J. (20) soll als „White Tiger“ im Netz Kinder gequält und einen Teenager in den Suizid getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance/ABBfoto/hfr</span></p><p><strong>Der Fall um den 20-jährigen Hamburger, der als „White Tiger“ Kinder und Jugendliche missbraucht und mindestens einen Jungen in den Suizid getrieben haben soll, zieht möglicherweise noch größere Kreise als bisher angenommen: Die Polizei ermittelt nun gegen einen weiteren Verdächtigen aus Hamburg, der Verbindungen zu der Gruppe um den Tatverdächtigen gehabt haben soll.</strong></p><p>Wie die Staatsanwaltschaft sagt, soll der neue Verdachtsfall ebenfalls Bezüge zur Online-Community „764“ haben, als deren Kopf „White Tiger“ gilt. Das berichtet der NDR. Diese Gruppierung tauscht laut Behörden auf Plattformen wie Discord oder Telegram gezielt selbst produzierte Gewaltvideos aus – darunter Aufnahmen, in denen sich Kinder selbst verletzen oder erniedrigen.</p><p>Nach Angaben der Staatsanwaltschaft bestehe jedoch kein Zusammenhang zwischen dem neuen Fall und dem bereits inhaftierten „White Tiger“, bürgerlich Shahriar J. Es gebe keinen Kontakt zwischen den beiden Beschuldigten, so Behördensprecherin Mia Sperling-Karstens gegenüber dem Sender.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 07:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Debatte um Sommerferien: „Die Kinder langweilen sich“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/debatte-um-sommerferien-die-kinder-langweilen-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/490269497-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Debatte um Sommerferien: „Die Kinder langweilen sich“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein junges Mädchen hängt gelangweilt am Handy. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ROBIN UTRECHT</span></p><p><strong>Deutschland diskutiert über die Sommerferien. Zwischen den Bundesländern ist ein Streit um die Terminplanung entbrannt. MOPO-Kollege Julian König treibt ein anderer Aspekt in der Diskussion um. Er findet: Die Sommerferien sind zu lang. Ein Kommentar auf <a href="http://mopo.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">MOPO.de</a> wurde heftig diskutiert. Die MOPO hörte sich bei Hamburgern um: Wie seht ihr das eigentlich?</strong></p><p>Sarah Seemann aus Altona hat zum Thema Sommerferien eine klare Meinung: „Ich finde sechs Wochen Sommerferien am Stück zu lang.“ Als Servicemanagerin in einem Hamburger Krankenhaus sei es schwierig, für so lange Zeit Urlaub zu nehmen, um die Kinder zu betreuen. Auch die finanzielle Frage spielt bei ihr eine Rolle: „Urlaubsreisen werden immer teurer – deshalb muss man die Kinder zu Hause bespaßen.“ Das findet sie ziemlich anstrengend, sagt die Mutter von drei Kindern. „Die sechs Wochen sollten übers Jahr aufgeteilt werden, außerdem braucht es bessere Betreuungsangebote, um die Eltern zu entlasten.“</p><p>Der gleichen Meinung ist Bastian Muxica aus Lurup: „Sechs Wochen Sommerferien am Stück sind definitiv zu lang – so viel Urlaub kann man gar nicht nehmen.“ Nicht nur für ihn seien die Ferien zu lang: „Nach ein paar Wochen langweilen sich die Kinder doch bloß noch.“ Die Lösung sieht der Schiffsführer ebenfalls in einer Aufteilung der Ferienzeit: „Drei Wochen im Sommer und die anderen drei vielleicht noch einmal im Herbst, das wäre gut.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Launischer Sommer in Hamburg: Wann kommt die Sonne zurück?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/launischer-sommer-in-hamburg-wann-kommt-die-sonne-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/59427731-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C178px%2C1176px%2C1177px&webp=1" alt="Launischer Sommer in Hamburg: Wann kommt die Sonne zurück?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von unten nass, von oben auch: Wenn die Temperatur stimmt, kann man im Freibad auch Regen tolerieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZB | Ralf Hirschberger</span></p><p><strong>Die Badelatschen stehen bereit, das Handtuch liegt parat – aber statt Planschbecken gibt’s Platzregen! Wer in Hamburg ohne Schirm unterwegs ist, wird derzeit eher unfreiwillig nass. Sommerfeeling? Fehlanzeige. Doch wie geht’s weiter mit dem Wetter im Norden?</strong></p><p>Nachdem sich die ganze Stadt seit Tagen fragt, wann es endlich wieder blau über den Dächern der Stadt wird, zeigt sich der Himmel über Hamburg am <strong>Freitag</strong> zunächst freundlicher. Die Temperaturen steigen auf bis zu 26 Grad, es wird warm und schwül. Doch schon ab dem Mittag ziehen erneut dicke Wolken auf, wie der Deutsche Wetterdienst mitteilt. Schauer und einzelne Gewitter sind möglich, stellenweise mit kräftigem Regen.</p><p>In der Nacht zum Samstag beruhigt sich das Wetter. Nur vereinzelt gibt es noch letzte Schauer. Später klart es vielfach auf, die Temperaturen sinken nur leicht ab. In den frühen Morgenstunden kann sich stellenweise erneut Nebel bilden – besonders in den Außenbezirken Hamburgs.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miamedes-Krise: Mitarbeiter müssen ihr Geld einklagen – und der Chef fährt G-Klasse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/miamedes-krise-mitarbeiter-klagen-vor-gericht-um-ihr-geld-der-chef-faehrt-g-klasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-14-at-213412.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C512px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="Miamedes-Krise: Mitarbeiter müssen ihr Geld einklagen – und der Chef fährt G-Klasse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Haus von Miamedes-Unternehmer Sekander Scherzai stehen eine G-Klasse und ein Porsche Cayenne</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/krise-in-hamburger-arztpraxen-droht-eine-pleite-im-benko-stil/">Krise des Hamburger Gesundheitskonzerns Miamedes,</a> der im Juni in Sedemaim umbenannt wurde, spitzt sich immer weiter zu. Schon 26 Ärztinnen und Ärzte sind vors Arbeitsgericht gezogen, um ihre nicht gezahlten Gehälter einzuklagen. Was sie besonders wütend macht: Der Geschäftsführer wohnt in einer feinen Villa und fährt mit einer G-Klasse durch die Stadt. Dabei ist ihm wegen ausstehender Mietzahlungen nun auch noch das Luxusbüro an der Spitze des Mundsburg-Towers gekündigt worden. Es läuft eine Räumungsklage.</strong></p><p>Wie das Arbeitsgericht der MOPO mitteilte, sind derzeit 14 Verfahren gegen das Unternehmen Miamedes MVZ GmbH anhängig. Zehn weitere Verfahren wurden bereits in diesem und im vergangenen Jahr entschieden. Weitere zwei Verfahren werden gegen das seit Juni in umgedrehter Schreibweise umbenannte Unternehmen Sedemaim sowie gegen die Tochterfirma Hämatologisch-Onkologische Allianz Stormarn GmbH geführt.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-79/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Setzen Sie heute Ihren Ideenreichtum ein, um einen großen Schritt voranzukommen. Am Abend sollten Sie nicht zu spät ins Bett gehen. Sie brauchen Ihren Schlaf.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Ihre Besonnenheit und Ihr Sicherheitsbedürfnis können auf andere heute ernüchternd wirken. Setzen Sie sich am Vormittag bereitwillig mit einer Idee auseinander.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angerempelt, umgehauen – Intensivstation: Tibarg-Schläger wieder vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/angerempelt-umgehauen-intensivstation-tibarg-schlaeger-wieder-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/392456558-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=712px%2C306px%2C1317px%2C1319px&webp=1" alt="Angerempelt, umgehauen – Intensivstation: Tibarg-Schläger wieder vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Justizbeamter steht im Eingang zum Gericht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Nach einem Faustschlag stürzt ein Mann zu Boden, erleidet ein Schädel-Hirn-Trauma und wird tagelang auf der Intensivstation behandelt. Nun steht der mutmaßliche Täter erneut vor Gericht.</strong></p><p>Am Freitag, den 18. Juli 2025, beginnt vor der Kleinen Strafkammer 1 des Landgerichts Hamburg die Berufungsverhandlung gegen einen 25-jährigen Angeklagten. Ihm wird vorgeworfen, am 25. Juni 2024 im Eingangsbereich des Einkaufszentrums Tibarg in Hamburg-Niendorf einen Mann schwer verletzt zu haben.</p><p>Laut Anklage war es im Türbereich zunächst zu einer leichten Berührung zwischen dem Angeklagten und dem späteren Opfer gekommen. Daraufhin soll der 25-Jährige dem Mann gefolgt und ihm unvermittelt einen kräftigen Faustschlag ins Gesicht versetzt haben. Das Opfer stürzte rückwärts zu Boden, schlug mit dem Kopf auf den Fliesen auf, erlitt ein Schädel-Hirn-Trauma mit starken Blutungen und wurde mehrere Tage intensivmedizinisch behandelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Training ausgerastet, Mitspieler zusammengetreten: 34-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/beim-fussballtraining-ausgerastet-mitspieler-zusammengetreten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/456325663-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=601px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Beim Training ausgerastet, Mitspieler zusammengetreten: 34-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte J. muss sich vor dem Amtsgericht St. Georg verantworten, weil er einen Mitspieler beim Training körperlich attackiert haben soll (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Dieses Fußballtraining lief komplett aus dem Ruder: Am Freitag steht ein offenbar sehr passionierter Fußballspieler vor dem Amtsgericht St. Georg, weil er mit einem Spielrückstand nicht umgehen konnte. Jetzt muss sich der 34-Jährige wegen gefährlicher Körperverletzung verantworten.</strong></p><p>Der Vorfall soll sich am Abend des 22. November 2023 ereignet haben: Der Angeklagte J. habe im Rahmen eines Fußballtrainings dem Geschädigten B. mit seinem Fußballschuh samt Multinoppen gegen den Kopf getreten, so die Anklage. Als Folge hatte B. starke Kopfschmerzen, Hautabschürfungen und Hautunterblutungen an der linken Brustkorbvorderseite.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/entfuehrung-der-block-kinder-10-antworten-zum-prozess-des-jahres/">Block-Erbin vor Gericht: Alles, was man über den Prozess des Jahres wissen muss</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>