<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auf wen treffen Bayern, BVB und Co.?:Die Auslosung zur ersten Pokalrunde im LIVE-TICKER</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/auf-wen-treffen-bayern-bvb-und-co-die-auslosung-zur-ersten-pokalrunde-im-live-ticker-684ec595c500125714a3ce1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ec595c500125714a3ce20/4ab3e647dd2612773507fb119f7c5289,55e481af?w=992" alt="Auf wen treffen Bayern, BVB und Co.?:Die Auslosung zur ersten Pokalrunde im LIVE-TICKER" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die neue Saison wirft ihre Schatten voraus. Allen voran der DFB-Pokal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagnachmittag (17.15 Uhr) wird die erste Runde der neuen Pokalsaison (15.-18. August) live im ZDF ausgelost. Die Kugeln werden im Fußballmuseum in Dortmund gezogen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf wen treffen der FC Bayern, Borussia Dortmund und Titelverteidiger VfB Stuttgart? Im ausführlichen Live-Ticker von BILD verpassen Sie nichts.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall in ihrer Villa in Saint-Tropez:Der größte Albtraum von Carmen Geiss wurde Wirklichkeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carmen-geiss-ueberfall-in-ihrer-villa-in-saint-tropez-684e91a5490b6730fbd1061a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e91a5490b6730fbd1061b/60cb07d70b96804dc094ee7c44e76a2e,9069c008?w=992" alt="Überfall in ihrer Villa in Saint-Tropez:Der größte Albtraum von Carmen Geiss wurde Wirklichkeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez – <!--]--><!--[--><b>In ihrem ganz privaten Refugium erlebten sie den schlimmsten Horror! Robert und Carmen Geiss sind in der Nacht zu Sonntag von 4 bewaffneten Unbekannten in ihrer Villa in Saint-Tropez überfallen worden. Carmen wurde am Hals verletzt. Robert postete gegen 2 Uhr morgens ein Gänsehaut-Video auf Instagram. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gendarmerie von Saint-Tropez bestätigte am Telefon gegenüber BILD einen Einsatz auf dem Anwesen. „Carmen hat das ein oder andere abbekommen“, so Robert in dem Clip. Überfall in den eigenen 4 Wänden – für Carmen wurde damit ihr größter Albtraum Wirklichkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robert Geiss in dem emotionalen Video-Statement, in dem er von dem Horror-Überfall berichtete<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade für die Mutter zweier Töchter ist die Sicherheit der Familie ein großes Thema, wie BILD weiß. Wie frei können sich Carmens Mädchen Shania und Davina in der Öffentlichkeit bewegen? Wie sicher sind die jungen Frauen, die gerade <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/geissens-nach-zoff-geiss-schwestern-ziehen-doch-zusammen-6830275ad892283a30e7e6ab"><!-- --><!--[--><!--[-->planen, von zu Hause auszuziehen<!--]--><!--]--></a><!--[-->? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Karriere unserer Tischtennis-Legende endet mit Final-Drama:Bolls letzter Ball</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/tischtennis-timo-boll-grosse-karriere-unserer-tischtennis-legende-endet-mit-final-drama-684eae8ac500125714a3ccd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684eae8ac500125714a3ccd7/0a173a0e315ebce73d38dbc71f64b143,abbf6d82?w=576" alt="Große Karriere unserer Tischtennis-Legende endet mit Final-Drama:Bolls letzter Ball" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die letzte Vorhand landet hinter dem Tisch. Um 16.33 Uhr endet die große Karriere von Timo Boll (44). 5000 Fans in der Halle stehen und applaudieren, Boll winkt und hat Tränen in den Augen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Minuten später grinst Boll schon wieder breit, sagt über seinen großen Abschied: „Mir ist das sogar ein bisschen unangenehm. Ich habe unglaubliche Momente erlebt. Emotional war das ein großes Highlight, das werde ich nicht vergessen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sein letztes Spiel beim TTBL-Finale seiner Borussia Düsseldorf gegen Ochsenhausen. Boll verliert an der Seite von Anton Källberg das entscheidende Doppel gegen Simon Gauzy und Shunsuke Togami.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Einzel hatte Boll gegen Vize-Weltmeister Hugo Calderano dramatisch verloren (4:11, 8:11, 11:7, 11:8, 9:11). Es schien, als sei Bolls große Karriere schon um 14.02 Uhr vorbei. Doch zwei Siege von Dang Qiu (28) bringen Düsseldorf ins Entscheidungs-Match. Da ist Weltmeister Togami zu stark.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht über Galatasaray-Einigung:Die Wahrheit über die ter-Stegen-Gerüchte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/marc-andre-ter-stegen-zu-galatasaray-istanbul-medienbericht-ueber-einigung-684ed93f490b6730fbd109f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ed93f490b6730fbd109f2/47587551ef8d410723bdce6cac309fca,c273121d?w=576" alt="Medienbericht über Galatasaray-Einigung:Die Wahrheit über die ter-Stegen-Gerüchte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wäre der nächste Transfer-Hammer um Galatasaray und einen deutschen Nationalspieler! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Verpflichtung von Nationalspieler Leroy Sané (29), der ablösefrei vom FC Bayern in die Türkei wechselt, soll jetzt auch Barcelonas Nummer eins, Marc-André ter Stegen (33) kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut dem türkischen Portal „Fanatik“ (1,6 Mio. Follower auf X) berichtet, soll sich Galatasaray bereits mit dem deutschen Nationaltorhüter auf einen Wechsel geeinigt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach müssen sich „nur“ der Süper-Lig-Klub und Barcelona über die Ablösesumme einigen. Weiter heißt es, dass Galatasaray den Deal nur über die Bühne bekommen wird, wenn Barça auf keine hohe Ablösesumme pocht. Allerdings hat ter Stegen noch einen Vertrag bis 2028 beim LaLiga-Giganten, eine Ablöse wird also auf jeden Fall fällig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz bester Flugabwehr der Welt:Darum kommen so viele Mullah-Raketen durch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iron-dome-nicht-im-einsatz-perfide-mullah-taktik-gegen-israel-684e7e88490b6730fbd10503</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e7e88490b6730fbd10504/5ae3d5bbac5cac10c092996daf039dfa,4ed3173f?w=992" alt="Trotz bester Flugabwehr der Welt:Darum kommen so viele Mullah-Raketen durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trotz des weltweit besten Raketenabwehrsystems wurden in Israel bei der zweiten Mullah-Raketen-Nacht zwölf Menschen getötet und 154 verletzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum die iranischen Raketen eine besondere Herausforderung für Israels Verteidigung darstellen und welche Systeme überhaupt im Einsatz sind, erfahren Sie  mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sirenen heulten im ganzen Land:Iran feuert erstmals tagsüber Raketen auf Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nahost-konflikt-iran-feuert-erstmals-tagsueber-raketen-auf-israel-684ec537c500125714a3ce15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ec537c500125714a3ce16/e2a001907a3f5dfa6062b3f734c05196,dd10ba2e?w=576" alt="Sirenen heulten im ganzen Land:Iran feuert erstmals tagsüber Raketen auf Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sirenen in ganz Israel! Der Iran hat am Sonntagnachmittag erstmals im laufenden Konflikt tagsüber ballistische Raketen auf Israel geschossen, berichtet die israelische Armee (IDF).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zivilisten in Zentral- und Nordisrael wurden daraufhin angewiesen, sich bis auf Weiteres in Schutzräumen aufzuhalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut dem israelischen Rettungsdienst Magen David Adom gab es zunächst keine Berichte über Einschläge oder Verletzte beim jüngsten ballistischen Raketen-Angriff aus dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iran</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Ersten Informationen zufolge wurden alle iranischen Geschosse abgefangen.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Heldin rettete Baby aus Trümmern:„Das ist der Grund, warum ich Polizistin geworden bin“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-baby-aus-truemmern-gerettet-polizistin-erklaert-das-wunder-684e7fe0c500125714a3c990</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e7fe0c500125714a3c991/544a78961d731175ac6a87b7c3b0bdad,302f1418?w=576" alt="Israels Heldin rettete Baby aus Trümmern:„Das ist der Grund, warum ich Polizistin geworden bin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Israel trauert um zehn Menschen, die bis Sonntagmorgen durch die iranischen Raketenangriffe starben, 130 Menschen wurden teils schwer verletzt und kämpfen noch um ihr Leben. Doch ein kleines Wunder – dokumentiert durch ein jetzt schon jetzt ikonisches Foto – spendet vielen Israelis Trost.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am 7. Oktober überfiel die Terror-Organisation Hamas Israel.</p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahme zeigt die israelische Polizistin Aviv Saranga, die ein drei Monate altes Baby im rosa Schlafanzug schützend umklammert, während um sie herum das Chaos tobt. Vier Häuser wurden in Rischon LeZion, der viertgrößten Stadt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> (südlich von Tel Aviv, 250.000 Einwohner) von einer iranischen Rakete in Schutt und Asche gelegt, für zwei Menschen kam jede Hilfe zu spät. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizistin Aviv Saranga spricht über die geglückte Rettungsmission<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Charlotte Merz:Immer da, wenn‘s zählt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/charlotte-merz-im-rampenlicht-kanzler-gattin-feiert-gipfel-premiere-684ebe4e97295a110fdf813a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ebe4e97295a110fdf813a/a3781860179102a39b94749805bc7dc6,51b5048c?w=656" alt="Charlotte Merz:Immer da, wenn‘s zählt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kananaskis - <!--]--><!--[--><b>Im eleganten Hosenanzug, mit dezentem Make-up und Power-Ausstrahlung begleitet Charlotte Merz ihren Ehemann auf die erste Gipfel-Feuerprobe! Am Sonntag flog Deutschlands Bundeskanzler mit seiner Ehefrau von Berlin in Richtung G7-Treffen im kanadischen Kananaskis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Charlotte Merz, seit 1981 mit Friedrich Merz verheiratet, ist studierte Juristin und Direktorin des Amtsgerichts Arnsberg. Sie hat stets betont, ihren Beruf auch während der Kanzlerschaft ihres Mannes fortzuführen – doch ihren Mann bei dessen erstem wichtigen internationalen Auftritt in Kanada zu begleiten, ist Ehrensache.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kanzler Merz muss nicht alleinezu seinem ersten großen internationalen Gipfel fliegen.</p><p class="teaser__text">Israelische Angriffen auf Urananlagen werfen das iranische Atomprogramm zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jamie Oliver und Tim Mälzer:Wir sind Köche, wir sind gute Liebhaber</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kitchen-impossible-mit-jamie-oliver-koeche-sind-gute-liebhaber-684468de28e5c13c1b0563e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684468de28e5c13c1b0563e9/0d83300592c47a0612df89b9a9cae3dc,7ba97c23?w=320" alt="Jamie Oliver und Tim Mälzer:Wir sind Köche, wir sind gute Liebhaber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zum zehnten Geburtstag der Kult-Show ist Jamie Oliver endlich Gast bei Tim Mälzers „Kitchen Impossible“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im exklusiven BILD-Doppelinterview sprechen die beiden Starköche über ihre 30-jährige Freundschaft, ihre gemeinsamen Anfänge in London und was sie voneinander gelernt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die vollständige Geschichte und weitere spannende Details erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 99 Prozent Sauberkeit:Testsieger mit Note 1,1 – das ist der beste Saugroboter</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/roborock-saros-z70-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684eb86a490b6730fbd10867/cdb183fcd4bf4821019df1b06e1d02fb,6864b57e?w=320" alt="Über 99 Prozent Sauberkeit:Testsieger mit Note 1,1 – das ist der beste Saugroboter" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das deutsche Tennis-Wunder:Als Qualifikantin! Maria (37) siegt in London</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/das-deutsche-tennis-wunder-alas-qualifikantin-maria-37-siegt-in-london-684ecb0ac500125714a3ce6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ecb0ac500125714a3ce70/d048eb0a2d4e8e9008c0b6330302e30a,2d7e56ad?w=992" alt="Das deutsche Tennis-Wunder:Als Qualifikantin! Maria (37) siegt in London" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Frau ist unglaublich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus der Qualifikation zum Turniersieg! Tatjana Maria (37) hat es geschafft, besiegt im Londoner Stadtteil West Kensington im Queen’s Club im Finale die Amerikanerin Amanda Anisimova (23) 6:3, 6:4 und feiert den größten Titel ihrer Karriere. Noch nie verlor sie ein Finale!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weinend saß sie auf ihrer Bank, nachdem sie Ehemann und Töchter umarmt hatte, konnte nicht fassen, dass ihr in diesem Alter der größte Erfolg ihrer Karriere gelingt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Auflauf bei Stuttgart-Endspiel:Hummels & Nicola sehen Zverev-Pleite!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/star-auflauf-bei-stuttgart-endspiel-hummels-nicola-sehen-zverev-pleite-684eabb28858611e27643c38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684eabb28858611e27643c39/c74ff74cad6edbd2ef375d98f9d7ccd1,342c45ed?w=576" alt="Star-Auflauf bei Stuttgart-Endspiel:Hummels & Nicola sehen Zverev-Pleite!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Angstgegner ist zu stark!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boss-open-alexander-zverev-bezwingt-ben-shelton-und-steht-im-finale-684d64eac500125714a3bfec"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) verliert auch das fünfte Duell in Folge gegen Taylor Fritz (27). Der Amerikaner bezwingt den Hamburger im Finale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boss Open in Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> 6:3, 7:6 (7:0). Damit verpasst der Olympiasieger von 2021 seinen 25. Turniersieg und den ersten auf Rasen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michael Stich (56), der 1991 noch auf Sand auf dem Weissenhof gewann, bleibt somit der letzte deutsche Gewinner dieses Turniers.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschlussfeier von Sohn Johan:Lippenleserin knackt den Heidi-Code mit Seal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-seal-lippenleserin-entschluesselt-ihre-umarmung-684d6e9e95b19a005b7f74cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d6e9e95b19a005b7f74cc/62326a85de9d3b2dc72d923c8c368667,2eb5c67?w=576" alt="Abschlussfeier von Sohn Johan:Lippenleserin knackt den Heidi-Code mit Seal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei der Schul-Abschlussfeier ihres Sohnes umarmten sich Heidi Klum und Seal innig. Eine Lippenleserin hat für BILD entschlüsselt, wie herzlich die Begegnung des Ex-Paares wirklich war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv bei BILDplus, was hinter der Umarmung steckt – und was beide sagten!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Immer wieder Sonntags“:Emotionaler Auftritt der Aminatis bei Stefan Mross</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/daniel-und-patrice-aminati-emotionaler-auftritt-bei-stefan-mross-684e7f748858611e2764384e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e7f748858611e2764384e/303043b141ba148add3a9bfe74676208,c3632e18?w=320" alt="„Immer wieder Sonntags“:Emotionaler Auftritt der Aminatis bei Stefan Mross" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust –<!--]--><!--[--><b> „Immer wieder sonntags“ ist nicht nur die Zeit, in der Millionen Familien beim Frühstück zusammen sitzen. Es ist auch der Titel einer der erfolgreichsten Unterhaltungsshows im TV. Seit 20 Jahren wird sie von Stefan Mross moderiert. Meistens präsentiert er als Immer-Gute-Laune-Bär Schlager, Schnulzen, Volksmusik. Auch zum Auftakt der neuen Staffel – jedoch mit einer sehr bewegenden Ausnahme.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der Interpreten, die Stefan Mross ankündigte, war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/daniel-aminati/daniel-aminati-alle-infos-76664622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Daniel Aminati.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Den kennen viele seit Jahren als Moderator aus dem Fernsehen („taff“). Manche erinnern sich vielleicht sogar noch an seine Zeit als Sänger der deutschen Boygroup Bed &amp; Breakfast. Dennoch war dieser Auftritt alles andere als alltäglich. Es war nicht nur der emotionale Höhepunkt der Mross-Sendung, sondern eine musikalische Kampfansage an das Leben. Denn am Klavier wurde Daniel von seiner kranken Frau <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/daniel-aminati-und-seine-patrice-zweite-hochzeit-und-zweites-baby-trotz-krebs-67d13a118f817265396d21b2"><!-- --><!--[--><!--[-->Patrice Aminati<!--]--><!--]--></a><!--[--> begleitet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Daniel singt seinen berührenden Song „Komplizin“, Ehefrau Patrice begleitet ihn am Klavier<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit April 2022 ist das Paar verheiratet, im August 2022 kam Tochter Charly zur Welt. 7 Monate später erhielt Patrice die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/daniel-aminati-und-ehefrau-patrice-ihre-liebesgeschichte-begann-auf-instagram-6846be3bb935da68a5ec554e"><!-- --><!--[--><!--[-->Schock-Diagnose<!--]--><!--]--></a><!--[-->: schwarzer Hautkrebs in seiner bösartigsten Form. Mittlerweile befindet sie sich in palliativer Behandlung, Hautkrebsstadium 4 gilt als nicht heilbar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:24:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>