<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei sperrt Autobahn:Windradflügel droht abzustürzen!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/polizei-sperrt-autobahn-windradfluegel-droht-abzustuerzen-695e3dce9c2c98991fda32b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e3dce9c2c98991fda32ba/11ef5c0830e254ace58ce129cc440258,dc2fc069?w=992" alt="Polizei sperrt Autobahn:Windradflügel droht abzustürzen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jackerath (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schreck im Berufsverkehr: Seit 10.30 Uhr ist die A44 am Autobahnkreuz Jackerath gesperrt. Dort droht der Flügel eines Windrades auf die Fahrbahn zu stürzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Polizeiangaben steht das betroffene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/windkraftanlage/windkraftanlagen-news-fotos-videos-20388628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Windrad<!--]--><!--]--></a><!--[--> etwa 200 Meter von der Autobahn entfernt. Es gehört zu einem Windpark an der  A44. Nach Polizeiangaben könnte der Flügel eines Windrads abbrechen und runterfallen. Der Flügel sei abgeknickt. Ein Sprecher: „Die Autobahn wurde aus Sicherheitsgründen voll gesperrt, weil wir nicht ausschließen können, dass die Autobahn durch Teile oder das gesamte Windrad gefährdet wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Abgeknickt: Ein Flügel ist offenbar durch starken Wind beschädigt worden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gebe bisher keine Hinweise auf einen Sabotageakt, so die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter. Alles Weitere werde zurzeit noch geprüft. Das Windrad stehe wohl auf einem Gelände des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/energieversorger/news-fotos-videos-17015252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Energiekonzerns<!--]--><!--]--></a><!--[--> RWE. An diesem Steckenabschnitt befindet sich der Braunkohletagebau Garzweiler.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Ereignisse im Live-Ticker:Der Strom ist zurück in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/die-ereignisse-im-live-ticker-der-strom-ist-zurueck-in-berlin-695e1e8faf760025de95cf01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e1e8faf760025de95cf02/493152e4ac18efae3b48e9fd0ee384aa,6ce43380?w=992" alt="Die Ereignisse im Live-Ticker:Der Strom ist zurück in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Kaffeemaschine läuft wieder, die Bäcker schalten ihre Öfen an, die Kerzen wandern zurück in den Keller. Der Blackout im Berliner Südwesten ist vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach vier Tagen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Blackout<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Berliner Südwesten gibt es endlich Entwarnung. Seit 11 Uhr läuft die Stromversorgung wieder an. Hoffnung für rund 20.000 Haushalte, die tagelang ohne Heizung und Licht auskommen mussten. Die Reparatur an der beschädigten Kabelbrücke am Teltowkanal lief schneller als geplant.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verfolgen Sie im Live-Ticker, wie die Normalität in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurückkehrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuscheldecke weg! Kaffeemaschine an!:Für Frau Krüger hat das Bibbern ein Ende</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-erste-haushalte-haben-wieder-energie-695e25294d1d5f581eeae181</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e25294d1d5f581eeae182/02b147e55d28ab7d316f93062e55ad72,4f2d677b?w=992" alt="Kuscheldecke weg! Kaffeemaschine an!:Für Frau Krüger hat das Bibbern ein Ende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Lichtblick nach dem Blackout! Seit Samstagmorgen waren mehr als 45.000 Haushalte im Südwesten Berlins ohne Strom. Bei schlimmen Minusgraden. Jetzt hat das Bibbern ein Ende und eine heiße Tasse Kaffee ist nach vier kalten Tagen plötzlich das größte Glück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Martina Krüger (77, ehemalige Steuerfachangestellte) ist eine der ersten, die nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/berlin-nach-anschlag-auf-das-stromnetz-bewohner-leben-in-kaelte-695c4d59fb77630dac278994"><!-- --><!--[--><!--[-->Blackout<!--]--><!--]--></a><!--[--> endlich wieder Strom hat! Um 11.14 Uhr funktionieren die Geräte wieder. Tagelang hatte sie tapfer in ihrem Wohnblock in Zehlendorf ausgeharrt: „Ich konnte nicht weg wegen meines Blackys“, sagt die Rentnerin. Den drei Jahre alten Kater konnte sie einfach nicht alleine in der Dreizimmerwohnung lassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die erste Tasse Kaffee am Mittwoch trinkt Martina mit dem BILD-Reporter. Wie schmeckt die Tasse? „Heiß, gut, süß!“ Als kurz nach 11 Uhr wirklich das Licht anging, atmete die Rentnerin auf! Sie sagt: „Jetzt hoffe ich, dass die Heizungen langsam wieder warm werden.“ Und heute Abend guckt sie endlich wieder fern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Martina Krüger wollte wegen ihres Katers ihre Wohnung nicht verlassen, harrte seit Samstag bei zehn Grad aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vulkangruppe“ veröffentlicht „Richtigstellung“:Neues Bekennerschreiben der Berliner Strom-Terroristen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-russland-spekulationen-neues-bekennerschreiben-der-berliner-strom-terroristen-695df26f4d1d5f581eeadf00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695df26f4d1d5f581eeadf01/f9cfb5b107aa2a0694b5566aaea606d8,e44b2204?w=576" alt="„Vulkangruppe“ veröffentlicht „Richtigstellung“:Neues Bekennerschreiben der Berliner Strom-Terroristen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie stürzten den Berliner Südwesten in den Blackout: Die linken Terroristen der anonymen Vulkangruppe haben ein zweites Bekennerschreiben zu ihrem Anschlag auf die Stromversorgung veröffentlicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der „Richtigstellung“ beteuern sie, dass sich ihre Aktion „nicht gegen Menschen“ richte, sondern gegen eine Infrastruktur, die täglich die Umwelt zerstöre. Gleichzeitig nehmen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/terror-gruppen/news-fotos-videos-17022392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Terroristen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Kauf, dass Alte, Kranke und Kinder von ihrem Anschlag betroffen sind. „Diese Härten sind nicht zufällig“, so die Linksextremisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig weisen sie Spekulationen, laut denen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Anschlag gesteuert haben könnte, zurück. Diese seien „der Versuch, die eigene Ohnmacht zu kaschieren“, heißt es in dem Schreiben der Vulkangruppe. „Dass Menschen hier vor Ort in der Lage sind, Infrastruktur anzugreifen, passt nicht ins Sicherheitsnarrativ von Politik und Behörden.“ Deshalb werde „ein äußerer Feind konstruiert“, schreiben die Terroristen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ganze Stadtteile der Hauptstadt liegen nach dem Anschlag im Dunkeln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout-Ende in Berlin:Muss ich jetzt meine Wärmepumpe ausschalten?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/blackout-in-berlin-so-gefaehrlich-ist-ein-stromausfall-fuer-waermepumpen-695b9881b0086aa64be6efbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b9881b0086aa64be6efbd/a0594c1e17d0fb87086cdac800d0e425,257883a5?w=576" alt="Blackout-Ende in Berlin:Muss ich jetzt meine Wärmepumpe ausschalten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Draußen Frost, drinnen Dunkelheit – und seit Tagen kein Strom: In zehntausenden Haushalten in Berlin blieben Wohnungen kalt, Herd und Licht aus. Doch jetzt die Erleichterung: Seit 11 Uhr kommt der Strom für alle wieder zurück. Doch die Sorgen sind trotzdem groß. Was passiert eigentlich mit der Wärmepumpe, wenn der Strom tagelang weg ist? Drohen Frostschäden, Gasaustritte oder gar Explosionen, wenn Propan als Kältemittel im Spiel ist? Und was passiert bei der Fußbodenheizung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst gilt: Bei einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall <!--]--><!--]--></a><!--[-->kommt eine Wärmepumpe schlicht zum Stillstand. Kompressor, Umwälzpumpen und Regelung arbeiten nicht mehr. „Wasser friert bei einem Stromausfall nicht sofort ein“, sagt Energieexperte Alexander Steinfeldt von Co2online. Das sei nur bei „länger andauernden Stromausfällen, starkem Frost und schlecht gedämmten oder ungeschützten Außenleitungen“ möglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da die Temperaturen in Berlin jedoch länger unter Null lagen, könnte das in einigen Fällen durchaus passiert sein. Die Geräte sollten also unbedingt geprüft werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Stromausfall in Berlin: Haushalte ohne Heizung, Experte rät zu Zusammenhalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 20 Jahren:RTL stellt beliebte TV-Sendung ein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rtl-sparmassnahmen-treffen-promi-sendungen-695e04ac4d1d5f581eeadfa0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e04ac4d1d5f581eeadfa1/231db9df88366654db4c80cca68b34ce,8a07806c?w=992" alt="Nach 20 Jahren:RTL stellt beliebte TV-Sendung ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute erfahren 600 RTL-Mitarbeiter, ob sie dem massiven Stellenabbau des Senders zum Opfer fallen! Das hat auch Konsequenzen für die Zuschauer. Denn gleich zwei sehr beliebte Formate werden eingespart.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um welche Sendungen es sich handelt und welche Auswirkungen der Stellenabbau außerdem hat, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ruhestand!:Simpsons streichen Figur nach 30 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/simpsons-kultfigur-geht-nach-30-jahren-in-den-ruhestand-695e05b14d1d5f581eeadfb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e05b14d1d5f581eeadfb9/b346e4c0f4767c450116e90e4d6dbe25,b551c6fc?w=576" alt="Ruhestand!:Simpsons streichen Figur nach 30 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach fast 30 Jahren endet eine kleine Ära bei „Die Simpsons“. Eine der bekanntesten Nebenfiguren verschwindet aus Springfield. Duffman, das überdrehte Maskottchen der Duff-Brauerei, wird in den Ruhestand geschickt. Der Abschied erfolgt leise, aber mit klarer Botschaft: Selbst Kultfiguren sind vor dem Zeitgeist nicht sicher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit seinem ersten Auftritt 1997 gehörte Duffman fest zur Serie. Mit rotem Cape, Sonnenbrille und gestähltem Oberkörper stand er für schrille <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bier/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19444630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bierwerbung<!--]--><!--]--></a><!--[--> und machohaften Humor. Sein berühmtes „Oh yeah“ wurde zum Running Gag und machte ihn zu einer festen Größe in Springfields Nebenrollen. Genau dieses Image wurde ihm nun zum Verhängnis.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Duffman war seit 1997 das Gesicht von Duff Beer und wurde bewusst als Parodie auf US-Werbeikonen der 90er geschaffen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Folge erklärt die Figur selbst, weshalb sie nicht mehr gebraucht wird. „Alle alten Werbeformen haben ausgedient. Firmenmaskottchen, Printanzeigen, Fernsehspots – die Kids von heute können nicht mal mehr die Jingles mitsingen.“ Die Duff Corporation versetzt ihr Maskottchen daraufhin dauerhaft in den Ruhestand. Duffman legt sein Kostüm endgültig ab. Auch wenn die Figur Barry Duffman theoretisch weiter existiert, ist das Biermaskottchen damit Geschichte und verschwindet faktisch aus der Serie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor der Beisetzung:Witwer verrät Todesursache von Brigitte Bardot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-starb-an-krebs-witwer-enthuellt-todesursache-695e1d99af760025de95cee9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e1d99af760025de95ceea/ad1348b3a2abddada9c7b69ac94266bc,9eab6c1e?w=576" alt="Kurz vor der Beisetzung:Witwer verrät Todesursache von Brigitte Bardot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Die große Brigitte Bardot starb im Alter von 91 Jahren an Krebs. Das gab ihr Witwer Bernard d’Ormale jetzt, kurz vor der Beisetzung der Filmlegende, bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die französische Schauspielerin, die in den 1960er Jahren als Sexsymbol gefeiert wurde, starb am 28. Dezember 2025 auf ihrem berühmten Anwesen „La Madrague“ in Saint-Tropez, Südfrankreich. Bernard d’Ormale (85) beschreibt nun in einem Interview mit „Paris Match“ die letzten Stunden seiner großen Liebe. Und enthüllt: Es war Krebs. Bardot hatte sich vor ihrem Tod noch zwei Krebsoperationen unterzogen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brigitte Bardot (damals 65) mit Ehemann Bernard d’Ormale (damals 58) bei einer Trauerfeier im Februar 2000. Nun muss er selbst von seiner Frau Abschied nehmen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Art der heimtückischen Krankheit zu ihrem Tod führte, lässt er allerdings offen. Bekannt ist, dass Bardot 1984 an Brustkrebs erkrankte, aber Jahre später als geheilt galt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt die Details:Upamecano-Entscheidung gefallen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-durchbruch-im-poker-upamecano-vor-verlaengerung-bei-bayern-695e0b444d1d5f581eeadff4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e0b444d1d5f581eeadff4/2fcb2f58b368a7f9d46eecbe96e0162a,b7f60c2c?w=656" alt="BILD kennt die Details:Upamecano-Entscheidung gefallen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der monatelange Zukunfts-Poker um Bayern-Star Dayot Upamecano steht kurz vor dem Ende.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist eine grundsätzliche Entscheidung gefallen und es geht nur noch um Details. Alle Hintergründe nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geräte, Sprays, Kratzer ...:Die beste Winter-Ausstattung fürs Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/auto-winterfit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e0b702d3c5d1ef3d19370/c680c8ccfb283a477e99a995214320b3,ea8eaeac?w=320" alt="Geräte, Sprays, Kratzer ...:Die beste Winter-Ausstattung fürs Auto" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kennen Sie den noch?:Ex-Bayern-Profi in die Politik!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kennen-sie-den-noch-ex-bayern-profi-in-die-politik-695cdbd395fe8bf439d66e41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cdbd395fe8bf439d66e41/06ce685b6cde0cdecdeba89bf622a83a,480d817c?w=320" alt="Kennen Sie den noch?:Ex-Bayern-Profi in die Politik!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim FC Bayern spielte er gemeinsam mit Weltstars wie Oliver Kahn (56), Philipp Lahm (42) oder Bastian Schweinsteiger (41). Jetzt drängt Andreas Görlitz (43) in die Politik! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Heimatort Rott (Landkreis Landsberg am Lech in Oberbayern) wird der ehemalige Rechtsverteidiger bei den Wahlen im März für die Dorfgemeinschaft Rott für den Gemeinderat kandidieren. Auf seinem Instagram-Kanal schreibt Görlitz: „Ich habe mich entschieden, für den Gemeinderat zu kandidieren. Nicht, weil ich alles besser weiß. Sondern weil ich mitgestalten möchte. Weil ich als Teil eines Teams Verantwortung übernehmen und gemeinsam Entscheidungen für die Zukunft unseres Ortes treffen will. Als Teil der Dorfgemeinschaft Rott. Für Rott. Ich freue mich auf den Austausch mit euch!“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell arbeitet der gebürtige Oberbayer in der Medienbranche. Zudem ist er als Sänger und Gitarrist Kopf der Band „Whale City“. Und: In Rott (1.750 Einwohner), wo Görlitz aufwuchs, trainiert er nun die erste Herrenmannschaft. Mit dem TSV Rott belegt er in der A-Klasse 8 Zugspitze aktuell den dritten Platz. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andreas Görlitz kandidiert bei den Wahlen im März für den Gemeinderat in Rott <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Golden Girl“-Look:Sydney Sweeney lässt alle Hüllen fallen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-im-goldenen-nackt-look-695dffbaef2cdb573b1e3edf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695dffbaef2cdb573b1e3ee0/c2e1beffa7bd0526d07f28bbb1d37b67,31e9e63f?w=992" alt="„Golden Girl“-Look:Sydney Sweeney lässt alle Hüllen fallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Nackte Haut, ein goldener Körper und ein verführerischer Blick wie aus einem alten Hollywood-Film: Sydney Sweeney zeigt sich im „W Magazine“ hüllenlos. Für das Interview in der jährlichen Ausgabe der besten schauspielerischen Leistungen des US-Magazins trägt die Schauspielerin nichts außer einer Kette von Chopard.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fotos erinnern an den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/james-bond-wie-007-zum-meister-der-superlative-wurde-75529180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bond-Klassiker „Goldfinger“<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 1964, in dem Shirley Eaton (88) nackt und in Gold gehüllt als Jill Masterson Filmgeschichte schrieb. Jetzt trägt Sweeney den Gold-Look. Dass sie dabei viel nackte Haut zeigt, ist nichts Neues. Sie spielt immer wieder mit ihren Reizen. Auch wenn sie dafür regelmäßig Kritik einstecken muss, lässt sie sich nicht beirren. Die Schauspielerin entscheidet selbst, wann und wie sie sich zeigt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marilyn-Monroe-Locken umrahmen das Gesicht von Sydney Sweeney und goldene Farbe ihren Körper<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Optisch zitiert das „W Magazine“-Shooting den Bond-Klassiker „Goldfinger“ (1964), in dem Shirley Eaton (damals 27) als vergoldete Jill Masterson Filmgeschichte schrieb<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Rede im Weißen Haus:Trump äfft Macron nach</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-rede-im-weissen-haus-trump-aefft-macron-nach-695d72414d1d5f581eeadc4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d72414d1d5f581eeadc4e/bfff3a87ddca9fe0008859754ec38945,f0dd4222?w=576" alt="Bei Rede im Weißen Haus:Trump äfft Macron nach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump witzelt über seinen französischen Amtskollegen Emmanuel Macron bei einer Rede in Washington. Er erzählt, dass er ihn unter Druck gesetzt habe, die Preise für verschreibungspflichtige Medikamente zu erhöhen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kann echt schwer werden“:Eberl rät Bayern-Star öffentlich zu Wechsel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-max-eberl-raet-kompany-star-oeffentlich-zu-wechsel-695e08a24d1d5f581eeadfd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e08a24d1d5f581eeadfda/c905a5d91a527913732b2329b7b8e385,d4a3c9ac?w=576" alt="„Kann echt schwer werden“:Eberl rät Bayern-Star öffentlich zu Wechsel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Worte sind unmissverständlich ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen Außenverteidiger Sacha Boey (25) bei einem passenden Angebot schon im laufenden Winter-Transferfenster abgeben würde, berichtete BILD in den vergangenen Wochen bereits mehrfach.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Testspiel des deutschen Rekordmeisters am Dienstag bei RB Salzburg (5:0) geschah in der Personalie nun etwas Neues. Sportvorstand Max Eberl (52) riet Boey, der krankheitsbedingt nicht mitgereist war, sogar öffentlich zu einem Wechsel! Auf die Nachfrage, ob es bereits Transfer-Anfragen für den Franzosen gebe, sagte Eberl: „Wenn jetzt Hiroki Ito (gab vergangenen November sein Comeback nach Mittelfußbruch; d. Red.) und Phonzie Davies (Comeback nach Kreuzbandriss vergangenen Dezember; d. Red.) zurück sind, haben wir Außenverteidiger en masse von sehr hoher Qualität. Dann kann es für den einen oder anderen Spieler echt schwer werden. Dann macht es auch Sinn, wenn man sich Gedanken darüber macht, sich vielleicht zu verändern.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Darf den FC Bayern im Winter bei einem passenden Angebot verlassen: Sacha Boey (25)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>