<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Beben in Sachsen-Anhalt:Ministerpräsident Haseloff gibt Amt vorzeitig auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ministerpraesident-haseloff-gibt-amt-vorzeitig-auf-wer-sein-nachfolger-in-sachsen-anhalt-werden-soll-695fb3e19c2c98991fda4bea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fb3e19c2c98991fda4beb/d413193a0d99aa52565658e2eccd7b45,eb0a7548?w=992" alt="Beben in Sachsen-Anhalt:Ministerpräsident Haseloff gibt Amt vorzeitig auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sachsen-Anhalts Ministerpräsident Reiner Haseloff (71, CDU) gibt sein Amt jetzt doch noch vorzeitig auf! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sein Nachfolger soll der CDU-Spitzenkandidat für die Landtagswahl im September, Landeswirtschaftsminister Sven Schulze, werden, der sich Ende Januar im Landtag zum Ministerpräsidenten wählen lassen will.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sachsen-Anhalts RegierungschefHaseloff watscht im großen BILD-Interview die AfD.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneeverwehungen, Eisregen, Orkan:Hier wird der Winter richtig gefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schneeverwehungen-eisregen-orkan-hier-wird-der-winter-gefaehrlich-695f5be34d1d5f581eeaf5d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5be34d1d5f581eeaf5d2/a8057bd3618ac1688feff0797c524a00,acd9220e?w=992" alt="Schneeverwehungen, Eisregen, Orkan:Hier wird der Winter richtig gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sturmtief Elli bringt uns den härtesten Wintereinbruch seit Jahren. Meterhohe Schneeverwehungen, Eisregen, Sturmböen. Die Wetterverhältnisse wechseln schnell, was zur extremen Gefahr werden kann. Der Deutsche Wetterdienst warnt davor, das Haus zu verlassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experten erklären in BILD: Die Prognosen bleiben stabil! Schnee-Orkan Elli wird Deutschland wie angekündigt mit voller Härte treffen. Schon jetzt haben Schulen angekündigt, zu schließen, schon jetzt gibt es tödliche Unfälle. Ab Donnerstagnachmittag wird es noch gefährlicher. Wer kann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-mein-chef-mich-bei-lebensgefahr-zur-arbeit-zwingen-695e4c664d1d5f581eeae617"><!-- --><!--[--><!--[-->sollte zuhause bleiben<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon am Donnerstagmorgen kam es zu etlichen Glätteunfällen, teils mit tödlichem Ausgang<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experte Dominik Jung zu BILD: „Ab etwa 17 Uhr beginnt es im äußersten Westen.“ Zuerst fällt sehr viel Schnee, das Gebiet zieht dann ostwärts und breitet sich über den gesamten Norden und Nordosten aus. „Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee sind möglich“, so Jung. Schlimmer werden aber die Schneeverwehungen: Der Wind kann die Schneemassen in Minuten auftürmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Fragen und Antworten zu Schnee und Kälte:Muss ich bei Kälte häufiger aufs Klo?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/40-fragen-und-antworten-zur-kaelte-warum-ist-schneeschippen-jetzt-gefaehrlich-695f5e824d1d5f581eeaf5ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5e824d1d5f581eeaf5ef/50672b91006f4e894c81d1484b53dec0,6046f254?w=992" alt="40 Fragen und Antworten zu Schnee und Kälte:Muss ich bei Kälte häufiger aufs Klo?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eisige Kälte, Schnee, spiegelglatte Straßen: Das Tief Elli hat Deutschland fest im Griff und sorgt vor allem im Norden für Chaos. Bei Minusgraden im zweistelligen Bereich wird selbst der Weg zum Briefkasten zu einer Herausforderung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nicht nur das: Die extreme Kälte wirft so manche Frage und Problem auf. BILD mit 40 Fragen und Antworten zum Kälte-Chaos in Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland friert: Schulschließungen und Unfälle durch eisige Temperaturen und Schnee.</p><p><!--[--><!--[-->Ein massiver Schwall arktischer Kaltluft drückt nach Mitteleuropa und verdrängt die mildere Luft. Ein stabiles Hoch im Norden blockiert die Westwetterlage, Tiefs ziehen stattdessen eisige Luft nach Deutschland. Das Ergebnis: Frost, Schnee und glatte Straßen – teils überraschend schnell.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Zahlen:Zahl der langzeitarbeitslosen Flüchtlinge explodiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-zahlen-zahl-der-langzeit-arbeitslosen-fluechtlinge-explodiert-695e78d59c2c98991fda3a13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e78d59c2c98991fda3a14/e8dd5c73a1b5ffd6b6f224a3755db5f9,24283154?w=576" alt="Exklusive Zahlen:Zahl der langzeitarbeitslosen Flüchtlinge explodiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland hat wieder über eine Million Langzeitarbeitslose! Das zeigen neue Zahlen der Bundesregierung, die BILD exklusiv vorliegen. Demnach zählt die Bundesagentur für Arbeit (BA) 1.042.517 Menschen (Stichtag: November 2025), die seit mindestens einem Jahr ohne Job sind. Mehr als die Hälfte von ihnen hat sogar seit mehr als zwei Jahren keine Arbeit, fast jeder Fünfte seit mehr als fünf Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies geht aus der Antwort der Bundesregierung auf eine Kleine Anfrage des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundestagsabgeordneten Jan Feser (40) hervor. Damit gelten 36,1 Prozent aller <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeitslos/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19310388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitslosen<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Land als langzeitarbeitslos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders brisant ist der Blick auf die Herkunft. Jeder dritte Langzeitarbeitslose hat keine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche<!--]--><!--]--></a><!--[--> Staatsangehörigkeit. Der Trend hat sich in den vergangenen Jahren massiv verschärft. Während es 2014 noch 196.122 ausländische Langzeitarbeitslose gab, sind es inzwischen 317.377. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders stark ist der Zuwachs bei Menschen aus Asylherkunftsländern. Ihre Zahl stieg von 19.053 (2014) auf 92.244 (2024) – hat sich damit nahezu verfünffacht. Damit stammt inzwischen fast jeder zehnte Langzeitarbeitslose aus einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fluchtland<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Insgesamt hat sich der Ausländeranteil unter den Langzeitarbeitslosen seit 2014 fast verdoppelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crashkurs im Regieren:AfD macht jetzt Bildungsurlaub bei den Ösis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/crashkurs-im-regieren-afd-macht-jetzt-bildungsurlaub-bei-den-oesis-695f7e91b5d38f43be33d263</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7e91b5d38f43be33d264/08308eb07317f60d372d9fe5e3fd17d8,6e1d3abb?w=576" alt="Crashkurs im Regieren:AfD macht jetzt Bildungsurlaub bei den Ösis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg/Salzburg – <!--]--><!--[--><b>Die Sachsen-Anhalt-AfD rechnet mit der Machtübernahme – aber wie geht eigentlich Regieren? Das will sie jetzt von der FPÖ lernen. Darum reist die Landtagsfraktion am Sonntag nach Salzburg (Österreich). Dort beginnt am Montag ihre zweitägige Auslandsklausur. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 12. und 13. Januar 2026 berät die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fraktion in der Mozartstadt über die letzten Monate der Legislatur – und über eine mögliche Zukunft an der Regierungsspitze. Geplant sind Gespräche mit Politikern der rechten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/was-unsere-parteien-aus-dem-fall-oesterreich-lernen-muessen-677d0df17e327551e938d510"><!-- --><!--[--><!--[-->FPÖ<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die im Land Salzburg mit der ÖVP regiert. Auf dem Plan stehen unter anderem Treffen mit Vize-Landeshauptfrau Marlene Svazek (33) und Nationalrat-Abgeordnetem Sebastian Schwaighofer (25).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Juni 2023 ist die FPÖ Teil der Salzburger Landesregierung und stellt drei von sieben Kabinettsmitgliedern: Marlene Svazek sowie die Landesräte Wolfgang Fürweger (54) und Martin Zauner. Im Landtag hält die FPÖ zehn von 36 Mandaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Worum es der AfD geht, sagt der Sprecher von AfD-Spitzenkandidat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wahl-in-sachsen-anhalt-dieser-afd-mann-greift-nach-der-absoluten-mehrheit-6957677924b6e14cd2236077"><!-- --><!--[--><!--[-->Ulrich Siegmund <!--]--><!--]--></a><!--[-->(35) offen. „Ein Schwerpunkt liegt auf dem Austausch von Erfahrungen zur Übernahme der Regierungsverantwortung aus der Opposition heraus und somit der Vorbereitung einer möglichen Regierungsübernahme durch die AfD in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> ab Herbst 2026“, so Patrick Harr. Der Blick richtet sich auf den 6. September 2026. Bei der Landtagswahl will die AfD in Sachsen-Anhalt an die Macht. In Umfragen liegt sie derzeit bei bis zu 40 Prozent. Für eine Alleinregierung wären zwischen 42 und 44 Prozent nötig. Die genaue Zahl hängt davon ab, wie viele Parteien an der Fünf-Prozent-Hürde scheitern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preise, Tanker und Sanktionen:Trumps Öl-Plan ist die Hölle für Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/preise-tanker-und-sanktionen-trumps-oel-plan-ist-die-hoelle-fuer-putin-695f7e7b4d1d5f581eeaf8a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7e7b4d1d5f581eeaf8a7/e76f30f16ef152bfa9ddc0e520a96329,791b7dcf?w=656" alt="Preise, Tanker und Sanktionen:Trumps Öl-Plan ist die Hölle für Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trump hat einen neuen Öl-Plan – und der kann zur Katastrophe für Putin werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird enthüllt, was Trump mit Venezuelas Öl wirklich anstellen will. Das Vorhaben ist eine heftige Kampfansage an Russland und könnte Land ruinieren. Doch es kommt noch heftiger für Moskau: Plötzlich sind massive neue Sanktionen in Arbeit!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die mögliche Katastrophe für Putin jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fraktionen tagen:Zoff bei Schwarz-Rot: Steuern rauf oder runter?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-will-erbschaftssteuer-erhoehen-union-entsetzt-695f8715b5d38f43be33d371</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f8715b5d38f43be33d371/b47985683c22ef14275d535357678cbd,af8a434a?w=320" alt="Fraktionen tagen:Zoff bei Schwarz-Rot: Steuern rauf oder runter?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Seit Wochen hat die Union die SPD genau davor gewarnt – jetzt machen die Genossen doch genau das: Sie wollen die Erbschaftssteuer erhöhen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der kleine Koalitionspartner hat es jetzt gut lesbar, auch für CDU und CSU, in einem Beschlusspapier für die Klausurtagung der SPD-Bundestagsfraktion (heute und morgen) aufgeschrieben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Neues Jahr – neuer Streit! Bei Schwarz-Rot kracht es an Tag sieben des Jahres ...</p><p class="teaser__text">Söder drängt auf vorgezogene Steuerreform zur Stärkung der deutschen Wirtschaft 2023.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei im Großeinsatz:Neue Anschlagsdrohung gegen das Berliner Stromnetz</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-im-einsatz-neue-anschlagsdrohung-gegen-das-stromnetz-695fa2b24d1d5f581eeafd16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fa2b24d1d5f581eeafd16/269b92da8c671318eb16bbe495ebd06c/Kennung_Symbolfoto,a48e4fce?w=320" alt="Polizei im Großeinsatz:Neue Anschlagsdrohung gegen das Berliner Stromnetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Sicherheitsbehörden in der Hauptstadt sind am Limit. Kaum ist das Blackout-Gebiet wieder am Stromnetz, sorgt die Ankündigung eines neuen Strom-Anschlags in Marzahn-Hellersdorf für einen neuen Großeinsatz der Polizei. Bis zum Mittag gab es laut eines Polizeisprechers aber keine Bestätigung für die Tat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zu Donnerstag war auf der Linken-Plattform „Indymedia“ die Ankündigung der linksextremistischen „Vulkangruppe“ aufgetaucht, wonach Stromleitungen in den östlichen Bezirken mit einer Zeitschaltuhr angegriffen werden sollen, wie der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesspiegel.de/berlin/stromzufuhr-mit-zeitzunder-versehen-eine-vulkangruppe-droht-mit-neuem-anschlag-in-berlin--polizei-pruft-schreiben-15114547.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Tagesspiegel“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet. Wenige Stunden später war das Schreiben dann wieder von der Plattform verschwunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher sagte BILD, dass der Staatsschutz das Schreiben jetzt auf seine Echtheit überprüfe. Denn normalerweise werde das „Indymedia“-Portal nur nach Anschlägen genutzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Parallel ist zur Stunde ein Großaufgebot der Polizei in dem beschriebenen Gebiet zusammen mit Experten von Stromnetz </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Berlin</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> im Einsatz, um die Stromleitungen und die Verteileranlagen zu kontrollieren. Bislang wurde allerdings nichts Verdächtiges entdeckt.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Billie Eilish:Sieben Millionen Likes für dieses Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/billie-eilish-sieben-millionen-likes-fuer-dieses-foto-695f7eba482dcf8831fcd7a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7eba482dcf8831fcd7a4/ce8de7bac97f99739e5fa56e36ab0d66,1ef8615a?w=992" alt="Billie Eilish:Sieben Millionen Likes für dieses Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein einfaches „Hey“ entzückt im Eiltempo über sieben Millionen Menschen auf Instagram: Popstar Billie Eilish (24) sorgt für Schnappatmung auf ihrem Account. Aber warum eigentlich? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn das Foto ist relativ unspektakulär. Kein schickes Shooting, keine Ankündigung für neue Musik. Sondern Billie im Pünktchentop und mit einem Gebäck in der Hand, die Lippen zum Schmollmund verzogen und die Augen in Richtung Decke verdreht. Sie steht vor einem Regal, vielleicht bei sich zu Hause, im Hintergrund ist u. a. eine Grammy-Auszeichnung zu sehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für 7,4 Mio. Likes und rund 70.000 Kommentare innerhalb weniger Stunden sorgt? Vermutlich, dass sich die Ausnahme-Sängerin mal nicht in ihren sonst so geliebten Baggy-Klamotten zeigt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im „Boyfriend Style“ tritt Billie meistens auf der Bühne auf, wie hier 2025 bei einem Konzert in Schweden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laura Wontorras Traum-Urlaub vorbei!:Vom Strand in den Schnee</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schnee-statt-strand-laura-wontorras-traum-urlaub-vorbei-695f81abb5d38f43be33d2d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f81abb5d38f43be33d2d2/cfb082f7103ea9c0c94286829a6b9aa8,2a2d55f8?w=576" alt="Laura Wontorras Traum-Urlaub vorbei!:Vom Strand in den Schnee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit ihr hätten die meisten wohl gerne getauscht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Deutschland bibbert und mit Schneechaos und Eisregen zu kämpfen hat, hat TV-Star Laura Wontorra ihren verdienten Urlaub in der Sonne und auf dem Meer genossen – weit weg von den eisigen Temperaturen hier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DAZN-Moderatorin verbrachte die vergangenen Wochen in der Karibik. Mit einem luxuriösen Segelschiff unternahm Wontorra eine Kreuzfahrt über das tropische Meer. Weihnachten verbrachte der TV-Star auch weit ab der Heimat. Das Fest der Liebe feierte sie ebenfalls in der Karibik, auf der Insel Nevis. Strand und Palmen statt Schmuddelwetter und Weihnachtsbaum.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die TV-Moderatorin schipperte mit der See Cloud durch die Karibik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens 1 Spiel gefährdet:Schnee-Alarm in der Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schnee-alarm-in-der-bundesliga-mindestens-ein-spiel-gefaehrdet-695f85064d1d5f581eeaf985</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f85064d1d5f581eeaf985/9351ecd9fbf0c42c9bc0d6f78f407995,87d89a08?w=320" alt="Mindestens 1 Spiel gefährdet:Schnee-Alarm in der Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/winter-dreht-auf-deutschland-zittert-vor-sturmtief-elli-695e73ae39f407efbce2d6e0"><!-- --><!--[--><!--[-->Tief Elli<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Hamburg fest im Griff. Und am Wochenende vielleicht sogar die Bundesliga ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend (20.30 Uhr, Sat.1/Sky und im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportdaten.sportbild.bild.de/fussball/bundesliga/ma11201009/eintracht-frankfurt_borussia-dortmund/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Live-Ticker auf bild.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->) eröffnen Eintracht Frankfurt und Borussia Dortmund den 16. Spieltag und damit das deutsche Fußballjahr 2026. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auftakt soll wie geplant stattfinden können. „Nach Einschätzung der zuständigen Behörden gibt es aktuell keinen Grund zur Annahme, dass das Spiel am Freitag nicht wie geplant stattfinden kann“, heißt es von Seiten der Hessen. Dennoch hat der Verein zusätzliches Personal über den Stadionbetreiber im Einsatz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders könnte es im Norden und Osten des Landes aussehen. Nach BILD-Informationen ist die DFL im Austausch mit den Klubs, die vom Schneechaos betroffen sein könnten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Vorgänger Assad:Syriens Machthaber lässt Kurden in Aleppo angreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wie-schon-assad-syriens-machthaber-al-scharaa-laesst-kurden-in-aleppo-angreifen-695f63b44d1d5f581eeaf642</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f63b44d1d5f581eeaf642/c84b3f16619e686e94fcf0ac4f60ce14,3b76a25d?w=320" alt="Wie Vorgänger Assad:Syriens Machthaber lässt Kurden in Aleppo angreifen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aleppo (Syrien) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Bilder, von denen die Menschen im kurdischen Aleppo in Nordsyrien wohl dachten, dass es sie nach dem Fall des Schreckensregimes von Baschar al-Assad (60) nicht mehr geben würde. Am Mittwoch hat die syrische Armee von Machthaber Ahmed al-Scharaa (43) mit einer weitreichenden Militär-Operation in der Stadt begonnen, nachdem sie zwei Viertel zur „militärischen Zone“ erklärt und eine Frist für Zivilisten gesetzt hatte, die Stadtteile zu verlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das syrische Militär setzte den Bewohnern der hauptsächlich kurdischen Stadtteile Sheikh Maqsoud und Achrafieh eine Frist bis Mittwoch 12 Uhr, um die Gebiete zu verlassen. Nach Ablauf der Frist waren in beiden Vierteln Explosionen zu hören. Aufnahmen zeigten neben Regierungssoldaten in den Straßen auch Angriffe durch kleine Drohnen, die mit Sprengstoff versehen waren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Syriens Machthaber Ahmed al-Scharaa (43) hat Ende 2024 die Geschäfte im Land übernommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Syrische Regierungstruppen fahren durch eine Straße in Aleppo, wo sie eine Militär-Operation begonnen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>28. Tag im Live-Ticker:So verhielten sich die Block-Kinder nach der Entführung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/27-tag-im-live-ticker-was-sagt-das-jugendamt-ueber-christina-block-695e668e9c2c98991fda378b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e668e9c2c98991fda378c/d79d67ada515efa49698f06585f2fe7d,30ee501b?w=992" alt="28. Tag im Live-Ticker:So verhielten sich die Block-Kinder nach der Entführung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Endlich geht es wieder um die Kinder. Vor dem Hamburger Landgericht sagt eine Sozialpädagogin aus, die Theo und Klara nach der Entführung im Haus von Christina Block besucht hatte. Sie beschreibt den Zustand der Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin (52, „Block House“) ist angeklagt, weil sie eine Sicherheitsfirma mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihrer jüngsten Kinder bei ihm in Dänemark beauftragt haben soll. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->Theo und Klara wurden an Silvester 2023/24 gekidnappt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, nachdem Hensel sie nach einem Wochenende nicht zurückgebracht hatte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sozialpädagogin Sabine B. schreibt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wie die Kinder nach dem Kidnapping auf dem Sofa saßen und Computerspiele spielten oder einen Apfel als Nachmittagssnack schnitten. Dann berichtet sie vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ihre Kollegin habe gesagt, dass es keine Anhaltspunkte gebe, dass es den Kindern nicht gut gegangen sei. Nachgebohrt habe sie nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 14:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>