<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach sechs Jahren Stillstand: Hochbahn plant Comeback des „Party-Zugs“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-sechs-jahren-stillstand-hochbahn-plant-comeback-des-party-zugs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/psx1706260043-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1062px%2C758px%2C948px%2C949px&webp=1" alt="Nach sechs Jahren Stillstand: Hochbahn plant Comeback des „Party-Zugs“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hanseat besteht aus zwei Waggons aus den 50er Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Ein Stück Hamburger Verkehrsgeschichte steht seit Jahren still – jetzt soll es zurück auf die Schiene. „Der Hanseat“, ein originaler Hochbahn-Waggon aus den 50er-Jahren, war einst rollende Party-Location. Nun plant die Hochbahn sein Comeback.</strong></p><p>„Der Hanseat besteht aus zwei mit einem Durchgang verbundenen Wagen“, beschreibt die Hochbahn ihr historisches Schmuckstück auf der Website. Der eine Wagen sei originalgetreu gestaltet mit 28 Sitzplätzen an kleinen Tischen, der zweite Wagen sei mit einer Tanzfläche und einem Tresen moderner eingerichtet.</p><p>Gebucht werden konnte der Party-Zug für alle möglichen Events, darunter Firmen- und Vereinsfeiern – oder sogar zu Hochzeiten. Doch dann kam im Jahr 2020 die Corona-Pandemie: „Dem eigentlichen Zweck als ‚Gesellschaftswagen‘ war die Grundlage entzogen“, sagt Hochbahn-Sprecher Christoph Kreienbaum. Deshalb fristete der Hanseat seitdem ein einsames Dasein in einer der Lagerhallen des Verkehrsunternehmens.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht seit Jahren nach Tausenden Kriminellen – „Schattenreich der Straftäter“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-3-400-offene-haftbefehle-hamburger-polizei-sucht-seit-jahren-nach-straftaetern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/urn-newsml-dpa-com-20090101-251213-930-418079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1156px%2C597px%2C1110px%2C1111px&webp=1" alt="Polizei sucht seit Jahren nach Tausenden Kriminellen – „Schattenreich der Straftäter“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Justizbeamter schließt eine Zellentür. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Selten klopfen Straftäter freiwillig ans Gefängnistor. Die meisten müssen mit Haftbefehl gesucht und verhaftet werden. Die Hamburger Polizei fahndet nach Tausenden Kriminellen – vielfach seit Jahren. Das sorgt für Kritik.</strong></p><p>3419 von den Hamburger Strafverfolgungsbehörden per Haftbefehl gesuchte Straftäter sind noch nicht gefasst. 993 der Haftbefehle wurden nach Angaben des Senats bereits vor mindestens drei Jahren erlassen, wie aus einer Senatsantwort auf eine Anfrage aus der AfD-Bürgerschaftsfraktion hervorgeht. 1301 sind demnach ein bis drei Jahre alt.</p><p>„Die Haftbefehle sind grundsätzlich noch nicht vollstreckt, weil Personen unter bekannten Anschriften tatsächlich nicht angetroffen werden können, ihr Aufenthalt unbekannt ist, mithin also auch nicht bekannt ist, ob sie sich noch in der Bundesrepublik Deutschland aufhalten und sie seit der Ausschreibung auch nicht im Rahmen von polizeilichen Kontrollmaßnahmen angetroffen wurden”, schreibt der Senat in seiner Antwort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leerstand, Baustelle, Wasserschaden: Jetzt tut sich was an Hamburgs Trostlos-Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leerstand-baustelle-wasserschaden-jetzt-tut-sich-was-an-hamburgs-trostlos-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7356-999-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C178px%2C1640px%2C1639px&webp=1" alt="Leerstand, Baustelle, Wasserschaden: Jetzt tut sich was an Hamburgs Trostlos-Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Dammtor: außen hui, innen pfui!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wer am Bahnhof Dammtor mit dem ICE ankommt oder abfährt, der will dort im Regelfall so schnell wie möglich wieder weg: Das von außen schmucke, historische Gebäude ist im Inneren seit vielen Monaten von Leerstand und Baustelle geprägt. Jetzt scheint allerdings tatsächlich langsam Bewegung in die Tristesse zu kommen – sogar bei dem seit Jahren versprochenen Edeka-Supermarkt. Die Bahn nennt zum ersten Mal Gründe für die zuletzt aufgetretenen Verzögerungen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>