<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Medienbericht:Lufthansa will Tausende Jobs streichen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/lufthansa-streicht-tausende-jobs-insider-bericht-68d687a53204c86ca0dda234</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d687a53204c86ca0dda235/386aa98575c46cbed170e9c0c2a05979,e37fa9ba?w=992" alt="Medienbericht:Lufthansa will Tausende Jobs streichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt –<!--]--><!--[--><b> Knallhart-Sparen bei der Lufthansa! Der Konzern plant Insidern zufolge den Abbau einiger Tausend Stellen in der Verwaltung, um Kosten zu senken. Der Airline-Konzern wolle 20 Prozent der administrativen Stellen in den kommenden Jahren abbauen, sagten zwei mit den Überlegungen Vertraute der Nachrichtenagentur Reuters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das soll am Capital Markets Day am Montag angekündigt werden“, sagte eine der Quellen. Die genaue Zahl stehe noch nicht endgültig fest, erklärte ein Insider am Freitag. Es dürften jedoch einige Tausend Stellen sein, fügte die Person hinzu. Insgesamt zählte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lufthansa/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19291056.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lufthansa<!--]--><!--]--></a><!--[--> Group zuletzt knapp 103.000 Mitarbeiter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wegen gestiegener Standortkosten sollen etliche Verbindungen wegfallen</p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund der Sparmaßnahme laut Reuters: Die Lufthansa kämpft mit zu hohen Kosten und hat noch nicht ihr Vor-Corona-Niveau in Auslastung und Produktivität erreicht. Ihr schon länger geltendes Ziel einer Umsatzrendite von acht Prozent liegt weiter in der Ferne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:31:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Gesetzentwurf fertig:Das plant Bas beim Bürgergeld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-plant-bas-fuer-die-buergergeld-reform-erster-gesetzentwurf-fertig-68d62ce60356251aa91fb2a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d62ce60356251aa91fb2a3/eaffa1214559e1b910ec53d4977d09a8,e186b64f?w=992" alt="Erster Gesetzentwurf fertig:Das plant Bas beim Bürgergeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz hatte die Bürgergeld-Reform zur Chefsache erklärt. Er überlasse das nicht dem Arbeitsministerium oder anderen Stellen in der Regierung, erklärte er am Mittwoch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kontert Arbeitsministerin Bärbel Bas! Von wegen Trödelei, das Gesetz sei längst fertig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und Bas macht klar: Es soll künftig wieder mehr Strenge gelten. Lesen Sie mit BILDplus, was die Arbeitsministerin für die Bürgergeld plant.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dickes Kruse-Geständnis:„Ich nehme jetzt wieder die Spritze“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/max-kruse-gestaendnis-mit-abnehmspritze-das-war-nicht-gut-68d5524271df402ba8af3d5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d5524271df402ba8af3d5c/d5cb130b85d4364bdad26a8fd5ed82c3,50e64d1b?w=576" alt="Dickes Kruse-Geständnis:„Ich nehme jetzt wieder die Spritze“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Podcast-Folge lohnt sich richtig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit dem ehemaligen Bundesliga-Profi Martin Harnik (38/TuS Dassendorf) nimmt Ex-Nationalspieler Max Kruse (37/BSV Dersim II) wöchentlich den „Flatterball“ auf. Und dieses Mal haut Kruse ordentlich einen raus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Hammer-Nachricht gleich zu Beginn:</b><!--]--><!--[--> Kruse will zukünftig den Wollnys, Geissens oder Katzenbergers Konkurrenz machen. Denn der ehemalige Top-Stürmer (u.a. Werder Bremen, VfL Wolfsburg) plant ebenfalls eine TV-Doku – über sich selbst und seine Ehefrau Dilara, der ehemals frechsten Spielerfrau der Bundesliga.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Erstliga-Klub schickt seinen Flügelkämpfer nach Brasilien. Warum? Alle Infos bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prügel-Attacke auf Neonazis:Fünf Jahre Haft für Hanna S.</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/urteil-gegen-linksextremistin-hanna-s-fuenf-jahre-haft-68d67a144feefe67406eaff1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d67a144feefe67406eaff2/37688cc1ea92fee119b5a1b7bf58bd6e,632ed517?w=576" alt="Prügel-Attacke auf Neonazis:Fünf Jahre Haft für Hanna S." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Urteil im Prozess gegen Linksextremistin Hanna S. (30)! Die Studentin wurde vor dem Oberlandesgericht (OLG) München u. a. wegen gefährlicher Körperverletzung und Mitgliedschaft in einer kriminellen Vereinigung zu einer Haftstrafe von fünf Jahren verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht ist überzeugt, dass S. im Februar 2023 in Budapest bei einem Aufmarsch von Rechtsextremen („Tag der Ehre“) an einer gezielten Prügel-Attacke gegen Neonazis beteiligt war. Ihr Verteidiger Yunus Ziyal bezeichnete das Event zu Beginn des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozesses<!--]--><!--]--></a><!--[--> als „Neonazi-Schaulaufen“. Es handele sich um das derzeit größte Massentreffen der extremen Rechten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 30-Jährige soll dort gemeinsam mit weiteren mutmaßlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/linksextremismus/news-inland-fotos-videos-19695578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linksextremisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrere Rechtsextreme brutal zusammengeschlagen haben. Ihr wurde die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/prozess-in-muenchen-hanna-s-von-hammerbande-steht-vor-gericht-67b6c69e1aeb2534badd1835"><!-- --><!--[--><!--[-->Beteiligung an zwei Angriffen vorgeworfen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Opfer wurden mit Schlagstöcken, einem Hammer und Pfefferspray drangsaliert. Beim ersten Angriff erlitt ein Mann schwere Kopfwunden, beim zweiten waren vor allem Prellungen und Platzwunden die Folge. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Überwachungskamera filmte eine der Attacken auf mutmaßliche Neonazis in Budapest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal an der Uni Frankfurt:Israel-Hasser verfolgen jüdische Wissenschaftler</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/an-uni-frankfurt-israelhasser-verfolgen-juedische-wissenschaftler-68d0e9405d604c6d7adae316</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0e9405d604c6d7adae316/78406dd0da73e5632f85ada7a2789cd2,b7582bb6?w=656" alt="Skandal an der Uni Frankfurt:Israel-Hasser verfolgen jüdische Wissenschaftler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main –<!--]--><!--[--><b> Wieder so eine ekelhafte Aktion: Israel-Hasser verfolgen jüdische Wissenschaftler, schüchtern Professoren ein, bedrängen eine Delegation aus Tel Aviv. Schließlich muss die Polizei einschreiten. Es sind unfassbare Szenen, die sich vor wenigen Tagen an einer der renommiertesten deutschen Hochschulen abgespielt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Goethe-Universität in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte am 15. September gerade eine Delegation der Partner-Uni Tel Aviv (Israel) zu Gast, als Linksradikale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/hass-und-extremismus-was-ist-eigentlich-an-unseren-unis-los-6836dcf465affa2cddcddde1"><!-- --><!--[--><!--[-->der Gruppe „Students4Palestine“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Palästinensertüchern und Fahnen in das Gebäude für Sprach- und Kulturwissenschaften eindrangen. Sie riefen Hass-Parolen, die die Auslöschung Israels bedeuten, bedrängten Uni-Mitarbeiter und drangen schließlich in den ersten Stock zu den Besuchern aus Israel vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Nachfrage erklärte die Uni-Leitung: „Die Mitarbeitenden, die die Delegation aus Tel Aviv begleiteten, und der Sicherheitsdienst der Universität schritten anhand eines für solche Fälle vorbesprochenen Vorgehens schnell ein.“ Die Polizei sei binnen Minuten vor Ort gewesen. Und weiter: Die Aktivisten seien aggressiv gewesen, Mitarbeiter berichteten, „dass sie sich eingeschüchtert fühlten“. Es seien Beleidigungen und antisemitische Parolen gerufen worden. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> spricht von ca. 15 Personen, die auf Aufforderung das Gebäude verließen. Beamte waren von 15.30 bis 18 Uhr vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In ihrem Propaganda-Video auf Instagram brüsten sie sich, wie sie Uni-Mitarbeiter bedrängen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im feinen Berlin-Schöneberg:Ungezieferbefall! „Sozial-Hotel“ droht Räumung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/raeumung-droht-ungezieferbefall-in-berliner-sozial-hotel-68d541c371df402ba8af3b87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d541c371df402ba8af3b87/d45208fce5b6cc651e69825f5e52ee98,ddc07ca1?w=320" alt="Im feinen Berlin-Schöneberg:Ungezieferbefall! „Sozial-Hotel“ droht Räumung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ungeziefer im Sozial-Hotel! Das „BB Hotel“ in Schöneberg sorgt erneut für Schlagzeilen. Nachdem BILD über die Missstände und den möglichen Sozialbetrug in dem meist von Roma bewohnten Haus berichtet hatte, stellte der Bezirk dort jetzt einen ausufernden Ungezieferbefall fest. Nun könnte eine Räumung des Hotels folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die unhaltbaren Zustände im Sozial-Hotel und was die Bezirkspolitiker jetzt unternehmen wollen, lesen exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preistipp im iPad-Vergleich:DAS ist ein echtes Apple-Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ipads-test/#h-preistipp-apple-ipad-2025</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f55585bfd36554e9e5f21/96d773efe3cda25173b18acf64836be2,a7287780?w=320" alt="Preistipp im iPad-Vergleich:DAS ist ein echtes Apple-Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Morgen Geheim-Hochzeit:Nur 3 Personen wissen, wo Selena Gomez Ja sagt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-alle-details-zur-mega-hochzeit-am-wochenende-68d62a6024619b7e72e504ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d62a6024619b7e72e504bb/bd520691daf9c74bc237e05baa90d3e5,336864d3?w=992" alt="Morgen Geheim-Hochzeit:Nur 3 Personen wissen, wo Selena Gomez Ja sagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Popstar Selena Gomez (33) wird an diesem Wochenende ihre große Liebe, Musikproduzent Benny Blanco (37), heiraten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Details der Hochzeit werden streng geheim gehalten, nur drei Personen kennen den genauen Ort der Zeremonie!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Stars sind eingeladen, wer plant die große Sause, wer soll für beste Stimmung sorgen, was kostet die Security – und was ist sonst noch so durchgesickert? Das lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welcher Fan zahlt das?:Barça verkauft Sondertrikots für irre Summe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-exklusive-trikots-ehren-yamal-und-bonmati-irre-summe-68d529e524619b7e72e4f75c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d529e524619b7e72e4f75d/c3241a7d96d62ee43dc0380267b58c06,f87d73d1?w=576" alt="Welcher Fan zahlt das?:Barça verkauft Sondertrikots für irre Summe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist ein stolzer Preis! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge des Ballon d‘Or hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Barcelona<!--]--><!--]--></a><!--[--> sich etwas einfallen lassen: Um Lamine Yamal (18) und Aitana Bonmatí (27) zu ehren, hat der Klub Sondertrikots anfertigen lassen und verkauft diese jetzt für eine Menge Geld im Online-Shop. Die irre Summe: 300 Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vergangenen Montag gewann Yamal bei der prestigeträchtigen Preisverleihung in Paris die KOPA-Trophäe für den besten Nachwuchsspieler der Saison, wurde zudem auch insgesamt Zweiter. Mittelfeldspielerin Bonmatí sahnte zum dritten Mal in Folge den Ballon d‘Or der Frauen ab.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Droht den Bayern ein ganz bitterer Abgang?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuergefahr!:BMW ruft 136.500 Autos in Deutschland zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/feuergefahr-bmw-ruft-136-500-autos-in-deutschland-zurueck-68d66cbb0356251aa91fb83f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d66cbb0356251aa91fb840/41d0a855fdd4791dab6bb916a72787c4,6cbc513b?w=576" alt="Feuergefahr!:BMW ruft 136.500 Autos in Deutschland zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Schock für BMW-Fahrer: Wegen eines Defekts am Starter ruft der Autobauer weltweit Hunderttausende Fahrzeuge in die Werkstätten zurück. Laut BMW kann das Problem im schlimmsten Fall sogar zu einem Brand führen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein in Deutschland sind rund 136.500 Autos betroffen. In den USA müssen weitere knapp 195.000 Fahrzeuge zum Check. Eine exakte weltweite Zahl nennt BMW zwar nicht – klar ist aber: Es sind zahlreiche Modelle aus einem Produktionszeitraum zwischen September 2015 und September 2021 betroffen, auch in Asien und anderen europäischen Ländern. BMW will die betroffenen Kunden direkt informieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von der Rückrufaktion betroffen sind zahlreiche BMW-Modelle, gebaut zwischen September 2015 und September 2021 (Symbolfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In die betroffenen Wagen kann Wasser in den Starter eindringen – mit fatalen Folgen! Korrosion, Ausfall beim Starten, Kurzschluss und lokale Überhitzung sind möglich. BMW warnt: Im schlimmsten Fall kann das Auto Feuer fangen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkäufer bis Filialleiter:Das verdient man bei C&A</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/von-verkaeufer-bis-filialleiter-das-verdient-man-bei-c-a-68d3925ed038d71e52611cde</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3925ed038d71e52611cde/603122d062f5a28c8bf28660645eb16c,da24378?w=320" alt="Verkäufer bis Filialleiter:Das verdient man bei C&A" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Handelshaus mit Geschichte: Schon 1841 wird C&amp;A von den zwei Brüdern Clemens und Anton Brenninkmeijer gegründet. Heute beschäftigt die Modekette insgesamt rund 25.000 Menschen. Rund 400 C&amp;A-Filialen gibt es in Deutschland. Doch wie ist der Händler als Arbeitgeber? Lohnt es sich, dort zu arbeiten? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD nimmt in loser Folge in Deutschland bekannte Unternehmen und die dort üblichen Löhne unter die Lupe. Heute: Das verdient man bei C&amp;A. Was Sie wissen wollen, lesen Sie nur mit BILDplus. Spoiler: Für die Beschäftigten gibt es im Schnitt etwa 6000 Euro mehr als sonst in der Handelsbranche.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschuss nicht möglich?:Brisanter Drohnen-Satz von Bundeswehr-Oberst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschuss-nicht-moeglich-brisanter-drohnen-satz-von-bundeswehr-oberst-68d6365424619b7e72e5058e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6365424619b7e72e5058e/d95afb4dbab7fa50e940723bc9b7fbe4,f3a88a77?w=320" alt="Abschuss nicht möglich?:Brisanter Drohnen-Satz von Bundeswehr-Oberst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brisante Sätze zur Drohnen-Abwehr von einem Bundeswehr-Oberst: Sind wir den gefährlichen Flugobjekten ausgeliefert, weil sie gar nicht abgeschossen werden können?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade noch hatte Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) zu den jüngsten Drohnen-Vorfällen und Luftraumverletzungen in Europa gesagt: „Wir werden es nicht zulassen, dass diese Übergriffe weiter stattfinden.“ Die Bundesregierung werde mit den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verbündeten „alle Maßnahmen ergreifen, die notwendig sind, um wirksame Abschreckung zu gewährleisten und diese Übergriffe durch die russische Armee zu unterbinden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch geht das überhaupt so einfach? Aus der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundeswehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wird darauf hingewiesen, dass ein Abschießen von Drohnen kaum möglich sei. Oberst Klaus Glaab, Kommandeur des Landeskommandos Thüringen, sagte dazu der FAZ: „In die Luft zu schießen, verbietet sich im Grunde genommen, weil Projektile oder Teile davon außerhalb der Kaserne einschlagen können. Dann könnten Menschen gefährdet oder Dinge zerstört werden.“ Es gehe bei der Abwehr von Drohnen immer darum, die Verhältnismäßigkeit zu wahren, so Glaab.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Drohnen-Überflüge legten den Flugverkehr am Flughafen von Kopenhagen über Stunden lahm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! Jimi Blue und Yeliz im ersten Doppel-Interview:So näherten wir uns wieder an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/yeliz-koc-jimi-blue-ochsenknecht-exklusiv-so-naeherten-wir-uns-wieder-an-68d47e206199625f8c0fc364</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d47e206199625f8c0fc365/8407460ac506f40df71eb09a8e2b1708,af7fe2d3?w=992" alt="Exklusiv! Jimi Blue und Yeliz im ersten Doppel-Interview:So näherten wir uns wieder an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Liebe, Streit, Kontaktabbruch. Zwischen Jimi Blue Ochsenknecht und Yeliz Koc knallte es einst gewaltig. Jetzt hat sich das Ex-Paar versöhnt – und bekommt eine eigene Doku.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch herrscht wirklich Frieden zwischen den Eltern einer kleinen Tochter? Wie ist ihre Beziehung aktuell? Wie leben die beiden? Und wie hat Yeliz reagiert, als Jimi im Juni ins Gefängnis musste? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In ihrem allerersten Doppel-Interview sprechen Jimi Blue und Yeliz Koc schonungslos und offen über die Dinge, die noch zwischen ihnen stehen, und verraten, wie sie sich wieder annäherten. All dies lesen Sie exklusiv nur bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekord-Frachter mit Kurs auf Europa:Hier schippert die größte Ladung aller Zeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/riesen-frachter-mit-kurs-auf-europa-hier-schippert-die-groesste-ladung-aller-zeiten-68d514d771df402ba8af35b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d514d771df402ba8af35b7/51cd2bcfa48a2435ad0a111c61ec7847,fa3b8881?w=576" alt="Rekord-Frachter mit Kurs auf Europa:Hier schippert die größte Ladung aller Zeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rekordshow auf dem Meer. Der Frachter „ONE Innovation“ hat ganze 22.233 TEUs an Bord, so viel Ladung gab es noch nie.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Fußball-Event 2026:Trump droht WM-Städten mit Ausschluss!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-wm-2026-us-praesident-trump-droht-gastgeberstaedten-mit-ausschluss-68d63d1d8ccfa02ca82bcf8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d63d1d8ccfa02ca82bcf8f/b845c8c36d9a789fbf30c782aef5260b,a0d00082?w=576" alt="Beim Fußball-Event 2026:Trump droht WM-Städten mit Ausschluss!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brisante Ansage von Donald Trump!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident droht demokratisch regierten Städten damit, ihnen die Spiele der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/weltmeisterschaft-2026-alle-infos-die-vorfreude-steigt-687648c475e6eb6eedf7e239"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball-WM 2026<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegzunehmen – wenn sie seiner Meinung nach „auch nur ein bisschen gefährlich“ für das Mega-Event sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor Reportern im Weißen Haus sagte Trump am Donnerstag: „Wenn ich denke, dass es nicht sicher ist, ziehen wir in eine andere Stadt, absolut.“ Gleichzeitig fügte er hinzu, dass er hoffe, es werde nicht so weit kommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Maple, Zayu und Clutch sind die Maskottchen der WM 2026.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>