<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er spielte in Kult-Filmen wie „My Private Idaho“:Hollywood-Star Udo Kier (81) gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/schauspieler-udo-kier-mit-81-jahren-gestorben-6923b4fa18b978b3b9f5697e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6923b4fa18b978b3b9f5697f/bedb04162f5305d9c8011f4e09416bf0,d3c9c1e3?w=992" alt="Er spielte in Kult-Filmen wie „My Private Idaho“:Hollywood-Star Udo Kier (81) gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Er spielte Hitler, Dracula und Frankenstein, drehte mit Größen wie Andy Warhol, Lars von Trier und Madonna. Jetzt ist der deutsche Schauspieler Udo Kier mit 81 Jahren gestorben. Auf BILD-Anfrage erklärt das US-Magazin „Variety“, dass der Lebensgefährte von Kier, Delbert McBride, den Tod von Kier bestätigt hat. Er starb demnach am Sonntag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Star mit den durchdringenden Eis-Augen stand für mehr als 250 Filme vor der Kamera und war einer der wenigen deutschen Schauspieler, die regelmäßig in Hollywood drehten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kier wurde in Köln geboren, machte dort zunächst eine kaufmännische Ausbildung. Um Englisch zu lernen, zog er nach London – und besuchte dort die Schauspielschule. Auch wie im Film: Er wurde auf der Straße entdeckt, bekam seine erste Rolle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Seinen internationalen Durchbruch feierte Kier 1973 in der Rolle des Baron Frankenstein in Andy Warhols „Frankenstein“. Es folgte der Kinohit „Blood for Dracula“ (1974).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die große Tabelle von A bis Z:So pleite ist meine Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/die-grosse-tabelle-von-a-bis-z-so-pleite-ist-meine-stadt-691eb2e676d3bd8e531d0cf7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691eb2e676d3bd8e531d0cf8/3fc773d3b374474a45db89f5694203e7,6bd71259?w=992" alt="Die große Tabelle von A bis Z:So pleite ist meine Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Selbst einstige Finanz-Musterschüler sind betroffen: Deutschlands Kommunen drohen, an ausufernden Kosten zu ersticken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie erschütternd groß das Finanzloch mittlerweile ist, welche dramatischen Folgen das für die Bürger hat und wie stark IHR Wohnort betroffen ist, erfahren Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter:Vier Tote bei Glätte-Unfällen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schnee-und-eis-so-lief-die-winternacht-in-deutschland-6923b310b524e0ce7f1c5f76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6923b310b524e0ce7f1c5f77/bdab0aca50f38a3661c93a827fb67fa2,defab0a3?w=992" alt="Wetter:Vier Tote bei Glätte-Unfällen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schnee, Eis, Chaos: Der erste größere Wintereinbruch des Jahres bringt Deutschlands Autofahrer ins Rutschen. In Bayern starben drei Menschen. Schon gibt es Warnungen vor weiterem Glatteis und Frost.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Wintereinbruch hat Teile Deutschlands in der Nacht weiß gefärbt – und zugleich für rutschige Straßen und teils gefährliche Glätte gesorgt. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) warnt auch für den heutigen Montag vor weiterem Schneefall, gefrierendem Regen und anhaltenden Verkehrsbehinderungen, besonders im Süden und Südosten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei hat die A 81 in Richtung Singen (Baden-Württemberg) gesperrt. Bei einem Unfall auf der glatten Fahrbahn der Autobahn 81 bei Geisingen ist ein Mensch ums Leben gekommen. Die Fahrbahn ist derzeit in Richtung Singen (Landkreis Konstanz) gesperrt, wie ein Sprecher der Polizei sagte. Weitere Details zum Unfall liegen nicht vor. Unklar ist auch noch, ob Glatteis die Ursache für den Unfall gewesen ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei einem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unfall</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf der spiegelglatten Autobahn 93 bei Maxhütte-Haidhof in der Oberpfalz sind mindestens drei Menschen getötet und mehrere verletzt worden. Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei waren zwei Lastwagen und ein Auto an dem Unfall am frühen Morgen beteiligt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptstadt-Chefs schmeißen hin:SPD zerlegt sich immer schlimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-krise-ruecktritte-und-machtkaempfe-erschuettern-die-partei-69231ab318b978b3b9f56357</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69231ab318b978b3b9f56358/07eebfc8dc2ced341ca47040a2387bdd,84212a9b?w=576" alt="Hauptstadt-Chefs schmeißen hin:SPD zerlegt sich immer schlimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Egal, wo man hinschaut: In der SPD brennt es lichterloh! Vielerorts putschen Partei-Linke und linksradikale Parteijugend gegen ihre Chefs. Im Bund zahlt Parteichef und Vizekanzler Lars Klingbeil (47) den Preis für seine Macht mit Bewegungs­losigkeit gegenüber dem linken Flügel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Besonders dramatisch ist es in der Hauptstadt: In Berlin haben es die Genossen nun geschafft, ein <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bz-berlin.de/berlin/beide-spd-chefs-schmeissen-jetzt-hin" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->halbes Jahr vor der Abgeordnetenhaus-Wahl ihre gesamte Parteispitze zu vergraulen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und zum Rücktritt zu bringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den Opfern: wieder Pragmatiker aus der Lebenswirklichkeit der Menschen, die mal SPD gewählt haben: Martin Hikel (39), Bezirksbürgermeister von Berlin-Neukölln (mehr als 300.000 Einwohner)! Und seine Mit-Landeschefin Nicola Böcker-Giannini (50). Beide haben nun ihre Jobs hingeschmissen, hören am Monatsende auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hikel bekämpfte kriminelle Clans in seinem Stadtteil, von dem die Integrationsbeauftragte sagt, der sei unterwandert von Islamisten und anderen Extremisten. Und die Partei? Linke Genossen und Jusos stellten ihn an den Pranger: </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris Becker spricht bei BILD:„Das waren verrückte 48 Stunden“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-spricht-bei-bild-das-waren-verrueckte-48-stunden-6922f13218b978b3b9f5606e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922f13218b978b3b9f5606e/bb0735b34fe707324158e7c8a08d75f4,e50bdcae?w=656" alt="Boris Becker spricht bei BILD:„Das waren verrückte 48 Stunden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei große Hände, eine winzig kleine dazwischen. Sie berühren sich zärtlich, fest, voller Leben. Es sind die Hände von Zoë Vittoria Becker – und ihren Eltern Lilian und Boris.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 21. November kam das kleine Mädchen zur Welt. Das fünfte Kind von Tennis-Legende Boris Becker und seiner Frau Lilian. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Boris Becker alles erlebte – und was die Geburt seiner kleinen Tochter für ihn so magisch und so zutiefst bewegend macht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sängerin backte Brötchen:Nach Monrose-Aus jobbte Bahar in Bäckerei</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/bahar-kzl-monrose-saengerin-jobbte-in-baeckerei-6922cc5618b978b3b9f55e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922cc5618b978b3b9f55e07/dc50da13978f3d39578dccc009fc40eb,35c90d3f?w=320" alt="Sängerin backte Brötchen:Nach Monrose-Aus jobbte Bahar in Bäckerei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Musik ist Bahar Kızıls Zuhause. Egal, wie viele Umwege sie nehmen musste, um wieder dorthin zu finden. Die frühere Monrose-Sängerin hat in diesem Jahr den wohl mutigsten Schritt ihrer Karriere gewagt: Ganz ohne Label, Management oder Team steht sie wieder auf der Bühne und gibt Konzerte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagabend performte Bahar beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/babyglueck-und-bildungsfoerderung-franca-lehfeldt-beeindruckt-685d158b54352c1fc4b2d3ba"><!-- --><!--[--><!--[-->„WoMen on Top Christmas Opening“<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Schloss Hugenpoet (bei Essen) zwei Weihnachtslieder – und begeisterte nicht nur die Gastgeberinnen Franca Lehfeldt und Nena Brockhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bahar Kızıl mit Veranstalterin Nena Brockhaus (33, r.), die seit vielen Jahren als erfolgreiche Journalistin arbeitet, unter anderem für Welt und BILD<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Freiburgerin mit türkischen Wurzeln sind solche Auftritte eine wunderbare Bestätigung, dass sie auf dem richtigen Weg ist. Nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/mandy-fuehlt-sich-zu-statement-gezwungen-zoff-um-monrose-comeback-678f60da5808b878aecd15e4"><!-- --><!--[--><!--[-->dem Ende von Monrose 2011<!--]--><!--]--></a><!--[--> konnte sie sich wirtschaftlich nicht mehr auf ihre Gesangskarriere verlassen. „Ich hatte in Freiburg meine Basis, habe da auch zum Teil in Nachtjobs gearbeitet, damit ich mich nicht immer vor den Kunden erklären muss“, erzählt die Sängerin im Gespräch mit BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheits-Eklat am Airport Köln:Passagiere rennen Flugzeug hinterher</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/sicherheits-eklat-am-flughafen-koeln-bonn-passagiere-stuermen-rollfeld-6922dfb556329274c6474f58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922dfb556329274c6474f59/ed877f3025bd9aee41bcf6b5c0ccb700,ab8657d8?w=320" alt="Sicherheits-Eklat am Airport Köln:Passagiere rennen Flugzeug hinterher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei Rumänen sorgten am Flughafen Köln/Bonn für einen handfesten Sicherheits-Eklat, als sie über das Rollfeld rannten, um ihren verpassten Wizz-Air-Flug nach Bukarest zu erreichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz geschlossener Gates und laufender Triebwerke der Maschine gelang es ihnen, unberechtigt aufs Vorfeld zu gelangen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Konsequenzen dieser Vorfall für die beiden Männer hat und warum die Luftsicherheit trotzdem nicht gefährdet war, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Verhandlungen mit Europäern:USA nehmen wichtige Klausel in Ukraine-Plan auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/reist-selenskyi-in-die-usa-signale-dass-das-team-von-praesident-trump-uns-zuhoert-69238ed3b524e0ce7f1c5eff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69238ed3b524e0ce7f1c5f00/b30c4d5bb16c65ab5531f10ba1f34a9d,868ee38e?w=992" alt="Nach Verhandlungen mit Europäern:USA nehmen wichtige Klausel in Ukraine-Plan auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Genf (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Es geht um alles für die Ukraine: In Genf beraten Vertreter Deutschlands, Frankreichs, Großbritanniens, Italiens, der EU, der Ukraine und der Vereinigten Staaten über den umstrittenen 28-Punkte-Plan, der Russlands Angriffskrieg in der Ukraine beenden soll. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In seiner ursprünglichen Fassung fordert der Entwurf harte Zugeständnisse von der Ukraine, Kritiker sprachen von einer Kapitulationserklärung. Die Europäer fordern deshalb entscheidende Nachbesserungen. Das Weiße Haus schrieb in der Nacht zu Montag auf seiner Website: Die Souveränität der Ukraine bleibt unangetastet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Seiten – die USA und die Ukraine – „bekräftigten, dass jedes künftige Abkommen die Souveränität der Ukraine uneingeschränkt wahren und einen nachhaltigen und gerechten Frieden gewährleisten muss“, so das Weiße Haus am Sonntagabend (Ortszeit) in einem Statement auf seiner Website. „Als Ergebnis der Gespräche erarbeiteten die Parteien einen aktualisierten und überarbeiteten Friedensrahmen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man werde „im weiteren Verlauf des Prozesses auch in engem Kontakt mit ihren europäischen Partnern bleiben“. Aber: „Die endgültigen Entscheidungen im Rahmen dieses Friedensrahmens werden von den Präsidenten der Ukraine und der Vereinigten Staaten getroffen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>JFK-Enkelin Tatiana Schlossberg hat unheilbar Krebs:Der erbarmungslose Kennedy-Fluch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatiana-schlossbergs-kampf-leukaemie-erschuettert-kennedys-6922d0f1b524e0ce7f1c55ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922d0f1b524e0ce7f1c55eb/76b8d9b12bae42eb6adac0789fb19892,c1de766b?w=576" alt="JFK-Enkelin Tatiana Schlossberg hat unheilbar Krebs:Der erbarmungslose Kennedy-Fluch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Geburt ihres zweiten Kindes ging schnell. Nur zehn Minuten, nachdem Tatiana Schlossberg, Enkelin des 1963 ermordeten US-Präsidenten John F. Kennedy (†46), in einem New Yorker Krankenhaus ankam, hielt sie ihre Tochter auch schon in ihren Armen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast genauso schnell legte sich ein tiefdunkler Schatten über das glückliche Ereignis. „Ein paar Stunden später bemerkte mein Arzt, dass mein Blutbild ungewöhnlich aussah“, schreibt die Journalistin und Autorin in einem Essay am 22. November für „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/a-battle-with-my-blood" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The New Yorker<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz darauf steht fest: Es ist Krebs, Leukämie. Das allein wäre schon ausreichend, doch Tatiana hat „myeloische Leukämie mit einer seltenen Mutation namens Inversion 3“. Das ist eine Krankheitsform, die besonders oft bei Rettungskräften auftritt, wie denen, die nach dem Angriff auf die Twin Towers am 11. September 2001 in New York im Einsatz waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die fürchterliche Diagnose hat die unumkehrbare Wirkung einer Abrissbirne, die von dieser Minute an hart und unerbittlich ihr Leben einreißt, bis nur noch ihre Asche übrig bleiben wird. Denn es ist sehr unwahrscheinlich, dass Tatiana Schlossberg am 5. Mai 2026 ihren 36. Geburtstag feiern kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Schnee in Graben gefahren:Deutsche Studenten verunglücken mit Bus in Schweden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schweden-bus-mit-deutschen-studenten-verunglueckt-6923b00b18b978b3b9f5696f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6923b00b18b978b3b9f56970/e909f2a74d6f89f4a4c57b08234519cd,9a60be99?w=576" alt="Bei Schnee in Graben gefahren:Deutsche Studenten verunglücken mit Bus in Schweden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vilhelmina (Schweden) – <!--]--><!--[--><b>Schwerer Unfall im hohen Norden! Eine Gruppe deutscher Erasmus-Studenten ist auf ihrem Weg ins finnische Lappland mit ihrem Bus von der Straße abgekommen und umgekippt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bus mit insgesamt 57 Passagieren aus elf Nationen an Bord habe sich am Samstagmorgen auf der Fernstraße E45 in der Nähe des Ortes Vilhelmina in der Provinz Västerbotten (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweden/thema-schweden-alle-infos-80023800.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweden<!--]--><!--]--></a><!--[-->) überschlagen. Das teilte die Technisch-Naturwissenschaftliche Universität Norwegens (NTNU) mit Sitz in Trondheim auf ihrer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ntnu.edu/alert" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Website<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die vom Erasmus-Netzwerk der norwegischen Universität organisierte Reisegruppe war in zwei von einem finnischen Reiseunternehmen gecharterten Bussen unterwegs. Der zweite Bus war nicht in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall <!--]--><!--]--></a><!--[-->verwickelt und setzte seine Fahrt fort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/e7Wana/buss-i-krock-flera-ombord" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> „Aftonbladet“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->landete der Bus in einem Graben. Bilder, die die schwedische Zeitung auf ihrer Website veröffentlicht, zeigen den Bus auf der Seite liegend mit zerstörter Windschutzscheibe im Schnee neben der Fahrbahn liegen. Wie<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.expressen.se/nyheter/sverige/buss-i-olycka-pa-e45-mellan-vilhelmina-och-storuman/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> „Expressen“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->berichtet, hat um 8.45 Uhr ein vorbeifahrender Lkw-Fahrer die Rettungskräfte alarmiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses Tor hat gezählt ...:Riesiger VAR-Skandal in der 2. Liga!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/riesiger-var-skandal-in-der-2-liga-6922331b80a00c1501d1365f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922331b80a00c1501d13660/d2b166f0028a7c4054c42b79e162e2c1,d1b38cd?w=656" alt="Dieses Tor hat gezählt ...:Riesiger VAR-Skandal in der 2. Liga!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Partie hatte es mal so richtig in sich – und wird am Ende von einem Mega-Aufreger überschattet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem temporeichen Topspiel gewinnt Darmstadt in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga/2-liga-startseite-52368772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->2. Liga<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Fürth mit 4:2, springt vorübergehend auf Platz drei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Lilien gehen zwar durch Hornby (11.) in Führung, doch Fürths Futkeu (38., 52.) dreht die Begegnung mit seinem dritten Doppelpack in dieser Saison. Das Team von Florian Kohfeldt muss dem Rückstand hinterherlaufen, gleicht aber nur sechs Minuten später durch Top-Stürmer Isac Lidberg aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber: In dem Getümmel bei dem vorangegangenen Eckball gelangt der Ball nach einer Kopfball-Verlängerung von Corredor zu Hornby, der beim Blick auf die TV-Bilder im Abseits zu stehen scheint. Die wuchtige Hereingabe des Schotten klatscht gegen Sturmpartner Lidberg und von da ins Tor – 2:2 (58.).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>NFL-Ergebnisse im Überblick:Verlängerungs-Krimi rettet Chiefs vor dem Playoff-Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-ergebnisse-verlaengerungs-krimi-rettet-chiefs-vor-dem-playoff-aus-69234d61b524e0ce7f1c5c8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69234d61b524e0ce7f1c5c8a/fbb704456f1710fafb61acfaaac87a80,f02f6afd?w=320" alt="NFL-Ergebnisse im Überblick:Verlängerungs-Krimi rettet Chiefs vor dem Playoff-Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Woche 12 in der NFL – und die Kansas City Chiefs wehren das drohende Playoff-Aus ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu gibt es ein unfassbares Offensiv-Spektakel von Jameis Winston, Jahmyr Gibbs und Jaxon Smith-Njigba.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>NFL-Ergebnisse</i><!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><!--[--><i>im Überblick.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind noch im Rennen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Völler verrät:Emotionaler Moment in der DFB-Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-boss-voeller-verraet-emotionale-verabschiedung-nach-dem-slowakei-spiel-692310acb524e0ce7f1c59b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692310acb524e0ce7f1c59b4/2b279e16549f23294ee50beb742835d5,36563008?w=320" alt="Völler verrät:Emotionaler Moment in der DFB-Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem Slowakei-Spiel und der gesichterten WM-Qualifikation gab es eine Szene, die Rudi Völler besonders bewegte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einfaches Power-Frühstück:Das Sandwich für den perfekten Start in den Tag</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/protein-power-fruehstueck-raffiniertes-rezept-ueberrascht-6922eceb18b978b3b9f56033</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922eceb18b978b3b9f56034/b90dd79a6b1bd90709f714a70c02df3c,2523494c?w=576" alt="Einfaches Power-Frühstück:Das Sandwich für den perfekten Start in den Tag" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-435"><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Frühstück muss nicht langweilig sein – ganz im Gegenteil! Dieses Rezept vereint Protein-Power, frische Aromen und eine süß-würzige Überraschung auf dem Teller. Eier, Hüttenkäse und Kichererbsen liefern langanhaltende Energie, während Vollkorntoast und knackige Brunnenkresse für die perfekte Textur und Frische sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-435"><!--[--><!--[-->Mango-Chutney trifft auf einen Hauch Currypulver – fruchtig, würzig und besonders raffiniert. Die Zubereitung ist einfach: zehn Minuten aktive Zeit, dann übernimmt der Ofen das Backen. Ideal für alle, die am Morgen nicht auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/essen-trinken/essen-und-trinken/home-15721732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Genuss<!--]--><!--]--></a><!--[--> verzichten wollen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Warum Fett am Bauch so schädlich ist und was wirklich dagegen hilft.</p><p class="teaser__text">Tirzepatid mindert Essensdrang, doch Wirkung kann im Gehirn nach einiger Zeit nachlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:39:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>