<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überall lagen Leichen, Knaller, Pyro-Fontänen:Polizei-Skizze enthüllt das ganze Drama in der Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neue-polizei-skizze-beweist-so-viel-feuerwerk-wurde-in-der-todes-bar-abgebrannt-697793e8a7f057aeb6046304</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697793e8a7f057aeb6046305/302272e694c843eced04702536ea420f,51c444b2?w=992" alt="Überall lagen Leichen, Knaller, Pyro-Fontänen:Polizei-Skizze enthüllt das ganze Drama in der Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die rosafarbenen Flächen auf der Skizze wirken ganz harmlos. Doch diese Markierungen stehen für unendliches Leid. BILD liegt ein neues Dokument vor, das Forensiker aus Zürich für den Spurenbericht der Polizei nach dem verheerenden Feuer in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana (Schweiz) mit 40 Todesopfern erstellten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche neuen Details die Zeichnung offenbar und an wie vielen Stellen in dem Lokal Pyrotechnik in der Silvesternacht entzündet wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:29:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heidi-Hammer:GNTM-Finale 2026 nicht in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-hammer-gntm-finale-2026-nicht-in-deutschland-6977cf5fd50c3c080e652f90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977cf5fd50c3c080e652f91/b0fd3bcc07c276adc4f8737f6169ac39,b26a108f?w=992" alt="Heidi-Hammer:GNTM-Finale 2026 nicht in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Alles neu bei „Germany’s Next Topmodel – by Heidi Klum“ in diesem Jahr. Wie BILD erfuhr, darf man bei der Kult-Castingshow von ProSieben in diesem Jahr einige spannende Änderungen erwarten. So wird das Finale nicht wie im vergangenen Jahr im Kölner Coloneum stattfinden, sondern in Los Angeles. Genauer gesagt: in Hollywood!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sendersprecher Christoph Körfer exklusiv zu BILD: „Mit viel Hollywood. Mit viel Glamour. Mit vielen Stars. Nach dem Allstars-Finale zum 20. Jubiläum im vergangenen Jahr senden wir 2026 mit einem neuen Konzept. Das #<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/germanys-next-topmodel/gntm-alle-infos-76680488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->GNTM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Finale steigt 2026 in Hollywood. Wann und wie werden wir rechtzeitig verkünden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heidi Klum (r.) kürt 2025 Daniela Djokic (22) zur GNTM-Siegerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurze Wege also für Chefjurorin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi Klum<!--]--><!--]--></a><!--[--> (52), für die das Show-Finale dann nahezu zu einem Heimspiel wird. Denn das Model lebt seit vielen Jahren in den USA, hat auch einen Wohnsitz in Los Angeles. Für ihre Shows jettete sie regelmäßig nach Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung über diesen Post eines CDU-Politikers:„Auch so sieht Armut in Deutschland aus“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-politiker-postet-foto-von-bettel-migranten-mit-luxus-klamotten-697733c4dd950c55001bffac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697733c4dd950c55001bffad/8a2d3a42a529842b412c1f1b12b80ffa,14fea1ba?w=576" alt="Aufregung über diesen Post eines CDU-Politikers:„Auch so sieht Armut in Deutschland aus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln/Braunschweig<!--]--><!--[--><b> – Ein Foto, tausende Kommentare, über eine Million Aufrufe! Der Bundestagsabgeordnete Carsten Müller (55, CDU) aus Braunschweig (Niedersachsen) hat in den sozialen Medien mit einem umstrittenen Beitrag einen Nerv getroffen und eine heftige Debatte über Migration und Sozialleistungen entfacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser ist ein Bild, das der Politiker am 8. Januar um 13.57 Uhr auf dem Weg nach Brüssel am Kölner Hauptbahnhof mit seinem Handy geschossen und später gepostet hat. Es zeigt einen Mann am Bahnsteig beim Betteln um Geld – laut Müller bekleidet mit teuren Luxus-Klamotten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der niedersächsische CDU-Politiker Carsten Müller (55) sitzt bereits das 17. Jahr im Bundestag und sorgt mit einem Foto für heftige Reaktionen im Netz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu schreibt der gelernte Bankkaufmann, Rechtsanwalt und Oldtimer-Sammler Müller: „Auch so sieht Armut in Deutschland aus: Markenschuhe von Adidas, Jacke von Moncler, auf dem Pappschild steht ,Bitte für Essen Danke‘ und die Ansprache durch den Bettler erfolgt in sehr gebrochenem Deutsch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überwachungs-Video vom Kiosk-Mord schockiert sogar Ermittler:Sieben Kugeln bohrten sich tief in Suleymans Körper</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmunder-kiosk-mord-killer-entkommen-spurlos-697767d5a7f057aeb6045eee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697767d5a7f057aeb6045eef/b6f1c6c0258a149a29bf6a9ffe0eb47c,9299c690?w=992" alt="Überwachungs-Video vom Kiosk-Mord schockiert sogar Ermittler:Sieben Kugeln bohrten sich tief in Suleymans Körper" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Suleyman M. (40) wurde in Dortmund erschossen, als er nach der Arbeit in einem Kiosk gerade nach Hause wollte. Die Täter flüchteten auf einem E-Scooter in die Dunkelheit und sind bis heute spurlos verschwunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was die Familie des Opfers über die Tat sagt und welche schockierenden Details die Überwachungsvideos offenbaren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:29:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche (26) und Österreicher (33):Urlauber in Thailand wegen Badelatschen verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-und-oesterreicher-urlauber-in-thailand-wegen-badelatschen-verhaftet-697770a4a7f057aeb6045fab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697770a4a7f057aeb6045fac/a0f61bd337d10157d879d7c7df9d6e07,a40865d6?w=576" alt="Deutsche (26) und Österreicher (33):Urlauber in Thailand wegen Badelatschen verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Phuket (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Nach Tagen intensiver Ermittlungen hat die Polizei im Urlaubsparadies Phuket einen Touristen-„Diebesring“ zerschlagen. Ihre Beute: zwei Paar Badelatschen und 2000 Baht (54,56 Euro). Offenbar ein Megaaufwand wegen einer Bagatelle. Urlauber bekommen die ganze Staatsmacht zu spüren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vergangene Woche wurde ein 25-jähriger deutscher Tourist festgenommen. Er hatte, ganz dreist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/urlaub-in-thailand-deutscher-nach-diebstahl-festgenommen-6971c47a568b91954b0eacf5"><!-- --><!--[--><!--[-->in die Kasse eines Massagesalons gegriffen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als der Angestellte kurz weg war. Dabei nahm er 2000 Baht aus der Schublade.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er nicht wusste: Eine Überwachungskamera filmte ihn dabei. Als er reumütig am folgenden Tag mit dem Geld zurückkehrte, wollten die Mitarbeiter nichts von einer Entschuldigung wissen. Sie riefen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die bereits nach ihm fahndete. Festnahme. Verhör unter Tränen auf der Wache und ein demütigendes Foto mit Polizeibeamten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der 25-jährige Deutsche nach seiner Festnahme, vor ihm die gestohlenen Badelatschen aus dem Massagesalon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Angebot liegt vor:Weltklub bietet 3 Mio. für Drittliga-Kicker!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/weltklub-bietet-3-mio-fuer-drittliga-kicker-697760af707d4aa207581c8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697760af707d4aa207581c8f/22db74c12aab68d723caf7eb7a0a1eca,9bcefb5f?w=576" alt="Mega-Angebot liegt vor:Weltklub bietet 3 Mio. für Drittliga-Kicker!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst die Tore, dann die Millionen. Ryan Naderi steht vor dem größten Einschnitt seiner jungen Karriere – und Hansa Rostock womöglich vor dem bedeutendsten Transfer seit einem Vierteljahrhundert. Die Glasgow Rangers haben Ernst gemacht, ein erstes Angebot abgegeben und damit das Wettbieten um den 22-jährigen Torjäger eröffnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „Sky“ berichtet, liegt Hansa ein Angebot über 3 Millionen Euro vor. BILD kann diese Summe bestätigen. Für die Kogge wäre es der teuerste Verkauf seit 25 Jahren – ein Deal, der weit über die Stadtgrenzen hinaus Strahlkraft hätte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass die Rangers jetzt zuschlagen, kommt nicht zufällig. Naderi spielt eine Saison, die selbst in internationalen Scouting-Abteilungen längst registriert ist. Acht Tore, fünf Vorlagen in nur 17 Spielen – Zahlen, die für sich sprechen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 3 Mio. Euro sind ein Mega-Angebot. Es wäre die größte Ablöse-Einnahme für Rostock seit dem Wechsel von Victor Agali (47) 2001 für 5,1 Mio. Euro zu Schalke 04 – aber es bringt jetzt genauso ein moralisches Dilemma!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verliebte sich im Klassenzimmer:Studentin (23) heiratet ihren ehemaligen Lehrer (60)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/verliebt-im-klassenzimmer-studentin-23-heiratet-ihren-lehrer-60-69763c78f5499fb954b65563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763c78f5499fb954b65564/848d97d54db69186281f41ce74c57f05,3022073a?w=656" alt="Sie verliebte sich im Klassenzimmer:Studentin (23) heiratet ihren ehemaligen Lehrer (60)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pistoia (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Stundenlang sah sie ihn von der Schulbank aus an, schwärmte heimlich für den fast 40 Jahre älteren Mann. Was als jugendliche Träumerei im Klassenzimmer begann, wurde tatsächlich Liebe – und führte die einstige Schülerin jetzt vor den Traualtar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die heute 23-jährige Minea Pagni aus der Toskana hat ihren ehemaligen Lehrer (60) geheiratet. Und alle Welt soll sehen: Unsere Gefühle sind echt! In romantischen Videos im Netz gibt die junge Frau private Einblicke in die Beziehung des Paares, die Millionen Menschen faszinieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Paar heiratete in Pistoia, Italien. Minea sagt, sie sei seit ihrem 16. Lebensjahr in ihn verliebt gewesen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch immer wieder werden Minea und ihr Massimo für ihre unkonventionelle Ehe kritisiert. Am Samstag, gut einen Monat nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, erklärte sie auf Instagram: „Ich liebe ihn so sehr! Ich liebe ihn mehr als gestern und ich weiß, morgen werde ich ihn noch mehr lieben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Lifestyle-Teilzeit“:Dobrindt stellt sich gegen eigene Fraktion</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/teilzeit-reform-dobrindt-erteilt-eigener-fraktion-eine-absage-6977bf17155edd1a90c92ee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977bf17155edd1a90c92ee5/2adf063abaf4724418f265b30010a09e,93522b92?w=320" alt="„Lifestyle-Teilzeit“:Dobrindt stellt sich gegen eigene Fraktion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) ist gegen eine Reform des Rechtsanspruchs auf Teilzeit – und erteilt damit dem Vorstoß aus seiner eigenen Fraktion eine Absage. „Es gibt keinen Zwang zu 40 Arbeitsstunden pro Woche“, sagte Dobrindt am Abend in der Talkshow „Pinar Atalay“ (ntv). Die Mittelstands- und Wirtschaftsunion (MIT) hatte zuvor eine Reform der bisherigen Regelungen gefordert: Teilzeit solle demnach nur noch möglich sein, wenn eine „besondere Begründung“ dafür vorliege, z.B. die Erziehung von Kindern – nicht aber aus „Lifestyle“-Gründen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dobrindt widerspricht: „Es entscheidet jeder individuell, wie viel er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->arbeiten<!--]--><!--]--></a><!--[--> kann.“ Er sehe damit „keinen Änderungsbedarf“ zu der aktuellen Regelung und glaubt auch nicht, dass aus dem Vorstoß, ein politisches Programm werde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dobrindt im Gespräch mit Moderatorin Pinar Atalay<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt den individuellen Anspruch auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/teilzeitjob/recht-news-fotos-videos-20112360.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Teilzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu streichen, spricht sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/alexander-dobrindt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33876288.bild.html" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Dobrindt<!--]--><!--]--></a><!--[--> für flexiblere Arbeitszeiten aus. Heißt: In Berufen, in denen es möglich ist, können sich die Arbeitnehmer ihre Arbeitszeit flexibler einteilen. „Weg von den starren acht Stunden täglich“, so Dobrindt. Er könnte sich sogar vorstellen, dass ein flexibleres Arbeitszeit-Modell letztlich dazu führen könnte, dass die Menschen freiwillig sogar mehr arbeiten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WWE-Hammer „RAW“ live ab 2 Uhr:Hier anmelden für Knall-Start in die „Royal Rumble“-Woche</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/e094b77411dd1526b891d433975929f1,1178086f?w=320" alt="WWE-Hammer „RAW“ live ab 2 Uhr:Hier anmelden für Knall-Start in die „Royal Rumble“-Woche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Knallstart in die große „Royal Rumble“-Woche!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>„RAW“ live aus Toronto (Kanada) – exklusiv bei BILD ab 2 Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor der größten WWE-Party des Jahres ist bei „RAW“ noch einmal richtig mit Chaos zu rechnen. Bron Breakker kehrt nach seiner Suspendierung zurück. General Manager Adam Pearce will mit ihm ein persönliches Gespräch führen – von Mann zu Mann. Welche Rolle spielt dabei Paul Heyman? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Emotional wird es auch: AJ Styles setzt beim „Royal Rumble“ gegen Gunther seine Karriere aufs Spiel. Spannend, was die Wrestling-Legende vorher zu den Fans sagen wird. Auf wen können wir uns sonst noch freuen? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busch-Putsch nach Dauer-Zoff:Ariel boykottiert die Dschungelprüfung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-ariel-boykottiert-die-dschungelpruefung-697788dfa7f057aeb60461d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697788dfa7f057aeb60461d1/a8a0e30f1f2b4dc8d42ab4293fc986f0,408145b6?w=992" alt="Busch-Putsch nach Dauer-Zoff:Ariel boykottiert die Dschungelprüfung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) –<!--]--><!--[--><b> Meuterei im australischen Busch! An Tag vier brachte Reality-Sternchen Ariel (22) das Dschungelcamp zum Beben. Erst lieferte sich die Schweizerin Wortgefechte mit anderen Promis. Und dann sorgte das Camp-Küken bei der Prüfung für eine böse Überraschung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum jemand ist am Lagerfeuer so auf Krawall gebürstet wie Ariel. Sie nahm schon Sänger Gil Ofarim (43) wegen dessen Davidstern-Skandals in die Mangel und ließ auch an TV-Star Eva Benetatou (33) kein gutes Haar. Wo Ariel ist, knallt's. Dieses Mal kracht es mit Reality-Casanova Umut Tekin (28). Beide unterstellen einander, dem anderen vor dem Show-Start eine Fake-Beziehung für mehr Sendezeit offeriert zu haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zoff im Camp! Umut geht auf Ariel los<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ariel wird wütend, als Umut sie die Fake-Vorwürfe von Umut hört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Massaker von Crans-Montana“:Nach Todesfeuer! Meloni setzt Schweiz unter Druck</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/silvester-inferno-von-crans-montana-meloni-fordert-gemeinsame-brand-ermittlungen-6977cdd1d50c3c080e652f86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977cdd1d50c3c080e652f87/7cd5678d4146106c86dd2fb3b833e105,469285e6?w=576" alt="„Massaker von Crans-Montana“:Nach Todesfeuer! Meloni setzt Schweiz unter Druck" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) / Rom – <!--]--><!--[--><b>Die tödliche Silvesternacht von Crans-Montana mit 40 Toten sorgt nun für diplomatische Verwicklungen zwischen Italien und der Schweiz. Die Regierung in Rom fordert die Kooperation der Justizbehörden und „die sofortige Einrichtung“ eines italienisch-schweizerischen Ermittlerteams, hieß es am Montag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Forderung kommt von höchster Stelle: Ministerpräsidentin Giorgia Meloni verlangt, dass die Verantwortung für „das Massaker von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-brisante-skizzen-nach-feuer-mit-40-toten-aufgetaucht-6974aafb707d4aa20757fc89"><!-- --><!--[--><!--[-->Crans-Montana<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom 1. Januar 2026“ „ohne weitere Verzögerungen“ geklärt werden müsse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollten die Schweizer sich nicht darauf einlassen, werde ihr Botschafter nicht in die Schweiz zurückkehren. Quasi die Drohung eines diplomatischen Abbruchs der Beziehungen zur Schweiz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meloni und ihr Außenminister Antonio Tajani hatten empört auf die Freilassung des Barbesitzers Jacques Moretti reagiert. Daraufhin wurde der Botschafter am Samstag von Rom zurückberufen, um gegen die Freilassung Jacques Morettis (49), des Besitzers der Todes-Bar „La Constellation“, zu protestieren. Er wurde gegen eine Kaution von 200.000 Franken (rund 216.000 Euro) aus der U-Haft entlassen. Laut Staatsanwaltschaft wurde das Geld von einem „engen Freund“ Morettis bezahlt. Ein Genfer Millionär habe die Summe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/besitzer-der-todes-bar-moretti-erhielt-kautions-summe-aus-dubai-69773659dd950c55001bfffc"><!-- --><!--[--><!--[-->von einem Konto in Dubai<!--]--><!--]--></a><!--[--> überwiesen, so italienische Medien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt haben wir ein Endspiel gegen Frankreich:Dänen-Gigant Gidsel macht uns platt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-daenemark-gewinnt-gegen-deutschland-gidsel-macht-uns-platt-6977bb52155edd1a90c92ec1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977bb52155edd1a90c92ec2/b7f9a2c01cfdeb47e909bc78c0be1175,baa23646?w=576" alt="Jetzt haben wir ein Endspiel gegen Frankreich:Dänen-Gigant Gidsel macht uns platt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handballer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> haben sich tapfer gewehrt, gegen die 15.000 Zuschauer im dänischen Herning mutig angespielt. Aber am Ende war unsere </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DHB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Auswahl bei der 26:31-Pleite gegen den viermaligen Handball-Weltmeister Dänemark nur für eine Halbzeit auf Augenhöhe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch kein Grund zur Halbfinal-Panik. Mittwoch (18 Uhr, ZDF und Dyn) hat die deutsche Truppe gegen Frankreich den zweiten Ticket-Matchball. Ein Punkt reicht, um die K.o.-Runde der besten vier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Teams zu erreichen. Dabei schaut es zunächst nach einem großen Kampf gegen die beste Mannschaft der jetzigen Handball-Generation aus. Bis Berlins Welthandballer Mathias Gidsel (26/acht Tore) das Spiel an sich reißt – und unsere Jungs plattmacht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland legt gut los, führt nach vier Minuten mit 3:1. David Späth (23) beginnt statt Andreas Wolff (34) im Tor, nimmt gleich mehrere Würfe der Dänen weg. Doch auch sein Gegenüber Emil Nielsen (28/14 Paraden) ist bestens aufgelegt. Der Keeper, der als einer von drei Spielern für die Welthandballer-Wahl nominiert ist, raubt unseren Schützen phasenweise die Nerven. Da die starke deutsche Deckung knallhart zupackt, bleibt das Spiel aber knapp. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Skandal-Post:Die Ohne-Brooklyn-Beckhams in Paris</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-brooklyns-abrechnung-die-beckhams-stabil-in-paris-697795dffe9fcdf90e7ca446</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697795dffe9fcdf90e7ca447/3143e2f26594aea2630ea06c74525183,11a3ebd1?w=656" alt="Nach Skandal-Post:Die Ohne-Brooklyn-Beckhams in Paris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Diese Fotos sagen mehr als tausend Worte. Bisher haben sich weder Victoria (51) noch David Beckham (50) zu dem Abrechnungs-Post ihres ältesten Sohnes Brooklyn (26) geäußert. Jetzt erschienen sie allerdings zusammen mit ihren anderen Kindern zur Pariser Fashion Show. Als geschlossene Einheit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berühmte Ehepaar verließ gleichzeitig mit seinen Kindern das Luxushotel „La Réserve“ (Übernachtung ab 1600 Euro). <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/david-beckham/fussball-nachrichten-news-fotos-videos-15796132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->David<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Victoria kamen zuerst Hand in Hand aus dem Hotel. Dicht dahinter: Ihre Söhne Romeo (23) und Cruz (20) Beckham mit ihren Freundinnen und Tochter Harper (14).  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier kommen die Beckhams gemeinsam aus ihrem Hotel. Allen voran: David und Victoria. Direkt dahinter Töchterchen Harper (14). Cruz läuft an der Seite seiner Freundin hinter seiner Schwester. Das letzte Paar: Romeo Beckham (23) mit Freundin Kim (24)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Brüder liefen Hand in Hand mit ihren Freundinnen direkt hinter ihren Eltern. Vorne liefen Cruz Beckham und Jackie Apostel (29), dahinter Romeo Beckham und Kim Turnbull <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>