<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großeinsatz in München:Elternhaus abgefackelt! Mann erschießt Vater, verletzt Mutter</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-mann-setzt-elternhaus-in-brand-und-erschiesst-vater-68dd0aa8eb7e531160b3faae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd0aa8eb7e531160b3faaf/edb8d9f421babbc8b9f440ff8a1f8e0e,ad20785c?w=992" alt="Großeinsatz in München:Elternhaus abgefackelt! Mann erschießt Vater, verletzt Mutter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Seinetwegen steht die ganze Stadt still, wurde das Oktoberfest am Mittwoch  nicht eröffnet: Ein Mann hat im Münchner Norden sein Elternhaus in Brand gesetzt. Er erschoss seinen Vater und verletzte seine Mutter und eine 21-Jährige. Ein Brief legt den Verdacht nahe, dass es sich bei der Tat um einen Erbstreit handelte, der eskalierte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht auf Mittwoch hat es im Stadtteil Lerchenau in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrere Explosionen gegeben, auch Schüsse sollen gefallen sein. Gegen 4.40 Uhr wurde die Feuerwehr alarmiert: Ein Wohnhaus brannte, in den umliegenden Straßen wurden mehrere Autos angezündet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eines der angezündeten Autos in der Nähe des Wohnhauses in München-Lerchenau<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Täter soll seinen Vater (90) erschossen, seine Mutter und eine bislang unbekannte 21-Jährige verletzt und das Elternhaus in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesetzt haben. Ein Brief, den er hinterließ, lässt darauf schließen, dass der Auslöser ein Familienstreit um das Erbe war. Nach der grausamen Tat soll der Täter sich am Lerchenauer See, etwa fünf Autominuten entfernt, selbst getötet haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sprengsatz-Alarm in München:Drohbrief gefunden! Oktoberfest bleibt geschlossen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest-in-muenchen-drohbrief-nach-explosionen-gefunden-68dcd90bf874bdb9cd3d05b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd90bf874bdb9cd3d05b9/dd0f7d91ef9d993b69b525bbe72012f2,2b46e19d?w=992" alt="Sprengsatz-Alarm in München:Drohbrief gefunden! Oktoberfest bleibt geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Nach mehreren Explosionen und Schüssen im Münchner Norden überschlagen sich aktuell die Ereignisse in der bayerischen Landeshauptstadt: Nach dem Fund eines Droh-Schreibens bleibt das Oktoberfest vorübergehend geschlossen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ein möglicher linksextremistischer Hintergrund stand zwischenzeitlich im Raum. Eine Verbindung zur Antifa schließt die Polizei aber mittlerweile aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Münchens Oberbürgermeister Dieter Reiter (SPD) schließt nicht aus, dass das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest/thema-oktoberfest-alle-infos-80875608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oktoberfest<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch ganztägig geschlossen bleibt. Er erklärte am Vormittag: „Die Polizei wird alles tun, möglichst bis am Nachmittag um 17 Uhr die Wiesn komplett durchsucht zu haben, um damit Sicherheit zu gewähren. Wenn das nicht der Fall ist, werde ich mich wieder melden, dann wird die Wiesn heute gar nicht eröffnet“, sagte Reiter bei Instagram. „Tut mir leid, anders geht’s nicht, Sicherheit geht vor.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben Reiters basiert die Schließung auf Erkenntnissen im Zusammenhang mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/explosionen-in-muenchen-oktoberfest-bleibt-geschlossen-68dcb0cee12da109b804fb59"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer und den Explosionen in München<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Es geht darum, dass ein Täter die Wiesn bedroht hat und die Polizei und der Koordinierungskreis einhellig zu der Auffassung kamen, dass wir dieses Risiko, Menschen auf das Oktoberfest zu lassen, nicht eingehen können.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ist ihr peinlich“:Haaland verrät Beziehungs-Geheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erling-haaland-verraet-suesse-geheimnisse-ueber-freundin-isabel-68dcc66212c5eba0ff761679</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcc66212c5eba0ff76167a/774f7ee1b9892048971b8b5905db627d,663b3565?w=576" alt="„Ist ihr peinlich“:Haaland verrät Beziehungs-Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Private Enthüllung vom Norwegen-Superstar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit dem norwegischen Rundfunksender „NRK“ in der Serie „A-laget“ lüftet Erling Braut Haaland (25) Geheimnisse um seine Freundin Isabel Haugseng Johansen (21).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Top-Stürmer von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-city/manchester-city-alle-infos-79564368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Manchester City</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verrät unter anderem, wie ein romantischer Abend der beiden aussieht:</b><!--]--><!--[--> „Dann koche ich Abendessen. Es ist ihr zwar ziemlich peinlich, dass ich das erzähle, aber sie macht auch gerne ‚Gaming‘. Also spielen wir zusammen Minecraft. Wir sitzen einfach da, spielen und bauen gemeinsam Häuser und so weiter. Oder wir fahren nach Bryne und bestellen Kebab.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Haaland und seine Freundin Isabel spielen zusammen Minecraft – eine moderne Romanze.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach schlimmer Heidenheim-Pleite:Wagners Kabinen-Rede enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-schlimmer-heidenheim-pleite-wagners-kabinen-rede-enthuellt-68dba9dd1b9f01e5174789ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba9dd1b9f01e5174789ee/b8e0cefbe489c0602a01ec8382630a00,4170c2e5?w=656" alt="Nach schlimmer Heidenheim-Pleite:Wagners Kabinen-Rede enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>1:2 verlor Augsburg zuletzt in Heidenheim – die vierte Bundesliga-Niederlage in Serie verschärft die Lage für Sandro Wagner (37). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Trainer gibt es in Augsburg jedoch keine Zweifel, Sportdirektor Benjamin Weber (42) und Geschäftsführer Michael Ströll (41) stehen voll hinter ihm. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Kabine sagte der Trainer am Sonntag nun Sätze, die es in sich hatten: Wagner hielt eine Eier-Ansprache! Alle Details nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum Block-Fall:Plötzlich fällt der Name des Ex-NATO-Chefs</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-prozess-steakhaus-erbin-spricht-ueber-entfuehrung-ihrer-kinder-68dbda6693eb56813e39bf20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbda6693eb56813e39bf20/61e34db14967e1bab8214a1a1e8236f5,ed006760?w=320" alt="Live-Ticker zum Block-Fall:Plötzlich fällt der Name des Ex-NATO-Chefs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Vor Gericht wird es schon wieder filmreif: Plötzlich fällt im Verfahren gegen Christina Block der Name des ehemaligen Nato-Chefs!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin („Block House“) steht vor dem Hamburger Landgericht, weil sie das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->Kidnapping ihrer beiden jüngsten Kinder Theo und Klara durch die Firma Cyber Cupula in der Silvesternacht 2023/24<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Vater Stephan Hensel in Dänemark beauftragt haben soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Block hatte während der Ermittlungen ausgesagt, dass der ehemalige BND-Präsident August Hanning (79) ihr angeboten habe, den Nato-Chef Anders Fogh Rasmussen (war von 2009 bis 2014 Generalsekretär der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->)  zu kontaktieren. Dazu erklärte die 52-Jährige: „Ja, Hanning hat gesagt, dass er Fogh Rasmussen kontaktieren werde. Hanning hat Unterstützung von Fogh Rasmussen angeboten. Was genau Herr Hanning getan hat, weiß ich nicht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber egal, was ihr angeboten worden sei, „eine Gewaltaktion“ habe sie nie gewollt. Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Jahres sonst noch am Mittwoch passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliarden-Schock:So tief stecken deutsche Städte im Finanzloch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fast-20-milliarden-miese-steuer-katastrophe-in-allen-staedten-68dcd2b1e12da109b804fd62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd2b1e12da109b804fd62/4fcd10da7282f87678e74609d1774158,34872cbe?w=320" alt="Milliarden-Schock:So tief stecken deutsche Städte im Finanzloch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es ist eine finanzielle Katastrophe für Städte und Gemeinden in ganz Deutschland: Nach neuesten Zahlen des Statistischen Bundesamts rutschen die Kommunen immer tiefer ins Finanzloch – im ersten Halbjahr 2025 gab es dort ein Finanzierungsdefizit von 19,7 Milliarden Euro! Grund: Die Kommunen geben mehr aus, als sie einnehmen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast 20 Milliarden Miese! Aber nicht nur die Summe, auch die Steigerung ist dramatisch. Laut Statistik-Amt vergrößerte sich das kommunale Loch in den vergangenen Jahren deutlich. So lag es im ersten Halbjahr 2024 noch bei 17,5 Milliarden Euro, im ersten Halbjahr 2023 waren es „nur“ 7,3 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem: Schon seit Langem geben die Städte mehr aus, als sie einnehmen. Aber die Lücke wird immer größer – weil zwar die Einnahmen steigen, die Kommunen aber gleichzeitig immer mehr ausgeben (müssen).  So stiegen die Ausgaben in den Gemeinde-Haushalten im ersten Halbjahr 2025 im Vergleich zum ersten Halbjahr 2024 deutlich um 12,8 Milliarden Euro (plus 6,9 Prozent) auf 198,7 Milliarden Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Einnahmen stiegen zwar auch, aber nur um 10,5 Milliarden Euro (plus 6,2 Prozent) auf 179 Milliarden Euro. Ergebnis ist das Rekord-Minus von 19,7 Milliarden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrag doch verlängert:Hat Trump Böhmermann den Job gerettet?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vertrag-doch-verlaengert-hat-trump-boehmermann-den-job-gerettet-68da5b903204c86ca0ddcae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da5b903204c86ca0ddcae2/1cf9d1bce8c39990f6b9a02e728dc7f5,fa169f93?w=992" alt="Vertrag doch verlängert:Hat Trump Böhmermann den Job gerettet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Hat ausgerechnet US-Präsident Donald Trump dem deutschen Comedian Jan Böhmermann (44) den Sendeplatz gerettet?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen: indirekt ja!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn, wie BILD erfuhr, wollte sich das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ZDF</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jan-boehmermann/tv-moderation-satire-news-fotos-videos-45355354.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Böhmermann</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> trennen. Der Vertrag mit seiner Produktionsfirma, der „Unterhaltungsfernsehen Ehrenfeld GmbH“, sollte nicht verlängert werden. Doch nun die Wende: Das ZDF wird den Vertrag noch einmal um ein Jahr verlängern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch aus politischen Gründen, wie BILD erfuhr: Auf dem Mainzer Lerchenberg, dem ZDF-Sitz, hatte man Angst, in einen Shitstorm zu geraten, wie der Disney-Konzern in den USA nach der (vorübergehenden) Absetzung des Nacht-Talkers Jimmy Kimmel. Dessen Show war – auch nach massivem Druck von US-Präsident Trump – zwischenzeitlich abgesetzt worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mats gefällt’s:Hummels-Freundin modelt auf Dessous-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mats-gefaellts-hummels-freundin-modelt-auf-dessous-show-68dcf3a2acd2ac3541a0c545</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcf3a2acd2ac3541a0c546/97a4b0fe334ef19356d67306343fe796,4a807148?w=576" alt="Mats gefällt’s:Hummels-Freundin modelt auf Dessous-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Letzte Woche noch Anzapfen auf dem Oktoberfest, jetzt auf dem Laufsteg in Paris. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit Karten-Chaos im Portemonnaie:Schwarz-Rot plant Digital-Brieftasche</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schluss-mit-karten-chaos-im-portemonnaie-schwarz-rot-plant-digital-brieftasche-68dcf4fe381f1ea56f358e65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcf4fe381f1ea56f358e66/86b7a19ba86c995da867a94f76b23d7c,2203dc9?w=576" alt="Schluss mit Karten-Chaos im Portemonnaie:Schwarz-Rot plant Digital-Brieftasche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (69, CDU) persönlich, der nach der großen Anti-Bürokratisierungsklausur des Kabinetts den Job übernahm, den Bürgern zu erklären, was sich nun konkret künftig in ihrem Leben verbessern soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Die in der Berliner Villa Borsig beschlossene, sogenannte „Modernisierungsagenda“ ist ein 40-Seiten-Ungetüm aus oft unverständlichem Beamten-Chinesisch und Berater-Denglisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Sie enthält eine Maßnahme, die den Deutschen das Leben im Umgang mit einer wichtigen Behörde leichter machen können, wie Merz erklärte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das große Versprechen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/deutsche-bundeskanzler/nachrichten-news-fotos-videos-17077116.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanzlers<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Wir zentralisieren die Portale für internetbasierte Fahrzeugzulassung beim Kraftfahrtbundesamt. Wir garantieren damit ein flächendeckendes Angebot für alle Bürgerinnen und Bürger und für alle Unternehmen in Deutschland bei der Pkw-Zulassung.“ Die regionalen Zulassungsbehörden würden damit von der Pflicht entbunden, selbst ein Portal anzubieten. Ziel: weniger Wirrwarr, Einsparungen auf der kommunalen Ebene – und Erledigung der Anträge in schnellerem Tempo. Kommen soll das neue System bis spätestens 2029.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicole Kidman fühlt sich nach Ehe-Aus „verletzt und betrogen“:Eine andere Frau soll im Spiel gewesen sein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-und-keith-urban-eine-andere-frau-soll-der-trennungsgrund-sein-68dcbd179a61a07c522342dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcbd179a61a07c522342dc/88d206fa9cb6f4e56dc371cda00a58f9,83045fa1?w=656" alt="Nicole Kidman fühlt sich nach Ehe-Aus „verletzt und betrogen“:Eine andere Frau soll im Spiel gewesen sein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nashville (Tennessee) – <!--]--><!--[--><b>Hollywoodstar Nicole Kidman und Country-Musiker Keith Urban haben sich nach 19 Jahren Ehe getrennt. SIE hat die Scheidung eingereicht, ER ist bereits aus der gemeinsamen Familienvilla ausgezogen. Jetzt wird gemunkelt, eine andere Frau könnte im Spiel sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Insidern fühlt sich Nicole Kidman „verletzt und betrogen“. „Ihre Trennung nimmt dramatische Ausmaße an“, verrät eine namentlich nicht genannte Quelle dem US-Magazin „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/keith-urban-nicole-kidman-divorce-is-turning-dramatic-exclusive-source-11821923" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->People<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nicole Kidmans große Liebe endet, wie sie einst begann: Ziemlich überraschend!</p><p><!--[--><!--[-->Ausgegangen sein soll die Trennung von Urban. Er habe Kidman damit völlig „überrumpelt“, verrät eine Quelle aus dem Umfeld des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-scheidung-eingereicht-ehe-aus-nach-19-jahren-68db97f188300c7476b9c15f"><!-- --><!--[--><!--[-->einstigen Traumpaares<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Schon länger soll es Probleme zwischen den beiden gegeben, die Hollywood-Schauspielerin um ihre Ehe gekämpft haben. Vergeblich. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-und-keith-urban-ueberraschende-details-im-scheidungsantrag-68dc4dace12da109b804f94d"><!-- --><!--[--><!--[-->Am Dienstag ging Kidman den finalen Schritt, reichte die Scheidung ein.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Der Grund: „Eheprobleme und unüberbrückbare Differenzen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entsafter im Test:Dieses Gerät presst die Vitamine ins Glas</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/entsafter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd1764841ec4e7d0267dc9/d29a1e5cf2a28193c4ad44743a6ef177,d6a5ed4?w=320" alt="Entsafter im Test:Dieses Gerät presst die Vitamine ins Glas" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen verhungert:Nach Tod von Baby Ashley – Razzia im Jugendamt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/baby-ashley-in-brunsbuettel-verhungert-razzia-im-jugendamt-68dd0161eb7e531160b3f9cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd0161eb7e531160b3f9cb/93035072dc916f03dfe72fe8576dc0a7,fcc46c32?w=320" alt="Mädchen verhungert:Nach Tod von Baby Ashley – Razzia im Jugendamt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brunsbüttel / Heide – <!--]--><!--[--><b>Verhungert wurde die kleine Ashley (4 Monate) in ihrem Elternhaus gefunden, ihre Mutter (24) und ihr Vater (24) sitzen wegen Mordverdachts in U-Haft. Jetzt gerät die zuständige Behörde ins Visier der Ermittler. Das Jugendamt vom Kreis Dithmarschen in Heide wird aktuell durchsucht, auch in der privaten Wohnung eines Jugendamt-Mitarbeiters sind Beamte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Peter Müller-Rakow, Sprecher der Staatsanwalt Itzehoe bestätigt auf BILD-Anfrage: „Gegen einen Mitarbeiter des Jugendamtes des Kreises Dithmarschen in Heide (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wird ein Ermittlungsverfahren wegen des Anfangsverdachts der fahrlässigen Tötung und der fahrlässigen Körperverletzung, jeweils durch Unterlassen, geführt. Das Verfahren bezieht sich auf alle drei Kinder.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu den laufenden </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/razzia/razzia-news-fotos-videos-20309956.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Razzien</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sagt Müller-Rakow: „Aktuell erfolgt beim Beschuldigten wie auch beim Jugendamt eine Maßnahme zur Sicherstellung von Beweismitteln.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nachbarn trauern um Baby Aschley, welches seine Eltern verhungern ließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>