<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lebensgefährliche Aktion: Mann klettert in Gleisbett – um Pfandflaschen zu sammeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lebensgefaehrliche-aktion-mann-klettert-in-gleisbett-um-pfandflaschen-zu-sammeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/465894622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=387px%2C498px%2C1292px%2C1292px&webp=1" alt="Lebensgefährliche Aktion: Mann klettert in Gleisbett – um Pfandflaschen zu sammeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine einfahrende S-Bahn. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Lebensgefährlicher Leichtsinn am Samstagabend in Hamburg: Ein Mann stieg bei laufendem Betrieb einfach ins Gleisbett – um Pfandflaschen zu sammeln.</strong></p><p>Um 18.02 Uhr bemerkte ein ICE-Triebfahrzeugführer eine Person im Gleisbereich nahe der S-Bahnstation Stellingen. Sofort wurde die Notfallleitstelle alarmiert – der Zugverkehr für Fern- und S-Bahnen musste gestoppt und die Stromschienen der S-Bahn stromlos geschaltet werden, so die Bundespolizei.</p><p>Als die Polizei am Einsatzort eintraf, hatte der Mann die Gleise bereits verlassen. Dank eines Zeugenhinweises konnte er auf dem Vorplatz der S-Bahn-Station angetroffen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 20:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior aus Langenhorn vermisst: Wer hat Werner gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-aus-langenhorn-vermisst-wer-hat-werner-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bild-werner-h.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Senior aus Langenhorn vermisst: Wer hat Werner gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der vermisste Werner Hannemann </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Ein 88-Jähriger aus Langenhorn wird seit Samstag vermisst. Werner Hannemann verließ gegen 13.45 Uhr nach einer ambulanten Behandlung ein Krankenhaus an der Tangstedter Landstraße – ohne, wie abgesprochen, auf seine Angehörigen zu warten. Seitdem fehlt von ihm jede Spur.</strong></p><p>Der Senior ist an Demenz erkrankt und nicht dem Wetter entsprechend gekleidet. Er wird beschrieben als etwa 1,80 bis 1,85 Meter groß, kräftig, mit kurzen grauen Haaren. Zuletzt trug er ein beige kariertes Hemd, blaue Jeans und braune Halbschuhe.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/">A1-Sperrung ausgeweitet: Explosionen auf der Veddel – Feuerwehr vorerst machtlos</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 19:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flucht unter Drogen: Angeklagter gesteht Fehler – und wirkt fast ein wenig stolz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wilde-verfolgungsjagd-auf-entzug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-0121-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1102px%2C369px%2C1458px%2C1459px&webp=1" alt="Flucht unter Drogen: Angeklagter gesteht Fehler – und wirkt fast ein wenig stolz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Yannik N. verbirgt sein Gesicht hinter einem Aktenordner.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Yannik N. wollte nur schnell zu seinem Dealer fahren, um frisches Heroin zu besorgen – doch dabei überfuhr er eine rote Ampel, und die Polizei wurde auf ihn aufmerksam. Aus der vermeintlich kurzen Fahrt wurde eine wilde Verfolgungsjagd bis hinter die Landesgrenze nach Wedel. Am Montag musste sich der 28-Jährige vor dem Blankeneser Amtsgericht verantworten. Dabei gestand er seinen Fehler offenkundig ein, auf eine Sache schien der Angeklagte dann aber doch ein bisschen stolz zu sein. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 18:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosionen auf der Veddel: Mit Panzern und Wasserwerfern gegen das Feuer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/nonstopnews-1454731-47184-1.jpg?resize=300%2C300&crop=503px%2C261px%2C819px%2C819px&webp=1" alt="Explosionen auf der Veddel: Mit Panzern und Wasserwerfern gegen das Feuer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Ausmaß der Zerstörung ist auch aus der Luft kaum abzusehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Riesige Rauchsäule über Hamburgs Süden: Die Feuerwehr kämpft seit Stunden gegen einen Großbrand auf der Veddel. Nach dem Brand eines Autos in dem Lager sollen diverse Gasflaschen explodiert sein, das Feuer wütete aufgrund der großen Gefahr für die Einsatzkräfte zunächst unkontrolliert.</strong></p><p>Auch Stunden nach Ausbruch ist das Großfeuer auf der Veddel noch nicht unter Kontrolle, die Löscharbeiten werden wohl noch Stunden dauern, aber immerhin kann die Feuerwehr inzwischen erklären: „Die Löschmaßnahmen zeigen Wirkung.“</p><p>Gegen 15.30 Uhr waren die Beamten alarmiert worden: Ein Auto hatte aus noch unbekannten Gründen in der Lagerhalle einer Spedition an der Müggenburger Straße Feuer gefangen, dann breitete sich der Brand unkontrolliert aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 22:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Jugendhilfeeinrichtung: Dachstuhl geht in Flammen auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-jugendhilfeeinrichtung-dachstuhl-geht-in-flammen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feu-neuenfelde187061-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=629px%2C337px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="Feuer in Jugendhilfeeinrichtung: Dachstuhl geht in Flammen auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr löscht das Dach der „roten Hütte“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Samstagmittag ist es am Seehofring in Neuenfelde zu einem verheerenden Brand in einer Jugendhilfeeinrichtung des DRK gekommen. </strong></p><p>Gegen 13.50 Uhr geriet der Dachstuhl der sogenannten „roten Hütte“, einem Holzhaus, in Brand und wurde dabei weitgehend zerstört. Bereits beim Eintreffen der Feuerwehr schlugen Flammen aus dem Dach.</p><p>Die Einsatzkräfte versuchten zunächst, das Feuer sowohl von außen als auch von innen zu bekämpfen. Aufgrund der extremen Hitze mussten sie sich jedoch zeitweise aus dem rund zehn mal 20 Meter großen Gebäude zurückziehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasalarm am Krankenhaus – Bagger reißt Leitung auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-krankenhaus-gasleitung-bei-bauarbeiten-beschaedigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250825-id38279-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=921px%2C427px%2C1358px%2C1358px&webp=1" alt="Gasalarm am Krankenhaus – Bagger reißt Leitung auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bagger beschädigte eine Gasleitung auf einer Baustelle in Rissen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Am Montagmittag wurde eine Gasleitung im Stadtteil Rissen beschädigt – in unmittelbarer Nähe eines Krankenhauses. Anwohner wurden gebeten, die Fenster sicherheitshalber geschlossen zu halten.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 13.25 Uhr alarmiert, weil bei Baggerarbeiten eine Gasleitung beschädigt worden war und unkontrolliert Gas entströmte. Die Einsatzkräfte rückten daher sofort an die Klinik-Baustelle in der Straße Suurheid aus, so ein Feuerwehrsprecher. Kurze Zeit später kamen auch Mitarbeiter des Gasnetz Hamburg dazu. Anwohner wurden gebeten, ihre Fenster vorerst geschlossen zu halten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/in-der-werkstatt-eines-lego-baumeisters-wie-lebt-sich-der-traumjob/">Er erschafft aus Plastiksteinen Kunstwerke: In der Werkstatt eines Lego-Baumeisters</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 15:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er erschafft aus Plastiksteinen Kunstwerke: In der Werkstatt eines Lego-Baumeisters</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-der-werkstatt-eines-lego-baumeisters-wie-lebt-sich-der-traumjob/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/legodiscoverycentre-hh-robertpueschel-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=765px%2C125px%2C1425px%2C1424px&webp=1" alt="Er erschafft aus Plastiksteinen Kunstwerke: In der Werkstatt eines Lego-Baumeisters" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Lego-Werkstatt: Hier entwickelt Robert Püschel neue Ideen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lego Discovery Centre/Anna-Lena Ehlers</span></p><p><b>Oktopusse, Raumschiffe, Hängebrücken und ein reparaturbedürftiger Heißluftballon: Das stapelt sich in den Regalen der Werkstatt von Lego-Master-Model-Bauer Robert Püschel im „Lego Discovery Center“ im Westfield Center. Püschel ist 29, grinst von einem Ohr zum anderen und hat sein Hobby zum Beruf gemacht. MOPO-Reporterin Emilia Skibbe hat ihn besucht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit vor Stadion eskaliert: Dortmund-Fan stirbt im Krankenhaus – St. Pauli reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-vor-millerntorstadion-eskaliert-fussballfan-stirbt-im-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543111623.jpg?resize=300%2C300&crop=1367px%2C1420px%2C3879px%2C3879px&webp=1" alt="Streit vor Stadion eskaliert: Dortmund-Fan stirbt im Krankenhaus – St. Pauli reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Auswärtsblock des BVB am Millerntor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Noah Wedel</span></p><p><strong>Tödlicher Vorfall nach dem Bundesligaspiel des FC St. Pauli gegen Borussia Dortmund: Am Samstagabend ist ein 39-Jähriger vor dem Millerntor-Stadion so schwer verletzt worden, dass er später im Krankenhaus starb.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei hielten sich gegen 23.20 Uhr noch zahlreiche Menschen am Harald-Stender-Platz auf. Der offenbar alkoholisierte 39 Jahre alte Dortmund-Fan soll laut Polizei wiederholt eine Gruppe belästigt haben. Daraufhin soll ihn ein 22-Jähriger aus dieser Gruppe weggestoßen haben. Der Mann stürzte, schlug mit dem Kopf auf den Boden und verlor sofort das Bewusstsein.</p><p>Umstehende leisteten Erste Hilfe und alarmierten die Rettungskräfte. Sanitäter übernahmen die Reanimation und brachten den Mann unter Notarztbegleitung ins Krankenhaus. Dort erlag er am Sonntagnachmittag seinen schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach versuchter Fahrerflucht: betrunkener Fahrer ohne Führerschein festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-versuchter-fahrerflucht-betrunkener-fahrer-ohne-fuehrerschein-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/501224129-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1143px%2C345px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Nach versuchter Fahrerflucht: betrunkener Fahrer ohne Führerschein festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann in Handschellen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / K. Schmitt</span></p><p><strong>Am Sonntagabend kam es in Hamburg-Stellingen zu einem Verkehrsunfall, bei dem ein 29-jähriger Autofahrer versucht haben soll, zu fliehen. Dank eines mutigen Zeugen konnte der Mann jedoch festgehalten und von der Polizei vorläufig festgenommen werden.</strong> <strong>Dabei kam heraus: Der Mann besitzt weder einen Führerschein, noch eine Aufenthaltsgenehmigung.</strong></p><p>Nach ersten Ermittlungen war der 29-Jährige gegen 20.40 Uhr mit einem Ford Fiesta auf der Hagenbeckallee in Richtung Basselweg unterwegs, als er aus bislang unbekannter Ursache mit einem geparkten VW Golf zusammenstieß. Beide Fahrzeuge wurden bei der Kollision erheblich beschädigt.</p><p>Laut Polizei versuchte der Fahrer zunächst, sein Auto erneut zu starten. Ein 44-jähriger Anwohner verhinderte dies jedoch. Der Mann flüchtete daraufhin zu Fuß, wobei der Zeuge ihm folgte und ihn bis zum Eintreffen der Polizei festhalten konnte. Während der Flucht stürzte der 29-Jährige und zog sich leichte Kopfverletzungen zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schausteller ziehen Bilanz: So viele Menschen waren im Sommer auf dem Dom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schausteller-ziehen-bilanz-so-viele-menschen-waren-im-sommer-auf-dem-dom/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/474451537-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C425px%2C1074px%2C1073px&webp=1" alt="Schausteller ziehen Bilanz: So viele Menschen waren im Sommer auf dem Dom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr als 1,3 Millionen Menschen besuchten den diesjährigen Sommerdom auf dem Heiligengeistfeld. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Mehr als 1,3 Millionen Menschen lockte der Sommerdom in diesem Jahr auf das Heiligengeistfeld. Nach vier Wochen ist das Volksfest nun vorbei. Die Schausteller ziehen ein Fazit.</strong></p><p>Mit einem großen Finale ist der Hamburger Sommerdom zu Ende gegangen: Besonderer Hingucker war die Abschlussshow am Riesenrad, bei der farbige Rauchfontänen in den Himmel stiegen, wie die Veranstalter mitteilten. Nach Angaben der Organisatoren besuchten mehr als 1,3 Millionen Gäste in den letzten vier Wochen das Volksfest auf dem Heiligengeistfeld.</p><p>Trotz durchwachsenen Wetters zu Beginn zeigten sich die Verbände zufrieden. „In der zweiten Hälfte kam echtes Sommerfeeling auf“, sagt Sascha Belli, Vorsitzender des Schaustellerverbands. Rund 250 Schausteller hatten ihre Buden und Fahrgeschäfte aufgebaut.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger „Pädo-Jägerin“ muss selbst vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/paedo-jaegerin-muss-selbst-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/kampf-gegen-kindesmissbrauch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C63px%2C1587px%2C1586px&webp=1" alt="Hamburger „Pädo-Jägerin“ muss selbst vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Ermittlerin im Bereich Kinderpornografie (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arne Dedert/dpa</span></p><p><strong>Sie wollte kriminelle Pädophile stoppen und muss sich nun selbst vor dem Hamburger Gericht verantworten. Am Mittwoch beginnt der Prozess gegen eine 34 Jahre alte „Pädo-Jägerin“.</strong></p><p>Am Mittwoch beginnt der Prozess gegen eine 34 Jahre alte „Pädo-Jägerin“ vor dem Amtsgericht Hamburg-Altona. Sie ging offenbar zur Polizei, um Kindesmissbrauch aufzudecken, nun wirft ihr die Staatsanwaltschaft den Besitz kinderpornographischer Inhalte vor.</p><p>Als „Pädo-Jägerin“ war es demnach ihr Ziel, Männer ausfindig zu machen, die aufgrund ihrer sexuellen Neigung Sexualdelikte begehen könnten. Über einen Link auf der Plattform Instagram sei sie im Jahr 2021 einer verdächtigen Whatsapp-Gruppe beigetreten, in der diverse kinderpornographische Dateien verbreitet wurden. Insgesamt 318 dieser Dateien, die den sexuellen Missbrauch von Kindern oder nackte Kinder in sexualisierten Posen zeigen, soll die 34-Jährige laut Anklage damals auf ihrem Handy gespeichert und der Polizei zur Verfügung gestellt haben. Doch der Besitz von kinderpornographischem Material ist auch in diesem Fall strafbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Eine Abschiebung wäre für ihn wie ein Todesurteil“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/liefern-sie-ihn-der-tuerkei-aus-kommt-das-einem-todesurteil-gleich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/c5c13421-21b8-4cf3-8b63-6cf1cf84c913.jpeg?resize=300%2C300&crop=286px%2C0px%2C554px%2C554px&webp=1" alt="„Eine Abschiebung wäre für ihn wie ein Todesurteil“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehmet Çakas ist 45, wurde 2024 zu zwei Jahren und zehn Monaten Gefängnis verurteilt. Vorwurf: Mitgliedschaft in einer terroristischen Vereinigung - so wird die PKK in Deutschland eingestuft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Bodo Ramelow von der Linken-Bundestagsfraktion warnt, der Flüchtlingsrat Niedersachsen ist empört, und der Republikanische Anwälteverein spricht davon, dass eine Abschiebung ein Verstoß gegen die Europäische Menschenrechtskonvention wäre. Inzwischen haben mehr als 2000 Menschen eine Petition unterschrieben und fordern, den 45-jährigen kurdischen Aktivisten Mehmet Çakas nicht an die türkischen Behörden auszuliefern – denn dort drohten ihm Folter und Schlimmeres.</strong></p><p>Trotzdem: Nach derzeitigem Stand wird Çakas, der aktuell eine Haftstrafe in der Justizvollzugsanstalt Uelzen absitzt, am 28. August direkt aus dem Gefängnis in die Türkei gebracht. So ist es jedenfalls geplant. Laut Dr. Lukas Theune, dem Vorsitzenden des Republikanischen Anwältevereins (RAV), ist es das erste Mal, dass deutsche Behörden in einem solchen Fall die Abschiebung vorantreiben. Theune ist überzeugt: „Deutschland will einen Präzedenzfall schaffen.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>