<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>S-Bahn-Gedrängel zu Pfingsten in Hamburg: Gleise im Hauptbahnhof gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/s-bahn-gedraengel-zu-pfingsten-in-hamburg-gleise-im-hauptbahnhof-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/470400499-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=484px%2C64px%2C1464px%2C1465px&webp=1" alt="S-Bahn-Gedrängel zu Pfingsten in Hamburg: Gleise im Hauptbahnhof gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über Pfingsten müssen Fahrgäste Geduld mitbringen. Aufgrund von Bauarbeiten am Hauptbahnhof ist mit Verzögerungen im S-Bahn-Verkehr zu rechnen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / pressefoto_korb | Micha Korb</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof steht ein weiterer Schritt der laufenden Modernisierungsarbeiten an: Vom 7. bis 9. Juni 2025 wird die Bahnsteigbrücke an den Gleisen 3 und 4 vollständig erneuert. Dafür müssen beide Gleise über das Pfingstwochenende komplett gesperrt werden.</strong></p><p>Alle S-Bahnen verkehren in dieser Zeit ausschließlich über die Gleise 1 und 2. Um den Betrieb möglichst stabil zu halten, fahren die Linien S1, S2 und S3 im 10-Minuten-Takt durch den Hauptbahnhof. Dennoch ist mit längeren Wartezeiten und erschwertem Umsteigen zu rechnen – bis zu acht Minuten tagsüber im 10-Minuten-Takt, im 20-Minuten-Takt sogar bis zu 18 Minuten.</p><p>Besonders betroffen ist die Linie S2: Richtung Altona fahren die Züge zwischen Berliner Tor und Altona zwei Minuten später, in der Gegenrichtung zwei Minuten früher. Dadurch können Anschlüsse zur S1 am Hauptbahnhof und in Altona nicht wie gewohnt erreicht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europaweite Razzien: Polizei stürmt Wohnungen auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/europaweite-razzien-wegen-callcenter-betrugs-wohnungen-in-hamburg-durchsucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/397744330-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=278px%2C0px%2C1783px%2C1782px&webp=1" alt="Europaweite Razzien: Polizei stürmt Wohnungen auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Rahmen einer Razzia wurden Wohnungen durchsucht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Cybercrime-Spezialisten der Polizei ermitteln gegen eine europaweit agierende Bande wegen des Verdachts des Callcenter-Betrugs. Bei einer Razzia wurden nun auch Wohnungen in Hamburg durchsucht. </strong></p><p>Die insgesamt mehr als 170 Beschuldigten sollen sich am Telefon als Banker oder Polizisten ausgegeben und vor allem ältere Menschen mit gefälschten Inkassoschreiben, Mahnungen oder vermeintlichen Glücksspielen betrogen haben, wie das Landeskriminalamt Sachsen und die Staatsanwaltschaft Dresden mitteilten.</p><p>Am frühen Dienstagmorgen seien Beamte in Deutschland, Griechenland, Österreich, Tschechien und der Slowakei zu Durchsuchungen ausgerückt. Es seien 35 Wohn- und Geschäftsräume von 39 Beschuldigten durchsucht worden. Dabei wurden Handys, Datenträger und Dokumente beschlagnahmt. Gegen zwei Griechen und einen Türken wurden Haftbefehle vollstreckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kritik vom Senator: „Hamburg muss verlernen zu glauben, dass es schon fertig ist!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kritik-vom-senator-hamburg-muss-verlernen-zu-glauben-dass-es-schon-fertig-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/carsten-brosda-kultursenator-sonja-anders-thalia-theater-carsten-horn-eugen-block-gruppe-vlnr-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=518px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Kritik vom Senator: „Hamburg muss verlernen zu glauben, dass es schon fertig ist!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kultursenator Carsten Brosda, Thalia-Intendantin Sonja Anders, Block-Chef Carsten Horn (v.l.)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gute Leude Fabrik</span></p><p><strong>Chef:innen, Politik, Olympia: Wenn Lars Meier und seine „Gute Leude Fabrik“ Hamburgs Macher zum Zukunfts-Talk ins Palais Esplanade laden, wird’s munter. Bei der 23. Ausgabe von „Hamburgs Spitzen“ im Hotel Baseler Hof ging es am Montagabend auch um diese Frage: Wie kann Hamburg mutiger, schneller, besser werden?</strong></p><p>Rund 150 Gäste aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Medien waren gekommen – auf der Bühne diskutierten Kultursenator Carsten Brosda, Thalia-Intendantin Sonja Anders und Block-Holding-Chef Carsten Horn. Der „Spitzen-Talk“ stand dann auch im Zentrum des Abends. Unter dem Motto „Was Hamburg jetzt braucht“ ging es um neue Ideen für eine Stadt, die eigentlich alles mitbringt, aber es sich manchmal selbst schwer macht. Carsten Horn lobte Hamburg überschwänglich, mit einer Einschränkung: „In einer Stadt wie dieser mehrere Wochen auf eine Genehmigung für Außengastronomie zu warten – das passt nicht zur Innovationskraft, die hier eigentlich steckt. Wir brauchen dringend regulatorische Leichtigkeit.“</p><p>Auch Carsten Brosda fand klare Worte: „Hamburg muss verlernen zu glauben, dass es fertig ist. Städte, die sich nicht verändern, verlieren an Lebendigkeit. Wir brauchen Orte, an denen Neues entstehen darf.“ Niemand habe etwa vor 20 Jahren Hamburg als Kultur-Stadt auf dem Zettel gehabt. Mit der Elbphilharmonie habe sich das drastisch gewandelt. Als Moderator Florian Zinnecker („Zeit“) ihn auf die verfahrene Situation beim „Hamburg Ballett“ ansprach, wurde der Kultursenator schmallippiger. Wie lange gibt man einer Idee eine Chance?, wurde er gefragt, und natürlich ging es um den erst vor kurzem installierten und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-ballett-liegt-in-truemmern/">inzwischen intern schon demontierten Neumeier-Nachfolger</a> Demis Volpi. Brosda erwiderte, er hoffe, dass bald alle mal zur Ruhe kommen …</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestialischer Mord an Mutter: Mit der Harpune mehrfach in den Kopf geschossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bestialischer-mord-an-mutter-mit-der-harpune-mehrfach-in-den-kopf-geschossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529010264-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=641px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Bestialischer Mord an Mutter: Mit der Harpune mehrfach in den Kopf geschossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 19-jährige Angeklagte soll seine Mutter mit einer Harpune getötet haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Großewilde</span></p><p><strong>Wegen heimtückischen Mordes an seiner Mutter steht seit Dienstag ein 19-Jähriger vor dem Landgericht Hamburg. Der junge Mann soll laut Anklage in der Nacht des 15. Dezember 2024 seiner auf dem Wohnzimmersofa schlafenden Mutter mit einer Harpune zwei Aluminiumpfeile in den Kopf geschossen haben. </strong></p><p>Danach soll er der bewusstlosen Frau mit einem Messer mehrere Schnittverletzungen unter anderem im Bereich des Kopfes und Halses zugefügt haben. Die 50-Jährige starb wenig später in ihrer Wohnung in Hamburg-Bramfeld. Danach meldete sich der junge Mann bei der Polizei und berichtete von der unfassbaren Tat.</p><p>Laut Staatsanwaltschaft leidet der 19-Jährige, der bereits vorläufig in einem psychiatrischen Krankenhaus untergebracht ist, an einer „schizotypischen Erkrankung“. Deswegen beantragte der Rechtsanwalt des jungen Mannes auch den Ausschluss der Öffentlichkeit von der weiteren Verhandlung. Die Öffentlichkeit müsse auch ausgeschlossen werden, weil in der Verhandlung familiäre Beziehungen zur Sprache kommen sollen, unter anderem seien der minderjährige Bruder und der Vater des 19-Jährigen als Zeugen geladen. Da der Angeklagte selbst bei der Polizei angerufen und die Tat gestanden habe, sei die Täterschaft bereits eindeutig geklärt, sagte sein Anwalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 17:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So schick wird das neue Stadtteilzentrum für die Veddel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-schick-wird-das-neue-stadtteilzentrum-fuer-die-veddel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/1-platz-ruckansicht.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C202px%2C580px%2C581px&webp=1" alt="So schick wird das neue Stadtteilzentrum für die Veddel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Siegerentwurf von Trapez Architektur für das Soziale Stadtteilzentrum auf der Veddel. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Trapez Architektur GmbH/EGL-Landschaftsarchitekten</span></p><p><strong>Medizinische Versorgung, soziale Angebote und Kultur auf rund 1800 Quadratmetern: Die Veddel bekommt ein neues Soziales Stadtteilzentrum. Auch der Immanuelpark wird aufgehübscht. Das Bezirksamt Mitte hat drei Entwürfe in die engere Wahl genommen und stellt sie der Öffentlichkeit vor.</strong></p><p>Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer (SPD) und Stadtplanungsamtsleiter Michael Mathe haben am Dienstag eine Ausstellung eröffnet, in der die Ergebnisse des Architekturwettbewerbs zu sehen sind. Am 13. Mai hatte das Preisgericht drei von acht eingereichten Entwürfen ausgezeichnet.</p><p>Der Siegerentwurf kommt vom Büro Trapez Architektur und den EGL-Landschaftsarchitekten. Platz 2 ging an Karres en Brands. Auf den 3. Platz wählte der Bezirk den Beitrag von MOZIA Monari + Zitelli Architekten mit Holzapfel-Herziger &amp; Bensch. Alle drei Entwürfe binden das Kirchenschiff der Immanuelkirche in ihre Planungen ein und schaffen Räume für Nachbarschaft, Beratung und gemeinsame Aktivitäten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unfall in Hamburg: Radfahrer stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfall-in-hamburg-radfahrer-stirbt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250527-id36744-6-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C687px%2C1232px%2C1233px&webp=1" alt="Nach Unfall in Hamburg: Radfahrer stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Lkw-Fahrer hat am Dienstag in Hammerbrook einen Radfahrer erfasst und schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Vor einer Woche ist in Hammerbrook ein Radfahrer bei einem Verkehrsunfall schwer verletzt worden (MOPO berichtete). Nun die traurige Nachricht: der Mann ist im Krankenhaus seinen Verletzungen erlegen. </strong></p><p>Der Unfall geschah am Morgen des 27. Mai. Ein Lkw-Fahrer (48) bog gegen 9.20 Uhr mit seinem Lastwagen vom Heidenkampsweg in den Bullerdeich ab. Dabei erfasste er einen Radfahrer (53), der die Straße überquerte. Für beide Verkehrsteilnehmer zeigte die Ampel grün.</p><p>Bei dem Unfall wurde dem 53-Jährigen ein Bein abgetrennt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-von-lkw-erfasst-und-mitgeschleift-lebensgefahr/">Der Mann kam mit lebensgefährlichen Verletzungen in ein Krankenhaus. </a>Dort starb er am Sonntag, wie die Polizei am Dienstag sagte. Es werden Zeugen des Unfalls gesucht. Sie melden sich bitte unter Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tattoo-Studio von Dutzenden Kugeln durchlöchert – Insider: „Das war absehbar“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-schuesse-auf-tattoo-studio-ist-es-ein-revierkampf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/010625-20-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C16px%2C1351px%2C1352px&webp=1" alt="Tattoo-Studio von Dutzenden Kugeln durchlöchert – Insider: „Das war absehbar“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Weit mehr als 20 Projektive durchschlugen die Scheiben des Tattoo-Studios.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht fielen plötzlich Schüsse: In der Hartwicusstraße in Uhlenhorst feuerten in der Nacht zum vergangenen Sonntag Unbekannte auf die Fassade eines Tattoo-Studios – gerade erst eröffnet, jetzt schon Tatort eines brutalen Angriffs. Kugeln durchschlugen Fenster, Inventar und sogar angrenzende Geschäftsräume. Die Polizei ermittelt, ein Insider spricht von Revierkämpfen im kriminellen Milieu.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich gegen 1.20 Uhr. Anwohner alarmierten die Polizei, nachdem sie Schüsse gehört hatten. Vor Ort entdeckten die Einsatzkräfte, dass die Scheiben eines frisch eröffneten Tattoo-Studios von mehreren Projektilen durchschlagen worden waren. Der Laden hatte erst am Vortag mit einer Eröffnungsparty gefeiert.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kugelhagel-in-uhlenhorst-scheiben-von-tattoo-studio-beschossen/">Die Täter feuerten offenbar wahllos auf den Laden.</a> Im Inneren schlugen zahlreiche Kugeln in Möbel, Wände und Inventar ein. Auch ein benachbarter Massagesalon wurde getroffen: Querschläger durchdrangen Leichtbauwände und blieben in einer Massageliege stecken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 15:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weniger Abgaben: So stark sind die Zoll-Einnahmen gesunken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-abgaben-so-stark-sind-die-zoll-einnahmen-gesunken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/zoll-stellt-jahresbi-86218550-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C99px%2C1548px%2C1549px&webp=1" alt="Weniger Abgaben: So stark sind die Zoll-Einnahmen gesunken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzminister Lars Klingbeil (l., SPD) und Armin Rolfink, Präsident der Generalzolldirektion, auf dem Weg zum Container Terminal Burchardkai im Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Der Zoll hat im vergangenen Jahr 150,4 Milliarden Euro an Abgaben eingenommen und damit etwas weniger als 2023. Im Jahr 2023 waren es 157,9 Milliarden Euro, wie der Zoll in Hamburg anlässlich der Vorstellung der Jahresstatistik sagte. </strong></p><p>Die Einnahmen des Zolls kommen überwiegend dem Bund zugute. Die Entwicklung kommentierte der Zoll in der Mitteilung nicht.</p><p>Den größten Anteil machte die Einfuhrumsatzsteuer aus. Der Zoll erhebt die Steuer, wenn Waren aus Drittländern eingeführt werden. Die Steuer, die weitgehend der Umsatzsteuer entspricht, soll Wettbewerbsgleichheit zwischen Nicht-EU-Unternehmen und EU-Unternehmen herstellen. Die Einnahmen lagen vergangenes Jahr bei 73,5 Milliarden Euro. 2023 waren es 78,8 Milliarden Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diebe stehlen Koffer aus ICE – Festnahme im Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diebe-stehlen-koffer-aus-ice-festnahme-im-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol201-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=916px%2C487px%2C1215px%2C1216px&webp=1" alt="Diebe stehlen Koffer aus ICE – Festnahme im Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gepäckdiebe wurden an einem im Hauptbahnhof stehenden ICE festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Zivilfahnder der Bundespolizei haben am Montagnachmittag im Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) zwei professionelle Gepäckdiebe festgenommen. Die Beamten hatten die Männer bereits seit einiger Zeit observiert – dann griffen sie zu.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei gerieten gegen 14 Uhr zwei verdächtige Männer (17 und 36 Jahre alt) ins Visier der Ermittler. Die beiden verhielten sich auffällig und wurden dabei beobachtet, wie sie zunächst einen ICE bestiegen und versuchten, einer Frau die Handtasche zu stehlen.</p><p>Als der Diebstahl misslang, sollen die Männer arbeitsteilig einen Koffer aus einem Gepäckfach im Zug entwendet haben. Beide wurden noch vor Ort festgenommen und anschließend in Untersuchungshaft gebracht. Der 58-jährige Besitzer des Koffers – dessen Inhalt auf etwa 1000 Euro geschätzt wird – bemerkte den Diebstahl zunächst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 13:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Räuber überfällt Apple-Laden gleich zweimal – wer erkennt diesen Mann?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfaelle-mit-waffe-auf-bekanntes-geschaeft-in-der-schanze-wer-kennt-die-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/fahndung.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Räuber überfällt Apple-Laden gleich zweimal – wer erkennt diesen Mann?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wer kennt diesen Mann? </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Der Apple-Händler Comspot in der Sternschanze ist im vergangenen Jahr gleich zweimal innerhalb weniger Wochen überfallen und ausgeraubt worden. In beiden Fällen wurden die Angestellten mit einer Schusswaffe bedroht und teure Smartphones geraubt. Nun fahndet die Polizei mit Fotos.</strong></p><p>Der erste Überfall ereignete sich am 19. August vergangenen Jahres. Gegen 9.35 Uhr soll sich ein Mann unter dem Vorwand, ein Paketbote zu sein, Zutritt zu der Comspot-Filiale an der Schanzenstraße verschafft haben. Als er hereingelassen wurde, zog er eine Pistole und bedrohte damit einen Angestellten. Laut Polizei erbeutete er mehrere Smartphones und flüchtete.</p><p>Am 30. Oktober gegen 19.15 Uhr dann ein weiterer Überfall auf das Geschäft. Der Täter passte nach Geschäftsschluss an einem Seiteneingang zwei Angestellte (23 und 25 Jahre) ab. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-am-morgen-unbekannter-raubt-elektroladen-in-der-schanze-aus/">Er drohte laut Polizei mit einer Waffe.</a> Erneut wurden teure Smartphones und Tablets erbeutet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 12:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweifelhafte Sparmaßnahme: Behörde will Schäferin 70 Schafe streichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zweifelhafte-sparmassnahme-behoerde-will-schaeferin-70-schafe-streichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/517115108-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zweifelhafte Sparmaßnahme: Behörde will Schäferin 70 Schafe streichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nadine Quinn (45) mit einem Zicklein auf dem Arm. Die Schäferin aus den Boberger Dünen sorgt sich um ihre Herde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Citynewstv.de</span></p><p><b>Ihre Herde ist das Highlight bei jedem Besuch im Naturschutzgebiet Boberger Niederung. Doch plötzlich will die Umweltbehörde, dass Schäferin Nadine Quinn (45) ein Drittel ihrer Herde abschafft. Die Begründung ist unglaublich und soll auf einer Anweisung von Hamburgs neuer Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) beruhen. Die Behörde erklärt es anders</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nazi-Schmierereien an Hamburger Gedenkstätte für NS-Verbrechen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nazi-schmierereien-an-hamburger-gedenkstaette-fuer-ns-verbrechen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/01/216283722-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=802px%2C365px%2C1251px%2C1251px&webp=1" alt="Nazi-Schmierereien an Hamburger Gedenkstätte für NS-Verbrechen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf die NS-Gedenkstätte am Lohseplatz in der HafenCity soll ein Dokumentationszentrum folgen, das ein eigenes Gebäude erhalten soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christophe Gateau</span></p><p><strong>Nazi-Schmierereien am Völkermord-Mahnmal: Unbekannte Täter haben am Wochenende den Gedenkort denk.mal Hannoverscher Bahnhof in der HafenCity mit verfassungswidrigen rechtsextremen Symbolen geschändet.</strong></p><p>Der Staatsschutz des Landeskriminalamts hat die Ermittlungen aufgenommen. Die HafenCity GmbH, die den Gedenkort unterhält, hat die Schmierereien entfernen lassen – in Absprache mit den Ermittlungsbehörden sowie der Stiftung Hamburger Gedenkstätte und Lernorte zur Erinnerung an die Opfer der NS-Verbrechen.</p><p>„Wir verurteilen diese Schändung des Gedenkortes auf das Schärfste“, so Andreas Kleinau, Geschäftsführer der HafenCity GmbH. „Es sind nicht einmal drei Wochen vergangen, seit wir am 16. Mai – dem 85. Jahrestag einer gewaltsamen Verhaftungsaktion von Roma und Sinti – gemeinsam mit den Vertreterinnen und Vertretern der Verfolgtenverbände den Gedenkort Fruchtschuppen C am Magdeburger Hafen als Teil des denk.mal Hannoverscher Bahnhof eingeweiht haben. Unser Mitgefühl gilt daher allen Betroffenen.“ Laut Kleinau war es der erste Anschlag dieser Art auf den Gedenkort.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der MOPO-Test: Wie viel schneller kommen Hamburger Privatpatienten an Termine?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-mopo-test-wie-viel-schneller-kommen-privatpatienten-tatsaechlich-an-termine/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7568-595-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C184px%2C1521px%2C1521px&webp=1" alt="Der MOPO-Test: Wie viel schneller kommen Hamburger Privatpatienten an Termine?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tessa Mallon (l.) und Emilia Skibbe testen: Wer kommt schneller an einen Termin beim Facharzt? Privat- oder Kassenpatienten?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Diesen Schmerz kennen viele: die Suche nach einem Termin beim Arzt. Für gesetzlich Versicherte ist es oft eine Qual, Facharztpraxen abzuklappern. „Neue Patienten nehmen wir nicht!“, heißt es oft, bis dann doch jemand mal einen Termin hat – in vier, sechs, acht Wochen. Privat Versicherten geht es besser, heißt es oft. Ein Anruf – und am nächsten Tag sitzt man schon vor dem Doktor? Zwei MOPO-Reporterinnen haben den Test in Hamburg gemacht: gleiche Beschwerden, dieselbe Praxis, verschiedene Versicherungen. Wie viel schneller kommen Privatpatienten an Termine?</b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>