<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Es ist bitter“: Traditionsladen mit mehreren Hamburger Filialen insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-ist-bitter-traditionsladen-schliesst-alle-hamburger-filialen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-2325-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=596px%2C846px%2C1465px%2C1465px&webp=1" alt="„Es ist bitter“: Traditionsladen mit mehreren Hamburger Filialen insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch werden hier Schreibwaren aller Art verkauft – doch schon Ende des Monats ist Schluss im AEZ.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Erst vor wenigen Monaten hatte der Schreibwarenhändler im Westfield eine neue Filiale eröffnet – die vierte in Hamburg. Jetzt hängen in den Ladenfenstern der Filiale im Alstertaler Einkaufszentrum (AEZ) große Zettel mit der Aufschrift „Wir schließen!“. Seit mehr als 20 Jahren ist das Familienunternehmen in Hamburg vertreten. Die MOPO sprach mit dem Inhaber über die Gründe für das plötzliche Aus.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir können es nicht ertragen“: Hunderte gedenken der Opfer des Hamas-Massakers</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-koennen-es-nicht-ertragen-hunderte-gedenken-der-opfer-des-hamas-massakers/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551401265-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C304px%2C1311px%2C1312px&webp=1" alt="„Wir können es nicht ertragen“: Hunderte gedenken der Opfer des Hamas-Massakers" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carola Veit (l., SPD), Präsidentin der Hamburgischen Bürgerschaft, und Peter Tschentscher (SPD), Erster Bürgermeister von Hamburg, haben mit Menschen auf dem Rathausmarkt während einer Mahnwache zum zweiten Jahrestag des Hamas-Angriffs auf Israel gedacht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Zwei Jahre nach dem Massaker der Hamas in Israel versammelten sich am Dienstag Hunderte Menschen in Hamburg zu einer Mahnwache. Dabei erhielten die Initiatoren auch Unterstützung aus der Bürgerschaft. </strong></p><p>Etwa 250 Menschen haben auf dem Hamburger Rathausmarkt nach Polizeiangaben der Opfer des Massakers in Israel gedacht. „Wir können es nicht ertragen, dass das Massaker vor genau zwei Jahren in Israel so in den Hintergrund gedrückt wird“, sagte der Journalist und Anmelder der Mahnwache, Wolf Achim Wiegand. Er hoffe, dass es jetzt endlich gelinge, einen Frieden herbeizuführen. </p><p>Die israelische Flagge hing auf Vorschlag der Veranstalter vor dem Rathaus. Bei der Mahnwache „Hamburg zeigt Flagge“ gehe es nicht darum, politische Reden zu halten, sondern um Präsenz, Haltung und Mitgefühl, sagte Wiegand. Die veranstaltende Gruppe vertrete keine Organisation und sei überparteilich. Auf Plakaten stand: „Massenmord an Juden. Hunderte Geiseln. Nie wieder!“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nicht jeder wird 80“ – wie dieses Ehepaar durch den Tod mehr Glück im Leben fand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-jeder-wird-80-wie-dieses-ehepaar-durch-den-tod-mehr-glueck-im-leben-fand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1509-024-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C80px%2C1587px%2C1586px&webp=1" alt="„Nicht jeder wird 80“ – wie dieses Ehepaar durch den Tod mehr Glück im Leben fand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Martin und Beatrice Lieb sind verheiratet und arbeiten beide als ehrenamtliche Sterbebegleiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Haben Sie heute schon über den Tod nachgedacht? Oder ist das ein Thema, das Sie grundsätzlich lieber verdrängen? Damit wären Sie jedenfalls nicht allein in einer Gesellschaft, in der es kein größeres Tabu gibt als das eigene Ableben oder das unserer Liebsten. Martin und Beatrice Lieb sind da eine Ausnahme: Seit mehreren schweren Schicksalsschlägen dreht sich in ihrem Leben viel um das Sterben. Warum sie das zu einem glücklicheren Paar gemacht hat, warum sich gerade Hamburger mit ihrem Lebensabend beschäftigen sollten – und welche beiden Fragen sich Sterbende am Ende stellen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kippen, Hundekot, Kaugummi: Hamburg erhöht Bußgelder für Müllferkel drastisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-erhoeht-bussgelder-fuer-muellsuender/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/533356397-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=744px%2C82px%2C1625px%2C1625px&webp=1" alt="Kippen, Hundekot, Kaugummi: Hamburg erhöht Bußgelder für Müllferkel drastisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für Müllsünder wird es in Hamburg demnächst richtig teuer (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Die Hamburger Stadtreinigung und die Umweltbehörde ziehen beim Sauberkeitsmonitoring 2024 eine positive Bilanz im Vergleich zum Vorjahr. Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) kündigte höhere Bußgelder für Müllsünder an. Aus der Opposition gab es Kritik zum Thema Sperrmüll. </strong></p><p>Die Bußgelder für das illegale Entsorgen von Müll und Abfall in Hamburg werden erhöht. Das kündigte Umweltsenatorin Katharina Fegebank bei der Vorstellung des sogenannten Sauberkeitsmonitors 2024 an. „Weil wir immer wieder feststellen, dass es zu Verschmutzungen kommt, haben wir uns entschieden, beim Thema Verwarn- und Bußgelder härter durchzugreifen“, sagte die Grünen-Politikerin im Rathaus.</p><p>So würden etwa die Verwarngelder für das Wegspucken von Kaugummis oder das Liegenlassen von Hundekot von 20 Euro auf 55 Euro angehoben. Für das Wegwerfen von Zigaretten werden zukünftig 100 Euro statt 40 Euro fällig, wie die Senatorin sagte. Um Verstöße häufiger zu ahnden, sollen zehn neue „WasteWatcher“ im Stadtgebiet eingesetzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast 800 Kilo Koks nach Hamburg geschmuggelt: „Das sind keine Peanuts“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/eine-halbe-tonne-koks-geschmuggelt-das-zieht-entsprechende-strafen-nach-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551413247-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=816px%2C432px%2C1008px%2C1008px&webp=1" alt="Fast 800 Kilo Koks nach Hamburg geschmuggelt: „Das sind keine Peanuts“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vier Angeklagten wurden zu mehrjährigen Haftstrafen verurteilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Große-Wilde</span></p><p><strong>Ein internationales Drogennetzwerk, 790 Kilogramm Kokain und geheime Botschaften über Kryptohandys: das wird den vier angeklagten Männern vorgeworfen. Nach einem langen Prozess folgt nun das Urteil.</strong></p><p>Vor dem Oberlandesgericht in Hamburg sitzen vier junge Männer und hören sich gefasst die Urteilsverkündung an. Angeklagt wurden sie, weil sie zwischen Oktober 2019 und März 2021 Teil einer professionell organisierten Drogenbande waren und tonnenweise Kokain aus Südamerika nach Hamburg geschmuggelt haben. Die Drogen wurden per Schiff in Kühlcontainern verschickt. 14 solcher Container landeten im Hamburger Hafen – mindestens acht davon wurden durch die Angeklagten erfolgreich „geborgen“.</p><p>Die Angeklagten H., M., K. und S. waren für Bergung, Lagerung und Verteilung des Kokains sowie für die Geldflüsse verantwortlich. H. soll die Drogen aus den Containern geholt und in ein Hotel oder eine Zwischenwohnung gebracht haben, von wo aus sie an die Abnehmer weitergegeben wurden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus für Hamburgs bestes Schnitzel-Lokal – die Hintergründe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-fuer-hamburgs-bestes-schnitzel-lokal-die-hintergruende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sun-6792-822-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=964px%2C389px%2C1319px%2C1319px&webp=1" alt="Aus für Hamburgs bestes Schnitzel-Lokal – die Hintergründe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Yvonne und Alexander Tschebull schließen ihr österreichisches Restaurant in der Altstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Auch Spitzenköche schwärmen von diesem Wiener Schnitzel: Im „Tschebull“ in der Altstadt gibt es seit 17 Jahren authentische österreichische Küche. Doch nun ist plötzlich Schluss! Das Inhaber-Paar Yvonne und Alexander Tschebull verkündet das Aus ihres beliebten Restaurants. Die MOPO hat mit ihnen über die Gründe gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau im HSV-Tunnel überfallen: Wer hat den Bartträger mit „heller Hautfarbe“ gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-in-hamburg-ueberfallen-und-verletzt-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/witters-1467310-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C53px%2C1733px%2C1733px&webp=1" alt="Frau im HSV-Tunnel überfallen: Wer hat den Bartträger mit „heller Hautfarbe“ gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fußgängertunnel, den Fans des HSV nutzen, um von der S-Bahn in Richtung Stadion zu kommen. Dort wurde die Frau am Montag überfallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Eine 36-jährige Frau ist am Montagabend in Stellingen Opfer eines Raubüberfalls geworden. Zwei Männer attackierten sie in einem Tunnel nahe dem Volksparkstadion und verletzten sie.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei ereignete sich der Überfall gegen 20.55 Uhr im Fußgängertunnel zwischen der Lederstraße und der Randstraße. Die Frau war dort auf dem Heimweg, als sie plötzlich von zwei Unbekannten angegriffen wurde.</p><p>Die Täter raubten der Frau ihr Portemonnaie und flüchteten anschließend in unbekannte Richtung. Trotz des Einsatzes mehrerer Streifenwagen konnten sie bislang nicht gefasst werden. Die 36-Jährige wurde verletzt und kam mit einem Rettungswagen in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Lkw-Verbots: Durch diesen Stadtteil donnern täglich 350 Laster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-lkw-verbot-durch-diesen-stadtteil-donnern-taeglich-350-laster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/moorburgerelbdeich-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=130px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Trotz Lkw-Verbots: Durch diesen Stadtteil donnern täglich 350 Laster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Lkw fahren ohne Erlaubnis auf dem Moorburger Elbdeich – dieser Laster darf dort allerdings fahren, weil er Material zu einer Baustelle bei der Feuerwehr Moorburg bringt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Tempo 30 für alle und Durchfahrverbot für Lkw – diese Maßnahme soll seit Jahren die Anwohner in Moorburg vor dem Hafenverkehr schützen. Doch das wird offenbar überhaupt nicht kontrolliert. Nun hat die Politik drastische Maßnahmen beschlossen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei kontrolliert Verkehr vor Schulen – mit erschreckendem Ergebnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-kontrolliert-verkehr-vor-schulen-mit-erschreckendem-ergebnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kontrolle674-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Polizei kontrolliert Verkehr vor Schulen – mit erschreckendem Ergebnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei stellte viele Geschwindigkeitsverstöße fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Zum Beginn des neuen Schuljahres und anlässlich der Einschulungen hat die Hamburger Polizei Verkehrskontrollen im Umfeld von Schulen durchgeführt – mit einem erschreckenden Ergebnis.</strong></p><p>Rund 17.000 Kinder wurden in diesem Jahr in Hamburg eingeschult. Aus diesem Anlass führte die Polizei im Rahmen der Schulwegsicherung zahlreiche Kontrollen im Bereich von Schulen durch. In den vergangenen drei Wochen wurden nach Angaben eines Sprechers mehr als 1000 gezielte Überprüfungen vorgenommen.</p><p>Insgesamt kontrollierten die Einsatzkräfte 1774 Fahrzeuge. Für 51 Verkehrsteilnehmende wurde es dabei richtig teuer: Wie Polizeisprecher Sören Zimbal mitteilte, waren 42 Fahrer deutlich zu schnell unterwegs, weitere neun missachteten rote Ampeln in Schulnähe. Sie alle erwartet nun ein hohes Bußgeld sowie Punkte in Flensburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbild für Hamburg? In diesem Bezirk soll das Parken revolutioniert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorbild-fuer-hamburg-in-diesem-bezirk-soll-das-parken-revolutioniert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sun-6269-494-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1142px%2C670px%2C1032px%2C1031px&webp=1" alt="Vorbild für Hamburg? In diesem Bezirk soll das Parken revolutioniert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kein Parkplatz mehr frei – Bilder wie diese gibt es aus allen Hamburger Bezirken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Kaum ein Thema emotionalisiert in Hamburg so sehr wie das Parken: Öffentlicher Parkraum ist knapp, Stellplätze müssen öfter mal für breitere Gehwege oder größere Radspuren weichen. Seit vielen Jahren wird deshalb über Quartiersgaragen als Lösung diskutiert, doch das gestaltete sich meist als schwierig. Jetzt soll es in einem Bezirk tatsächlich vorangehen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eugen Block schrieb an Nachbarn von Stephan Hensel: „Wovor hat er Angst?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-wer-heute-vor-gericht-aussagen-soll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/block-prozess-17-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=563px%2C137px%2C1570px%2C1570px&webp=1" alt="Eugen Block schrieb an Nachbarn von Stephan Hensel: „Wovor hat er Angst?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und ihr Anwalt Ingo Bott im Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Am Dienstag waren im Block-Prozess Zeugen geladen, die von der Staatsanwaltschaft, der Nebenklage und der Verteidigung befragt wurden. Die 52-jährige Christina Block steht vor Gericht, weil sie die Entführung ihrer beiden Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben soll. Sie bestreitet die Vorwürfe. Alle Details können Sie in unserem Liveticker nachlesen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Eugen%20Block%20schrieb%20an%20Nachbarn%20von%20Stephan%20Hensel:%20%E2%80%9EWovor%20hat%20er%20Angst?%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-wer-heute-vor-gericht-aussagen-soll/%0A%0ADatum:%2007.10.2025,%2014:46%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleiner Junge stirbt am S-Bahngleis – wurde ihm eine Sicherheitslücke zum Verhängnis?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junge-6-stirbt-an-s-bahngleisen-so-kam-es-zu-dem-unglueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/061025-04-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C219px%2C1700px%2C1701px&webp=1" alt="Kleiner Junge stirbt am S-Bahngleis – wurde ihm eine Sicherheitslücke zum Verhängnis?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachbar Dominik K. legt Kerzen an der Unglücksstelle nieder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><b> Ein Notarzt versuchte noch, den Jungen zu reanimieren. Vergebens, das Kind starb. Nach dem Tod des Sechsjährigen an einer S-Bahnstrecke in Wilhelmsburg sind die Anwohner erschüttert. Es gibt die Forderung nach mehr Sicherheitsmaßnahmen an der Bahnstrecke, die unmittelbar an einer Hochhaussiedlung verläuft. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prominente gegen die Hamburger Volksentscheide</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/prominente-gegen-die-hamburger-volksentscheide/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago835398257-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Prominente gegen die Hamburger Volksentscheide" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stimmen Sie ab: Was halten Sie vom „Hamburger Zukunftsentscheid“? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Politiker, Gewerkschafter, Sportfunktionäre, Unternehmer: Mehr als 50 Persönlichkeiten stellen sich gegen den „Zukunftsentscheid“ für ein schnelleres Erreichen der Hamburger Klimaziele und die Initiative für ein bedingungsloses Grundeinkommen.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/darum-gehts-beim-hamburger-zukunftsentscheid/">Am 12. Oktober wird über beide Volksentscheide abgestimmt.</a> Nun warnen Vertreter:innen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Gewerkschaften und Sport in einem gemeinsamen Appell vor unkalkulierbaren Risiken für die Stadt. Die Initiativen verschleierten Kosten und böten keine tragfähigen Konzepte – so der Tenor.</p><p>Zu den Erstunterzeichnern des „Überparteilichen Wahlaufrufs – Nein zu beiden Volksentscheiden“ zählen SPD-Senatoren wie Andreas Dressel, Melanie Leonhard, Carsten Brosda und Ksenija Bekeris. Auch dabei: Finn Ole Ritter, Landesvorsitzender der FDP Hamburg, und der Hamburger CDU-Fraktionschef Dennis Thering. Auch Norbert Aust, Präses der Handelskammer Hamburg, der frühere DGB-Vorsitzende Uwe Grund und Christian Okun, Präsident des Hamburger Fußball-Verbandes, unterstützen den Aufruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Feuer in der Nacht: Pflegerin macht schreckliche Entdeckung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/naechtlicher-brand-pflegerin-macht-schreckliche-entdeckung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/feubillstedt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=372px%2C372px%2C1335px%2C1335px&webp=1" alt="Tödliches Feuer in der Nacht: Pflegerin macht schreckliche Entdeckung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten vor dem Haus in Billstedt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Am Dienstagmorgen hat eine Pflegerin eine schreckliche Entdeckung gemacht: Sie fand erst Brandspuren, dann einen Toten in einer Wohnung in Billstedt.</strong></p><p>Gegen 8.30 Uhr am Dienstagmorgen hatte eine Pflegerin den Notruf gewählt: Sie hatte Brandspuren im Haus an der Öjendorfer Höhe festgestellt und kurz darauf einen Toten in einer Wohnung im Erdgeschoss entdeckt.</p><p>Für den Mann kam jede Hilfe zu spät, auch das Feuer war bereits von allein verloschen. Anscheinend hatte eine Zigarette einen Schwelbrand ausgelöst, an dem der Mann verstarb.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 15:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>