<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Anwohner hatten „Angst um ihr Leben“: Geister-Tankstelle abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anwohner-hatten-angst-um-ihr-leben-geister-tankstelle-abgerissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-0642-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=699px%2C273px%2C1558px%2C1559px&webp=1" alt="Anwohner hatten „Angst um ihr Leben“: Geister-Tankstelle abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Quasi „über Nacht“ wurde die Tankstelle an einer Elbchaussee-Kreuzung abgerissen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Von Harpe</span></p><p><strong>Diese Nachricht dürfte einige Anwohner rund um die Kreuzung Elbchaussee/Mühlenberg beruhigen: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/lost-places/hamburger-geister-tankstelle-anwohner-schalten-anwalt-ein/">Die ehemalige Esso-Tankstelle an der Kreuzung</a> wurde nach sieben Jahren Leerstand endlich abgerissen. Dem Abriss war ein Brandbrief von Nachbarn und einem Rechtsanwalt vorausgegangen. Sie befürchteten, das Gebäude könnte gleich aus mehreren Gründen ihre Sicherheit gefährden.</strong></p><p>In dem im Juni 2024 versendeten Brandbrief an die Altonaer Bezirksamtsleiterin Stefanie von Berg schrieb der Anwalt Corvin Fischer, dass sich eine Einbrecherbande einen „Rückzugsort“ in der leerstehenden Tankstelle geschaffen habe. Zudem habe Esso die Tankleitungen nie abgebaut und es bestehe eine „erhöhte Brand- und Explosionsgefahr“. Beides wurde von offizieller Seite nicht bestätigt. Dennoch hatten Anwohner dem Brief zufolge „Angst um ihr Leben“.</p><p>Ursprünglich wollten die von einer Jury ausgewählten Hamburger „B99 Architekten“ die Tankstelle durch fünf Einzelhäuser mit 35 Wohnungen ersetzen. Doch Grundstückseigentümer und Investoren sprangen ab, drei Jahre lang passierte trotz Bauvorbescheid nichts, Gebäude und Grundstück verrotteten weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 18:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Schule in den Ring: Vor diesem Lehrer haben alle Respekt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-der-schule-in-den-ring-vor-diesem-lehrer-haben-alle-respekt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-7686.jpg?resize=300%2C300&crop=356px%2C263px%2C1061px%2C1061px&webp=1" alt="Von der Schule in den Ring: Vor diesem Lehrer haben alle Respekt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 3. Mai gewann Mustafa Rastagar die Weltmeisterschaft im Kickboxen in der Gewichtsklasse bis 86 Kilogramm. Wenn er nicht im Ring ist, findet man ihm am Lehrerpult.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Kuepper</span></p><p><b> Morgens spricht Mustafa Rastagar im Religionsunterricht mit seinen Schülern über Kinderrechte, abends lässt er im Ring die Fäuste sprechen. Der 32-Jährige ist Lehrer am Albrecht-Thaer-Gymnasium in Stellingen – und Kickbox-Weltmeister. Ein Widerspruch? Ganz im Gegenteil, sagt Rastagar. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 18:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fälle des Lebens: Als unter dem Tisch der Wodka floss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/faelle-des-lebens-als-unter-dem-tisch-der-wodka-floss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua3628-814-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=718px%2C61px%2C1626px%2C1626px&webp=1" alt="Fälle des Lebens: Als unter dem Tisch der Wodka floss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der freigiebige Kapitän und die beiden Wasserschutzpolizisten bei der Kontrolle der Papiere an Bord des polnischen Frachters</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Hirschbiegel</span></p><p><b>Ein schreibender Kollege und ich als Fotograf fuhren mit zwei Beamten durch den Hafen und begleiteten sie bei verschiedenen Kontrollen. Gähn! Ich langweilte mich, bis ich an Bord eines polnischen Schiffes eine Bewegung an meinem Bein spürte ​... MOPO-Reporter Thomas Hirschbiegel über einen Fall, der ihm auch nach 45 Jahren im Gedächtnis geblieben ist. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 18:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenkontrolle am Hauptbahnhof: So verlief der Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrolle-am-hauptbahnhof-beamte-werden-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/kontrollehbf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=483px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Waffenkontrolle am Hauptbahnhof: So verlief der Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Hauptbahnhof wurde am Samstag nach Waffen kontrolliert. Die Beamten wurden dabei auch fündig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Großeinsatz am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg): Einen Tag nach der Messer-Attacke, bei der eine 39-jährige Frau zahlreiche Menschen verletzte, haben Beamte der Landes- und Bundespolizei zusammen mit Sicherheitskräften der Deutschen Bahn Reisende nach verbotenen Waffen kontrolliert – und sie wurden fündig.</strong></p><p>Insgesamt rund 80 Kräfte waren von 18 Uhr am Samstagabend bis 2 Uhr nachts im Einsatz, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einen-tag-nach-messerattacke-grosse-waffenkontrolle-am-hauptbahnhof/">um das am Hamburger Hauptbahnhof geltende Waffenverbot zu kontrollieren</a>. Schwerpunkt lag am Südsteg des Bahnhofes, mobile Teams waren aber auch im Bahnhof und im Bahnhofsumfeld unterwegs.</p><p>Dabei wurden 526 Personen kontrolliert, zwölf hatten verbotene Waffen dabei, darunter fünf Einhandmesser, vier Tierabwehrsprays, ein Taschenmesser und zwei Teleskopschlagstöcke. Die Waffen wurden sichergestellt, gegen die Halter entsprechende Verfahren eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof-Täterin immer wieder aus Psychiatrie entlassen – wie kann das sein?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hauptbahnhof-taeterin-immer-wieder-aus-psychiatrie-entlassen-wie-kann-das-sein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250523messerattacke-hbf0146-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1512px%2C659px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="Hauptbahnhof-Täterin immer wieder aus Psychiatrie entlassen – wie kann das sein?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einheiten von Bundes- und Landespolizei oberhalb von Gleis 13, wo die Messerattacke stattgefunden hat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><b> Die Frau, die am Hamburger Hauptbahnhof mehrere Reisende mit einem Messer verletzte, war schon vorher wiederholt wegen gewalttätigem Verhalten aufgefallen. Lydia S. befand sich deswegen mehrfach in psychiatrischer Behandlung. Und wurde immer wieder entlassen. Eine leitende Psychiatrie-Mitarbeiterin über so genannte Drehtür-Patienten und das Gefühl, nicht helfen zu können. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unterwegs am Hauptbahnhof: Es ist die Unberechenbarkeit, die einem Angst macht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/unterwegs-am-hauptbahnhhof-es-ist-die-unberechenbarkeit-die-einem-angst-macht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago803323330-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=482px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Unterwegs am Hauptbahnhof: Es ist die Unberechenbarkeit, die einem Angst macht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Elend am Hauptbahnhof verunsichert viele Menschen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Eine Frau, die mit einem Messer durch die dicht gedrängte Menge geht – und völlig wahllos Menschen verletzt. Ohne Motiv. Der buchstäbliche Wahnsinn. Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/braucht-jetzt-entscheidungen-neue-details-zu-messerattacke-am-hauptbahnhof/">Angriff am frühen Freitagabend</a> ist für häufige Hauptbahnhof-Nutzer auch deshalb so verstörend, weil er eher nicht aus heiterem Himmel kommt. Bei all dem menschlichen Elend und den psychischen Abgründen, die Hamburgern und Reisenden zwischen den Bahnsteigen, Treppen, Tunneln und Wandelhallen tagtäglich entgegenschlagen, wundere ich mich eher, dass nicht öfter furchtbare Dinge passieren.</strong><br/><br/>Ich bin eigentlich kein ängstlicher Mensch. Aber es ist noch nicht so lange her, da habe ich mich ernsthaft unwohl gefühlt. In der S3 saß mir ein Mann gegenüber, der erkennbar in einem psychischen Ausnahmezustand war. Er redete mit sich selbst, mal leise knurrend, dann plötzlich laut. Er gestikulierte wild, bewegte sich ruckartig.</p><p>Ich neige dazu, mich in der S-Bahn von nervigen äußeren Impulsen abzugrenzen, indem ich Kopfhörer aufsetze und Musik höre. Das bringt oft viel. Hier war mir das zu riskant. Ich stand auf und wechselte ans andere Ende des Zuges.</p><p>Drogen, Verelendung, Obdachlosigkeit – die Zahl der Menschen, deren einziger täglicher Anlaufpunkt der Hauptbahnhof ist und die schwerwiegende Probleme haben, ist groß. Den weit überwiegenden Teil von ihnen empfinde ich nicht als aggressiv, sondern vor allem als mitleiderregend.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kulturbauten-Offensive“ hat Folgen für dieses Hamburger Museum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-minister-kuendigt-kulturbauten-offensive-an-museum-in-hamburg-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/504547751-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="„Kulturbauten-Offensive“ hat Folgen für dieses Hamburger Museum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Deutsche Hafenmuseum am Standort Schuppen 50a.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hauke-Christian Dittrich | Hauke-Christian Dittrich</span></p><p><strong>Theater, Museen, Gedenkstätten, all das ist aus Sicht des neuen Kulturstaatsministers Wolfram Weimer auch wichtige Infrastruktur. Er will investieren.</strong></p><p>Die Sanierung der Frankfurter Paulskirche oder des Literaturarchivs in Marbach, wichtige Neubauten wie das Deutsche Fotoinstitut in Düsseldorf: Der neue Kulturstaatsminister Wolfram Weimer plant eine „Kulturbauten-Offensive“. „Die Kultur-Infrastruktur braucht Stärkung“, erklärte Weimer zu einem Besuch der Architektur-Biennale in Venedig. „Deshalb fördern und beschleunigen wir zahlreiche Bauprojekte im Kulturbereich.“</p><p>Weimer erinnerte an schon begonnene Projekte wie die Sanierung des Lutherhauses in Wittenberg oder der Synagoge in Augsburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflegeheim in Hamburg schließt plötzlich – Betroffene sind empört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nur-sechs-wochen-vorlauf-pflegeheim-in-hamburg-schliesst-kurzfristig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/425906413.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C536px%2C4616px%2C4616px&webp=1" alt="Pflegeheim in Hamburg schließt plötzlich – Betroffene sind empört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Bewohnerin im Rollstuhl auf dem Flur eines Pflegeheims (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / epd-bild | Tim Wegner</span></p><p><strong>Es ist ein Schock für 88 alte Menschen und ihre Angehörigen: In angespannten Zeiten des Personalmangels in Pflegeheimen wird das Malteserstift St. Elisabeth in Farmsen noch im Juni dicht machen. Gerade einmal sechs Wochen vor der geplanten Schließung wurden die Angehörigen informiert. Dafür gibt es auch Kritik aus der Politik.</strong></p><p>Mitte Mai wurden die Angehörigen laut FDP-Kreisverband Farmsen-Bramfeld darüber informiert, dass die Einrichtung im Rahlstedter Weg zum 31. Juli 2025 geschlossen wird.<strong> </strong>„Nach sorgfältiger Abwägung der Gesamtsituation haben die Malteser entschieden, den Mietvertrag mit dem Caritasverband, der in diesem Jahr ausläuft, nicht zu verlängern“, sagte Olga Jabs, Sprecherin der Malteser, dem „Abendblatt“.</p><p>„Die Notwendigkeit einer umfassenden baulichen Veränderung des Gebäudes in Kombination mit der herausfordernden Pflegelandschaft in Hamburg lassen leider keine andere Lösung zu“. Warum die Bewohner und ihre Angehörigen so spät darüber in Kenntnis gesetzt wurden, dazu sagten die Malteser nichts.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Steindamm: Passant nimmt Mann riesige  Klinge ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-steindamm-passant-nimmt-mann-riesige-klinge-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-25-um-145257.jpg?resize=300%2C300&crop=466px%2C241px%2C346px%2C346px&webp=1" alt="Am Steindamm: Passant nimmt Mann riesige  Klinge ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann in kurzer Hose und Jacke drohte Passanten mit einem Küchenmesser. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot TikTok @khalifa38100</span></p><p><strong>Am Steindamm (St. Georg), nur wenige Hundert Meter vom Tatort am Hauptbahnhof entfernt, wo eine Frau am Freitag mehrere Reisende mit einem Messer angriff, hat es am Samstagnachmittag einen ganz ähnlichen Einsatz gegeben: Ein Mann soll dort Fußgänger mit einer riesigen Klinge bedroht haben. Auch er wird von Passanten überwältigt.</strong></p><p>Gegen 14 Uhr positionierte sich der Mann vor einer Ladenzeile an der hoch frequentierten Straße. In einem Video, das im Internet kursiert, wirkt er etwas abwesend, soll aber vor Aufnahme des Videos Menschen mit dem Messer bedroht haben.</p><p>In dem Video ist ebenfalls zu sehen, wie ein Passant – karierte Jacke, weiße Hose, Mütze – sich dem Mann von hinten annähert und diesem dann, ohne zu zögern, das Messer aus der Hand nimmt. Andere Passanten kommen dem Mann zur Hilfe, zusammen überwältigen sie den Verdächtigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jenfeld: 20-Jähriger liegt mit Stichverletzung  auf Kreuzung – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutender-mann-auf-strasse-grosseinsatz-in-jenfeld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250525-id36722-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=151px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Jenfeld: 20-Jähriger liegt mit Stichverletzung  auf Kreuzung – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Einsatzort in Jenfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Auf der Kreuzung Barsbütteler Straße/Rodigallee ist es am Sonntagmittag zu einer Auseinandersetzung zwischen mindestens zwei Männern gekommen. Ein 20-Jähriger wurde dabei lebensgefährlich verletzt. Vor zwei Wochen war es an selber Stelle zu einem Konflikt mit ähnlichem Ausgang gekommen.</strong></p><p>Eine Anruferin meldete der Polizei um 13.18 Uhr eine auf der Straße liegende und blutende Person. Bei Eintreffen der Beamten bestätigte sich die Information: Die Polizisten trafen auf den Mann, der offensichtlich eine Stichverletzung erlitten hatte.</p><p>„Der Rettungsdienst wurde informiert“, so ein Sprecher des Lagedienstes. Der Mann sei versorgt und anschließend in ein Krankenhaus gebracht worden. Die Waffe oder der Gegenstand, mit dem der Mann verletzt wurde, wurde bisher noch nicht gefunden. Am frühen Abend meldete die Polizei schließlich, dass das 20-jährige Opfer außer Lebensgefahr sei. Bei Eintreffen der Einsatzkräfte sei sein Zustand kritisch gewesen, heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof-Täterin: Im Februar hatte sie ein Kind am Flughafen angegriffen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/attacke-am-hauptbahnhof-taeterin-wurde-einen-tag-vorher-aus-psychiatrie-entlassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-24-um-110926.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C63px%2C529px%2C529px&webp=1" alt="Hauptbahnhof-Täterin: Im Februar hatte sie ein Kind am Flughafen angegriffen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Screenshot aus dem Video, das die Festnahme der Täterin zeigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X-Beitrag @HamburgerBulls</span></p><p><b> Allem Anschein nach stach Lydia S. (39) im Wahn auf Menschen am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) ein, verletzte 18 Personen teils schwer, vier von ihnen sogar lebensgefährlich. Die Polizei geht davon aus, dass die 39-Jährige im „psychischen Ausnahmezustand“ agierte. Der Gewaltausbruch der Frau war kein Einzelfall. Schon öfter soll sie in der Vergangenheit nicht nur verhaltensauffällig, sondern auch gewalttätig gewesen sein. Nur einen Tag vor der Tat am Hauptbahnhof wurde sie aus der Psychiatrie entlassen. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 12:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Köchin Cornelia Poletto: Macht die Bürgersteige für Gastronomie frei!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/star-koechin-cornelia-poletto-macht-die-buergersteige-fuer-gastronomie-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/sun-9564-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=509px%2C41px%2C1607px%2C1606px&webp=1" alt="Star-Köchin Cornelia Poletto: Macht die Bürgersteige für Gastronomie frei!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Spitzenköchin Cornelia Poletto</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Cornelia Poletto (53) ist eine der bekanntesten Köchinnen und TV-Größen des Landes. Im Fragebogen der MOPO erklärt sie, warum sie Pfeffersäcke eigentlich toll findet und warum jeder Hamburger Stadtteil seinen ganz eigenen Charme hat</strong>.</p><p><strong>1. Einen Tag Hamburgs Bürgermeisterin sein – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuettel-so-viele-parkplaetze-fallen-fuer-restauranttische-weg/">Alle Bürgersteige für die Gastronomie freigeben</a> und in ganz Hamburg eine kulinarische Sommerparty feiern!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>