<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorsicht vor JD Vance!:Diese Trump-Frage könnte für Merz brenzlig werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-bei-trump-vorsicht-vor-jd-vance-bei-diese-frage-koennte-es-brenzlig-werden-6840507a9697583c12063a21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840507a9697583c12063a22/d1f3d99f6822bc539f81a984c00b1c55,b8e6fb6d?w=992" alt="Vorsicht vor JD Vance!:Diese Trump-Frage könnte für Merz brenzlig werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Das Weiße Haus bezeichnet den Antrittsbesuch von Bundeskanzler Friedrich Merz am Donnerstag als routinemäßiges Treffen mit einem ausländischen Staatschef. Aber täuschen Sie sich nicht: Trumps unberechenbare Haltung bei Besuchen ausländischer Staatschefs hat Auftritte im Oval Office zu allem gemacht, nur keine Routine – fragen Sie nur den ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj oder den südafrikanischen Präsidenten Cyril Ramaphosa. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das erste Treffen zwischen Trump und Merz, und es geht um viel, obwohl ein treuer Verbündeter der USA kommt. Das Weiße Haus dürfte sich primär auf Merz’ Verteidigungszusagen konzentrieren, sowie auf die Bereitschaft Deutschlands zum Vorantreiben von Zoll-Verhandlungen zwischen den USA und Europa.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tech-Milliardär Elon Musk (53) greift US-Präsident Donald Trump (78) frontal an!</p><p><!--[--><!--[-->Die neue Bundesregierung spricht davon, die Militärausgaben zu erhöhen und die „stärkste“ Armee Europas aufzubauen. Das gibt dem neuen Kanzler etwas Konkretes, mit dem er untermauern kann, dass sich Deutschland stärker an der Verteidigung Europas beteiligen will. Dieser Ansatz scheint jedenfalls in Trumps Washington bislang auf Resonanz zu stoßen. Verteidigungsminister Pete Hegseth hat Deutschland kürzlich sogar als Vorbild für andere Nationen hervorgehoben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosa Schlafzimmer und Himmelbett:Merz schläft in Trumps Gästehaus: Ein gutes Zeichen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rosa-schlafzimmer-und-himmelbett-merz-schlaeft-in-trumps-gaestehaus-684051c7ba5985021b017139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684051c7ba5985021b01713a/86ab29c4b21112ad23eef349785f0569,8716dcdc?w=992" alt="Rosa Schlafzimmer und Himmelbett:Merz schläft in Trumps Gästehaus: Ein gutes Zeichen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (69) ist zu seinem Antrittsbesuch in den USA eingetroffen. Der Kanzler landete am Donnerstag kurz nach Mitternacht (Ortszeit) in Washington. Merz übernachtet im Blair House, dem Gästehaus des US-Präsidenten in unmittelbarer Nähe des Weißen Hauses, was als besondere Ehre gilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Das Gästehaus der US-Präsidenten, in dem </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wichtiger-us-politiker-dafuer-soll-merz-trump-als-erstes-danken-683fe158b7f1651cb081a1c2"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Merz</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> vor dem Treffen mit US-Präsident Donald Trump (78) übernachten wird, ist ein architektonischer und historischer Prunkbau – und fast so groß wie das Weiße Haus selbst! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Blair House“ mit 6500 Quadratmetern Innenraum an der Pennsylvania Avenue in Washington D.C. verfügt über 119 Räume, darunter 14 Schlafzimmer und 35 Badezimmer. Mehrere Konferenzräume stehen für den letzten Schliff bei Merz' Vorbereitungen für sein erstes Trump-Treffen zur Verfügung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Dekor wird dominiert von farbenprächtigen Tapeten, wie etwa einem chinesischen Druck aus 1770 im „Dillon Drawing Room“. Vasen aus der Ming-Dynastie sind zu bewundern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gilt ab 9. Juni:Trump verbietet Bürgern aus zwölf Ländern Einreise in USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-verbietet-buergern-aus-12-laendern-einreise-in-die-usa-6840de1677678a67d0164770</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840de1677678a67d0164771/cb43b91b6d509e5279a863495782e2f0,b81d8674?w=576" alt="Es gilt ab 9. Juni:Trump verbietet Bürgern aus zwölf Ländern Einreise in USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (78) untersagt Bürgern aus zwölf Ländern die Einreise in die USA. Es betrifft Staatsangehörige aus Afghanistan, Myanmar, Tschad, Republik Kongo, Äquatorialguinea, Eritrea, Haiti, Iran, Libyen, Somalia, Sudan und Jemen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusätzlich zu dem Verbot, das am 9. Juni um 0:01 Uhr in Kraft tritt, werden verschärfte Einreisebeschränkungen für Besucher aus Burundi, Kuba, Laos, Sierra Leone, Togo, Turkmenistan und Venezuela gelten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schritt sei vor dem Hintergrund des<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/colorado-terror-anschlag-auf-israel-demo-fbi-ermittelt-nach-molotow-attacke-683cd1be72b82d20ec7582cf"><!-- --><!--[--><!--[--> brutalen Angriffs auf jüdische Demonstranten im Bundesstaat Colorado<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit zwölf Verletzten erfolgt. „Der jüngste Terroranschlag in Boulder, Colorado, hat die extremen Gefahren unterstrichen, die unserem Land durch die Einreise von Ausländern drohen, die nicht ordnungsgemäß überprüft worden sind“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer Videobotschaft am Mittwochabend (Ortszeit). <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vor dem Besuch bei Trump: Kulturstaatsminister Weimer provoziert mit einem Interview.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Kanzler:So begrüßt der US-Präsident seine Gäste</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/greifen-und-reissen-donald-trump-zeigt-macht-beim-haendeschuetteln-68403e669697583c12063840</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68403e669697583c12063841/89a597b29e69c57d38c22383398d312c,9d61a609?w=576" alt="Achtung, Kanzler:So begrüßt der US-Präsident seine Gäste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ziehen, drücken und nicht loslassen – wenn Händeschütteln zum Machtspielchen wird. Als US-Präsident ist Donald Trump der mächtigste Mann der Welt. Und das demonstriert er gern – am liebsten schon bei der Begrüßung. „Grab and yank“ nennen die Amerikaner den Händeschüttel-Stil des Republikaners: „greifen und reißen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehe-Aus bei Schweinsteigers!:Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-ivanovic-ehe-aus-welche-rolle-eine-mallorca-freundin-spielt-684041cc9697583c120638a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684041cc9697583c120638a7/bbde586012971b8fc6c238d2acd4f943,8ebe6534?w=656" alt="Ehe-Aus bei Schweinsteigers!:Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Gegen Gefühle kommt man nun mal nicht an. Und doch ist die Nachricht, die BILD exklusiv erfährt, schockierend und macht traurig: Ehe-Aus bei Fußballgott Bastian Schweinsteiger und Tennis-Star Ana Ivanović!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt, was auf exklusiven Fotos, die BILD vorliegen, zu sehen ist und wie es Ana nach BILD-Informationen geht, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kampf der Realitystars“:Gleich zwei Kandidaten ziehen blank</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kampf-der-realitystars-nackt-spektakel-zwei-ziehen-blank-683ffffe53cd103f4447b7d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ffffe53cd103f4447b7d6/bc985ae91bfd9cce7410d511c23cecbf,8f1fab39?w=320" alt="„Kampf der Realitystars“:Gleich zwei Kandidaten ziehen blank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für die einen ein Augenschmaus, für die anderen der blanke Hüllenlos-Horror! Am Mittwochabend präsentierten sich zwei KDRS-Kandidaten in ihrer ganzen Mannespracht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Martin Angelo unter der Dusche hingebungsvoll sein bestes Stück wäscht, ist das zwar verdeckt, Jens Hilbert kann seine Augen allerdings trotzdem nicht von ihm wenden. Verträumt kommentiert er: „Hauptsache, du rubbelst schön.“ Entschuldigend erklärt er anschließend: „Wenn da so ein kleines, süßes, haariges Bärchen, der Martin, duscht, warum dann nicht mal ein bisschen zugucken? Gegessen wird halt daheim.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jens Hilbert (47) und Martin Angelo (31, r.) verstehen sich in der Show bestens<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch mehr zu schauen gibt es für Hilbert nach der Ankunft von Jona Steinig und Tara Tabitha – sie sind die neuen bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/kampf-der-realitystars/kampf-der-reality-stars-alle-infos-76681374.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Kampf der Realitystars“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach dem Bestrafungsspiel „Red Flag“, bei dem fast <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/kampf-der-realitystars/kampf-der-reality-stars-alle-infos-76681374.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->alle KDRS<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sternchen kollektiv scheitern, ziehen sich Jona und Dennis Lodi (29) nämlich vollständig aus und planschen im Pool. Dennis freut sich tierisch über seinen Nackedei-Partner: „Danke, dass ihr mir den reingeschickt habt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die häufigsten Fehler:Warum viele beim Intervallfasten scheitern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/intervallfasten-warum-der-erfolg-ausbleibt-und-wie-sie-es-schaffen-683d644a72b82d20ec7587c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d644a72b82d20ec7587c1/c6cb335998f4de5efb071fec74870184,d9174a4d?w=320" alt="Die häufigsten Fehler:Warum viele beim Intervallfasten scheitern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Intervallfasten liegt im Trend, doch viele Deutsche nehmen trotzdem nicht ab. Woran liegt das?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche Ernährungs- und Bewegungsstrategien wirklich funktionieren und wie Sie effektiv abnehmen können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie soll ihren Ehemann beim Joggen totgefahren haben:Anwaltsgattin klagt aus dem Knast für ihr Erbe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/mord-prozess-in-dresden-anwaltsgattin-klagt-aus-dem-knast-um-ihr-millionen-erbe-683f15712087972c1a97e8c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683f15712087972c1a97e8c7/5de24124365e30c56b1f4a44486191d9,feae77fd?w=992" alt="Sie soll ihren Ehemann beim Joggen totgefahren haben:Anwaltsgattin klagt aus dem Knast für ihr Erbe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ramona B. (52) steht wegen Mordes vor Gericht. Laut Anklage soll sie ihren Ehemann Peter B., einen reichen Steuer-Anwalt, beim Joggen überfahren haben, um an sein Millionen-Erbe zu kommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kämpft die Schwester des Opfers darum, dass die Witwe als erbunwürdig erklärt wird. Ramona B. hingegen klagt aus dem Knast heraus, um doch noch an das Geld zu kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, um wie viel Geld gestritten wird, was der Angeklagten zustünde und wie sie an das Erbe kommen möchte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter über Bayern:Passagiere in Ryanair-Flieger gegen Decke geschleudert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/unwetter-ueber-bayern-passagiere-in-ryanair-flieger-gegen-decke-geschleudert-6840a000aa73f9231651482f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840a000aa73f92316514830/1fb2237fd776a5af6b102cf1ba8932ad,ffd3e14e?w=576" alt="Unwetter über Bayern:Passagiere in Ryanair-Flieger gegen Decke geschleudert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Passagiere eines Ryanair-Fluges von Berlin nach Mailand-Malpensa: Die Maschine geriet am Mittwochabend über Bayern in eine heftige Gewitterzelle. Laut Augenzeugen kam es zu massiven Turbulenzen – einige Personen wurden nach BILD-Informationen gegen die Kabinendecke geschleudert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Vorfall musste der Flieger außerplanmäßig in Memmingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) landen. Ein Passagier zu BILD: „Ich hatte bislang noch nie Angst – aber in dem Moment dachte ich, das Flugzeug bricht auseinander oder überschlägt sich!“ Es soll unter anderem ein sehr starkes Neigen der Maschine nach links gegeben haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An Bord müssen sich furchtbare Szenen abgespielt haben: Auf Fotos aus der Kabine, die BILD vorliegen, sind lose Deckenpaneele und völlig geschockte Passagiere zu sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Mutter war während der Turbulenzen mit ihrem Baby auf der Bordtoilette. Sogar ein Crewmitglied soll demnach in Tränen ausgebrochen sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Hummels-Flirt Lisa Straube:Ihr Baby heißt wie ein Fußball-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lisa-straube-ihr-baby-heisst-wie-ein-fussball-star-683ff0d1ebc8774e222dc03c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ff0d1ebc8774e222dc03d/db02c5f77f4d644bc7f138c4d600a686,de4f1ce1?w=576" alt="Ex-Hummels-Flirt Lisa Straube:Ihr Baby heißt wie ein Fußball-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai – <!--]--><!--[--><b>Ihre Familienplanung ist ’ne runde Sache! Nur sieben Monate nach der Geburt ihres Sohnes Emilio hat Influencerin Lisa Straube im Mai verkündet, dass sie erneut schwanger ist. Nun verrät die Frau, die vor Jahren als Flirt von Fußball-Star Mats Hummels (36) bekannt wurde, auch den Namen ihres ungeborenen Babys.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram teilt sie ein Foto, auf dem sie stolz ihren blanken Babybauch in die Kamera reckt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/lisa-straube-was-laeuft-da-mit-netflix-hottie-akka-83423138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehemann Furkan Akkaya <!--]--><!--]--></a><!--[-->(genannt „Akka“, verheiratet seit Juni 2024) legt liebevoll seine Hand darauf, während Lisa lächelnd ein Ultraschallbild präsentiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Schnappschuss verrät Lisa auch, wie ihr zweites Kind heißen soll: XAVI prangt in Großbuchstaben auf ihrer Babykugel! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lisa Straube lebt mit ihrem Ehemann Akka (24) und Söhnchen Emilio (7 Monate) in Dubai. Die Realitystars sind seit 2023 ein Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer noch vor der Klub-WM?:BVB-Star vor 60-Mio-Abgang!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-dortmund-star-vor-60-mio-abgang-683ffce1b6e89412e7631da5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ffce1b6e89412e7631da5/adfd34f36979ccf4a28a2dcb4c8158c2,7d1a6aa5?w=656" alt="Transfer noch vor der Klub-WM?:BVB-Star vor 60-Mio-Abgang!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kann dieser Wechsel ganz schnell über die Bühne gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dortmunds Transfer-Sommer nimmt langsam richtig Fahrt auf. Nachdem Jobe Bellingham (19/Sunderland) sein BVB-Ja gegeben hat (BILD berichtete), könnte nun der 1. Abgang finalisiert werden. Und dabei hilft ausgerechnet Dortmunds ehemaliger Superstar Jadon Sancho (25). Alles Details lesen Sie mit BILDPLus<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testnoten 1,1 und 1,2:iPhone-Killer! Diese 7 Handys sind besser</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/samsung-handy-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684023bd9697583c1206356e/ea5966d0536bec0778a2990146362b17,4537abd7?w=320" alt="Testnoten 1,1 und 1,2:iPhone-Killer! Diese 7 Handys sind besser" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Influencern angepriesen:Für dieses Gerät drängeln sich Kunden bei Aldi</title>
    <link>https://www.bild.de/news/von-influencern-angepriesen-fuer-dieses-geraet-draengeln-sich-kunden-bei-aldi-683f4adcebc8774e222dba59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683f4adcebc8774e222dba59/749142d9dc36bfd4eaa5d777951f8945,ef6d92bf?w=320" alt="Von Influencern angepriesen:Für dieses Gerät drängeln sich Kunden bei Aldi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das passiert, wenn man im Supermarkt einen Heimtrainer zurückgeben will: Heilloses Chaos und dichtes Gedränge.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verletzt, entführt, im OP verstümmelt:Die unglaubliche Geschichte von Hamas-Geisel Emily (28)</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/verletzt-entfuehrt-verstuemmelt-die-leiden-der-hamas-geisel-emily-28-683d632d4513bb4e873dcf17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d632d4513bb4e873dcf18/0ab118f1ae2640b13a66325b2d69d644,a51deeca?w=992" alt="Verletzt, entführt, im OP verstümmelt:Die unglaubliche Geschichte von Hamas-Geisel Emily (28)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Hallo, ich bin Dr. Hamas“, sagt der Mann zu Emily Damari und schiebt sie in den OP. Direkt vor ihr liegt eine Leiche. Sie schaut gen Himmel, betet zu Gott, dass er sie beschützt. Es ist der 7. Oktober 2023. Die Hamas hat Israel überfallen, 1200 Menschen getötet und 250 nach Gaza entführt. So auch Emily Damari. Sie wird schwer verletzt, die Terroristen bringen sie in ein Gaza-Krankenhaus. Der OP-Saal ist nicht steril. Emily wird in der Kleidung operiert, die ihr die Terroristen anzogen. Sie erinnert sich gegenüber dem israelischen TV-Sender „N12“: „Als ich aufwachte, sagte mir Dr. Hamas, ich hätte zwei Finger verloren, und meine Beinwunde war offen und mit nur vier statt sechzehn Stichen genäht worden.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emily Damari vor ihrer Geiselnahme<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->471 Tage wird Emily Damari in Gaza-Gefangenschaft verbringen. Wegen der verpfuschten OP hat sie immer Schmerzen. Sie erlebt Hunger, Verzweiflung und Todesangst. Aber die Terroristen können sie nicht brechen, sie behält ihren Humor – und ihren Verstand. Ihre zwei fehlenden Finger deutet sie zum Victory-Zeichen um. 
„N12“ veröffentlichte jetzt Fotos von Emily Damaris Pfusch-Eingriff, die auf einer beschlagnahmten Hamas-Festplatte gefunden wurden. Sie zeigen Damari blutbefleckt, mit provisorischen Schläuchen. Und danach weiß und weggetreten in einem Kopftuch-Umhang. Dass sie nach der OP an keiner Infektion gestorben ist, gleiche einem Wunder, sagt sie selbst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emily Damari nach dem verpfuschten Eingriff in Gaza. Die Terroristen zwangen sie in diese Kleidung <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>