<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drei Tote in Hamburg:Verdächtiger (72) nach Klinik-Brand festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/drei-tote-in-hamburg-verdaechtiger-72-nach-klinik-brand-festgenommen-683c7d8f3449a461750a54ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c7d8f3449a461750a54f0/6f686937c6823156cdd35afdb14b6681,20b1552?w=992" alt="Drei Tote in Hamburg:Verdächtiger (72) nach Klinik-Brand festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hamburg – Nach dem Klinikbrand im Marienkrankenhaus in Hamburg hat die Polizei einen verdächtigen Patienten (72) festgenommen. Das teilten die Ermittler am frühen Sonntagabend mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Vernehmung von Zeugen hätten sich Hinweise darauf ergeben, dass der Patient den Brand absichtlich gelegt haben könnte. Daraufhin sei er von Kriminalbeamten noch im Krankenhaus festgenommen worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr war mit etwa 220 Einsatzkräften vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag soll der Mann einem Haftrichter vorgeführt werden. Noch unklar ist, ob sich der Verdächtige in einem psychischen Ausnahmezustand befunden hat. Dies sei Gegenstand der Ermittlungen, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwirrung am Ballermann:Plötzlich taucht ein zweiter Heino auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ballermann-ploetzlich-taucht-ein-zweiter-heino-auf-683be3c65f7a8d25a5bea2d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683be3c65f7a8d25a5bea2d5/364d152959ef66d03774c92271000636,9a32b178?w=576" alt="Verwirrung am Ballermann:Plötzlich taucht ein zweiter Heino auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma –<!--]--><!--[--><b> Am Samstagabend legte Volkssänger Heino im Party-Lokal „Bierkönig“ auf Mallorca einen umjubelten Auftritt vor 5000 Fans hin. Seit Wochen war sein Erscheinen auf Plakaten am Ballermann angekündigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch am Samstag warb plötzlich auch der nur wenige hundert Meter entfernte Konkurrenz-Club „Megapark“ auf riesigen LED-Werbewänden und Plakaten für einen Auftritt von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/heino/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798324.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heino<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der zwei Stunden zuvor stattfinden sollte. Zu sehen war auf den Tafeln ein Mann mit blonden Haaren und Sonnenbrille, der dem wahren Heino nur bedingt ähnlich sah.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Riesige LED-Wände warben für einen Auftritt von Heino im „Megapark“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, hatte sich der „Megapark“ diesen Gag ausgedacht und Kult-Komiker <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/matze-knop/leute-nachrichten-news-fotos-videos-15784840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Matze Knop<!--]--><!--]--></a><!--[--> kurzfristig für einen Auftritt engagiert. Womöglich um dem „Bierkönig“ ein paar Fans wegzulocken und in den „Megapark“ zu lotsen. Vielleicht, weil manche Feierwütige nach ein paar Eimern Sangria am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ballermann<!--]--><!--]--></a><!--[--> den echten Heino vom falschen eh nicht mehr unterscheiden können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Flug nach München:Museumschef macht sich im Flieger nackig – Festnahme</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/kunst-skandal-direktor-des-art-institute-entbloesst-sich-im-flugzeug-683c10ff102f6e1b30deebb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c10ff102f6e1b30deebba/3e70c4710b6dfe19eb13a203e9eadbd8,c94abcb2?w=576" alt="Auf Flug nach München:Museumschef macht sich im Flieger nackig – Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Dass die Kunstszene immer mal wieder mit schockierenden Inszenierungen für Aufsehen erregt, ist nichts Ungewöhnliches. Jetzt hat aber ausgerechnet der Museums-Direktor des renommierten Art Institute of Chicago, James Rondeau, selbst für einen der größten Skandale in der Kunstgeschichte gesorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 18. April flog Rondeau mit United-Airlines-Flug 953 von Chicago (USA) nach München (Bayern). Über dem Atlantik zog sich der Museums-Direktor, eine der einflussreichsten Persönlichkeiten der amerikanischen Kunstszene – offenbar unter Einfluss von Alkohol und verschreibungspflichtigen Medikamenten – splitterfasernackt aus. Passagiere informierten die Crew, nach der Landung nahm die Polizei Rondeau vorläufig in Gewahrsam.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->United Airlines verbindet täglich die bayerische Landeshauptstadt München mit Chicago, setzt für den Flug eine Boeing 787 Dreamliner ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Art Institute of Chicago bestätigte den Vorfall ihres bestbezahlten Angestellten (ca. 1 Million Dollar/Jahr) in einer Stellungnahme und teilte mit, Rondeau sei nach Chicago zurückgekehrt und befinde sich derzeit in „einem freiwilligen Urlaub“: „Das Art Institute nimmt die Situation sehr ernst und hat eine unabhängige Untersuchung des Vorfalls eingeleitet, um alle verfügbaren Informationen zu sammeln“, hieß es noch in einer ersten Stellungnahme. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umbau im alten Potsdamer Landtag:SAP-Milliardär Plattner macht Uni Mega-Geschenk</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/sap-milliardaer-hasso-plattner-macht-potsdamer-uni-mega-geschenk-683c44d8102f6e1b30deeec8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c44d8102f6e1b30deeec8/1165e05239e446f1c38d2212d8aed831,421a9f69?w=656" alt="Umbau im alten Potsdamer Landtag:SAP-Milliardär Plattner macht Uni Mega-Geschenk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam – <!--]--><!--[--><b>Sensations-Nachricht aus Potsdam! Software-Milliardär Hasso Plattner (81, SAP) baut die riesige Landtags-Ruine über der Stadt zum Universitäts-Standort aus. Brandenburgs Regierung kann ihr Glück kaum fassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überraschend kündigte die Potsdamer Staatskanzlei für Montagnachmittag einen wichtigen Pressetermin an. Mit Hasso Plattner, Ministerpräsident Dietmar Woidke (SPD), Uni-Präsident Oliver Günther und der halben Landesregierung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Anlass: noch streng geheim. Doch nach BILD-Informationen macht SAP-Gründer Plattner </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Brandenburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ein gewaltiges Geschenk.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kunstmäzen Hasso Plattner vor der Eröffung des Museum Barberini in Potsdam<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star schon abgereist:Nächster Verletzungs-Ausfall im DFB-Team</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-team-naechster-verletzungs-ausfall-er-ist-schon-abgereist-683c7a293449a461750a54ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c7a293449a461750a54ba/0d229f24ab290f12b51afe4f5413ba29-miniSquare,2b2798ad?w=320" alt="Star schon abgereist:Nächster Verletzungs-Ausfall im DFB-Team" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Tage ist die Nationalmannschaft jetzt in der Vorbereitung auf die Nations League und es gibt schon den dritten verletzungsbedingten Ausfall für Bundestrainer Julian Nagelsmann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der DFB am Sonntagabend mitteilte, fällt auch Mainz-Stürmer Jonathan Burkardt (24) für das Halbfinale gegen Portugal (Mittwoch, 21 Uhr, ZDF, DAZN und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>hier im BILD-Ticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) aus. Der Angreifer zog sich am Sonntag im Training in Herzogenaurach eine Risswunde an der Ferse zu, die genäht werden musste und eine Trainingspause erforderlich macht. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Burkardt im Zweikampf mit Florian Wirtz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Burkardt hat das Teamquartier bei Ausstatter adidas am Sonntag bereits verlassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hatte Drogen dabei:Polizei erschießt Autofahrer an deutscher Grenze</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/feuergefecht-in-bayern-polizei-erschiesst-autofahrer-bei-grenzkontrolle-683c262a72b82d20ec7579d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c262a72b82d20ec7579d5/5e4bc92149b1f8e919c33cf4ab337699,8d27849a?w=320" alt="Er hatte Drogen dabei:Polizei erschießt Autofahrer an deutscher Grenze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schirnding – <!--]--><!--[--><b>Feuergefecht an der deutsch-tschechischen Grenze. Ein Autofahrer (47) schoss bei einer Grenzkontrolle auf Bundespolizisten. Die Beamten feuerten zurück, erschossen den Mann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Polizeistreife wollte bei einer Binnengrenzkontrolle am Samstag gegen 14.20 Uhr in Schirnding (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) den Wagen des Mannes anhalten. Laut des Polizeipräsidiums Oberfranken sei der Autofahrer jedoch zu Fuß davongerannt, habe dann auf die beiden Polizisten geschossen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Während der Ermittlungen wurde in Schirnding die Staatsstraße 2178 gesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten erwiderten das Feuer, verletzten den Mann tödlich. Reanimationsmaßnahmen blieben vergeblich. Die Polizisten wurden nicht verletzt, sollen aber unter Schock stehen. Sie werden psychologisch betreut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwalt sicher: Es geschah im Drogenrausch:Schuhplattler-Chef bringt sich aus Versehen mit Kettensäge um</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bozen-staatsanwaltschaft-klaert-todesraetsel-um-toten-waldarbeiter-683af6038b6e9d57f3785c5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683af6038b6e9d57f3785c5e/3e9734698701829d8b737512396c42f8,67d7968b?w=992" alt="Staatsanwalt sicher: Es geschah im Drogenrausch:Schuhplattler-Chef bringt sich aus Versehen mit Kettensäge um" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mitten auf einer idyllischen Alm in Terenten (Südtirol) wurde im August 2024 die Leiche von Waldarbeiter Aaron E. (†24) gefunden. Sein Körper war blutüberströmt, an seinem Hals klafft eine Wunde, der Kopf war fast abgetrennt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die kürzlich abgeschlossenen Ermittlungen zeigen, was in der Nacht genau vorgefallen ist. Lesen Sie mit BILDplus, wie die Staatsanwaltschaft Bozen das Todesrätsel neun Monate nach dem Grusel-Fund nun endlich gelöst hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Plan für Milliarden-Entlastungen:Jetzt zündet Klingbeil den Wirtschafts-Turbo</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steuer-lars-klingbeil-plant-wirtschafts-boost-durch-entlastungen-683c27ba5f7a8d25a5bea6aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c27ba5f7a8d25a5bea6ab/165afab0349310784e8fdb21446f69e3,e83bb6f9?w=576" alt="Neuer Plan für Milliarden-Entlastungen:Jetzt zündet Klingbeil den Wirtschafts-Turbo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Bundesregierung will das Land aus der Wirtschaftsflaute holen – und plant dazu größere Veränderungen im Steuerrecht. Das geht aus einem Referentenentwurf des Bundesfinanzministeriums von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lars Klingbeil</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (SPD) hervor, der BILD vorliegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Mittwoch könnte das schwarz-rote Kabinett von Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz <!--]--><!--]--></a><!--[-->(69, CDU) über das Steuer-Paket entscheiden. Angesichts der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/prognose-kassiert-deutschland-steckt-im-null-wachstum-fest-682ccb3e46378d6b931c714b"><!-- --><!--[--><!--[-->Wachstumsschwäche<!--]--><!--]--></a><!--[--> drängt die Zeit. BILD gibt einen Überblick über die geplanten Maßnahmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Als <!--]--><!--[--><b>„Investitions-Booster“</b><!--]--><!--[--> ist die Einführung der „degressiven Abschreibung (AfA)“ noch in diesem Jahr geplant. Unternehmen können für drei Jahre Sonderabschreibungen für die  Anschaffungskosten ihrer beweglichen Wirtschaftsgüter (Maschinen, Fahrzeuge oder Geräte) geltend machen, jeweils mit maximal 30 Prozent. Und das in fallenden und nicht in jeweils gleichen Beträgen, sodass man im ersten Jahr nach der Investition mehr absetzen kann als im Jahr darauf. Das soll den Firmen in der Phase unmittelbar nach einer Investition helfen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Steuerzahler-Bund lässt nicht locker, sieht unseren „Notgroschen“ in akuter Gefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das geilste Rennen der Saison:McLaren siegt, Verstappen dreht durch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-barcelona-gp-mclaren-holt-doppelsieg-red-bulls-verstappen-dreht-durch-683c509f5f7a8d25a5bea978</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c509f5f7a8d25a5bea979/3f0471946ce06fa41f8e4484fbe7b4a9,bb5f8dd8?w=576" alt="Das geilste Rennen der Saison:McLaren siegt, Verstappen dreht durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Cool, cooler, McLaren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei 31 Grad Außentemperatur (Strecken-Temperatur bis zu 50 Grad) rast Oscar Piastri (24) zum Sieg beim Großen Preis von Spanien. Der Australier gewinnt vor McLaren-Teamkollege Lando Norris (25) und Ferraris Charles Leclerc (27) – weil sein Team in der Hitze von Barcelona einen kühlen Kopf bewahrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während der Brause-Rennstall von Weltmeister Verstappen auf eine Drei-Stopp-Strategie setzt, plant McLaren bei beiden Piloten, nur je zweimal die Reifen zu wechseln. Eine risikoreiche Strategie! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Verstappen in Runde 14 zu seinem ersten Stopp in die Box fährt, haben Piastri (9,3 Sekunden) und Norris (4,2 Sekunden) einen komfortablen Vorsprung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter-Wochenende in Deutschland:Noch immer Gefahr für Leib und Leben!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unwetterwochenende-in-deutschland-noch-immer-gefahr-fuer-leib-und-leben-683c544872b82d20ec757d3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c544872b82d20ec757d3f/eb7b90151ea244fc283b117318c98961,cdec5abd?w=656" alt="Unwetter-Wochenende in Deutschland:Noch immer Gefahr für Leib und Leben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ganze Wochenende blitzt und donnert es in Deutschland, dazu kommen heftige Orkanböen: In mehreren Regionen des Landes herrscht auch am Sonntag noch Warnstufe drei von vier.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Es besteht durch das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Gefahr für Leib und Leben! Etwa durch Blitzschlag, umstürzende Bäume oder herabfallende Gegenstände wie Dachziegel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst rät dazu, in den Gewitter-Regionen den Aufenthalt im Freien zu meiden und das Verhalten im Straßenverkehr anzupassen. Wer Zeit dazu habe, solle auch Gegenstände im Freien sichern oder abbauen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Teilen von NRW gingen am Freitag mehrere Zentimeter große Hagelkörner runter. Vor ähnlich großen wurde für Sonntag auch in Bayern gewarnt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewitter schuld?:Flugzeug bei Peine abgestürzt! Pilot tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/gewitter-schuld-flugzeug-bei-peine-abgestuerzt-pilot-tot-683c746b72b82d20ec757f70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c746b72b82d20ec757f70/098cb14d3040a01ff551b1439b632dee,9ec77b6?w=320" alt="Gewitter schuld?:Flugzeug bei Peine abgestürzt! Pilot tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Edemissen (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Im Landkreis Peine ist am Sonntagnachmittag ein Kleinflugzeug abgestürzt. Der Pilot starb.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von dem Kleinflugzeug sind nur noch Trümmer übrig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 16.15 Uhr ging der Alarm bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein: Das Kleinflugzeug soll nahe Oedesse in der Gemeinde Edemissen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gegen mehrere Bäume gekracht und dann am Boden zerschellt sein. Nach ersten Informationen ist der Pilot in den Trümmern ums Leben gekommen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Polizei musste sich um die Besucherströme kümmern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hagel, Gewitter, Tornado-Gefahr!:Nächste Unwetter-Zelle im Anmarsch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hagel-gewitter-tornado-gefahr-naechste-unwetter-zelle-im-anmarsch-683c4348102f6e1b30deeea3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c4348102f6e1b30deeea4/90e47d334a298e6eb52490f63e188a78,78619f24?w=320" alt="Hagel, Gewitter, Tornado-Gefahr!:Nächste Unwetter-Zelle im Anmarsch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst Sonne, dann Chaos! Superzellen, Hagel und Tornado-Alarm bringen Deutschland ins Wanken – und der Sommer lässt auf sich warten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Bomber brennen!:Großangriff auf Putins strategische Stützpunkte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-putin-bomber-brennen-grossangriff-auf-russen-stuetzpunkte-683c322a5f7a8d25a5bea737</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c322a5f7a8d25a5bea738/edd2a60aebdbc24c983845779218f3a7,3351c786?w=992" alt="Russen-Bomber brennen!:Großangriff auf Putins strategische Stützpunkte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schock in Russland! Am Sonntagmittag hat die Ukraine vier strategische Stützpunkte von Wladimir Putins Armee angegriffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 1800 Kilometer von der Ukraine entfernt, tief im Innern Russlands brennen etliche strategische Bomber der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russen<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf dem Olenya-Stützpunkt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Videos ist zu sehen, wie dicke, schwarze Rauchwolken über dem Stützpunkt aufsteigen. Moskau hat dort große Teile seiner strategischen Bomber stationiert, die regelmäßig an Angriffen auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> beteiligt sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD aus ukrainischen Geheimdienst-Kreisen erfuhr, handelt es sich bei dem Angriff um eine Operation des Inlandsgeheimdienstes SBU. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier eröffnet in 4 Wochen ein spektakulärer Neubau:Riesen-Theater in Karls Erlebnisdorf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/karls-erlebnisdorf-chef-plant-spektakulaeren-neubau-in-sachsen-6836c0fe5f7a8d25a5be627b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6836c0fe5f7a8d25a5be627c/bb239c9219eb08ad69dd3f5e7a98242f,7618efd3?w=576" alt="Hier eröffnet in 4 Wochen ein spektakulärer Neubau:Riesen-Theater in Karls Erlebnisdorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Döbeln (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Auf einer riesigen Brache neben Karls Erlebnisdorf will Multi-Unternehmer Robert Dahl (54) in nur Wochen eine neue Attraktion eröffnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst vor einem Jahr hatte er sein erstes Erdbeer-Dorf in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> eröffnet. Jetzt nahm der Unternehmer sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotel<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Karls Bande“ (60 Zimmer) in Betrieb – das entstand für sieben Millionen Euro in Rekordzeit von sechs Monaten.                                                   <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unternehmer Robert Dahl (54) mit Ehefrau Stephanie (52) vor dem neuen Hotel in Sachsen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Erdbeer-Dorf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/karls-erdbeerhof-in-doebeln-leute-buchen-hotel-das-noch-gar-nicht-steht-67653fd0a34dcb59b6667845"><!-- --><!--[--><!--[-->wird von Besuchern überrannt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Oberbürgermeister Sven Liebhauser (43, CDU): „Unsere Stadt profitiert enorm von Karls, der Bekanntheitsgrad von Döbeln ist unheimlich gestiegen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 17:20:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>