<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD liegen interne Dokumente vor:Lügen die Lochis in ihrer ZDF-Doku?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/luegen-die-lochis-in-ihrer-zdf-doku-bild-liegen-interne-dokumente-vor-69132fbf2c4a42deba35b7b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69132fbf2c4a42deba35b7b9/94b3c33d534c1aaa686c9bc4365ac8dc,fc949dd1?w=992" alt="BILD liegen interne Dokumente vor:Lügen die Lochis in ihrer ZDF-Doku?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die ZDF-Doku „Teenstar Dilemma“ der Lochmann-Zwillinge, bekannt als „Die Lochis“, sollte ein Rückblick auf ihre YouTube-Karriere werden. Doch nun sorgen ihre Aussagen über finanzielle Schwierigkeiten und einen angeblich manipulativen Manager für heftige Diskussionen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD liegen interne Dokumente vor, die ein anderes Bild zeichnen. Statt leerer Kassen gab es Überweisungen ... Den ganzen Fall, wie die Beteiligten auf die Vorwürfe reagieren und welche Konsequenzen das ZDF gezogen hat, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:54:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Putin-Zoff und Spaltung:Russen-Propaganda wegen AfD in Sorge</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angst-vor-putin-zoff-und-spaltung-russen-propaganda-wegen-afd-in-sorge-69144bb735739e197250864a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69144bb735739e197250864b/7144caa6a6450e003f43a0359e9b07c2,9543be9f?w=992" alt="Angst vor Putin-Zoff und Spaltung:Russen-Propaganda wegen AfD in Sorge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Streit in der AfD-Spitze über den Umgang mit Wladimir Putins Russland wird auch in Moskau mit Spannung beobachtet. Seit langem setzt die Kreml-Propaganda große Hoffnungen in die AfD, in Deutschland und Europa russische Interessen zu vertreten. Nun erscheinen in russischen Zeitungen sorgenvolle Analysen über den Kurs von AfD-Anführerin Alice Weidel, die sich immer deutlicher gegen ihren Putin-freundlichen Co-Chef Tino Chrupalla stellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktueller Anlass ist Weidels deutliche Kritik an der geplanten Russland-Reise von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD-Abgeordneten.<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Ich kann nicht verstehen, was man da eigentlich soll, um es hier ganz deutlich zu sagen“, so Weidel in einem Pressestatement. Ganz anders Chrupalla: Er erklärte bei „Markus Lanz“, deutsche Politiker müssten mit Russland im Gespräch bleiben – Putins Atombomben-Drohungen wischte er beiseite, als hätte es sie nie gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hamburg/Berlin – Bizarrer Auftritt von AfD-Co-Chef Tino Chrupalla (50).</p><p class="teaser__text">Berlin – Es sind Sätze, die viele überraschen – vor allem innerhalb der AfD-Fraktion: P...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:54:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Autozulassungen bis Parktickets – nichts geht mehr:Hacker legen Verwaltung von deutscher Großstadt lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/ludwigshafen-cyberangriff-legt-stadtverwaltung-lahm-6912280a0580923d0998d758</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912280a0580923d0998d759/20bff107c42df9f1ab288681a29e54e3,b3545bcb?w=576" alt="Von Autozulassungen bis Parktickets – nichts geht mehr:Hacker legen Verwaltung von deutscher Großstadt lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigshafen (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Hacker-Angriff auf das IT-System der Stadt Ludwigshafen ist die Verwaltung der zweitgrößten Stadt (rund 177.000 Einwohner) in Rheinland-Pfalz lahmgelegt – kein Telefon, keine Internetverbindung, keine Mails. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am letzten Donnerstag hatten Mitarbeiter der Stadtverwaltung in Ludwigshafen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[-->) „Anomalien“ im System entdeckt – kurz darauf zog die Verwaltung den Stecker. Seitdem können weder die Webseiten der Stadtverwaltung noch die Online-Services genutzt werden. Die Verwaltung ist auch per Telefon oder E-Mail nicht erreichbar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hinweise auf einen Cyber-Angriff haben sich laut Stadt verdichtet. Oberbürgermeisterin Jutta Steinruck (63, parteilos) zu BILD: „Wir haben sofort alle Systeme abgeschaltet, um größeren Schaden zu vermeiden.“ Betont: „Unsere IT hat perfekt reagiert. Es gab keinen Datenabfluss und es wurden auch keine Daten verschlüsselt, wir haben auf alles Zugriff und haben auch keine Bekenner- oder Erpresserschreiben erhalten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Luftaufnahme der Stadt Ludwigshafen. Auf der benachbarten Rheinseite befindet sich Mannheim <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:54:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch für Eurowings?:Falscher Kapitän flog Passagiere durch Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/falscher-kapitaen-flog-passagiere-durch-europa-auch-fuer-eurowings-6912f9f80166cd59ef99b747</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912f9f80166cd59ef99b747/b8e6a380f3644d4389a42927e793c058/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=656" alt="Auch für Eurowings?:Falscher Kapitän flog Passagiere durch Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vilnius (Litauen) – <!--]--><!--[--><b>Pilot mit gefährlichem Höhenflug! Ein Pilot mit gefährlichem Höhenflug! Mindestens mehrere Monate lang soll ein nicht qualifizierter Flugkapitän das Kommando über Passagierjets geführt haben. Das berichtet das Flugportal „Aero Telegraph“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hochstapler soll für die litauische Fluglinie Avion Express in ganz Europa unterwegs gewesen sein, mit hunderten Passagieren an Bord. Das bestätigt laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aerotelegraph.com/sicherheit/falscher-kapitaen-flog-reisende-durch-europa/flmgjqe" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Aero Telegraph“<!--]--><!--]--></a><!--[--> auch die Airline. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann mit den Initialen L. A. B., der nur Co-Pilot ist, habe mit gefälschten Zertifikaten die Anstellung als Flugkapitän bekommen. Zuvor flog er angeblich als Erster Offizier bei der indonesischen Fluggesellschaft Garuda.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brisant: Es ist durchaus möglich, dass er auch für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lufthansa/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19291056.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lufthansa<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tochter Eurowings im Einsatz war. Das bestätigt die in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> ansässige Airline bislang aber nicht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:54:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nix Karls!:Erdbeerdorf-Tochter gründet eigene Firma</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/karls-chef-dahl-stolz-erdbeerdorf-tochter-maya-23-wird-chefin-690b0d070580923d09987c0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b0d070580923d09987c0e/ff8893e89fb0c53974c161697bed365b,fd63ad08?w=320" alt="Nix Karls!:Erdbeerdorf-Tochter gründet eigene Firma" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Erdbeerdörfer von Karls expandieren weiter, aber die wahre Überraschung kommt aus der Familie Dahl selbst. Tochter Maya, die älteste der drei Kinder von Unternehmer Robert Dahl, hat eine wichtige Zukunfts-Entscheidung getroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Familie auf diesen Schritt reagiert und was das für die Zukunft von Karls bedeutet,  erfahren Sie bei BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:54:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Sender mischt mit!:TV-Rechte-Kampf um die Nationalmannschaft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-tv-rechte-kampf-um-die-nationalmannschaft-69146ed985499be17f55fb38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69146ed985499be17f55fb38/8c0e85efa6d50740025aa831a5463dbc,a1911dde?w=320" alt="Neuer Sender mischt mit!:TV-Rechte-Kampf um die Nationalmannschaft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heiße Phase auf dem </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/startseite/fussball/home-33017580.sport.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Rechtemarkt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den nächsten Monaten entscheidet sich, bei welchen Sendern in Zukunft die wichtigsten Spiele laufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch bis 2028 sind 60 Länderspiele der deutschen Nationalmannschaft an RTL (30 Spiele) sowie ARD/ZDF (je 15 Partien) vergeben. Im Paket sind Qualifikationen, Nations League und Testspiele. Jede Partie kostet dabei rund 6,25 Millionen Euro. Nun bereitet die Uefa die nächste Ausschreibung für den Zeitraum von 2028 bis 2032 vor. Hauptinteressenten sind die drei bisherigen Rechteinhaber plus Sat.1. Im ersten Quartal 2026 soll es losgehen, sobald die Champions-League-Rechte über den Tisch gegangen sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Königsklasse geht es diesmal gleich um vier Spielzeiten – von 2027/28 bis 2030/31. Sonst waren drei Saisons üblich. Hier gibt es verschiedene Pakete: In einem ist das Topspiel am Dienstag, das bisher Prime Video hat. Allerdings wird es global ausgeschrieben, statt nur für ein Land. So hofft die Uefa auf hohe Gebote von Global-Playern wie Netflix, Prime Video, Disney+ oder DAZN. 500 Millionen Euro pro Saison sind das Ziel. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:54:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext vom Rekord-Nationalspieler:Matthäus: Meine 3 Ratschläge an Nagelsmann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-lothar-matthaeus-3-ratschlaege-an-nagelsmann-691441340407e2fef73c9ea6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691441340407e2fef73c9ea7/9e43576e8e20d901ea9b15a3376cbf90,227544bf?w=992" alt="Klartext vom Rekord-Nationalspieler:Matthäus: Meine 3 Ratschläge an Nagelsmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Die Experten schauen bei Julian Nagelsmann (38) ganz genau hin!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt hatte bereits Matthias Sammer (58) Kritik am Bundestrainer geübt (BILD berichtete).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt äußert sich auch Lothar Matthäus (64). Sané ist nicht das einzige Thema, bei dem der Rekord-Nationalspieler (150 DFB-Einsätze) Klartext spricht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die drei Ratschläge von Matthäus für Nagelsmann – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:54:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 16 Jahren Streit:Umweltschützer ziehen Klage gegen Bau der A20 zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/a20-umweltschuetzer-ziehen-klage-gegen-autobahnbau-zurueck-6914710235739e19725089bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914710235739e19725089bc/ab05f2fe86b34a94c78c8053514b3941,a6918681?w=576" alt="Nach 16 Jahren Streit:Umweltschützer ziehen Klage gegen Bau der A20 zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel/Bad Segeberg – <!--]--><!--[--><b>Nach mehr als einem Jahrzehnt des Stillstands kann die Autobahn 20 bei Bad Segeberg in Schleswig-Holstein bald weitergebaut werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Land Schleswig-Holstein und der Umweltverband BUND haben sich über mehr Fledermausschutz rund um die als größtes Fledermaus-Überwinterungsquartier Deutschlands geltenden Kalkberghöhen geeinigt, wie beide Seiten erklärten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geplant ist laut BUND die Gründung einer mit 14 Millionen Euro ausgestatteten Landesstiftung Fledermausschutz, um Schutzmaßnahmen für die bedrohten Tiere umzusetzen. Das Geld stellt das Land bereit. Im Gegenzug wird der BUND seine Klage beim Bundesverwaltungsgericht in Leipzig gegen den Bau des zehn Kilometer langen A20-Abschnitts von Weede bis Wittenborn zurückzuziehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffe von Teamkollegin manipuliert?:Nächster Skandal erschüttert Frankreichs Biathlon</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-nach-betrugs-affaere-um-simon-naechster-skandal-erschuettert-frankreich-6914445e85499be17f55f797</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914445e85499be17f55f798/2811e3bb9195ba4eecaa82da7f8edd14,11911688?w=576" alt="Waffe von Teamkollegin manipuliert?:Nächster Skandal erschüttert Frankreichs Biathlon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frankreichs </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Frauen versinken im Chaos!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nachwehen der Kreditkarten-Affäre um Superstar Julia Simon (29) sind noch deutlich spürbar – da erschüttert schon der nächste Skandal die Mannschaft. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Betrugs-Skandal um Julia Simon könnte weitere Konsequenzen nach sich ziehen!</p><p class="teaser__text">Julia Simon kommt mit einem blauen Auge davon!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:55:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern nimmt es sehr ernst!:Top-Klub bereitet Angebot für Upamecano vor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-top-klub-bereitet-angebot-fuer-upamecano-vor-69145a2071dafa6e0afd1355</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69145a2071dafa6e0afd1355/37698dc529f1b5db056290a7fc2b8ee1,42eae7ae?w=320" alt="Bayern nimmt es sehr ernst!:Top-Klub bereitet Angebot für Upamecano vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird es ernst für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern im Poker um Dayot Upamecano<!--]--><!--]--></a><!--[--> (27)!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut Berichten in Frankreich soll Paris Saint-Germain nun ein konkretes Angebot für den Bayern-Verteidiger vorbereiten. Laut „RMC Sport“ beschäftigt sich der Champions League-Sieger konkret mit dem Bayern-Verteidiger, sollen ihm ein Spitzengehalt bieten. Die Pariser wollen einen FC Frankreich aus französischen Nationalspielern bauen, Upamecano passt dazu perfekt in den Plan.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Paris Saint-Germain ist ein sehr, sehr großer Verein mit einem großartigen Trainer und einigen hervorragenden Spielern. Aber im Moment denke ich nicht darüber nach“, blockt Upamecano bisher noch die Spekulationen in seiner Heimat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:55:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie überlebte nicht mal ein Jahr:Chinas neue Mega-Brücke stürzt ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/sie-ueberlebte-nicht-mal-ein-jahr-chinas-neue-mega-bruecke-stuerzt-ein-6913966871dafa6e0afd0c31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6913966871dafa6e0afd0c31/d568ddd5dc339db271cf69e68fb2b199,ba563cc9?w=320" alt="Sie überlebte nicht mal ein Jahr:Chinas neue Mega-Brücke stürzt ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In der chinesischen Provinz Sichuan kracht ein Teil der nagelneuen Hongqi-Brücke in den Zumuzu-Fluss. Erst zehn Monate in Betrieb – dann das Desaster!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:55:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der 22. Prozesstag im Live-Ticker:„Das sind erschütternde Aufnahmen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/entfuehrungsprozess-gericht-spielt-tonaufnahmen-der-entfuehrung-ab-6911bc790166cd59ef99a855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6911bc790166cd59ef99a856/75e75b08e79f7010941fb8db49d976a7,1ae12804?w=992" alt="Der 22. Prozesstag im Live-Ticker:„Das sind erschütternde Aufnahmen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Das ist tatsächlich in der Nacht der Entführung passiert! Eigentlich sollte an diesem Tag Christina Blocks Tochter, Klara Hensel, als Zeugin aussagen. Doch das Gericht gab bekannt: Die Vernehmung des Entführungsopfers wird auf Mitte Dezember verschoben. Stattdessen beginnt der Prozesstag mit den Aufnahmen des Notrufknopfes aus der Silvesternacht – jenem Knopf, den Sohn Theodor während der Entführung bei sich trug.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Steakhaus-Erbin Christina Block (52, „Block House“) ist wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> angeklagt. Laut Anklage soll sie die Sicherheitsfirma Cyber Cupula beauftragt haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Kinder Klara und Theodor in der Silvesternacht 2023/24 aus der Obhut ihres Vaters in Dänemark zu entführen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prozess steht an einem Scheidepunkt: Am Ende des 21. Verhandlungstages beantragte Dr. David Rieks, Anwalt von Sportschau-Legende Gerhard Delling (66), die Aussetzung des Verfahrens. Hintergrund ist die nachträgliche Zulassung von IT-Daten der Beteiligten als Beweismittel – „ein Terabyte an Daten“, eine Menge, die für die Anwälte kaum stemmbar sei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stimmt das Gericht dem Antrag zu, würde der Prozess abgebrochen und neu aufgerollt werden. Alle bisherigen 22 Verhandlungstage müssten wiederholt werden. Zuvor hatte das Gericht bereits bekannt gegeben, dass das Verfahren bis Ende Juni 2026 um 16 weitere Termine verlängert wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:55:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>