<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Comeback als TV-Experte:Neuer Job für Klopp!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-neuer-job-fuer-klopp-ex-trainer-gibt-sein-tv-comeback-69163dd60558ca65b4d65c4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69163dd60558ca65b4d65c4f/24c45088ff1f050560b61916fddcaaef,3136711d?w=992" alt="Comeback als TV-Experte:Neuer Job für Klopp!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>TV-Comeback für Jürgen Klopp (58)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Erfolgstrainer war auch im Fernsehen in seinem Element. Von 2005 bis 2008 analysierte er im ZDF an der Seite von Moderator Johannes B. Kerner (60) und Schiedsrichter-Experte Urs Meier (66) die Fußball-WM 2006 und die EM 2008.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Jahre später ging es bei RTL während der WM 2010 weiter als Experte. Doch danach stand Klopp erst einmal nur als Trainer an der Seitenlinie.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Urs Meier, Jürgen Klopp und Johannes B. Kerner bildeten (v.l.) das ZDF-Gespann während der Heim-WM 2006<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maria Riesch im Liebes-Glück:Küssen, Tanzen, Strahlen beim Bambi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/maria-riesch-ganz-im-glueck-bambi-bild-und-liebe-im-rampenlicht-69167a93c7cd0ff6c6201231</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69167a93c7cd0ff6c6201232/e0e36e4b7175da50a13ac05bed7306d6,cfbc9f05?w=992" alt="Maria Riesch im Liebes-Glück:Küssen, Tanzen, Strahlen beim Bambi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der Champagner floss, Feinkost-König Michael Käfer ließ feinsten Fisch und Kalb servieren, an den Tischen fielen sich Bambi-Preisträger und Prominente glückselig in die Arme. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum waren die TV-Kameras aus (Fotografieren ab 0 Uhr streng verboten!), wurde in den Bavaria-Filmstudios abgefeiert, getanzt, gelacht und geküsst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz fest im Glück: Ex-Skirennläuferin Maria Riesch und ihr Lebensgefährte Johann Schrempf, die innig turtelnd ihr Einjähriges feierten. Genau vor einem Jahr zeigte sich die Ski-Ikone und dreifache Olympiasiegerin erstmals öffentlich beim Bambi mit dem Manager eines Luxuskreuzfahrtschiffes. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Riesch und Schrempf ganz fest im Glück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Luftangriffe auf Kiew am Freitagmorgen:Explosionen! Feuer in Wohngebäuden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russlands-ueberlegenheit-immer-groesser-so-brutal-wird-der-fuenfte-kriegswinter-6912fb52559017d781cd5fd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6912fb52559017d781cd5fd9/b711d64a41d3a3e77642b70e70a025c0,271ef20f?w=992" alt="Neue Luftangriffe auf Kiew am Freitagmorgen:Explosionen! Feuer in Wohngebäuden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland hat die ukrainische Hauptstadt Kiew in der Nacht erneut aus der Luft angegriffen. Bei der Attacke mit Hunderten Drohnen und Raketen seien mehr als ein Dutzend Menschen verletzt worden, berichtete das Portal „The Kyiv Independent“ unter Berufung auf Behördenangaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag waren in den frühen Morgenstunden mehrere Explosionen in der Stadt zu hören. Laut der Nachrichtenagentur RBK-Ukraine wurden aus nahezu allen Bezirken der Millionenmetropole Schäden gemeldet. Es sollen diverse Feuer in Wohngebäuden ausgebrochen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bürgermeister Vitali Klitschko zufolge wurden auch eine medizinische Einrichtung und ein Verwaltungsgebäude beschädigt, wie „The Kyiv Independent“ berichtete. Teile des Heizungsnetzes wurden beschädigt. Auch bei der Strom- und Wasserversorgung könne es Probleme geben, warnte Klitschko.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der örtlichen Militärverwaltung zielten Raketen und Drohnen auf wichtige Infrastruktureinrichtungen in Kiew. „Die Russen greifen Wohngebäude an“, erklärte der Chef der örtlichen Militärverwaltung, Tymur Tkaschenko, in Onlinenetzwerken. Fast jeder Bezirk sei von den Angriffen betroffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Unheilig-Comeback:Der Graf stürzt schwer auf der Bühne!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bei-unheilig-comeback-der-graf-stuerzt-schwer-auf-der-buehne-691640dc0558ca65b4d65c78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691640dc0558ca65b4d65c79/4c02a279a354924cc8b2aa74095d5194,80757581?w=576" alt="Bei Unheilig-Comeback:Der Graf stürzt schwer auf der Bühne!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Ich habe euch vermisst!“ rief Unheilig-Frontmann Der Graf mit bebender Stimme ins ausverkaufte Haus Auensee. Es ist das fulminante Comeback nach fast 10 Jahren Pause: 2016 spielte Unheilig eigentlich ihr letztes Konzert in Köln, der Graf wollte sich mehr Zeit für die Familie nehmen. Doch jetzt das Comeback auf der Bühne, das nach kaum 30 Minuten eine Schreckenswendung nahm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was plötzlich für ein schwerer Sturz auf der Bühne passierte, wie das Konzert weiterging und wie es Unheilig-Frontmann nach dem Unfall geht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende Züge betroffen:Kölner Hauptbahnhof ab heute für zehn Tage dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/tausende-zuege-betroffen-koelner-hauptbahnhof-ab-heute-fuer-zehn-tage-dicht-691606810558ca65b4d65a0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691606810558ca65b4d65a0e/44736e2f6891cb2ed52c47ac7b75f52d,c80ab4be?w=576" alt="Tausende Züge betroffen:Kölner Hauptbahnhof ab heute für zehn Tage dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Fast 1300 Züge rauschen täglich durch den Kölner Hauptbahnhof – jetzt wird einer der wichtigsten Eisenbahnknotenpunkte Deutschlands für zehn Tage lahmgelegt. Obwohl der eigentliche Grund dafür vorerst weggefallen ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bahnreisende in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> müssen ab Freitag, 21 Uhr besonders starke Nerven haben: Bis zum 24. November fahren keine Fern- und Regionalzüge mehr zum Hauptbahnhof. Stattdessen halten viele ICEs in Köln-Ehrenfeld oder am Bahnhof Messe/Deutz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geplant wurde die Sperrung, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/koeln-hauptbahnhof-wird-zehn-tage-gesperrt-zuege-fallen-aus-68e51ecfc9fcb483178baadd"><!-- --><!--[--><!--[-->um eins von zwei neuen Stellwerken hochzufahren<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Reiner Krieger von der Bahn-Infrastrukturtochter DB InfraGO: „Mit der Inbetriebnahme der beiden neuen elektronischen Stellwerke ,Linker Rhein‘ und jetzt ,Köln Hbf‘ ist ein großer Schritt für die Modernisierung des Bahnverkehrs in Köln getan.“ 360 Millionen Euro investierte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> in sie.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwei Mitarbeiter in einem Stellwerk der Deutschen Bahn in Köln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Haushaltsbeschluss:Pistorius legt sich mit Rheinmetall an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisanter-haushaltsbeschluss-pistorius-legt-sich-mit-rheinmetall-an-691655e60558ca65b4d65d42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691655e60558ca65b4d65d43/3de8657f586e28e571d981e031ff61a0,6794c06?w=656" alt="Brisanter Haushaltsbeschluss:Pistorius legt sich mit Rheinmetall an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundeswehr rüstet auf, der Rüstungskonzern Rheinmetall schloss einen Milliardenvertrag nach dem anderen mit dem Verteidigungsministerium ab. Doch jetzt legt sich Verteidigungsminister Boris Pistorius (SPD) mit dem Waffenbauer an: Bei einem 10-Milliarden-Deal über neue Kriegsschiffe zieht die Regierung die Daumenschrauben an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um den Kauf von sechs Fregatten der Klasse 126 für die Marine. Das Skandal-Schiff macht seit längerem massive Probleme. Die Kosten knallten auf 9,8 Milliarden hoch, der Bau der Kriegsschiffe (zuständig für die U-Boot-Jagd) verzögerte sich. Das Verteidigungsministerium beschloss: Der Generalunternehmer soll gewechselt werden, die neue Rheinmetall-Tochter „Naval Vessels Lürssen“ soll von der niederländischen Damen-Werft übernommen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch im Ministerium und bei den Haushältern wuchsen nach BILD-Informationen die Zweifel, ob Rheinmetall die noch auszuverhandelnde Vertragsübernahme nicht für eine weitere Preissteigerung nutzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Bereinigungssitzung für den Haushalt 2026 bis in den Freitagmorgen wurde ein Milliardenbeschluss mit Erpressungspotential abgesegnet: Die Abgeordneten von Union und SPD erteilten Pistorius eine sogenannte Verpflichtungsermächtigung über 7,1 Milliarden Euro unter dem Haushaltstitel „Beschaffung Fregatte 126 – Alternative Plattform“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Film von Tom Ford:Adeles erste Rolle als Schauspielerin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/adele-startet-schauspielkarriere-geheimrolle-im-film-69157fa20407e2fef73cb022</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69157fa20407e2fef73cb022/d530ddd0acd25decac2d05e43a0bd030,5179eff?w=320" alt="In Film von Tom Ford:Adeles erste Rolle als Schauspielerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Adele wagt einen neuen Schritt in ihrer Karriere! Die Sängerin, berühmt für ihre Gänsehaut-Stimme und ihre glitzernden Auftritte, steht jetzt erstmals für einen großen Film vor der Kamera.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Designer Tom Ford holt sie für seine Verfilmung von Anne Rices Roman „Cry to Heaven“ vor die Kamera – ein düsteres Historiendrama über zwei Sänger, im 18. Jahrhundert, die als Jungen kastriert wurden, um ihre perfekten Sopranstimmen zu behalten. Welche Rolle Adele genau spielt, ist noch geheim.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was aber bereits bekannt ist: Die Dreharbeiten starten im Januar 2026 in London und Rom, der Kinostart ist für Herbst 2026 geplant. Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/adele/adele-alle-infos-78082826.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Adele<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist es das erste große Schauspielprojekt ihrer Karriere. Nach dem Ende ihrer Las-Vegas-Show hatte sie eine Pause von der Musik angekündigt. Jetzt folgt die neue Herausforderung vor der Kamera.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Abgesehen von einem Auftritt als Moderatorin bei „Saturday Night Live“ (2020) und einer kurzen Szene in „Ugly Betty“ (2009) ist sie bisher kaum im Filmgeschäft aufgetreten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschungen im Test:DIESES Tablet macht das iPad nervös!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/android-tablet-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691645430558ca65b4d65ca3/451328ecba3a004b1f1347b0ac83edb4,bdc5cc2e?w=320" alt="Überraschungen im Test:DIESES Tablet macht das iPad nervös!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spannende Infos!:Diese 2 Super-Klubs haben Gnabry auf dem Zettel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diese-2-super-klubs-haben-gnabry-auf-dem-zettel-6915e67058d2cfb625f5afe5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915e67058d2cfb625f5afe6/06384ec31b98a0bac0157e29c8a52ec3,17f580ce?w=992" alt="Spannende Infos!:Diese 2 Super-Klubs haben Gnabry auf dem Zettel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Serge Gnabry (30) spielt diese Saison groß auf. Die Abwesenheit des verletzten Bayern-Stars Jamal Musiala (22) nutzt er für sich (schon 8 Torbeteiligungen). Doch zum Saisonende läuft sein Vertrag aus – mit einem Gehalt, das ihm Bayern nicht wieder bieten wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deshalb haben sich zwei Top-Klubs in Stellung gebracht und Gnabry auf ihren Zetteln stehen. Um welche Vereine es sich handelt und alle weiteren Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, BVB!:Berater bietet Guirassy bei den Saudis an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/achtung-bvb-berater-bietet-guirassy-bei-den-saudis-an-69163fda58d2cfb625f5b623</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69163fda58d2cfb625f5b624/c4b8f4224eb44c713d8b4b67896666b5,fdfabfd0?w=576" alt="Achtung, BVB!:Berater bietet Guirassy bei den Saudis an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lockt ihn die Wüsten-Kohle?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wird BVB-Star Serhou Guirassy (29) aktuell aktiv Vereinen aus Saudi-Arabien angeboten. Was hinter dieser Maßnahme steckt und wie wahrscheinlich ein Wechsel in die Wüste ist – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schöne neue Welt?:So soll KI unsere Behördengänge erleichtern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/ki-in-behoerden-was-uebernimmt-kuenftig-die-technik-fuer-uns-690b10ff1d404fd31fc8a496</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b10ff1d404fd31fc8a497/c88d6504ac20c4e31e15d790e4ddbf1c,2c3cbb7d?w=576" alt="Schöne neue Welt?:So soll KI unsere Behördengänge erleichtern" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-537"><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> OpenAI-CEO Sam Altmann (40) glaubt, die deutsche Regierung habe erkannt, dass in Künstlicher Intelligenz ein großes Potenzial steckt. Bundeskanzler Friedrich Merz (70) experimentiert nach eigenen Angaben schon mit KI. Digitalministerin Dorothee Bär (47) sieht Deutschland als Hightech-Standort.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-537"><!--[--><!--[-->Doch wann kommt das endlich bei uns an? Wann wird nerviger Behördenkram endlich einfach? <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-537"><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist die Bundesdruckerei stark an der Einführung von KI in Behörden beteiligt. Dr. Kim Nguyen, Bereichsleiter Innovation bei der Bundesdruckerei, ist sich sicher: „Auf Verwaltungsseite können wiederkehrende Prozesse automatisiert, Qualitätskontrollen verbessert und die Dokumentation erleichtert werden.“ Entscheidend sei: „Neben den technischen Fähigkeiten müssen Vertrauenswürdigkeit und Sicherheit der KI-Systeme im Mittelpunkt stehen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD-Anwältin erklärt, wie Meta User-Daten nutzen möchte und Sie dem widersprechen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tipps vom Oxford-Professor:Wie auch Sie zum fitten Frühaufsteher werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/tipps-vom-oxford-professor-wie-auch-sie-zum-fitten-fruehaufsteher-werden-675d91db2b82380cf691d931</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/675d91db2b82380cf691d931/82e839779e6ce97adf395c90fc0c6b07,35889ac9?w=320" alt="Tipps vom Oxford-Professor:Wie auch Sie zum fitten Frühaufsteher werden" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-395"><!--[--><!--[--><b>Die meisten Deutschen sind Frühaufsteher. Zumindest während der Woche stehen 20 Prozent zwischen 5 und 6 Uhr auf, 31 Prozent immerhin zwischen 6 und 7 Uhr.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-395"><!--[--><!--[-->Und das kann sich positiv auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/gesundheit/gesundheit-therapien-lifestyle-ernaehrung-pflege-36176824.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gesundheit<!--]--><!--]--></a><!--[--> auswirken – vorausgesetzt man hatte ausreichend Schlaf. Gesundheitsexperten wie der britische Neurowissenschaftler Dr. Russell Foster halten 7 Uhr morgens für den idealen Zeitpunkt, um erfrischt in den Tag zu starten.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-395-922"><!--[--><!--[-->► Am besten fügen Sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2024/ratgeber/promis-schwoeren-aufs-fruehe-aufstehen-wie-der-5-uhr-klub-ihr-leben-verbessern-k-87234576.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->eine tägliche Routine hinzu<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das soll für mehr Energie und Produktivität im Alltag sorgen. Wie auch Sie zum frühen Vogel werden können, erklärt der Professor an der Universität Oxford gegenüber „The Times“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schlafprobleme sind weitverbreitet. Wie Sie lernen, endlich gut zu schlafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AfD gründet Jugendorganisation:Antifa will „Stadt Gießen zum Brennen bringen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-gruendet-neue-jugendorganisation-antifa-will-giessen-zum-brennen-bringen-691483e30407e2fef73ca47b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691483e30407e2fef73ca47b/dcd141b2d9afd074a64a33f4b0e7746b,87b670d8?w=320" alt="AfD gründet Jugendorganisation:Antifa will „Stadt Gießen zum Brennen bringen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen – <!--]--><!--[--><b>Die 90.000-Einwohner-Stadt steht vor dem Ausnahmezustand! Die AfD will am 29./30. November ihre neue Jugendorganisation in Gießen gründen. Linksradikale, Antifa und Anarchisten kündigen massive Krawalle an. Bis zu 40.000 Aktivisten sollen in die hessische Stadt kommen, allein 180 Busse wurden gechartert. Zudem sollen viele zusätzlich mit Bahn oder Pkw anreisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein unruhiges Adventswochenende steht bevor. Jedem Betreiber eines Weihnachtsmarktstandes ist es freigestellt, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.giessen.de/index.php?object=tx,2874.5&amp;ModID=7&amp;FID=2874.74601.1" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->sicherheitshalber seinen Stand zu schließen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und zu verrammeln. Die Linksradikalen drohen wörtlich damit, „die Stadt Gießen zum Brennen zu bringen“. Sie wollen Autobahnen blockieren und die AfD-Veranstaltung in den Hessenhallen sabotieren. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen Aufruf veröffentlichten die Links-Aktivisten im Internet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei sitzt in Gießen der Schock noch tief von Ausschreitungen beim „Eritrea-Festival“ im Juli 2023. Die Lage eskalierte so stark, dass es am Ende 26 verletzte Polizisten gab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>