<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Linksextremer Strom-Anschlag trifft vor allem die Schwächsten:Es ist so niederträchtig!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/strom-anschlag-trifft-die-schwaechsten-es-ist-so-niedertraechtig-695bfc62fb77630dac27872a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bfc62fb77630dac27872b/7b8418b879bf3ce5e7df7e954dfae670,e4f9b3b?w=992" alt="Linksextremer Strom-Anschlag trifft vor allem die Schwächsten:Es ist so niederträchtig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ihr Links-Terroristen von der „Vulkangruppe“, seht euch dieses Foto an. Eine Frau. 84 Jahre alt. Hochbetagt, hilflos, traurig, verbittert. Eveline W. wurde Opfer des Anschlags auf das Berliner Stromnetz und litt stundenlang unter Kälte und Dunkelheit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Täter steckten fünf Hochspannungs- und zehn Mittelspannungskabel in Brand, die an einer Brücke zum Heizkraftwerk Lichterfelde in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> entlangliefen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/berlin/steglitz-zehlendorf/blackout-nach-brandanschlag-alles-was-sie-ueber-den-stromausfall-in-berlin-wissen-muessen-695a39f897d3bf6ef4f454d3"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Folgen waren verheerend<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Rund 45.000 Haushalte, etwa 90.000 Menschen, saßen plötzlich im Dunkeln. Kein Strom, keine Heizung, kein Licht. In einer Millionenstadt. In Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ganze Viertel Berlins sind ohne Strom<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Vulkangruppe“ gilt als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/vulkangruppe-spur-der-brandanschlaege-reicht-15-jahre-zurueck-695a633bfb77630dac2771ad"><!-- --><!--[--><!--[-->linksextremistische Serientäter<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seit Jahren begehen sie schwere Straftaten, attackieren gezielt Infrastruktur, gefährden Menschenleben. Ermittlungserfolge? Bislang Fehlanzeige.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mick und das portugiesische Model:Schumi-Sohn in Schmuse-Position</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mick-schumacher-schumi-sohn-in-schmuse-position-695b7107b0086aa64be6ec43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b7107b0086aa64be6ec44/0405b546699519aa253aff8cb12bd893,2c0d6ca6?w=992" alt="Mick und das portugiesische Model:Schumi-Sohn in Schmuse-Position" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er hält sie fest im Arm, sie legt ihre Hand auf seine. Ist Mick Schumacher etwa frisch verliebt? Vielleicht ... Der Sohn von Formel-1-Legende Michael Schumacher hat offenbar ein paar sehr entspannte Tage auf der Lieblingsinsel seiner Familie verbracht. Und das nicht allein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, WER Micks neue Begleiterin ist und was noch alles auf eine neue Liebe hindeutet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stuttgarter Zirkus:Artistenpaar stürzt mehrere Meter tief in Manege</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/stuttgarter-zirkus-artistenpaar-stuerzt-10-meter-tief-in-manege-695bea89b0086aa64be6fae6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bea89b0086aa64be6fae7/71ad144004ddc84d46037bf09c0e1621,cc1358f9?w=576" alt="Stuttgarter Zirkus:Artistenpaar stürzt mehrere Meter tief in Manege" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen im Weltweihnachtscircus auf dem Cannstatter Wasen in Stuttgart: Die Zuschauerränge sind voll besetzt. Ein Artistenpaar führt eine Nummer in luftiger Höhe auf. Plötzlich kommt es zu einem Unfall. Beide stürzen mehrere Meter zu Boden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, ereignete sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Nachmittagsvorstellung am Montag vor rund 2400 Zuschauern. Gegen 16.15 Uhr stürzten die Frau (19) und der Mann (49) vor den Augen des Publikums in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> in die Tiefe und prallten auf den Boden, wie die Polizei berichtete. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Weltweihnachtscircus auf dem Cannstatter Wasen in Stuttgart<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erster Hauptkommissar Stephan Widmann (57) zu BILD: „Sofort eilten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Funkstreifen zum Zirkus.“ Das Zelt wurde geräumt. Besucherin Ingeborg Lepka (68): „Ich war mit meinen zwei Enkelinnen und zwei Enkeln im Alter von 8 bis 11 Jahren in der Vorstellung. Wir sahen, wie die beiden Artisten abstürzten, und dachten zunächst, das ist Teil der Show. Aber dann sind beide auf den Boden gekracht“, so die Rentnerin. „Der Mann konnte sich einigermaßen aufraffen und blieb sitzen. Die Frau blieb regungslos liegen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Smart Play und Smart Brick:Lego revolutioniert den Baustein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/lego-revolutioniert-spielsteine-smart-play-auf-der-ces-695c0769c83d5f8e0659d57b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c0769c83d5f8e0659d57c/bc8756fd6607a0118bb08c99f55b4c1e,f22932d2?w=576" alt="Smart Play und Smart Brick:Lego revolutioniert den Baustein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Las Vegas – Paukenschlag zum Auftakt der Technikmesse </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/amazon-ember-artline-debuetiert-ces-2026-enthuellt-695bccfac83d5f8e0659d204"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CES</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: Lego greift an und erfindet den berühmtesten Spielstein der Welt neu. Der Name der Sensation: „Smart Play“. COMPUTER BILD war bei der Enthüllung live dabei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Saugroboter? Smartphones? Fehlanzeige! Stattdessen zeigt der dänische Kult-Hersteller, wie die Zukunft im Kinderzimmer aussieht. Schon vorab ließ Lego durchblicken: Hier geht es um nichts weniger als die Neuerfindung des Lego-Steins. Herzstück von „Smart Play“ ist der neue „Smart Brick“. In dem unscheinbaren Baustein steckt moderne Technik: Sensoren sorgen dafür, dass der Stein „Farben erkennt, Geräusche macht und auf seine Umgebung reagiert“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der smarte Legostein erkennt, dass es sich um ein Auto handelt - und macht passende Geräusche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„RAW“ trifft auf „Stranger Things“: live aus New York ab 2 Uhr:Hier anmelden für verrückteste WWE-Show des Jahres</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/485d13b6fa9b4a2a3f0d7ba3fabaebf9,5f09fb7d?w=656" alt="„RAW“ trifft auf „Stranger Things“: live aus New York ab 2 Uhr:Hier anmelden für verrückteste WWE-Show des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die WWE legt mit einem echten Titel-Feuerwerk 2026 los! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„RAW“ aus Brooklyn (New York) live ab 2 Uhr – exklusiv bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es wird gruselig – denn diese Show steht unter dem Motto „Stranger Things“. Die WWE und die erfolgreichste Netflix-Serie aller Zeiten gehen einen teuflischen Deal ein. Dreht sich der Ring von oben nach unten? Wird Vecna in den Main Event eingreifen? Alles scheint möglich!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der ersten „RAW“-Show des Jahres gehen gleich drei Titel-Böller los. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet im Wahljahr:AfD-Knall in Sachsen-Anhalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-sachsen-anhalt-rauswurf-in-der-fraktion-sorgt-fuer-eklat-695befb8ba832666d9fc5dff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695befb8ba832666d9fc5dff/f10e5175f1d876faddb924f22b59e1e1,1d3345de?w=320" alt="Ausgerechnet im Wahljahr:AfD-Knall in Sachsen-Anhalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Das neue Jahr ist erst ein paar Tage alt, schon kracht es erneut in der Sachsen-Anhalt-AfD. Schauplatz ist dieses Mal die Landtagsfraktion. Am Ende steht ein Rauswurf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor Weihnachten hatte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landesvorstand bereits ein Ausschlussverfahren eingeleitet. Jetzt, zu Beginn des Wahljahres, zog die Fraktion nach. Matthias Lieschke (55) wurde ausgeschlossen. Er war bis vor wenigen Tagen Schatzmeister des Landesverbandes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ist Vorsitzender des Kreisverbandes Wittenberg. Mit sofortiger Wirkung gehört er nicht mehr zur AfD-Landtagsfraktion.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abstimmung endete eindeutig. 21 von 23 Fraktionsmitgliedern beteiligten sich, darunter Lieschke selbst. 20 stimmten für den Ausschluss. Es gab nur eine Gegenstimme, vermutlich seine eigene.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Deals des Tages:Bestseller-Proteinpulver heute ein Mega-Schnäppchen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bd2fffb77630dac278475/0fced6d61218a029b2854a083ff0c09a,2f64d31b?w=320" alt="Die Deals des Tages:Bestseller-Proteinpulver heute ein Mega-Schnäppchen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicolás Maduro in New York vor Gericht:Auge in Auge mit dem geschnappten Diktator</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nicolas-maduro-vor-gericht-auge-in-auge-mit-dem-geschnappten-diktator-695c1505fb77630dac2787f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695c1505fb77630dac2787f8/18dcfac46f041f3b60bd12ed66f92ac3,5e29cae7?w=992" alt="Nicolás Maduro in New York vor Gericht:Auge in Auge mit dem geschnappten Diktator" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>In New York findet die erste Anhörung von Nicolás Maduro und seiner Ehefrau statt. Im Gerichtssaal gibt sich der 63-Jährige kämpferisch, plädiert auf unschuldig – und macht klar, dass er sich weiter als Präsident Venezuelas sieht.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jacob Shamsian ist Korrespondent im Ressort Recht und Justiz von Business Insider. Sein Text erscheint im Rahmen des Global Reporters Network von Axel Springer auch bei BILD, WELT, POLITICO und Onet<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Die 26. Etage des Bundesgerichts von Manhattan im Herzen von New York City, dunkle Holzbänke, hinter Richter Alvin Hellerstein ein „X“ als Kunstwerk an der Wand. Klappstühle überall im Raum verteilt, weil es so voll ist. Um kurz nach zwölf werden Nicolás Maduro und seine Frau am Montagmittag in den Gerichtssaal geführt, ohne Handschellen, begleitet von US-Marshalls. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Englisch sagt er „Happy New Year“, sucht den Blickkontakt mit Journalisten, die hinten im Saal sitzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Experte sicher:Trumps Öl-Plan schwächt Russland und China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-experte-sicher-trumps-oel-plan-schwaecht-russland-und-china-695bce60b0086aa64be6f78e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bce60b0086aa64be6f78f/56d92fb5fb7888b5a88e11bfe6d7297e,2b8540b?w=576" alt="US-Experte sicher:Trumps Öl-Plan schwächt Russland und China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Richtet sich der Militärschlag der USA in Venezuela auch gegen China und Russland?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Festnahme des Diktators Nicolás Maduro durch amerikanische Truppen im Zuge eines Militäreinsatzes in Venezuela gibt es heftige Kritik an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit seinem Handeln ermutige er Russland und China, ebenfalls militärisch gegen Feinde vorzugehen und das Völkerrecht zu missachten. Ein amerikanischer Experte widerspricht: Den USA gehe es in der Venezuela-Operation auch darum, den Einfluss von Moskau und Peking zurückzudrängen, sagt Joseph Ledford, Historiker bei der Denkfabrik Hoover Institution an der Elite-Universität Stanford.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Trump-Regierung habe das Maduro-Regime „als Knotenpunkt aller wesentlichen Bedrohungen“ in der westlichen Hemisphäre – also in Nord- und Südamerika – ausgemacht und sei deshalb dagegen vorgegangen, so Ledford zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">US-Ölpläne in Venezuela bedrohen Russlands Wirtschaft und politische Stabilität.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderttausende Dollar Gewinn:Insider-Handel? Verdächtige Wetten auf Maduros Sturz</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/440-000-dollar-gewinn-die-zocker-wette-auf-maduros-sturz-695bb1d2c83d5f8e0659cf44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bb1d2c83d5f8e0659cf45/7cc6262599917cf00b291ba4aede1d2b,2638bc13?w=576" alt="Hunderttausende Dollar Gewinn:Insider-Handel? Verdächtige Wetten auf Maduros Sturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>30.000 Dollar Einsatz, über Nacht fast 440.000 Dollar Gewinn. Mit dieser Wette verdiente ein anonymer Nutzer auf der Plattform Polymarket ein Vermögen, indem er auf den Sturz des venezolanischen Diktators Nicolás Maduro setzte. Die Wette wurde bereits mehrere Stunden vor der offiziellen Bestätigung des Machtwechsels durch die US-Regierung platziert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es blieb nicht bei diesem einen Fall. Insgesamt drei neu angelegte Accounts setzten gezielt auf Ereignisse rund um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/venezuela/nachrichten-news-fotos-videos-17303076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Venezuela<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Maduro und kassierten zusammen mehr als 630.000 Dollar. Die Konten hatten zuvor keine anderen Wetten platziert. Das Analyseunternehmen Lookonchain schrieb dazu auf X: „Auffällig ist, dass alle drei Wallets ausschließlich auf Ereignisse rund um Venezuela und Maduro gesetzt haben und keinerlei andere Wett-Historie aufweisen.“ Für die Plattform: „Ein klarer Fall von Insiderhandel.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möglich macht das ein rasanter Boom sogenannter Prognosemärkte. Plattformen wie Polymarket oder Kalshi funktionieren wie eine Mischung aus Börse und Wettbüro. Nutzer wetten dort nicht nur auf Fußballtrainer oder Oscar-Gewinner, sondern auch auf politische und geopolitische Ereignisse. Wird ein Präsident gestürzt? Kommt es zu einer Invasion? Wird ein Staatschef festgenommen? <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Maduros Festnahme in Nike-Trainingsanzug löst viralen Hype und Run auf den Jogger aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um 3 große Fehler:Darum feuerte Merz seinen Büroleiter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/darum-feuerte-merz-seinen-umstrittenen-bueroleiter-695bed8aba832666d9fc5ded</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bed8aba832666d9fc5ded/04832581608f560c0212ff05d7aeb4d3,72e1b44f?w=656" alt="Es geht um 3 große Fehler:Darum feuerte Merz seinen Büroleiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) startet mit einem echten Personal-Knall ins neue Jahr: Sein enger Vertrauter und Büroleiter Jakob Schrot (35) muss nach nur acht Monaten im Amt gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell haben sich Merz und Schrot einvernehmlich getrennt. BILD weiß aber: Der Unmut über Schrot war groß – und zwar nicht nur im Kanzleramt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Mit BILDplus erfahren Sie, welche Fehler der Merz-Vertraute gemacht hat und warum er wirklich gehen musste.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf dem Parkplatz:Was Klopp mit diesem Spieler-Papa bespricht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-grosses-talent-was-klopp-mit-diesem-spieler-papa-bespricht-695bfdbdb0086aa64be6fc31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bfdbdb0086aa64be6fc31/55472915a1f6f1301f97b9d456d0f4b1,bf875580?w=320" alt="Auf dem Parkplatz:Was Klopp mit diesem Spieler-Papa bespricht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Teamwork wird im Red-Bull-Kosmos großgeschrieben. Deswegen reiste am Montag auch die globale Fußball-Abteilung im Camp von RB Leipzig in Portugal an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darunter: Der „Head of Global Soccer“, Jürgen Klopp (58), sowie seine engsten Mitarbeiter – Mario Gomez (40/Technischer Direktor), Zsolt Löw (46) und Peter Krawietz (54).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/winterwechsel-bei-rb-leipzig-schaefer-spricht-ueber-schlager-und-gulacsi-695b92b74bc2f94f0273ed5a"><!-- --><!--[--><!--[-->Sport-Geschäftsführer Marcel Schäfer (41)<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagt über den Besuch: „Bei der Kaderplanung geht der Blick schon Richtung Sommer. Da werden wir uns sicherlich mal zusammensetzen und das eine oder andere austauschen. Es ist schon ein tolles Signal, wenn das globale Team hierherkommt und ein bisschen Zeit mit uns verbringt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">24 Grad, Sonne den ganzen Tag. Es lässt sich gerade aushalten in Dubai. Eigentlich ...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 22:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>