<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Schule gewinnt Deutschen Schulpreis – das ist ihr Erfolgsgeheimnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schule-gewinnt-deutschen-schulpreis-das-ist-ihr-erfolgsgeheimnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/550106951-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C108px%2C1461px%2C1462px&webp=1" alt="Hamburger Schule gewinnt Deutschen Schulpreis – das ist ihr Erfolgsgeheimnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Große Ehre für die Schule An der Burgweide: Das Moderatoren-Duo Soraya Jamal und Tim Gailus (r.) übergeben einen mit 30.000 Euro dotierten Deutschen Schulpreis an die Hamburger Grundschule.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Bernd von Jutrczenka</span></p><p><strong>Eine Schule, die sich den Kindern anpasst – und nicht andersherum: Die Schule an der Burgweide feiert mit ihrem außergewöhnlichen Lehrkonzept großen Erfolg. Nun wurde die Schule mit einem der wichtigsten Preise Deutschlands ausgezeichnet. Was macht diese Schule so besonders?</strong></p><p>Die Schule an der Burgweide wurde mit einem der Hauptpreise des renommierten Deutschen Schulpreises 2025 ausgezeichnet. Damit setzte sich die Grundschule gegen mehr als 100 weitere Schulen aus ganz Deutschland durch, die sich ebenfalls beworben hatten. Die Auszeichnung ist mit 30.000 Euro dotiert und wurde am Dienstag in Anwesenheit von Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier verliehen.</p><p>„Erneut wurde nach 2024 eine Schule auf der Elbinsel mit dem Deutschen Schulpreis ausgezeichnet. Das ist ein toller Erfolg für die Schule An der Burgweide und zugleich für den Bildungsstandort Hamburg“, freute sich Hamburgs Bildungssenatorin Ksenija Bekeris. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-brennpunkt-grundschule-gehoert-zu-den-besten-in-deutschland/">Im vergangenen Jahr erhielt die Grundschule Kirchdorf einen Anerkennungspreis in Höhe von 5000 Euro</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 18:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Medikamente angewiesen: 19-Jähriger aus Klinik verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-medikamente-angewiesen-19-jaehriger-aus-klinik-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-4881.jpg?resize=300%2C300&crop=132px%2C107px%2C423px%2C424px&webp=1" alt="Auf Medikamente angewiesen: 19-Jähriger aus Klinik verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 19-Jährige wird seit Montagvormittag vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Montagvormittag wird Obaidullah Ayubi vermisst. Er hat ein Krankenhaus in Hamburg-Heimfeld verlassen. Nun sucht die Polizei öffentlich nach ihm: Wer hat den 19-Jährigen gesehen?</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen war der junge Mann in einem Krankenhaus am Eißendorfer Pferdeweg (Heimfeld) untergebracht. Doch am Montag soll er das Krankenhaus gegen 11.30 Uhr verlassen haben. Seitdem fehlt von ihm jede Spur.</p><p>Da der Mann auf die Einnahme von Medikamenten angewiesen ist und die Polizei von einer Gesundheitsgefährdung für ihn ausgeht, wird jetzt öffentlich nach ihm gesucht. Der Vermisste sei 1,65 bis 1,70 Meter groß und schlank. Er hat schwarze Haare und soll zuletzt ein schwarz-gelbes T-Shirt getragen haben. Der 19-Jährige sei zudem sprachlich und motorisch eingeschränkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teures „Geschenk“: Schwarzbuch kritisiert Pläne für Kühne-Oper</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teures-geschenk-steuerzahlerbund-kritisiert-plaene-fuer-kuehne-oper/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/549448091-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1101px%2C276px%2C1166px%2C1164px&webp=1" alt="Teures „Geschenk“: Schwarzbuch kritisiert Pläne für Kühne-Oper" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf den Baakenhöft mit dem historischen Schuppen 29 und dem Lighthouse Zero. Hier soll nach einer Vereinbarung zwischen dem Hamburger Senat und der Kühne-Stiftung ein neues Opernhaus errichtet werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Hamburg hat im neuen Schwarzbuch des Bundes der Steuerzahler (BdSt) einen Negativrekord aufgestellt: Gleich zehn Fälle aus der Hansestadt werden in der Ausgabe 2025/26 angeprangert – so viele wie nie zuvor. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zeitplan-kosten-gestaltung-so-geht-es-mit-der-kuehne-oper-weiter/">Von der geplanten Kühne-Oper</a> bis zu diversen Mini-Projekten: Hamburg landet damit laut der Lobbyistengruppe bundesweit an der Spitze, wenn es um Verschwendung von Steuergeld geht.</strong></p><p id="h-milliardar-klaus-michael-kuhne-will-bis-zu-330-millionen-euro-fur-ein-neues-opernhaus-in-der-hafencity-spenden-doch-fur-hamburg-ist-das-kein-nullsummenspiel-ruckbau-altlasten-und-flutschutz-schlagen-mit-147-5-millionen-euro-zu-buche-hinzu-kommen-104-millionen-euro-fur-herrichtung-und-erschliessung-des-gelandes-dazu-stellt-die-stadt-das-grundstuck-geschatzt-40-60-millionen-euro-sowie-knapp-500-000-euro-fur-projektkosten-und-einmalige-4-8-millionen-euro-fur-den-intendanten-bereit-parallel-sollen-95-millionen-euro-in-die-sanierung-des-alten-opernhauses-an-der-dammtorstrasse-fliessen-ohne-klares-konzept-fur-dessen-zukunft">Es klingt für die Stadt Hamburg erst einmal wie ein Hauptgewinn: Milliardär Klaus-Michael Kühne will bis zu 330 Millionen Euro für ein neues Opernhaus in der HafenCity spenden. Offiziell soll diese Summe sämtliche Baukosten abdecken – <a href="https://www.schwarzbuch.de/aufgedeckt/steuergeldverschwendung-alle-faelle/details/opern-geschenk-mit-risiko#ce-5573" rel="noreferrer noopener" target="_blank">doch für die Stadt Hamburg fallen zusätzliche Ausgaben in dreistelliger Millionenhöhe an</a>.</p><p id="h-milliardar-klaus-michael-kuhne-will-bis-zu-330-millionen-euro-fur-ein-neues-opernhaus-in-der-hafencity-spenden-doch-fur-hamburg-ist-das-kein-nullsummenspiel-ruckbau-altlasten-und-flutschutz-schlagen-mit-147-5-millionen-euro-zu-buche-hinzu-kommen-104-millionen-euro-fur-herrichtung-und-erschliessung-des-gelandes-dazu-stellt-die-stadt-das-grundstuck-geschatzt-40-60-millionen-euro-sowie-knapp-500-000-euro-fur-projektkosten-und-einmalige-4-8-millionen-euro-fur-den-intendanten-bereit-parallel-sollen-95-millionen-euro-in-die-sanierung-des-alten-opernhauses-an-der-dammtorstrasse-fliessen-ohne-klares-konzept-fur-dessen-zukunft">Allein standortspezifische Mehrkosten wie Rückbau, Flutschutz und Altlastenbeseitigung werden auf 147,5 Millionen Euro beziffert. Dazu kommen 104 Millionen Euro für Erschließung, Promenade und Ufereinfassung sowie ein Grundstück im Wert von bis zu 60 Millionen Euro. Hinzu treten Posten wie fast eine halbe Million Euro für Projektkosten der Kulturbehörde und ein einmaliger Zuschuss von 4,8 Millionen Euro für den Spielbetrieb der Staatsoper.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht der Hamburger AfD-Abgeordnete auf einem Rechtsextremen-Treff in Russland?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-afd-abgeordneter-bei-geheimtreffen-von-putin-freunden-in-russland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/rischrussland-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Was macht der Hamburger AfD-Abgeordnete auf einem Rechtsextremen-Treff in Russland?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Robert Risch sitzt für die AfD in der Hamburger Bürgerschaft – und hat anscheinend in St. Petersburg an einem Treffen von Neofaschisten teilgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance / ZUMAPRESS.com/AfD Altona</span></p><p><b>Robert Risch, AfD-Abgeordneter in der Hamburger Bürgerschaft und in der Bezirksversammlung Altona, hat am Wochenende offenbar an der „Gründungskonferenz der Internationalen Liga der Antiglobalisten“ in Sankt Petersburg teilgenommen, einer Vereinigung ultrarechter Parteien und Neonazi-Gruppierungen aus der ganzen Welt. Risch ist auf Fotos als Vertreter für „Germany“ zu sehen, wie das Hamburger Bündnis gegen Rechts mitteilt – wobei offenbar versucht worden war, das Gesicht des Hamburgers auf den offiziellen Bildern unkenntlich zu machen. Und: Neben Risch nahm eine weitere einst prominente Hamburger AfD-Frau an dem Treffen teil.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Olympia-Bewerbung nimmt wichtige Hürde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-olympia-bewerbung-nimmt-wichtige-huerde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/53180060.jpg?resize=300%2C300&crop=243px%2C116px%2C981px%2C980px&webp=1" alt="Hamburgs Olympia-Bewerbung nimmt wichtige Hürde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg will die Olympischen Spiele in den Norden holen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Hamburgs Olympia-Bewerbung hat die erste Hürde erfolgreich genommen: Der Deutsche Olympische Sportbund (DOSB) hat Hamburgs Konzept für die Olympischen und Paralympischen Spiele überprüft – und gibt der Hansestadt grünes Licht.</strong></p><p>Hamburg erfüllt offiziell alle Voraussetzungen für die Bewerbung um die Olympischen und Paralympischen Spiele, wie der DOSB der Stadt am Dienstag bekannt gab. Nachdem Hamburg Ende Mai sein Konzept für die Bewerbung um die Spiele vorgelegt hat, hat der DOSB der Hansestadt nach Prüfung der Unterlagen nun grünes Licht gegeben.</p><p>„Die Entscheidung des DOSB gibt uns Rückenwind auf unserem weiteren Weg. Die Investitionen der vergangenen Jahre in die Sportinfrastruktur und in die Stärkung des Sports in der gesamten Stadt zahlen sich aus und bilden die Grundlage für Hamburgs Bewerbung“, sagt Sportsenator Andy Grote. „Mit unserem nachhaltigen Konzept für Spiele, die sich ideal in die Stadt einfügen und einen Mehrwert für alle Hamburgerinnen und Hamburger schaffen, zeigen wir, dass Hamburg Olympia kann.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bücherhallen stellen komplett um – und müssen dafür erstmal schließen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buecherhallen-hamburg-muessen-schliessen-fuer-wichtige-modernisierung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/217947945-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=220px%2C344px%2C1363px%2C1363px&webp=1" alt="Bücherhallen stellen komplett um – und müssen dafür erstmal schließen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick in eine Abteilung der Zentralbibliothek der Bücherhallen Hamburg am Hühnerposten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Stöbern, lesen, lernen – die Hamburger Bücherhallen gehören für viele Menschen zum Alltag. Doch jetzt wird ein neues Kapitel aufgeschlagen: Nach mehr als 30 Jahren bekommt die größte öffentliche Bibliothek Norddeutschlands eine neue Software. Für Nutzer heißt das: Kurzzeit-Schließungen, neue Regeln – und viele praktische Neuerungen.</strong></p><p>Ab dem 1. Oktober 2025 heißt es für Stammgäste der Bücherhallen: Geduld haben. Denn bis zum 7. Oktober läuft die große Systemumstellung. in dieser Zeit sind Ausleihe, Vorbestellungen und auch die App zeitweise nicht verfügbar. Vom 3. bis 6. Oktober bleiben die Bücherhallen sogar komplett geschlossen.</p><p>Schon jetzt gelten verlängerte Abholfristen, damit niemand auf seinen Lesestoff verzichten muss. Gebühren entstehen während der Umstellung nicht – alle Infos der Bücherhallen zur Umstellung finden Sie <a href="https://www.buecherhallen.de/meldung/wir-stellen-um-infos.html" rel="noreferrer noopener" target="_blank">hier</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitslosenzahlen in Hamburg stagnieren: Diese Zahlen machen trotzdem Hoffnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitslosenzahlen-in-hamburg-stagnieren-aber-es-gibt-hoffnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/478713571-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Arbeitslosenzahlen in Hamburg stagnieren: Diese Zahlen machen trotzdem Hoffnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>In Hamburg suchen weniger Menschen eine Arbeit als im August – aber noch deutlich mehr als vor einem Jahr. Das besagt die neue Statistik der Agentur für Arbeit. Doch mit Blick auf die Zahl von Stellenangeboten gibt es auch Hoffnung.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im September leicht auf 95.223 gesunken – das ist ein Rückgang von 1,2 Prozent (1133) gegenüber dem Vormonat. Das gab die Agentur für Arbeit Hamburg bekannt. Die Arbeitslosenquote liegt bei 8,4 Prozent und damit 0,1 Prozentpunkte unter dem Vormonatswert, aber 0,3 Prozentpunkte über dem Septemberwert 2024.</p><p>Das Ende der Sommerferien und der Urlaubszeit ziehe in der Regel immer auch eine leichte Belebung und damit höhere Arbeitskräftenachfrage nach sich, sagt der Vorsitzende der Geschäftsführung der Agentur für Arbeit Hamburg, Sönke Fock. „Uns freut dies umso mehr, weil die übliche Frühjahrsbelebung komplett ausgefallen war.“ Arbeitsuchende können aktuell auf 14.077 sozialversicherungspflichtige Stellenangebote zugreifen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleiner Junge angefahren und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kleiner-junge-angefahren-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfall-symbol1-1.jpg?resize=300%2C300&crop=66px%2C152px%2C838px%2C839px&webp=1" alt="Kleiner Junge angefahren und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht Zeugen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bei einem Unfall in Hamburg-Horn ist am Montagabend ein Kind schwer verletzt worden. Der Junge wurde von einem Mofa angefahren. Die Polizei sucht Zeugen.</strong></p><p>Der Unfall passierte laut Polizei gegen 18.15 Uhr an der Kreuzung Hermannstal Ecke Querkamp. Dort wollte ein Achtjähriger die Fahrbahn an einer Fußgängerampel überqueren, dabei wurde er von einem 68-Jährigen auf seinem Mofa angefahren.</p><p>Das Kind erlitt bei dem Zusammenstoß schwere Verletzungen und kam mit einem Notarzt in die Klinik. Der Mofa-Fahrer erlitt einen Schock.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zufriedenheit mit Bus und Bahn im HVV: Hier ist noch Luft nach oben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-zufriedenheit-mit-bus-und-bahn-bei-sauberkeit-und-sicherheit-ist-luft-nach-oben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/vlnr-anjes-tjarks-robert-henrich-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=693px%2C522px%2C1184px%2C1185px&webp=1" alt="Zufriedenheit mit Bus und Bahn im HVV: Hier ist noch Luft nach oben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne, links) und Hochbahn-Chef Robert Henrich im Mai 2024 an der neuen U-Bahn-Haltestelle Horner Rennbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><b>Wie pünktlich sind Hamburgs U-Bahnen und Busse wirklich? Um transparenter zu werden, hat die Hochbahn am Dienstag einen neuen Monitor veröffentlicht, in dem unter anderem diese Frage beantwortet wird. „So können wir unsere Leistung immer hinterfragen und selbstkritisch bleiben“, sagte Hochbahn-Chef Robert Henrich. Als Namen für das Projekt hat man sich dann ganz unbescheiden für „Erfolgskompass“ entschieden. An einigen Stellen ist allerdings noch Luft nach oben.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ADAC-Studie zeigt: Darum ist Hamburg ein Stau-Hotspot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/norderelbbruecke-macht-hamburg-zum-stau-hotspot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/541995596-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C242px%2C1464px%2C1465px&webp=1" alt="ADAC-Studie zeigt: Darum ist Hamburg ein Stau-Hotspot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichter Verkehr auf der Autobahn A1 über die Norderelbbrücke. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Hamburg ächzte im Sommer unter zahllosen Staus. Jetzt ist klar, dass vor allem ein marodes Bauwerk der Grund dafür ist: die Norderelbbrücke auf der A1.</strong></p><p>Der ADAC hat die Ferienwochen von Ende Juli bis Anfang September unter die Lupe genommen. Das Ergebnis: Autofahrer in Hamburg standen 2025 satte 231.734 Minuten im Stau. Zum Vergleich: Im Sommer 2024 waren es „nur“ 168.782 Minuten. Ein Plus von 37 Prozent!</p><p>Während die Staulänge mit knapp 4400 Kilometern nur leicht zunahm, hat die A1 die A7 als Stau-Königin der Hansestadt abgelöst. Auf der A1 gab es 731 Staus – fast 200 mehr als im Vorjahr. Besonders bitter: Die Dauer der Blechlawinen lag zwei Drittel höher als noch 2024.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hamburg endet tödlich: Mann erschlägt Nachbarn mit Axt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-mann-erschlaegt-nachbarn-mit-axt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/moorwerder-dorfstrasse.jpg?resize=300%2C300&crop=169px%2C0px%2C1299px%2C1299px&webp=1" alt="Streit in Hamburg endet tödlich: Mann erschlägt Nachbarn mit Axt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Straße in Moorwerder, einem Ortsteil von Wilhelmsburg (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Eine Auseinandersetzung in Wilhelmsburg endete am Montagabend tödlich. Bei einem Streit unter Nachbarn <strong>wurde ein Mann</strong> mit einer Axt erschlagen. Der Täter stellte sich noch am Abend bei der Polizei. Die Mordkommission ermittelt.</strong></p><p>Laut Polizei sei kurz vor Mitternacht ein Mann (41) auf dem Polizeirevier in Wilhelmsburg erschienen. Dort gab er an, seinen Nachbarn (61) getötet zu haben. Polizisten fuhren daraufhin zur von dem 41-Jährigen genannten Adresse an der Straße Moorwerder Osterdeich.</p><p>Dort fanden sie den 61-Jährigen tot auf. Nach MOPO-Informationen ist der Mann bei dem Streit unter Nachbarn mit einer Axt erschlagen worden.  Der Leichnam soll massive Verletzungen aufgewiesen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 14:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Traum vom eigenen Haus: Hier baut die SAGA jetzt Reihenhäuser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-traum-vom-eigenen-haus-hier-baut-die-saga-jetzt-reihenhaeuser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/heidbrook-bau-04.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C197px%2C1315px%2C1315px&webp=1" alt="Der Traum vom eigenen Haus: Hier baut die SAGA jetzt Reihenhäuser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Reihenhäuser der SAGA im Fischbeker Heidbrook sind fast fertig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Viele Hamburger träumen von einem eigenen Haus, können sich aber keines leisten. Eine mögliche Alternative sind Reihenhäuser – und die gibt es sogar nagelneu und zum Mieten von der SAGA. Die MOPO zeigt, wo das städtische Unternehmen aktuell überall Reihenhäuser baut, was sie kosten und wie man (mit viel Glück) einziehen kann.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 14:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn geklaut? Hamburger Hochbahn lässt dieses Kunstwerk beschlagnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u-bahn-geklaut-hamburger-hochbahn-laesst-dieses-kunstwerk-beschlagnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-30-um-112159.png?resize=300%2C300&crop=16px%2C0px%2C412px%2C412px&webp=1" alt="U-Bahn geklaut? Hamburger Hochbahn lässt dieses Kunstwerk beschlagnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zoff um U-Bahn in Kunstwerk: Ist diese Front geklaut?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Instagram/ Hallenkunst/ RED TOWER GmbH</span></p><p><strong>Ist das legale Street-Art oder dreister Diebstahl?</strong> <strong>In Chemnitz ist ein Kunstwerk des Graffiti-Stars „Rage“ mitten aus einer Ausstellung demontiert worden – denn es bestand zum Teil aus einer U-Bahn-Front. Die Hochbahn ist sich sicher: Die Front stammt aus Hamburg und wurde geklaut. Die Aussteller aber wittern ein ganz anderes Motiv der Behörden.</strong></p><p>Wurde diese U-Bahn-Front geklaut oder geht es den Behörden um etwas ganz anderes? In der aktuellen Street-Art-Ausstellung „Hallenkunst“ in der Kulturhauptstadt Chemnitz kam es am vergangenen Mittwoch zum Eklat: Polizisten marschierten in die Ausstellung und konfiszierten das Werk „Rage Against The Machine ½“, in dem der bekannte Street-Art-Künstler „Rage“ Teile einer typisch hamburgischen rot-weißen U-Bahn-Front verarbeitet hat.</p><p>Mitten im Ausstellungsbetrieb wurde das Kunstwerk demontiert, so schildern die Aussteller den Vorgang auf Instagram. Der Vorwurf: Die Front sei der Hamburger Hochbahn geklaut worden. Zunächst hatte die Chemnitzer „Freie Presse“ darüber berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flix legt nach – mehr Züge, neue Direktverbindung ab Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flix-legt-nach-mehr-zuege-neue-direktverbindung-ab-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/444259882-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C246px%2C1461px%2C1461px&webp=1" alt="Flix legt nach – mehr Züge, neue Direktverbindung ab Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Flixtrain am Bahnhof (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Direktverbindungen ab Hamburg und zusätzliche Flix Züge auf wichtigen Strecken: Zum Fahrplanwechsel im Dezember baut auch das Verkehrsunternehmen Flix sein Angebot im Fernverkehr auf der Schiene aus. Es gibt mehr Verbindungen – und Vorteile für bestimmte Reisen ab Hamburg.</strong></p><p>Insbesondere auf der Strecke zwischen Berlin und Baden-Württemberg soll es ab Dezember mehr Verbindungen geben als bisher, teilte das Unternehmen mit. So seien zwischen der Hauptstadt und Frankfurt täglich jeweils eine weitere Abfahrt pro Richtung geplant, hieß es. Bisher sind es je Richtung bis zu vier Verbindungen am Tag. Auch zwischen Berlin und Stuttgart soll es mehr Fahrten geben.</p><p>Fahrgäste von Hamburg nach Stuttgart müssen zum Fahrplanwechsel am 14. Dezember zudem nicht mehr in Berlin umsteigen. Zwar fahren die Züge weiterhin über die Hauptstadt, dann aber als Direktverbindung. Sie brauchen dann noch rund 8,5 statt bisher zehn Stunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>