<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Irrsinns-Aktion: Schwimmer wollen Elbe durchqueren – das geht nach hinten los</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rettung-vor-der-hitze-schwimmer-wollten-elbe-durchqueren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verpixelt-schwimmer-nonstopnews-1448311-46916.jpg?resize=300%2C300&crop=667px%2C161px%2C920px%2C919px&webp=1" alt="Irrsinns-Aktion: Schwimmer wollen Elbe durchqueren – das geht nach hinten los" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schwimmer beschwerten sich wohl bei der Polizei über eine mögliche Anzeige. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Bei 36 Grad in der Stadt suchten viele Menschen am Mittwoch Abkühlung im Wasser. Ein 45-Jähriger setzte es sich in den Kopf, durch die Elbe zu schwimmen. Da dort das Schwimmen allerdings aufgrund des Schiffsverkehrs verboten und lebensgefährlich ist, wurde die Polizei auf ihn aufmerksam. Auch ein weiterer Schwimmer wurde gestoppt.</strong></p><p>Gegen 20 Uhr wurde die Polizei alarmiert, als ein Schwimmer im Wasser der Elbe (Höhe Ovelgönne) entdeckt wurde. Der 45-Jährige wollte sich wohl abkühlen, schwamm drauflos und wurde auf der Hälfte des Weges von den Beamten mit einem Schlauchboot eingesammelt.</p><p>Ein weiterer Mann wurde am Elbstrand entdeckt, der offenbar auch vorhatte, durch die Elbe zu schwimmen. Ob er gemeinsam mit dem anderen Schwimmer unterwegs war, konnte die Polizei nicht bestätigen. Laut einem Reporter vor Ort hätten die beiden Männer entrüstet mit der Polizei über eine mögliche Anzeige diskutiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-74/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Sie kommen heute nur schwer in die Gänge. Nehmen Sie sich nicht zu viel vor und rechnen Sie mit Verzögerungen. Ein Gerücht kann den Abend unruhig werden lassen.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">In der Partnerschaft können heute Spannungen entstehen, wenn Sie sich nicht festlegen. Am späten Vormittag sollten Sie sich versöhnlich zeigen. Abends haben Sie enorme Kraft!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt wird das Herz von Eppendorf komplett umgebaut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-wird-das-herz-von-eppendorf-komplett-umgebaut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/eppendorfer-markt-imago-jurgen-ritter-95173831-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C655px%2C719px%2C720px&webp=1" alt="Jetzt wird das Herz von Eppendorf komplett umgebaut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eppendorfer Markt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Der zentrale Platz in Eppendorf wird neu geordnet – mit mehr Raum für Rad- und Fußverkehr, besserer Bus-Anbindung und barrierefreien Wegen. Ab dem 7. Juli rollen die Bagger an.</strong></p><p>Die Bauarbeiten rund um den Eppendorfer Marktplatz beginnen am Montag und dauern voraussichtlich bis Ende 2026. Im ersten Abschnitt werden Martinistraße, Ludolfstraße, Heinickestraße und die Kreuzung zur Eppendorfer Landstraße umgebaut.</p><p>Autofahrende müssen mit Einschränkungen rechnen: In den Hauptverkehrsrichtungen bleibt zwar je ein Fahrstreifen pro Richtung erhalten, es kann aber zu Engpässen kommen. Die Ampeln werden neu programmiert, um den Verkehrsfluss trotz Baustelle möglichst stabil zu halten. Für den Lieferverkehr werden die Ladezonen erweitert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die größten Pannen, Diven und Bierfans – Kurioses aus 50 Jahren Stadtpark Open Air</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pannen-premiere-nette-stars-immer-wieder-regen-50-jahre-stadtpark-open-air/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/1976-ougenweide-und-neil-landon-stadtpark-07-by-jazzarchiv.jpg?resize=300%2C300&crop=233px%2C138px%2C796px%2C795px&webp=1" alt="Die größten Pannen, Diven und Bierfans – Kurioses aus 50 Jahren Stadtpark Open Air" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">1976 traten Ougenweide und Neil Landon im Stadtpark auf. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jazzarchiv</span></p><p><b>Das erste Konzert ging gleich fürchterlich in die Hose, ziemlich genau 50 Jahre ist das her. Die lauschige Bühne im Stadtpark ist das grüne Wohnzimmer für alle Hamburger, die Live-Musik lieben. Konzertveranstalter Karsten Jahnke hat das „Stadtpark Open Air“ im Sommer 1975 ins Leben gerufen. Gemeinsam mit seinem Enkel Ben Mitha, an den er mittlerweile die Geschäfte übergeben hat, erinnert er sich hier an besondere Momente – an den holprigen Start, das kürzeste Konzert, den unkompliziertesten Star, die größte Regenschlacht. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Schutzraum zum Wahrzeichen: Hamburg und seine Bunker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-schutzraum-zum-wahrzeichen-hamburg-und-seine-bunker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534058859-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C321px%2C1383px%2C1386px&webp=1" alt="Vom Schutzraum zum Wahrzeichen: Hamburg und seine Bunker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Michael und Sonja Richter zeigen Besuchern den Tiefbunker Steintorwall.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-tmn | Wolfgang Stelljes</span></p><p><strong>Mehr als 1000 Bunker wurden in Hamburg gebaut, viele sind heute stillgelegt, vergessen – oder haben ein zweites Leben begonnen: als Konzertsaal, Hotel oder Energiekraftwerk. Was verbirgt sich in den Tiefen unter unseren Füßen – und auf den Dächern, auf denen heute Blumen wachsen, wo einst Bomben drohten? Ein Blick in die verborgensten Orte der Stadt.</strong></p><p>Man nimmt ihn kaum wahr, den Eingang zum Tiefbunker Steintorwall direkt neben dem Hauptbahnhof. Die Gäste eines Dönerladens müssen mit ihren Stühlen zur Seite rücken, dann erst kann Michael Richter eine Bodenplatte hydraulisch ausfahren. 35 Stufen führen hinab in die Tiefe.</p><p>„Mit Flipflops und High Heels kommt man nicht runter, die Stufen sind kürzer und entsprechen nicht der deutschen Norm“, sagt Sonja Richter, seine Frau. Man nimmt besser eine Jacke mit, denn im Bunker herrschen konstant etwa zwölf Grad. Zu zweit führen die Richters Gruppen durch das unterirdische Labyrinth, einer vorn, einer hinten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>