<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bahn fährt ab Mai zwischen diesen Metropolen – mit Halt in Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahn-startet-neue-internationale-direktverbindung-mit-halt-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/457058665-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bahn fährt ab Mai zwischen diesen Metropolen – mit Halt in Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für die Strecke zwischen Prag und Kopenhagen kommt der ComfortJet der ČD zum Einsatz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CTK | Katerina Sulova</span></p><p><strong>Die Deutsche Bahn und ihre Partner in den Nachbarländern sehen im internationalen Zugverkehr viel Potenzial. 2026 geht eine neue Direktverbindung an den Start, die zwei europäische Metropolen miteinander verbindet – mit Halt in in Hamburg!</strong></p><p>Bahnreisende können ab Mai 2026 ohne Umstieg von Prag über Berlin nach Kopenhagen fahren. Die Züge halten auf ihrer Fahrt auch in Dresden und Hamburg, wie die Deutsche Bahn mitteilte. Die Fahrt zwischen Berlin und Kopenhagen dauert demnach sieben Stunden, in elf Stunden geht es von Prag nach Kopenhagen. Jeden Tag fahren dann je zwei Züge pro Richtung, hinzu kommt eine saisonale Nachtverbindung.</p><p>Die neue Direktverbindung ist eine Kooperation der Deutschen Bahn mit der Dänischen Staatsbahn DSB und der tschechischen ČD. Die neue Verbindung ist das erste von insgesamt zehn von der Europäischen Kommission unterstützten Pilotprojekten zur Förderung grenzüberschreitender Bahnverbindungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 21:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimawandel: So will ein Hamburger Bezirk der Hitze trotzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anpassungskonzept-fuers-klima-bezirksamt-bittet-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hitze-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=624px%2C0px%2C1375px%2C1375px&webp=1" alt="Klimawandel: So will ein Hamburger Bezirk der Hitze trotzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht immer ist eine Abkühlung möglich. Das Bezirksamt Nord möchte bei Hitze mehr Rückzugsorte bereitstellen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Ab diesem Montag bittet das Bezirksamt Hamburg-Nord Bürger:innen um Ideen und Hinweise zu besonders heißen Orten und kühlen Rückzugsmöglichkeiten im öffentlichen Raum. Es soll ein Konzept entstehen, um den Bezirk widerstandsfähiger gegen die Folgen des Klimawandels zu machen.</strong></p><p>Der Klimawandel ist spürbar: Häufigere Hitzewellen, längere Trockenphasen und Starkregenereignisse stellen auch den Bezirk Hamburg-Nord vor wachsende Herausforderungen. Wie die Klimaprojektionen des Deutschen Wetterdienstes (DWD) zeigen, werden diese Wetterextreme in den kommenden Jahren weiter zunehmen. Um den Veränderungen wirksam zu begegnen, erarbeitet das Bezirksamt Hamburg-Nord derzeit ein umfassendes Klimaanpassungskonzept.</p><p>Mit Unterstützung eines Teams aus erfahrenen Gutachter:innen analysiert das Bezirksamt die Risiken für Hamburg-Nord – mit besonderem Fokus auf gefährdete Gruppen wie Kinder, ältere Menschen und Menschen mit Vorerkrankungen. „Wir nehmen die Herausforderungen, die durch den Klimawandel entstehen, sehr ernst und wollen den Bezirk Hamburg-Nord gemeinsam mit seinen Bewohner:innen zukunftsfähig machen“, so die Bezirksamtsleiterin Bettina Schomburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 21:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hatte Angst”: Als Verona Pooth auf Donald Trump traf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hatte-angst-als-verona-pooth-auf-donald-trump-traf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/thumbnail-mailingassets-51e80218af254248128c06e25656ac0c36e9eff2.jpg?resize=300%2C213&crop=0px%2C0px%2C300px%2C213px&webp=1" alt="„Hatte Angst”: Als Verona Pooth auf Donald Trump traf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verona Pooth erzählt in der „NDR Talk Show“ von ihrem Aufeinandertreffen mit Donald Trump.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NDR/Uwe Ernst</span></p><p><strong>„Jedes Mal wenn er kam, hatte ich richtig Panik was zu sagen“ – so beschrieb Verona Pooth (57) in der „NDR Talk Show“ am Freitagabend ihr erstes Aufeinandertreffen mit dem heutigen US-amerikanischen Präsidenten Donald Trump. Hintergrund dieses speziellen Treffens: die Miss American Dream-Wahl 1995 in den Vereinigten Staaten</strong>.</p><p>In den 90er Jahren startete Pooth durch: 1993 wurde sie erst zur Miss Germany, dann zur Miss Intercontinental gekürt. Eine Einladung zur Miss American Dream-Wahl in Atlanta folgte 1995. Der Veranstalter: Donald Trump persönlich.</p><p>Auch 30 Jahre später kann sich Pooth noch genau daran erinnern, dass die Organisatoren ihr und den 79 anderen Schönheitsköniginnen untersagten, Trump anzusprechen. Die Begründung: Er war frisch von Ivana geschieden. Aus Angst vor einem sofortigen Rauswurf hielt sich Pooth an das Ansprechverbot.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 21:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Polizei kontrolliert Autofahrer: Hunderte Verstöße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-polizei-kontrolliert-autofahrer-hunderte-verstoesse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/458613643-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=415px%2C82px%2C1621px%2C1621px&webp=1" alt="Hamburger Polizei kontrolliert Autofahrer: Hunderte Verstöße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist bei einer Verkehrskontrolle (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Im Juni hat die Hamburger Polizei erneut zahlreiche Verkehrssünder erwischt. Der Fokus der Kontrollen lag besonders auf Alkohol- und Drogenfahrten sowie auf Rotlichtverstößen. Das Ergebnis der mehr als 460 Einsätze: Viele Verkehrsteilnehmende nehmen es mit den Regeln nicht allzu genau.</strong></p><p>Insgesamt überprüfte die Polizei im Laufe des Monats 3190 Personen und 4170 Fahrzeuge. Dabei wurden 23 Autofahrende erwischt, die unter Alkoholeinfluss standen, 14 weitere standen unter Drogeneinfluss. In 49 Fällen saßen Personen ganz ohne Fahrerlaubnis am Steuer. Hinzu kamen 119 weitere Straftaten, etwa wegen Urkundenfälschung oder Verstoßes gegen das Pflichtversicherungsgesetz.</p><p>Auch bei den Ordnungswidrigkeiten zeigte sich ein deutliches Bild: Allein 345 Fahrer fuhren einfach über rote Ampeln, 233 nutzten verbotenerweise ihr Handy am Steuer. Mehr als 420 Mal wurde zu schnell gefahren. Im ruhenden Verkehr – also bei falsch abgestellten Fahrzeugen – wurden sogar mehr als 9000 Verstöße registriert. Darunter fallen etwa das Zuparken von Geh- und Radwegen oder Parken in zweiter Reihe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 21:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versuchter Raub auf Kundentoilette: Opfer mit Messer an Ohr verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/versuchter-raub-auf-kundentoilette-opfer-mit-messer-an-ohr-verletzt-taeter-fluechtig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-9960-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=737px%2C238px%2C1681px%2C1682px&webp=1" alt="Versuchter Raub auf Kundentoilette: Opfer mit Messer an Ohr verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei wurde wegen eines Raubversuchs zum Wandsbeker Quarree gerufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Versuchter Raub im Wandsbek Quarree: Am Montagabend wurde ein Kunde mit einem Messer verletzt. Der Täter ist auf der Flucht.</strong></p><p>Die Polizei wurde wegen eines versuchten Raubes gegen 18.20 Uhr zum Wandsbek Quarree gerufen, wie ein Sprecher des Lagezentrums erklärt. Der Täter versuchte auf der Kundentoilette das Handy eines Mannes zu stehlen. Dabei bedrohte er ihn mit einem Messer und verletzte ihn leicht am Ohr. Die Verletzung war so leicht, dass er nicht in ein Krankenhaus gebracht werden musste, sondern vor Ort behandelt werden konnte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/entscheidung-gefallen-jimi-blue-ochensknecht-wird-ausgeliefert/">Entscheidung gefallen: Jimi Blue Ochsenknecht wird ausgeliefert</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 30 Projekte auf der Kippe: Was der „Masterplan Parken“ für Hamburg bedeutet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-30-projekte-auf-der-kippe-was-der-masterplan-parken-fuer-hamburg-bedeutet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua2566-650-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C225px%2C1463px%2C1463px&webp=1" alt="Über 30 Projekte auf der Kippe: Was der „Masterplan Parken“ für Hamburg bedeutet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wird der Wegfall von Parkplätzen immer wieder heiß diskutiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Der Hamburger Parkplatz ist schon lange keine banale Fläche aus Asphalt und Pflastersteinen mehr, sondern ein hochemotionales Politikum. „Wir kämpfen um jeden einzelnen Stellplatz!“, kündigte CDU-Chef Dennis Thering im Bürgerschafts-Wahlkampf an. Nach den Wahlen beschloss der rot-grüne Senat dann den von der SPD favorisierten „Masterplan Parken“. Mit ihm sollen alle Hamburger Stellplätze – öffentlich und privat – gezählt werden. Solange liegen alle Verkehrsprojekte, bei denen Parkplätze wegfallen, auf Eis. Die MOPO gibt die Übersicht, wie viele und welche das in den einzelnen Bezirken betrifft, erklärt, warum der Parkplatz überhaupt so ein emotionales Streitthema ist und was all das für die Verkehrswende bedeutet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg zelebriert den Sommer: Straßenfeste im Juli</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-zelebriert-den-sommer-strassenfeste-im-juli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/306550232-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg zelebriert den Sommer: Straßenfeste im Juli" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Artist während des Spielbudenfestivals auf der Hamburger Reeperbahn (2022). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Sommer in Hamburg, das bedeutet: laue Nächte, flirrende Luft und Straßen voller Leben. Wie gut, dass der Juli noch einige <a href="https://www.mopo.de/hamburg/feste-hamburg-diesen-sommer-ist-jedes-wochenende-was-los/">Feste </a>bereithält, die all dem gerecht werden können – von Zirkuskunst und veganen Schlemmererlebnissen bis zu spektakulärem Drag auf der Bühne. </strong></p><p>Organisiert vom SOS-Kinderdorf Hamburg, findet am Samstag, den 12. Juli, auf dem Straßburger Platz in Dulsberg das „Hafenfest für Familien“ statt. Von 12 bis 17 Uhr wird der Platz zum Treffpunkt für Familien und Unterstützer:innen aus dem Stadtteil: Es gibt Musik, Spielangebote, Essstände und viele Mitmachaktionen für Kinder und Erwachsene.</p><p>Darunter auch ein Sportangebot des HSV: Besuchende können verschiedene Sportarten für Rollstuhlfahrer:innen ausprobieren, etwa Rollstuhlbasketball. Bei Interesse können sich Kinder zudem von den HSV-Cheerleadern schminken lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Krux mit dem Parken: Bitte nicht noch mehr Bürokratie!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/die-krux-mit-dem-parken-bitte-nicht-noch-mehr-buerokratie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/08/verpixelt-husumer-strasse-sun-6269-494-scaled-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=684px%2C212px%2C1459px%2C1458px&webp=1" alt="Die Krux mit dem Parken: Bitte nicht noch mehr Bürokratie!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bild in der Husumer Straße ist vor allem von parkenden Autos geprägt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Egal ob Radweg, neuer Fahrbahn-Belag oder breiterer Gehweg: Wenn Verkehrsprojekte eine Sache gemeinsam haben, dann ist es der unfassbare bürokratische Rattenschwanz. Umso unverständlicher, dass sich der Senat jetzt noch eine zusätzliche Hürde geschaffen hat.</strong></p><p>Der „Masterplan Parken“ war ein Wahlversprechen der SPD, die gemerkt hatte, dass sich mit diesem Thema Wähler gewinnen ließen. Denn nur wenig emotionalisiert inzwischen so wie wegfallende Parkplätze.</p><p>Jetzt kommen also alle Bezirksprojekte noch einmal auf den Prüfstand, bei denen auch nur ein einziger Parkplatz gestrichen werden soll – als wäre dieses Thema nicht schon vorher allgegenwärtig gewesen! Überall gibt es öffentliche Beteiligungen, erste, zweite, dritte Verschickungen, Workshops, Diskussionsforen und so weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese XXL-Pumpe soll Hamburgs Wärmeversorgung revolutionieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-xxl-pumpe-soll-hamburgs-waermeversorgung-revolutionieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/abwasserwarmepumpe-dradenau-bild-hamburger-energiewerke-hamburg-wasser.jpg?resize=300%2C300&crop=382px%2C361px%2C918px%2C919px&webp=1" alt="Diese XXL-Pumpe soll Hamburgs Wärmeversorgung revolutionieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Michael Beckereit, Katharina Fegebank und Kirsten Fust (v.l.) vor einem der Aggregate der Abwasserwärmpumpe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HAMBURG WASSER Hamburger Energiewerke</span></p><p><strong>Aus Abwasser Wärme gewinnen: Das soll künftig am Klärwerk Dradenau möglich sein – mit der größten Abwasserwärmepumpe Deutschlands! Hamburg Wasser und die Hamburger Energiewerke stellten nun vor, was die neue XXL-Pumpe so draufhat.</strong></p><p>Hamburg Wasser und die Hamburger Energiewerke errichten am Klärwerk auf der Dradenau derzeit die größte Abwasserwärmepumpe Deutschlands, wie die städtischen Unternehmen am Montag mitteilten. Schon ab kommendem Jahr soll die Pumpe etwa 39.000 Haushalte mit Fernwärme zum Heizen und Duschen versorgen – und dabei bis zu 90.000 Tonnen Kohlenstoffdioxid einsparen.</p><p>Die Pumpe sei ein Meilenstein für Hamburgs Energiewende, betont Umweltsenatorin Katharina Fegebank. „Das Projekt zeigt, wie wir mit Innovation zu klimafreundlichen Lösungen kommen können und wie gewinnbringend die öffentlichen Unternehmen unserer Stadt zusammenarbeiten.“ Bis 2040 sollen Hamburgs städtische Unternehmen klimaneutral werden, bis 2045 die gesamte Stadt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 17:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block: Ämter in Hamburger Tourismusbranche aufgegeben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-aemter-in-hamburger-tourismusbranche-aufgegeben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/500994689.jpg?resize=300%2C300&crop=2359px%2C362px%2C4190px%2C4193px&webp=1" alt="Christina Block: Ämter in Hamburger Tourismusbranche aufgegeben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steakhaus-Erbin Christina Block.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Wieder Wirbel um Christina Block: Die Unternehmerin soll aus dem Aufsichtsrat der Hamburg Tourismus GmbH (HHT) ausgeschieden sein und ihr Amt als Vizechefin des Tourismusverbands Hamburg e.V. ruhen lassen. Der Rückzug soll mit dem Prozess um die Entführung ihrer Kinder aus Dänemark zusammenhängen.</strong></p><p>„Es war Christinas eigener Wunsch, sich aus der ersten Reihe zurückzuziehen“, wird der Vorsitzende des Tourismusverbands, Wolfgang Raike, im „Abendblatt“ zitiert. Sie habe ihr Mandat im Aufsichtsrat zunächst ruhen lassen wollen. Doch das sei rechtlich nicht möglich. Daher habe sie aus dem Gremium ausscheiden und zurücktreten müssen. Ihr Amt als Stellvertreterin von Raike könne sie hingegen einfach ruhen lassen. Es könne sein, dass Block nach dem Prozess in die Ämter zurückkehrt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/block-entfuehrung-warum-wurde-der-grossvater-eigentlich-nicht-angeklagt/">Trotz belastender Aussage im Fall Block: Warum der Großvater nicht angeklagt ist</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 17:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entscheidung gefallen: Jimi Blue Ochsenknecht wird ausgeliefert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entscheidung-gefallen-jimi-blue-ochensknecht-wird-ausgeliefert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/514426016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C211px%2C1677px%2C1676px&webp=1" alt="Entscheidung gefallen: Jimi Blue Ochsenknecht wird ausgeliefert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jimi Blue Ochsenknecht wurde am Hamburger Flughafen festgenommen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht (33), der seit fast zwei Wochen in Hamburger Auslieferungshaft sitzt, wird nach Österreich überstellt. Das hat am Montag das Hanseatische Oberlandesgericht entschieden.</strong></p><p>Das Gericht hat die Auslieferung für zulässig erklärt, die Generalstaatsanwaltschaft hat die Auslieferung bewilligt. Dies bestätigte eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft gegenüber der MOPO. Nun muss Ochsenknecht binnen zehn Tagen an die österreichischen Behörden überstellt werden. Auf welchem Weg dies geschieht, dazu äußerte sich die Staatsanwaltschaft nicht. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Ochsenknecht war vor rund zwei Wochen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht-will-jimi-blue-ochsenknecht-nach-oesterreich-ausliefern/">mit einem europäischen Haftbefehl am Flughafen in Fuhlsbüttel festgenommen worden.</a> Er wurde gesucht, weil er eine Rechnung in Höhe von rund 14.000 Euro an ein Tiroler Hotel vom Dezember 2021 nicht bezahlt haben soll<a href="https://www.mopo.de/hamburg/ochsenknecht-bleibt-noch-laenger-in-hamburg-in-haft/">,</a> wie die österreichische Staatsanwaltschaft sagte. Die Rechnung ist Ochsenknechts Management zufolge mittlerweile beglichen. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Züge, mehr Takt, weniger Personal – EU-Millionen für Hamburgs Hightech-U-Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-zuege-mehr-takt-weniger-personal-eu-millionen-fuer-hamburgs-hightech-u-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/01-a-hallo-zukunft-u5.png?resize=300%2C300&crop=498px%2C690px%2C2309px%2C2310px&webp=1" alt="Neue Züge, mehr Takt, weniger Personal – EU-Millionen für Hamburgs Hightech-U-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hochbahn hat hunderte U-Bahnzüge bestellt, die autonom fahren können. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Vor einem Jahr verkündete die Hamburger Hochbahn eine große Investition: Hunderte hochmoderne U-Bahnen sollen kommen – inklusive modernster Schienentechnik und fahrerloser Optionen. Noch nie hat die Hochbahn so viel Geld auf einmal für eine Einzelinvestition in die Hand genommen. Mit einem Millionen-Kredit greift die Europäische Investitionsbank der Hochbahn nun unter die Arme.</strong></p><p>Die Europäische Investitionsbank (EIB) gewährt der Stadt Hamburg einen Kredit von 173 Millionen Euro. Damit kann Hamburg 41 der insgesamt 374 geplanten neuen U-Bahn-Fahrzeuge anschaffen, wie die Hamburger Hochbahn am Montag mitteilte.</p><p>„Grüner, schneller, bequemer – innovative Verkehrslösungen sind der Schlüssel auf unserem Weg zu Klimaneutralität. Hamburg zeigt heute eindrucksvoll, wie es gehen kann: Mit hohen Investitionen in modernste U-Bahn-Technologie treiben die Hamburger Hochbahn AG und die EIB nachhaltige urbane Mobilität voran“, lobte EIB-Vizepräsidentin Nicola Beer bei der Vertragsunterzeichnung in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14-Jähriger schlägt 70-Jährigen nieder und verletzt ihn lebensgefährlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendlicher-schlaegt-senior-nieder-und-verletzt-ihn-lebensgefaehrlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/rtw016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C208px%2C1426px%2C1427px&webp=1" alt="14-Jähriger schlägt 70-Jährigen nieder und verletzt ihn lebensgefährlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Opfer kam mit lebensgefährlichen Verletzungen in eine Klinik. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Rahlstedt ist es am Sonntagabend zu einem Einsatz von Polizei und Rettungsdienst gekommen. Ein 14-jähriger Jugendlicher hat einen 70-jährigen Mann niedergeschlagen und dabei lebensgefährlich verletzt. Die Polizei sucht Zeugen.</strong></p><p>Laut einer Polizeisprecherin geschah der Vorfall gegen 20 Uhr an der Hermann-Balk-Straße auf dem dortigen Marktplatz. Aus bislang ungeklärter Ursache soll es hier zu einem verbalen Streit zwischen dem älteren Mann und dem 14-Jährigen gekommen sein.</p><p>Der Teenager soll den 70-Jährigen geschlagen haben, wodurch dieser stürzte und sich dabei lebensgefährliche Verletzungen zuzog. Das Opfer kam in eine Klinik, sein Zustand ist weiterhin kritisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>