<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drei Arbeiter stürzen mit Gondel in den Tod:„Ich hörte Schreie, wie sie Menschen in großer Angst von sich geben“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/3-tote-bei-gondel-absturz-wirtin-hoert-die-todesschreie-der-arbeiter-682cb028591a8020512204be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cb028591a8020512204bf/4ad2ed49347403cbef4263b80f6dedd6,a0ff0fa4?w=992" alt="Drei Arbeiter stürzen mit Gondel in den Tod:„Ich hörte Schreie, wie sie Menschen in großer Angst von sich geben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Arbeitsunfall erschüttert Horb am Neckar: Drei Bauarbeiter sterben beim Absturz einer Transportgondel. Gastwirtin Irina Laiker wird Zeugin des Unglücks.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie sie das tödliche Drama erlebte, wie die Rettungsarbeiten anliefen und warum auch die Kriminalpolizei ermittelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russland bombt weiter:Trump entlarvt das Märchen der deutschen Putin-Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/russland-bombt-weiter-trump-entlarvt-das-maerchen-der-deutschen-putin-freunde-682c5ed95e67892b356c9c3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c5ed95e67892b356c9c40/108451ffe139195093d0ee13ae5794c6,bd9a522e?w=992" alt="Russland bombt weiter:Trump entlarvt das Märchen der deutschen Putin-Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland bombardiert weiter – das ist das Ergebnis des Trumpschen Friedenstelefonats. Doch so verheerend die Verhandlungsstrategie von US-Präsident Donald Trump für die Ukraine und den Westen sein mag, für eines muss man ihm danken: Mit seinem Scheitern hat Trump die Friedensfantasien der Kreml-Freunde aus aller Welt als naive Märchen entlarvt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Waffenstillstand – und zwar sofort. Das ist das Mantra von AfD-Chefin Alice Weidel, Linke/SED-Urgestein Gregor Gysi und BSW-Frontfrau Sahra Wagenknecht. Sie behaupteten, die Nato-Staaten würden den Krieg mit ihren Waffenlieferungen an die Ukraine anheizen. Dabei würde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Waffen schon ruhen lassen, wenn der Westen nur auf ihn zuginge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->AfD-Chefin Alice Weidel (46) am 11. April 2025: „Pistorius kündigt neue Waffenlieferungen an die Ukraine an. Damit ist klar: Die KleiKo (Kleine Koalition, d. Red.) setzt den verhängnisvollen Eskalationskurs der Ampel fort! Das ist brandgefährlich! Wir müssen die Bemühungen der USA um einen Waffenstillstand unterstützen!“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linken-Politiker Gregor Gysi (77) am 26. November 2024: „Statt mit Raketen im Ukraine-Krieg weiter zu eskalieren, muss dringend deeskaliert werden. Wir brauchen Diplomatie. Deeskalation! Ein Waffenstillstand wäre für die Menschen in der Ukraine im Moment das Allerwichtigste.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böses Spiel bei „Die Verräter“:Wayne Carpendale wird „geopfert“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/die-verraeter-mit-boesem-spiel-wayne-carpendale-wird-geopfert-682c9b3cec379e3ea5194427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c9b3cec379e3ea5194428/b419888df642abdc4248990924551001,fe27a0b2?w=576" alt="Böses Spiel bei „Die Verräter“:Wayne Carpendale wird „geopfert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Intrigenmaschine ist bei „Die Verräter“ in voller Fahrt. Nachdem Wayne sich mit seiner Verräter-Truppe angelegt hatte, rächten die sich in Folge 4 bitter. „Let’s Dance“-Juror Joachim Llambi (60) musste unterdessen das Schloss klammheimlich verlassen: Die Verräter hatten ihn „ermordet“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der letzten Folge hatte Verräter Wayne Carpendale entgegen allen Absprachen Joachim Llambi statt Janin Ullmann (43) für die Verbannung nominiert. Ullmann musste trotzdem gehen, den „Verrat des Verräters“ nehmen die übrigen drei Konklave-Mitglieder jedoch besonders übel. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Verräterinnen planen in der aktuellen Folge ein böses Spiel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mirja Du Mont  ist in Kampfstimmung: „Ich bin der Meinung, dass wir Wayne anzählen müssen.“ Motsi Mabuse schwört Rache: „Und wenn es das Letzte ist in der Show, was ich mache: Dass er rausfliegt.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dürre in Deutschland:Wetter-Wende bringt endlich Regen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterumschwung-bringt-endlich-regen-doch-es-ist-nicht-genug-682c5baa591a80205121fc61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c5baa591a80205121fc62/3758a17cf08b02031985c5e6e2dd1624,175504?w=576" alt="Dürre in Deutschland:Wetter-Wende bringt endlich Regen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mal Sonne, mal Wolken, aber kaum Regen in Deutschland. Doch jetzt kommt die Wetter-Wende.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/extremes-niedrigwasser-an-donau-rhein-elbe-in-deutschland-trocknen-die-fluesse-aus-68231a750b8ba449da43a71b"><!-- --><!--[--><!--[-->Trockenheit in diesem Frühjahr<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat ernste Folgen für Pflanzen, Tiere, Landwirtschaft und die Schifffahrt auf unseren Flüssen. Jetzt kündigen sich Schauer an. Das Problem: Ausgiebige Niederschläge fehlen, das bisschen Regen ist nicht genug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Bis einschließlich Sonntag fallen im Norden und vor allem an der Küste fünf bis 20 Liter pro Quadratmeter. Das ist schon einmal positiv, da es dort bisher im Mai besonders trocken war. Recht viel Regen ist auch südlich der Donau und vor allem am Alpenrand zu erwarten: zehn bis 40 Liter pro Quadratmeter. Sonst sind es aber meist nur ein bis zehn Liter.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Global-Forecast-System-Modell des National Weather Service der USA zeigt die Regenmengen bis Anfang Juni. Im Westen fällt mehr Regen, im Norden und Osten hingegen kaum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die XXL-Ablöse:Wegen Wirtz! Geheimes Bosse-Treffen in den USA</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-rennen-um-florian-wirtz-geheimes-bosse-treffen-in-england-682c783d34a51449e8a52f8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c783d34a51449e8a52f8a/964a6dbe0b903701552e4531e6bba267,93d4f62c?w=656" alt="Es geht um die XXL-Ablöse:Wegen Wirtz! Geheimes Bosse-Treffen in den USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was wird aus Florian Wirtz? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern, Real Madrid, und nun macht auch Liverpool im Rennen um den Leverkusen-Star ernst! Es gab wohl sogar schon ein geheimes Bosse-Treffen in England.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie alle Details!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke auf Kinder im Park:Aschaffenburg-Attentäter ist schuldunfähig</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/messerangreifer-von-aschaffenburg-attentaeter-28-ist-schuldunfaehig-682cb04bec379e3ea51945d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cb04bec379e3ea51945d7/53e4f54b61e047e8c56ea04a77b76baa,24481628?w=320" alt="Messer-Attacke auf Kinder im Park:Aschaffenburg-Attentäter ist schuldunfähig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg – <!--]--><!--[--><b>Der Messerangreifer von Aschaffenburg ist nach Einschätzung eines Sachverständigen psychisch krank und war zum Zeitpunkt der Tat schuldunfähig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält daher ein sogenanntes Sicherungsverfahren für notwendig – mit dem Ziel, den 28-jährigen Afghanen dauerhaft in einem psychiatrischen Krankenhaus unterzubringen. Der Mann ist derzeit bereits vorläufig in einer entsprechenden Einrichtung untergebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter eilten nach der Messer-Attacke zum Tatort im Schöntal Park in Aschaffenburg – den Mann und das Kind konnten sie nicht mehr retten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat ereignete sich am 22. Januar in einem Park in der Innenstadt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/aschaffenburg-afghane-kuendigte-ausreise-an-nun-sind-zwei-menschen-tot-67910fe5f5321c67eb243f9f"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Angreifer soll gezielt eine Kindergartengruppe attackiert haben.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Zunächst stach er mit einem 32 Zentimeter langen Küchenmesser mehrfach auf einen zweijährigen Jungen marokkanischer Herkunft ein. Das Kind starb. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wäre ein Knaller:Superstar-Beben in der NBA bahnt sich an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-superstar-beben-bahnt-sich-an-682c8b8c34a51449e8a53175</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c8b8c34a51449e8a53175/3b5ee5873b2bed9ce751a809f85fb323,e25adda7?w=320" alt="Das wäre ein Knaller:Superstar-Beben in der NBA bahnt sich an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die NBA-Saison neigt sich dem Ende, ab heute Nacht starten die Halbfinal-Partien. Zeitgleich werkeln die bereits ausgeschiedenen Teams intensiv an ihrem Kader für die neue Saison.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie „ESPN“ berichtet, könnte es zu einem Superstar-Beben kommen. Denn die Philadelphia 76ers wollen offenbar für Kevin Durant traden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um den Flügelspieler der Phoenix Suns zu bekommen, würden sie ein Trade-Paket um Paul George und den 3. Pick im kommenden Draft zusammenstellen – so der Bericht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->76ers-Boss Daryl Morey hatte eigentlich schon verkündet, dass sie den Pick nicht traden wollen. Normalerweise wird ein Top-3-Pick auch nicht getradet. Doch aus Liga-Kreisen will „ESPN“ erfahren haben, dass dies nur eine Ente sein soll. Alle Teams würden mit „aggressiven“ 76ers rechnen. Morey hat das in der Vergangenheit mehrfach bewiesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaftswende kommt nicht in Schwung:Experten warnen vor Entlassungswelle in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaftskrise-experten-warnen-vor-massen-entlassungen-682c79eeedb69e10df695ffe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c79eeedb69e10df695fff/c563f65de78502733c88fc6625237a1e,8af01284?w=576" alt="Wirtschaftswende kommt nicht in Schwung:Experten warnen vor Entlassungswelle in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt die Wirtschaft auch in diesem Jahr nicht mehr in Schwung? Drohen gar weitere Massen-Entlassungen? Genau davor warnen jetzt renommierte Experten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schuld sei der bislang <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/steuern-strom-mindestlohn-bringt-schwarz-rot-die-wirtschaftswende-67f77fc7067dae0a29eecaae"><!-- --><!--[--><!--[-->noch fehlende Schwung bei der von der neuen Bundesregierung angekündigten „Wirtschaftswende“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, schreibt etwa Wirtschafts-Professor Lars P. Feld in einem Beitrag für das „Handelsblatt“. Abgesehen vom Ende der Schuldenbremse seien „noch keine wirtschaftlich relevanten Entscheidungen getroffen“ worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wirtschaftsexperte befürchtet, dass die neue Bundesregierung zunächst nur „die leicht umsetzbaren Maßnahmen des Koalitionsvertrags“ (z.B. Mütterrente, Mehrwertsteuersenkungen für die Gastronomie und die Senkung des Industriestrompreis) angehe. All das reiche aber nicht aus, „eine Wirtschaftswende ist das nicht.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Professor Feld führt im „Handelsblatt“ aus: „Aller Voraussicht nach wird die Stagnation der vergangenen drei Jahre in ihrem vierten Jahr spürbare Auswirkungen auf den Arbeitsmarkt haben. Im zweiten Halbjahr dieses Jahres ist mit nennenswerten Entlassungen zu rechnen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon mehr als eine Million Tiere tot:Darum stirbt unser Lieblingsfisch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schon-mehr-als-1-million-tot-darum-stirbt-unser-lieblingsfisch-682c411c591a80205121f9bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c411c591a80205121f9be/c232552fc657f3376389c26a115b873d,6282b3d2?w=576" alt="Schon mehr als eine Million Tiere tot:Darum stirbt unser Lieblingsfisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Lachszüchter in Nordnorwegen sind verzweifelt. Eine Plankton- und eine Algenart breiten sich seit Anfang des Monats rasant aus. Die Züchter schätzen, dass in den betroffenen Meeres-Aquakulturen bereits eine Million Fische – </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/lachslaeuse-plage-norwegische-zuchtlachse-kaempfen-ums-ueberleben-67d184701e2205703c51d2d5"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lachse und Lachsforellen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – qualvoll verendet sind. 250.000 waren „Smolt“ – junge Lachse. Viele Kadaver liegen nun am Meeresboden. Die Züchter sind mit massiven Aufräumarbeiten beschäftigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das norwegische Fischereidirektorat teilte mit, dass die Gegend bei Trondheim besonders hart betroffen sei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden pflanzlichen Übeltäter heißen Chrysochromulina – eine Planktonart - und Phaeocysti, eine Alge. Zwar kommt es im Frühjahr regelmäßig zu einer starken Vermehrung dieser Mikroorganismen – doch in manchen Jahren gerät sie außer Kontrolle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon zerteilt oder noch komplett – so kann man Lachse in Fischläden kaufen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittler sicher:Mutter gibt Tochter (14) Koks und lässt sie anschaffen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/frau-vor-gericht-in-koeln-weil-sie-mit-tochter-gekokst-haben-soll-68271d19a6a34a0a032856e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68271d19a6a34a0a032856e4/37f32b7d1da618814b6eb4a2e9e42308,1d32fc3?w=656" alt="Ermittler sicher:Mutter gibt Tochter (14) Koks und lässt sie anschaffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Kölnerin (44) soll zusammen mit ihrer 14-jährigen Tochter gekokst und das Mädchen zur Prostitution animiert haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Ermittlungen ergeben haben und welche schockierenden Details jetzt ans Licht kamen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal an Gymnasium:Schüler wählten „NSDAbi“ als Abi-Motto</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/gymnasium-in-giessen-schueler-wollten-nsdabi-als-abi-motto-waehlen-682c08dd591a80205121f72d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c08dd591a80205121f72d/d0d6e15ad49b8babd6aacbe55768ea00,6a5f70b5?w=320" alt="Skandal an Gymnasium:Schüler wählten „NSDAbi“ als Abi-Motto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Völlig unangemessene Vorschläge für das Abi-Motto beschäftigen in Gießen jetzt die Polizei. Die ermittelt wegen Volksverhetzung. Der Grund: die Ideen einiger AbIDIOTEN waren nicht nur geschmacklos, sondern antisemitisch und rassistisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem anonymen Portal habe der jetzige Jahrgang 12 der Liebigschule Vorschläge für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/allgemeine-hochschulreife/abitur-fotos-videos-20391306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Abitur<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Slogans gesammelt. „Dabei wurden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/antisemitismus-alle-infos-und-news-sJEel1xzf1PkxGH95Vie"><!-- --><!--[--><!--[-->antisemitische<!--]--><!--]--></a><!--[-->, rassistische und diskriminierende Ideen geäußert und ebenfalls anonym mehrfach positiv bewertet“, heißt es in einer Stellungnahme der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit dieser Stellungnahme auf ihrer Homepage reagierte die Schule auf den Vorfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unfassbar: Bei der Wahl soll die Formulierung „NSDABI - Verbrennt den Duden“, die auf die Nationalsozialistische Deutsche Arbeiterpartei (NSDAP) anspielt, die meisten positiven Bewertungen erhalten haben. Zur Erinnerung: Die Nazis hatten Bücher von jüdischen und bei ihnen in Ungnade gefallenen Schriftstellern verbrennen lassen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochleistungsmixer:Testsieger! Darum macht ER alle platt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/hochleistungsmixer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cbc6e34a51449e8a53501/4161c87e2d426d98ce240a1093b17903,b8822145?w=320" alt="Hochleistungsmixer:Testsieger! Darum macht ER alle platt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stripper sagt vor Gericht aus:Diddy trug NICHTS außer einer „muslimischen Gesichtsbedeckung“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/er-hatte-vor-diddy-sex-mit-cassie-jetzt-wird-der-stripper-the-punisher-verhoert-682ca9e4edb69e10df696651</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682ca9e4edb69e10df696652/1a9b3cc877f8be43cb752aaf356a18d1,8b7c732?w=992" alt="Stripper sagt vor Gericht aus:Diddy trug NICHTS außer einer „muslimischen Gesichtsbedeckung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Horror-Anschuldigungen vor Gericht! Sean „Diddy“ Combs steht wegen Sexhandels, Organisierter Kriminalität und weiterer Straftaten in New York vor Gericht. Heute sagen neue Zeugen im Prozess aus. Ihre Worte sind verstörend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So trat am Montag etwa Sängerin Dawn Richard in den Zeugenstand. Sie erlebte die elf Jahre andauernde Beziehung des Rappers zu einer Freundin Cassie Ventura hautnah. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zeugin sagte: „Er schlug sie, würgte sie, zerrte sie und haute ihr auf den Mund.“ Bei einem Angriff im Jahr 2009 habe Diddy seine damalige Partnerin sogar mit einer Bratpfanne beworfen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Prozess gegen US-Rapper Sean „Diddy“ Combs (55) kommen schockierende Fotos ans Licht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:28:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>