<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Familienstreit in Hamburg eskaliert: Mehrere Verletzte, darunter ein Säugling</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-in-hamburg-eskaliert-saeugling-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-3933-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1051px%2C530px%2C1167px%2C1167px&webp=1" alt="Familienstreit in Hamburg eskaliert: Mehrere Verletzte, darunter ein Säugling" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei nahm den mutmaßlichen Angreifer, der selbst verletzt war, fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In der Nacht zu Pfingstmontag hat ein eskalierter Familienstreit in Billwerder Großalarm bei Polizei und Rettungsdienst ausgelöst. Es gab fünf Verletzte, darunter ein Säugling. Ein Mann wurde festgenommen.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Einsatzkräfte gegen 0.15 Uhr zur Straße Am Gleisdreieck gerufen. Da mehrere blutende Personen gemeldet wurden, rückten neben mehreren Streifenwagen auch drei Rettungswagen und ein Notarzt aus.</p><p>Ersten Erkenntnissen zufolge eskalierte ein schwelender Familienstreit. Dabei soll ein Mann mindestens vier Personen, darunter ein Säugling, verletzt haben. Er selbst erlitt dabei blutende Wunden und wurde unter Polizeibegleitung in eine Klinik gebracht. Es bleiben noch viele Fragen offen. Die Polizei ermittelt die Hintergründe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 08:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Pfingstmontag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-pfingstmontag-fuer-sie-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Pfingstmontag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Stehen Sie heute zu einem gegebenen Wort, beweisen Sie Ihre Zuverlässigkeit! Nachmittags können Sie einen Vorteil erringen, wenn Sie Unbequemlichkeiten in Kauf nehmen.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Ab mittags sollten Sie dem Ruhebedürfnis Ihres Körpers nachgeben. Essen Sie nur leicht, trinken Sie viel Wasser! Abends freuen Sie sich an kleinen, raffinierten Genüssen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>