<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Justizbeamte haben einen Verdacht:Knast-Razzia in der Zelle von Jimi Blue!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/nach-instagram-post-zellen-razzia-bei-jimi-blue-ochsenknecht-im-knast-686541555ccab23ab11a7951</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686541555ccab23ab11a7952/b30cabb620d3a891f8c06fdfaa630e61,a0949d41?w=992" alt="Justizbeamte haben einen Verdacht:Knast-Razzia in der Zelle von Jimi Blue!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind düstere Zeiten für Jimi Blue Ochsenknecht (33). Seit einer Woche sitzt er im Untersuchungsgefängnis in Hamburg und bangt um seine Zukunft. Nun gibt es erneut Ärger für den Reality-TV-Star – am Mittwoch rückten mehrere Beamte unangekündigt vor seinem Haftraum an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zellen-Razzia bei Jimi Blue!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Sohn von Uwe (69) und Natascha Ochsenknecht (60) musste seine Einzelzelle verlassen, auf dem Flur warten. Denn: Die Beamten hatten einen bestimmten Verdacht. Um was es ging, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lage bleibt angespannt:Hunderte Hektar Wald brennen!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/waldbrand-in-sachsen-flammen-bedrohen-biogasanlage-in-der-gohrischheide-6865b5bfaa0dfb270f804002</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865b5bfaa0dfb270f804002/7d81d97d2a8ae247f9c2e09d83211520,a06a6bf8?w=656" alt="Die Lage bleibt angespannt:Hunderte Hektar Wald brennen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riesa (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Meter für Meter schiebt sich die Feuerwalze über den ehemaligen Truppenübungsplatz in der Gohrischheide. 600 Hektar Wald stehen in Flammen. Zwei Feuerwehrleute wurden schwer verletzt, rund 100 Menschen mussten in Sicherheit gebracht werden – darunter Bewohner eines Wohnheims für Schwerbehinderte. In der Nacht drohten die Flammen eine Biogasanlage zu erfassen. Wegen alter Munition im Boden ist der Einsatz besonders gefährlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zunächst kleine Feuer breitete sich durch Trockenheit und Wind rasant aus. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->, THW und Rettungsdienste sind im Großeinsatz, auch aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> kamen Kräfte zur Unterstützung. Die Flammen haben mittlerweile die Landesgrenze überschritten. Die Behörden riefen die Großgefahrenlage aus und prüften den Einsatz von Löschhubschraubern. Die Lage bleibt angespannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Gohrischheide selbst war es nicht der erste große Brand. Bereits 2022 und 2023 kam es dort zu massiven Feuern, vermutlich durch Brandstiftung ausgelöst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Gohrischheide stehen 600 Hektar Wald in Flammen ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Malle-Video:Neuhaus nie mehr für Gladbach?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-florian-neuhaus-nie-mehr-fuer-gladbach-686578020e5e9466640eb251</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686578020e5e9466640eb251/c23816feef4f705c6d03041351cb7cf1,b131ad76?w=320" alt="Nach Malle-Video:Neuhaus nie mehr für Gladbach?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gladbachs Manager Roland Virkus (58) gibt Florian Neuhaus (28) ein, zwei, drei, vier Wochen Straf-Training bei Borussias U23 …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Neuhaus könnte diese Maßnahme nach seinem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-verraet-florian-neuhaus-hier-sein-gehalt-686233a969afbf7d84ed1ac9"><!-- --><!--[--><!--[-->Malle-Video mit Gehalts-Offenbarung<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Spott über Virkus („der schlechteste Manager der Welt“) noch deutlich schlimmer sein als die rund <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-greift-bei-florian-neuhaus-durch-68652506aa0dfb270f8037c6"><!-- --><!--[--><!--[-->100.000 Euro Geldstrafe, die ihm der Vorstand aufgebrummt hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn wenn Gladbach Neuhaus schon nicht in der Saisonvorbereitung inklusive Tegernsee-Trainingslager (19. bis 25. Juli) dabeihaben will, stellt sich die klare Frage: Läuft er dann überhaupt jemals wieder für den VfL in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>auf?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Werbekampagne:MediaMarktSaturn greift Amazon an – mit Alexa!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/neue-werbekampagne-mediamarktsaturn-greift-amazon-an-mit-alexa-686592250e5e9466640eb39b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686592250e5e9466640eb39b/24d50c7593ada1a9cc993c25aa479a2b,d8c4d6d1?w=320" alt="Neue Werbekampagne:MediaMarktSaturn greift Amazon an – mit Alexa!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Das riecht nach einem Kampf der Giganten...</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>MediaMarktSaturn nimmt mit seiner neuen Werbekampagne gezielt die großen Onlinehändler ins Visier – und setzt dabei ausgerechnet auf Sprachassistentin Alexa, die eigentlich aus dem Hause Amazon stammt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In mehreren Spots wird Alexa mit Fragen konfrontiert, etwa nach schneller Lieferung oder persönlicher Beratung. Die Antworten fallen eher dürftig aus – ein bewusst gesetzter Kontrast zum eigenen Serviceversprechen: So wirbt MediaMarktSaturn etwa mit einer Lieferung innerhalb von 90 Minuten und hebt die Vor-Ort-Beratung in den Filialen hervor.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">MediaMarktSaturn bietet ab sofort eine neue Dienstleistung in seinen Filialen an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Stunden Koalitions-Gipfel und jetzt DAS:Stromsteuer-Sauerei bleibt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fuenf-stunden-koalitions-gipfel-und-jetzt-das-stromsteuer-sauerei-bleibt-68659c46aa0dfb270f803f4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68659c46aa0dfb270f803f50/1d45c2bfd28016aac8fe172705c10cbe,ecbe9f50?w=992" alt="Fünf Stunden Koalitions-Gipfel und jetzt DAS:Stromsteuer-Sauerei bleibt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schwarz-Rot bleibt dabei: Die Stromsteuer-Sauerei bleibt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verbraucher werden NICHT entlastet, wie im Koalitionsvertrag von CDU, CSU und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> vereinbart – und wie in der Regierungserklärung von Kanzler Friedrich Merz (CDU) versprochen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist das Hauptergebnis nach 5 Stunden Koalitions-Gipfel im Kanzleramt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎„Der Koalitionsausschuss ist sich darüber einig, dass weitere Entlastungsschritte – insbesondere eine Senkung der Stromsteuer für Verbraucherinnen und Verbraucher sowie die gesamte Wirtschaft – folgen sollen, sobald hierfür finanzielle Spielräume bestehen“, heißt es unter Punkt 6 des zweiseitigen Ergebnis-Papiers (liegt BILD vor).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie folgen sich nicht mehr bei Instagram:Liebes-Aus beim Tennis-Traumpaar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/trennung-von-tennis-stars-paula-badosa-und-stefanostsitsipas-6865b6550e5e9466640eb493</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865b6550e5e9466640eb494/0c2fb601f26a72453d631aae8b480e0f,140c2c9b?w=576" alt="Sie folgen sich nicht mehr bei Instagram:Liebes-Aus beim Tennis-Traumpaar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Tennis-Traumpaar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/liebes-gestaendnis-von-tsitsipas-paula-und-ich-sind-seelenverwandte-84335326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Paula Badosa (27) und Stefanos Tsitsipas (26)<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist keines mehr. Die beiden sind getrennt, wofür es gleich mehrere Anzeichen gibt. Mit einer kurzen Unterbrechung im April 2024 hielt die Beziehung seit Mai 2023.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide haben die Trennung bisher nicht bestätigt. In dieser Woche hatten sie mit sportlichen Rückschlägen zu kämpfen. Beim Grand-Slam-Turnier in Wimbledon flogen beide schon in der 1. Runde raus. Die Spanierin unterlag der Britin Katie Boulter (28), der Grieche dem französischen Qualifikanten Valentin Royer (24), gegen den er wegen Rücken-Problemen aufgab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Befugnis!:US-Gericht blockiert Trumps Anti-Asyl-Pläne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-us-gericht-blockiert-donald-trumps-anti-asyl-plaene-68661077aa0dfb270f8041c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68661077aa0dfb270f8041c8/85e1277280811efda28b5ce972969f29,35fd5cac?w=576" alt="Keine Befugnis!:US-Gericht blockiert Trumps Anti-Asyl-Pläne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dämpfer für die Anti-Einwanderungs-Pläne von US-Präsident Donald Trump! Ein US-Bundesgericht hat den geplanten Kurs der Regierung vorerst gestoppt. Richter Randolph Moss blockierte am Mittwoch Trumps Pläne, den Asylanspruch für Migranten, die über Mexiko in die USA gelangen wollen, zu verbieten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Präsident habe seine Macht überzogen, als er am Tag seiner Amtseinführung – dem 20. Januar – per Proklamation allen Migranten an der südlichen Grenze der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Möglichkeit aberkannte, Asyl oder anderen humanitären Schutz zu beantragen, und bestehende rechtliche Verfahren außer Kraft setzte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moss führte in seiner 128-seitigen Stellungnahme aus, weder das Bundeseinwanderungsgesetz noch die US-Verfassung verliehen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Befugnis, sich über bestehende Gesetze und Vorschriften für das Asylverfahren hinwegzusetzen, auch wenn die Beendigung der illegalen Einwanderung „enorme Herausforderungen“ mit sich bringe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump profitiert privat von Merchandise. Zuletzt brachte er ein Parfüm auf den Markt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Verlust für BVB-Legende:Marco Reus trauerte still um seine Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bvb-legende-marco-reus-stiller-abschied-von-seiner-geliebten-mama-68626129de41a677fd555886</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68626129de41a677fd555887/ad52ee3a1b8f2481919ef9c472075ec4,5af01669?w=656" alt="Schwerer Verlust für BVB-Legende:Marco Reus trauerte still um seine Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hat diesen schweren Verlust abseits der Flutlichter verarbeitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, musste BVB-Legende Marco Reus bereits vor einiger Zeit einen schweren Schicksalsschlag verkraften. Er verlor seine geliebte Mutter Manuela, die in seinem Leben und Leisten stets eine zentrale Rolle spielte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der 48-fache Nationalspieler in Diensten der LA Galaxy nahm sich eine Social-Media-Pause, trauerte ganz privat. Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorschaden droht:Riesen-Rückruf für Opel, Peugeot, Fiat, Citroën und DS</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/citroen-opel-peugeot-co-stellantis-ruft-141-700-autos-zurueck-68652d6f5ccab23ab11a772c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68652d6f5ccab23ab11a772c/3ab2bffa2b7c6513760f6f5abb00381b,6ce8e1a0?w=320" alt="Motorschaden droht:Riesen-Rückruf für Opel, Peugeot, Fiat, Citroën und DS" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stellantis ruft in Deutschland fast 150.000 Autos zurück! Die Ursache ist ein mögliches Problem mit der Nockenwellenkette bei. Dadurch droht ein Motorschaden. Betroffen sind Modelle von Opel, Fiat, Peugeot, Citroën und DS Automobiles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Modelle betroffen sind und wie Sie jetzt reagieren sollten, lesen Sie mit BILDPlus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diesen Sommer überall Musik hören:Warum uns diese Boxen umhauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-bluetooth-boxen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68655ca5e0db7d4421bce716/cb2aca7d6777643502281956f7a90cad,d01e0284?w=320" alt="Diesen Sommer überall Musik hören:Warum uns diese Boxen umhauen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Dieses Urteil ist unerträglich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kommentar-zum-urteil-gegen-sean-diddy-combs-dieses-urteil-ist-unertraeglich-6865f4e4aa0dfb270f804106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865f4e4aa0dfb270f804106/999aa6aa8ca7f7a530e9d3d6e4b5e38d,e60f18a6?w=992" alt="Kommentar:Dieses Urteil ist unerträglich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Urteil ist kein Freispruch – es ist eine Verhöhnung der Opfer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich habe die Ex-Freundinnen von Sean „Diddy“ Combs gehört, ehemalige Assistenten, Sicherheitsleute, Ermittler. Ich habe gesehen, wie ein schockierendes Bild von Combs gezeichnet wurde – nicht von der Presse, sondern unter Eid, im Zeugenstand: Ein Mann, der kontrollierte, einschüchterte, zuschlug.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD verrät, was nach dem Urteil im New Yorker Bundesgericht passierte.</p><p class="teaser__text">Cassies mutiger Schritt führte zur Diddy-Verurteilung. Jetzt reagiert sie auf das Urteil.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unternehmerin Tijen Onaran:„Arbeiterkinder retten die deutsche Wirtschaft“</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/unternehmerin-tijen-onaran-arbeiterkinder-retten-die-deutsche-wirtschaft-685e5b343446cc6249ea6dfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e5b343446cc6249ea6dfd/c5d407a5041c8e890be5ba5324a01db5,fa7407b8?w=576" alt="Unternehmerin Tijen Onaran:„Arbeiterkinder retten die deutsche Wirtschaft“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unternehmerin, Autorin und Investorin Tijen Onaran (40, „Die Höhle der Löwen“) weiß, was es heißt, sich alles selbst erarbeiten zu müssen. Als Kind türkischer Einwanderer wurde ihr nichts in den Schoß gelegt. Als sie nach dem Studium (Geschichte, Recht, Politik) ihr erstes Geld verdiente, lud sie ihre Eltern ins teuerste Restaurant ihrer Heimatstadt Karlsruhe ein. Ein besonderer Moment. Heute ist sich Onaran sicher: Die, die die immer hart arbeiten mussten, werden die deutsche Wirtschaft in Krisenzeiten am meisten voranbringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Wir müssen wieder alle mehr arbeiten, heißt es aus der Politik – stimmst Du zu?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tijen Onaran</b><!--]--><!--[-->: „Wir müssen vor allem wieder mehr Lust auf Aufstieg haben. Aufstieg als Land an die Spitze der wachsenden Wirtschaftsnationen, an die Spitze innovativer Geschäftsmodelle, aber auch an die Spitze der Länder, in denen die glücklichsten Menschen leben. Diese Lust auf Aufstieg zeigt sich dann auch automatisch in Mehrarbeit, durch mehr schlauere und effizientere Arbeit. Und genau das muss belohnt werden: Wer mehr arbeitet, muss auch mehr haben, sprich: schnellere Steuerentlastungen, die nicht erst 2055 eintreten, sondern sofort spürbar im Geldbeutel der Leistungsträger dieses Landes sind.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alles Infos rund um Unternehmerin Tijen Onaran lesen Sie hier.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Junior hat einfache Antwort:Kann ich an der Börse wirklich Millionär werden?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/aktien-und-etfs-kann-ich-an-der-boerse-wirklich-millionaer-werden-6863d6c43446cc6249eab2af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863d6c43446cc6249eab2b0/00aa18073ca4366d536a562d8c439d23,223542d9?w=576" alt="Börsen-Junior hat einfache Antwort:Kann ich an der Börse wirklich Millionär werden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schnell reich mit Aktien – nur ein Traum oder echte Chance? Immer mehr Menschen setzen auf die Börse, ETFs und Sparpläne, um langfristig Vermögen aufzubauen. Aber reicht das wirklich, um Millionär zu werden? Die Antwort liefert Börsen-Junior Ole Woblack im BILD-Finanztalk „Money Mittwoch“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>