<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann randaliert in Wohnung und droht mit Schüssen: Spezialeinheit im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-randaliert-in-wohnung-und-droht-mit-schuessen-spezialeinheit-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251215-tvnk-hh-use-bedrohungmp400-06-26-10standbild010.jpg?resize=300%2C300&crop=780px%2C194px%2C885px%2C886px&webp=1" alt="Mann randaliert in Wohnung und droht mit Schüssen: Spezialeinheit im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwerbewaffnete Polizisten stehen vor dem Haus an der Borsteler Chaussee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Aufregung in Groß Borstel:</strong> <strong>In einem Mehrfamilienhaus an der Borsteler Chaussee ist es am Montagabend zu einem größeren Polizeieinsatz gekommen. Gegen 20.45 Uhr rückten Einsatzkräfte an, nachdem ein Mann in seiner Wohnung im Erdgeschoss randaliert und Nachbarn bedroht haben soll.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei drohte der Mann damit, mit einer Schusswaffe auf Menschen zu schießen. Daraufhin wurden auch Beamte der Unterstützungseinheit (USE) eingesetzt, die mit Maschinenpistolen ausgerüstet waren.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/blutige-messerattacke-frau-weint-im-gerichtssaal-das-hat-unsere-familie-zerstoert/">Erstochen im Phoenix-Center: Sie waren beste Freunde – jetzt ist einer tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genial oder Geldverschwendung? Streit um Hamburgs kleinste Zebrastreifen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-um-hamburgs-kleinste-zebrastreifen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/84a5741.jpg?resize=300%2C300&crop=326px%2C164px%2C916px%2C916px&webp=1" alt="Genial oder Geldverschwendung? Streit um Hamburgs kleinste Zebrastreifen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Langenhorner Markt gibt es jetzt zehn neue Zebrastreifen, die alle über Radwege führen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Viele Hamburger werden zweimal hinsehen: Führt da wirklich ein Zebrastreifen über den Radweg? Tatsächlich testet die Stadt dies seit Kurzem in einem Modellversuch. An drei Orten kommen die Mini-Zebrastreifen zum Einsatz – und viele Hamburger diskutieren bereits heftig darüber. Die MOPO hat sich erklären lassen, was das Ganze soll, wer davon profitieren könnte und was das Projekt kostet. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-94/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago203766251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Überprüfen Sie vormittags ein Vorhaben daraufhin, ob Sie auch gefühlsmäßig dahinterstehen können. Abends sollten Sie Ihrer Familie oder Ihrem Partner mehr Zeit schenken.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Verlieren Sie sich heute nicht in unwichtigen Kleinigkeiten. Konzentrieren Sie sich auf umfassende, große Fragen. Am frühen Abend haben Sie Gelegenheit, sich zu entfalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsgeschäft in Hamburg: So schlecht lief es selten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwischenbilanz-des-weihnachtsgeschaefts-der-einzelhandel-steht-unter-druck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/weihnachtsgeschaeft-84515054.jpg?resize=300%2C300&crop=1764px%2C2581px%2C2460px%2C2460px&webp=1" alt="Weihnachtsgeschäft in Hamburg: So schlecht lief es selten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtamarkt auf der Spitalerstraße in der Hamburger Innenstadt </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schnell noch ein paar Weihnachtsgeschenke besorgen – in der Innenstadt war es am Wochenende proppevoll. Doch für viele Händler ist die Lage alles andere als rosig. Preissteigerungen, Kaufzurückhaltung und aggressive Rabattaktionen belasten die Branche spürbar. Die MOPO hat mit Brigitte Nolte vom Handelsverband Nord gesprochen. Ein so schlechtes Weihnachtsgeschäft wie in diesem Jahr gab es selten, sagt sie. </strong></p><p>Bundesweit rechnet der Handel für November und Dezember mit einem leichten Umsatzplus von 1,5 Prozent, für Hamburg sieht es ähnlich aus. Doch Brigitte Nolte, Geschäftsführerin des Handelsverbands Nord in Hamburg, sieht keinen Grund für Euphorie: „Insgesamt ist die Verbraucherstimmung mau, die Verunsicherung durch Krisen macht sich bemerkbar“, so Nolte zur MOPO.</p><p>Kriege, Inflation, wirtschaftliche Unsicherheit, all das spiegelt sich in einem zurückhaltenden Kaufverhalten. Dazu kommen die vielen Rabattaktionen, die ihren Teil dazu beitragen. Hamburgs Einzelhändler ziehen daher bislang eine ernüchternde Bilanz, rund zwei Drittel von ihnen seien mit dem Weihnachtsgeschäft unzufrieden, so Nolte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trübe Suppe oder Puderzucker-Landschaft? So wird das Weihnachts-Wetter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/truebe-suppe-oder-puderzucker-landschaft-so-wird-das-weihnachts-wetter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/weihnachten-hamburg-562856123-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C648px%2C1058px%2C1059px&webp=1" alt="Trübe Suppe oder Puderzucker-Landschaft? So wird das Weihnachts-Wetter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtsbaum auf der Hamburger Binnenalster.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Noch neun Tage bis zum Heiligen Abend – und am blauen Himmel über Hamburg strahlt die Sonne bei milden Temperaturen. Bleibt das so oder können wir uns auf weiße Weihnachten freuen? Die MOPO hat beim  Deutschen Wetterdienst (DWD) nach den Trends für die Feiertage gefragt.</strong></p><p>Für alle, die sich auf eine weiße Puderzucker-Landschaft gefreut haben, hat DWD-Meteorologe David Menzel ernüchternde Nachrichten: „Die Chancen auf weiße Weihnachten stehen eher schlecht“, sagt er gegenüber der MOPO. Zwar ließen sich für die Feiertage noch keine verlässlichen Vorhersagen treffen, aber der Trend gehe in eine andere Richtung.</p><p>„Wir haben einen sehr milden Dezember“, so Menzel. „Am Freitag, den 19. Dezember erwarten wir Temperaturen von bis zu zwölf Grad. Danach wird es voraussichtlich Tag für Tag etwas kälter, aber nicht so kalt, dass es für Schnee an Heiligabend reicht.“ An den Feiertagen dürften die Temperaturen tagsüber gut über null Grad liegen, nachts sei auch leichter Frost möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>