<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auf dem Weg nach Hamburg: Passagier stirbt in Eurowings-Flieger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-dem-weg-nach-hamburg-passagier-stirbt-in-eurowings-flieger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/489735161.jpg?resize=300%2C300&crop=2930px%2C1791px%2C4363px%2C4361px&webp=1" alt="Auf dem Weg nach Hamburg: Passagier stirbt in Eurowings-Flieger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eurowings A320 (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack | Jochen Tack</span></p><p><strong>Auf einem Eurowings-Flug von Gran Canaria nach Hamburg ist ein Passagier gestorben. Die Maschine mit sechs Crew-Mitgliedern und 175 Passagieren an Bord habe wegen des medizinischen Notfalls außerplanmäßig in Bilbao zwischenlanden müssen, teilte die Airline mit. </strong></p><p>Zuvor hatten das „Abendblatt“ und weitere Medien berichtet. Der Vorfall hatte sich bereits am Sonntag ereignet. </p><p>Trotz sofort eingeleiteter Versorgung und Reanimationsmaßnahmen durch die Crew sei der Passagier noch an Bord der A320 verstorben. Der Flug sei danach nicht sofort fortgesetzt worden, sondern erst am nächsten Tag. Besatzung und Passagiere verbrachten die Nacht in der spanischen Stadt. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 20:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwerk für Silvester in Hamburg: Welche Regeln für Kauf und Lagerung gelten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuerwerk-fuer-silvester-in-hamburg-welche-regeln-fuer-kauf-und-lagerung-gelten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/498370505.jpg?resize=300%2C300&crop=1823px%2C0px%2C5168px%2C5178px&webp=1" alt="Feuerwerk für Silvester in Hamburg: Welche Regeln für Kauf und Lagerung gelten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester-Feuerwerk über der Elbe an den Landungsbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Silvesterfeuerwerk schon jetzt im Netz kaufen? Das geht – aber nur unter bestimmten Voraussetzungen. Was Sie rund um Erwerb, Transport und Lagerung wissen sollten.</strong></p><p>Ab dem 29. Dezember sind die Regale und Angebotstische bei Händlern und Supermärkten in diesem Jahr wieder voll mit Böllern, Raketen und anderem Feuerwerk. Denn nur in den letzten drei Tagen des Jahres dürfen diese legal verkauft werden.</p><p>Aber warum mit vielen anderen im stressigen Jahresendspurt um die angesagtesten Produkte konkurrieren, wenn es vermeintlich auch einfacher geht? – Stichwort Internet. In vielen Onlineshops lassen sich nämlich schon jetzt die digitalen Einkaufskörbe füllen. Wie kann das sein?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 19:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-94/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Sie sollten sich heute nicht zu einem Alleingang hinreißen lassen, auch wenn Ihnen andere zu langsam sein mögen. Abends bekommen Sie eine Gelegenheit, sich durchzusetzen.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie haben mittags die Chance, sich positiv in eine Gruppe einzubringen. Stellen Sie abends keine übertriebenen Forderungen an Ihre Familie oder an Ihre Freunde.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 20:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktuelles Städte-Ranking: Ernüchterndes Ergebnis für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aktuelles-staedte-ranking-ernuechterndes-ergebnis-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hamburg-regenwolken-494538323-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C676px%2C1243px%2C1244px&webp=1" alt="Aktuelles Städte-Ranking: Ernüchterndes Ergebnis für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dunkle Wolken über Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ABB/picture alliance</span></p><p><strong>Maues Ergebnis für Hamburg in einem neuen Städte-Ranking: Beim Wirtschafts-Niveau kommt die Millionen-Metropole nur auf Platz zehn der 71 größten deutschen Städte. Beim Vergleich der Infrastruktur reicht es sogar nur für Platz 35.</strong></p><p>Die Studie stammt vom Kölner Beratungsunternehmen IW Consult, einer Tochter des arbeitgebernahen Instituts der deutschen Wirtschaft (IW). Auftraggeber sind das Magazin „Wirtschaftswoche“ und das Immobilienportal ImmoScout24.</p><p>Für das Ranking hat IW Consult alle 71 kreisfreien Städte Deutschlands mit mehr als 100.000 Einwohner:innen in drei Bereichen untersucht: Das Niveau misst die aktuelle Wirtschaftskraft, die Dynamik zeigt die Entwicklung der vergangenen fünf Jahre – und der neue Infrastrukturindex bewertet Forschung, Verkehr, Bildung, Digitalisierung und Klima-Anpassung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 19:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues SAGA-Projekt: Dieses Haus ist eine Kosten-Revolution</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-saga-projekt-dieses-haus-ist-eine-kosten-revolution/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251202-kbnk-saga-effizienzhaus-strasse-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=894px%2C1112px%2C901px%2C902px&webp=1" alt="Neues SAGA-Projekt: Dieses Haus ist eine Kosten-Revolution" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Günstig gebaut in Lohbrügge: So soll das erste „Effizienzhaus“ der Saga in ein paar Monaten aussehen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: KBNK Saga</span></p><p><b>Billiger und schneller bauen: Die SAGA hat in Lohbrügge zur Baustellenbegehung geladen. Zu bestaunen gab es das erste „Effizienzhaus“, dessen Bau pro Quadratmeter rund 1000 Euro weniger kostet als „normale“ Neubauten. Die Folge: Auch die frei finanzierten Wohnungen können in wenigen Monaten für 12,50 Euro Miete angeboten werden. Wie das funktioniert – und worauf die Mieter dafür verzichten müssen – erklärten SAGA-Vorständin Snezana Michaelis und Stadtentwicklungssenatorin Karin Pein (SPD).</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 19:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besonderer Laden nach 25 Jahren dicht: Hier kauften Kunden aus der ganzen Stadt ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-25-jahren-traditionsgeschaeft-in-barmbek-schliesst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251204-roeer-5481.jpg?resize=300%2C300&crop=113px%2C0px%2C1638px%2C1638px&webp=1" alt="Besonderer Laden nach 25 Jahren dicht: Hier kauften Kunden aus der ganzen Stadt ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Rasierfachgeschäft Lilienthal schließt nach 25 Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Sie hat beraten, repariert und verkauft: Vor 25 Jahren gründete Ute Lilienthal ihr Rasiererfachgeschäft in Hamburg. Erst Anfang Dezember feierte sie Jubiläum. Doch nun ist bald Schluss – der Laden schließt für immer. Die Chefin hat ein Problem, das viele andere Betriebe kennen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 18:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassismus? Chinesische Studenten am Bahnhof verprügelt – Angeklagte genervt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/rassismus-am-bahnhof-altona-chinesische-studenten-aus-bremen-verpruegelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0534-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C419px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Rassismus? Chinesische Studenten am Bahnhof verprügelt – Angeklagte genervt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den drei Angeklagten, die ihre Gesichter verbergen, wird gefährliche Körperverletzung vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Für Jiang Liu (Name geändert) und seine Freunde startete die Silvesternacht 2023/2024 in einer Karaokebar – und endete bei der Polizei. Am Bahnhof Altona wurden sie von drei Männern rassistisch beleidigt. Sie zogen an Lius Geigenkasten, schlugen ihm und seinen Freunden ins Gesicht. Der 27-Jährige erlitt mehrere Verletzungen. Die drei Verdächtigen standen am Donnerstag vor dem Amtsgericht Altona – und verkauften ihre Reue unglaubwürdig.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grausam: Katzenbabys einfach im Schuhkarton entsorgt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grausam-katzenbabys-einfach-im-schuhkarton-entsorgt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/katzenwelpen-im-schuhkarton-3.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C67px%2C776px%2C776px&webp=1" alt="Grausam: Katzenbabys einfach im Schuhkarton entsorgt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei der fünf Katzenbabys, die im Schuhkarton ausgesetzt wurden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Tierschutzverein von 1841</span></p><p><strong>Fünf Katzenjunge wurden mitten in der Nacht in Harburg einfach ihrem Schicksal überlassen. Kaum geboren, ohne Mutter, in einem Karton – und nur durch Zufall überlebten sie. Jetzt sucht der Hamburger Tierschutzverein (HTV) nach den Verantwortlichen und setzt eine Belohnung aus.</strong></p><p>Die winzigen Katzenbabys – kaum zwei Tage alt – sind einfach entsorgt worden. Ein Passant entdeckte die Kitten in der Nacht zum 15. November gegen 1.30 Uhr in der Maretstraße. Eingepfercht in einem Schuhkarton und bei Temperaturen um die fünf Grad, schwebten die Tiere in akuter Lebensgefahr. Der Tierschutzverein hat Anzeige gegen Unbekannt erstattet und bittet dringend um Hinweise.</p><p>Die Kitten – zwei weibliche und drei männliche Europäisch Kurzhaar-Kätzchen – hatten geschlossene Augen, noch Reste der Nabelschnur und litten an Blasenentzündungen. Ihr Ernährungszustand war laut Eingangsuntersuchung „gut bis mäßig“. Sie werden nun auf einer privaten Pflegestelle per Hand großgezogen. „Zum Glück wurden sie rechtzeitig gefunden“, so HTV-Tierschutzberaterin Marieke Hochmann. „Wir hoffen sehr, dass diese Tat aufgeklärt wird.“ Auch das Muttertier dürfte schwer leiden: Wenn eine Katze nach dem Werfen nicht mehr säugen kann, drohen Milchstau und schmerzhafte Entzündungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Angriffe: Teenie-Brüder unter Verdacht – Polizei durchsucht Kinderzimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/homophobe-angriffe-teenie-brueder-unter-verdacht-polizei-durchsucht-kinderzimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/festwiese-436523929-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=479px%2C386px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Homophobe Angriffe: Teenie-Brüder unter Verdacht – Polizei durchsucht Kinderzimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Festwiese im Hamburger Stadtpark (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ermittler des Hamburger Landeskriminalamts haben zwei Brüder im Alter von 16 und 18 Jahren im Stadtteil Winterhude ins Visier genommen. Sie sollen für eine Serie mutmaßlich homophob motivierter Straftaten verantwortlich sein.</strong></p><p>Auslöser der Ermittlungen war ein Vorfall Anfang Oktober: Ein 29-jähriger Mann wurde im Hamburger Stadtpark von zwei jungen Männern homophob beleidigt. Zudem warfen sie einen Böller nach ihm, der nur knapp sein Ziel verfehlte. Der Mann flüchtete, während ein weiterer Böller explodierte. Verletzt wurde er nicht.</p><p>Im Zuge der Ermittlungen geriet zunächst der 18-Jährige ins Visier der Polizei. Bereits Anfang November hatten Einsatzkräfte seine Wohnung in Winterhude durchsucht und umfangreiche Beweismittel sichergestellt. Deren Auswertung führte die Ermittler schließlich zu dessen 16-jährigem Bruder.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg erhält Finanzspritze vom Bund für Olympia-Bewerbung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-bewerbung-hamburg-erhaelt-finanzsspritze-vom-bund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/neulandconcerts-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C265px%2C1177px%2C1176px&webp=1" alt="Hamburg erhält Finanzspritze vom Bund für Olympia-Bewerbung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Eröffnungsfeier von Olympischen Spielen in Hamburg könnte auf der Binnenalster stattfinden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuland Concerts GmbH</span></p><p><strong>Hamburg bekommt für seine Olympia-Bewerbung finanzielle Unterstützung vom Bund. Am Donnerstag haben Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU), Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD), die anderen Olympia-Bewerber und Vertreter des Deutschen Olympischen Sportbundes (DOSB) die Vereinbarung unterschrieben. Auch für die internationale Bewerbungsphase will der Bund Geld bereitstellen.</strong></p><p>Der Vertrag sichert den Bewerberregionen Hamburg, München, Rhein-Ruhr und Berlin eine Unterstützung des Bundes von insgesamt rund sechs Millionen Euro zu. Gedacht ist das Geld für die nationale Phase der Olympia-Bewerbung und für die Vorbereitung auf die internationale Bewerbung.</p><p>Welche Anteile die Regionen jeweils erhalten, ist bislang nicht bekannt. Unter anderem hängt es davon ab, ob einzelne Bewerber vorzeitig ausscheiden. In Hamburg müssen zunächst die Bürger in einem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/umweltverband/">Referendum am 31. Mai 2026 abstimmen</a>, ob sie die Spiele in der Stadt haben wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politikerin aus dem Norden reißt Deutschland-Fahne ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/politikerin-aus-dem-norden-reisst-deutschland-fahne-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562168148-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Politikerin aus dem Norden reißt Deutschland-Fahne ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wenke Brüdgam, Landesvorsitzende der Linken</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild/Bernd Wüstneck</span></p><p><strong>Die Linke– Politikerin und Gleichstellungsbeauftragte Mecklenburg-Vorpommerns, Wenke Brüdgam, hat nach eigenen Angaben Deutschland-Fahnen heruntergerissen. Ihre Entschuldigung reicht Kritikern nicht.</strong></p><p>Weil sie Deutschland-Fahnen heruntergerissen und zerknüllt hat, ist die Gleichstellungsbeauftragte des Landes Mecklenburg-Vorpommern, Wenke Brüdgam (Linke), zum Rücktritt aufgefordert worden. Die frühere Landesvorsitzende der Partei Die Linke hatte nach eigene Angaben mehrere Deutschland-Flaggen heruntergerissen. Sie entschuldigte sich dafür. CDU, AfD und FDP im Landtag genügt das nicht. Die Oppositionsfraktionen forderten den Rücktritt der Gleichstellungsbeauftragten.</p><p>Der CDU-Fraktionsvorsitzende Daniel Peters sagte: „Frau Brüdgam ist als Gleichstellungsbeauftragte nicht mehr tragbar. Sie hat durch ihr Verhalten gezeigt, dass sie für ein hohes Amt ungeeignet ist – auch wenn sie ihre Tat bereuen sollte. Sie sollte zurücktreten. Wenn sie dazu nicht bereit ist, muss sie entlassen werden.”</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 14:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Haftbefehl bis Merz: Das suchten die Hamburger 2025 bei Google</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-hafti-bis-merz-das-beschaeftigte-die-hamburger-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562094027.jpg?resize=300%2C300&crop=278px%2C0px%2C5157px%2C5159px&webp=1" alt="Von Haftbefehl bis Merz: Das suchten die Hamburger 2025 bei Google" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Google Suchtrends zeigen, was die Hamburger 2025 am meisten beschäftigt hat. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Was haben ein kokainabhängiger Rapper und die Bundestagswahl gemeinsam? Antwort: Beides hat die Hamburger im zu Ende gehenden Jahr besonders interessiert. Google hat jetzt die Suchtrends 2025 für Hamburg veröffentlicht</strong> <strong>– mit spannenden Ergebnissen. </strong></p><p>Was ist heute in Hamburg los? Wie wird das Wetter heute in Hamburg? Was kann man heute in Hamburg machen? Diese drei Fragen stießen auf besonders viel Interesse. Doch die Google-Auswertung zeigt: 2025 bewegte die Menschen noch vieles mehr. Für seinen Jahresrückblick wertet Google nicht die meistgesuchten Begriffe aus, sondern den größten Anstieg beim Suchvolumen.</p><p>Ganz oben in der Kategorie „Allgemeine Suchbegriffe“ in Hamburg: Bundestagswahl 2025 – auch im Rest des Landes landete das Interesse an der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/diese-direktkandidaten-haben-hamburgs-wahlkreise-gewonnen/">Bundestagswahl im Februar </a>auf Platz 1. Es folgen die Begriffe Iran, Charlie Kirk, Handball-WM, Frauen-EM, <a href="https://www.mopo.de/news/promi-show/hamburger-regisseur-verfilmte-sein-leben-gangster-rapper-xater-ist-tot/">Xatar</a>, HSV St. Pauli, Klub-WM, Haftbefehl sowie <a href="https://www.mopo.de/sport/sportmix/management-bestaetigt-ehemalige-deutsche-biathletin-laura-dahlmeier-ist-tot/">Laura Dahlmeier. </a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SAGA-Mietshaus seit sieben Jahren nicht bewohnbar – und jetzt auch das noch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saga-mietshaus-seit-sieben-jahren-nicht-bewohnbar-und-jetzt-auch-das-noch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/20250310-144401-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="SAGA-Mietshaus seit sieben Jahren nicht bewohnbar – und jetzt auch das noch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Mehrfamilienhaus der SAGA in Finkenwerder ist seit mehr als sieben Jahren eingerüstet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Viele Menschen suchen händeringend nach einer Wohnung. Da ist es schwer verständlich, dass in Finkenwerder ein Mietshaus seit mehr als sieben Jahren eingerüstet ist und fünf Wohnungen deshalb leer stehen. Die städtische SAGA erklärte das in den vergangenen Jahren mit Komplikationen bei der Sanierung. Doch jetzt kommt überraschend ein ganz anderer Faktor hinzu. Was bedeutet das für die von vielen sehnlichst erwartete Neuvermietung?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 12:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Erbstreit in der Steakhaus-Dynastie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-erbstreit-in-der-steakhaus-dynastie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/535562378-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess: Erbstreit in der Steakhaus-Dynastie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unkenntlich gemacht: Der angeklagte Anwalt und Block-Vertraute Andreas C. neben seinem Verteidiger Dr. Marko Voss</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pool-dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Im Prozess um die Entführung der Block-Kinder ist er die rätselhafteste Figur: Der Familienanwalt der Blocks, enger Vertrauter des Patriarchen Eugen Block, Problemlöser für Christina Block – und der einzige der sieben Angeklagten, der noch keinen Ton zu den Vorwürfen gesagt hat. Nun berichtet der Focus, dass der Mann, dessen Gesicht nicht gezeigt und dessen Name nicht genannt werden darf, im Zentrum eines Erbstreits in der Familie Block steht.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>