<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>So bereitet Hamburg sich auf Hitze vor – reicht das aus?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-bereitet-hamburg-sich-auf-hitze-vor-reicht-das-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/415984978.jpg?resize=300%2C300&crop=1464px%2C667px%2C4795px%2C4797px&webp=1" alt="So bereitet Hamburg sich auf Hitze vor – reicht das aus?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schirm schützt vor Sonne – die Sonnencreme sollte man auch in Hamburg trotzdem nicht vergessen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Zum bundesweiten Hitzeaktionstag am Mittwoch hat die Stadt erneut ihren Aktionsplan vorgestellt, der die Menschen in der Stadt vor hohen Temperaturen schützen soll. Aus der Opposition kommt Kritik.</strong></p><p>Die Statistiken lassen keinen Zweifel: In Deutschland wird es durch den Klimawandel immer heißer. So ist die Zahl der heißen Tage, an denen die Temperatur hierzulande im Mittel über 30 Grad lag, in den vergangenen Jahren deutlich gestiegen: Daran gemessen gab es die zehn wärmsten Jahre seit Beginn der Aufzeichnung allesamt seit 1994, so das Umweltbundesamt. Und im Gespräch mit der MOPO sagte Frank Böttcher, Vorsitzender der Deutschen Meteorologischen Gesellschaft und Veranstalter des Extremwetterkongresses, dass Hamburg schon bald <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wetter-experte-frank-boettcher-hamburg-bekommt-ein-klima-wie-in-mailand/">„ein Klima wie Mailand oder Madrid“</a> bekommen wird.</p><p>Die Ärztekammer Hamburg warnt, dass Hitze „das größte durch die Klimakrise bedingte Gesundheitsrisiko in Deutschland“ ist. Dennoch seien sich viele Menschen der Gefahren nicht bewusst, auch die Maßnahmen zum Schutz reichten noch nicht aus. Das zeigt sich auch in einer Statistik der AOK: Die Zahl der hitzebedingten Krankentage in Deutschland habe sich innerhalb von zehn Jahren verdoppelt, so die Krankenkasse.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hafenarbeiter bei russischem Angriff in Odessa getötet: So reagiert die HHLA</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hafenarbeiter-bei-russischem-angriff-in-odessa-getoetet-so-reagiert-die-hhla/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/215125665-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C437px%2C1168px%2C1168px&webp=1" alt="Hafenarbeiter bei russischem Angriff in Odessa getötet: So reagiert die HHLA" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HHLA-Chefin Angela Titzrath (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Seit 2001 betreibt der Hamburger Hafenlogistiker HHLA in der Ukraine einen Containerterminal. Trotz des russischen Angriffskriegs setzt die HHLA auf neue Beteiligungen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/drei-hhla-hafenmitarbeiter-bei-russischen-raketenangriff-in-odessa-verstorben/">Dabei gab es zuletzt drei Tote in Odessa.</a></strong></p><p>Der Hamburger Hafenlogistiker HHLA baut seine Beteiligung an Terminals in der Ukraine trotz des russischen Angriffskriegs aus. Stimmt die ukrainische Wettbewerbsbehörde zu, wird die Hamburger Hafen und Logistik AG (HHLA) 60 Prozent und damit die Mehrheit an der Eurobridge Intermodal Terminal LLC im westukrainischen Batiovo übernehmen, wie das Unternehmen sagte. Die HHLA, die der Stadt und der weltgrößten Reederei MSC gehört, betreibt bereits seit 2001 in Odessa einen Terminal mit drei Liegeplätzen und sechs Containerbrücken.</p><p>Der Bahnterminal in Batiovo soll künftig unter dem Namen „HHLA Eurobridge Batiovo“ als Joint Venture der HHLA International GmbH und der ukrainischen Investmentgesellschaft Fortior Capital LLC betrieben werden. Er liege nahe der Grenze zur EU an einem zentralen Schnittpunkt mehrerer internationaler Eisenbahnkorridore und bilde damit einen wichtigen Knotenpunkt für den Warenverkehr zwischen der Ukraine, Ungarn und der Slowakei. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Schuh-Riesen zum „Scherbenhaufen“: Görtz-Insolvenzverfahren beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-schuh-riesen-zum-scherbenhaufen-goertz-insolvenzverfahren-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/12/img-3416-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=879px%2C165px%2C1681px%2C1682px&webp=1" alt="Vom Schuh-Riesen zum „Scherbenhaufen“: Görtz-Insolvenzverfahren beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Hamburger Görtz-Filiale (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Görtz ist insolvent – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zerbricht-goertz-an-der-neuen-insolvenz-sehr-schwierige-ausgangslage/">schon wieder</a> und mutmaßlich endgültig: Vom deutschlandweiten Filialnetz sind buchstäblich eine Handvoll übrig geblieben, alle anderen mussten geschlossen werden. Der Insolvenzverwalter lobt die Moral der Belegschaft.</strong></p><p>Es ist eine bittere Talfahrt, die die Görtz-Belegschaft in den vergangenen Jahren mitmachen musste: Vor gar nicht allzu langer Zeit hatte das Hamburger Schuhhaus noch eine deutlich dreistellige Zahl von Filialen. Auch vor zwei Jahren, als erstmals das Damoklesschwert der Insolvenz über dem Unternehmen hing, waren es noch rund 160 Standorte.</p><p>Und heute? Hat der Insolvenzverwalter Gideon Böhm „insgesamt drei Görtz-Filialen einschließlich der dort arbeitenden Mitarbeiter und Mitarbeiterinnen“ an Investoren übertragen können, heißt es in einer Mitteilung vom Mittwoch. Die Läden in Lübeck, Magdeburg und Potsdam bleiben also erhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Stadion, Tumulte, Mieten: Olympia erhitzt die Gemüter – „jeden Euro offenlegen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/olympia-debatte-in-der-hamburger-buergerschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago803859921-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=303px%2C941px%2C979px%2C979px&webp=1" alt="HSV-Stadion, Tumulte, Mieten: Olympia erhitzt die Gemüter – „jeden Euro offenlegen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben dem Volksparkstadion soll ein neues Stadion entstehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><b>Die Abgeordneten der Hamburgischen Bürgerschaft haben am Mittwoch über die Bewerbung der Stadt für die Olympischen Sommerspiele diskutiert. Nachdem der erste Versuch vor elf Jahren nicht genug Zustimmung bei den Hamburgern gefunden hatte, will Rot-Grün jetzt erneut für Olympia begeistern. Die Linke hält dagegen, doch von einer Seite der Opposition gibt es Zustimmung. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 16:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg feiert erstmals den Veteranentag: Pistorius ist dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-feiert-erstmals-den-veteranentag-pistorius-ist-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529030466-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C51px%2C1653px%2C1656px&webp=1" alt="Hamburg feiert erstmals den Veteranentag: Pistorius ist dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verteidigungsminister Boris Pistorius (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><strong>Feierliche Ehrung aktiver und ehemaliger Angehöriger der Bundeswehr: Verteidigungsminister Boris Pistorius wird zum ersten Veteranentag am 15. Juni in Hamburg erwartet. </strong></p><p>Gemeinsam mit Bürgermeister Peter Tschentscher (beide SPD) werde er auf dem Rathausmarkt an einem militärischen Appell der Helmut Schmidt Universität der Bundeswehr zur Leutnantsbeförderung teilnehmen und den Veteranen für ihren Dienst für Deutschland danken, gaben Senatskanzlei und Landeskommando Hamburg bekannt. Im Anschluss soll es im Rathaus einen Senatsempfang geben.</p><p>Der Bundestag hatte vor gut einem Jahr beschlossen, den 15. Juni als offiziellen Gedenktag für Angehörige und ehemalige Angehörige der Bundeswehr einzuführen. In diesem Jahr wird der Veteranentag erstmals begangen. Vor dem Hamburger Rathaus sollen dabei rund 420 Soldatinnen und Soldaten feierlich zu Offizieren ernannt werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Einbruch in Büro: Inhaber ortet Beute – Mann in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-einbruch-in-buero-taeter-geortet-und-haftrichter-zugefuehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/216430079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C453px%2C1249px%2C1250px&webp=1" alt="Nach Einbruch in Büro: Inhaber ortet Beute – Mann in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Einbrecher wurde festgenommen und kam in Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Nach einem Einbruch in ein Büro am Dienstag in der Altstadt wurde kurz darauf ein Tatverdächtiger festgenommen. Der Eigentümer der gestohlenen Gegenstände hatte das Diebesgut geortet. </strong></p><p>Laut Polizei fand der Einbruch zwischen dem 2. Juni, 16 Uhr, und dem folgenden Morgen in einem Büro an der Spitalerstraße statt. Der Täter erbeutete dabei elektronische Geräte.</p><p>Am Dienstagmittag gab es eine überraschende Wende: Der Inhaber des Büros in der Altstadt meldete sich bei der Polizei und gab an, Teile der Beute in einem Wohnhaus in Schnelsen geortet zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Arzt wegen fahrlässiger Tötung verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-notarzt-wegen-fahrlaessiger-toetung-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/218556936-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C194px%2C1705px%2C1706px&webp=1" alt="Hamburger Arzt wegen fahrlässiger Tötung verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Auto eines Arztes im Notfalleinsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Wolfram Steinberg</span></p><p><strong>Er hatte einen Herzinfarkt nicht erkannt und der Patientin nur ein Schmerzmittel empfohlen – mit fatalen Folgen: Ein Hamburger Arzt (50) ist am Mittwoch wegen fahrlässiger Tötung durch Unterlassen verurteilt worden. Das Amtsgericht Altona verhängte eine Bewährungsstrafe von sechs Monaten.</strong></p><p>Eine 49-Jährige hatte im August 2020 den kassenärztlichen Notdienst angerufen. Sie klagte über Schmerzen in der Brust, die in die Arme ausstrahlten.</p><p>Der Arzt im Notdienst, der die Patientin zurückrief, erkannte die Symptome nicht. Er riet der Frau lediglich, ein Schmerzmittel zu nehmen. Kurze Zeit später starb die Patientin.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Plan für den Hauptbahnhof: Das passiert jetzt mit den Geister-Tunneln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-plan-fuer-den-hauptbahnhof-das-passiert-jetzt-mit-den-geister-tunneln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/blrm-architekt-innen-bahnsteig-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=188px%2C232px%2C1579px%2C1578px&webp=1" alt="Neuer Plan für den Hauptbahnhof: Das passiert jetzt mit den Geister-Tunneln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lichtdurchflutet und mit einer Glas-Anzeige über den Türen: So soll der neue Bahnsteig künftig aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><b>30 Meter unter dem Hauptbahnhof liegen sie verborgen: Zwei Geister-Tunnel, die nach über 60 Jahren endlich ihrer ursprünglichen Bestimmung zugeführt werden können. Am Mittwoch präsentierte die Hochbahn den Sieger des Architekturwettbewerbs – aber warum wurden die Bahnsteige in den 60er Jahren überhaupt gebaut und dann einfach zurückgelassen? Für ihre künftige Aufgabe müssen die alten Bahnsteige jedenfalls noch einmal gründlich aufpoliert werden. Wann es mit den Arbeiten losgeht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 14:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Arbeitsunfall in Hamburg: Staplerfahrer in Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-arbeitsunfall-staplerfahrer-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago799841520-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=543px%2C570px%2C1136px%2C1137px&webp=1" alt="Schwerer Arbeitsunfall in Hamburg: Staplerfahrer in Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Staplerfahrer wurde bei einem schweren Arbeitsunfall unter Paletten mit Waren begraben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/CFOTO</span></p><p><strong>In einem Hamburger Logistikzentrum ist es zu einem schweren Arbeitsunfall gekommen. Dabei wird ein 41-jähriger Gabelstapler-Fahrer unter Paletten mit Waren begraben.</strong></p><p>Bei einem Arbeitsunfall im Hamburger Gewerbegebiet Allermöhe ist ein Gabelstapler-Fahrer lebensgefährlich verletzt worden. Nach Angaben der Feuerwehr waren Waren aus rund zehn Metern Höhe auf den Mann und seinen Gabelstapler gestürzt und hatten ihn darunter begraben. </p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/one-man-show-hinterm-deich-der-dorfsheriff-aus-dem-alten-land/">One-Man-Show hinterm Deich: Der Dorfsheriff  aus dem Alten Land</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wurzeln nicht vergessen“: „Salt & Silver“-Stars eröffnen neues Bistro in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekanntes-gastro-duo-geht-neue-wege-bistro-crudo-auf-st-pauli-eroeffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/aaa02266-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=481px%2C200px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="„Wurzeln nicht vergessen“: „Salt & Silver“-Stars eröffnen neues Bistro in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alles neu bei „Salt &amp; Silver“: Eines der Restaurants heißt nun „Bistro Crudo“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Salt&amp;Silver</span></p><p><b>Ihre Restaurants gelten als Top-Adressen in Hamburg: Das Gastro-Duo Thomas Kosikowski und Johannes Riffelmacher betreibt die gefeierten „Salt &amp; Silver“-Lokale auf St. Pauli. Nun haben sie ihr Konzept in Hamburg umgekrempelt – und das „Bistro Crudo“ eröffnet. Die MOPO erklärt, was die Gäste dort erwartet.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg: Autofahrerin nimmt Biker die Vorfahrt – Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/crash-nach-verbotenen-abbiegen-motorradfahrer-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hnfk-unfall-oldenfelderstieg-krad-pkw-lg-20250604-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=378px%2C288px%2C780px%2C780px&webp=1" alt="Hamburg: Autofahrerin nimmt Biker die Vorfahrt – Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Harley-Fahrer erlitt bei dem Unfall lebensgefährliche Verletzungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Rahlstedt ist ein Motorradfahrer am Mittwochmorgen lebensgefährlich verletzt worden. Ersten Ermittlungsergebnissen zufolge soll eine Autofahrerin ihm die Vorfahrt genommen haben.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 9.15 Uhr auf der Straße Oldenfelder Stieg. Laut Polizei bog die 62-jährige Opel-Fahrerin aus der Krögerstraße kommend mutmaßlich regelwidrig nach links ab. Erlaubt ist dort nur das Abbiegen nach rechts. Dabei soll die Frau einem herannahenden Harley-Davidson-Fahrer die Vorfahrt genommen haben. Der 65-jährige Biker kam von links und befuhr die Straße Höltigbaum in Richtung Oldenfelder Stieg.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/one-man-show-hinterm-deich-der-dorfsheriff-aus-dem-alten-land/">One-Man-Show hinterm Deich: Der Dorfsheriff aus dem Alten Land</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 12:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau will von Hamburg nach London fliegen – und landet in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spanierin-will-von-hamburg-nach-london-fliegen-und-landet-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/457412668.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Frau will von Hamburg nach London fliegen – und landet in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Hamburger Flughafen (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Diese Reise endete im Knast: Eine Spanierin ist am Hamburger Flughafen an der Ausreise gehindert und festgenommen worden. Statt nach London ging es in die Untersuchungshaftanstalt Holstenglacis.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, war die 38-Jährige am Dienstag gegen 15.30 Uhr im Rahmen der grenzpolizeilichen Ausreisekontrolle überprüft worden. Die Fahndungsabfrage habe ergeben, dass die Frau seit Mitte Mai 2025 per Haftbefehl von der Staatsanwaltschaft Mönchengladbach gesucht wurde.</p><p>Der Tatvorwurf: vorsätzliches Fahren ohne Fahrerlaubnis und unerlaubtes Entfernen vom Unfallort. Dafür war die Frau zu 90 Tagessätzen à jeweils 40 Euro verurteilt worden. Hinzu kamen Kosten in Höhe von 124,50 Euro. Alternativ standen 90 Tage Ersatzfreiheitsstrafe im Haftbefehl.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 10:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Badeunfälle in Hamburg: CDU fordert mehr Prävention</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/badeunfaelle-cdu-fordert-mehr-praevention/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/421063498-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=255px%2C307px%2C1273px%2C1274px&webp=1" alt="Badeunfälle in Hamburg: CDU fordert mehr Prävention" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bäderland-Mitarbeiter steht am Rand eines Beckens im Kaifu-Freibad. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Julian Weber</span></p><p><strong>Zwei Kinder sind in einem Hamburger Schwimmbad im Mai um ein Haar ums Leben gekommen. Sie mussten reanimiert werden. Zur Verbesserung der Sicherheit beim Baden fordert die Hamburger CDU in der Bürgerschaft vom rot-grünen Senat mehr Prävention und Aufklärung. </strong></p><p>Seine Schriftliche Kleine Anfrage an den Senat zu den Badeunfällen des vergangenen Jahres habe gezeigt, dass es in der Stadt keine verlässliche Statistik zu Unfällen gebe, sagte der Abgeordnete Markus Kranig. Auch könne der Senat nicht sagen, wie viele Kinder und Jugendliche entgegen der Pläne keinen Schwimmunterricht erhalten hätten.</p><p>„Die Antwort des Senats macht deutlich, wie wichtig mehr Aufklärung und Prävention an Hamburger Badestellen sind, insbesondere an der gefährlichen Elbe“, sagte Kranig. Erst vor drei Wochen hatte die Deutsche Lebens-Rettungs-Gesellschaft (DLRG) die Zahl der Menschen, die im vergangenen Jahr in Hamburgs Flüssen und Seen ums Leben kamen, mit 14 angegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 09:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Lkw fängt plötzlich Feuer – der Fahrer reagiert geistesgegenwärtig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-in-flammen-fahrer-rettet-sich-in-letzter-sekunde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250603-joto-lkw-brand-sinstorf-a7-005-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=611px%2C109px%2C1597px%2C1597px&webp=1" alt="In Hamburg: Lkw fängt plötzlich Feuer – der Fahrer reagiert geistesgegenwärtig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Sattelschlepper nach Beendigung der Löscharbeiten auf dem Rastplatz Harburger Berge Ost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Das war knapp! Auf einem Rastplatz an der A7 im Süden Hamburgs ist am späten Dienstagabend ein Lkw in Brand geraten. Dem Fahrer gelang es noch, das Fahrzeug umzuparken und dadurch Schlimmeres zu verhindern. In letzter Sekunde brachte er sich selbst in Sicherheit.</strong></p><p>Laut Polizeiangaben bemerkte der Trucker gegen 22.45 Uhr Brandgeruch, als er im Führerhaus seines auf dem Rastplatz Harburger Berge Ost geparkten Sattelschleppers saß und Videos schaute.</p><p>Der Mann habe daraufhin den Lkw gestartet und das Fahrzeug aus dem dicht zugestellten Parkbereich in Richtung Ausfahrt gelenkt. Noch auf dem Rastplatz, aber in sicherer Entfernung zu anderen Lkw, habe er den Sattelzug abgestellt und sich in Sicherheit gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>