<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Smart knallt gegen parkendes Auto und stürzt um – Frau schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-parkendes-auto-gefahren-frau-bei-unfall-in-hamburg-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250515-roeer-9098-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=299px%2C445px%2C1401px%2C1402px&webp=1" alt="Smart knallt gegen parkendes Auto und stürzt um – Frau schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute trennten das Dach des Smart ab, um das Unfallopfer zu befreien. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Jenfeld ist es am Donnerstagmorgen zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Eine Autofahrerin fuhr auf ein parkendes Auto, danach kippte ihr Fahrzeug auf die Seite. Feuerwehrkräfte befreiten die Frau.</strong></p><p>Laut Polizei wurde der Unfall gegen 7.50 Uhr gemeldet. Die Autofahrerin (60) war aus ungeklärter Ursache mit ihrem Smart auf der Jenfelder Straße in ein parkendes Fahrzeug gekracht. Daraufhin kippte der Smart auf die Seite. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot und einem Notarzt an.</p><p>Nach Angaben der Feuerwehr wurde das Dach des Smarts abgetrennt, um das Unfallopfer zu befreien. Die Frau war schwer verletzt und wurde mit dem Notarzt in eine Klinik gebracht. Die Jenfelder Straße war mehr als eine Stunde lang gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raser kracht gegen Laterne – Wagen brennt komplett aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raser-kracht-gegen-laterne-wagen-brennt-komplett-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250514-id36573-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C539px%2C1167px%2C1168px&webp=1" alt="Raser kracht gegen Laterne – Wagen brennt komplett aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kleinwagen fing nach dem Crash Feuer und brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Dramatischer Unfall in Lurup: Am Mittwochabend ist ein Auto gegen einen Laternenmast gekracht und hat Feuer gefangen. Zeugen retteten den schwer verletzten Fahrer aus dem brennenden Wagen.</strong></p><p>Der Notruf ging kurz gegen 20.30 Uhr ein: Auf der Straße Böttcherkamp im Bereich der Einmündung in die Straßen Bornheide und Am Barls hatte ein 57-Jähriger laut Polizei die Kontrolle über seinen Kleinwagen verloren. Es soll Hinweise darauf geben, dass der Mann deutlich zu schnell gefahren ist.</p><p>Er touchierte den Bordstein und rammte dann einen Laternenmast. Die Front des Wagens wurde eingedrückt, das Auto fing Feuer.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 07:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rattenplage mitten in Hamburg: „So schlimm war es noch nie“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/achtung-ratten-diese-strasse-in-st-pauli-ist-momentan-besonders-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/519742706-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rattenplage mitten in Hamburg: „So schlimm war es noch nie“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gelbe Müllsäcke liegen am Straßenrand zur Abholung bereit. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Müllberge und Essensreste auf den Straßen: Als vor einigen Wochen die Stadtreinigung streikte, freuten sich in der Clemens-Schultz-Straße auf St. Pauli die Ratten. Die Folgen spüren die Anwohner:innen bis heute. „So schlimm war der Rattenbefall hier noch nie“, klagt ein Bewohner im Gespräch mit der MOPO. In Stadtteilen wie St. Pauli sind Ratten zwar keine Seltenheit – doch so massiv war das Problem lange nicht.</strong></p><p>In der Clemens-Schultz-Straße sind viele der hölzernen Baumschutzumrandungen durchlöchert – die Ratten haben sich hindurchgefressen, angelockt vom tagelang liegen gebliebenen Müll. Während sich Anwohner über die Zustände beklagen, nehmen es die Gastronomen gelassener: „Das ist St. Pauli“, sagt einer von ihnen schulterzuckend auf MOPO-Nachfrage. „Hier gibt es eben Ratten.“</p><p>Dass der Befall in den vergangenen Wochen größer geworden ist, bestätigt allerdings auch das Hamburger Institut für Hygiene und Umwelt. Seit Anfang des Jahres sei die Schädlingsbekämpfung bereits mehrmals vor Ort gewesen. Neben den Müllbergen lockt vor allem „zusätzlicher Partymüll an den Wochenenden“ die Tiere an – und macht die Gegend besonders attraktiv für Ratten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Zeitplan: Wann die Pannenbrücke von Wilhelmsburg endlich fertig wird</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pannen-bruecke-von-wilhelmsburg-wann-sie-endlich-fertig-werden-soll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-5706-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=729px%2C799px%2C1121px%2C1121px&webp=1" alt="Neuer Zeitplan: Wann die Pannenbrücke von Wilhelmsburg endlich fertig wird" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Schulzenbrücke in Wilhelmsburg sollte eigentlich schon längst fertig sein (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathis Neuburger</span></p><p><b>Innerhalb von vier Monaten sollte die neue Schulzenbrücke in Wilhelmsburg im Jahr 2023 gebaut werden – inzwischen sind mehr als zwei Jahre vergangen. Mehrfach kündigte die Stadt ihre Fertigstellung an, doch stets tauchten unvorhergesehene Hindernisse auf. Zuletzt gab es Lieferengpässe beim Stahl. Jetzt steht wieder mal ein neuer Zeitplan. Die MOPO hat erfahren, wann die Brücke über die Wilhelmsburger Dove-Elbe endlich fertig sein soll – dieses Mal aber wirklich.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Markierungen für Radler: Wichtige Verkehrsader am Wochenende voll gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-wichtige-verkehrsader-am-wochenende-voll-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago0170775829h-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C58px%2C1644px%2C1645px&webp=1" alt="Neue Markierungen für Radler: Wichtige Verkehrsader am Wochenende voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Elbchaussee wird am kommenden Wochenende voll gesperrt (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Rolf Poss</span></p><p><strong>Auto- und Radfahrer im Hamburger Westen müssen sich am kommenden Wochenende auf eine Vollsperrung der Elbchaussee einstellen. Auf den Asphalt werden Fahrradpiktogramme aufgetragen, um die Sichtbarkeit zu verbessern.</strong></p><p>Am kommenden Samstag, den 17. Mai, ab 7 Uhr, bis voraussichtlich Sonntag, den 18. Mai, um 19 Uhr, wird auf der Elbchaussee zwischen der Manteuffelstraße und der Hasselmannstraße gearbeitet. Die Elbchaussee ist in diesem Zeitraum für den Durchgangsverkehr, Lieferverkehr und Radverkehr gesperrt.</p><p>Fahrradpiktogramme, sogenannte „Sharrows“, werden in dieser Zeit auf den Asphalt aufgetragen, um die Sichtbarkeit für alle Verkehrsteilnehmer zu verbessern. Um die Bodenmarkierungen aufzubringen, seien die höheren Temperaturen im Mai notwendig. Die Arbeiten wurden laut des Landesbetriebs Straßen, Brücken und Gewässer (LSBG) bewusst an einem Wochenende geplant, um den Verkehr so wenig wie möglich zu beeinträchtigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senat will gegen „kopflose“ Bezirke durchgreifen – Kritik wird laut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bezirkschef-stellen-senat-will-durchgreifen-kritik-wird-laut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/315968198-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1260px%2C406px%2C1300px%2C1301px&webp=1" alt="Senat will gegen „kopflose“ Bezirke durchgreifen – Kritik wird laut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus dem Hamburger Rathaus gibt es Druck für die Politiker in den Bezirken (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Stefan Ziese</span></p><p><b>Eimsbüttel, Harburg und demnächst Altona: In mehreren Hamburger Bezirken hadern die Politiker mit der Wahl einer Bezirksamtsleitung. Bald will der Senat durchgreifen, wenn es keine Einigung gibt – so steht es im neuen Koalitionsvertrag. Doch lässt sich das schnell genug umsetzen? Und hilft es wirklich, um tiefer liegende Konflikte zu lösen? CDU und Linke sind skeptisch und üben Kritik, von einer „Schwächung“ der Bezirke ist die Rede.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hafen: Drogenmafia soll riesige Mengen Koks geschmuggelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/21-tonnen-kokain-aus-dem-hafen-geschmuggelt-mutmassliche-drogenbande-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/kokain-schmuggel-hafen-prozess.jpeg?resize=300%2C300&crop=215px%2C242px%2C1677px%2C1678px&webp=1" alt="Hamburger Hafen: Drogenmafia soll riesige Mengen Koks geschmuggelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einer Pressekonferenz wurden die 2,1 tonnenschwere Ladung Kokain der Öffentlichkeit präsentiert. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Im September 2024 gelang der Polizei ein großer Schlag gegen die Drogenmafia: In einer Lagerhalle in Rothenburgsort stellten sie einen Laster mit 2,1 Tonnen Kokain sicher. Mehrere Personen wurden festgenommen, als sie die Drogen gerade verladen wollten. Nur wenige Monate zuvor wurden 2,5 Tonnen Kokain geschmuggelt. Jetzt müssen sich elf Männer zwischen 22 und 60 Jahren vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft den Männern unerlaubte Einfuhr von Betäubungsmitteln in Tateinheit mit Beihilfe zum unerlaubten Handeltreiben mit Betäubungsmitteln vor.</p><p>Am 27. September 2024 präsentierten der Hamburger Zoll und die Polizei stolz ihren Fund der Öffentlichkeit: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/21-tonnen-kokain-in-hamburg-sichergestellt-grotes-warnung-an-die-dealer/">2116 Kilogramm Kokain hatten die Beamten drei Tage zuvor in einem Container in einer Lagerhalle an der Straße Mühlenhagen in Rothenburgsort entdeckt</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>