<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verheimlicht der Hof etwas im Epstein-Fall?:Dieses Sofia-Foto bringt Schweden-Royals in Bredouille</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinzessin-sofia-epstein-foto-bringt-schweden-royals-in-die-bredouille-693c1058840050c476911051</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c1058840050c476911052/79df12d61ec8ec9aa6f47a805adccd50,43da602d?w=992" alt="Verheimlicht der Hof etwas im Epstein-Fall?:Dieses Sofia-Foto bringt Schweden-Royals in Bredouille" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Foto aus dem Jahr 2008 bringt das schwedische Königshaus in Bedrängnis! Prinzessin Sofia von Schweden hatte laut offiziellen Angaben nur bis 2005 Kontakt mit dem Sexualstraftäter Jeffrey Epstein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch ein nun aufgetauchtes Foto – datiert auf das Jahr 2008 – spricht eine andere Sprache. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Welche Rolle Sofias Mentorin Barbro Ehnbom spielt und was sie mit dem Foto vorhatte – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nico Santos platzt vor Stolz:Anne Mosters ist „The Voice of Germany“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/the-voice-of-germany-anne-mosters-gewinnt-im-finale-693cbb45840050c4769119d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693cbb45840050c4769119d6/b4dcdcaa8962105f02f88b9e4b97b972,f756f611?w=576" alt="Nico Santos platzt vor Stolz:Anne Mosters ist „The Voice of Germany“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lange fieberten die Talente auf diesen Abend hin – am Freitagabend war es endlich so weit. In einer spektakulären Live-Show wurde der Gewinner von „The Voice of Germany“ gekürt. Auf dem Weg dahin präsentierten die Sänger ihre eigenen Songs und performten auch mit den Coaches.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nico-santos-im-steckbrief-diese-sprachen-beherrscht-der-hit-saenger-64491c09c870154fd21290a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Nico Santos<!--]--><!--]--></a><!--[--> (32) kann an diesem Abend besonders breit grinsen: Von seinen Talenten schafften es gleich drei ins Finale, während Shirin David (30) mit zwei Schützlingen antritt, und die Fantas Michi Beck (58) und Smudo (57) und Rea Garvey (52) nur mit jeweils einem Sänger ins Rennen gehen. Vor allem Rea hat einen Heidenrespekt vor der Herausforderung: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/the-voice-of-germany-2025-das-sind-die-7-finalisten-69338406074aff607681107e"><!-- --><!--[--><!--[-->Dieses Finale<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist das am stärksten besetzte Finale, das ich je gesehen habe.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Pure Aufregung bei den Coaches: Rea Garvey, Michi Beck und Smudo in der Finalsendung sichtlich angespannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und deshalb hagelt es für die Talente auch ausnahmslos Lob. Max Pesé (21) begeistert mit seinem Song „Sweet Goodbye“. Dass er vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/the-voice/the-voice-of-germany-alle-infos-76680822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„The Voice“<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch nie auf einer Bühne stand, können die Coaches kaum glauben. Moderator Thore Schölermann (41) scherzt in Richtung Rea: „Warum machst du nicht so geile Musik, Rea?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeugen melden bewaffneten Mann:Polizei räumt Weihnachtsmarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/weihnachtsmarkt-in-duderstadt-geraeumt-unklarer-gefaehrdungslage-693ca618f679420e000b3173</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ca618f679420e000b3174/124d5228cefe02d5d7cca8a739f38db8,a531afec?w=576" alt="Zeugen melden bewaffneten Mann:Polizei räumt Weihnachtsmarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Duderstadt (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz auf dem Weihnachtsmarkt: Die Polizei räumt am Abend den Innenstadtbereich in Duderstadt. Grund ist ein Hinweis auf eine mögliche Gefahrensituation. Augenzeugen wollen einen jungen Mann mit einer Schusswaffe gesehen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 20.30 Uhr wird der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/weihnachtsmarkt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21225368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> geräumt. Etwa 120 Besucher schlendern zu diesem Zeitpunkt noch zwischen Glühweinständen und Lichterketten. Die Polizei rückt mit mehreren Streifenwagen an und sperrt Zufahrtsstraßen ab. Ein Hubschrauber kreist über dem Platz und beobachtet das Geschehen aus der Luft. Die Räumung läuft laut Polizei ruhig und geordnet ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Augenzeugen berichten, sie hätten einen etwa 17 bis 20 Jahre alten Mann mit einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Langwaffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesehen. Solche Waffen haben einen längeren Lauf als Pistolen und können weiter schießen. Die Polizei reagiert sofort und leitet eine Fahndung ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die bisherigen polizeilichen Maßnahmen führten nicht zur Ermittlung einer konkreten Gefahr“, erklärt Marco Hansmann, Leiter der Polizeiinspektion Göttingen. Auch Verletzte gab es nicht, wie eine BILD-Nachfrage im Lagezentrum bestätigte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frohnmaier bekommt Republikaner-Preis:In den USA zieht AfD-Mann über Deutschland her</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weidel-vertrauter-frohnmaier-afd-mann-zieht-in-den-usa-ueber-deutschland-her-693c53aaf679420e000b2e34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c53aaf679420e000b2e34/c87fde24a388a44f434eae2b75121639,add90cc3?w=656" alt="Frohnmaier bekommt Republikaner-Preis:In den USA zieht AfD-Mann über Deutschland her" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>AfD-Fraktionsvize Markus Frohnmaier (34) wird am Samstagabend in New York von der Trump-Jugend „New York Young Republican Club“ mit dem Ehrenpreis „Allen W. Dulles Award“ ausgezeichnet – und wird die große Bühne nutzen, um auf Englisch über Deutschland herzuziehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Rede-Manuskript (liegt BILD vor) teilt Frohnmaier gegen die Regierung aus: „In meinem Heimatland Deutschland hat die herrschende Klasse den Verstand verloren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frohnmaier sieht die Welt vor einem „neuen Totalitarismus“. „Er trägt keine sowjetische Uniform, sondern tarnt sich unter dem Deckmantel von ‚Fortschritt‘, ‚Vielfalt‘ und sogenannten ‚Hassrede-Gesetzen‘.“ Eine Anspielung auf den Namensgeber Allen W. Dulles, (1893 – 1969) ehemaliger CIA-Direktor im Kalten Krieg, den die jungen Republikaner als Kämpfer gegen den Kommunismus verehren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Frohnmaier keilt in seiner Rede gegen die Bundesregierung: „Während unsere Infrastruktur zerfällt und unsere Züge nicht mehr pünktlich fahren, ist unsere Regierung damit beschäftigt, ‚geschlechtstransformative Arbeit mit Männern in Nicaragua‘ zu finanzieren und Polizeikommandos zu entsenden, um 6 Uhr morgens die Häuser gesetzestreuer Bürger zu stürmen, nur weil sie gemeine Tweets über Minister der Grünen Partei geschrieben haben.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte gibt Tipps:Stress verklebt unsere Faszien! Das hilft wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/faszien-und-stress-so-loesen-sie-verspannungen-68fb2803484af348e3f55cbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb2803484af348e3f55cbb/fd8a5a68e12d5711edfb71080eb38acd,806ce759?w=320" alt="Experte gibt Tipps:Stress verklebt unsere Faszien! Das hilft wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie könnten eine versteckte Ursache für Ihre Schmerzen sein: Faszien! Diese Bindegewebsstrukturen spielen eine entscheidende Rolle, wenn Stress unseren Körper belastet, erklärt Faszientherapeut Patrick Nehmzow. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie Faszien auf psychischen Druck reagieren und welche einfachen Übungen Ihnen helfen können, Schmerzen zu lindern und beweglicher zu werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17 Millionen Euro weg:Lotto-Gewinner lebt heute in Sozialwohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/17-millionen-euro-weg-lotto-rekordgewinner-lebt-heute-in-sozialwohnung-69393eb97a0ab5a4f7a80602</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69393eb97a0ab5a4f7a80602/3210b51f3e99bc0659d36d90ad7c9c73,f900ede1?w=320" alt="17 Millionen Euro weg:Lotto-Gewinner lebt heute in Sozialwohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hazebrouk (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Vom Multimillionär zum Sozialmieter: Die Geschichte des Lotto-Rekordgewinners Bruno Caloone ist ein Drama in mehreren Akten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 3. Dezember 1995 wurde der Bankangestellte über Nacht reich. 69.378.690 Franc (rund 10,7 Millionen Euro) räumte Caloone im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[--> ab – den bis dahin größten Gewinn Frankreichs. Umgerechnet entspricht das heute einer Kaufkraft von rund 17 Millionen Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann aus Hazebrouk war erst 35 Jahre alt. Doch sein Glück hielt nicht lange. Statt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[-->Geld<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzulegen, reiste Caloone um die Welt, verschenkte Unsummen an Familie, Freunde und Vereine – das berichtet die französische Nachrichtenseite „La Voix du Nord“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Rekordgewinner (damals 35) erhält 1995 einen Scheck über fast 70 Millionen Franc <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>König zeigt sich ungewohnt emotional:Zeitpunkt von Charles’ Ansprache kein Zufall</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-verkuendet-gesundheitsupdate-krebsbehandlung-reduziert-693c8c9f3df7e0c657fcec81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c8c9f3df7e0c657fcec82/a1a86d39907237e8c763c8f0887d33fb,1b330f3d?w=992" alt="König zeigt sich ungewohnt emotional:Zeitpunkt von Charles’ Ansprache kein Zufall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Es war ein wichtiger Meilenstein in der königlichen Familie: eine direkte Erklärung des Monarchen zu seinem Gesundheitszustand nach einer langen und anstrengenden Krebsbehandlung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorweihnachtsaktion zeigt, dass der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König<!--]--><!--]--></a><!--[--> immer noch fest im Sattel der royalen „Firma“ sitzt. Seine Videoerklärung, die im britischen Fernsehen und auf Social-Media-Plattformen ausgestrahlt wurde, war in ihrem Ton eher väterlich als der distanzierte Stil seiner offiziellen Reden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben dem Monarchen steht eine Vase mit pinken Blumen. Das ist kein Zufall: Es ist die Farbe der Kampagne für Brustkrebs-Vorsorge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Monarch saß  in einem Salon seines Londoner Zuhauses und gab praktische Tipps, wie man durch frühzeitige Vorsorgeuntersuchungen Krebsrisiken vorbeugen kann. Zudem verkündete er die „gute Nachricht“, dass die Ärzte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/leute/bbc-berichtet-koenig-charles-hat-krebs-87048342.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->seine Krebsbehandlung fast zwei Jahre nach der Diagnose <!--]--><!--]--></a><!--[-->für eine nicht näher bezeichnete Krebserkrankung reduzieren würden. Das bedeutet, dass er in eine „Vorsorgephase“ übergehen kann, die die belastende Chemotherapie reduziert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handball-Heldinnen im WM-Finale:Ihr seid echte Vorbilder!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-heldinnen-im-wm-finale-ihr-seid-echte-vorbilder-693c6b7cf679420e000b2f66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c6b7cf679420e000b2f67/49825d73170ce52ad30fe782ae6dc519,cb33aeed?w=576" alt="Handball-Heldinnen im WM-Finale:Ihr seid echte Vorbilder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Fan ist – egal, ob männlich oder weiblich –, dachte bei Stars der Sportart bislang nur an Männer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andreas Wolff, unser Weltklasse-Torwart. Juri Knorr, der elegante Spielmacher mit dem Dutt. Johannes Golla, unser Kapitän mit dem Adonis-Körper.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-wm-deutsche-frauen-siegen-sich-gegen-frankreich-ins-finale-693c477e35d03c76a695e25a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unsere Frauen-Nationalmannschaft hatte eine klare Mission</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei der WM: Sie wollte den Frauen-Handball sichtbar machen. Eine Nation begeistern, wie sonst die Männer bei Turnieren oder in der Daikin HBL, der stärksten Liga der Welt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendamt brauchte Hilfe:Spezialkräfte holen Kind aus Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/jugendamt-brauchte-hilfe-spezialkraefte-holen-kind-aus-familie-693ca5cff679420e000b316d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ca5cff679420e000b316e/e2ed9344ddb245e11bf1f02131ccebbf,59364f44?w=576" alt="Jugendamt brauchte Hilfe:Spezialkräfte holen Kind aus Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sulzbach (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Am späten Freitagabend rückten Spezialkräfte der Polizei an, um das Jugendamt bei einer heiklen Mission zu unterstützen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 22 Uhr griffen die Einsatzkräfte zu und holten ein Kind zu seinem eigenen Schutz aus seiner Familie. Der Grund: der Verdacht auf eine akute Kindeswohlgefährdung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits am Nachmittag hatte das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/jugendamt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19445676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jugendamt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> versucht, mit der Familie ins Gespräch zu kommen. Dabei stießen die Mitarbeiter auf Hinweise, dass sich das Kind in einer Gefahrensituation befinden könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Bus überfährt in NRW einen 14-jährigen Radfahrer, der noch am Unfallort stirbt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau in U-Haft, vergifteter Straßenbauer Detlef spricht in BILD:Mordanschlag mit Speck und Bohnen?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/frau-soll-ehemann-mit-speckbohnen-vergiftet-haben-opfer-spricht-ueber-mordanschlag-69394bf77a0ab5a4f7a8079f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69394bf77a0ab5a4f7a8079f/3a52e0a0a1b5998a416789720ddf63fb,3e1bf64?w=656" alt="Frau in U-Haft, vergifteter Straßenbauer Detlef spricht in BILD:Mordanschlag mit Speck und Bohnen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die dicken Bohnen seiner Noch-Ehefrau hätten ihn fast das Leben gekostet. Detlef F. entging offenbar nur knapp einem Mordanschlag, Ärzte retteten den Straßenbauer in letzter Minute. Silke, mit der er 20 Jahre lang zusammen war, steht unter dringendem Verdacht. Sie sitzt seit Ende November in U-Haft. Und jetzt scheint klar, warum sie mutmaßlich ihren Mann umbringen wollte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILD, was Detlef F. unserem Reporter erzählte, wie die Liebe zu Silke zerbrach, was passierte, als er die vergifteten Speckbohnen aß – und welche Rolle die Hobbygärtnerin Heidi bei dem Mordkomplott gespielt haben soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Expertin prüft Deals:Sauteure Ersatzklingen? HIER ist heute der Preis rasiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-beauty-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c47e6f679420e000b2d8b/129a549affbf65d50433b3282fc2e53f,8c65f68d?w=320" alt="BILD-Expertin prüft Deals:Sauteure Ersatzklingen? HIER ist heute der Preis rasiert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Demokraten veröffentlichen 19 Aufnahmen:Neue Epstein-Fotos mit Trump aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jeffrey-epstein-neue-fotos-mit-trump-aufgetaucht-auch-gates-und-clinton-zu-sehen-693c3de2840050c476911529</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c3de2840050c47691152a/c8fe6323420df6dc26e5b20531fd62a3,48ed251f?w=320" alt="US-Demokraten veröffentlichen 19 Aufnahmen:Neue Epstein-Fotos mit Trump aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die US-Demokraten haben 19 intime Fotos aus dem Nachlass des verstorbenen Sexualstraftäters Jeffrey Epstein veröffentlicht – und damit neue politische Turbulenzen ausgelöst. Die Bilder stammen aus einer Sammlung von rund 95.000 Fotos, die dem Untersuchungskomitee übergeben wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei handelt es sich ausdrücklich nicht um die Epstein-Files, zu deren Veröffentlichung das Justizministerium zeitnah verpflichtet ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die veröffentlichten Aufnahmen zeigen auch Sexspielzeuge. Wo und wann sie entstanden sind, ist unbekannt. Die Fotos belasten laut Ausschuss keine der abgebildeten Personen in Epsteins Verbrechen. Warum die Demokraten ausgerechnet diese 19 Bilder auswählten, bleibt offen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">US-Justizministerium veröffentlicht Epsteins Flugprotokolle, Clinton flog 26-mal mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verhandlungen so intensiv wie nie:Entscheidet sich an diesem Wochenende das Schicksal der Ukraine?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-berlin-selenskyj-kommt-nach-deutschland-693c4050840050c476911566</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c4050840050c476911567/a3747bbba760adb3a43d13c75eedec38,f3f3fb46?w=992" alt="Verhandlungen so intensiv wie nie:Entscheidet sich an diesem Wochenende das Schicksal der Ukraine?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schicksalswochenende bei den Verhandlungen über Krieg und Frieden in der Ukraine! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute soll es laut dem US-Portal „Axios“ ein Treffen hochrangiger Regierungsberater aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Deutschland, Frankreich und Großbritannien in Paris geben. Am Montag folgt ein Gipfel auf höchster Ebene in Berlin. Auch Ukraine-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird in die deutsche Hauptstadt einfliegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Regierungssprecher Stefan Kornelius teilte am Freitagabend mit, es würden zahlreiche europäische Staats- und Regierungschefs sowie die Spitzen von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Nato zu den Gesprächen hinzustoßen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brisant: Noch vor wenigen Tagen hatte das „Wall Street Journal“ berichtet, dass sich die US-Unterhändler Steve Witkoff und Jared Kushner am Montag nur per Video zuschalten würden. Zuvor ließ US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklären, er sei frustriert von Moskau und Kiew – und wolle amerikanische Vertreter nur dann an den Verhandlungstisch schicken, wenn es sich wirklich lohne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teenager niedergestochen, Täter (15) festgenommen:Das Messer steckte noch im Rücken des Opfers (16)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/bluttat-von-herford-jugendlicher-am-weihnachtsmarkt-niedergestochen-693c1dc635d03c76a695df03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c1dc635d03c76a695df04/d008c58d0d3eb59f8e4f1d860b84cc74,429bcd16?w=576" alt="Teenager niedergestochen, Täter (15) festgenommen:Das Messer steckte noch im Rücken des Opfers (16)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herford (Nordrhein-Westfalen) –<!--]--><!--[--><b> Diese Tat entsetzt Deutschland. In Herford wurde ein Teenager (16) brutal niedergestochen, ein Tatverdächtiger (15) festgenommen. BILD erfuhr: Das Opfer taumelte im Anschluss mit im Rücken steckendem Messer am Weihnachtsmarkt zu seinen Lebensrettern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hätte die Bluttat von Herford verhindert werden können? Nach BILD-Informationen war der mutmaßliche Messerstecher nämlich nicht zum ersten Mal mit einer Waffe erwischt worden. Zudem soll der junge Nordiraker der Polizei wegen sexueller Belästigung, Widerstands gegen Vollstreckungsbeamte und Diebstahls bekannt sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Nähe des Weihnachtsmarktes in Herford wurde der 16-Jährige in einer Seitenstraße lebensgefährlich verletzt. Ein Bekannter (15) soll ihn niedergestochen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, war das spätere Opfer am Donnerstagabend in einer Seitenstraße neben dem Weihnachtsmarkt in Herford (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit dem Tatverdächtigen und vier weiteren Jugendlichen in Streit geraten. Aus dem Wortgefecht entwickelte sich eine handfeste Auseinandersetzung. Der 15-Jährige soll plötzlich ein Messer gezückt und es dem 16-Jährigen in den Rücken gerammt haben. Die Klinge blieb etwa zehn Zentimeter tief zwischen den Schulterblättern stecken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beyoncé-Tochter ganz verwandelt:Blue Ivy sieht plötzlich aus wie Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beyonce-tochter-ganz-verwandelt-blue-ivy-sieht-ploetzlich-aus-wie-mama-693bebc235d03c76a695d988</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bebc235d03c76a695d989/5209d57e13aec8cfe2d8ab8f6c3a625f,c42bafa5?w=576" alt="Beyoncé-Tochter ganz verwandelt:Blue Ivy sieht plötzlich aus wie Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Mini-Bey plötzlich ganz groß! Beim Lakers-Spiel zog Blue Ivy Carter, Tochter von Beyoncé und Jay-Z, alle Blicke auf sich. Denn: Sie sieht ihrer berühmten Mama verblüffend ähnlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit Papa <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pruegel-attacke-nach-der-met-gala-2014-ging-beyonces-schwester-ihretwegen-auf-jay-z-los-6933b610074aff60768111a9"><!-- --><!--[--><!--[-->Jay-Z<!--]--><!--]--></a><!--[--> verfolgte Blue Ivy am Donnerstag das NBA-Spiel der Los Angeles Lakers gegen die San Antonio Spurs in der Crypto.com Arena. Mama Beyoncé und die achtjährigen Zwillingsgeschwister Rumi und Sir waren zwar nicht dabei, stattdessen genossen der Rapper und seine Älteste Papa-Tochter-Zeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Was für ein Auftritt! Die Tochter von Jay-Z und Beyoncé bei dem Basketballspiel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blue Ivy (damals 10) und Papa Jay-Z 2022 bei einem NBA-Spiel der Boston Celtics gegen die Golden State Warriors<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 04:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>