<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hunderte Raketen abgefeuert:Iranischer Großangriff auf israelische Städte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/raketenangriff-auf-israel-iran-startet-gegenschlag-684c69bdae71be5363b0dc24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c69bdae71be5363b0dc25/3cb391f9dc12ca8837bc195abe2afe66,5c5f3fe1?w=992" alt="Hunderte Raketen abgefeuert:Iranischer Großangriff auf israelische Städte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Iran startet den Gegenschlag auf Israel: Die israelischen Streitkräfte haben auf X bekannt gegeben, dass Raketen aus dem Iran auf Israel abgefeuert wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach arbeiten die Abwehrsysteme daran, die Bedrohung abzufangen. Es wurde Luftalarm in mehreren Landesteilen ausgelöst und die Bevölkerung wurde aufgerufen, sich in Schutzräume zu begeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die israelische Armee teilte mit, hörbare Explosionen stammten von der Luftabwehr oder von Einschlägen. Laut dem israelischen Rettungsdienst Magen David Adom untersuchen Sanitäter sieben gemeldete Einschlagstellen im Raum Tel Aviv, berichtet „Times of Israel“. Mehrere Menschen sollen leicht verletzt worden sein. Nach Angaben der Polizei wurden auch mehrere Gebäude beschädigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Somit reagiert der Iran um 20.10 Uhr nach etwa 18 Stunden auf den israelischen Großangriff. Laut Medien wurden etwa hundert ballistische Raketen abgefeuert. Um 20.30 Uhr gab Israel bekannt, dass der Iran eine weitere Salve an Raketen abgefeuert hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Angriff auf den Iran:Mullah-Armee war blind, taub und stumm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-angriff-auf-den-iran-mullah-armee-war-blind-taub-und-stumm-684be8d3c500125714a3ad55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be8d3c500125714a3ad56/edce1ca198172d609bcd089670c4d625,90697a42?w=992" alt="Israels Angriff auf den Iran:Mullah-Armee war blind, taub und stumm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein perfekt geplanter Überraschungsangriff! Die israelische Luftwaffe griff mit rund 200 Kampfjets hundert Ziele im Iran an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schaltstellen des Mullah-Atomwaffen-Programms wurden getroffen. Teheran war den Bomben ohne Luftschutz ausgeliefert. Israel verlor keinen Kampfjet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die iranische Flugabwehr blieb praktisch wirkungslos. Lesen Sie alle Details nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Rising Lion“:AfD, BSW und Linke einig gegen Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/operation-rising-lion-afd-bsw-und-linke-einig-gegen-israel-684c34dd83ffc62bee8bba79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c34dd83ffc62bee8bba7a/1075dd45f9f202fcccca9392c428571b,d65f0d91?w=576" alt="Operation „Rising Lion“:AfD, BSW und Linke einig gegen Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenn es um dieses Thema geht, sind sie ziemlich beste Freunde: Bei der Bewertung der Verteidigungsschläge Israels gegen den Iran nehmen die Spitzenpolitiker von AfD, Linke und BSW wie so oft eine ablehnende Haltung zu Israel ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linken<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef Jan van Aken ist die Militäroperation „Rising Lion“ (deutsch: „Aufsteigender Löwe“) „eine gefährliche Eskalation“ und „eine schwere Verletzung des Völkerrechts, die nicht mit einer Selbstverteidigung zu rechtfertigen ist“. Der UN-Sicherheitsrat müsse den Angriff verurteilen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linken-Chef Jan van Aken (64) ist, wenn es um Israel geht, auf einer Linie mit BSW und AfD<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/sahra-wagenknecht/bsw/alle-news-und-infos-WvSu3fFwiAuL6ck1rgrT"><!-- --><!--[--><!--[-->BSW-Chefin Sahra Wagenknecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55) ruft zwar nicht gleich nach dem UN-Sicherheitsrat, sondern fordert von der Bundesregierung, den Angriff „scharf“ zu verurteilen und alle Waffenlieferungen an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> einzustellen. „Es ist unglaublich, wie die israelische Regierung um sich schlägt“, empört sie sich auf X. Und fragt: „Wer stoppt endlich den Kriegsverbrecher Netanjahu?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reza Pahlavi:Sohn des letzten Schahs ruft zum Sturz der Mullahs auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/reza-pahlavi-sohn-des-letzten-schah-ruft-zum-sturz-der-mullahs-im-iran-auf-684beb5af7f5c816524d1c56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684beb5af7f5c816524d1c57/5b2438196e17a95e994e7efac483e12f,f5d5b9e0?w=576" alt="Reza Pahlavi:Sohn des letzten Schahs ruft zum Sturz der Mullahs auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der gezielte Angriff Israels gegen den Iran zerstörte nicht nur wichtige Militär- und Atomanlagen – er könnte auch eine Chance für das iranische Volk sein, die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mullah-Diktatur zu zerstören</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. So jedenfalls sieht es Reza Pahlavi, der Sohn des 1979 gestürzten Schahs von Persien. Er gehört zu den führenden iranischen Oppositionellen und ruft zum Umsturz in seinem Geburtsland auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Ali Chamenei, der unkluge Führer des antiiranischen Regimes der Islamischen Republik, hat unseren Iran erneut in einen Krieg verwickelt; einen Krieg, der nicht der Krieg des Iran oder der iranischen Nation ist, sondern der Krieg der Islamischen Republik und Chameneis“, greift Pahlavi den obersten Mullah in einem Statement auf X an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Botschaft an das Militär, die Strafverfolgungsbehörden und die Sicherheitskräfte ist klar: Dieses Regime und seine korrupten und inkompetenten Führer würdigen weder Ihr Leben noch unseren Iran. Trennen Sie Ihren Weg von ihrem und schließen Sie sich dem Volk an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Kampf der iranischen Nation gegen das zerstörerische Regime der Islamischen Republik besteht darin, den Iran zurückzuerobern und wiederaufzubauen. Die Lösung ist der Sturz der Islamischen Republik durch Straßenproteste und landesweite Streiks.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulabschlussparty von Sohn Johan:Note 1 für diesen innigen Moment bei Heidi und Seal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-ex-mann-seal-so-harmonisch-sah-man-sie-lange-nicht-684be41e8858611e27641692</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be41e8858611e27641693/bb9001beae3c207d4cfc3f3b9f939a62,6df41bfc?w=992" alt="Schulabschlussparty von Sohn Johan:Note 1 für diesen innigen Moment bei Heidi und Seal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach ihrer Trennung knirschte es zwischen ihnen oft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt zeigen sich Model Heidi Klum und ihr Ex-Mann Seal bei einem Schultermin in Los Angeles ganz innig und vertraut. Sie umarmen einander und flüstern sich etwas zu. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie bei BILDplus alle exklusiven Fotos. So harmonisch hat man das ehemalige Traumpaar seit Jahren nicht mehr erlebt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfassbare Summe:Alonso holt 17-Jährigen für 63 Mio. Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-xabi-alonso-verpflichtet-argentiniens-supertalent-franco-mastantuono-684c66f3c500125714a3b785</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c66f3c500125714a3b786/c6f58e723b8363c268d648da95ca69ef,476b36c8?w=576" alt="Unfassbare Summe:Alonso holt 17-Jährigen für 63 Mio. Euro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Real Madrid hat sich erneut ein vielversprechendes Talent aus Südamerika geschnappt – diesmal stammt es aus Argentinien.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Sommer-Transfer ist beschlossene Sache: Florian Wirtz (22) zieht es zum FC Liverpool!</p><p class="teaser__text">Das ist mal eine klare Ansage!</p><p><!--[--><!--[-->Der spanische Rekordmeister nimmt Franco Mastantuono (17) unter Vertrag, das nächste große Juwel aus der Talentschmiede von River Plate. Der Transfer ist nun offiziell.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sind Sie auch betroffen?:Erneut IT-Probleme bei der Postbank</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/sind-sie-auch-betroffen-postbank-raeumt-erneut-it-probleme-ein-684bde308858611e2764160d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bde308858611e2764160e/de63be31d0a726dbd8a459e1f56fa8e1,414bab0b?w=576" alt="Sind Sie auch betroffen?:Erneut IT-Probleme bei der Postbank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fehlermeldung, kein Login möglich – wer sein Online-Konto nicht nutzen kann, ist zu Recht schnell sauer. Das muss doch funktionieren! Die 19 Mio. Privatkunden der Postbank (gehört zur Deutschen Bank) sind besonders gebeutelt. 2023 gab es beim Übergang der Konten auf das System der Deutschen Bank massive Probleme (BILD berichtete). Die Zahl der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/sparfochs/sparfochs/kunden-wut-auf-die-postbank-wir-kommen-nicht-an-unser-geld-85858290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Beschwerden</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war so hoch, dass die Finanzaufsicht BaFin einen Sonderbeauftragten einsetzte. Jetzt gab es wieder IT-Probleme. Was war da los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der ersten Juniwoche kam es zu mehreren Störungen und Systemarbeiten bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/betrug-wenn-sie-kunde-bei-dieser-bank-sind-sollten-sie-aufpassen-68076e29bf4e3d390fe2c1b7"><!-- --><!--[--><!--[-->Postbank<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die zu Ausfällen beim Online-Banking, der App und dem Telefon-Banking führten. Kunden berichteten von Schwierigkeiten beim Login, Problemen mit dem BestSign-Verfahren (das Sicherheitsverfahren der Postbank zur Freigabe von Bankaufträgen und zur Bestätigung des Log-ins) und laut Usern auch fehlerhaften Kontostandsanzeigen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bitter für viele Kunden. Die Postbank reduziert Filialen und ihren Service.</p><p><!--[--><!--[-->Auch in den Tagen vor einer geplanten Systemumstellung gab es zahlreiche Störungsmeldungen bei allestoerungen.de, insbesondere beim Log-in per App oder Browser. Laut der Aufzeichnung des Portals Netzwelt gab es am 3. Juni massive Meldungen von Kunden. Danach gab es aber keine Häufungen mehr, zeigen Störungs-Websites.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewegender Abschied von Amok-Opfer Hana (†15) aus Graz:„Kein einziges 
Wort kann Trost spenden“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schuelerin-starb-bei-amoklauf-in-graz-hanas-15-letzte-reise-684c29518858611e27641e92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c29518858611e27641e92/4b8db616958e5340807fb216e35e7314,c8de9e89?w=656" alt="Bewegender Abschied von Amok-Opfer Hana (†15) aus Graz:„Kein einziges 
Wort kann Trost spenden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Trauer und Tränen für die tote Hana A. (15). Die muslimische Schülerin war beim Amoklauf an ihrer Schule am Dienstag erschossen worden. Nun kamen rund 500 Menschen zur Trauerfeier auf das Vereinsgelände der Bosniaken Steiermark. Dort trugen sich herzzerreißende Szenen zu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist Freitag, um 15.15 Uhr, als der Leichenwagen vorfährt. Hanas Vater Dzevad A. hebt den Holzsarg zusammen mit Freunden wortlos aus dem Wagen. Alle wirken gefasst, doch innerlich vom Schmerz zerrissen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Freunde berichten, dass Hana immer gute Laune hatte. BILD zeigt Fotos von ihr mit dem Einverständnis ihrer Familie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Holzsarg ist mit einem grünen Leichentuch bedeckt – im Koran gilt Grün als die Farbe des Paradieses – und wird bei Sonnenschein auf dem Vereinsgelände der Bosniaken Steiermark aufgebahrt. Danach füllt sich der Rasen vor dem Sarg. Hunderte Menschen stehen betend auf dem Gras, um Abschied nehmen zu können. Noch bevor die eigentliche Trauerfeier beginnt, müssen sich Sanitäter um eine Frau kümmern, die neben Hannas Mutter einen Schwächeanfall erleidet.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Weine unter 10 Euro:Testsieger! Das ist der beste Riesling</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/riesling-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c299583ffc62bee8bb961/046325075181ebd5984dcb8512de1133,60b837a3?w=320" alt="3 Weine unter 10 Euro:Testsieger! Das ist der beste Riesling" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von BILD gekürt:ER ist Mr. Maulfaul der Formel 1</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/von-bild-gekuert-lance-stroll-ist-mr-maulfaul-der-formel-1-684c2d9ec500125714a3b3d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c2d9ec500125714a3b3d7/6e493f889256ee8bfa7b30712470b169,323c4f00?w=320" alt="Von BILD gekürt:ER ist Mr. Maulfaul der Formel 1" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es hätte die Sternstunde des Lance Stroll (26) sein können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanadier ist vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1-Rennen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Montreal (Sonntag, 20 Uhr, RTL und Sky live, Liveticker bei BILD.de) der gefragte Mann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder, ist der Aston-Martin-Pilot doch in Montreal geboren. Und hatte er das letzte Rennen in Barcelona verpasst. Wegen einer Handgelenks-Verletzung, um die es im Fahrerlager viele Gerüchte gegeben hatte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht zuletzt dieses: Stroll soll nach dem Qualifying in Spanien so sauer gewesen sein, dass er seine Wut an einer Wand ausgelassen hat. Und dadurch soll die alte Verletzung wieder aufgebrochen sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Brandbrief an Bahn-Chef:Riesen-Zoff um Ende der Familienreservierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/familienreservierung-spd-politiker-schicken-brandbrief-an-bahn-chef-684bfdb6f7f5c816524d1e49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bfdb6f7f5c816524d1e4a/0e62bb507a82a78453b58e27078cf99e,165efad2?w=992" alt="SPD-Brandbrief an Bahn-Chef:Riesen-Zoff um Ende der Familienreservierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Fassungslosigkeit über die Deutsche Bahn: Der Konzern kündigte an, die Familienreservierung ersatzlos zu streichen, das Reisen mit der Familie wird dadurch teurer.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>SPD-Politiker reagieren empört und schicken einen Brandbrief (liegt BILD vor) an Bahn-Chef Richard Lutz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nicht-familienfreundlich-union-und-spd-empoert-ueber-bahn-management-684ae197c8dfaf1469192d47"><!-- --><!--[--><!--[-->Familienreservierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> abzuschaffen und gleichzeitig die Preise für die regulären Reservierungen zu erhöhen, ist ein fatales Signal“, sagt Mit-Unterzeichnerin Isabel Cademartori (37), verkehrspolitische Sprecherin der SPD zu BILD. „Diese Fehlentscheidung“ müsse korrigiert werden. Das fordert auch SPD-Verkehrsexperte Martin Kröber (33), der den Brief mitgezeichnet hat. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein halbes Jahr nach der letzten Erhöhung bei der Bahn kommt jetzt der Preis-Hammer für Familien.</p><p class="teaser__text">Empörung über höhere Bahnkosten für Familien. Und der Bahn-Minister? Will nicht eingreifen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotzdem muss er zahlen:Verfahren gegen Ex-St.-Pauli-Star Pliquett eingestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/ehemaliger-fussballer-von-st-pauli-vor-gericht-verfahren-gegen-pliquett-eingestellt-684c0661f7f5c816524d1f16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c0661f7f5c816524d1f17/d1e09f74393bfe3acb7c24f293b14046,e6cbd701?w=576" alt="Trotzdem muss er zahlen:Verfahren gegen Ex-St.-Pauli-Star Pliquett eingestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Seit einem 1:0-Sieg über den HSV im Februar 2011 gilt Benedikt Pliquett (40) als der Derby-Held vom FC St. Pauli. Doch jetzt landete der ehemalige Torwart vor Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft warf ihm versuchte Körperverletzung und Nötigung vor. Der frühere Fußballer soll den Begleiter seiner damaligen Frau attackiert haben. Er erhielt einen Strafbefehl über 80 Tagessätze à 1000 Euro, legte dagegen Widerspruch ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Amtsgericht Altona in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> ging es am Freitagmorgen im Saal 201 nun um die Nacht vom 13. September 2023. An der Seite von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/benedikt-pliquett/das-ist-der-derbyheld-16023838.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Benedikt Pliquett<!--]--><!--]--></a><!--[--> stand der erfahrene Verteidiger Christopher Posch (49), vielen als TV- oder Staatsanwalt in RTL-Sendungen bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pliquett hatte damals seine Frau (heute 29) im Hemmingstedter Weg (Groß Flottbek) in der Nacht mit ihrem Freund in ihrem roten Smart erwischt. Daraufhin soll es zum Streit gekommen sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod nach Bienenstich:Das schillernde Leben des Polo-Milliardärs</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/milliardaer-stirbt-nach-bienenstich-das-leben-von-sunjay-kapur-684c213d83ffc62bee8bb882</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c213d83ffc62bee8bb883/7c95c2ff3239af41a01b821a19575dfb,4780447e?w=576" alt="Tod nach Bienenstich:Das schillernde Leben des Polo-Milliardärs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Leben war ein Ritt durch Glanz, Glamour und große Gefühle – und endete tragisch: Sunjay Kapur (53), Unternehmer, Jetsetter und leidenschaftlicher Polospieler, starb auf dem Spielfeld, nachdem er eine Biene verschluckt hatte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein Schicksalsschlag, der die High Society erschüttert. Geboren im US-Staat Michigan, erbte Sunjay Kapur nicht nur das Automobil-Imperium seines Vaters, sondern offenbar auch dessen unternehmerischen Weitblick.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Milliardär im Kreise der Familie, rechts neben ihm seine dritte Frau Priya Sachdev<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter seiner Führung stieg die Firma Sona Comstar zum Weltmarktführer für E-Mobilitätskomponenten – ein Hightech-Gigant auf vier Rädern. Doch während der Mann in der Businesswelt als kluger Stratege galt, pflegte er privat das Leben eines Rockstars. Vor allem sein Liebesleben sorgte immer wieder für Aufsehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:20:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>