<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bordell-Besuch endet dramatisch – Notarzt rückt zur Herbertstraße an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schaeferstuendchen-endet-dramatisch-notarzt-rueckt-zur-herbertstrasse-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/herbertstrasse02-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=631px%2C390px%2C994px%2C994px&webp=1" alt="Bordell-Besuch endet dramatisch – Notarzt rückt zur Herbertstraße an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen transportierte den Mann in eine Klinik. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In einem Bordell auf St. Pauli ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem medizinischen Notfall gekommen: Ein Mann brach während eines Schäferstündchens zusammen – ein Notarzt musste anrücken.</strong></p><p>Der Einsatz ereignete sich gegen 0.50 Uhr an der weltberühmten Herbertstraße. Aus einem Bordell dort wurde über den Notruf gemeldet, dass ein Mann zusammengebrochen sei. Laut Feuerwehr handelte es sich dabei um einen Krampfanfall.</p><p>Ein Rettungswagen und ein Notarzt rückten an und sorgten mit ihrem Einsatz für eine kurzzeitige Unterbrechung der „geschäftlichen Vorgänge“ vor Ort. Der Mann, bei dem Lebensgefahr ausgeschlossen werden konnte, kam vorsichtshalber in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 09:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Flammen in der Billstraße – Feuerwehr verhindert Großbrand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-flammen-in-der-billstrasse-feuerwehr-verhindert-grossbrand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc07497-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wieder Flammen in der Billstraße – Feuerwehr verhindert Großbrand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten an der Billstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>An der Billstraße (Rothenburgsort) ist es am Sonntagmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Von dort wurden Flammen gemeldet. Aufgrund der unklaren Lage wurde sofort Großalarm ausgelöst.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden gegen 6.25 Uhr Flammen an einem Gebäude in Höhe des Billwerder Deichs gemeldet. Aus den Fenstern ihrer nahegelegenen Einsatzzentrale konnten die Beamten zudem starken Qualm sehen. Deshalb ging man von einem größeren Brand aus und schickte gleich mehrere Löschzüge zum Einsatzort.</p><p>Dort entdeckten die Retter mehrere brennende Müllcontainer an einem Gebäude. Die Flammen hatten bereits die Fassade erfasst. Dank des raschen Eingreifens konnte eine weitere Brandausbreitung verhindert werden. Nach gut einer Stunde war das Feuer gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sollen wirklich Wale den Elbtower retten? Ein Pro und Kontra</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sollen-wirklich-wale-den-elbtower-retten-ein-pro-und-contra/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua9524-069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C394px%2C1309px%2C1310px&webp=1" alt="Sollen wirklich Wale den Elbtower retten? Ein Pro und Kontra" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Halb fertig steht der von Stararchitekt David Chipperfield entworfene Elbtower unweit der Elbbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Statik-Prüfungen waren erfolgreich, das Konzept steht: Die Stadt steigt höchstwahrscheinlich als Investor beim Elbtower ein. Weil offenbar nur so das Projekt zu retten ist – aber auch, um dort ein riesiges Naturkundemuseum zu verwirklichen. Die Kosten: mehrere Hundert Millionen Euro. Macht das Sinn? Tut das not? Da ist die MOPO-Chefredaktion gespalten: Maik Koltermann befürwortet die Idee, Mathis Neuburger hat erhebliche Zweifel. Einig sind sie nur, dass eine Bauruine an so zentraler Stelle keine Option ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen, Proteste – und trotzdem Party: Tausende feiern die Cruise Days in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-proteste-und-trotzdem-party-tausende-feiern-die-cruise-days-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546864344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=870px%2C287px%2C1420px%2C1420px&webp=1" alt="Regen, Proteste – und trotzdem Party: Tausende feiern die Cruise Days in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kreuzfahrtschiff „MSC Preziosa“ fährt bei einem Feuerwerk während einer Parade der Cruise Days auf der Elbe. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Feuerwerk, Schiffsparade und jede Menge Besucher. Ob Sonne oder Regen, die sich am Samstag in Hamburg abwechselten – die Cruise Days finden stets ihr Publikum. Doch das boomende Geschäft mit Kreuzfahrten gefällt nicht allen.</strong></p><p>Trotz zeitweiligen Regens haben die Cruise Days auch am Samstag Tausende Menschen in den Hamburger Hafen gelockt. Die zum zehnten Mal veranstalteten Kreuzfahrtschiff-Paraden gelten als große Werbeveranstaltung der Kreuzfahrtbranche. An den drei Veranstaltungstagen werden insgesamt acht Schiffe in der Elb-Metrople festmachen. Zu den publikumsträchtigen Höhepunkten gehören die abendlichen Feuerwerke.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/grosses-feuerwerk-spektakel-hamburg-cruise-days-sind-gestartet/">Das Kreuzfahrtschiff „Vasco Da Gama“ hatte die Cruise Days, die alle zwei Jahre gefeiert werden, am Freitagabend eingeleitet</a>. An der Parade am Samstagabend nahmen fünf Schiffe teil, darunter die „Mein Schiff 4“, die „AIDAperla“ und die „MSC Preziosa“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>