<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tag 13 im Dschungel:Dschungel-Aus für Eva Benetatou!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tag-13-im-dschungel-dschungel-aus-fuer-eva-benetatou-698393082dfdd2aa24525d3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698393082dfdd2aa24525d3d/0da578f22f41f6779393c23d07bab8de,d864e352?w=992" alt="Tag 13 im Dschungel:Dschungel-Aus für Eva Benetatou!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Nur noch vier Tage bis zum großen Finale – und für Eva Benetatou (33) steht fest: Die Dschungelkrone ist außer Reichweite. Sie erhielt die wenigsten Anrufe von den Zuschauern und muss das Dschungelcamp verlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 13. Tag im Dschungelcamp fiel die Entscheidung zwischen TV-Bauer Patrick Romer (30) und Reality-Star Eva Benetatou. Am Ende verkündeten die Moderatoren Sonja Zietlow (57) und Jan Köppen (42) das Dschungel-Aus für Eva. Die nahm es ganz gelassen und verabschiedete sich direkt nach der Verkündung mit einer Umarmung von ihren Mitcampern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Nerven lagen zwischenzeitlich blank. Nicht nur das wenige Essen strapazierte sie, auch die ständigen Nachfragen zu ihrem Fremdgeh-Drama gingen ihr immer wieder an die Substanz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom ersten Tag im Dschungel an zeigte Eva kaum Angst. Die Ekel-Prüfungen schienen ihr wenig auszumachen. Deutlich anstrengender waren für sie die Konfrontationen im Camp. Schon zu Beginn stand fest: Mit Mitcamperin Samira Yavuz (32) würde es kein freundschaftliches Verhältnis geben. Zu belastet ist die Vergangenheit – Eva war der Grund für die Trennung von Samira und ihrem Mann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fälschung? Brisante E-Mail über Skandalfoto mit Virginia Giuffre:Epstein-Komplizin widerspricht Andrew!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-andrews-foto-skandal-brisante-e-mail-soll-wahrheit-enthuellen-698374292dfdd2aa24525b1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698374292dfdd2aa24525b1e/7005a7d0d2ee7a904141815d947117e9,2acbab35?w=992" alt="Fälschung? Brisante E-Mail über Skandalfoto mit Virginia Giuffre:Epstein-Komplizin widerspricht Andrew!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Jahrelang hatte Ex-Prinz Andrew (65) behauptet, dass das Foto, das ihn mit der damals minderjährigen Virginia Giuffre (†41) zeigt, eine Fälschung sein könnte. Er bestritt, die Frau jemals getroffen zu haben. Dieser Version der Ereignisse widerspricht nun ausgerechnet Ghislaine Maxwell (64), Komplizin des verurteilten Sexualstraftäters Jeffrey Epstein (†66)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine brisante E-Mail soll die Echtheit des berüchtigten Fotos von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/andrew-mountbatten-windsor/andrew-mountbatten-windsor-alle-infos-78745458.bildMobile.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigen. Das belastende Foto soll 2001 entstanden sein. Neben Andrew und Giuffre steht eine lächelnde Ghislaine Maxwell, die damals 40 Jahre alte Partnerin von Epstein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andrew sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/royals/royals/prinz-andrew-foto-deckt-seine-luegen-nach-bbc-interview-auf-66125468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->im November 2019<!--]--><!--]--></a><!--[--> dem britischen Sender BBC: „Niemand kann beweisen, ob dieses Foto manipuliert wurde oder nicht, aber ich kann mich nicht daran erinnern, dass dieses Foto jemals aufgenommen wurde.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Skandalöses Interview: Prinz Andrew wollte sich bei BBC-Journalistin Emily Maitlis rein waschen, redete sich jedoch um Kopf und Kragen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er bereut die Treffen mit Epstein:Bill Gates: „Ich war dumm“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bill-gates-bereut-treffen-mit-epstein-ich-war-dumm-69839328a83d0a10dbc2af0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69839328a83d0a10dbc2af0b/94a5248628107d52c63bfc2755edee28,18a04847?w=576" alt="Er bereut die Treffen mit Epstein:Bill Gates: „Ich war dumm“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Es ging um Spenden für die globale Gesundheit – so begründet Bill Gates (70) seine Treffen mit dem Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66).</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>In einem neuen Interview mit dem australischen Sender „Nine News“ behauptet Gates, er habe Epstein getroffen, um andere Reiche zum Spenden zu bewegen. Heute bereue er diese Kontakte zutiefst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Fokus lag immer darauf: Er kannte viele sehr reiche Menschen und sagte, er könne sie dazu bringen, Geld für globale Gesundheit zu spenden“, so der Microsoft-Gründer wörtlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gates räumt Fehler ein: „Ich war dumm, Zeit mit ihm zu verbringen.“ Er sei „einer von vielen“, die es bereuten, Epstein gekannt zu haben. „Jede Minute, die ich mit ihm verbracht habe, bereue ich, und ich entschuldige mich dafür.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bill Gates mit einer unkenntlich gemachten jungen Frau in einem Hotel. Der Microsoft-Gründer taucht immer wieder in den Epstein-Akten auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Missbrauchsvorwürfe:Epstein-Akten belasten „GTA“-Macher</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/jeffrey-epstein-gta-macher-in-brisanten-akten-genannt-6981dae906b45afdb339bc0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981dae906b45afdb339bc0c/8d7b5834300fdd5c8d0320db2ba03f3b,e230aba5?w=576" alt="Missbrauchsvorwürfe:Epstein-Akten belasten „GTA“-Macher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) –<!--]--><!--[--><b> Die neuen Akten zum Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) sorgen jeden Tag neu für Unruhe. Gerichtsunterlagen, E-Mails und Berichte von mutmaßlichen Opfern sollen Licht in das Ausmaß des Epstein-Netzwerks bringen. Nun tauchen darin auch Namen aus der Gaming-Branche auf: die „GTA“‑Macher Leslie Benzies (55) und Sam Houser (54).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/grand-theft-auto/spiele-nachrichten-news-fotos-videos-19080442.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grand Theft Auto<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Saga von Rockstar Games zählt zu den erfolgreichsten Videospiel-Reihen der Welt. Im November 2026 soll „GTA 6“ erscheinen, das neueste Spiel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leslie Benzies war von 1995 bis 2016 für Rockstar Games tätig. In der Zeit war er leitender Produzent von „Grand Theft Auto 3“ bis „GTA 5“ sowie Präsident der Tochtergesellschaft Rockstar North. Er verließ das Unternehmen 2016 nach einem öffentlichen Rechtsstreit und gründete das Entwicklerstudio Build a Rocket Boy. Sam Houser ist seit 1998 Präsident von Rockstar Games.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leslie Benzies (55) im April 2025 beim Best Game Award in London<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeder Zweite erkrankt:Mit dem Anti-Krebs-Plan das Risiko um 40 Prozent senken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/der-plan-fuer-jeden-tag-so-senken-sie-ihr-krebs-risiko-um-40-prozent-663b29ed6d2728192c876517</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/663b29ed6d2728192c876518/10c1ec119fa35068ed71db7606889e5c,2adce20?w=992" alt="Jeder Zweite erkrankt:Mit dem Anti-Krebs-Plan das Risiko um 40 Prozent senken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Etwa eine halbe Million Menschen erkrankt jedes Jahr in Deutschland neu an Krebs. Laut aktuellen Zahlen des Robert Koch-Instituts (RKI) anlässlich des heutigen Weltkrebstags (4. Februar) erkrankt fast jeder zweite Deutsche im Laufe seines Lebens!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einer Studie der „American Cancer Society“ sind etwa 40 Prozent der Krebserkrankungen auf beeinflussbare Risikofaktoren zurückzuführen. Vor allem Zigaretten, Übergewicht, Alkohol, zu wenig Sport, Verzehr von roten und verarbeitetem Fleisch, zu wenig Obst, Gemüse und Ballaststoffe werden von den Experten angeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus den 24-Stunden-Plan, mit dem Sie Ihr Krebs-Risiko jeden Tag mindern können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Vater und Freundin:Mann (20) wegen Uber-Irrtum totgeprügelt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/vor-vater-und-freundin-mann-20-wegen-uber-irrtum-totgepruegelt-69839e7f8e80b703b0c29a57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69839e7f8e80b703b0c29a58/2850b2e82584d1dba67e082a2540f7d5,ffc95905?w=576" alt="Vor Vater und Freundin:Mann (20) wegen Uber-Irrtum totgeprügelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Ein harmloser Irrtum nach einer Feier kostete ihn das Leben: Ein 20-jähriger Mann wurde vom Ehemann (25) einer Autofahrerin so schlimm zusammengeschlagen, dass er an seinen schweren Verletzungen starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zu Sonntag wollte der junge Mann gegen 1.45 Uhr gemeinsam mit seiner Freundin und seinem Vater von einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/party/news-nachrichten-news-fotos-videos-33218346.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feier<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Hause fahren. Die drei bestellten ein Uber-Taxi in den Lindweilerweg im Stadtteil Longerich. Die Polizei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sonntag: „In der irrigen Annahme, bei einem stoppenden Auto handele es sich um das bestellte Uber-Fahrzeug, entwickelte sich eine tätliche Auseinandersetzung mit dem hinzugekommenen Ehemann (25) der Fahrerin.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der soll den 20-Jährigen zu Boden geschlagen haben. Dabei erlitt das Opfer lebensgefährliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kopfverletzungen,<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde ins Krankenhaus gebracht. Aufgrund des kritischen Zustandes richtete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch am selben Tag eine Mordkommission ein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der 36-Jährige starb vor den Augen seiner Jungs im Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Undav-Tor und Hasen-Show:Stuttgart hoppelt ins Halbfinale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-stuttgart-schlaegt-zweitligist-kiel-spaet-deutlich-69839dab714d579c2c2b842e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69839dab714d579c2c2b842f/b1fbee97fe5af9edc10043d95a9f45e7,5a44961c?w=576" alt="Undav-Tor und Hasen-Show:Stuttgart hoppelt ins Halbfinale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ins Halbfinale gehoppelt …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB Stuttgart <!--]--><!--]--></a><!--[-->gewinnt das Viertelfinale des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal/home-dfb-pokal-15770866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB-Pokals<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Underdog Holstein Kiel 3:0, darf so weiter von der Titelverteidigung träumen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für das vorentscheidende Tor sorgt mal wieder Deniz Undav (29/10 Scorer-Punkte in 8 Pflichtspielen 2026 bisher). Der Nationalstürmer kommt nach einem Freistoß von El Khannouss über Umwege an den Ball und bringt ihn aus kürzester Distanz per Heber über die Linie (56.). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Deckel drauf machen schließlich Flügel-Flitzer Führich, der von Undav perfekt bedient wird und am Ende Kiel-Keeper Weiner locker umkurvt (89.) und Karazor (90+2.).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testlabor mit bemerkenswerten Ergebnissen:Das taugt der neue Schlüsselfinder 
von Apple!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/schluesselfinder-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69837ff2d23aaa4b0d2d8323/a8b179ff3336dafa39fc3faf6e936e40,44a454da?w=656" alt="Testlabor mit bemerkenswerten Ergebnissen:Das taugt der neue Schlüsselfinder 
von Apple!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von seiner Dschungelcamp-Gage:Gil Ofarim muss 40.000 Euro Schmerzensgeld zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-dschungelcamper-muss-40-000-euro-schmerzensgeld-zahlen-6983559e8e80b703b0c294e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983559e8e80b703b0c294e9/48e60fda9c94f53179fe382b98e8a54d,5d04d7fb?w=320" alt="Von seiner Dschungelcamp-Gage:Gil Ofarim muss 40.000 Euro Schmerzensgeld zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgt aktuell im Dschungelcamp für Gesprächsstoff, nicht nur wegen seiner Abenteuer (und Verletzung), sondern vor allem wegen seiner Lüge im Davidstern-Skandal. Jetzt spricht sein Anwalt und nennt Details zum Prozess – erstmals auch zu einer Schmerzensgeldzahlung in Höhe von 40.000 Euro. Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen zwei Mega-Deals:Experte sieht Hoffnung für die deutsche Wirtschaft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-zwei-deals-experte-sieht-ploetzlich-hoffnung-fuer-unsere-wirtschaft-69830ef62dfdd2aa24524fe1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69830ef62dfdd2aa24524fe1/b9e8e8fc5eca1859fa2a91b4b8ffa515,38182852?w=320" alt="Wegen zwei Mega-Deals:Experte sieht Hoffnung für die deutsche Wirtschaft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/London – <!--]--><!--[--><b>Billiges Russen-Gas, Exporte nach China, und die Amis zahlen für die Sicherheit: Diese Erfolgsformel der deutschen Wirtschaft trägt nicht mehr. Vom wirtschaftlichen Musterschüler Europas ist Deutschland in kurzer Zeit zum Problemfall geworden. Warum ein renommierter britischer Wirtschaftsjournalist trotzdem überraschend optimistisch auf unsere Zukunft blickt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits 2023 stellte Christian Odendahl vom „Economist“ Deutschland eine bittere Diagnose: wieder der „kranke Mann Europas“, wie schon Anfang der 2000er-Jahre. Im Gespräch mit BILD-Vize Paul Ronzheimer sagt Odendahl heute: Die Warnzeichen waren schon lange da. „Die Gründe für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krise<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben sich schon vorher abgezeichnet. Deutschland war schlecht vorbereitet.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Ist Deutschland schon wieder der kranke Mann Europas?“, fragte der Economist schon 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Odendahls Befund ist eindeutig: „Das ist eine tiefgreifende Krise, die sich nicht mit ein paar Wachstumspaketen lösen lässt.“ Trotzdem sieht er ein Heilmittel, in Form von zwei neuen Mega-Deals: „Die beiden Handelsabkommen mit den Mercosur-Staaten und ganz besonders mit Indien sind genau der Impuls, den Europa braucht. Das ist unsere Chance, wachsende Märkte zu erschließen.“ Bei aller Kraftmeierei der USA und Chinas dürfe man nicht vergessen, dass 66 Prozent der Weltwirtschaft außerhalb dieser Länder leben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Richter erlässt Haftbefehle:Diese Handwerker sabotierten deutsches Kriegsschiff</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/sabotage-bei-blohm-voss-arbeiter-manipulierten-korvette-der-marine-6982697df0e62064809e3d30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982697df0e62064809e3d31/05dc3122256d0c2fa97ad0a8ddc21e78,5ce8ddd?w=992" alt="Richter erlässt Haftbefehle:Diese Handwerker sabotierten deutsches Kriegsschiff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Koptero (Griechenland)/Tulcea (Rumänien) – <!--]--><!--[--><b>Mitten im Hochsicherheitsbereich der wichtigsten Militärwerft Deutschlands, bei „Blohm + Voss“ im Hamburger Hafen, soll sich ein hochgefährlicher Plan abgespielt haben. Nach Überzeugung des Staatsschutzes sollen der Grieche Naïm M. (54, Maler und Lackierer) und der Schweißer Marian L. (37, Rumäne) mindestens ein deutsches Kriegsschiff sabotiert haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut den BILD vorliegenden Haftbefehlen sollen die Männer am 26. Juni 2025 gegen 15.30 Uhr während laufender Schweißarbeiten an Bord der in Sanierung befindlichen Korvette „Köln“ der Bundesmarine gegangen sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ziel: der Maschinenraum. Das Herz des Kriegsschiffs, wo wenige Handgriffe ausreichen, um ein tonnenschweres System zu zerstören. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirft den beiden Männern vor, mit „bewusster und gewollter gemeinsamer“ Handlung im Bereich der Schalttafel (Abteilung VII Z 9) den Hauptschalter „Q2“ ausgeschaltet zu haben, sodass das gesamte Schiff keinen Strom und keinen Sauerstoff mehr hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz darauf kommt es zu einer Rauchentwicklung in einem Ventilator, ein Kondensator überhitzt. Nur weil ein Mitarbeiter den Rauch rechtzeitig bemerkt, bleibt die Katastrophe aus. Nach Einschätzung der Ermittler hätte sich andernfalls ein Feuer im Inneren des Schiffs ausbreiten können, mit schweren Schäden bis hin zur möglichen Zerstörung der Korvette „Köln“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winterchaos in den USA:Autos werden zu Eis am Stiel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/winterchaos-in-den-usa-autos-werden-zu-eis-am-stil-698224c56f72c99c11b1ac0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698224c56f72c99c11b1ac0b/a680185e3bd563d7f89a5af1714e9d35,67d731e8?w=576" alt="Winterchaos in den USA:Autos werden zu Eis am Stiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Winter in Deutschland: Eine Frage der Haltung - Während US-Städte in der Eiszeit stecken, bleibt der Winter in Deutschland erstaunlich ‚cool‘.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahndung:Kapuzenmann bedrängt Mädchen im Wald</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/kind-spielte-mit-einem-freund-mann-faellt-im-wald-ueber-maedchen-her-69835903d23aaa4b0d2d7ef2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69835903d23aaa4b0d2d7ef3/a536e0ece350eece97242cea4468a72a,fa0f96b3?w=576" alt="Fahndung:Kapuzenmann bedrängt Mädchen im Wald" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moorrege (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Unheimlicher Angriff im Wald: Ein Mädchen spielt mit einem gleichaltrigen Jungen. Plötzlich fällt ein Mann über das Mädchen her. Die Kinder können dem vermummten Täter entkommen. Und ihn der Polizei so gut beschreiben, dass die jetzt mit Phantombildern nach ihm fahndet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kinder spielten am 24. Januar hinter dem Kinderhaus Moorrege (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Gegen 14 Uhr tauchte der Unbekannte in dem Waldstück auf. Polizeisprecher Michael Bergmann sagte drei Tage nach der Tat: „Ein unbekannter Mann näherte sich zu diesem Zeitpunkt den beiden Kindern, hielt das Mädchen fest und bedrängte es, wie beide Kinder übereinstimmend berichteten.“  Zur Frage, ob es sich bei dem Angriff um eine versuchte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sexualstraftat<!--]--><!--]--></a><!--[--> handelte, wollte sich die Polizei auf BILD-Anfrage nicht äußern. Auch das Alter der Kinder geben die Ermittler nicht preis, sprechen aber von einem „kleinen“ Mädchen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das andere Kind berichtete von einem heller gestreiften Schal und einer eher plüschigen Kapuze<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während das Mädchen versuchte, sich zu befreien, klingelte sein Handy. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> offenbar die Rettung. Bergmann: „Da das Mobiltelefon des Mädchens zu dieser Zeit mehrmals angerufen wurde, ließ der Mann von dem Mädchen ab und entfernte sich dann auf dem Weg in Richtung der Amtsstraße.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:36:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>