<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erholung gesucht? Wie wäre es mit dieser Insel?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erholungspause-gesucht-wie-waere-es-mit-dieser-insel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/langeoog-strand-rader-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1180px%2C1023px%2C900px%2C899px&webp=1" alt="Erholung gesucht? Wie wäre es mit dieser Insel?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kilometerlang und schön leer: der Strand der Nordseeinsel Langeoog.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Die Fähre legt pünktlich ab, ein Boot mit dem Gepäck der Urlauber schippert hinterher und nach der etwa 40-minütigen Überfahrt nach Langeoog steht die bunte Inselbahn für den Transfer ins Dorf bereit. Hier klappt alles wie am Schnürchen. Auf der autofreien Nordseeinsel scheint die Welt noch in Ordnung zu sein. Unsere Tipps für einen tollen Insel-Trip. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 21:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfüllter Hauptbahnhof bekommt ein bisschen Entlastung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-aufgang-eroeffnet-bekommt-der-hauptbahnhof-ein-bisschen-entlastung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/515803322.jpg?resize=300%2C300&crop=4219px%2C2582px%2C2922px%2C2922px&webp=1" alt="Überfüllter Hauptbahnhof bekommt ein bisschen Entlastung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Aufgänge am Hauptbahnhof sollen das Passagieraufkommen am Südsteg minimieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Wer am Hamburger Hauptbahnhof unterwegs ist, kennt das Gedränge nur zu gut. Jetzt gibt’s ein kleines Aufatmen für Pendler und Reisende: Eine weitere Treppe vom S-Bahnsteig Gleis 3/4 führt ab sofort direkt zur Steintorbrücke – ganz ohne Umweg durch die Bahnhofshalle. Die neue Verbindung soll vor allem eines bringen: kürzere Wege und schnelleren Zugang zu den Bushaltestellen oben auf der Brücke</strong>.</p><p>Mit dem neuen Zugang sind es nun fünf Treppen, die den Hauptbahnhof direkt mit der Steintorbrücke verbinden. Bereits im Sommer 2022 gingen die ersten Verbindungen an den Bahnsteigen 13/14, 11/12 und 7/8 in Betrieb. 2023 folgte dann eine weitere Treppe an Gleis 5/6. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/so-lange-soll-der-hauptbahnhof-umbau-dauern-und-so-viel-soll-er-kosten/">Noch vor wenigen Jahren war auch ein umfassender Anbau an das denkmalgeschützte Gebäude geplant. </a></p><p>Die Bahn will mit dem Ausbau die Passagierströme des meist frequentierten Bahnhofs Deutschlands besser verteilen und besonders den stark genutzten Südsteg entlasten. Dafür gibt’s an den neuen Treppen auch gleich die passende Infrastruktur: „An den Treppen stehen im Bahnsteigbereich Fahrgastinformationsanzeigen und Fahrkartenautomaten für Reisende zur Verfügung“, so die Bahn. Zusätzlich ist der neue Bereich laut Bahn besser beleuchtet. Das soll nicht nur die Orientierung verbessern, sondern auch für mehr Sicherheit sorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 21:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrsunfall auf der A25 – zwei Kleinkinder schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-verkehrsunfall-auf-der-a25-zwei-kleinkinder-schwerstverletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-3588verpixelt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1068px%2C376px%2C1334px%2C1335px&webp=1" alt="Verkehrsunfall auf der A25 – zwei Kleinkinder schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Wracks der beiden Volkswagen stehen auf der A25. Im Hintergrund: Der Rettungshubschrauber „Christoph 29“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall am Samstagnachmittag auf der Bundesautobahn A25 in Fahrtrichtung Geesthacht: Unmittelbar hinter der Anschlussstelle Neuallermöhe-West kam es zu einem Auffahrunfall, eine Mutter und ihre zwei Kinder wurden verletzt.</strong></p><p>Ein VW Caddy hatte aufgrund einer Panne auf dem Standstreifen angehalten. Die Insassen – eine Mutter mit zwei Kindern – hielten sich zum Zeitpunkt des Unfalls hinter der Leitplanke auf. Gegen 16 Uhr fuhr ein schwarzer VW Polo, besetzt mit einer Mutter und zwei Kleinkindern (ca. 2 und 4 Jahre alt), aus noch ungeklärter Ursache mit hoher Geschwindigkeit auf den stehenden Caddy auf, wie die Polizei auf Anfrage der MOPO sagte.</p><p>Durch die Wucht des Aufpralls wurde der Polo massiv beschädigt. Die Vorderachse riss ab, auch die Fahrgastzelle auf der Beifahrerseite wurde aufgerissen. Das Fahrzeug kam an der Mittelleitplanke zum Stillstand. Der Caddy wurde im Heckbereich stark deformiert, so ein Reporter vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wie in der Steinzeit!“ Der Frust der Sachbearbeiter in den Wohngeldstellen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fehler-seit-jahren-bekannt-der-frust-der-sachbearbeiter-in-den-wohngeldstellen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/220204254-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C321px%2C1386px%2C1386px&webp=1" alt="„Wie in der Steinzeit!“ Der Frust der Sachbearbeiter in den Wohngeldstellen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburgs Ämtern für Wohn-und Elterngeld herrscht teilweise großer Frust über mangelnde Digitalisierung (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-tmn | Christin Klose</span></p><p><b>Wer in Hamburg Wohn- oder Elterngeld beantragt, wartet derzeit monatelang auf die Bewilligung. Das führt bei den Empfängern zu Verzweiflung und teilweise Existenzängsten, aber auch auf der anderen Seite des Schreibtisches ist der Frust groß. Von „Pseudo-Digitalisierung“ sprechen Insider und schildern Papierarbeit wie aus der Steinzeit der IT.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Fernbahnhof monatelang ohne Toilette</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-fernbahnhof-monatelang-ohne-toilette/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/310970390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=985px%2C417px%2C1068px%2C1066px&webp=1" alt="Hamburger Fernbahnhof monatelang ohne Toilette" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Dammtor (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Dass an deutschen Bahnhöfen längst nicht alles gut läuft, ist allgemein bekannt. Am Hamburger Bahnhof Dammtor kann man derzeit nicht einmal seine Notdurft verrichten – Ersatztoiletten sind weder vorhanden noch geplant.</strong></p><p>Laut eines NDR-Berichts sind die stillen Örtchen schon seit April im Rahmen von Sanierungsarbeiten gesperrt. Im Fall der Fälle kann das schon ein Problem sein – die Bahn verweist Fahrgäste an die 300 Meter entfernten Toiletten bei Planten un Blomen, doch die sind zum Beispiel für Personen mit Gehbehinderung schwer zu erreichen.</p><p>Eine Ersatztoilette ist dem Bericht zufolge nicht geplant. „Eine vorherige Prüfung hatte leider gezeigt, dass es keine freien Stellflächen für ein Provisorium gibt. Der Vorplatz gehört nicht der Deutschen Bahn“, so eine Sprecherin. So gehen viele Passagiere auf die Toilette im nahegelegenen Eiscafé, was jeweils einen Euro kostet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte HVV-Busse fahren mit Strom – doch jetzt läuft die Förderung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-busse-fahren-in-hamburg-mit-strom-doch-jetzt-laeuft-die-foerderung-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/bild.png?resize=300%2C300&crop=740px%2C664px%2C1276px%2C1277px&webp=1" alt="Hunderte HVV-Busse fahren mit Strom – doch jetzt läuft die Förderung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein E-Bus der Hochbahn auf der Lombardsbrücke. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Die Hamburger Hochbahn und die Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) verfügen inzwischen über fast 640 Busse mit Batterieantrieb. Bei der Hochbahn sind nach Angaben des Senats 363 E-Busse in Betrieb, bei der VHH sind es 276 Fahrzeuge. Hamburg gilt nach einer Untersuchung der Wirtschaftsprüfungsgesellschaft PWC als Hochburg der Elektrifizierung in Deutschland, deutlich vor Köln und Berlin. Doch auch hier gibt es Probleme: Seit dem Wegfall einer Bundesförderung halten sich die Unternehmen mit ihren Planungen zurück. </strong></p><p>Im Dezember hatte die VHH mitgeteilt, 277 ihrer 847 Busse seien emissionsfrei unterwegs. Den Rückgang erklärte das Unternehmen mit der Ausmusterung zweier Kleinbusse, die bereits seit rund zehn Jahren im Einsatz waren. Die Hochbahn hatte ihren Bestand Ende November mit knapp 280 E-Bussen angegeben, seitdem sind also mindestens 84 Fahrzeuge hinzugekommen.</p><p>Wie es mit dem Umbau der insgesamt 1.100 Fahrzeuge umfassenden Flotte weitergeht, will das Unternehmen am kommenden Donnerstag auf einer Bilanzpressekonferenz erklären. Ende November hatte die Hochbahn bekanntgegeben, dass es mit Daimler Buses einen Vertrag geschlossen hat, der die Lieferung von bis zu 350 Elektrobussen in den folgenden fünf Jahren vorsieht. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pro-Palästina-Demo vor Roter Flora: Warum die Polizei den Protest genau beobachtet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pro-palaestina-demo-vor-roter-flora-warum-die-polizei-den-protest-genau-beobachtet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/floraneu-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=560px%2C530px%2C910px%2C911px&webp=1" alt="Pro-Palästina-Demo vor Roter Flora: Warum die Polizei den Protest genau beobachtet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Demonstranten am Samstag am Schulterblatt. Hier startete der Protestzug. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Vor der Roten Flora in der Sternschanze haben sich am Samstagnachmittag rund 100 Menschen versammelt, um gegen den Krieg in Gaza zu demonstrieren. Die Polizei beobachtet den Protest mit einem entsprechenden Aufgebot – es könnte nämlich zu Konflikten kommen.</strong></p><p>Anmelder der Demonstration mit dem Tenor „Frieden, Freiheit und Selbstbestimmung für das palästinensische Volk“ sind mehrere Initiativen – darunter die „Thawra“: Eine Gruppe, die sich zumindest in Teilen mit der als äußerst radikal geltenden Hamas solidarisiert und mit ihr sympathisiert. Das dürfte vielen Anhängern der Flora-Szene gar nicht gefallen.</p><p>„Wir wissen um die Gruppen, die sich an der Stelle gegenüberstehen“, so ein Polizeisprecher. Daher habe man sich mit einem entsprechenden Aufgebot rund um die Demonstration zusammengefunden. Man gehe nicht von gezielten Aktionen oder Auseinandersetzungen aus, sei aber auf alles vorbereitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pfingsten ist, wenn's schüttet und kracht – das Wetter am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pfingsten-ist-wenns-schuettet-und-kracht-das-wetter-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/439772080-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=948px%2C155px%2C1395px%2C1394px&webp=1" alt="Pfingsten ist, wenn's schüttet und kracht – das Wetter am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Regenschirm leistet am Pfingstwochenende gute Dienste (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Der Feiertag bringt Hamburg kein Frühlingsidyll, sondern ein ungemütliches Wochenende: kühl, nass und gewittrig. Schon am Samstag zieht es sich über der Stadt zu – mit Schauern und Gewittern. Am Pfingstsonntag sinken Laune und Temperaturen: Dann wird es windig und regnerisch.</strong></p><p>Bereits der Samstag zeigt sich in Hamburg meist grau; erst trocken, ab dem Nachmittag aber zunehmend unbeständiger. Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt, sind „zunächst einzelne, am Nachmittag häufiger Schauer und Gewitter“ zu erwarten. Die Temperaturen erreichen maximal 18 Grad. Der Wind weht schwach bis mäßig aus Südwest. In der Nacht zum Sonntag lässt der Regen kurzzeitig nach, bevor neue Schauer und Gewitter aus Südwesten aufziehen. Tiefstwerte in der Stadt: um 10 Grad.</p><p>Der Sonntag bringt Hamburg wechselhaftes Wetter mit vielen Wolken, immer wieder Regen und einzelnen, teils kräftigen Gewittern. Die Temperaturen steigen kaum über 16 Grad, es bleibt windig. In der Nacht beruhigt sich die Lage nur langsam. Zwar nehmen die Gewitter ab, gebietsweise gibt es aber weiter Schauer. Es kühlt auf etwa 9 Grad ab. Der Wind bleibt spürbar, vor allem in freien Lagen und am Wasser.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 14:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrerin kracht gegen parkendes Auto – Hubschrauber im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrerin-bei-unfall-in-hamburg-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-3152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=389px%2C280px%2C1328px%2C1328px&webp=1" alt="Radfahrerin kracht gegen parkendes Auto – Hubschrauber im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr am Unfallort in Hamburg-Kirchwerder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Eine 34 Jahre alte Radfahrerin ist bei einem Unfall in Kirchwerder schwer verletzt worden. Laut Polizei stieß sie am Samstag mit einem Auto zusammen und musste ins Krankenhaus gebracht werden.</strong></p><p>Gegen 10.20 Uhr war sie auf dem Hower Hauptdeich unterwegs, als sie aus bisher ungeklärter Ursache einen rechts am Fahrbahnrand parkenden VW Passat übersah und in dessen Heck fuhr. Die 34-Jährige knallte gegen den Wagen, stürzte vom Rad und blieb auf dem Asphalt liegen.</p><p>Zeugen informierten die Feuerwehr, die einen Rettungswagen entsandte. Die Kräfte forderten einen Notarzt nach, der sich um die Radlerin kümmerte und deren Kopfverletzungen behandelte. Ein Helm, den sie während ihrer Fahrt trug, verhinderte einem Polizeisprecher zufolge wohl Schlimmeres.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn-Gedrängel zu Pfingsten in Hamburg: Gleise im Hauptbahnhof gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/s-bahn-gedraengel-zu-pfingsten-in-hamburg-gleise-im-hauptbahnhof-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/434945575-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=390px%2C366px%2C1345px%2C1346px&webp=1" alt="S-Bahn-Gedrängel zu Pfingsten in Hamburg: Gleise im Hauptbahnhof gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gedränge am Hauptbahnhof (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof steht ein weiterer Schritt der laufenden Modernisierungsarbeiten an: Vom 7. bis 9. Juni 2025 wird die Bahnsteigbrücke an den Gleisen 3 und 4 vollständig erneuert. Dafür müssen beide Gleise über das Pfingstwochenende komplett gesperrt werden.</strong></p><p>Alle S-Bahnen verkehren in dieser Zeit ausschließlich über die Gleise 1 und 2. Um den Betrieb möglichst stabil zu halten, fahren die Linien S1, S2 und S3 im 10-Minuten-Takt durch den Hauptbahnhof. Dennoch ist mit längeren Wartezeiten und erschwertem Umsteigen zu rechnen – bis zu acht Minuten tagsüber im 10-Minuten-Takt, im 20-Minuten-Takt sogar bis zu 18 Minuten.</p><p>Besonders betroffen ist die Linie S2: Richtung Altona fahren die Züge zwischen Berliner Tor und Altona zwei Minuten später, in der Gegenrichtung zwei Minuten früher. Dadurch können Anschlüsse zur S1 am Hauptbahnhof und in Altona nicht wie gewohnt erreicht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lust auf einen neuen Job? Hamburgs Gerichte suchen händeringend Mitarbeiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lust-auf-einen-neuen-job-hamburgs-gerichte-suchen-haenderingend-mitarbeiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/484493083.jpg?resize=300%2C300&crop=1751px%2C599px%2C4754px%2C4755px&webp=1" alt="Lust auf einen neuen Job? Hamburgs Gerichte suchen händeringend Mitarbeiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Stapel Akten auf einem Schreibtisch (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>In den Geschäftsstellen der Hamburger Amtsgerichte arbeiten zunehmend Quereinsteiger, um fehlendes Fachpersonal auszugleichen. Innerhalb der vergangenen anderthalb Jahre hat die Justizbehörde nach eigenen Angaben rund 80 neue Mitarbeiter aus unterschiedlichen Berufsfeldern dafür gewinnen können. </strong></p><p>„Vor dem Hintergrund des Fachkräftemangels hat sich die Hamburger Justiz erfolgreich den Quereinsteigenden geöffnet“, sagte Justizsenatorin Anna Gallina (Grüne). In den klassischen Ausbildungswegen herrsche dagegen Nachwuchsmangel.</p><p>Mit den Quereinsteigern sei es nicht nur gelungen, altersbedingte Abgänge und Fluktuation auszugleichen. Darüber hinaus habe die Personalstärke in den Geschäftsstellen um rund 30 zusätzliche Mitarbeiter erhöht werden können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung im ICE: Verdächtiges Paket sorgt für Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geschenk-in-bahn-sorgt-fuer-grosseinsatz-der-bundespolizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/herrenlosespaket.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C216px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Aufregung im ICE: Verdächtiges Paket sorgt für Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Paket lag in dem Zug.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Ein eingepacktes Geschenk hat in Hamburg für einen größeren Einsatz der Bundespolizei gesorgt: Es lag auf einem Sitz in einem Zug zwischen den Haltestellen Dammtor und Altona. Der Inhalt: zunächst unbekannt und daher potenziell gefährlich.</strong></p><p>Ein Zugbegleiter des ICE 1038 war während des Durchgangs am Freitagvormittag um 10.20 Uhr auf das herrenlose Paket aufmerksam geworden. Er informierte die Bundespolizei, weil nicht klar war, wem das Paket gehören könnte.</p><p>Die Bundespolizei ließ das Gleis 5 in Altona sperren, bevor der ICE dort ankam. Die Beamten schauten sich das nicht einsehbare und mit einer Kordel zugeschnürte Paket an. Sprecher Robert Hemp: „Da ein gefährlicher Inhalt nicht ausgeschlossen werden konnte, wurde der Entschärfungsdienst der Bundespolizei alarmiert.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messerattacke am Hauptbahnhof: Wie sicher sind Hamburgs Busse und Bahnen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-messerattacke-am-hauptbahnhof-wie-sicher-sind-hamburgs-busse-und-bahnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua8871-860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C277px%2C1432px%2C1431px&webp=1" alt="Nach Messerattacke am Hauptbahnhof: Wie sicher sind Hamburgs Busse und Bahnen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Normen Wiegand (51) ist seit Dezember 2024 Chef der Hamburger Hochbahn-Wache.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Im Hamburger U-Bahn und Bus-Netz kontrollieren sie die Fahrkarten und sorgen für Sicherheit: Die fast 400 Mitarbeiter der Hochbahn-Wache. Bis Ende 2025 soll das Personal noch einmal aufgestockt werden. Nach der Messerattacke am Hauptbahnhof vor zwei Wochen hat die MOPO mit Geschäftsführer Normen Wiegand über das Sicherheitsgefühl im ÖPNV gesprochen, wie man sich in brenzligen Situationen am besten verhält und warum man in U-Bahnen am besten nicht zuerst die Polizei anrufen sollte. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>