<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>SEK stürmt Wohnung in Hamburg und macht brisanten Fund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-stuermt-wohnung-in-hamburg-und-macht-brisanten-fund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/sek947.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C213px%2C1110px%2C1111px&webp=1" alt="SEK stürmt Wohnung in Hamburg und macht brisanten Fund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Beamte des SEK waren in Rahlstedt im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Schwer bewaffnete Polizisten des SEK haben am Donnerstagmorgen eine Wohnung in Rahlstedt gestürmt. Die Spezialeinheit unterstützte Beamte des Drogendezernats, ein Mann wurde festgenommen.</strong></p><p>Der Bewohner einer Wohnung in der Straße Am Knill soll im großen Stil mit Drogen handeln. Die Polizei bestätigte auf Anfrage bislang nur, dass es am Morgen dort einen Einsatz gab, bei dem ein Durchsuchungsbeschluss vollstreckt wurde.</p><p>Laut MOPO-Informationen wurde bei dem Einsatz nicht nur ein Mann festgenommen: Die Beamten fanden zudem eine Maschinenpistole und Drogen in bisher unbekannter Menge.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 13:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder tödlicher Badeunfall in der Alster!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-springt-in-alster-notarzt-reanimiert-vergeblich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250904-id38436-9-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=749px%2C92px%2C1267px%2C1267px&webp=1" alt="Wieder tödlicher Badeunfall in der Alster!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann war vom Anleger in die Alster gesprungen und dann untergegangen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>An der Alster (St. Georg) ist es am Donnerstagvormittag zu einem dramatischen Rettungseinsatz gekommen: Ein Mann war in der Alster untergegangen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maenner-in-elbe-und-allermoeher-see-verschwunden-grosseinsatz/">Es ist der zweite tödliche Badeunfall in der Alster innerhalb weniger Tage.</a></strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es gegen 11.50 Uhr vor dem Hotel „Atlantic“. Dort war ein Mann vom Steg eines Bootsverleihs in die Alster gesprungen und kurz darauf untergegangen.</p><p>Mehrere Kleinboote von Polizei, DLRG und Feuerwehr suchten nach dem Mann. Zeugen berichteten den Einsatzkräften, dass sich der Mann zuvor auffällig verhalten haben soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 13:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Zahlung hinter seinem Rücken: Kühne fühlt sich von Vertrautem hintergangen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuehne-vertrauensbruch-wittig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago239096574-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C106px%2C1601px%2C1601px&webp=1" alt="Millionen-Zahlung hinter seinem Rücken: Kühne fühlt sich von Vertrautem hintergangen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Milliardär Klaus-Michael Kühne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/nicepix.world</span></p><p><strong>Es ist ein schwerer Schlag für Hamburgs bekanntesten Unternehmer: Klaus-Michael Kühne (87) wirft einem engen Vertrauten vor, ihn hintergangen zu haben. </strong></p><p>Der ehemalige Roland-Berger-Chef Martin Wittig, der schon seit 2014 im Verwaltungsrat des von Kühne dominierten Logistikkonzerns Kühne + Nagel International saß, soll den Milliardär 2019 mit <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/staatsanwaltschaft-klagt-investor-rene-benko-an/">René Benko</a> zusammengebracht haben – und dafür eine satte Provision kassiert haben. Kühne wusste davon nichts.</p><p>Dabei ging es um viel Geld: Kühne investierte später eine halbe Milliarde Euro in Benkos Immobilienimperium Signa – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/signa-prime-endgueltig-konkurs-elbtower-stummel-muss-schnell-verkauft-werden/">das inzwischen zusammengebrochen ist</a>. Sein Einsatz ist so gut wie verloren. Jetzt kam heraus: Wittigs Firma MCM Management Services AG erhielt für die Vermittlung 1,6 Millionen Franken (gut 1,7 Millionen Euro) Honorar. Das deckten die österreichischen Medien „News“ und „Kronen-Zeitung“ auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In dieser Straße entstehen Deutschlands bekannteste Werbesprüche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-dieser-strasse-entstehen-deutschlands-bekannteste-werbesprueche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gashuttenstrasse-strassenszene-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C258px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="In dieser Straße entstehen Deutschlands bekannteste Werbesprüche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer etwas zu entdecken: die Glashüttenstraße steckt voller Überraschungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Von der Glashütte aus dem 17. Jahrhundert, die der Straße im Karoviertel den Namen gab, ist nichts mehr erhalten. Auch von den Klavierbauern, die bis zum Zweiten Weltkrieg im Viertel rund um die Glashüttenstraße ihre Werkstätten hatten, findet man keine Spuren mehr. Heute wechseln sich zwischen Messegelände und Feldstraße Galerien, Handwerksbetriebe, Restaurants und kleine Geschäfte ab. Auch eine international bekannte Werbeagentur hat hier ihren Sitz.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 12:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lasertag-Anbieter auf dem Kiez plötzlich dicht – Kunden empört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/st-pauli-lasertag-anbieter-ploetzlich-dicht-kunden-empoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/223126766-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=581px%2C734px%2C974px%2C974px&webp=1" alt="Lasertag-Anbieter auf dem Kiez plötzlich dicht – Kunden empört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Klubhaus St. Pauli am Spielbudenplatz (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Ein Besuch im „LaserLoft“ auf St. Pauli soll Spaß machen – doch für manche Gäste endete er mit einer herben Enttäuschung: Trotz gebuchter Termine standen sie plötzlich vor verschlossenen Türen, von den Betreibern keine Spur. Inzwischen häufen sich Beschwerden, im Netz berichten weitere Kunden von ähnlichen Erfahrungen. Und nun ist klar: Das Angebot gibt es offenbar gar nicht mehr.</strong></p><p>Am Spielbudenplatz im Klubhaus St. Pauli wirbt „LaserLoft“ mit Nervenkitzel in einer 400 Quadratmeter großen Neon- und Schwarzlichtarena. Ob im Team oder allein – Besucher sollen hier mit ungefährlichen Laserstrahlen schießen und gegeneinander antreten können. Termine lassen sich unkompliziert online buchen. Genau das tat auch ein MOPO-Leser. Doch am Tag der Feier stand er mit seinen Begleitern vor verschlossener Tür – von den Betreibern keine Spur. Der geplante Teenie-Geburtstag fiel ins Wasser.</p><p>In einer Mail an die MOPO schildert der Leser seinen Frust: Trotz Buchung war die Arena geschlossen. Andere Mieter im Klubhaus St. Pauli berichten zudem, dass sie die Mitarbeiter von „LaserLoft“ schon seit längerer Zeit nicht mehr gesehen haben. Was ist da los?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patient dreht durch: Krankenschwester und Polizisten verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/patient-dreht-durch-krankenschwester-und-polizisten-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/508150838-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=110px%2C0px%2C1724px%2C1722px&webp=1" alt="Patient dreht durch: Krankenschwester und Polizisten verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Asklepios-Klinik Altona (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht kommt es in einem Krankenhaus in Hamburg zu einer bedrohlichen Situation. Ein Patient greift mit einem Messer eine Pflegerin an.</strong></p><p>Ein Patient hat in einem Krankenhaus in Hamburg zuerst eine Pflegerin und später zwei Polizisten verletzt. Der 21-Jährige war in der Nacht zu Donnerstag in die Notaufnahme der Asklepios Klinik Altona gekommen und hatte über Schmerzen geklagt.</p><p>In einem Behandlungszimmer griff er dann plötzlich eine 52 Jahre alte Krankenschwester mit einem Messer an, so ein Polizeisprecher. Zwei Polizisten seien zu dem Zeitpunkt bereits in der Klinik gewesen und konnten mit Hilfe weiterer Einsatzkräfte den 21-Jährigen überwältigen. Beide Beamte wurden oberflächlich verletzt, konnten ihren Dienst aber fortsetzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 10:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Verletzte bei Bränden in der Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drei-verletzte-bei-braenden-in-hamburg-notaerzte-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/feu1963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1331px%2C440px%2C1079px%2C1079px&webp=1" alt="Drei Verletzte bei Bränden in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Bränden in Billstedt und in Eimsbüttel wurden Menschen verletzt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Zwei Brandeinsätze mit Verletzten beschäftigten am Donnerstag die Hamburger Feuerwehr. Zunächst war es in der Nacht zu einem Balkonbrand in Billstedt gekommen. Am frühen Morgen dann ein weiterer Einsatz in Eimsbüttel.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr mitteilte, seien die Einsatzkräfte gegen 1.30 Uhr zur Straße Rahewinkel gerufen worden. Von dort wurden Flammen von einem Balkon gemeldet. Giftiger Qualm hatte sich über ein offenstehendes Fenster in der dazugehörigen Wohnung ausgebreitet.</p><p>Zwei Bewohner wurden leicht verletzt, wollten aber nicht im Krankenhaus behandelt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dramatische Entwicklung“: Aktenberg der Hamburger Staatsanwaltschaft wächst weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dramatische-entwicklung-aktenberg-der-hamburger-staatsanwaltschaft-waechst-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/urn-newsml-dpa-com-20090101-250904-930-994264-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Dramatische Entwicklung“: Aktenberg der Hamburger Staatsanwaltschaft wächst weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Oberstaatsanwalt bindet einen Stapel Gerichtsakten zusammen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Zahl unerledigter Fälle bei der Hamburger Staatsanwaltschaft wächst weiter – und zwar stärker als in den Strafverfolgungsbehörden anderer Bundesländer. So haben sich die offenen Verfahren in der Hansestadt seit 2021 fast verdreifacht, wie aus einer Umfrage der Deutschen Richterzeitung bei den Landesjustizministerien hervorgeht. Der Deutsche Richterbund nannte die Entwicklung dramatisch.</strong></p><p>Auch bundesweit stapeln sich demnach die Aktenberge: Zur Jahresmitte sei die bisherige Rekordzahl von 950.852 offenen Fällen, die Ende vergangenen Jahres gezählt worden waren, um 13.000 übertroffen worden, hieß es. Ende 2021 waren es demnach noch 740.162.</p><p>„Zur Jahresmitte 2025 melden die Ermittler fast eine Million offene Fälle, so viele wie noch nie“, sagte der Bundesgeschäftsführer des Deutschen Richterbunds, Sven Rebehn. „Auch die Zahl der Neuzugänge bleibt 2025 auf Rekordniveau.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 07:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in der Elbe am Falkensteiner Ufer gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leblose-person-treibt-in-elbe-rettungshubschrauber-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250904-id38429-7.jpg?resize=300%2C300&crop=568px%2C404px%2C676px%2C676px&webp=1" alt="Leiche in der Elbe am Falkensteiner Ufer gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bergen eine am Morgen in der Elbe gefundene Wasserleiche.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Blankenese ist am Donnerstagmorgen ein Toter in der Elbe entdeckt und geborgen worden. Eventuell handelt es sich dabei um den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maenner-in-elbe-und-allermoeher-see-verschwunden-grosseinsatz/">seit dem Wochenende vermissten Schwimmer.</a></strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden gegen 7.30 Uhr alarmiert, nachdem die Besatzung eines Rettungshubschraubers einen leblos in der Elbe treibenden Körper entdeckt hatte. Feuerwehrleute bargen den Leichnam kurz darauf.</p><p>Laut Polizei trug er lediglich Badeshorts. Die Beamten halten es nicht für ausgeschlossen, dass es sich bei dem Toten um den seit dem Wochenende vermissten Schwimmer handelt, der am Blankeneser Leuchtturm in der Elbe untergegangen war. Der Leichnam wird jetzt in der Rechtsmedizin untersucht, um seine Identität festzustellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Syrische Geflüchtete: „Deutschland ist unsere Heimat, wir möchten etwas zurückgeben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/maisaa-saloum-deutschland-ist-unsere-heimat-und-wir-haben-viel-erreicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/maisaa-saloum.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Syrische Geflüchtete: „Deutschland ist unsere Heimat, wir möchten etwas zurückgeben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Maisaa Saloum (38) lebt mit ihrem Mann und den drei Kindern seit 2015 in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Vor zehn Jahren kam Maisaa Saloum mit ihrem Mann und ihren drei Kindern aus Syrien nach Hamburg. Heute lebt die Familie in Wedel, ist eingebürgert und fühlt sich in Deutschland zuhause. Mit Arbeit, Ausbildung und viel Eigeninitiative haben sie sich ein neues Leben aufgebaut und blicken dankbar auf die Unterstützung zurück, die sie erfahren haben.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Mörder am Hamburger Flughafen festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-ausreisekontrolle-moerder-am-hamburger-flughafen-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/214968153-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mutmaßlicher Mörder am Hamburger Flughafen festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann bei der Ausreisekontrolle fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Hamburger Flughafen einen international gesuchten mutmaßlichen Mörder festgenommen. Er hatte mutmaßlich versucht, sich in die Türkei abzusetzen.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei fand sich am Montag, 1. September, gegen 18 Uhr ein Mann (51) bei der Passkontrolle am Helmut-Schmidt-Airport ein. Von hier aus wollte er nach Antalya (Türkei) fliegen. Bei der Überprüfung stellten die Beamten fest, dass der Mann mit internationalem Haftbefehl gesucht wurde.</p><p>Der 51-Jährige wird dringend verdächtigt, am Mittag des 1. September dieses Jahres in Dänemark eine Frau getötet zu haben. Er wurde umgehend verhaftet und in Untersuchungshaft gebracht. Die Generalstaatsanwaltschaft Hamburg wird über ein Auslieferungsverfahren entscheiden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Greift Tschentscher noch ein? Für diese Radroute sollen viele Parkplätze wegfallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/greift-tschentscher-noch-ein-fuer-diese-radroute-sollen-33-parkplaetze-wegfallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9021-263-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=803px%2C400px%2C1309px%2C1308px&webp=1" alt="Greift Tschentscher noch ein? Für diese Radroute sollen viele Parkplätze wegfallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Goernestraße in Eppendorf soll zur Fahrradstraße umgebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Links und rechts parkende Autos, viele Bäume, enge Gehwege: So kennt man die Goerne- und Klärchenstraße in Eppendorf/Winterhude. Doch dieses Bild soll sich bald deutlich verändern. Nach ersten Plänen entsteht hier eine „unechte Fahrradstraße“. Außerdem könnten insgesamt 33 Parkplätze wegfallen. Greift dort noch der von der SPD viel gelobte „Masterplan Parken“?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fluglärm: Bürgerinitiative übt massive Kritik an Beauftragter der Stadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fluglaerm-buergerini-uebt-massive-kritik-an-beauftragter-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/253950791-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=375px%2C416px%2C1284px%2C1283px&webp=1" alt="Fluglärm: Bürgerinitiative übt massive Kritik an Beauftragter der Stadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgerinitiative übt Kritik an Fluglärmschutzbeauftragten </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / PublicAd | Mirko Hannemann</span></p><p><strong>Die Belastung durch Fluglärm in Hamburg ist groß: Immer mehr Maschinen fliegen in den späten Abendstunden oder sogar in der Nacht. Gerade in dieser Zeit sollten Anwohner vor dem Fluglärm geschützt werden – denn dieser kann schwerwiegende gesundheitliche Folgen haben. Eine Hamburger Initiative übt scharfe Kritik an der Flugsicherheitsbeauftragten der Stadt.</strong></p><p>Der Jahresbericht der Fluglärmschutzbeauftragten für 2024 zeigt eine dramatische Entwicklung, wie der Umweltverband BIG Fluglärm in einer Mitteilung berichtet. Im Jahr 2024 wurden 987 Flugbewegungen zwischen 23 und 24 Uhr verzeichnet – dies sei ein neuer Höchststand seit 2019. Außerdem kamen 41 Ausnahmeflüge nach Mitternacht hinzu. Im Jahr 2019 gab es 678 Flüge zwischen 23 und 24 Uhr und nur 25 nach Mitternacht.</p><p>In der Zeit zwischen 23 und 6 Uhr zählte der Hamburger Flughafen insgesamt 1144 Flüge – und somit 17 Prozent mehr als im Vorjahr. Dieser Trend setzte sich auch im Jahr 2025 fort. Bis Ende August registrierte BIG bereits 516 Flüge zwischen 23 und 24 Uhr und 21 nach Mitternacht. Der Bericht steht sinnbildlich für das politische Unvermögen, echten Fluglärmschutz in Hamburg zu gewährleisten, kritisiert Martin Mosel, Vorsitzender von BIG.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>