<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lkw-Unfall auf A7 in Hamburg: Langer Stau im Berufsverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-unfall-auf-a7-in-hamburg-langer-stau-im-berufsverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251208-id39766-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=231px%2C268px%2C1651px%2C1652px&webp=1" alt="Lkw-Unfall auf A7 in Hamburg: Langer Stau im Berufsverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahrerkabine war nach dem Unfall schwer beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein schwerer Lastwagen-Unfall hat am Montagmorgen den Berufsverkehr auf der A7 in Hamburg lahmgelegt. Zwischen den Anschlussstellen Schnelsen-Nord und Schnelsen krachte ein Lkw auf einen vorausfahrenden Lastwagen – der Fahrer des auffahrenden Fahrzeugs wurde dabei in seiner Kabine eingeklemmt.</strong></p><p>Der Mann war nach Angaben der Feuerwehr ansprechbar, konnte sich aber nicht selbst befreien. Einsatzkräfte mussten Schere und Spreizer einsetzen, um den Verletzten aus dem schwer beschädigten Führerhaus herauszuschneiden.</p><p>Für die Rettungsarbeiten wurde die Autobahn von vier auf eine Spur reduziert. Die Folge: Kilometerlanger Stau im morgendlichen Pendlerverkehr und zähfließender Verkehr weit über die Unfallstelle hinaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutiger Streit in Billbrook: Ein Toter – Verdächtiger gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutiger-streit-in-billbrook-ein-toter-verdaechtiger-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-8857.jpeg?resize=300%2C300&crop=271px%2C210px%2C644px%2C643px&webp=1" alt="Blutiger Streit in Billbrook: Ein Toter – Verdächtiger gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei führt den Verdächtigen ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>In einer Unterkunft für Geflüchtete in Billbrook kam es am Montagmorgen zu einer Auseinandersetzung, vermutlich mit einem Messer. Dabei verstarb ein Mann.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich in einem ehemaligen Hotel in der Châu-und-Lân-Straße. Ein Mann ging dabei mutmaßlich mit einem Messer auf einen anderen los – und verletzte diesen tödlich.</p><p>Die herbeigeeilte Polizei konnte noch am Tatort einen Verdächtigen festnehmen. Zu den genauen Abläufe der Tat und ob es sich tatsächlich um ein Messer als Tatwaffe gehandelt hat, konnte die Polizei auf Nachfrage der MOPO noch keine Antworten geben. (rei)</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>