<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Modelmacher Horst-Dieter Esch exklusiv bei BILD:Epstein wollte meine Models für seine Sexparty</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/horst-dieter-esch-exklusiv-bei-bild-epstein-wollte-meine-models-fuer-seine-sexparty-69332237f4bf598c0697b5e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69332237f4bf598c0697b5e6/8ce903dbf4f2e6e6daf16154293754d8,e9b18b38?w=992" alt="Modelmacher Horst-Dieter Esch exklusiv bei BILD:Epstein wollte meine Models für seine Sexparty" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die dunklen Geheimnisse um Jeffrey Epstein bleiben weiterhin im Fokus: Missbrauch, mächtige Klienten und mysteriöse Todesfälle. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Unternehmer Horst-Dieter Esch spricht jetzt mit BILD über seine Begegnungen mit Epstein und enthüllt, wie der Finanzier versuchte, Eschs Modelagentur zu kaufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sich Epstein Zugang zu jungen Frauen erkaufen wollte, was Esch direkt misstrauisch machte, welche Rolle Trump in dieser Geschichte spielt – und wie die Models sogar scheinbar zu einer Sexparty gelockt wurden – all das lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hammer-Deal von Dobrindt:Griechenland und Italien nehmen irreguläre Migranten zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hammer-deal-von-dobrindt-griechenland-und-italien-wollen-migranten-zuruecknehmen-6937023311f914c89b856fad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937023311f914c89b856fae/80803ff57f6f9daaff2239c346b976a1,96a372a3?w=992" alt="Hammer-Deal von Dobrindt:Griechenland und Italien nehmen irreguläre Migranten zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Der EU-Innenminister-Gipfel heute in Brüssel wird zum Knaller-Gipfel! Nach der Verschärfung des EU‑Asylkurses und der möglichen Einführung von Abschiebezentren etwa in Afrika nun die nächste Kursänderung: Griechenland und Italien wollen Migranten aus Deutschland zurücknehmen, die vorher schon bei ihnen Asyl beantragt haben („Dublin-Flüchtlinge“). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darauf hat sich nach BILD-Informationen Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) am Rande des Brüssel-Gipfels mit seinen Amtskollegen aus Athen und Rom geeinigt! Gelten soll dies ab Juni 2026.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Damit wäre eines der Kernprobleme der deutschen Asylpolitik zumindest künftig gelöst: die Massen an Migranten, die in Italien und Griechenland registriert wurden, aber einfach weitergereist sind nach Deutschland. Italien weigerte sich 2022 fast komplett, diese Migranten zurückzunehmen. Und nach Griechenland durfte Deutschland wegen Gerichts-Beschlüssen oftmals nicht zurückführen. Das soll jetzt anders werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brüssel – Radikal-Wende in der europäischen Migrationspolitik: Die EU-Innenminister hab...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Autos springen plötzlich nicht mehr an!:Haben Ukrainer Hunderte Russen-Porsche gehackt?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/luxus-autos-springen-nicht-an-haben-ukrainer-russen-porsche-gehackt-6936972111f914c89b856655</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936972111f914c89b856656/43d37d05c4f8987808317a75d32f7821,7a5de759?w=576" alt="Luxus-Autos springen plötzlich nicht mehr an!:Haben Ukrainer Hunderte Russen-Porsche gehackt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Die reichen Russen stehen vor einem Rätsel: Ihre Porsche springen nicht mehr an. Hunderte Autos sind betroffen, jeden Tag melden sich mehr. Der Bordcomputer blockiert das Anlassen des Luxuswagens. Auto-Experte Ferdinand Dudenhöffer geht von einem Hacker-Angriff aus – und vermutet, dass die Ukrainer dahinterstecken könnten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den sozialen Netzwerken häufen sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/porsche-in-russland-springen-hunderte-luxusautos-nicht-mehr-an-69343d9411f914c89b854f02"><!-- --><!--[--><!--[-->Berichte von betroffenen Russen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die ihre Porsche nicht starten können. Die privaten Händler, die weiterhin die Zuffenhausener Autos in Russland verkaufen und reparieren, können sich das Phänomen nicht erklären. „Das Problem tritt bei allen Modellen auf“, sagte Julia Truschkowa, Serviceleiterin beim Porsche-Händler Rolf, dem russischen Medium RBK.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Betroffen sind  bisher nur Porsche und auch nur in Russland. Das bestätigt auch die Porsche GmbH in BILD: „Andere Märkte sind von dem Ausfall nicht betroffen.“ </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hunderte Luxus-Karossen außer Gefecht – und keiner weiß, warum!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutliche Unterschiede zwischen den Bundesländern:Der Bürgergeld-Atlas</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-aktuelle-zahlen-zeigen-drastische-unterschiede-69319e2a385250ff9e53af3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69319e2a385250ff9e53af3b/63eb354136f07ef1795959d196f50e58,91fcfabe?w=656" alt="Deutliche Unterschiede zwischen den Bundesländern:Der Bürgergeld-Atlas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neue Bürgergeld-Zahlen enthüllen ein gewaltiges Integrations-Gefälle in Deutschland. Neue Zahlen der Bundesagentur für Arbeit zeigen, wie extrem die Unterschiede zwischen Flüchtlingsgruppen und Bundesländern wirklich sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum sind Flüchtlinge so viel häufiger auf Bürgergeld angewiesen und wie sieht der regionale Vergleich zwischen den Bundesländern aus? Lesen Sie alle Details und alle Bundesländer (mit Tabellen!) exklusiv nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall landet vor Gericht:Liverpool-Star (24) von Millionär (42) gestalkt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-liverpool-star-24-von-millionaer-42-gestalkt-fall-landet-vor-gericht-6936824011f914c89b8564f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936824011f914c89b8564f4/0bae84b41e61183fcc32db9a1366750c,f4e55026?w=320" alt="Fall landet vor Gericht:Liverpool-Star (24) von Millionär (42) gestalkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Man mag sich kaum vorstellen, was sie alles durchmachen musste!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Österreicherin Marie Höbinger (24) läuft seit 2023 für den FC Liverpool auf. Doch der Traum vom Premier-League-Fußball und der Sprung in die europäische Weltspitze entwickelten sich zu einem Horror.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Ein Stalker hatte es auf sie abgesehen. Der Fall landete sogar vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieses Spiel war ein Horror-Abend für den Trainer von Real Madrid.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gebrauchtwagen-Check:Dieser Hersteller baut die haltbarsten Autos</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/grosser-gebrauchtwagen-check-von-auto-bild-deutsche-marke-gewinnt-im-tuev-test-6925bc91f16c6fc79db3e70f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925bc91f16c6fc79db3e70f/d90ba798f3703d8c855884a9995e7e57,e1c19673?w=320" alt="Gebrauchtwagen-Check:Dieser Hersteller baut die haltbarsten Autos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist wie bei uns Menschen: Ab einem gewissen Alter plagen jedes Auto-Modell erste Wehwehchen, irgendwann stehen größere Reparaturen an, früher oder später geht die Fahrt zu Ende. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Kein Auto hält ewig, aber manche halten länger als andere. Da stellt sich die Frage: Welche Modelle fahren am längsten sorgenfrei zum TÜV? Das ist einer der wesentlichen Punkte, wenn wir über die Haltbarkeit von Autos sprechen. Und wurde nun zum ersten Mal für den TÜV-Report überprüft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gebrauchtwagen-Sonderheft von AUTO BILD hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/neuer-tuev-report-2026-das-sind-die-besten-und-das-die-schlechtesten-autos-691ee775371191620b15fdae"><!-- --><!--[--><!--[-->TÜV-Bilanz<!--]--><!--]--></a><!--[--> von zehn- bis elfjährigen Autos unter die Lupe genommen. Warum genau die? Weil Autos dieser Altersklasse mitten im Leben stehen – das durchschnittliche Pkw-Alter in Deutschland liegt laut Kraftfahrt-Bundesamt derzeit bei 10,6 Jahren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So ein altes Auto kaufen? Muss nicht sein. Die Langzeit-Analyse hilft auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/gebrauchtwagen/gebrauchtwagen-alle-infos-78345826.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gebrauchtkäufern<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die ein jüngeres Auto suchen. Denn die Auswertung liefert eine Prognose zum Bestehen künftiger TÜV-Termine – also zur Haltbarkeit. So lassen sich bei der Suche nach einem passenden Modell gezielt Automarken ansteuern oder ausschließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Chihuahua mittendrin:Monacos Fürstenfamilie verzaubert mit Weihnachtsfoto</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/monacos-royales-weihnachtsfoto-begeistert-mit-chihuahua-69369114c3b4893a9e2b19d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69369114c3b4893a9e2b19d4/5760f5c7b693b052c53238e7b2f65c2f,bef5d4c4?w=992" alt="Der Chihuahua mittendrin:Monacos Fürstenfamilie verzaubert mit Weihnachtsfoto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monte Carlo – <!--]--><!--[--><b>Royaler Weihnachtszauber auf Instagram. Monacos Fürstenfamilie hat ihr traditionelles Weihnachtsfoto veröffentlicht – und diesmal sorgt ein besonderer Gast für Herzklopfen: Harley, der Chihuahua von Fürstin Charlene, posiert entspannt zwischen Gabriella und seinem berühmten Frauchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fürstlich elegant posiert die Familie für die Grußkarte: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlene-dankt-fuerst-albert-du-weisst-dass-ich-immer-an-deiner-seite-stehe-6873beb1253ea42fa50a45b2"><!-- --><!--[--><!--[-->Fürst Albert II., Fürstin Charlene <!--]--><!--]--></a><!--[-->und die Zwillinge Jacques und Gabriella sitzen in einem festlich geschmückten Salon – mit Kaminfeuer, Lichterglanz und einem majestätischen Christbaum in Blau und Gold. Doch neben den eleganten Abendroben fällt vor allem eines ins Auge: Die Zwillinge sind schon wieder deutlich gewachsen. Gabriella zeigt sich mit neuer Frisur und stilvollem Seitenscheitel – und in wenigen Tagen feiern beide bereits ihren 11. Geburtstag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Mai 2015 wurden die Zwillinge in Monaco getauft. Auch wenn der Fürst ältere Kinder hat, die jedoch auch aus unehelichen Verhältnissen stammen, ist Jacques (r.) der offizielle Thronfolger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 10. Dezember feiern die Fürstenkinder ihren 11. Geburtstag – und wohl auch deshalb präsentieren sich die Monegassen auf ihrem diesjährigen Weihnachtsfoto besonders elegant und erwachsener. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Raubtier streifte durch Lüdenscheid (NRW):Polizeieskorte für einen Wolf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/luedenscheid-nrw-wolf-bekommt-polizeieskorte-in-den-wald-6936b11911f914c89b856929</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936b11911f914c89b85692a/a15c03cb9fc308d7e4f97d1541d0d6e5,40011718?w=576" alt="Das Raubtier streifte durch Lüdenscheid (NRW):Polizeieskorte für einen Wolf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lüdenscheid (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Was für ein tierisches Geleit: Mit Blaulicht hat ein Streifenwagen der Polizei im Sauerland einen Wolf aus der Stadt begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten fuhren in der Nacht zu Sonntag durch die City von Lüdenscheid (71.000 Einwohner, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und sahen ein Tier über die Straße trotten. „Alter, das ist ein Wolf“, sagte ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizist<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu seinem Kollegen im Streifenwagen, während er den Vierbeiner mit dem Handy filmte. Vom Anblick des Wildtieres überwältigt, verständigte der Beifahrer des „0131“ die Leitstelle: „Du wirst es nicht glauben, aber ich schwör‘ dir, es ist so ...“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leider fuhr kein Bus mehr – da musste der Wolf zu Fuß in den Stadtwald<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Tier war auf der Bahnhofstraße unterwegs, lief durch weitere Straßen der Stadt. Für die Sicherheit von Mensch und Tier entschlossen sich die Polizisten, den Wolf mit eingeschaltetem Blaulicht zu begleiten. Den Standort gaben die Beamten fortwährend an die Leitstelle durch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bling-Bling-Auftritt:Bayern-Star Olise mit XXL-Klunker beim Training</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bling-bling-auftritt-michael-olise-mit-xxl-brillant-klunker-beim-kompany-training-6936da6011f914c89b856c91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936da6011f914c89b856c92/3337499b88d7bf4cbc21bc31ae053071,465a1930?w=576" alt="Bling-Bling-Auftritt:Bayern-Star Olise mit XXL-Klunker beim Training" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er glänzt seit Wochen auf dem Platz – jetzt funkelt es auch noch an seinen beiden Ohren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Michael Olise (23) fiel am Montagmittag im Abschlusstraining für das Champions-League-Spiel gegen Sporting Lissabon (Dienstag, 18.45 Uhr/<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wer-zeigt-fc-bayern-sporting-lissabon-live-im-tv-champions-league-693663f411f914c89b8563a1"><!-- --><!--[--><!--[-->DAZN<!--]--><!--]--></a><!--[-->) besonders auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Rasen an der Säbener Straße trug der Zauber-Fußballer zwei auffällige, dicke Brillant-Ohrstecker während der Einheit bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kompany-deutet-gegen-sporting-diese-wechsel-in-der-startelf-wechsel-an-6936939d11f914c89b856619"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Trainer Vincent Kompany</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (39)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bayern-Coach erlaubt die Teilnahme am Training mit Brillis im Ohr. Deswegen konnte Olise auch dabei seinen geliebten Diamant-Schmuck weiterhin tragen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Drogen-Pate vor Gericht:Der Folter-Boss von Köln?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/mutmasslicher-drogen-pate-vor-gericht-ist-er-der-schlimmste-folter-chef-deutschlands-6936cf2f9f2b81ad2aca05f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936cf2f9f2b81ad2aca05f8/4b4cc6b980be2cbcdd2e59228706a0ab,4c71dd50?w=656" alt="Mutmaßlicher Drogen-Pate vor Gericht:Der Folter-Boss von Köln?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der unscheinbar wirkende Sermet A. (24, Deutsch-Iraker) steht im Zentrum eines der brutalsten Drogenkriege Deutschlands. Vor Gericht wird er als Anführer einer gefährlichen Bande beschuldigt, der Geiselnahme und Bombenanschläge befohlen haben soll, um verschwundene Cannabis-Lieferungen im Wert von 1,5 Millionen Euro zurückzuholen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es den Ermittlern gelang, einen der mutmaßlich schlimmsten Schwerverbrecher von Deutschland trotz gefälschter Papiere zu fassen und welche brisanten Details aus der U-Haft ans Licht kamen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie mit Feuerwaffe bedroht:SEK befreit Mädchen (12) von Entführer (40)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unna-sek-befreit-maedchen-12-von-entfuehrer-40-693714b9c3b4893a9e2b24f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693714b9c3b4893a9e2b24f0/c0d0a2c68b3f1b48bbcac7cf4ebfea21,766185b2?w=320" alt="Familie mit Feuerwaffe bedroht:SEK befreit Mädchen (12) von Entführer (40)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unna (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Um Geld zu erpressen, entführte er eine Zwölfjährige! Am Samstag hat ein Spezialeinsatzkommando (SEK) in Unna ein entführtes Mädchen aus den Händen eines Mannes befreit. Das Kind blieb unversehrt, der Tatverdächtige wurde bei der Festnahme leicht verletzt. Das teilten Polizei und Staatsanwaltschaft am Montagabend mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler werfen dem 40-jährigen Mann erpresserischen Menschenraub sowie schweren sexuellen Kindesmissbrauch vor. Er befindet sich in Untersuchungshaft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Tatverdächtigen, der aus der Kleinstadt Waltrop (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) stammt, soll es sich um einen langjährigen Bekannten der Mutter handeln. Er hatte das Mädchen anfangs mit Zustimmung der Mutter seit Freitag in seiner Obhut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag soll er dann mit der Zwölfjährigen zur Mutter nach Lünen gefahren sein. Unter Vorhalt einer Schusswaffe soll er schließlich in deren Wohnung einen vierstelligen Bargeldbetrag von ihr gefordert haben. „Zur Durchsetzung dieser Forderung entführte er die Zwölfjährige“, so die Polizei weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hast du keine Erziehung?“:Rüdiger staucht lebensmüden Fan zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hast-du-keine-erziehung-ruediger-staucht-lebensmueden-fan-zusammen-6936a30d11f914c89b856791</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936a30d11f914c89b856791/dd10b1100f948d31331bbbd3cf74bf81,c0df4b91?w=320" alt="„Hast du keine Erziehung?“:Rüdiger staucht lebensmüden Fan zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->DFB-Star Antonio Rüdiger liest einem übergriffigen Fan von Real Madrid die Leviten. Das und mehr in einer neuen Folge „Viral Daneben“ mit Moderator Simon Dallmeier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Chat-Protokolle aufgetaucht:Setzte Christina Block Agenten auf eine Richterin an?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/fall-block-setzte-die-steakhaus-erbin-agenten-auf-eine-richterin-an-6934783eb9eb584bf47e5a30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934783eb9eb584bf47e5a31/a02cdbc2192be60c64eb10bfc4e6675a,1e72c227?w=992" alt="Geheime Chat-Protokolle aufgetaucht:Setzte Christina Block Agenten auf eine Richterin an?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monatelang soll die Entführung der Block-Kinder minutiös geplant worden sein. Neue Chat-Protokolle belasten jetzt Steakhaus-Erbin Christina Block schwer: Sie soll die mutmaßlichen Entführer, israelische Ex-Agenten, sogar auf eine Richterin angesetzt haben. Und nicht nur das.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was in den brisanten Chats steht, wo sie plötzlich herkommen und wie die Ermittler diese bewerten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich alle Schulden weg:Millionen-Knall bei HSV-Handballern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hsv-hamburg-ploetzlich-alle-schulden-weg-millionen-knall-bei-hsv-handballern-693701fd9f2b81ad2aca0a8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693701fd9f2b81ad2aca0a8f/6ca255758f498a89afa014666eb730bd,736865ea?w=576" alt="Plötzlich alle Schulden weg:Millionen-Knall bei HSV-Handballern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Abend, den niemand beim Handball-Bundesligisten HSV Hamburg so schnell vergessen wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Nach der Mitgliederversammlung im „Haus des Sports“ verkündeten Geschäftsführer Christian Hüneburg und Sportdirektor Johannes Bitter die Nachricht, die den Klub rettet: 10 Millionen Euro Schulden – einfach weg.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hsv-hamburg-punkte-futsch-wenn-keiner-zahlt-hsv-handballer-suchen-millionen-retter-6916184b58d2cfb625f5b486"><!-- --><!--[--><!--[-->Bis zuletzt war die Lage bedrohlich. In der Bilanz der vergangenen Jahre klaffte ein Millionenloch, das Eigenkapital war tief im Minus. Ein Punktabzug durch die Handball-Bundesliga stand im Raum<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und hätte das Team sportlich schwer getroffen, das Überleben arg gefährdet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:31:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>