<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Außenminister in München:Rubios Warnung an Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/muenchner-sicherheitskonferenz-2026-rubio-europa-muss-ueberleben-69903233b0f541b7fa879d0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69903233b0f541b7fa879d0f/f32734deea87803aa550e0541e12f9a7,e9092ff3?w=992" alt="US-Außenminister in München:Rubios Warnung an Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Es ist ein Auftritt mit Wucht. Und mit einer Warnung an Europa. US-Außenminister Marco Rubio nutzt die Bühne der Münchner Sicherheitskonferenz für eine Generalabrechnung – mit Freihandel, Klimapolitik, Massenmigration. Und mit einer Ansage an den ganzen Westen. „Wir haben diese Fehler gemeinsam gemacht“, sagt Rubio im voll besetzten Saal. Und meint damit: ausgelagerte Souveränität, eine beschwichtigte „Klimasekte“, eine Politik der offenen Türen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch sein Ton ist nicht anklagend – er ist kämpferisch und vereinend. Unter Präsident Donald Trump (79) werde Amerika „wieder die Aufgabe der Erneuerung und Wiederherstellung übernehmen“. Notfalls allein. „Aber lieber zusammen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rubio beschwört die historische Schicksalsgemeinschaft. Europa und die USA seien Teil „einer westlichen Zivilisation“. Dann der Satz, der hängen bleibt: „Europa muss überleben.“ Er betont die gemeinsamen Wurzeln: „gemeinsame Geschichte, christlicher Glaube, Kultur, Erbe, Sprache, Abstammung und vergangene Opfer“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/washington/nachrichten-news-fotos-videos-20348392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Washington<!--]--><!--]--></a><!--[--> manchmal schroff auftrete? Rubio erklärt es selbst: „Deshalb kommen wir Amerikaner manchmal vielleicht etwas direkt und dringlich in unseren Ratschlägen daher … Der Grund ist, meine Freunde, dass wir zutiefst Anteil nehmen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Freedom Night“ von Axel Springer:Eine Nacht für die Freiheit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/freedom-night-von-axel-springer-eine-nacht-fuer-die-freiheit-699020880abe5c8b74ecf57c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699020880abe5c8b74ecf57d/09caec33ec06bc5fb2e0e4a516d51afc,81e094ae?w=992" alt="„Freedom Night“ von Axel Springer:Eine Nacht für die Freiheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wenn diese Wände Ohren hätten …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Treffen sich ein Politiker, ein Geheimdienstler und ein General am Tresen, ist es der Beginn eines guten Witzes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Treffen sich Dutzende Regierungschefs und Minister, Generäle und Geheimdienstler, internationale Konzern-CEOs und Diplomaten in einem Münchner Lokal, ist klar: Es ist die „Freedom Night“ von Axel Springer am Rande der Münchner Sicherheitskonferenz (MSC).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu kaltem Hellen und streng vertraulichen Gesprächen trafen sich die wichtigsten Lenker der freien Welt am Freitagabend in der „Burger &amp; Lobster Bank“. Am Tresen verfolgten bullige Sicherheitsleute ihre Schutzpersonen mit Adleraugen. Vor dem Lokal nickten selbst promiverwöhnte Münchner Passanten einander vielsagend zu, während die Gäste hinter der schweren Holztür verschwanden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod im Skilager:Mädchen (13) aus München stirbt nach Rodelunfall</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich-maedchen-13-aus-muenchen-stirbt-nach-rodelunfall-699033f1176308faccdfe94a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699033f1176308faccdfe94b/20b1249c2cf8158b67331dfafdd03de9,12f3e68?w=576" alt="Tod im Skilager:Mädchen (13) aus München stirbt nach Rodelunfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tödliches Unglück im Skilager einer Münchner Schule im Salzburger Land. Zwei Mädchen (13) fuhren abseits der Piste mit ihrem Schlitten an einen Baum. Die Schülerinnen kamen zunächst in eine Klinik. Nach Informationen der „tz“ ist eines der Mädchen an den Folgen des Rodelunfalls verstorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte sich der Unfall bereits am Donnerstag gegen 11.20 Uhr auf der Rodelbahn Kreuzboden ereignet: Die Mädchen „sind aus bislang unbekannter Ursache im Zuge der Talfahrt mit einem Baum neben der Piste kollidiert und erlitten dabei Verletzungen unbestimmten Grades“, hieß es in einer Mitteilung der Salzburger Polizei vom Freitag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „tz“ erfuhr, erlag eine 13-Jährige noch am Freitag ihren Verletzungen. Laut Medienbericht waren beide verunglückten Kinder Schülerinnen am Luitpold-Gymnasium am Arabellapark. Sie nahmen in Rauris in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> an einem Skilager teil. „Es ist eine Tragödie“, sagte Schulleiterin Renate Matthias dem Blatt: „Leider muss ich den Tod einer Schülerin bestätigen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es zu dem Unfall kam, wisse Matthias nicht. Die Kinder seien laut Aussagen von Lehrkräften vor Ort noch vor dem Rodeln belehrt und ausgerüstet worden: „Selbstverständlich trugen sie einen Helm.“ Wie es dem zweiten verunglückten Mädchen inzwischen geht, ist bislang nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durchbruch im Tarifstreit:5,8 Prozent mehr Gehalt im öffentlichen Dienst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gewerkschaften-und-arbeitgeber-einig-durchbruch-im-tarifstreit-um-oeffentlichen-dienst-699031aa0abe5c8b74ecf63d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699031aa0abe5c8b74ecf63e/3a5dfda72affb34bbe1c61fdf288d458,e6159ec2?w=576" alt="Durchbruch im Tarifstreit:5,8 Prozent mehr Gehalt im öffentlichen Dienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam - <!--]--><!--[--><b>Gewerkschaften und Arbeitgeber haben im Tarifkonflikt um den öffentlichen Dienst der Länder eine Einigung erzielt. Die Beschäftigten sollen insgesamt 5,8 Prozent mehr Gehalt in drei Schritten erhalten, bei 27 Monaten Laufzeit, teilte die Gewerkschaft Verdi am Samstagmorgen mit. Die Einigung betrifft 925.000 Beschäftigte. Monatlich geht es um mindestens 100 Euro. Nachwuchskräfte bekämen insgesamt 150 Euro mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Am Ende steht ein Ergebnis auf dem Niveau des Tarifvertrages für die Beschäftigten im öffentlichen Dienst von Bund und Kommunen aus dem vorigen Jahr“, sagte Verdi-Chef Frank Werneke. Zudem sei nach harten Verhandlungen die Angleichung der Arbeitsbedingungen im Osten an die West-Regelungen gelungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gewerkschaften hatten ursprünglich sieben Prozent mehr Einkommen gefordert. In Zahlen ging es um etwa 300 Euro. Ihr Forderungskatalog umfasste auch Verbesserungen für Schichtbeschäftigte, Azubis und einen eigenen Tarifvertrag für studentische Beschäftigte. Am Mittwoch kamen die Verhandlungsführer in Potsdam zusammen. Nachdem für die vergangene Tarifrunde im Januar zwei Tage angesetzt worden waren, waren es dieses Mal drei Tage. Klar war auch: Ohne Einigung wäre weiter gestreikt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen von den Verhandlungen waren etliche Beschäftigte, unter anderem in Straßenmeistereien und Universitätskliniken, außerdem Gefängnisbeschäftigte, IT-Fachkräfte, Tierpfleger, Erzieherinnen oder Lehrkräfte. Die Gespräche hatten Anfang Dezember begonnen. Ausgenommen von den Verhandlungen war Hessen, dort gilt ein eigener Tarifvertrag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Retten Sie, was Sie verbindet:14 Talks und konkrete Übungen aus echter Paartherapie</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/beziehungskrise-therapeuten-ehepaar-erklaert-14-impulse-fuer-mehr-wir-698b4eb49501f81648ced571</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b4eb49501f81648ced572/52f5048cd75b4fa394b802c7d38056d8,1fb0a002?w=992" alt="Retten Sie, was Sie verbindet:14 Talks und konkrete Übungen aus echter Paartherapie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nähe geht selten plötzlich verloren. Meist passiert es schleichend. Gespräche werden kürzer, Berührungen seltener, gemeinsame Zeit rutscht im Alltag nach hinten. Viele Paare merken erst spät, dass etwas fehlt – obwohl eigentlich alles „läuft“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht: Wer hinschaut und sich bewusst Zeit nimmt, kann frühzeitig gegensteuern. Schon kleine Veränderungen in gemeinsamen Momenten können helfen, Verbindung wieder spürbar zu machen. Genau dabei unterstützt der Liebes-Pass von BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Liebes-Pass erklären Psychologen und Experten verständlich, worauf es in Beziehungen wirklich ankommt. Sie finden darin alltagstaugliche Impulse, aktuelle Studien zu Liebe und Partnerschaft sowie einfache Anleitungen für mehr Nähe, Verständnis und Zeit füreinander.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geben Sie Ihrer Beziehung wieder Raum: Mit dem Liebes-Pass von BILD erhalten Sie Orientierung für ein Wir, das im Alltag nicht untergeht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Passau:Verfolgungsjagd! Polizist schießt auf Fluchtauto</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/verfolgungsjagdin-passau-schuesse-aufjungen-fahrer-17-abgegeben-6990204295e99bd63e5f00c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990204295e99bd63e5f00c3/ce6bd44c56dcf970a008cd1033f38ba4,8ea778e9?w=576" alt="Großeinsatz in Passau:Verfolgungsjagd! Polizist schießt auf Fluchtauto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Passau (Bayern) –<!--]--><!--[--><b> Diese Aktion hat nichts mit jugendlichem Leichtsinn zu tun! Die Polizei wollte einen Audi kontrollieren, doch der 17-jährige Fahrer gab Gas. Es folgte eine Verfolgungsjagd durch die Innenstadt von Passau. Dabei gab ein Polizist Schüsse auf den Flüchtenden ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am späten Freitagabend wollte eine Polizeistreife einen Audi mit örtlichem Kennzeichen in der Regensburger Straße in Passau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) einer Verkehrskontrolle unterziehen. Aber anstatt anzuhalten setzte der Fahrer seine Fahrt fort und flüchtete in Richtung Stadtmitte. Die Beamten nahmen die Verfolgung auf und riefen über Funk Verstärkung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Fahndung waren mehrere Streifen der Polizei Passau und der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> beteiligt. Im Bereich Kapuzinerstraße/Mühltalstraße konnten sie den silbernen Audi-Kombi stellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sperrte den Einsatzort weiträumig in der Passauer Innenstadt ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff bei Olympia-Curling:„Ich wollte ihr einen Kopfstoß geben!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-psycho-zoff-bei-curling-ich-wollte-ihr-einen-kopfstoss-geben-698f66e3f4d0b8d94ca1bca7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f66e3f4d0b8d94ca1bca7/b9c01d8430d09dd51708b0390818b347,f6f37501?w=656" alt="Zoff bei Olympia-Curling:„Ich wollte ihr einen Kopfstoß geben!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst Gelächter, dann blanke Wut und am Ende ein Nerven-Krimi! Im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-krimi-gegen-kanada-deutscher-curler-schrubbt-sich-blutig-698d80eb0abe5c8b74ecc965"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia-Curling</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zwischen Schweden und Dänemark geht es heiß her. In der achten Runde wird es plötzlich hektisch. Psychospielchen, Provokationen und blanke Emotionen stehen auf dem Programm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schweden jagt einen wichtigen Punkt, als ein dänischer Stein sich gefährlich hinter einem schwedischen versteckt. Sara McManus versucht noch zu retten – vergeblich. Dann wird es aber plötzlich hitzig. Dänemarks Denise Dupont ruft McManus scheinbar „ermutigend“ etwas zu – als wolle sie beim Wischen helfen. Das dänische Team bricht in Gelächter aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->TV-Kommentator Vincent Stenberg sagt: „Solche Dinge bringen Schweden aus dem Gleichgewicht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vorm Rennen:Deutsche Biathletin muss Sprint absagen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-deutsche-biathletin-muss-sprint-absagen-69903d52f4d0b8d94ca1c2ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69903d52f4d0b8d94ca1c2ab/0528059ebf7af58dd07bafeb4545a7f8,b043a811?w=320" alt="Kurz vorm Rennen:Deutsche Biathletin muss Sprint absagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das bitter! Die deutsche Biathletin Janina Hettich-Walz (29) muss ihren Start heute im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Sprint kurzfristig krankheitsbedingt absagen. Für sie rückt nun unser Biathlon-Juwel Selina Grotian (21) nach.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Schweren Herzens“ verpasst sie ihren Start über die 7,5 Kilometer, wie sie selbst bei Instagram mitteilte. Die vergangenen zwei Tage hatte sie mit Magenproblemen zu kämpfen. Hettich-Walz: „Auch wenn es mir heute schon wieder besser geht, kommt der Sprint leider zu früh, eine schwere Entscheidung, aber die Gesundheit geht vor.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bitter: Mit dem Verzicht auf den Sprint verpasst sie automatisch auch die Verfolgung am Sonntag. Bei ihrem Olympia-Debüt im Einzel war sie auf einen soliden achten Platz gelaufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teamarzt Dr. Sebastian Torka erklärt die Entscheidung so: „Janina Hettich-Walz kann das heutige Olympische Sprintrennen leider nicht bestreiten. Grund hierfür sind anhaltende Ausläufer von Magenbeschwerden. Dies ist im Kontext zu sehen mit dem Fakt, dass die Wettkämpfe in Antholz auf ca. 1600m Höhe stattfinden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diskussion um Ukraine-Helm:Ist die IOC-Präsidentin ein falscher Fuffziger?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-ist-die-ioc-praesidentin-ein-falscher-fuffziger-698f459ff4d0b8d94ca1ba8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f459ff4d0b8d94ca1ba8e/44d7ab11cd40c79050c62a390605520d-miniSquare,c29123aa?w=320" alt="Diskussion um Ukraine-Helm:Ist die IOC-Präsidentin ein falscher Fuffziger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist Olympiasiegerin. Weltmeisterin. Ex-Schwimmerin. Und heute die mächtigste Frau im Weltsport. Doch seit ihrer Skandalentscheidung frage ich mich: Ist IOC-Präsidentin Kirsty Coventry (42) ein falscher Fuffziger?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie hat dem ukrainischen Skeleton-Piloten persönlich mitgeteilt, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-cas-lehnt-einspruch-ab-ukrainer-darf-nicht-starten-698ede11f4d0b8d94ca1b039"><!-- --><!--[--><!--[-->er nicht starten darf<!--]--><!--]--></a><!--[--> – weil auf seinem Helm die Porträts von 22 getöteten ukrainischen Sportlern zu sehen sind. Menschen, die im Krieg ums Leben kamen. Als sie sich im TV rechtfertigen musste, kamen ihr die Tränen. Echte Tränen? „Ich wollte ihn wirklich fahren sehen“, sagte sie – und wirkte wie eine zerrissene Präsidentin. Mir fällt es schwer, ihr das abzunehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum? Weil die IOC-Regeln gespickt sind mit Gummiparagrafen voller Interpretationsspielräume. Auch in diesem Fall hätte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->IOC<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Möglichkeit gehabt, den Start mit einem Gedenk-Helm zu erlauben. Dort stand kein politischer Schlachtruf. Kein „Fuck Putin“. Nur Gesichter. Himmelherje, sie ist doch die Chefin von dem Laden! Wenn sie wirklich den Start des Ukrainers gewollt hätte, hätte sie ihn durchsetzen können.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Vladyslav Heraskevych (27) zeigt den Helm mit den gefallenen Sportlern im Ukraine-Krieg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie peinlich!:Plüschtier-Wurf wird zur Odyssee</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wie-peinlich-plueschtier-wurf-wird-zur-odyssee-698eeadc0abe5c8b74ece0d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eeadc0abe5c8b74ece0d7/843dd4fe4fc964fca22f5027c4f0fd05-landscape,7f01c54a?w=304" alt="Wie peinlich!:Plüschtier-Wurf wird zur Odyssee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die große Kür schafft dieses Plüschtier leider nicht: Adrianna Maher will das US-Einkunst-Duo Madison Chock und Evan Bates um ein Stofftier bereichern, wirft dieses nur leider nicht aufs Eis, sondern in den Rücken des Ordners. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>