<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brisanter Vorstoß aus Bas-Kommission:Abschaffen? Mini-Jobs auf dem Prüfstand</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeit-brisanter-vorschlag-koennten-mini-jobs-bald-abgeschafft-werden-6978b263fe9fcdf90e7cb1f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978b263fe9fcdf90e7cb1fa/160a70999c761b74532fe61da95a71b6,6a94618c?w=992" alt="Brisanter Vorstoß aus Bas-Kommission:Abschaffen? Mini-Jobs auf dem Prüfstand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Deutschen sollen mehr arbeiten. Das findet CDU-Kanzler Friedrich Merz (70). Jetzt macht die Sozialstaatskommission von SPD-Arbeitsministerin Bärbel Bas einen brisanten Vorstoß: Sie bringt die Abschaffung von Mini-Jobs ins Spiel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDPlus, warum es dem Jobmodell an den Kragen gehen soll und was sich die Kommission von dem radikalen Schritt verspricht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die geheime Gehaltsliste der Dschungelcamper:Für sein Schweigen bekommt Ofarim eine Hammer-Gage</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-die-geheime-gehaltsliste-der-kandidaten-69787e22421b9660fac23e6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69787e22421b9660fac23e6f/7c324aa544223c48a87fbfd76f9fc852,97712df7?w=992" alt="Die geheime Gehaltsliste der Dschungelcamper:Für sein Schweigen bekommt Ofarim eine Hammer-Gage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im australischen Dschungelcamp wird nicht nur um Sterne gekämpft, sondern im Vorfeld auch um hohe Gagen. BILD enthüllt, wie viel die aktuellen Teilnehmer verdienen – darunter Musiker Gil Ofarim, der trotz Schweigens zu seinem Skandal ordentlich abkassiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wer ist der Spitzenverdiener der Staffel? Wer ist eher am Ende der Gehaltsliste? Wer sich im TV-Busch behauptet und was sie für ihre Teilnahme bekommen, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein hinreichender Tatverdacht“ gegen CDU-Politiker:Ermittlungen gegen Tilman Kuban eingestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kein-hinreichender-tatverdacht-ermittlungen-gegen-tilman-kuban-cdu-eingestellt-6978b7bb421b9660fac244ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978b7bb421b9660fac24500/727717cda9672a01546cdb83c1102438,fc0e53ac?w=576" alt="„Kein hinreichender Tatverdacht“ gegen CDU-Politiker:Ermittlungen gegen Tilman Kuban eingestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Konstanz – <!--]--><!--[--><b>Die Staatsanwaltschaft Konstanz hat die Ermittlungen gegen den CDU-Politiker Tilman Kuban (38) eingestellt. „Für uns gibt es keinen hinreichenden Tatverdacht“, so ein Sprecher der Staatsanwaltschaft gegenüber „Spiegel“. Hintergrund ist eine Strafanzeige von Kubans Ehefrau </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> (41) gegen ihren Mann. Die Vorwürfe sollen im Zusammenhang mit heftigen Streitigkeiten im Zuge der Trennung stehen. Im Oktober vergangenen Jahres hatte der Bundestag im Zusammenhang mit der Anzeige Kubans Immunität aufgehoben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu BILD sagt Emerich damals: „Es ist zutreffend, dass mein Mann und ich seit mehreren Monaten offiziell getrennt sind. Zu allem anderen möchte ich mich nicht äußern.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dominique Emerich und Tilman Kuban bei ihrer Hochzeit im September 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herzinfarkt im Knast?:Vergewaltiger und Mörder Schmökel auf Intensivstation!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/herzinfarkt-im-knast-moerder-schmoekel-auf-intensivstation-6978b848707d4aa2075832a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978b848707d4aa2075832a4/0fa14ede7bc0ecffbc3967109448600e,6abb9653?w=576" alt="Herzinfarkt im Knast?:Vergewaltiger und Mörder Schmökel auf Intensivstation!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Duben-Luckau – <!--]--><!--[--><b>Er ist einer der bekanntesten und gefährlichsten Gewaltverbrecher Deutschlands: Seit 2017 sitzt Frank Schmökel (63) eine lebenslange Haftstrafe wegen Mordes an einem Rentner in der Justizvollzugsanstalt Duben (Dahme-Spreewald) ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD jetzt exklusiv erfuhr, erlitt der hünenhafte 1,90-Meter-Mann im Gefängnis am Mittwochabend offenbar einen Herzinfarkt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 18 Uhr wurde die örtliche Polizei von der Gefängnisleitung informiert, dass der JVA-Insasse <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/audio/2023/ptrue-crime-podcast-ueber-frank-schmoekel-der-untherabierbare-83275734.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frank Schmökel<!--]--><!--]--></a><!--[--> „aufgrund von Atemnot und Herzproblemen“ in das Spreewald-Klinikum Lübben gebracht werden müsse. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Frank Schmökel im Jahr 2002 beim Mordprozess vor dem Landgericht Neuruppin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem seltener Fall in Bayern:Unser Mikel kam ohne Augen zur Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/extrem-seltener-fall-mikel-kam-ohne-augen-zur-welt-6975d5e0f5499fb954b64fd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975d5e0f5499fb954b64fd1/8e1cca6dcc2b9f17b93270e47a483db7,f8f64ca8?w=992" alt="Extrem seltener Fall in Bayern:Unser Mikel kam ohne Augen zur Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der kleine Mikel ist erst acht Monate alt, doch er kämpft schon jetzt mit einer seltenen Fehlbildung: Er kam ohne Augen zur Welt. Die Hoffnung der Familie ruht auf einer geplanten Operation in der Charité in Berlin.

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt die ganze Geschichte mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anordnung von Bundesrichter:ICE-Chef muss vor Gericht!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/anordnung-von-bundesrichter-ice-chef-muss-vor-gericht-6978bd26fe9fcdf90e7cb31b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978bd26fe9fcdf90e7cb31b/00eb9fa285ef7f92128efc9bb2993144,b2585d5?w=576" alt="Anordnung von Bundesrichter:ICE-Chef muss vor Gericht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Paul (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein Bundesrichter in Minnesota hat angeordnet, dass der Chef der Einwanderungsbehörde ICE, Todd M. Lyons, vor Gericht erscheinen und erklären muss, warum inhaftierten Migranten ein ordnungsgemäßes Verfahren verweigert wurde. Das berichtet die „Washington Post“. Die Anordnung des Gerichts deutet auf eine weitere potenzielle Konfrontation zwischen der Bundesjustiz und Vertretern der Trump-Regierung hin, die Richter, die ihre Vorgehensweise kritisieren, als „liberale Aktivisten“ diffamieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag war zunächst unklar, ob Lyons der Vorladung Folge leisten oder ob Anwälte des Justizministeriums versuchen würden, diese gerichtlich zu blockieren. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Todd M. Lyons und US-Präsident Donald Trump (79, Mitte) bei einem gemeinsamen Termin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wörtlich heißt es in der Anordnung: „Das Gericht räumt ein, dass die Anordnung, dass der Leiter einer Bundesbehörde persönlich erscheinen muss, ein außergewöhnlicher Schritt ist“, schrieb US-Bezirksrichter Patrick J. Schiltz. „Doch das Ausmaß der Verstöße der Einwanderungsbehörde ICE gegen Gerichtsbeschlüsse ist ebenso außergewöhnlich, und weniger drastische Maßnahmen wurden bereits versucht und sind gescheitert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub-Boss in München:Blitz-Abgang von Bayern-Topstar?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-klub-boss-in-muenchen-blitz-abgang-von-topstar-69789429fe9fcdf90e7caf0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69789429fe9fcdf90e7caf0a/a614ec2323ebbc2f93f10c3b75cb271c,2e52d6bc?w=656" alt="Klub-Boss in München:Blitz-Abgang von Bayern-Topstar?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verlässt ein Topstar des FC Bayern schon in diesem Winter?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen zeigt ein internationaler Spitzenklub starkes Interesse an einem Spieler des Rekordmeisters. Der Sportchef des interessierten Vereins soll zudem am Montagabend nach München geflogen sein – womöglich für Verhandlungen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen Star es sich handelt und wie sich seine Situation derzeit darstellt, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitunter droht sogar Anzeige:Diese Artikel sind bei Kleinanzeigen verboten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/kleinanzeigen-diese-artikel-duerfen-nicht-angeboten-werden-69774cbda7f057aeb6045bf8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69774cbda7f057aeb6045bf8/20d97604d80f0d907f53f48443d0c92d-miniSquare,f7931434?w=320" alt="Mitunter droht sogar Anzeige:Diese Artikel sind bei Kleinanzeigen verboten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nicht jedes Inserat bei Kleinanzeigen ist erlaubt. Die Plattform führt eine lange Liste an verbotenen Produkten, die weder angeboten noch erwähnt werden dürfen. Wer dagegen verstößt, riskiert eine Löschung der Anzeige oder sogar eine Anzeige.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was bei Kleinanzeigen verkauft werden darf, bestimmt das Unternehmen selbst – und überprüft alle Inserate vor der Veröffentlichung. Neben dem klassischen Verkaufsverbot betrifft das Regelwerk auch den Tauschhandel. Selbst als Zahlungsmittel dürfen bestimmte Artikel nicht eingesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer beispielsweise versucht, eine Kommode gegen einen Kasten Bier zu tauschen, scheitert. Alkoholische Getränke sind laut den Nutzungsregeln generell ausgeschlossen. Auch Parfüms dürfen nicht verkauft werden – nur leere Flakons sind erlaubt. Damit will die Plattform dem Handel mit Fälschungen vorbeugen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleiches gilt für Shishas und Tabakwaren, inklusive Zubehör wie Wasserpfeifen – unabhängig vom Alter des Anbieters. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torwart zunächst auf Bank:Wolff „ist angepisst“ und „brodelt komplett“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-wolff-ist-angepisst-und-brodelt-komplett-nach-daenemark-spiel-69786e0c421b9660fac23d6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69786e0c421b9660fac23d6d/c347233c90242baf1c02a7bc745f92c3,31261a05?w=320" alt="Torwart zunächst auf Bank:Wolff „ist angepisst“ und „brodelt komplett“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Wechsel kam doch recht überraschend. Deutschland verliert bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Europameisterschaft gegen die Super-Dänen mit 26:31 und vergibt den ersten Matchball auf den Einzug ins Halbfinale. Gegen Titelverteidiger Frankreich reicht am Mittwoch (18 Uhr/ZDF und Dyn) ein Punkt, um weiterzukommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spiel gegen Dänemark standen die personellen Entscheidungen von Bundestrainer Alfred Gíslason (66) im Fokus. Der Isländer strich mit Lukas Mertens (29) und Lukas Zerbe (30) die stark belasteten Stammaußen aus dem Spieltagskader und wechselte im Tor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl Andreas Wolff (34) das Spiel gegen Norwegen (30:28) mit 22 Paraden quasi im Alleingang gewonnen hatte, durfte David Späth (23) im Dänen-Spiel von Beginn an ran. Der Keeper der Rhein-Neckar Löwen hielt in der ersten Halbzeit stark und kam am Ende auf neun Paraden. Wolff wurde für die letzten zehn Minuten eingewechselt, konnte am Ausgang des Spiels aber nichts mehr ändern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Preissenkung!:Ben Affleck und J.Lo werden ihre Villa nicht los</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ben-affleck-und-jennifer-lopez-brechen-villa-verkauf-ab-697858ed75382e2302904a7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697858ed75382e2302904a7e/b5674b6d61188204540e4c991cfda467,f60b9a7b?w=992" alt="Trotz Preissenkung!:Ben Affleck und J.Lo werden ihre Villa nicht los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten es schnell und heimlich ohne große Aufregung loswerden. Doch daraus wird wohl vorerst nichts. Denn auch fast zwei Jahre nach dem Ehe-Aus von Jennifer (56) Lopez und Ben Affleck (53) hat das Ex-Paar laut „TMZ“ sein einstiges Liebesnest vom Immo-Markt genommen. Grund: Niemand will das Grundstück im schillernden Beverly Hills haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/j-lo-und-affleck-10-monate-nach-der-scheidung-bennifer-3-0-diese-fotos-sind-aktuell-68e4a38f45ca86b92232b7b3"><!-- --><!--[--><!--[-->Bennifer<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2.0 ist längst Geschichte, ihr Luxus-Anwesen aber immer noch ihre gemeinsame Sorge. Ursprünglich verlangten die beiden etwa 68 Millionen US-Dollar (57.330.800 Euro) für das 29.000 Quadratmeter große Anwesen. Zu teuer! Affleck und Lopez mussten den Preis in den vergangenen Monaten immer wieder senken. Seit Juli 2024, nur wenige Wochen vor der Einreichung ihrer Scheidung, wurde das Haus gelistet. Zuletzt senkten sie im September vergangenen Jahres den Preis um satte 16 Millionen Dollar (13.492.317,81 Euro).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Nachbarschaft überragt es alle: Das ehemalige Liebesquartier von Affleck und Lopez protzt mit purer Größe und brutalistischen Formen. Kaufen will es trotz Toplage in Beverly Hills jedoch keiner<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/01/26/ben-affleck-jennifer-lopez-pull-beverly-hills-home/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ erfuhr, sei es letztes Jahr beinahe zu einem Verkauf gekommen. Affleck sei damals schon bereit gewesen, eine große, unbekannte Summe vom ursprünglichen Preis (68 Millionen US-Dollar) einzubüßen. Doch J.Lo wollte den ursprünglichen Verkaufspreis beibehalten, wie das Portal weiter schreibt. Als Ben Affleck und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jennifer-lopez/thema-jennifer-lopez-alle-infos-80749410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jennifer Lopez<!--]--><!--]--></a><!--[--> das Haus mit 12 Schlafzimmern und 20 Badezimmern im Jahr 2023 kauften, bezahlten sie 60.850.000 US-Dollar (51.304.751 Euro).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles nur ein Chelsea-Bluff?:BVB winkt sofortige Anselmino-Rückkehr!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-winkt-sofortige-anselmino-rueckkehr-alles-nur-ein-chelsea-bluff-6978b16675382e2302905171</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978b16675382e2302905172/4a60228973304d7a0f36c8f7349dd6ba,8f17df1a?w=576" alt="Alles nur ein Chelsea-Bluff?:BVB winkt sofortige Anselmino-Rückkehr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Abschied ging nicht nur den BVB-Fans durch Mark und Bein: Als Dortmunds Innenverteidiger Aaron Anselmino (20) am Sonntag erfuhr, dass er im Winter schon wieder zurück zum FC Chelsea muss, weinte er hemmungslos in den Armen seiner Mitspieler (BILD berichtete). Die Tränen sind noch nicht einmal vollständig getrocknet, da bahnt sich schon wieder eine irre Wendung an! War die Rückholaktion nur ein Chelsea-Bluff?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: In der Dortmunder Führungs-Etage um Boss Lars Ricken (29) und Sportdirektor Sebastian Kehl (45) gibt es zumindest noch zarte Hoffnungen, dass Publikumsliebling „El Grätsche“ noch vor Schließung des Transfer-Fensters am 2. Februar um 20 Uhr tatsächlich wieder in Dortmund aufschlägt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie das gehen soll? BILD kennt die Details im wilden Transfer-Poker zwischen Dortmund und Chelsea!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Marius-Prozess:Mette-Marit: Erster Auftritt in schwerer Zeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mette-marit-ueberraschungs-auftritt-kurz-vor-marius-prozess-69787e4a75382e2302904c77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69787e4a75382e2302904c78/3bf5ece8d9b17950559515e6714a26f9,826b52db?w=576" alt="Kurz vor Marius-Prozess:Mette-Marit: Erster Auftritt in schwerer Zeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) braucht vielleicht eine neue Lunge. Das wurde kurz vor Weihnachten bekannt. Nächste Woche beginnt außerdem in Oslo der Prozess gegen ihren Problemsohn Marius Borg Høiby (29). Es ist unbestritten: Mette-Marit macht sehr schwere Zeiten durch! Trotzdem hat sie nun zum ersten Mal seit Weihnachten an einem öffentlichen Termin teilgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Seite ihres Mannes, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/haakon-von-norwegen/royals-nachrichten-news-fotos-videos-19128532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kronprinz Haakon<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51) erschien sie Montag im Osloer Rathaus zu einer Gedenkfeier. Vor 25 Jahren war in Norwegen Benjamin Hermansen von einem Rassisten ermordet worden. Benjamin wurde nur 15 Jahre alt. Mit der Gedenkfeier setzten die Veranstalter ein Zeichen gegen Rassismus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mette-Marit ist gesundheitlich schwer angeschlagen. Sie muss sich einer Transplantation unterziehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit am 19. Dezember bekannt geworden war, dass sich der Gesundheitszustand der Kronprinzessin so verschlechtert hat, dass sie von den Ärzten langsam auf eine mögliche Transplantation vorbereitet wird, hatte sie keine offiziellen Termine mehr. Allerdings erschien sie mit sehr ernster Miene am Heiligen Abend zusammen mit ihrer Familie zum Gottesdienst in der Kirche von Uvdal. Dabei hielt sie sich an ihrem Mann fest. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/schwer-kranke-prinzessin-mette-marit-zieht-sich-auf-einsame-huette-zurueck-694682094480b753eb670c67"><!-- --><!--[--><!--[-->Bei Uvdal besitzt die Kronprinzenfamilie eine Skihütte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in der sie traditionell die Weihnachtsfeiertage verbringt. Aber nun der erste offizielle Termin seit Wochen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>