<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Knöllchen-Alarm in Hamburg: Mehr als 1000 Falschparker an einem Tag abgezettelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrskontrollen-in-hamburg-mehr-als-1100-falschparker-an-einem-tag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/58852264-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Knöllchen-Alarm in Hamburg: Mehr als 1000 Falschparker an einem Tag abgezettelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei den Kontrollen stellte die Polizei 1177 Falschparker fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Angelika Warmuth</span></p><p><strong>Unter dem Motto „Mobil, aber sicher“ hat die Polizei am Donnerstag Kontrollen in Hamburg durchgeführt und dabei besonders Falschparker ins Visier genommen.</strong></p><p>Laut Polizei waren die Beamten und Beamtinnen der Verkehrsdirektion von 6 bis 22 Uhr im Stadtgebiet unterwegs. Der Schwerpunkt lag bei der Feststellung von technischen Mängeln an Fahrzeugen, sowie falsch parkenden Autos. Letzteres, weil es immer häufiger zu Verkehrsbehinderungen durch Fahrzeuge im Parkverbot gekommen war.</p><p>Bei den Kontrollen stellten die Beamten an diesem Tag 1177 Parkverstöße fest und verteilten Knöllchen. Weiterhin wurden in 36 Fällen durch Autofahrer und Radfahrer begangene Rotlichtverstöße geahndet. 26 Fahrzeugführer wurden dabei erwischt, als sie am Steuer oder am Lenker eines Rades telefonierten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 21:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Ferienstart: So bereitet sich der Flughafen auf den Ansturm vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurz-vor-ferienstart-so-bereitet-sich-der-flughafen-auf-den-ansturm-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/297283565-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C620px%2C1182px%2C1183px&webp=1" alt="Kurz vor Ferienstart: So bereitet sich der Flughafen auf den Ansturm vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Reisende am Hamburger Flughafen (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Mit dem Ferienbeginn in Hamburg und Schleswig-Holstein rechnet der Flughafen mit einem Ansturm von bis zu 55.000 Fluggästen täglich. Um die erwarteten Menschenmassen reibungslos zu bewältigen, setzt der Hamburg Airport Helmut Schmidt auf eine Reihe praktischer Maßnahmen. </strong></p><p>Die Terminals öffnen bereits ab 3.15 Uhr, die Sicherheitskontrollen sind ab 3.30 Uhr besetzt. Wer den kostenlosen „Slot &amp; Fly“-Service nutzt, kann ein festes Zeitfenster für die Kontrolle reservieren.</p><p>Auch der Vorabend-Check-in mit Gepäckabgabe – angeboten unter anderem von Lufthansa, Eurowings und Condor – soll für Entlastung sorgen. Reisende sollten sich frühzeitig informieren und bei Anfahrt mit dem Auto einen Parkplatz online reservieren – die Nachfrage ist hoch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 21:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg: Immer mehr Autos werden abgeschleppt – das bringt der Stadt Millionen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-abgeschleppten-autos-in-hamburg-gestiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/abschleppwagen-86669060.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg: Immer mehr Autos werden abgeschleppt – das bringt der Stadt Millionen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das wird teuer: Hängt das eigene Auto am Haken, muss man anschließend bis zu 600 Euro hinblättern. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Monika Skolimowska/dpa</span></p><p><strong>Es wird mehr abgeschleppt – und statt falsch geparkte Autos auf freie Plätze umzusetzen, kommen die Fahrzeuge in der Hansestadt immer öfter in Verwahrstellen. Für Autobesitzer kann das teuer werden.</strong></p><p>Die Zahl der abgeschleppten Autos in Hamburg ist im Vergleich zum Vorjahr gestiegen. Während im ersten Halbjahr 2024 noch 15.233 falsch geparkte Fahrzeuge auf einen Abschleppwagen gehoben wurden, waren es in den ersten sechs Monaten dieses Jahres 16.606 Autos. Das geht aus der Antwort des Hamburger Senats auf eine Anfrage eines CDU-Abgeordneten hervor. Zunächst hatte das „Hamburger Abendblatt“ darüber berichtet.</p><p>Im ersten Halbjahr 2023 hatte die Zahl demnach mit 16.515 abgeschleppten Fahrzeugen über der aus diesem Jahr gelegen. Allerdings wird laut aktueller Erhebung die Zahl der Sicherstellungen in sogenannten Verwahrstellen immer höher – der des sogenannten Umsetzens auf freie Plätze immer geringer. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 21:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grauenhafter Unfall mit E-Scooter: Bewegende Trauerfeier für Zwillinge aus Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grauenhafte-unfall-mit-dem-e-scooter-das-sind-die-toten-zwillinge-aus-finkenwerder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/001.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C400px%2C1750px%2C1750px&webp=1" alt="Grauenhafter Unfall mit E-Scooter: Bewegende Trauerfeier für Zwillinge aus Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einer Rollerfahrt in Frankfurt tödlich verunglückt: Quang Nguyen (l.), Minh Nguyen (r.), Zwillinge aus Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat</span></p><p><b>Es war ein besonders grausamer Unfall, und er hat zwei wundervolle, lebenslustige, stets freundliche und zuvorkommende junge Männer das Leben gekostet: Quang und Minh Nguyen, 23-jährige Zwillinge aus Finkenwerder, waren mit einem E-Scooter auf dem Radweg unterwegs, als ein Wagen angerast kam und sie rammte. Der eine war sofort tot, der andere starb kurz darauf im Krankenhaus. Selten haben unsere Reporter eine derartig bewegende Trauerfeier miterlebt wie die für die beiden gebürtigen Vietnamesen in der Hauptkirche St. Petri.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 21:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Urteil: 15-Jähriger am Steindamm angeschossen – „Er ist frei und das zählt!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erstes-urteil-15-jaehriger-am-steindamm-angeschossen-er-ist-frei-und-das-zaehlt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/kamerastgeorg2.jpg?resize=300%2C300&crop=750px%2C0px%2C981px%2C981px&webp=1" alt="Erstes Urteil: 15-Jähriger am Steindamm angeschossen – „Er ist frei und das zählt!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Männer verprügeln den Jugendlichen, der zuvor einen 49-Jährigen niedergeschossen haben soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Der Fall beschäftigt Hamburg seit Monaten: Ein 15-jähriger Niederländer schießt völlig unvermittelt auf einen 49-jährigen Tschetschenen, der gerade mit Bekannten in einem Restaurant am Steindamm sitzt. Das Opfer rennt dem Schützen mit weiteren Männern hinterher. Sie überwältigen den Jugendlichen und schießen zweimal durch seine Oberschenkel. Die drei Männer müssen sich seit Anfang Juni wegen gemeinschaftlicher gefährlicher Körperverletzung vor Gericht verantworten. Am Freitag gab es eine Überraschung: völlig unerwartet fiel das erste Urteil.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 21:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schuss auf 18-Jährigen: Mordkommission ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-schuss-auf-18-jaehrigen-mordkommission-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-6467-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1068px%2C0px%2C1443px%2C1441px&webp=1" alt="Nach Schuss auf 18-Jährigen: Mordkommission ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Polizisten sicherten den Tatort an der Werner-Otto-Straße in Bramfeld ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Ein 18-Jähriger ist am vergangenen Sonntag in Bramfeld durch Schüsse schwer verletzt worden. Das Opfer flüchtete sich in ein nahegelegenes Event Center, in dem eine Abifeier stattfand (<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-schuesse-in-hamburg-mann-schwer-verletzt-2/">MOPO berichtete</a>). Nun hat die Mordkommission den Fall übernommen.</strong></p><p>Nach MOPO-Informationen wird inzwischen nicht mehr wegen gefährlicher Körperverletzung ermittelt, sondern die Mordkommission hat den Fall von der Kripo übernommen. Eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft bestätigte, dass inzwischen wegen eines versuchten Tötungsdeliktes ermittelt wird.</p><p>Am Tatabend war die Besatzung eines Löschfahrzeuges der Feuerwehr auf der Rückfahrt zur Wache auf einen Streit zwischen mehreren Männern an der Werner-Otto-Straße aufmerksam geworden. Aus dem geöffneten Fenster heraus forderten die Beamten die Streitenden lauthals auf, auseinanderzugehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 18:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Panischer Notruf bei Hamburger Feuerwehr: Opfer ist tausende Kilometer entfernt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-einoede-in-spanien-verunglueckt-rettung-durch-hamburger-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/50665932-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=263px%2C597px%2C1109px%2C1110px&webp=1" alt="Panischer Notruf bei Hamburger Feuerwehr: Opfer ist tausende Kilometer entfernt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Notruf vom Jakobsweg landete bei der Feuerwehr Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / blickwinkel/M. Vahlsing</span></p><p><b>Eine junge Frau verunglückt auf dem Jakobsweg, mitten in der Einöde in Spanien. Rund 12 Meter ist sie in die Tiefe gestürzt, liegt hilflos im Dickicht und schafft es mit Mühe, ihren Freund in Hamburg über ihren Unfall zu informieren. Der wählt in Panik den Notruf der Hamburger Feuerwehr – und der Feuerwehrmann in der Einsatzzentrale hat es plötzlich mit einem Opfer zu tun, das tausende Kilometer entfernt auf Rettung wartet. Diesen Einsatz wird er nie vergessen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 18:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Demos wegen „Blauer Moschee“: Islamisten und ihre Gegner treffen aufeinander</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/3-demos-wegen-blauer-moschee-islamisten-und-islamistengegner-treffen-aufeinander/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/blauxx-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C202px%2C1309px%2C1310px&webp=1" alt="Drei Demos wegen „Blauer Moschee“: Islamisten und ihre Gegner treffen aufeinander" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sommer 2024: Vor einem Jahr wurde die „Blaue Moschee“ an der Außenalster auf Anweisung von Bundesinnenministerin Nancy Faeser (SPD) geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die berühmte Blaue Moschee an der Alster: Jahrzehntelang die bedeutendste Propagandastelle des iranischen Mullah-Regimes. Von dort wurde die libanesische Terrororganisation Hisbollah unterstützt und aggressiver Antisemitismus verbreitet. Deshalb hat die damalige <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blaue-moschee-izh-mullahs-iran-hamburg/">Bundesinnenministerin Nancy Faeser</a> (SPD) das „Islamische Zentrum Hamburg“ (IZH), das in der Moschee seinen Sitz hatte, verboten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ein-jahr-nach-dem-verbot-heftiger-streit-um-die-zukunft-der-blauen-moschee/">Ein Jahr ist seitdem vergangen – und den Jahrestag nutzt nun eine Gruppe von schiitischen Muslimen</a>, um für die Wiedereröffnung zu demonstrieren.</strong></p><p>Das sogenannte „Aktionskomitee Wiederöffnung der Imam-Ali-Moschee“ ruft in sozialen Medien zur Teilnahme an einer Großdemonstration auf, die an diesem Samstag auf dem Hachmannplatz (St. Georg) stattfindet. Zwischen 1200 und 2000 Teilnehmer werden erwartet. Dahinter stecken mutmaßlich Personen mit einer großen Nähe zum iranischen Mullah-Regime.</p><p>Die Teilnehmer der Großdemo wollen vom Hauptbahnhof bis zur Imam-Ali-Moschee (also der Blauen Moschee) marschieren. Christian Sandow, ein Konvertit und Sprecher des Aktionskomitees über die Ziele seiner Organisation zur MOPO: „Die Moschee ist ein sakrales, geweihtes Gotteshaus, das einzig für den Zweck gebaut wurde, den Schiiten in Hamburg einen religiösen Ort zu geben. Das war so und das soll auch wieder so sein. Die Moschee soll wieder zu einem offenen Haus für gläubige Menschen werden – allen voran für uns deutsche Schiiten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 18:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschiebeflug nach Afghanistan: auch Straftäter aus Hamburg darunter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abschiebeflug-nach-afghanistan-zwei-kamen-aus-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536525078-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=724px%2C408px%2C1019px%2C1018px&webp=1" alt="Abschiebeflug nach Afghanistan: auch Straftäter aus Hamburg darunter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter den 81 Menschen an Bord des Abschiebeflugs waren auch zwei Afghanen aus Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Sie saßen in einem Hamburger Gefängnis – unter anderem wegen gefährlicher Körperverletzung und Drogenhandels. Nun wurden die Afghanen im Alter von 29 und 30 Jahren abgeschoben.</strong></p><p>An Bord des Abschiebeflugzeugs nach Afghanistan sitzen auch zwei Straftäter aus Hamburg. Die Männer wurden nach Angaben der Innenbehörde aus der Haft in ihr Heimatland abgeschoben. Insgesamt befanden sich 81 Menschen an Bord der Maschine, die am Freitagmorgen in Leipzig mit Ziel Kabul gestartet war. Es ist der zweite Abschiebeflug nach Afghanistan seit der Machtübernahme der Taliban.</p><p>„Wer in dem Land, das ihm Schutz gewährt, selbst zur Gefahr für die Sicherheit wird, für den muss der Aufenthalt in Deutschland enden“, sagte Innensenator Andy Grote (SPD). </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin (90) am Jungfernstieg in Not: Polizei greift zu ungewöhnlicher Maßnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-in-not-da-greift-die-polizei-zu-einer-ungewoehnlichen-massnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250718polizei-faehrt-aeltere-frau-nach-hause1052-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=93px%2C364px%2C1435px%2C1434px&webp=1" alt="Seniorin (90) am Jungfernstieg in Not: Polizei greift zu ungewöhnlicher Maßnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Seniorin wurde mit einem Streifenwagen nach Hause gefahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Spezialaufgabe für die Polizei: In der Nacht zu Freitag hat eine Streife am Jungfernstieg (Neustadt) eine 90 Jahre alte Frau angetroffen. Die Seniorin am Rollator hatte die letzte Bahn verpasst und wusste nun nicht, wie sie nach Hause kommen sollte. Die Beamten griffen zu einer ungewöhnlichen Maßnahme.</strong></p><p>Der Vorfall spielte sich gegen 1.30 Uhr im Bereich des Restaurants „Alex“ ab, wo einer Passantin die ziellos mit ihrem Rollator umherirrende Seniorin aufgefallen war. Die besorgte Frau wandte sich an eine Polizeistreife am Jungfernstieg.</p><p>Die Beamten sprachen die Seniorin an und erfuhren, dass ihr ein Malheur unterlaufen war: Sie habe mit Freunden im Restaurant „Alex“ gegessen und dabei die Zeit außer Acht gelassen. Als sie ihren Heimweg antreten wollte, stellte sie fest, dass die Bahn bereits Betriebsschluss hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 16:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amokalarm an Hamburger Schule – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/amokalarm-an-hamburger-schule-grossalarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250718-joto-schule-roenneburg-002-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C131px%2C1044px%2C1044px&webp=1" alt="Amokalarm an Hamburger Schule – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Polizisten an der Schule in Rönneburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>An einer Schule in Rönneburg ist es am Freitagmittag zu einem Großeinsatz der Polizei gekommen. Ersten Meldungen zufolge war man dort von einer Androhung für einen Amoklauf ausgegangen.</strong></p><p>Gegen 13.45 Uhr fuhr ein Großaufgebot an Polizeifahrzeugen an der Schule an der Kanzlerstraße vor. Zeugen berichteten, dass Lautsprecherdurchsagen zu hören gewesen sein sollen. Das Gebäude wurde geräumt. Schwer bewaffnete Polizisten sicherten die Umgebung.</p><p>Kurz darauf dann Entwarnung. Wie Polizeisprecher Thilo Marxsen auf MOPO-Nachfrage sagte, sei in der Schule Alarm ausgelöst worden, dabei handelte es sich aber um einen Fehlalarm. Nach MOPO-Informationen soll ein technischer Defekt vorgelegen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 14:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obdachloser (65) ins Koma geprügelt – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/obdachloser-ins-koma-gepruegelt-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/122868841-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=188px%2C478px%2C1230px%2C1230px&webp=1" alt="Obdachloser (65) ins Koma geprügelt – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angriff soll sich am Abend des 22. Juni am Stuhlmannbrunnen ereignet haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Die Polizei bittet um Hilfe: Gesucht werden Zeugen eines Streites unter Obdachlosen am Abend des 22. Juni am Stuhlmannbrunnen in Altona-Altstadt. Bei dem Streit wurde ein Mann schwer verletzt und liegt im Koma.</strong></p><p>Der Vorfall soll sich gegen 22.20 Uhr am Stuhlmannbrunnen an der Museumstraße zugetragen haben. Ein 72-Jähriger hatte Polizei und Rettungsdienst alarmiert, weil er dort einen Bekannten (65) mit schweren Gesichtsverletzungen aufgefunden hatte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-angriff-auf-obdachlosen-am-jungfernstieg-polizei-bittet-um-hinweise/">Brutaler Angriff auf Obdachlosen am Jungfernstieg – Polizei bittet um Hinweise</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 13:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwillinge von Auto umgerast: Einfach aus dem Leben gerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwillinge-von-auto-umgemaeht-einfach-aus-dem-leben-gerissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/zwillinge-auf-e-scooter-ueberrollt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zwillinge von Auto umgerast: Einfach aus dem Leben gerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Quang Nguyen (l.), Minh Nguyen (r.) fuhren mit einem E-Scooter durch Frankfurt, als sie überrollt wurden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: privat/picture alliance/dpa/Mike Seeboth</span></p><p><strong>„Sie waren so herzlich, hatten immer ein Lächeln im Gesicht. Die beiden waren unser Sonnenschein, die besten Mitarbeiter, die man sich wünschen kann. Ich kann nicht fassen, dass sie nicht mehr am Leben sind.“ Die Frau, die hier spricht, ist Dr. Christina Essers, Chefin der Praxis Kieferorthopäden Altona. Und die beiden Menschen, über die sie redet, sind Quang und Minh Nguyen, zwei ihrer Azubis, die bei einem grauenhaften Unfall in Frankfurt/Main ums Leben gekommen sind. Auf einem E-Scooter fahrend wurden die 23-jährigen Zwillinge von einem Auto überrollt.</strong></p><p>Seit zwei Jahren wohnten die beiden Vietnamesen, die aus Ho-Chi-Minh-Stadt stammen, in Finkenwerder und absolvierten in derselben kieferorthopädischen Praxis in Altona eine Ausbildung zum Zahnarzthelfer. Am Wochenende vom 4. bis 6. Juli wollten sie sich ihren sehnlichsten Wunsch erfüllen, nämlich den US-Rapper Kendrick Lamar live zu erleben – deshalb reisten sie nach Frankfurt/Main. Trung Hieu (27), ein vietnamesischer Freund aus Berlin, und Quangs 24-jährige Verlobte aus Hamburg, waren mit von der Partie.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Shopping am Sonntag: Hier sollen die Regeln gelockert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/koalition-in-diesem-bezirk-will-sonntagsverkauf-lockern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/427163995-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=813px%2C0px%2C1686px%2C1687px&webp=1" alt="Mehr Shopping am Sonntag: Hier sollen die Regeln gelockert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Regeln für den verkaufsoffenen Sonntag sollen im Bezirk Hamburg-Nord gelockert werden (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Mehr Shoppen am Sonntag: Die Koalition aus SPD, CDU und FDP im Bezirk Hamburg-Nord will die Regeln für die verkaufsoffenen Sonntage lockern. Davon sollen vor allem kleine Läden und Interessengemeinschaften profitieren, denn bisher nutzen fast nur Einkaufszentren die lukrativen zusätzlichen Verkaufstage.</strong></p><p>An vier Sonntagen im Jahr dürfen die Läden in Hamburg ihre Türen öffnen. Das Einholen der dafür notwendigen Genehmigungen ist jedoch komplex, weshalb meist nur größere Einkaufszentren an den verkaufsoffenen Sonntagen teilnehmen. Die Koalition in Hamburg-Nord will die Regeln nun lockern und vor allem kleine Läden mit einem Fonds finanziell unterstützen.</p><p>Für das Jahr 2026 soll ein Fonds in Höhe von 30.000 Euro durch das Bezirksamt eingerichtet werden – Geld für Interessengemeinschaften oder andere Zusammenschlüsse von Geschäftsleuten, mit dem die Ladeninhaber ein Veranstaltungskonzept oder Marketingmaßnahmen entwickeln können. Darüber hinaus sollen die Hürden für eine Teilnahme am verkaufsoffenen Sonntag verringert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>