<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ofarim behauptet: Davidstern-Video war „nicht das Original“:Gil redet sich um Kopf und Kragen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-video-fake-gil-ofarim-redet-sich-um-kopf-und-kragen-69864ac0a935daff393e2d52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69864ac0a935daff393e2d53/71cfe6e5e7163fddc672b0d99cc1e555,b6c48c77?w=992" alt="Ofarim behauptet: Davidstern-Video war „nicht das Original“:Gil redet sich um Kopf und Kragen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Oft ist Gil Ofarim (43) im Dschungelcamp von seinen Mitcampern auf den Davidstern-Skandal angesprochen worden. Bislang hat er nie etwas dazu gesagt und sich auf eine angebliche Verschwiegenheitserklärung berufen, die eigentlich nur eine Unterlassungserklärung ist. Nun brach er am Lagerfeuer überraschend sein Schweigen. Und behauptet: Das damalige Beweis-Video aus dem Hotel sei ein Fake gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gil: „Es wurde nachgewiesen, dass das Band nicht das Originalband ist. Es wurde nachgewiesen, dass von allen Kameraaufnahmen mehrere Sekunden gefehlt haben. Es gab einen Zeugen, der in der Schlange stand, den ich nicht kenne, der mehrfach ausgesagt hat, er hat den Davidstern gesehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2021 hatte Musiker Ofarim ein Instagram-Video vor einem Leipziger Hotel veröffentlicht, in dem er behauptete, von einem Hotelmitarbeiter antisemitisch beleidigt worden zu sein. Angeblich habe ihn der Mann aufgefordert, seine Davidstern-Kette abzulegen. Der Mitarbeiter bestritt den Vorwurf und ging juristisch dagegen vor. Auf einem Video aus einer Überwachungskamera des Hotels war dann im Prozess nicht zu sehen gewesen, dass Ofarim eine Davidstern-Kette trug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt sagt Ofarim im Gespräch mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/simone-ballack-aktuelle-news-und-infos-FGyuL38T4Iy7841WiY4J"><!-- --><!--[--><!--[-->Simone Ballack<!--]--><!--]--></a><!--[--> (49) im Dschungelcamp: „Das Video, das im Umlauf ist, ist nicht das Original. Das Video, das der Digitalforensiker hatte, ist nicht das Original.“ Heißt: Laut Gil gibt es noch ein weiteres Video, auf dem der Davidstern zu sehen ist. Oder: Dass das Video, das als Beweisstück im Prozess diente, manipuliert wurde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um seine frühere Ehe:Gil Ofarim lebt seine eigene Wahrheit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-gil-ofarim-lebt-vor-der-kamera-seine-eigene-wahrheit-6985dd566f96ea6870014e78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985dd566f96ea6870014e79/c68320f7ccfa9ad8e9a20da0c288e383,198ebb42?w=576" alt="Wirbel um seine frühere Ehe:Gil Ofarim lebt seine eigene Wahrheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim polarisiert im Dschungelcamp: Der Musiker, der einst mit einem Instagram-Video einen Skandal auslöste, zeigt auch im australischen Busch keine Reue. Stattdessen hält er an seinen umstrittenen Erzählungen fest und sorgt für Wirbel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie verlässlich ist der ehemalige Teenie-Star wirklich, wenn selbst seine Ex-Frau seine Darstellungen anzweifelt? Erfahren Sie, welche überraschenden Wahrheiten ans Licht kommen – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Dschungel-Exit:Hardy Krüger verliert seinen Ehering</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/nach-dschungel-exit-hardy-krueger-verliert-seinen-ehering-im-meer-6986750ed5d814671fe283af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986750ed5d814671fe283b0/7f21e101c349b9d86c3611833eda5dec,19c21ef6?w=576" alt="Nach Dschungel-Exit:Hardy Krüger verliert seinen Ehering" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Drama am Strand kurz vor dem Finale! Ex-Camper Hardy Krüger (57) verlor nach seinem Dschungel-Auszug das wichtigste Schmuckstück: Sein Ehering wurde von einer Welle im Meer verschluckt. Unterdessen geht den verbliebenen Busch-Bewohnern zwei Tage vor dem Finale so langsam die Düse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hubert-fella-emotional-ich-bin-die-heulsuse-von-deutschland-697e7b1ffa531953d521775c"><!-- --><!--[--><!--[-->Hubert Fella<!--]--><!--]--></a><!--[--> plagt das schlechte Gewissen: Am Donnerstag hatten er und Hardy Krüger für einen Eklat gesorgt, weil sie wegen einer Strafe ihre Ohrstöpsel nicht abgeben wollten. Stattdessen trennte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/simone-ballack-aktuelle-news-und-infos-FGyuL38T4Iy7841WiY4J"><!-- --><!--[--><!--[-->Simone Ballack<!--]--><!--]--></a><!--[--> (49) von der Kette mit der Asche ihres verstorbenen Sohnes. Eine Entscheidung, die Hubert am Freitag bitter bereut und wieder gutmachen möchte. Er überreicht Simone die Kette und erklärt unter Tränen: „Ich habe den ganzen Tag gefeilscht, damit du deine Kette wiederkriegst. Ich gebe jetzt meine Ohropax ab. Das will ich.“ Simone ist gerührt: „Ich freue mich.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hubert Fella (58) brachte Simone Ballack (49) unter Tränen die Asche ihres Sohnes zurück <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Dschungelprüfung läuft es beim Ehemann von Matthias Mangiapane (42) dafür nur so mittelprächtig. In „Der Schandautomat“ kann Fella nur zwei Sterne ergattern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um rassistisches Affenvideo:Deshalb hasst Trump die Obamas so sehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rassistisches-affenvideo-deshalb-hasst-trump-die-obamas-so-sehr-698647fe00d739e7f40587d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698647fe00d739e7f40587d4/d73f20872aa679b6cff52435f9140c69,b31b2805?w=992" alt="Wirbel um rassistisches Affenvideo:Deshalb hasst Trump die Obamas so sehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>„Ich habe keinen Fehler gemacht“, sagt Donald Trump (79) am Freitagabend. Der US-Präsident löste mit einem rassistischen Video eine Welle der Entrüstung aus. Eine Entschuldigung lehnt er trotzdem ab. In dem Clip, der auf Trumps Truth-Social-Konto veröffentlicht wurde, sind Ex-Präsident Barack Obama (64) und Ehefrau Michelle (62) als tanzende Affen zu sehen. Nachdem die Regierungssprecherin erst von „künstlicher Empörung“ gesprochen hatte, löschte das Weiße Haus das Video dennoch und erklärte, der Post gehe auf den Irrtum eines Mitarbeiters zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Weiße Haus verteidigte die Entgleisung damit, dass die Szene aus einem früheren Meme-Video stamme, in dem in einer Persiflage von „Der König der Löwen“ Trump als „König des Dschungels“ und die Demokraten als andere Tiere aus dem Klassiker dargestellt wurden. Doch das Sperrfeuer kam auch aus Trumps eigener Partei. Der einzige schwarze Republikaner im Senat, Tim Scott (60), verurteilte die Entgleisung: „Ich bete, dass es eine Fälschung war, denn das ist das Rassistischste, was ich je aus dem Weißen Haus gesehen habe.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit stellt sich die Frage: Warum dieser unbändige Hass Trumps auf den Demokraten? Die Fehde reicht lange zurück – und gilt als ein zentraler Grund für den Einstieg des Immobilienunternehmers in die Politik. Nach Obamas historischem Wahlsieg 2008 wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/trump-senkt-medikamentenpreise-sie-werden-ein-vermoegen-sparen-6985ca649d88d6e920be1fa5"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur Führungsfigur der sogenannten „Birther-Bewegung“. Sie behauptete, Obama sei in Wahrheit im Heimatland seines Vaters, Kenia, geboren – und damit ein illegitimer Präsident. Denn nur in den USA geborene Bürger dürfen laut Verfassung für das Weiße Haus kandidieren.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump senkt Medikamentenpreise in den USA durch Druck auf Pharmaunternehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auftritt auf dem roten Teppich:Sie sind das neue Traumpaar der NFL</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-jaxson-dart-und-marissa-ayers-sind-das-neue-traumpaar-der-liga-698610fcd5d814671fe27f2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698610fcd5d814671fe27f30/e024b7a6747782e9e4486ddd5bc542cc,76863eb9?w=576" alt="Auftritt auf dem roten Teppich:Sie sind das neue Traumpaar der NFL" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da staunten alle Anwesenden nicht schlecht, als die beiden den roten Teppich der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NFL</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Award-Verleihung betraten. Jaxson Dart (New York Giants) und seine Freundin Marissa Ayers haben das gewisse Etwas. Ausstrahlung, Glamour, die Outfits – es passte alles perfekt. Kein Wunder, dass sich die Fotografen um die beiden versammelten, um Fotos zu schießen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er, der Traum aller Schwiegermütter. Groß, glatt rasiertes Gesicht mit markanten Gesichtszügen. Dazu helle, weiße Zähne und ein Lächeln, das verzaubert. An seinem braunen Sakko hängt eine große, goldene Brosche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie mit langen blonden Haaren, dazu einem goldenen, trägerlosen Kleid und einem tiefen Ausschnitt. Ihre strahlend blauen Augen, gepaart mit ihrem freundlichen Lächeln, runden den Gesamtauftritt ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst Mitte Januar machten die beiden ihre Beziehung bei Instagram offiziell. Zuvor hielten sich die Gerüchte, dass die beiden ein Paar sein sollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es könnte noch weitere Opfer geben:Beträubte Tierarzt seine Freundin mit Pferdemittel?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/mit-pferde-medikament-tierarzt-soll-freundin-betaeubt-haben-6984af001260570fb3f710c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984af001260570fb3f710c2/eb3daa22eac4eb776e8a1fbe690cbb0e,eab13063?w=656" alt="Es könnte noch weitere Opfer geben:Beträubte Tierarzt seine Freundin mit Pferdemittel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fall des Tierarztes Dr. Sven H. aus Schleswig-Holstein entwickelt sich zu einem düsteren Krimi: Mögliche Betäubungen mit einem Tiermedikament werfen viele Fragen auf. Jetzt steht der 60-Jährige erneut wegen gefährlicher Körperverletzung vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz schwerer Vorwürfe und laufender Bewährung wurde seine U-Haft aufgehoben. Lesen Sie die Hintergründe exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14 Flugzeuge! Mega-Kolonne!:Der Protz-Auftritt vom Trump-Vize im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/14-flugzeuge-mega-kolonne-der-protz-auftritt-vom-trump-vize-im-video-6985c6ca1ec9885e0fe65d40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985c6ca1ec9885e0fe65d40/042e26596e1e08a46333cd4d435bd8ab,8591a08e?w=320" alt="14 Flugzeuge! Mega-Kolonne!:Der Protz-Auftritt vom Trump-Vize im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit zwei Tagen ist er mit einem Mega-Aufgebot. Seine Flotte umfasst 14 Flugzeuge und die Fahrzeug-Kolonne kilometerlang.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Möglicher Einschlag 2032:Das passiert, wenn YR4 auf den Mond prallt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/asteroid-2024-yr4-koennte-auf-mond-treffen-rekordbeben-erwartet-6985aebe1ec9885e0fe65ab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985aebe1ec9885e0fe65ab0/c39de5832906084dd79e9b615846dcfb,3f77535f?w=320" alt="Möglicher Einschlag 2032:Das passiert, wenn YR4 auf den Mond prallt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>Er hat einen Durchmesser von etwa 60 Metern und könnte 2032 auf dem Mond einschlagen: Der Asteroid 2024 YR4 gilt seit einiger Zeit als Angst-Asteroid. Zunächst wurde sogar vermutet, dass er auf der Erde einschlagen könnte – das wird mittlerweile ausgeschlossen. Trotzdem hätte auch ein Einschlag auf dem Mond Folgen für uns.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Wahrscheinlichkeit, dass er auf den Mond trifft, liegt einer neuen chinesischen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://arxiv.org/abs/2601.10666" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Studie<!--]--><!--]--></a><!--[--> zufolge zwar nur bei 4,3 Prozent. Die Berechnungen haben aber auch ergeben, dass ein Mondeinschlag des Asteroiden eine Energie von rund 6,5 Megatonnen TNT freisetzen würde – so viel wie eine Wasserstoffbombe. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Asteroid könnte Mond treffen: Gefahr für Satelliten und Meteoriten-Hagel auf Erde.</p><p><!--[--><!--[-->„Ein solches Ereignis würde einen etwa einen Quadratkilometer großen Krater auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/ereignis/mond/thema-mond-alle-infos-81608610.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mond<!--]--><!--]--></a><!--[--> hinterlassen und wäre das energiereichste jemals von den Menschen aufgezeichnete Mondereignis“, schreiben Yifan He und seine Kollegen von der Tsinghua-Universität in Peking. Damit sei zwar ein Risiko verbunden, aber gleichzeitig auch eine „seltene und wertvolle wissenschaftliche Gelegenheit“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn wir gewinnen wollen, müssen wir ihn schlagen:Erste Medaillen-Schlacht gegen Legende Hackl!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-medaillen-schlacht-gegen-rodel-legende-georg-hackl-6985d3ac9d88d6e920be20e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985d3ac9d88d6e920be20e3/eafc99235900ebf5d38f3267437f8f08,df64e846?w=992" alt="Wenn wir gewinnen wollen, müssen wir ihn schlagen:Erste Medaillen-Schlacht gegen Legende Hackl!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt heißt es Deutschland gegen Georg Hackl (59)! Deutschlands größte Rodel-Legende ist seit 2022 Trainer für Fahr- und Schlittentechnik bei den Österreichern. Das Nachbarland ist jetzt bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> der härteste Konkurrent der deutschen Rodler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Los geht es am Samstag und Sonntag mit den vier Läufen der Männer-Einsitzer. Hier wollen Felix Loch (36) und Max Langenhan (26) Gold holen. Doch in Hackls Team gibt es mit Jonas Müller (28), Wolfgang Kindl (37) und Nico Gleirscher (28) gleich drei starke Konkurrenten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Olympia-Bobfahrer reisen vor der Eröffnungsfeier ab.</p><p class="teaser__text">Es ist ein Albtraum, der einfach nicht endet! Die beliebte TV-Moderatorin Savannah Guthrie (54) erlebt die schlimmsten Tage ihres Le...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstars entzünden das Feuer! Deutscher auf dem Boden! Mariah & DeCaprio-Freundin dabei!:Wow-Start von Olympia</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-die-eroeffnungsfeier-im-live-ticker-spiele-gehen-los-69861f53a935daff393e2b6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69861f53a935daff393e2b6b/54d7a2fd079ed8b84b809ed149bc1b65,c2f5f08f?w=576" alt="Superstars entzünden das Feuer! Deutscher auf dem Boden! Mariah & DeCaprio-Freundin dabei!:Wow-Start von Olympia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ciao, Olympia! Italien begrüßt die Winterspiele.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 23.26 Uhr lodert das olympische Feuer – gleich doppelt: Zum ersten Mal in der Geschichte brennen zwei Flammen in zwei Städten, in Mailand und in Cortina d’Ampezzo in den Dolomiten. Die dreimaligen Ski-Alpin-Olympiasieger Deborah Compagnoni (55) und Alberto Tomba (59) entzünden das olympische Feuer in Mailand, in Cortina ist es die italienische Skirennläuferin Sofia Goggia (33).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Feuer am Arco della Pace, dem Friedensbogen, auf der Piazza Sempione<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den gigantischen Spielen von Paris 2024 und der Eröffnung am Eiffelturm versucht Italien gar nicht erst, noch einen draufzusetzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Außenministerin bei Olympia:Baerbock trug die Flamme durch Mailand!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/winterspiele-annalena-baerbock-trug-die-olympische-flamme-durch-mailand-6986632a0f442908e0f4fcda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986632a0f442908e0f4fcdb/8ec13911ecc7efed101921e45b6bf0e9,2f23585b?w=576" alt="Ex-Außenministerin bei Olympia:Baerbock trug die Flamme durch Mailand!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Olympischen Winterspiele 2026 sind eröffnet! Italiens Staatspräsident Sergio Mattarella (84) erklärte das sportliche Mega-Ereignis bei der Auftakt-Zeremonie im Mailänder Fußballstadion San Siro für eröffnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anschließend wurde auch das Olympische Feuer entzündet. Es wird bis zum Ende der Spiele am 22. Februar am Arco della Pace, dem Triumphbogen auf der Piazza Sempione in Mailand, lodern. Ein zweites Feuer wird in Cortina d’Ampezzo auf der Piazza Dibona zu sehen sein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das gab’s noch nie! Im Rahmen der Eröffnungsfeier fehlte die griechische Flagge.</p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Weg nach Mailand hatten in den vergangenen Monaten unzählige Politiker und Prominente die Fackel getragen. Im Laufe des Freitags war in Mailand auch der früheren Außenministerin Annalena Baerbock (45) diese Ehre zuteil geworden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cola-Knall:SPD-Politiker will Zucker-Getränke teurer machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cola-knall-spd-politiker-will-zucker-getraenke-teurer-machen-6985b6421ec9885e0fe65b5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985b6421ec9885e0fe65b5d/5312645dc44cf9aef4f4f1d175f255a7,d95dda9a?w=656" alt="Cola-Knall:SPD-Politiker will Zucker-Getränke teurer machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Weniger Zucker, mehr Gesundheit: Mit einer Abgabe auf stark gezuckerte Getränke will SPD-Gesundheitsexperte Christos Pantazis Krankheiten vorbeugen und langfristig das Gesundheitssystem entlasten. Seine Forderung: Hersteller sollen ihre Rezepturen ändern, weniger Zucker in die Getränke mischen – und Verbraucher dadurch automatisch gesünder trinken. „Ein hoher Konsum zuckerhaltiger Produkte – besonders von Softdrinks – fördert Übergewicht, Adipositas und Folgeerkrankungen wie Typ-2-Diabetes“, sagt Pantazis BILD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb spreche er sich als gesundheitspolitischer Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundestagsfraktion klar für eine Zuckerabgabe auf stark gezuckerte Getränke aus. Wichtig sei eine Staffelung: „Damit Hersteller einen echten Anreiz zur Rezeptur-Verbesserung haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: Ab 5 Gramm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zucker-aktuelle-news-infos-wkz5P5UsiFC6MURXnq0o"><!-- --><!--[--><!--[-->Zucker<!--]--><!--]--></a><!--[--> pro 100 ml würden Getränke teurer, ab 8 Gramm deutlich. Geplant sind rund 20 Cent pro Liter in der unteren und 30 Cent pro Liter in der höheren Stufe. Würde für eine 330ml-Dose Coca-Cola (10,6 Gramm Zucker/100ml) bedeuten: rund 10 Cent teurer! Bei einer Ein-Liter-Flasche wären es sogar 30 Cent mehr. Als Vorbild nennt Pantazis Großbritannien. Dort gibt es die Abgabe seit 2018. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christos Pantazis (50) ist gesundheitspolitischer Sprecher der SPD-Fraktion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:36:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>