<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>So viele Prostituierte gibt es in Hamburg wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kleine-anfrage-der-cdu-verraet-so-viele-prostituierte-gibt-es-in-hamburg-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua3389-746-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=598px%2C547px%2C656px%2C655px&webp=1" alt="So viele Prostituierte gibt es in Hamburg wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Prostituierte warten im Laufhaus „Pink Palace“ an der Reeperbahn auf Freier.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Wie viele Menschen arbeiten in Hamburg offiziell in der Sexarbeit? Eine aktuelle Anfrage der CDU bringt neue Zahlen ans Licht.</strong></p><p>In Hamburg sind aktuell 1191 Prostituierte offiziell gemeldet – das teilte der Senat auf eine Kleine Anfrage des CDU-Abgeordneten Andreas Grutzeck mit. Gegenüber Ende 2024 ist das ein Anstieg um knapp neun Prozent. Bereits 451 Personen haben sich im laufenden Jahr neu angemeldet, die Registrierung ist seit 2017 gesetzlich vorgeschrieben.</p><p>Begleitet werden muss die Anmeldung durch eine gesundheitliche Beratung – jährlich, bei unter 21-Jährigen halbjährlich. Bis Ende Juli wurden in diesem Jahr 698 solcher Beratungen durchgeführt, im gesamten Vorjahr waren es 1205. Zuständig ist die zentrale Beratungsstelle GESAH 14 in der Innenstadt. Termine sind laut Behörde meist kurzfristig verfügbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Hamburger Autobahn: 560-PS-BMW kracht in Leitplanke – und hinterlässt Trümmerfeld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/a25-ps-bolide-hinterlaesst-in-hamburg-truemmerfeld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc-5694-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=951px%2C117px%2C1270px%2C1269px&webp=1" alt="Auf Hamburger Autobahn: 560-PS-BMW kracht in Leitplanke – und hinterlässt Trümmerfeld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eigentlich wollte der Fahrer des leistungsstarken BMW M5 auf die Autobahn – landete aber in der Mittelleitplanke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Spektakulärer Unfall auf der A25 bei Bergedorf: Am Dienstagabend verlor ein schwarzer BMW M5 mit rund 600 PS die Kontrolle und krachte in die Betonleitplanke. </strong></p><p>Gegen 17.06 Uhr wollte der Fahrer des PS-Boliden über die Auffahrt Bergedorf auf die A25 in Richtung Osten auffahren. Doch er verlor die Kontrolle, der BMW schoss gegen die Betonmittelplanke, Airbags lösten aus, Trümmerteile verteilten sich über die Fahrbahn. Polizei und Feuerwehr sperrten die Unfallstelle sofort und begannen mit den Aufräumarbeiten.</p><p>Im Fahrzeug saßen laut einem Reporter vor Ort zwei Männer. Wie der Lagedienst der Polizei auf Anfrage der MOPO bestätigt, klagte ein 30-Jähriger nach dem Aufprall über Nackenschmerzen und wurde vom Rettungsdienst in ein Krankenhaus gebracht. Für die Unfallaufnahme musste die A25 in Richtung Osten bis 19.38 Uhr voll gesperrt werden. Erst danach rollte der Verkehr wieder – allerdings blieb die linke Spur wegen weiterer Aufräumarbeiten länger blockiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Tipps vom Doc: So halten Sie Ihr Herz gesund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-besten-tipps-vom-doc-so-halten-sie-ihr-herz-gesund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0381-037-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=521px%2C206px%2C1505px%2C1502px&webp=1" alt="Die besten Tipps vom Doc: So halten Sie Ihr Herz gesund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. med. Nina Becher, Oberärztin im Herz- und Gefäßzentrum am UKE erklärt, wie man sein Herz gesund halten kann. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fast ein Drittel der Todesfälle in Deutschland sind auf Herzerkrankungen zurückzuführen. Herzkreislauferkrankungen sind Todesursache Nummer Eins in Europa. Frauen und Männer sind gleichbetroffen, doch – so warnt Dr. med. Nina Becher, Oberärztin der Kardiologie am UKE – Frauen unterschätzen häufig das Risiko. Hier sind die wichtigsten Tipps, um ihr Herz gesund zu halten. Dabei sollte man auf fünf Risikofaktoren achten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 19:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonniges Wochenende – doch schon bald verabschiedet sich der Sommer aus Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-wetter-sonniges-wochenende-doch-sommer-bald-ade/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/290140442-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=727px%2C733px%2C957px%2C957px&webp=1" alt="Sonniges Wochenende – doch schon bald verabschiedet sich der Sommer aus Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Sonnenschein lässt es sich an der Außenalster gut aushalten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Die Sonne hat nochmal geliefert – doch wie lange noch? Am Samstag ließ sich Hamburgs Spätsommer nicht lumpen: viel Sonne, angenehme Wärme, kaum Wind. Doch jetzt zeigt der Wetterbericht des DWD erste Kratzer im Spätsommer-Glanz. Was erwartet uns?</strong></p><p>Am Sonntag dürfen sich Sonnenfans noch einmal freuen. Der Tag startet freundlich, über der Stadt zeigt sich viel Blau mit nur ein paar harmlosen Wolken. Die Temperaturen klettern auf bis zu 25 Grad, an der Küste bleibt es etwas frischer. Der Wind weht meist schwach, an der See zeitweise etwas lebhafter aus Ost bis Südost.</p><p>Auch zum Wochenstart bleibt es erst einmal angenehm. Der Montag beginnt mit Sonne und milden Temperaturen, doch ab dem Nachmittag ziehen mehr Wolken über die Stadt. Es kann erste Schauer geben, besonders in Richtung Westen. Die Temperaturen bleiben mit bis zu 24 Grad angenehm, der Wind dreht auf südliche Richtungen, bleibt aber meist schwach.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 18:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der „Lord von Barmbeck“: Wie ein Hamburger Verbrecher Geschichte schrieb</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/ein-verbrecher-schreibt-geschichte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/lord-von-barmbeck-crop-195610crop-v-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C2145px%2C2140px&webp=1" alt="Der „Lord von Barmbeck“: Wie ein Hamburger Verbrecher Geschichte schrieb" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer gut angezogen: Julius Adolf Petersen (1882-1933), der Gentleman-Einbrecher, dem die Presse den Spitznamen „Lord von Barmbeck” verpasste – hier dargestellt von einem Schauspieler. Nach dem Ersten Weltkrieg war er Hamburgs berühmtester Ganove. Dieses Foto stammt vom „Hamburg Dunkeln”.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg Dungeon</span></p><p><b>Jahrzehntelang liegt das Bündel unbeachtet in einem Karton des Hamburger Staatsarchivs – zwischen vergilbten Haftbefehlen, Verhörprotokollen und Urteilen. Erst in den 1970er Jahren, bei der Durchsicht alter Justizakten, tauchen sie wieder auf: zwei Kladden mit insgesamt 717 Seiten, engzeilig in deutscher Schreibschrift beschrieben. Schwer lesbar, aber ein sensationeller Fund, handelt es sich doch um die Lebenserinnerungen eines der berühmtesten Verbrecher der Hamburger Geschichte – Julius Adolf Petersen, besser bekannt als der „Lord von Barmbeck“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 18:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätselhafter Großeinsatz in Hamburg: Anrufer meldet Person mit Waffe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/harburg-notruf-loest-grosseinsatz-aus-waffe-im-spiel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250906-id38462-13-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C280px%2C1090px%2C1089px&webp=1" alt="Rätselhafter Großeinsatz in Hamburg: Anrufer meldet Person mit Waffe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte mit Maschinenpistolen sichern am Samstagmittag eine Kreuzung in Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Großeinsatz am Samstagmittag in Harburg: Gegen 12.45 Uhr ging bei der Einsatzzentrale der Notruf ein, dass sich eine Person mit einer Langwaffe – mutmaßlich einem Gewehr – auf der Hannoverschen Straße aufhalten soll.</strong></p><p>Die Polizei reagierte sofort und rückte mit einem Großaufgebot aus. Einsatzkräfte mit Maschinenpistolen sicherten das Gebiet, auch ein Polizeihubschrauber war im Einsatz. Der Bereich rund um die Kreuzung Hannoversche Straße / Marschwinkel wurde nach Informationen eines Reporters vor Ort weiträumig abgesperrt.</p><p>Im Rahmen der Fahndung stoppten die Einsatzkräfte einen BMW, in dem ein Mann saß. Nach ersten Informationen könnte er im Zusammenhang mit dem gemeldeten Vorfall stehen. Die Beamten überprüften seine Personalien und durchsuchten das Fahrzeug. „Mehrere Personen wurden überprüft“, bestätigte der Lagedienst der Polizei auf MOPO-Anfrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 16:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Hamburg-Strecke: ICE mit 300 Fahrgästen muss evakuiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/defekter-ice-bei-hamburg-hunderte-passagiere-muessen-zug-verlassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250906-joto-ice-ashausen-001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=68px%2C648px%2C1058px%2C1058px&webp=1" alt="Auf Hamburg-Strecke: ICE mit 300 Fahrgästen muss evakuiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der defekte ICE im Bahnhof von Ashausen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Zwischenfall auf der Bahnstrecke Hamburg-Lüneburg: Ein ICE mit schätzungsweise 300 Fahrgästen musste am Samstagmittag bei Ashausen (Landkreis Harburg) wegen einer technischen Störung evakuiert werden. </strong></p><p>Nach Angaben der Deutschen Bahn kam der Zug auf dem Weg nach Nürnberg gegen 11.30 Uhr auf der Strecke im Bereich des Bahnhofs Ashausen zum Stehen. Die Bahn organisierte einen Ersatzzug, in den die nach Augenzeugenangaben etwa 300 Reisenden am Mittag umsteigen konnten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/agentenkrimi-und-familiendrama-6-grunde-warum-uns-der-block-prozess-so-fasziniert/">Agentenkrimi und Familiendrama: 6 Gründe, warum uns der Block-Prozess so fasziniert</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 16:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knallgelber 250.000-Euro-Porsche geklaut: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-lagerhalle-polizei-sucht-gestohlenen-luxus-sportwagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/geklauter-porsche.jpg?resize=300%2C300&crop=680px%2C0px%2C489px%2C488px&webp=1" alt="Knallgelber 250.000-Euro-Porsche geklaut: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">250.000 Euro teuer, 525 PS stark – und spurlos verschwunden: Die Polizei bittet um Hilfe bei der Suche nach diesem Porsche 911 GT3RS.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Einbrecher haben in Hamburg-Waltershof zugeschlagen – und dabei unter anderem einen sündhaft teuren Porsche erbeutet. Die Polizei hofft nun auf Hinweise aus der Bevölkerung und hat ein Foto des gestohlenen Sportwagens veröffentlicht.</strong></p><p>Zwischen dem 30. August und dem 2. September brachen die Unbekannten in eine Lagerhalle im Stadtteil Waltershof ein. Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei waren mehrere Täter beteiligt.</p><p>In dem Gebäude lagerten zahlreiche Waren – darunter auch ein Porsche 911 GT3 RS mit mehr als 500 PS. Der Neupreis des Sportwagens liegt bei rund 250.000 Euro. Wie genau die Tat ablief, ist noch unklar, die Ermittlungen laufen weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 13:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Shirts, als Tattoo, als Schmuck: Was hat es mit dem Geheim-Code 269 auf sich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-shirts-als-tattoo-als-schmuck-was-hat-es-mit-dem-geheim-code-269-auf-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/code-269-538893623-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C817px%2C889px%2C890px&webp=1" alt="Auf Shirts, als Tattoo, als Schmuck: Was hat es mit dem Geheim-Code 269 auf sich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmerin einer Tierschutz-Demo mit einer „269“-Ohrmarke als Schmuck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/Eibner-Pressefoto/Ardan Fuessman</span></p><p><b>Die Nummer prangt auf T-Shirts, einige Menschen weltweit haben sie sich auf den Arm oder sogar aufs Ohr tätowieren lassen. Und in Frankfurt gibt es ein Restaurant mit den drei Zahlen als Namen. Doch was hat es mit dem Code 269 auf sich?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall im Norden: Junger Mann rast gegen Baum und wird eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-im-norde-24-jaehriger-eingeklemmt-weitere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250906-id38458-12-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=122px%2C246px%2C1194px%2C1194px&webp=1" alt="Schwerer Unfall im Norden: Junger Mann rast gegen Baum und wird eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer wurde bei dem Unfall eingeklemmt und musste aus dem Wagen befreit werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht prallte in Neustadt in Holstein ein Auto gegen einen Baum. Der Fahrer des Autos wurde eingeklemmt und konnte sich nicht alleine befreien.</strong></p><p>Ein junger Mann ist in Neustadt in Holstein gegen einen Baum gefahren und dabei schwer verletzt worden. Nach Angaben der Polizei kam der 24-Jährige in der Nacht zum Samstag aus bisher ungeklärten Gründen von der Straße ab und krachte gegen einen Baum.</p><p>Die drei Mitfahrer des Mannes konnten sich selbst befreien, der 24-Jährige war eingeklemmt und musste von der Feuerwehr gerettet werden. Er erlitt laut Polizei mehrere Knochenbrüche und befindet sich in stationärer Behandlung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Untermensch“: AfD-Abgeordneter zeigt Parteifreund an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/untermensch-afd-abgeordneter-zeigt-parteifreund-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-06-um-110110.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C692px%2C692px&webp=1" alt="„Untermensch“: AfD-Abgeordneter zeigt Parteifreund an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hat Anzeige gegen einen Parteifreund erstattet: AfD-Politiker Adrian Leuser</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot</span></p><p><strong>Zoff in der AfD Harburg: Ein Bezirksabgeordneter hat Anzeige gegen einen Parteifreund erstattet. Der Vorwurf: Er sei als „Untermensch“ bezeichnet worden. </strong></p><p>Wie der NDR berichtet, ist es in einer Fraktionssitzung Ende Juli zu einem heftigen Wortgefecht zwischen zwei AfD-Politikern gekommen. Im Anschluss erstattete der Bezirksabgeordnete Adrian Leuser Anzeige gegen seinen damaligen Fraktionskollegen Andreas Ehlers.</p><p>Laut der Strafanzeige, die dem Sender vorliegt, soll Ehlers seinen Parteifreund in der nichtöffentlichen Sitzung als „Affe“ und als „Untermensch“ bezeichnet haben. Ihm sei sogar ein „Stiefeltritt“ angedroht worden. Ein weiterer AfD-Politiker bezeugte diese Wortwahl in einer eidesstattlichen Erklärung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerteufel in Hamburg: In ein paar Minuten drei Autos abgefackelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerteufel-in-hamburg-drei-autos-brennen-in-einer-nacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250906-id38456-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Feuerteufel in Hamburg: In ein paar Minuten drei Autos abgefackelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Autos gingen in der Nacht in Flammen auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Drei Autos gingen in Hamburg-Ohlsdorf am späten Freitagabend innerhalb weniger Minuten in Flammen auf. Die Polizei ermittelt wegen Brandstiftung.</strong></p><p>Kurz vor 22 Uhr brannte das erste Auto. Neun Minuten später standen bereits zwei weitere Wagen in Flammen. Alle drei Autos standen nur wenige Meter voneinander entfernt in den Straßen Sodenkamp und Große Horst, so der Lagedienst der Polizei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wilde-verfolgungsjagd-in-ottensen-das-darf-die-polizei-im-ernstfall/">Wilde Verfolgungsjagd in Ottensen: Das darf die Polizei im Ernstfall</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunken und ohne Führerschein: Frau baut schweren Unfall im Süden Hamburgs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-verkehrsunfall-fahrerin-wohl-alkoholisiert-und-ohne-fuehrerschein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250905unfall-ehestorferheuweg222574.jpeg?resize=300%2C300&crop=664px%2C206px%2C875px%2C874px&webp=1" alt="Betrunken und ohne Führerschein: Frau baut schweren Unfall im Süden Hamburgs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Straße musste wegen des Unfalls zeitweise gesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall am Freitagabend: Eine anscheinend betrunkene Autofahrerin versuchte, einen abbiegenden BMW zu überholen – und krachte in die Seite des anderen Wagens.</strong></p><p>Zeugen schildern den Unfall auf dem Ehestorfer Heuweg so: Als der Fahrer eines BMW gegen 21.30 Uhr kurz vor der Altwiedenthaler Höhe nach links auf ein Grundstück abbiegen wollte, versuchte eine Frau aus dem Landkreis Harburg, ihn mit ihrem Seat zu überholen und krachte seitlich in den anderen Wagen. Dann schleuderte sie gegen einen Baum am Straßenrand. Ob der BMW-Fahrer geblinkt hat, dazu gibt es derzeit keine Informationen.</p><p>Anwohner leisteten Erste Hilfe, befreiten die verletzte Fahrerin aus dem Fahrzeug und setzten sie zunächst auf einen Stuhl am Straßenrand. Später wurde sie durch den Rettungsdienst in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>