<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Donald Trump im Interview:Europa? „Sie reden zu viel. Und sie liefern nicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-im-interview-europa-sie-reden-zu-viel-und-sie-liefern-nicht-6937e52211f914c89b8577ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e52211f914c89b8577cf/65718c88e10f95469172abc21df6fe7b,7a9f63b5?w=992" alt="Donald Trump im Interview:Europa? „Sie reden zu viel. Und sie liefern nicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/als-journalistin-ganz-nah-dran-an-trump-wer-ist-dasha-burns-6937f295c3b4893a9e2b2d1e"><!-- --><!--[--><!--[-->Dasha Burns<!--]--><!--]--></a><!--[--> (33) ist Leiterin des POLITICO-Büros im Weißen Haus. POLITICO ist mit BILD, WELT, ONET und BUSINESS INSIDER im Global Reporters Network verbunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Herr Präsident, vielen Dank, dass Sie sich für dieses Gespräch Zeit nehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Donald Trump: Danke.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>POLITICO hat Sie zur einflussreichsten Person benannt, die Europa prägt – im Rahmen unserer jährlichen Liste „POLITICO 28“. Auf dieser Liste standen in der Vergangenheit unter anderem Präsident Wolodymyr Selenskyj, Ministerpräsidentin Giorgia Meloni und Präsident Viktor Orbán ganz oben. In diesem Jahr hat POLITICO mit der Tradition gebrochen und zum ersten Mal in der jahrzehntelangen Geschichte der P28 einen Amerikaner an die Spitze gesetzt. Und, Herr Präsident, es steht außer Frage, dass Sie eine tektonische Wirkung auf den Kontinent und seine Politik ausüben. Eines der drängendsten Themen in Europa ist derzeit der Krieg zwischen Russland und der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Journalistin ganz nah dran an Trump:Wer ist Dasha Burns?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/als-journalistin-ganz-nah-dran-an-trump-wer-ist-dasha-burns-6937f295c3b4893a9e2b2d1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937f295c3b4893a9e2b2d1f/46343b294ead324253e1a160f3e7cd34,d3dbf573?w=992" alt="Als Journalistin ganz nah dran an Trump:Wer ist Dasha Burns?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D. C. – <!--]--><!--[--><b>Wer verstehen will, wie die USA ticken, kommt an ihr nicht vorbei. Seit Januar dieses Jahres leitet Dasha Burns (33) das POLITICO-Büro im Weißen Haus. POLITICO ist mit BILD, WELT, ONET und BUSINESS INSIDER im Global Reporters Network verbunden. Burns ist eine der wichtigsten Stimmen in der US-Politikberichterstattung und das Gesicht der Berichterstattung rund um US-Präsident Donald Trump (79).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Burns hat sich schnell an die Spitze des US-Journalismus gearbeitet. Klare Fragen, hartnäckige Recherchen, ein feines Gespür für politische Dynamik – damit wurde sie zur gefragten Reporterin. Ihr Wechsel zu POLITICO (gehört wie BILD zu Axel Springer) war für Chefredakteur John Harris ein echter Coup: „Wir könnten nicht begeisterter sein, dass Dasha auf uns setzt“, schrieb er in der Ankündigung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor sie bei POLTICO ihre prägende Rolle einnahm, war sie bereits eine der bekanntesten Polit-Korrespondenten von NBC News. Sie sicherte sich 2024 das erste TV-Interview mit Florida-Gouverneur Ron DeSantis (47) nach dessen Kampagnenstart. Danach übernahm sie die Berichterstattung über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> – war vor Ort, als im Juli 2024 ein Attentat auf den Ex-Präsidenten verübt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihren Interviews sorgte sie immer wieder für Aufsehen. Schlagzeilen machte sie unter anderem mit einem Interview mit John Fetterman (56), als er Kandidat für den Senat (Pennsylvania) war. Ein Gespräch, das die Themen Gesundheit und Transparenz in der Politik auf die Titelseiten brachte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hybrider Angriff von Putin-Kumpel:Ballon-Terror! Litauen ruft Notstand aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hybrider-angriff-von-putin-kumpel-notlage-nato-land-reagiert-auf-ballon-terror-6937da9211f914c89b8576e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937da9211f914c89b8576e8/c062c71031bcfeefe4d6ef441dc93341,3a313ef0?w=576" alt="Hybrider Angriff von Putin-Kumpel:Ballon-Terror! Litauen ruft Notstand aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vilnius – <!--]--><!--[--><b>Der Terror aus dem Nachbarland hört nicht auf! Litauen ruft wegen Ballons aus Belarus den Notstand aus. Innenminister Wladislaw Kondratowitsch begründet den Schritt nicht nur mit Störungen des Flugverkehrs, sondern auch mit Interessen der nationalen Sicherheit. EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen spricht von einem „inakzeptablen hybriden Angriff“. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Litauen bildet Kinder in Drohnenkursen für Resilienz und Berufe aus.</p><p class="teaser__text">Litauen investiert 500 Millionen Euro in Abwehr gegen russische Drohnen und Ballons.</p><p><!--[--><!--[-->Die Regierung in Minsk weist die Vorwürfe zurück. Fakt ist aber: In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/litauen/thema-litauen-alle-infos-80021556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Litauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> musste in den vergangenen Wochen mehrfach vorübergehend der Betrieb an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughäfen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegen aus Belarus einfliegender Wetterballons ausgesetzt werden. Schmuggler nutzen die Ballons üblicherweise, um Zigaretten illegal ins Land zu bringen – zuletzt flogen immer mehr davon ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schuld sind die Feiertage:Nächstes Jahr arbeiten wir zweieinhalb Tage mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/job-karriere/job-2026-gibt-es-zweieinhalb-arbeitstage-mehr-6937e59317663b2de931084d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e59317663b2de931084e/a84748dbef33872a76aba7d550389cda,5055a332?w=576" alt="Schuld sind die Feiertage:Nächstes Jahr arbeiten wir zweieinhalb Tage mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Na, freuen Sie sich auch schon auf das Ende Ihres Arbeitsjahres? Sie werden die Pause brauchen, um Kraft für das neue Jahr zu sammeln. Denn 2026 arbeiten wir im Schnitt zweieinhalb Tage mehr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Statistische Bundesamt am Dienstag mitteilte, hat das Jahr für die Deutschen im Schnitt 250,5 Arbeitstage – das sind exakt 2,4 Tage mehr als in diesem Jahr. Das ist der höchste Wert seit 2022.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Erklärung hieß es: „Hauptgrund für den Anstieg ist, dass Feiertage wie der 3. Oktober und der 26. Dezember 2026 auf das Wochenende fallen.“ Weil die Zahl der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/feste-feiertage/feiertage/thema-feiertage-alle-infos-80408720.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feiertage<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Bundesland zu Bundesland unterschiedlich ist, ergeben sich im bundesweiten Durchschnitt für die Zahl der Arbeitstage Werte mit einer Nachkommastelle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahl der Arbeitstage hat auch Auswirkungen auf die Wirtschaftsleistung. Für die Entwicklung des Bruttoinlandsprodukts (BIP) gilt den Angaben nach folgende Faustregel: Ein Arbeitstag mehr führt im Schnitt dazu, dass das BIP um etwa 0,1 Prozentpunkte höher liegt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer jetzt entscheidet:Füllkrug vor Rückkehr in die Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wer-jetzt-entscheidet-niclas-fuellkrug-vor-rueckkehr-in-die-bundesliga-6937fd27c3b4893a9e2b2ed3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937fd27c3b4893a9e2b2ed3/dd0f3ae8170ee8ec354bd6f08a21ad79,7343782a?w=656" alt="Wer jetzt entscheidet:Füllkrug vor Rückkehr in die Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niclas Füllkrug will West Ham verlassen, das machte sein Berater zuletzt deutlich. Ein Ziel dabei: Die Bundesliga.  

<!--]--><!--[--><b>Jetzt steht der Ex-BVB-Stürmer vor einer Rückkehr in die Bundesliga! Alle Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trendgerät im Test:Was kann der Mini-Trockner für 45 Euro wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diceevil-mini-waeschetrockner-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e1fe91e8695eab4426d1/82e54e97ce90407fa2a819170028305e,4c9fa7d5?w=320" alt="Trendgerät im Test:Was kann der Mini-Trockner für 45 Euro wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsfeier bei RB:Bundesliga-Star kam mit 2900-Euro-Tasche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-zur-weihnachtsfeier-bundesliga-star-kam-mit-2900-euro-tasche-693700d511f914c89b856f98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693700d511f914c89b856f98/933fc710e38a1ec7443bd81a3e6f97d2,4d56a7df?w=320" alt="Weihnachtsfeier bei RB:Bundesliga-Star kam mit 2900-Euro-Tasche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>6:0 gegen Frankfurt, Platz zwei in der Bundesliga – für RB Leipzig der perfekte Zeitpunkt, um jetzt schon Weihnachten zu feiern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagabend hatte der Klub zur Weihnachtsfeier in den VIP-Bereich der Red Bull Arena geladen. Unter den rund 500 Gästen: die Bundesliga-Teams der Männer und Frauen, die sportliche Führung um Sportgeschäftsführer Marcel Schäfer (41) sowie alle Mitarbeiter der Sachsen – allerdings ohne jeweilige Partner!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leipzigs Trainerteam um Ole Werner (2.v.l.) hat nach dem 6:0 gegen Frankfurt Grund zur Freude<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spielerfrauen und Co. blieben zu Hause. Dafür liefen die Star-Kicker über den roten Weihnachtsteppich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher Vorreiter – heute Nachzügler:Diese 6 Aktien sind noch besser als Apple</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/apple-verliert-innovationskraft-singularity-group-warnt-6929931dc25edce70ee725fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929931dc25edce70ee725fd/8bf382928972d577791ad27c6e385d87,a27f9d73?w=992" alt="Früher Vorreiter – heute Nachzügler:Diese 6 Aktien sind noch besser als Apple" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Apple, einst der Inbegriff technologischer Innovation, steht plötzlich im Schatten neuerer Tech-Giganten. Der Singularity Innovation Score zeigt: Apples Innovationskraft ist erschreckend niedrig, während andere Unternehmen mit beeindruckenden Wachstumszahlen glänzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sind Apples goldene Zeiten vorbei? Entdecken Sie, welche Firmen die Innovationswelt gerade dominieren und welche Aktien sich jetzt lohnen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen der Annahme von Schmiergeldern:Topmanager in China hingerichtet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/todesstrafe-wegen-korruption-ex-topmanager-in-china-hingerichtet-6937d54511f914c89b857699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937d54511f914c89b85769a/8d1d334bf9d7f3a78b3d46c6d0899b9e,e51e64cc?w=576" alt="Wegen der Annahme von Schmiergeldern:Topmanager in China hingerichtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tianjin (China) – <!--]--><!--[--><b>Er soll Schmiergelder angenommen haben. Deswegen wurde ein früherer Topmanager jetzt in China hingerichtet. Das Todesurteil gegen Bai Tianhui sei am Dienstag vollstreckt worden, berichten chinesische Staatsmedien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bai war Geschäftsführer und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/manager/news-fotos-videos-mode-33400814.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manager<!--]--><!--]--></a><!--[--> zweier Tochterfirmen des staatlichen Vermögensverwalters China Huarong. Die Justiz hatte ihm vorgeworfen, zwischen 2014 und 2018 in verschiedenen Positionen insgesamt rund 1,1 Milliarden Yuan (derzeit etwa 134 Millionen Euro) an Schmiergeldern angenommen zu haben. Der Bestechungsfall wurde landesweit bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Bai im Mai 2024 verurteilt. Die Entscheidung, ihn hinzurichten, begründete es mit der außergewöhnlichen Höhe der Bestechungssummen. Der Manager habe seine hochrangigen Positionen ausgenutzt und mit seinen Straftaten den „Interessen des Staates und der Bevölkerung außergewöhnlich großen Schaden zugefügt“, heißt es im Staatsfernsehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bai war in Berufung gegangen, doch das Gericht hatte sie im Februar zurückgewiesen. Das Oberste Gericht bestätigte anschließend das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesurteil<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vor der Hinrichtung traf der Verurteilte noch Verwandte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Boss-Beben:Holt Red Bull jetzt Vettel?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-red-bull-wird-sebastian-vettel-der-nachfolger-von-helmut-marko-6937cb49c3b4893a9e2b2a0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937cb49c3b4893a9e2b2a0f/0b57e6e38aafd7028206f0b859574817,87d18f22?w=576" alt="Nach Boss-Beben:Holt Red Bull jetzt Vettel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leitbulle gesucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-trennung-zwischen-red-bull-und-dr-helmut-marko-6936d6ec9f2b81ad2aca06bc"><!-- --><!--[--><!--[-->Red Bull und Dr. Helmut Marko (82) trennen sich zum Jahreswechsel im beiderseitigen Einvernehmen nach über zwei Jahrzehnten der Zusammenarbeit.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Für den Brause-Rennstall ist es das nächste Personalbeben, nachdem bereits im Juli der langjährige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Teamchef und CEO Christian Horner (52) von seinen Aufgaben entbunden wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laurent Mekies (48) wurde vom Schwester-Team Racing Bulls befördert und führt seitdem die Geschäfte. Doch wer übernimmt den Posten des Motorsportberaters, den bisher Marko inne hatte?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Red Bull trennt sich von Helmut Marko, Oliver Mintzlaff übernimmt Führungsrolle.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fremdgeh-Drama in China:Seitensprung wird fast zur Todesfalle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fremdgeh-drama-in-china-seitensprung-wird-fast-zur-todesfalle-69356f31c0de97910a89ce46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69356f31c0de97910a89ce47/737a16318b43987be502f4ce65134b52,f09982e9?w=656" alt="Fremdgeh-Drama in China:Seitensprung wird fast zur Todesfalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Mann in China manövriert seine Geliebte aus dem Fenster – in schwindelerregnder Höhe<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6 Tage nach der Hochzeit mit Gabriele zu Leiningen:Wolfgang Porsche ernennt Ehefrau zur Chefin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gabriele-zu-leiningen-wolfgang-porsche-macht-gattin-zur-geschaeftsfuehrerin-6935435615b159d12238aae5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935435615b159d12238aae6/5554f2df230f012004e4625c5e8bbfbc,4b9cf3d4?w=320" alt="6 Tage nach der Hochzeit mit Gabriele zu Leiningen:Wolfgang Porsche ernennt Ehefrau zur Chefin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Hochzeit mit Folgen. BILD erfuhr: Wolfgang Porsche hat seine Frau Gabriele zu Leiningen nicht nur zur Ehefrau, sondern auch zur alleinigen Chefin einer Firma gemacht, die er bisher selbst geführt hatte. Nur sechs Tage nach der Trauung wurde der Wechsel offiziell. Worüber Gabriele zu Leiningen jetzt verfügen kann und alle exklusiven Details – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kylie Jenner und Timothée Chalamet:Von wegen Trennung! Liebesbeweis in Knallorange</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kylie-jenner-und-timothee-chalamet-von-wegen-trennung-6937c62cc3b4893a9e2b29cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937c62cc3b4893a9e2b29ce/fee3e64384138f6f007c8bd92a92866f,4c2209ad?w=992" alt="Kylie Jenner und Timothée Chalamet:Von wegen Trennung! Liebesbeweis in Knallorange" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Wochenlang kursierten Gerüchte, dass es zwischen Kylie Jenner und Timothée Chalamet kriseln soll. Doch am Montagabend setzten die beiden ein Liebes-Statement – auf dem Red Carpet der Premiere von Chalamets neuem Film „Marty Supreme“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden erschienen im abgestimmten Partner-Look: Er im orangefarbenen Anzug, sie in einer figurbetonten Leder-Robe. Eng umschlungen, strahlend, vertraut. Von Trennungsanzeichen keine Spur. Im Gegenteil: Dieser Auftritt ist ein öffentlicher Liebesbeweis!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Schauspieler und die Unternehmerin können über die Trennungsgerüchte offenbar nur lachen. Die beiden tauschten zärtliche Blicke und enge Umarmungen aus, wirkten nach wie vor verliebt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst wenige Tage zuvor hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kylie-jenner-liebes-aus-mit-timothee-chalamet-6936d1aa9f2b81ad2aca0639"><!-- --><!--[--><!--[-->Kylie<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Aufruhr gesorgt. Auf Instagram postete sie eine Reihe von Fotos vor einem Weihnachtsbaum, an ihrem Finger funkelte ein Ring, den ihre Fans sofort erkannten! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handel zündet Preisschlacht:Bauern gehen wegen Billig-Butter auf Discounter los</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/aldi-und-lidl-schocken-bauern-mit-99-cent-butter-6936d72811f914c89b856c36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936d72811f914c89b856c37/2ae8982b8b5a010efd53359196187c13,1d4fa45?w=576" alt="Handel zündet Preisschlacht:Bauern gehen wegen Billig-Butter auf Discounter los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Butterpreise purzeln – und bei Deutschlands Bauern schrillen die Alarmglocken! Die Discounter haben den Preis für 250 Gramm Deutsche Markenbutter am Wochenende erneut gesenkt: Nur noch 99 Cent! So günstig war Butter seit Jahren nicht mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb eines Jahres hat sich der Preis mehr als halbiert. Doch hinter dem vermeintlichen Schnäppchen-Märchen steckt ein knallharter Machtkampf im deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lebensmittelhandel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Zorn der Landwirte wächst. Der Bauernverband spricht von einem „Preiskrieg“, der im deutschen Einzelhandel tobe. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> will Aldi die Lichter ausknipsen – auf dem Rücken der Bauern“, schimpft Karsten Schmal,  Vizepräsident und Milchpräsident des Deutschen Bauernverbandes, zu BILD: „Ein Durchreichen dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dumpingpreise<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden die deutschen Milchbauern nicht akzeptieren. Wer die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tierische-rohstoffe/news-fotos-videos-17024868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Butter<!--]--><!--]--></a><!--[--> für 99 Cent verramscht, entwertet hochwertige, heimische Lebensmittel.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karsten Schmal, Vizepräsident und Milchpräsident des Deutschen Bauernverbandes, sagt zu BILD, die Bauern seien angesichts des aktuellen Preiskampfs unter den Discountern in großer Sorge. Der Verband verfolge die Entwicklung mit großer Aufmerksamkeit. Proteste plane man (noch) nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen verzichten Lidl und Aldi bei der 99-Cent-Butter teilweise auf ihre übliche Marge. Der Preis soll hauptsächlich eines: Kunden in die Märkte ziehen. Gerade in der Vorweihnachtszeit gilt Butter als absoluter Magnet. Wer Butter kauft, packt meist auch den Rest des Einkaufswagens voll. Trotzdem ist die Sorge der Landwirte groß. Denn für die Produktion eines Päckchens Butter werden rund 5 Kilogramm Rohmilch benötigt. Im Schnitt bekommen Bauern aktuell 50 Cent pro Liter.  Damit müsste eine Packung Butter mindestens 2,50 Euro kosten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Video aufgetaucht:Assad lästert über Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neues-video-aufgetaucht-assad-laestert-ueber-putin-6937ca47c3b4893a9e2b2a08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ca47c3b4893a9e2b2a09/a89651b9199aa2d970580ba77b7f7113,6bc585da?w=576" alt="Neues Video aufgetaucht:Assad lästert über Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieses neu geleakte Video soll zeigen, wie der vor einem Jahr gestürzte Diktator Baschar al-Assad bei einer Autofahrt mit seiner Assistentin über den russischen Diktator Putin lästert.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>