<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:Ihr gehört die Bar, in der 40 Menschen starben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-katastrophe-ihr-gehoert-die-bar-in-crans-montana-695774b3f6fc544dba9b9ebd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695774b3f6fc544dba9b9ebe/ac27b5c50bcd884fbd47053f5db8c098,764bd230?w=992" alt="Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:Ihr gehört die Bar, in der 40 Menschen starben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Das verheerende Feuer in dem Nachtclub „Le Constellation“ in Crans-Montana wurde für rund 40 Menschen zur tödlichen Falle. Mehr als 100 weitere wurden am frühen Neujahrsmorgen teilweise schwer verletzt. Während der Skiort unter Schock steht und die Ermittler mit der Identifizierung der Opfer beginnen, kommen weitere Details ans Licht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der britischen Tageszeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15427691/Couple-disaster-waiting-happen-bar-47-died-Swiss-New-Year-inferno-links-UK.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll der Schweizer Nachtclub im Besitz des französischen Ehepaars Jacques (49) und Jessica (40) Moretti sein. Während ihr Mann in einem anderen Lokal arbeitete, befand sich Jessica Moretti in der Bar, als das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausbrach. Demnach überlebte sie das Inferno mit leichten Verbrennungen am Arm. Auch die französische Nachrichtenagentur AFP gibt an, dass sie wohlauf, aber seit der Tragödie genau wie ihr Mann nicht mehr erreichbar sei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Begann hier das Inferno? Feiernde halten Champagnerflaschen nach oben, an den Flaschen ist Feuerwerk befestigt – und an der Decke scheint sich das Feuer auszubreiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch BILD hatte mehrfach versucht, mit dem Gastro-Ehepaar Kontakt aufzunehmen – bislang ohne Erfolg. Am Morgen nach der Katastrophe waren zudem sämtliche Aktivitäten auf den Social-Media-Seiten der Bar von Instagram und Facebook gelöscht. Und bei Google hieß es, die Bar sei „temporär geschlossen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zur Feuer-Katastrophe:Pressekonferenz aus dem Krankenhaus jetzt live!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/neue-details-zur-feuer-katastrophe-pressekonferenz-aus-dem-krankenhaus-jetzt-live-6957ae30f6fc544dba9ba328</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957ae30f6fc544dba9ba329/1bc5978c1682de1ff87763ff13d6c886,c7c3d2d6?w=992" alt="Neue Details zur Feuer-Katastrophe:Pressekonferenz aus dem Krankenhaus jetzt live!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der Feuerkatastrophe in der Bar „Le Constellation“ im Skiort Crans-Montana informieren die Behörden jetzt über den Gesundheitszustand der Opfer. Bei dem Inferno kamen rund 40 Menschen ums Leben, mehr als 100 wurden verletzt. Rund 80 von ihnen sollen sich Berichten zufolge im kritischen Zustand befinden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter vor der Todes-Bar:„Angehörige sollen Opfer mit Schmuck identifizieren“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-reporter-vor-der-todes-bar-angehoerige-sollen-opfer-mit-schmuck-identifizieren-695794e924b6e14cd223637f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695794e924b6e14cd2236380/d91f89a5f3e7a180072b908590da660b,7fa57442?w=576" alt="BILD-Reporter vor der Todes-Bar:„Angehörige sollen Opfer mit Schmuck identifizieren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Crans-Montana, Schweiz, kommt es in der Silvesternacht zu einem dramatischen Brand in einer Bar, mit rund 40 Toten und mehr als 100 teils Schwerverletzten. BILD ist Vorort. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angehörige suchen auf Instagram:Das sind die Vermissten aus der Feuer-Hölle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-inferno-instagram-soll-bei-suche-nach-vermissten-helfen-69577ecef6fc544dba9b9f31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69577ecef6fc544dba9b9f32/f3ce04417083333b3caa97ca835b2495,6ac53f58?w=576" alt="Angehörige suchen auf Instagram:Das sind die Vermissten aus der Feuer-Hölle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Sie lachen in die Kamera. Umarmen sich. Posieren mit Freunden. Junge Gesichter, unbeschwert, voller Leben. Fotos, wie sie tausendfach auf Handys gespeichert sind – und nun zu verzweifelten Suchanzeigen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuerkatastrophe in der Bar „Le Constellation“ im Skiort Crans-Montana gilt als einer der schlimmsten Unfälle in der Geschichte der Schweiz. Bei dem Inferno kamen rund 40 Menschen ums Leben, mehr als 100 wurden verletzt. Rund 80 von ihnen sollen sich Berichten zufolge im kritischen Zustand befinden. Jetzt soll eine Instagram-Seite bei der Suche nach den Opfern helfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine verzweifelte Mutter sucht ihren Sohn und kommt aus dem improvisierten Betreuungs-Zentrum für Familien, die Angehörige vermissen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten Schwerverletzten sind zwischen 16 und 26 Jahren. Die Identifizierung der Toten könne noch Tage dauern, erklärte ein Polizeisprecher. Laut dem Schweizer Portal Blick seien über die Opfer bis jetzt nur wenige Details bekannt. Eltern suchen verzweifelt nach ihren Kindern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauriger Hintergrund:Das steckt hinter dem Kuntz-Rücktritt beim HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-das-steckt-hinter-dem-kuntz-ruecktritt-6957a61a392c7b91b7cd24f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957a61a392c7b91b7cd24fa/6f80d8a055ce255861cd342b0b5ee826,6afbf91a?w=656" alt="Trauriger Hintergrund:Das steckt hinter dem Kuntz-Rücktritt beim HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit dem Rücktritt hatten nur die wenigsten gerechnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Weihnachtsfeiertagen bat HSV-Vorstand Stefan Kuntz den Aufsichtsrat um eine Auflösung seines Vertrages. Was dahinter steckt, die traurigen Hintergründe. Wie es weitergeht. Das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während der Geschäftszeit!:Wieder Schließfächer in NRW geknackt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/schliessfaecher-in-dieser-bank-aufgebrochen-waehrend-der-geschaeftszeit-6957be8da42fa187f142ccc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957be8da42fa187f142ccc1/056ea2646d8276ae3c5e38c6f9d136c6,673aaf0a?w=320" alt="Während der Geschäftszeit!:Wieder Schließfächer in NRW geknackt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ein neuer Fall von Diebstahl aus einer Bank sorgt für Aufsehen. Die Schließfächer wurden einfach am Tag geknackt. Betroffen ist eine Bankfiliale in Nordrhein-Westfalen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat passierte in Halle in Westfalen in der Nähe von Bielefeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Vier Schließfächer sind dort nach ersten Erkenntnissen der Polizei am Dienstagmittag während der Geschäftszeit der Filiale aufgebrochen worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den betroffenen Kunden sei bereits Kontakt aufgenommen worden. Der Schaden kann nach Angaben der Polizei noch nicht beziffert werden. Wie der oder die Täter in den Schließfachbereich gelangen konnten, sei noch unklar. Die Polizei bittet Zeugen, verdächtige Beobachtungen zu melden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schließfächer standen auch in anderen Fällen der jüngsten Zeit im Fokus: Am 17. Dezember wurde die Polizei in Bonn über zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gold-fuer-2-2-millionen-euro-aus-sparkasse-geraeumt-neuer-fall-in-bonn-6955376df6fc544dba9b876f"><!-- --><!--[--><!--[-->aufgebrochene Schließfächer mit Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> informiert. Im Verdacht steht ein Ex-Bankmitarbeiter. Nach Informationen des „General-Anzeiger“ sollen 20 Kilogramm Gold aus dem Tresorraum verschwunden sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durchbruch bei Verhandlungen:Premier-League-Stürmer für Frankfurt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-kroesche-holt-premier-league-stuermer-6957c72324b6e14cd223673d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957c72324b6e14cd223673d/8d5c960d984bac213dd31479042f4338,959983a7?w=320" alt="Durchbruch bei Verhandlungen:Premier-League-Stürmer für Frankfurt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurt holt noch einen neuen Stürmer. Er kommt aus der Premier League und soll bereits am Wochenende nach Frankfurt reisen. Alle Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneechaos, Orkanböen und Sturmflut-Gefahr:Glatteis! Linienbus rutscht Hang hinunter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/das-wetter-wirbelt-deutschland-durch-unfaelle-durch-schnee-und-glatteis-6957a193a42fa187f142cae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957a193a42fa187f142cae4/3c9a76fd8a580566c4499f51a512c09a,55852ac1?w=992" alt="Schneechaos, Orkanböen und Sturmflut-Gefahr:Glatteis! Linienbus rutscht Hang hinunter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kürten (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Der Start ins neue Jahr ist spiegelglatt: Bei Winterwetter kam es in ganz Deutschland zu zahlreichen Unfällen. Und es soll weiter schneien. In Kürten (NRW) rutschte sogar ein Linienbus einen Hang hinunter. Die Bergung ist kompliziert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 7.50 Uhr war der Bus auf der Bergstraße in Kürten (Rheinisch-Bergischer Kreis) in Nordrhein-Westfalen ins Rutschen gekommen, nachdem er gegen einen Bordstein geprallt war. Das Fahrzeug kippte und kam erst unterhalb der Böschung an einem Restaurant auf dem Dach zum Liegen. Der Busfahrer (47) wurde bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> schwer verletzt, zwei Fahrgäste (17, 46) leicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Deutschem Wetterdienst sorgt ein Sturmtief mit Kern in Gotland (Ostsee) weiter für Schnee mit Verwehungen und mäßigem Frost. Bei starkem Wind gibt es unbeständiges <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-im-ausnahmezustand-orkanboeen-schneechaos-sturmflut-gefahr-6956cb3cf6fc544dba9b9a62"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterwetter mit Orkanböen und Schneechaos<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Wetter wirbelt Deutschland durch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/winterkeule-sorgt-fuer-viel-schnee-und-glatteis-mehrere-regionen-betroffen-6952713b45876d161e2336c9"><!-- --><!--[--><!--[-->angekündigte Wintereinbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist jetzt voll da. Und das merkt man. Sogar vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetterwarnung-heftiger-wintersturm-trifft-deutschland-69550b21a75a88580a6dc6cd?t_ref=https%25253A%25252F%25252Fm.bild.de%25252Fnews%25252Fwetter%25252Funwetterwarnung-heftiger-wintersturm-trifft-deutschland-69550b21a75a88580a6dc6cd"><!-- --><!--[--><!--[-->Whiteout-Gefahr<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde gewarnt. In Niedersachsen und Schleswig-Holstein drohen Sturmböen. Nasser Schnee, Schneematsch und gefrierende Nässe machen spiegelglatte Straßen bis in tiefe Lagen möglich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien werden die nächsten Überflieger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-werden-die-naechsten-ueberflieger-6944088281ab83467429cc88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944088281ab83467429cc89/16a6c115b450ed021f46ba421aa405c8,fc220868?w=576" alt="Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien werden die nächsten Überflieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Anleger reiben sich die Augen. 2025 war ein Börsenjahr zum Staunen – vor allem mit KI-Aktien. Jetzt startet 2026. Und die große Frage lautet: Welche Titel zünden als Nächstes?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsen-Analyst Cliff Michel hat Branchen und Unternehmen identifiziert, die die nächsten großen Gewinner werden können und spannende Verdopplungs-Chancen bieten. Wie Michel zu diesen Prognosen kommt und welche Aktien er genau empfiehlt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 21 Millionen-Gewinnen:Zwei neue Lotto-Millionäre in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-rekord-zwei-neue-millionaere-im-lotto-in-deutschland-6957aa65f6fc544dba9ba2ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957aa65f6fc544dba9ba2ed/bc9effa50de9d7df0c55340dadcdd1c7,c0421667?w=320" alt="Nach 21 Millionen-Gewinnen:Zwei neue Lotto-Millionäre in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Das Glück im Lotto fällt derzeit vor allem nach Baden-Württemberg. Das Bundesland hatte Silvester bereits einen Rekord geknackt. Jetzt gibt es dort einen weiteren Lotto-Millionär. Und der Jackpot ist auch geknackt. Allerdings woanders. Die Zahl der neuen Lotto-Millionäre in Deutschland steigt auf unglaubliche 23.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit zwölf Lottogewinnern aus der Sonderziehung „Silvester-Millionen“ gab es an Silvester so viele Millionengewinne, wie noch nie an einem Tag in einer Lotterie von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[--> Baden-Württemberg, sagte Sprecherin Viktoria Kesper zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt gab es an Silvester und Neujahr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/reich-durch-lotto-21-neue-millionaere-an-silvester-und-neujahr-69552fc8f6fc544dba9b86ff"><!-- --><!--[--><!--[-->21 neue Millionäre durch Lotto in Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Jetzt kommen noch zwei Millionäre aus der Silvester-Ziehung bei 6aus49 hinzu. Sie wurden an diesem Freitag bekannt gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-vom-31-12-2025-die-lottozahlen-von-heute-6953c0274a45863a679f434a"><!-- --><!--[--><!--[-->Ziehung 6aus49 am 31. Dezember<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab es in Baden-Württemberg erneut einen Millionen-Gewinner: Lotto-Millionär Nummer 13 aus dem Ländle! Der Glückspilz kommt aus dem Kreis Rastatt. Er tippte sechs Richtige und gewann exakt 1.441.000,10 Euro. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie:Inder erreichen bei uns die höchsten Löhne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/inder-erreichen-als-einwanderer-die-hoechsten-loehne-jeder-zweite-von-ihnen-kommt-auf-mehr-als-5400-euro-monat-6957b83e24b6e14cd2236626</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957b83e24b6e14cd2236626/b0976fcadf4079596469be06da1111c7,2d637199?w=320" alt="Neue Studie:Inder erreichen bei uns die höchsten Löhne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Unter den Einwanderern nach Deutschland sind Inder im Job die erfolgreichsten! Das geht aus einer neuen Studie des Instituts der deutschen Wirtschaft (IW) hervor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Medianlohn indischer Arbeitnehmer lag 2024 bei 5393 Euro brutto. Medianlohn heißt: Die Hälfte von ihnen verdient mehr, die andere Hälfte weniger als diesen Wert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Deutsche Arbeitnehmer kommen auf einen mittleren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gehalt/wie-viel-ist-meine-arbeit-wert-19063308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruttolohn<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 4177 Euro. Ausländische Beschäftigte insgesamt liegen im Schnitt bei 3204 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut IW-Studie liegen auf Platz zwei dieser Lohntabelle Österreicher mit einem mittleren Bruttolohn von 5322 Euro. Es folgen US-Amerikaner mit 5307 Euro und Iren sowie Briten mit 5233 Euro. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schicksalswahl 2026 in Sachsen-Anhalt:Dieser AfD-Mann greift nach der absoluten Mehrheit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wahl-in-sachsen-anhalt-dieser-afd-mann-greift-nach-der-absoluten-mehrheit-6957677924b6e14cd2236077</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957677924b6e14cd2236078/72badcae915773bf161abf39259740db,185edda5?w=992" alt="Schicksalswahl 2026 in Sachsen-Anhalt:Dieser AfD-Mann greift nach der absoluten Mehrheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Wahl in Sachsen-Anhalt am 6. September hat das Potenzial, die Republik zu erschüttern. Der Grund dafür ist der Spitzenkandidat der AfD. Er besitzt Eigenschaften, die seiner Partei bisher gefehlt haben. Das sagen sogar seine Gegner.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Marc Felix Serrao</b><!--]--><!--[--> (47) schreibt für das Global Reporters Network von Axel Springer (BILD, Welt, Politico, Business Insider, Onet). Er war von 2021 bis 2025 Chefredaktor der „Neue Zürcher Zeitung“ in Deutschland. Seine Schwerpunkte liegen auf Analysen und Reportagen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor Weihnachten demonstriert Ulrich Siegmund (35) im Landtag von Sachsen-Anhalt, wie man eine Niederlage in einen Erfolg verwandelt. „Niemand soll gezwungen sein, für Desinformation zu bezahlen“, ruft der junge Fraktionsvorsitzende der AfD am Rednerpult. Es geht, natürlich, um Deutschlands Öffentlich-rechtlichen Rundfunk.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:28:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>