<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brutaler Räuber sprüht Reizgas ins Ehebett – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-raeuber-sprueht-reizgas-ins-ehebett-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago91070328.jpg?resize=300%2C300&crop=1856px%2C450px%2C5050px%2C5054px&webp=1" alt="Brutaler Räuber sprüht Reizgas ins Ehebett – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der maskierte Täter flüchtete mit seiner Beute in unbekannte Richtung. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Schöning</span></p><p><strong>Ein Ehepaar in Hamburg wurde in der Nacht zum Montag Opfer eines brutalen Überfalls: Die Eheleute wurden im Schlaf von einem Räuber überrascht, bedroht und gefesselt. Der Unbekannte machte sich anschließend mit seiner Beute aus dem Staub. Nun sucht die Polizei nach Zeugen.</strong></p><p>Am Montag um kurz nach 3 Uhr hat ein bislang unbekannter Täter ein Ehepaar in dessen Wohnung in Uhlenhorst überfallen. Die Polizei geht nach bisherigen Ermittlungen davon aus, dass sich der maskierte Täter Zutritt zu der Erdgeschosswohnung verschafft haben soll, während die 57- und 59-jährigen Eheleute schliefen.</p><p>Als das Paar aufwachte, setzte der Mann sofort Reizspray gegen beide ein und fesselte sie anschließend. Er forderte Bargeld und Wertgegenstände und flüchtete kurze Zeit später mit seiner Beute in unbekannte Richtung. Den Eheleuten gelang es wenig später, sich selbst zu befreien und die Polizei zu alarmieren. Diese begann sofort mit einem Dutzend Streifenwagen, Zivilfahndern und einem Diensthund nach dem Unbekannten zu fahnden – doch bislang ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 18:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Heimat für Altona 93: Auftrag für Diebsteich-Stadion vergeben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-heimat-von-altona-93-auftrag-fuer-diebsteich-stadion-vergeben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/diebsteich180-v-fullhd.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue Heimat für Altona 93: Auftrag für Diebsteich-Stadion vergeben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Stadion für den Verein Altona 93 am Diebsteich einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: gmp Architekten_WES Landschaftsarchitektur / Visualisierung: moka-studio</span></p><p><strong>Ein schickes neues Stadion als Heimstätte für Altona 93 und eine neue Konzerthalle sind schon seit einigen Jahren am Diebsteich geplant. Jetzt verkündete Finanzsenator Andreas Dressel (SPD), dass die Stadt den Auftrag für das neue Areal vergeben hat.</strong></p><p>Auf einer insgesamt 4,7 Hektar großen Fläche neben dem geplanten Fern- und Regionalbahnhof Diebsteich sollen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/diebsteich-stadion-entwurf-fuer-neue-heimstaette-von-altona-93-steht-fest/">ein Fußballstadion und eine Musikhalle mit jeweils rund 5000 Plätzen </a>sowie Büro- und Gewerbeflächen entstehen. Der Landesbetrieb Immobilienmanagement und Grundvermögen (LIG) hat jetzt der Bietergemeinschaft „Vielfalt ZECH“ den Zuschlag erteilt.</p><p>„Mit dem jetzt beauftragten Generalunternehmen haben wir beste Voraussetzungen, um das Projekt voranzubringen“, sagte Dressel am Montag. Der Vertrag war bereits Anfang Oktober auf der Immobilienmesse EXPO REAL in München unterzeichnet worden. Die Firma Zech hat in Hamburg unter anderem das Deutschlandhaus am Gänsemarkt errichtet und die neue Zentrale von Vattenfall im „Edge Elbside“ in der HafenCity.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach O-Feuer-Aus: Bekannter Rapper übernimmt in der Schanze</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-o-feuer-aus-bekannter-rapper-uebernimmt-in-der-schanze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9670-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=619px%2C447px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Nach O-Feuer-Aus: Bekannter Rapper übernimmt in der Schanze" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Olympische Feuer“ befand sich seit 2003 am Schulterblatt in der Sternschanze. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>56 Jahre lang wurden im „Olympischen Feuer“ (O-Feuer) Gyros und Tzatziki serviert, doch das vor allem bei St. Pauli-Fans beliebte Restaurant in der Schanze musste Ende September für immer die Türen schließen. Jetzt gibt es einen bekannten Nachfolger, der in der Hansestadt bereits mehrfach vertreten ist – am neuen Standort wird es allerdings eine Besonderheit geben.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Riesenlücke von Ottensen: Darum wird hier immer noch nicht gebaut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-riesenluecke-von-ottensen-darum-wird-hier-immer-noch-nicht-gebaut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-3120.jpg?resize=300%2C300&crop=812px%2C649px%2C1015px%2C1016px&webp=1" alt="Die Riesenlücke von Ottensen: Darum wird hier immer noch nicht gebaut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Fläche an der Barnerstraße soll die neue Zentrale der Sparda-Bank entstehen. Rechts: Ein letztes stehengebliebenes Abrisshaus</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maik Koltermann</span></p><p><b>Jahrelang stand die historische Eckbebauung leer und gammelte als Lost Place vor sich hin, dann begann im November 2024 der Abriss – und nun herrscht schon wieder Stillstand auf der Riesenlücke im Herzen von Ottensen. Längst hätte auf der Brachfläche an der Barnerstraße ein schicker Wohnblock stehen sollen. Weil das nicht klappte, wurden die Pläne nach Jahren ergebnisloser Verhandlungen geändert: Jetzt soll dort die neue Zentrale der Sparda in den Himmel wachsen. Bloß – wann? Der Bezirk Altona müsste die Antwort wissen.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Haftbefehl gesuchter Eiscreme-Dieb will Fahrkartenautomat knacken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gesuchter-eiscreme-dieb-geschnappt-bei-versuch-einen-fahrkartenautomaten-zu-knacken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/467743657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=340px%2C0px%2C1737px%2C1736px&webp=1" alt="Mit Haftbefehl gesuchter Eiscreme-Dieb will Fahrkartenautomat knacken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei im Bahnhof Harburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Polizei erwischte einen 28-Jährigen beim Versuch, einen Fahrkartenautomaten zu knacken. Bei der Überprüfung des Mannes kam heraus: Er wird bereits wegen bewaffneten Diebstahls gesucht – weil er 15 Packungen Eis geklaut haben soll.</strong></p><p>Am Samstag entdeckten Bundespolizisten am Bahnhof Harburg einen Mann, der gegen 4.45 Uhr versuchte, einen Fahrkartenautomaten aufzubrechen. Der 28-Jährige „versuchte nach eigenen Angaben, mit einem langen Draht an Münzgeld zu gelangen“, so ein Sprecher der Bundespolizei.</p><p>Die Beamten überprüften den Mann und fanden dabei heraus, dass er Ende September nicht zu einem Prozess erschienen war und fortan per Haftbefehl gesucht wurde. Der Mann war wegen bewaffneten Diebstahls vor Gericht gestellt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab November: Änderung auf wichtiger U-Bahn-Strecke in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ab-november-aenderung-auf-wichtiger-u-bahn-strecke-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/460900675-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C65px%2C1586px%2C1590px&webp=1" alt="Ab November: Änderung auf wichtiger U-Bahn-Strecke in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab November gibt es im U-Bahn-Fahrplan Änderungen, die den Fahrgästen zugutekommen werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Gute Nachrichten für alle, die am Wochenende in die HafenCity wollen: Ab dem 8. November 2025 fahren die Züge der U4 samstags zwischen 12 und 18 Uhr im Fünf-Minuten-Takt – statt wie bisher alle zehn Minuten.</strong></p><p>Damit reagiert die Hamburger Hochbahn auf den starken Andrang rund um das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-geschaefte-im-konsum-koloss-diese-vier-marken-ziehen-im-westfield-ein/">Westfield-Center</a> und die wachsende Nachfrage in der HafenCity. Insgesamt stehen den Fahrgästen so rund 45.000 zusätzliche Plätze zur Verfügung.</p><p>„Mit dem neuen Fünf-Minuten-Takt schaffen wir rechtzeitig vor dem Weihnachtsgeschäft deutlich mehr Platz für die Fahrgäste“, sagt Sven Möller, U-Bahn-Betriebsleiter der Hochbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sturmtief „Joshua“: Es bleibt ungemütlich im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-sturmtief-joshua-es-bleibt-ungemuetlich-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/550801016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C161px%2C1388px%2C1389px&webp=1" alt="Nach Sturmtief „Joshua“: Es bleibt ungemütlich im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Wochenstart bleibt es nass und windig in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Auch zum Monatsende lässt der „goldene“ Oktober auf sich warten: Nass und windig bleibt es im Norden. Schon am Wochenende hatte das Sturmtief „Joshua“ für Überschwemmungen und zahlreiche Einsätze in Hamburg und dem restlichen Norden gesorgt. Auch zum Start der neuen Woche warnt der Wetterdienst vor stürmischen Böen und rät zur Vorsicht vor herabfallenden Ästen und umherfliegenden Gegenständen.</strong></p><p>Nach dem stürmischen Wochenende bleibt es auch zum Wochenbeginn in Hamburg und Schleswig-Holstein ungemütlich. Meteorologen rechnen in den kommenden Tagen mit Schauern und vereinzelt Gewittern sowie Sturmböen, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt. Das liegt demnach an der feuchtkühlen und zu Schauern neigenden Meeresluft, die am Rande eines Tiefs über Skandinavien nach Schleswig-Holstein gelangt.</p><p>An der Nordsee wird es am Nachmittag Sturmböen mit Windgeschwindigkeiten bis 85 Kilometern pro Stunde geben. Von Montagabend bis Dienstagfrüh warnt der Wetterdienst vor Sturmböen mit Windgeschwindigkeiten zwischen 60 und 70 Kilometern pro Stunde an den Küsten im Kreis Nordfriesland und im Kreis Dithmarschen. Etwa in exponierten Lagen müsse mit Windgeschwindigkeiten von bis zu 80 Kilometern pro Stunde gerechnet werden. Menschen aus den Regionen sollten sich DWD zufolge vor einzelnen herabstürzenden Ästen und umherfliegenden Gegenständen Acht nehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Klimaentscheid: Was jetzt am Airport passieren muss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-flughafen-schon-klimaneutral-zumindest-am-boden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/2022-05-23-draussen-flugbetrieb-34-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Klimaentscheid: Was jetzt am Airport passieren muss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Flughafen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: https://hamburg-airport.canto.de/</span></p><p><strong>Hamburg startet in die Herbstferien. Tausende werden ab Fuhlsbüttel in die Sonne fliegen. Gleichzeitig wurde vor zwei Wochen per Volksentscheid festgelegt, dass die Stadt ab 2040 klimaneutral werden muss. Nun stellt sich die Frage, wie es am Hamburger Flughafen weitergeht? Schließlich haben Flugreisen eine dramatische Umweltbilanz. Sowohl Kurz- als auch Langstreckenflüge.</strong></p><p>„Der Hamburg Airport ist seit 2021 als erster und bislang einziger großer Flughafen in Deutschland im Betrieb CO₂-neutral. Damit erfüllen wir bereits heute den Anspruch, den der Zukunftsentscheid an die Stadt Hamburg stellt“, sagt Phillip Wolf, Pressesprecher des Hamburger Flughafens auf MOPO-Anfrage. Klingt gut – ist aber nicht ganz so grün, wie es scheint. Denn dies bezieht sich nur auf den Bodenbetrieb des Flughafens – was in der Luft ausgestoßen wird, müssen Fluggesellschaften regeln.</p><p>Zudem bedeutet CO₂-neutral nicht emissionsfrei: Emissionen werden ausgestoßen, dann aber schlicht durch Ausgleichszertifikate kompensiert. Bis 2035 soll sich das aber ändern. Der Flughafen will seine Emissionen bis dahin auf null setzen, also von fossilen Energieträgern auf regenerative Energien umstellen – mit dem Projekt „Net Zero“. Geplant sind ein flughafeneigener Windpark bei Kaltenkirchen (Schleswig-Holstein) für grünen Strom und der Anschluss ans Fernwärmenetz, Fertigstellung 2028.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliardengeschäft mit Welpen: Olana wurde schwer misshandelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/milliardengeschaeft-mit-welpen-olana-wurde-schwer-misshandelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/olana.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C217px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="Milliardengeschäft mit Welpen: Olana wurde schwer misshandelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gerettet aus einer „Vermehrerstation“: Die Sheltie-Hündin Olana hat Grausames erlebt. Jetzt wird sie liebevoll bei „Animal Care“ umsorgt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Animal Care</span></p><p><b>Manche Hündinnen werden in Vogelkäfigen gehalten. Sie können weder aufrecht stehen noch liegen. Und das über Jahre. „Das Leid der Muttertiere in den ‚Vermehrerstationen‘ ist unvorstellbar“, sagt Sina Hanke (36). Um ein Bewusstsein zu schaffen, welch Elend hinter illegalem Welpenhandel steht, hat die Gründerin des Vereins „Animal Care“ eine provokante Kampagne gestartet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>28-Jähriger verschwindet aus Wohngruppe – und taucht im hohen Norden wieder auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/28-jaehriger-aus-hamburg-neugraben-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/portrait-quer-blur-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="28-Jähriger verschwindet aus Wohngruppe – und taucht im hohen Norden wieder auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit vergangenen Samstag wurde der 28-jährige Ruben Lennart vermisst. Nun ist er wieder aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Der 28-jährige Ruben Lennart B. verschwand am 18. Oktober aus einer betreuten Wohngruppe in Neugraben-Fischbek. Die Polizei fahndete mit einem Foto öffentlich nach ihm – mit Erfolg.</strong></p><p>Laut Polizei ist er dringend auf die Einnahme von Medikamenten angewiesen. Beim Verlassen der Wohngruppe war er zudem nicht wettergerecht gekleidet. Da die Suche zunächst erfolglos blieb, bat die Polizei vergangene Woche um Mithilfe aus der Bevölkerung. Die Ermittlungen führte das Landeskriminalamt Harburg.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/nach-neonazi-treffen-streit-um-afd-abgeordneten-eskaliert/">Nach Neonazi-Treffen: Streit um AfD-Abgeordneten eskaliert – geht es nur um Geld?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 11:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>München sagt Ja zu Olympia: So reagiert Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muenchen-sagt-ja-zu-olympia-so-reagiert-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/549411272-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=256px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="München sagt Ja zu Olympia: So reagiert Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Olympische Ringe vor dem Sitz des Internationalen Olympischen Komitees. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Daniel Schoenen</span></p><p><strong>Die Münchner Bürger haben sich klar für eine Olympia-Bewerbung ihrer Stadt ausgesprochen. Der deutsche Konkurrent Hamburg sieht darin vor allem „Rückenwind“ für die eigenen Ambitionen.</strong></p><p>Hamburger Olympia-Planer haben dem deutschen Konkurrenten München zu dem klaren Ja beim Bürgerentscheid über eine mögliche Bewerbung für die Sommerspiele 2036, 2040 oder 2044 gratuliert. „Das ist ein großartiges Zeichen des Aufbruchs und der Zuversicht. Es gibt in Deutschland eine positive Haltung zu Olympischen und Paralympischen Spielen“, sagte Steffen Rülke, der Leiter der Bewerbung um Olympische und Paralympische Spiele in Hamburg.</p><p>Dass sich in München rund zwei Drittel (66,4 Prozent) der Teilnehmer an dem Votum für eine Olympia-Bewerbung aussprachen, gebe auch den Hamburger Ambitionen „Rückenwind“, so Rülke. Jetzt gehe es darum, „gemeinsam mit den Hamburgerinnen und Hamburgern unsere eigene Olympia-Geschichte weiterzuschreiben und unser Konzept weiter auszuarbeiten“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dooring-Unfälle: Schon elf tote Radfahrer in Hamburg – CDU reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-elf-tote-radfahrer-dieses-jahr-cdu-verlangt-massnahmen-gegen-dooring-unfaelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/243983307.jpg?resize=300%2C300&crop=199px%2C360px%2C1005px%2C1005px&webp=1" alt="Dooring-Unfälle: Schon elf tote Radfahrer in Hamburg – CDU reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fahrrad liegt nach einem Unfall auf der Straße. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p id="h-der-tod-eines-prominenten-unfallopfers-in-hamburg-zeigt-die-gefahr-die-fur-radfahrer-im-strassenverkehr-von-unachtsam-geoffneten-autoturen-ausgeht-die-cdu-hat-forderungen-an-den-senat"><strong>Der Tod eines prominenten Unfallopfers in Hamburg zeigt die Gefahr, die für Radfahrer im Straßenverkehr von unachtsam geöffneten Autotüren ausgeht. Die CDU hat Forderungen an den Senat.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/radfahrer-stirbt-eine-woche-nach-unfall-im-krankenhaus/">Elf Radfahrer sind bereits in diesem Jahr im Hamburger Straßenverkehr getötet worden</a> – die CDU fordert vom rot-grünen Senat Maßnahmen zur Verbesserung der Verkehrssicherheit. Insbesondere gegen sogenannte Dooring-Unfälle, bei denen Radfahrern unachtsam geöffnete Autotüren zum Verhängnis werden, müsse etwas getan werden, sagte der stellvertretende Fraktionsvorsitzende Richard Seelmaecker.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/tv-star-stirbt-bei-radunfall-polizei-ermittelt-gegen-beifahrer/">Ende September war die „Großstadtrevier“- Schauspielerin Wanda Perdelwitz infolge eines Dooring-Unfalls ums Leben gekommen.</a> Die 41-Jährige war im Stadtteil Rotherbaum mit ihrem Fahrrad gegen die Tür eines Transporters geprallt – die ein Beifahrer offenbar ohne auf den Radverkehr zu achten geöffnet hatte. Schwer verletzt war sie ins Krankenhaus gekommen und dort später gestorben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 10:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Glücksatlas“: Hamburger sind am zufriedensten – Ausreißer nach unten im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gluecksatlas-hamburger-sind-am-zufriedensten-ausreisser-nach-unten-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago756700046-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=259px%2C338px%2C1369px%2C1369px&webp=1" alt="„Glücksatlas“: Hamburger sind am zufriedensten – Ausreißer nach unten im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hansestadt Hamburg liegt im Länderranking in Sachen Zufriedenheit erneut vorn (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Westend61</span></p><p id="h-die-hansestadt-hamburg-liegt-im-landerranking-in-sachen-zufriedenheit-erneut-vorn-aber-es-gibt-auch-einige-nicht-ganz-so-zufriedene-bundeslander-darunter-sogar-ein-echter-ausreisser"><strong>Die Hansestadt Hamburg liegt im Länderranking in Sachen Zufriedenheit erneut vorn. Aber es gibt auch einige nicht ganz so zufriedene Bundesländer – darunter sogar ein echter Ausreißer.</strong></p><p>Die Hamburger fühlen sich einer Umfrage zufolge am zufriedensten mit ihren Lebensumständen. Die Hanseaten führen damit erneut das Länderranking im neuen „Glücksatlas“ an, den die Universität Freiburg in Zusammenarbeit mit der Süddeutschen Klassenlotterie (SKL) erstellt hat. Auf einer Skala zwischen 0 und 10 bewerteten die Befragten in Hamburg demnach ihre Zufriedenheit im Schnitt mit 7,33 Punkten – das ist etwas weniger als 2024.</p><p>Zur Begründung führte die Untersuchung aus: „Die Hamburger sind wohlhabend, und das Glück ist ziemlich gleich verteilt.“ Außerdem biete die Stadt eine gute Versorgung mit öffentlichen Gütern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher war sie beliebter Gala-Gast, jetzt sitzt sie auf der Anklagebank</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frueher-war-sie-beliebter-gala-gast-jetzt-sitzt-sie-auf-der-anklagebank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/1-1024x1024-1.jpg?resize=300%2C300&crop=72px%2C94px%2C929px%2C930px&webp=1" alt="Früher war sie beliebter Gala-Gast, jetzt sitzt sie auf der Anklagebank" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sylvaina G. 2011 bei einem Empfang im Schloss Bellevue mit Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU). Aktuell wird der gebürtigen Ghanaerin der Prozess gemacht: Betrug, Untreue, Urkundenfälschung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat</span></p><p><strong>Viele Jahre war sie gerne gesehener Gast auf Galas und Empfängen, schüttelte Ex-Kanzlerin Angela Merkel (CDU) genauso die Hand wie Ex-Bundespräsident Christian Wulff. Stets gekleidet in bunte Gewänder, trat sie in der Öffentlichkeit mit einem Selbstbewusstsein auf, dass der Eindruck entstehen konnte, sie sei so etwas wie die Kulturbotschafterin Afrikas in Hamburg. Die Rede ist von Sylvaina G.: Die 61-jährige Deutsch-Ghanaerin steht aktuell wieder mal im Rampenlicht – allerdings als Angeklagte. Ihr werden in mehreren Fällen Untreue, Urkundenfälschung und Betrug vorgeworfen.</strong></p><p>Eigentlich sollte Sylvaina G. bereits im vergangenen Februar der Prozess gemacht werden. Allerdings blieb sie dem Verhandlungstermin unentschuldigt fern. Daraufhin wurde auf Antrag der Staatsanwaltschaft ein Strafbefehl erlassen: neun Monate auf Bewährung.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>