<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neues Polarlicht-Spektakel? Experte äußert sich zu Chancen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-polarlicht-spektakel-experte-aeussert-sich-zu-chancen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569995412-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C514px%2C1188px%2C1189px&webp=1" alt="Neues Polarlicht-Spektakel? Experte äußert sich zu Chancen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nacht vom 19.1 auf den 20.1 waren in weiten Teilen Deutschlands Polarlichter zu. sehen. Wie stehen die Chancen für die nächsten Tage? </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Ulrich Stamm</span></p><p><strong>Eine Seltenheit: Polarlichter in Deutschland – Für viele ging gestern vor ihrer eigenen Haustür ein Traum in Erfüllung. Doch gibt eine eine zweite Chance für diejenigen, die diese Besonderheit verschlafen haben? Ein Astrophysiker äußert sich:</strong></p><p>Nach dem Polarlicht-Spektakel über Deutschland stehen die Chancen auf direkte Wiederholung nicht gut. Für die kommende Nacht seien keine Polarlichter zu erwarten, sagte der Astrophysiker Volker Bothmer von der Universität Göttingen. Es sei kein weiterer Sonnensturm aufgetreten – weder zur Erde hin noch in eine andere Richtung. Für die darauffolgenden Nächte könne man noch nichts sagen.</p><p>Dem Deutschen Luft- und Raumfahrtzentrum zufolge war der aktuelle geomagnetische Sturm am Mittag über Nordamerika noch in vollem Gange. „Allerdings kann es durchaus sein, dass die Aktivität bis zum Abend noch deutlich zurückgeht: dann könnte man nur im äußersten Norden oder womöglich gar keine Polarlichter mehr sehen.” Bothmer war überzeugt, dass die Intensität nicht hält. „Alle entscheidenden Werte fallen.”</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior in Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-in-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe-bei-der-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisster.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C59px%2C868px%2C868px&webp=1" alt="Senior in Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht Muriz C. aus Neugraben-Fischbek. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Samstagmorgen wird der 74-jährige Muriz C. aus Neugraben-Fischbek vermisst. Weil alle bisherigen Suchmaßnahmen nicht zum Erfolg führten, veröffentlichte die Polizei nun ein Foto des Seniors.</strong></p><p>Laut Polizei soll der Senior seine Wohnung am Neckersstücken gegen 8.30 Uhr mit unbekanntem Ziel verlassen haben und ist seitdem verschwunden. Er benötigt dringend Medikamente.</p><p>Der Gesuchte ist 1,67 Meter groß, hat eine kräftige Statur und eine graue Halbglatze. Bekleidet ist er mit einem hellen Holzfällerhemd, einer weißen Leinenhose sowie grauen Turnschuhen mit orangefarbenem Nike-Logo.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mietwucher grassiert: Was Hamburg von Berlin lernen kann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-hinweise-auf-mietwucher-in-hamburg-versproche-taskforce-bleibt-mickrig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/mietwucher-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mietwucher grassiert: Was Hamburg von Berlin lernen kann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder melden die Hamburger Fälle überhöhter Mieten – doch die Stadt handelt bisher nicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Monika Skolimowska/dpa</span></p><p><strong>Mit wenigen Klicks überprüfen, ob die eigene Miete womöglich zu teuer ist: Die im November 2024 vorgestellte „Mietwucher-App“ der Linken wurde so oft genutzt, dass der rot-grüne Senat im Februar 2025, mitten im Wahlkampf, hastig nachzog und einen eigenen städtischen „Mietenmelder“ einrichtete. Weit mehr als 1000 Verdachtsfälle meldeten die Hamburgerinnen und Hamburger seitdem über die beiden Plattformen – und passiert ist: nichts. Wie kann das sein? Gleichzeitig fällt die vom Senat versprochene „Taskforce“ wohl eher mickrig aus.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgerbeteiligung zu Olympia: Viel Zustimmung – und ein dickes Fragezeichen beim Geld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-umfrage-in-hamburg-diese-themen-bewegen-die-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-02-um-143205-1.png?resize=300%2C300&crop=1172px%2C487px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Bürgerbeteiligung zu Olympia: Viel Zustimmung – und ein dickes Fragezeichen beim Geld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steffen Rülke will die Olympischen Spiele nach Hamburg holen. Das Volksparkstadion soll zur Schwimmhalle werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance (foto2press | Steffen Proessdorf) / moka-studio</span></p><p><b>Wie die Hamburger auf Olympia blicken, was sie sich von einer Hamburger Bewerbung wünschen und welche Sorgen sie haben – das wollte die Stadt in einer Umfrage herausfinden. Jetzt liegen die Ergebnisse vor: Eine große Rolle spielte bei den Teilnehmenden vor allem die Finanzierung. Viele hoffen auf eine Modernisierung der Sportstätten und Infrastruktur – noch etwas mehr haben Angst vor hohen Kosten. Die Reaktion der Opposition ist gespalten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord vor der Shishabar: „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/motiv-ehre-der-familie-lebenslange-haft-fuer-mord-vor-hamburger-shisha-bar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/design-ohne-titel-16.jpg?resize=300%2C300&crop=896px%2C337px%2C816px%2C815px&webp=1" alt="Mord vor der Shishabar: „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Misagh A. wurde mit mehreren Schüssen vor der Shisha-Bar „Chérie“ in Sasel getötet. (Fotomontage)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News 5 / Screenshot Instagram (Privat)</span></p><p><strong>Lebenslang für den Angeklagten: Ein Ehrenmord vor einer Hamburger Shisha-Bar. Das Oper starb noch am Tatort, durch sieben Schüsse. </strong></p><p>Mehr als zwei Jahre nach den tödlichen Schüssen auf einen 24-Jährigen vor einer Hamburger Shisha-Bar muss ein 33-jähriger Mann lebenslang ins Gefängnis. Das Hamburger Landgericht verurteilte den Deutschen mit türkisch-kurdischen Wurzeln wegen Mordes in Tateinheit mit Waffendelikten zu einer lebenslangen Freiheitsstrafe. „Mit den Schüssen sollte die Ehre der Familie wiederhergestellt werden”, sagte der Vorsitzende Richter. „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen.” Solche archaischen Vorstellungen seien „uns völlig fremd” und „verachtenswert”.</p><p>Das Verbrechen hatte laut Gericht eine Vorgeschichte: Vor der Tat am 1. Oktober 2023 soll das Opfer von dem jüngeren Bruder des Angeklagten mit einem Messer bedroht worden sein. Am Tatabend trafen sich die Brüder mit dem 24-Jährigen und mehreren seiner Familienangehörigen in der Shisha-Bar im Stadtteil Sasel zu einem sogenannten Friedensgespräch. Der 24-Jährige forderte für die Bedrohung ein Zeichen der Wiedergutmachung. Es sei vereinbart worden, dass der jüngere Bruder sich entschuldige und von seinem älteren Bruder vor der Tür eine Ohrfeige verpasst bekomme.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Foto aufgetaucht! Gar nicht glamourös – so lebt Udo Lindenberg im „Atlantic“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/foto-aufgetaucht-gar-nicht-glamouroes-so-lebt-udo-lindenberg-im-atlantic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/collageudo2.jpeg?resize=300%2C300&crop=68px%2C131px%2C1037px%2C1037px&webp=1" alt="Foto aufgetaucht! Gar nicht glamourös – so lebt Udo Lindenberg im „Atlantic“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht es in Udo Lindenbergs privatem Atelier aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Montage: Screenshot Instagram/IMAGO / BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Privater Einblick: Rotes Ledersofa, schwarzer Tisch mit Glasplatte, Spiegel an der Decke – so sieht es im Hotelzimmer von Udo Lindenberg im „Atlantic“ aus. Das „Rocknpopmuseum“ in Gronau hat das Foto des Raumes gepostet. Und nicht nur das: Das Team hat das Interieur von Udos „Panikzentrale“ eigenhändig in Hamburg abgebaut – um es ab Juni auszustellen.</strong> <strong>„Udo L. wohnt im Hotel – exklusive Einblicke in meine Panikzentrale“, heißt die Schau.</strong></p><p>Ein fleckiger Teppichboden, Kabel-Chaos, sein eigenes Konterfei an der Wand: Glamourös sieht es nicht aus, in Udo Lindenbergs „Panikzentrale“ im Hotel „Atlantic“. Doch Fans werden begeistert sein über diesen privaten Einblick. Das „Rocknpopmuseum“ in Gronau, Lindenbergs Geburtsstadt, eröffnet im Juni eine Sonderausstellung über den Panikrocker. Eines der Highlights soll das originale Atelier des Musikers aus dem Luxus-Hotel „Atlantic“ an der Alster sein.</p><p>Das Museum postete auf Instagram ein Bild des Zimmers, schrieb dazu: „Jahrzehntelang Rückzugsort, Atelier und Denkfabrik: Udo Lindenbergs echtes Hotelzimmer aus dem Hotel Atlantic – ab Juni bei uns“. Auch Udo Lindenberg selbst postete das Bild. Zusätzlich zeigte das Museum ein Foto von mehreren großen Fahrzeugen, die vor dem Hoteleingang stehen – offenbar um Lindenbergs Möbel abzuholen und nach Gronau zu bringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv: 195 Zimmer – diese Hotelkette zieht in den Elbtower</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbtower-hotel-betreiber-gefunden-exklusiv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/onirism-fur-david-chipperfield-architects.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C261px%2C1031px%2C1031px&webp=1" alt="Exklusiv: 195 Zimmer – diese Hotelkette zieht in den Elbtower" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So wie in dieser Visualisierung soll der auf knapp 200 Meter verkürzte Elbtower nach Fertigstellung aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ONIRISM für David Chipperfield Architects</span></p><p><strong>Meilenstein bei der Entwicklung des Elbtowers: Nach MOPO-Informationen ist ein Hotelbetreiber für den 200-Meter-Turm an den Elbbrücken gefunden. Einer der größten Hotelkonzerne der Welt will ein Haus mit 195 Zimmern eröffnen. Die Gäste können einerseits auf die Elbe blicken – und nach innen auch auf die gigantischen Dino-Modelle und Skelette des Naturkundemuseums, das ebenfalls für den Elbtower vorgesehen ist.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kultfilm auf der Bühne: Hamburg bekommt ein neues Musical!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kultfilm-der-teufel-traegt-prada-kommt-als-musical-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/93311774.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kultfilm auf der Bühne: Hamburg bekommt ein neues Musical!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meryl Streep in „Der Teufel trägt Prada“ – der 20 Jahre alte Kultfilm kommt jetzt als Musical auf die Bühne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Everett Collection | ©20thCentFox/Courtesy Everett Collection</span></p><p><strong>Musicalfans aufgepasst: Mit „Der Teufel trägt Prada“ kommt Ende des Jahres ein Hit aus dem Londoner Westend in die Hansestadt – basierend auf dem gleichnamigen Kino-Erfolg mit Meryl Streep und Anne Hathaway!</strong></p><p>Aktuell wird noch nach den Darstellenden für Miranda, Andy und Co. gesucht, aber lange gedulden muss man sich nicht, wie T-Online berichtet. Aus einem Casting-Aufruf von Stage Entertainment auf Instagram geht hervor, dass der Theaterstart noch für Dezember 2026 angepeilt wird. In welchem der fünf Theater von Stage das Musical zu sehen sein wird, ist noch unklar. Am wahrscheinlichsten sind aber das Theater an der Elbe oder die Neue Flora.</p><p>„Der Teufel trägt Prada“ wurde 2022 in Chicago uraufgeführt und lief im Oktober 2024 im Londoner Westend an. Die Musik schrieb Elton John.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit Gastro auf Parkplätzen? Diese Regelung gilt jetzt in Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schluss-mit-gastro-auf-parkplaetzen-diese-regelung-gilt-jetzt-in-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua1925-1090-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C621px%2C1085px%2C1086px&webp=1" alt="Schluss mit Gastro auf Parkplätzen? Diese Regelung gilt jetzt in Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carlota Santos de Carvalho musste am Montag die Terrasse ihres Restaurants „Ribatejo“ abbauen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Verzweifelt bittet Carlota Santos de Carvalho ihre Gäste um Hilfe: Mit einer Petition kämpft die Gastronomin um die Terrasse ihres beliebten Lokals „Ribatejo“ in Ottensen (MOPO berichtete). Doch vorerst musste sie sich geschlagen geben – und am Montag alles abbauen. Nun hofft sie, im Sommer einen Teil der Terrassenfläche zurückzubekommen. Welche Regelung in Altona gilt, was das Bezirksamt zu dem Fall sagt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschender Grund: Warum über Hamburg nachts Flugzeuge kreisen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschender-grund-warum-ueber-hamburg-nachts-flugzeuge-kreisen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/548131907-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=915px%2C307px%2C1399px%2C1400px&webp=1" alt="Überraschender Grund: Warum über Hamburg nachts Flugzeuge kreisen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg bei Nacht. Bis April sollen im Dunkeln noch Flugzeuge über der Stadt kreisen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Eigentlich herrscht in Hamburg ein strenges Nachtflugverbot, um die Anwohner der Flugzonen vor einer zu großen Lärmbelästigung zu schützen. Dennoch könnten in den nächsten Monaten nachts Fluggeräusche zu hören sein. Dahinter steckt ein überraschendes Projekt.</strong></p><p>Bis Ende April kann man nachts Flugzeuge über dem Hamburger Stadtgebiet ihre Runden drehen sehen – oder hören. Und das, obwohl ein strenges Nachtflugverbot herrscht. <a href="http://mopo.de/hamburg/radikaler-schnitt-umweltsenator-fordert-nachtflugverbot-am-hamburger-flughafen/(öffnet in neuem Tab)">In Fuhlsbüttel dürfen Flugzeuge bis Mitternacht starten und landen</a>, sofern ihr Abflug oder ihre Ankunft planmäßig bis 23 Uhr vorgesehen war und für die Verspätung „unvermeidbare Gründe” vorliegen.</p><p>Dennoch werden die Flieger des Landesbetriebs Geoinformation und Vermessung (LGV) Hamburg in einer Höhe von etwa 760 Metern kreisen. Sie sind Teil der amtlichen Datenerfassung. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst darüber.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Hauptbahnhof: Mann füttert Tauben und landet in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-hauptbahnhof-mann-fuettert-tauben-und-landet-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/222680075-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Am Hauptbahnhof: Mann füttert Tauben und landet in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Hauptbahnhof sammeln sich viele Tauben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Markus Scholz</span></p><p><strong>Das Füttern von Tauben ist in Hamburg vielerorts verboten, so auch am Hauptbahnhof. Ein Mann warf den Tieren trotzdem Futter hin – und landete am Ende in Haft. </strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, beobachtete eine Streife am Montag gegen 9.45 Uhr, wie ein Mann (48) dort Tauben fütterte. Die Polizisten stellten den Mann zur Rede.</p><p>Der 48-Jährige reagierte aggressiv. Als die Beamten daraufhin seine Personalien überprüften, stellten sie fest, dass ein Haftbefehl gegen ihn vorlag. Er war wegen Diebstahls zu einer Gefängnisstrafe von vier Monaten verurteilt worden, hatte diese aber nicht angetreten. Der Mann wurde in eine Haftanstalt gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Da sagt Frau Block leider nicht die Wahrheit“ – schwere Vorwürfe vom Chef-Entführer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-tag-31-david-barkay-ausssage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569968073-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Da sagt Frau Block leider nicht die Wahrheit“ – schwere Vorwürfe vom Chef-Entführer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und ihr Verteidiger Ingo Bott im Verhandlungssaal im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Pool | Georg Wendt</span></p><p><strong>David Barkay, Kopf der Entführerbande, die die Block-Kinder Klara und Theo aus Dänemark nach Deutschland verschleppt haben soll, hat am 31. Prozesstag weiter ausgesagt. Wie auch seine bisherigen Ausführungen im Block-Prozess widersprachen sie der Darstellung von Christina Block in weiten Teilen. Lesen Sie hier, wie der Tag im Gericht verlief:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20%E2%80%9EDa%20sagt%20Frau%20Block%20leider%20nicht%20die%20Wahrheit%E2%80%9C%20%E2%80%93%20schwere%20Vorw%C3%BCrfe%20vom%20Chef-Entf%C3%BChrer&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-tag-31-david-barkay-ausssage/%0A%0ADatum:%2020.01.2026,%2016:24%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrschaos in Hamburg: Streik sorgt für Staus auf Autobahnen und Hauptstraßen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-streik-so-lang-ist-der-stau-am-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/222917050-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=20px%2C266px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Verkehrschaos in Hamburg: Streik sorgt für Staus auf Autobahnen und Hauptstraßen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vorm Elbtunnel in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Verkehrschaos auf Hamburgs Straßen: Bis Dienstagabend wird bundesweit gestreikt. Weil auch die Autobahnmeistereien betroffen sind, kommt es auf vielen Straßen zu Staus – unter anderem am Elbtunnel. Pendler sollten mehr Zeit für ihre Fahrten einplanen.</strong></p><p>Wegen des Streiks ist der Tunnel auf der A7 nur eingeschränkt befahrbar, pro Richtung stehen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sperrungen-verdi-ruft-zum-streik-auf-mit-folgen-fuer-den-elbtunnel/">lediglich zwei von drei Fahrspuren zur Verfügung</a>. Nach Angaben der Verkehrsleitzentrale sind sowohl der Elbtunnel selbst als auch die Ausweichstrecken stark überlastet.</p><p>„Aktuell haben wir alles, was nach Hamburg rein will – Richtung Norden und sogar auch Richtung Süden – mit deutlich erhöhtem Verkehrsaufkommen“, sagte eine Sprecherin der Verkehrsleitzentrale. Auf der A1 in Richtung Hamburg staute sich der Verkehr demnach auf rund zwölf Kilometern, ebenso vom Autobahndreieck Südwest auf der A7. Auch auf der B75 bis Wilhelmsburg ging es kaum voran. Ausweichrouten wie die Bremer Straße oder die B4 seien derzeit nur im Stop-and-go-Verkehr passierbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Uni Hamburg: Harter Sparkurs und neuer Millionen-Bau – wie passt das zusammen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/uni-hamburg-harter-sparkurs-und-neuer-millionen-bau-wie-passt-das-zusammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago202719930.jpg?resize=300%2C300&crop=2206px%2C1923px%2C3539px%2C3541px&webp=1" alt="Uni Hamburg: Harter Sparkurs und neuer Millionen-Bau – wie passt das zusammen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Uni-Präsident Hauke Heekeren hatte im Dezember einen Brandbrief an die Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne) geschrieben (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Kürzungen, weniger Studienplätze, kürzere Öffnungszeiten der Bibliotheken: Die Universität Hamburg muss sparen. Noch im Dezember warnte Universitätspräsident Hauke Heekeren in einem Brief an Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne) vor Kürzungen und möglichen Qualitätseinbußen. Jetzt haben beide gemeinsam am Montag den ersten Spatenstich für einen neuen Forschungsbau in Bahrenfeld gesetzt – Kostenpunkt: 247 Millionen Euro. Wie passt das zusammen?</strong></p><p>Einen „guten Tag für den Wissenschaftsstandort Hamburg”, nannte Uni-Präsident Heekeren den Spatenstich für das Millionen-Projekt. Auch wenn alles schwierig und angespannt sei, sei ihm nicht bange. Der neue Millionen-Bau soll ab 2029 Spitzenforschung im Bereich der Experimentalphysik in Hamburg ermöglichen, hier sollen rund 200 Forschende arbeiten.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/harter-sparkurs-an-der-uni-bleiben-die-hoersaele-demnaechst-leer/"> Gleichzeitig ist an der Uni derzeit ein Sparkurs angesagt.</a></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>