<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ochsenknecht bleibt in Haft ++ Jetzt wird er ausgeliefert:Jimi Blue! Suppe aus der Aluschale</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/jimi-blue-bleibt-in-haft-und-wird-nach-oesterreich-ausgeliefert-685cff4c83e6637b573fcbdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cff4c83e6637b573fcbdd/cbc39bf043019064d049abb6074bf59f,fab2ec98?w=992" alt="Ochsenknecht bleibt in Haft ++ Jetzt wird er ausgeliefert:Jimi Blue! Suppe aus der Aluschale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch wurde Jimi Blue Ochsenknecht (33) von der Polizei festgenommen und für rund 24 Stunden in ein Hamburger Untersuchungsgefängnis gesperrt. Dort wartete der Schauspieler in einer Einzelzelle auf seinen Termin beim Haftrichter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieser entschied nun: Jimi Blue bleibt hinter Gittern, kommt in Auslieferungshaft und wird den österreichischen Behörden überstellt. Lesen Sie alle neuen Entwicklungen und Details, wie sich der Schauspieler im Knast macht, mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Zweifeln an Zerstörung von Irans Atomanlagen:Wutrede von Trump-Minister</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/washington-hegseth-attackiert-berichte-ueber-irans-atomanlage-685d5f1554352c1fc4b2dcc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d5f1554352c1fc4b2dcc1/c71786cfd4061ff61978c755b48fbe74,21a52f91?w=992" alt="Wegen Zweifeln an Zerstörung von Irans Atomanlagen:Wutrede von Trump-Minister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) schlägt in Washington scharfe Töne an – gegen Medien, die kritisch über den US-Schlag gegen Irans Atomanlage Fordo berichtet hatten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen (Ortszeit) trat Hegseth im Pentagon vor die Presse. Mit dabei: Generalstabschef Dan Caine (56). Der Minister wirft CNN, der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und anderen Medien vor, das Ausmaß der US-Bombardements im Iran bewusst kleinzureden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese hatten ausführlich über eine geleakte Einschätzung des US-Militärgeheimdienstes DIA (Defense Intelligence Agency) berichtet. Dessen Bericht bezweifelt, ob die Anlage komplett zerstört wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Hegseth hält das für gezielte Desinformation. Wörtlich sagte der aufgebrachte Minister.  „Biased leaks to biased publications“. Was auf Deutsch bedeutet: tendenziöse Veröffentlichungen durch parteiische Medien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion in Cleveland:Verzweifelte Mutter wirft Baby aus zweitem Stock</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-explosion-in-washington-verzweifelte-mutter-wirft-baby-aus-zweitem-stock-685cde7083e6637b573fc996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cde7083e6637b573fc996/255268527b8d76813f6dbf8ea1b90dc6,9040e265?w=656" alt="Explosion in Cleveland:Verzweifelte Mutter wirft Baby aus zweitem Stock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. – <!--]--><!--[--><b>Als die Flammen den Ausgang versperren und giftiger Rauch immer näher kriecht, sieht eine Mutter in Cleveland (US-Bundesstaat Ohio) nur noch einen Ausweg, ihr Kind zu retten: Sie wirft ihr Baby aus einem Fenster im zweiten Stock.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was ich gestern mit ansehen musste, war grauenhaft“, erzählt Nachbarin Davon. Sie wohnt seit mehr als zehn Jahren in den Rainbow Terrace Apartments. Davon weiter: „Es war traurig, mitanzusehen, wie all diese Menschen versuchten, diesem gigantischen Feuer zu entkommen. Viele erlitten schwere Verbrennungen, auch Kinder. Und ein Baby wurde aus dem Fenster geworfen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Mutter blickt verzweifelt aus dem Fenster, ruft: „Passt auf mein Baby auf!“ Unten recken Anwohner ihre Hände nach oben – bereit, das Kleinkind zu fangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dann lässt die Mutter ihr Baby los, es stürzt in die Tiefe, wird gefangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Noise-Cancelling:Das ist der beste Kopfhörer für wenig Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/noise-cancelling-kopfhoerer-test/#h-preistipp-over-ear-sony-wh-ch720n</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d534654352c1fc4b2db95/8c022fffb2ecf502710c7a59a3c2575b,4102cf85?w=320" alt="Mit Noise-Cancelling:Das ist der beste Kopfhörer für wenig Geld" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt noch zwei Hürden:Timo Werner kurz vor Wechsel zu diesem Klub</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-es-gibt-zwei-huerden-timo-werner-vor-wechsel-nach-new-york-685d70ed83e6637b573fd975</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d70ed83e6637b573fd975/20bb26654aaf19a8c74a6cf967d1d571,5c4a7b78?w=320" alt="Es gibt noch zwei Hürden:Timo Werner kurz vor Wechsel zu diesem Klub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dass Großverdiener Timo Werner (29) am 14. Juli zum Trainingsstart wieder auf der Matte steht, will RB Leipzig zwingend vermeiden! Der Stürmer hat noch Vertrag bis 2026, aber keine Zukunft beim Bundesligisten. Nun scheint aber ein Ausweg gefunden. Ein naheliegender ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie von BILD <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-flieht-tottenham-leihgabe-timo-werner-in-die-usa-67b5a46e4c5918144e4b7070"><!-- --><!--[--><!--[-->bereits im Februar<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, war ein Wechsel zum Schwesterklub nach New York immer ein Thema, schien zuletzt allerdings vom Tisch zu sein. Nun wird es wieder konkret. Darüber berichtet auch die Leipziger Volkszeitung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Allerdings: Nach BILD-Informationen gibt es derzeit noch zwei Hürden – Werners Gehalt (derzeit rund 10 Mio. Euro/Jahr) und die Vertragslaufzeit. Hinter den Kulissen wird knallhart verhandelt, auch Red-Bull-Boss Oliver Mintzlaff (49) ist involviert. Und der will die Zahlen drücken. Aber: Werner (und natürlich auch seine Frau Paula) wollen unbedingt in den Big Apple. Man wird sich also sicher irgendwie einigen ...</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei RB Leipzig ist ein sicher geglaubter Neuzugang geplatzt. BILD erklärt die Gründe.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Bezos und seine Braut sich von ihren Superstar-Gästen wünschen:Die geheimste Hochzeitseinladung der Welt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-geheime-hochzeitseinladung-aufgetaucht-685cdf3d83e6637b573fc9a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cdf3d83e6637b573fc9a2/04d28ab0fdd679e7408863c3a788a074,eec4815d?w=992" alt="Was Bezos und seine Braut sich von ihren Superstar-Gästen wünschen:Die geheimste Hochzeitseinladung der Welt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Countdown zum großen Ja läuft!</b><!--]--><!--[-->

In diesen Tagen steigt in Bella Italia die Hochzeitssause von Jeff Bezos und seiner Verlobten Lauren Sánchez. Bereits im Mai hatte das Paar eine Einladung mit Infos an alle Gäste verschickt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD kennt den Inhalt der streng geheimen Liebespost. Lesen Sie mit BILDplus, was sich Bezos und Sánchez wünschen – und warum es bei dem Fest nicht nur um sie gehen soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blumen für die Bezos-Party: Arbeiter dekorieren Kirche:BILD bei der Hochzeit des Jahres</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a49214ac05571629e9a10/7f91841f010a847a9725e98de18518cb,206d21a3?w=576" alt="Blumen für die Bezos-Party: Arbeiter dekorieren Kirche:BILD bei der Hochzeit des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Der Hochzeitscountdown des Amazon-Gründers Jeff Bezos und seiner Braut Lauren Sánchez in Venedig läuft! BILD ist mit mehreren Reportern vor Ort – und wird Sie hier im Live-Ticker mit allen Details zum Jawort des Jahres auf dem Laufenden halten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Superstar-Gäste trudeln in der Lagunenstadt ein. Heute Abend steigt in der Kirche Madonna dell’Orto die Eröffnungsparty. Keiner darf sich mehr auf dem Vorplatz aufhalten. Die letzten Vorbereitungen für die Feier werden getroffen. BILD ist vor Ort. Arbeiter bauen ein Eisengestänge zusammen, das in den Seitengang der Kirche führt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arbeiter bauen an der Kirche Madonna dell’Orto ein Gestell auf. Bezos und Sánchez sollen nach italienischen Medienberichten rund 1 Million Euro für Blumen und Deko ausgeben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Blumen wurden angeliefert. Offensichtlich wird das Gestänge noch damit verziert. Ein feierlicher Empfang für die Gäste! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muckis so weit das Auge reicht:Dieser Sport hat die Bezos-Braut in Bestform gebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bezos-braut-dieser-sport-brachte-lauren-sanchez-in-bestform-685d0a083446cc6249ea5bac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d0a083446cc6249ea5bad/5381e66575b36efd33d0dffcc744aa39,9b47783e?w=576" alt="Muckis so weit das Auge reicht:Dieser Sport hat die Bezos-Braut in Bestform gebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig –<!--]--><!--[--><b> Lauren Sánchez blickt einem der wohl aufregendsten Tage ihres Lebens entgegen: ihrer Hochzeit. Pünktlich zum Jawort mit Multi-MilliardärJeff Bezos ist sie in der Form ihres Lebens. Aber wie hat sie das geschafft? Antwort: Mit Disziplin und viel Durchhaltevermögen im Fitnessstudio.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Trost für alle „Normalos“: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-landet-per-heli-in-venedig-noch-traegt-braut-lauren-sanchez-schwarz-685c021c3446cc6249ea518f"><!-- --><!--[--><!--[-->Lauren Sánchez<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich Hilfe geholt, um für das Ereignis des Jahres in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-heiratet-in-venedig-95-privatjets-fuer-hochzeit-angemeldet-685a661b54413a513d76f95c"><!-- --><!--[--><!--[-->Venedig<!--]--><!--]--></a><!--[--> „so fit wie nie“ zu werden. Sowohl ein Personaltrainer als auch ein Pilates-Guru scheuchen sie durchs Gym. Neben viel Geld und zwei Trainern braucht es allerdings auch einiges an Verzicht – und zwar auf dem Teller. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An der Hand ihres Verlobten Jeff Bezos (61) schreitet Sánchez in Venedig in Richtung Wassertaxi. Ihr Outfit betont ihre durchtrainierten Körperpartien perfekt. Die Stilettos unterstreichen ihre muskulösen Waden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laurens Ernährung spielt eine große Rolle. Das Zauberwort lautet Vollwertkost. Zum Frühstück gibt es Avocados mit Eiweiß, dazu Kaffee. Eiweiß ist die perfekte Quelle für Muskelwachstum, Avocados liefern gesunde Fette, schenken Energie und unterstützen die Herzgesundheit. Kaffee kurbelt die Fettverbrennung an, füllt die Glykogenspeicher auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Investor und Stadionname:Zwei Mega-Deals beim HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-zwei-mega-deals-neuer-investor-und-stadionname-685d2f1768273a6fda1e1a85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d2f1768273a6fda1e1a85/cf4e9c1f855affae5f5747943299b30e,c029fe7?w=656" alt="Neuer Investor und Stadionname:Zwei Mega-Deals beim HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Aufstieg kommt beim HSV Kohle in die Kasse. Donnerstag verkündete Finanz-Boss Eric Huwer gleich zwei Mega-Deals.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche Rolle dabei Investor Klaus-Michael Kühne spielt, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach erstem Test-Flug:Deutsche Raumkapsel im Pazifik verschollen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/mysterioes-spacex-kapsel-von-elon-musk-im-pazifik-verschollen-685d71d354352c1fc4b2de61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d71d354352c1fc4b2de61/fd601d661584a45936ad444ef87def92-miniSquare,1d24b6b5?w=320" alt="Nach erstem Test-Flug:Deutsche Raumkapsel im Pazifik verschollen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine deutsch-französische Raumkapsel ist nach der Rückkehr zur Erde verschollen. Das unbemannte Raumschiff war an Bord einer Falcon-9-Rakete von SpaceX von der Vandenberg Space Force Base im US-Staat Kalifornien gestartet. Über dem Pazifik stürzte die Kapsel ab. Seitdem fehlt jede Spur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit großen Ambitionen ist das deutsch-französische Start-up <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/wissenschaft/ratgeber/zu-langsam-keine-ambitionen-stuerzt-europas-raumfahrt-ab-85217830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->The Exploration Company <!--]--><!--]--></a><!--[-->angetreten, um die private Raumfahrt zu erobern. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/shuttle-service-im-all-deutsches-all-taxi-soll-raumstationen-beliefern-665495811a3ebb4533d90058"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Nyx-Kapsel s<!--]--><!--]--></a><!--[-->oll künftig als Liefer-Taxi Raumstationen im All versorgen. Sie soll zunächst nur Fracht, später auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/wissenschaft/ratgeber/sie-alle-wollen-dorthin-das-werden-die-ersten-europaeer-auf-dem-mond-85258742.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Astronauten<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach oben bringen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD-Anwältin erklärt, welche Leistungen Sie beantragen können.</p><p class="teaser__text">Ihr Darm liebt Pflanzen! Und im besten Fall sollten sie wöchentlich 30 davon essen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn-Verkehr eingestellt:Unwetter tobt über Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unwetter-in-berlin-s-bahnverkehr-wieder-komplett-eingestellt-685d75ff3446cc6249ea65bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d75ff3446cc6249ea65bf/f323116d7b0c9e8b9ee3cd1a240f9217,bc94464d?w=320" alt="S-Bahn-Verkehr eingestellt:Unwetter tobt über Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unwetter über Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in den Großstädten sorgten Sturmböen und Sturzregen für Chaos, etwa in Berlin und München.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erst am Montag sorgte ein heftiges Unwetter für den Totalausfall der Berliner S-Bahn. Am Donnerstagabend das Gleiche noch einmal! Der Zugverkehr im gesamten Netz wurde eingestellt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Berliner S-Bahn veröffentlichte am Abend auf X: „Aufgrund von witterungsbedingten Beeinträchtigungen (umgestürzte Bäume) wird der Zugverkehr im gesamten S-Bahnnetz eingestellt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromsteuer:Das Protokoll des Wortbruchs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/stromsteuer-erinnert-ihr-euch-nicht-an-euer-versprechen-685d195f54352c1fc4b2d473</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d195f54352c1fc4b2d474/46f0517a84cdb7a35541c3ae92d60a77,bead95f6?w=992" alt="Stromsteuer:Das Protokoll des Wortbruchs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Erinnert ihr euch nicht an eure klangvollen Worte?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Koalitionsvertrag heißt es eindeutig, dass „die Stromsteuer für alle“ abgesenkt werden soll. Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) hat jedoch im Regierungsentwurf für den Bundeshaushalt 2025 (und in den Eckwerten für 2026) keine Senkung der Stromsteuer für Bürger ausgewiesen und auch nicht für mittelständische Betriebe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Waren alle Versprechen heiße Luft?</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es geht jetzt Schlag auf Schlag“, sagte Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) nach der ersten Sitzung des Koalitionsausschusses in Berlin Ende Mai. Dort wurde ein „Sofortprogramm“ beschlossen, mit dem die Union schon vor der Wahl warb. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>