<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ronan Keating im Stadtpark: Will noch jemand ein Bier?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ronan-keating-im-stadtpark-will-noch-jemand-ein-bier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250812-ronankeating-stadtparkopenair025-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=683px%2C212px%2C1249px%2C1249px&webp=1" alt="Ronan Keating im Stadtpark: Will noch jemand ein Bier?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ronan Keating beim Stadtpark Open Air in Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Peter Detje</span></p><p><b>Mit einem Jahr Verspätung hat Ronan Keating (48) am Dienstag sein ausverkauftes Konzert beim Stadtpark-Open-Air gespielt. Nicht nur der irische Singer-Songwriter, sondern auch Hamburg zeigte sich von seiner besten Seite: Diesmal strahlte die Sonne mit dem Publikum um die Wette.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg: Auto kippt bei Kreuzungs-Crash auf die Seite – Mann flüchtet vom Unfallort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vier-verletzte-bei-schwerem-unfall-an-kreuzung-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250812-id38080-1.jpg?resize=300%2C300&crop=183px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Hamburg: Auto kippt bei Kreuzungs-Crash auf die Seite – Mann flüchtet vom Unfallort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Feuerwehr sichern die Unfallstelle an der Kreuzung Oldesloer Straße / Schleswiger Damm</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Schnelsen: Bei der Kollision von zwei Autos an der Kreuzung Oldesloer Straße / Schleswiger Damm sind am Dienstagabend vier Menschen leicht verletzt worden. Ein Hund erlitt einen Schock und rannte davon.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Polizei kollidierten die beiden Fahrzeuge frontal im Kreuzungsbereich, eines davon kippte auf die Seite. Die Ermittler gehen davon aus, dass der 56-jährige Fahrer eine rote Ampel übersehen hat.</p><p>Wie der Lagedienst mitteilte, ist ein Mann aus dem Unfallfahrzeug nach dem Zusammenstoß zu Fuß vom Unfallort geflüchtet. Die Polizei hat eine Fahndung eingeleitet. Die Personalien sind bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter erstochen, Stiefmutter schwer verletzt – 25-Jähriger angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mutter-erstochen-stiefmutter-schwer-verletzt-25-jaehriger-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/die-zwei-tatorte.jpg?resize=300%2C300&crop=367px%2C0px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Mutter erstochen, Stiefmutter schwer verletzt – 25-Jähriger angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Tatorte in Hoheluft-West (l.) und Marienthal</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News/Rüga</span></p><p><strong>Im Februar wird die Polizei zu einem Einsatz in Marienthal gerufen: Ein 25-Jähriger hatte auf seine Stiefmutter und deren Untermieter eingestochen. Als die Polizei seine Wohnadresse in Hoheluft-West überprüft, entdecken sie die Leiche seiner leiblichen Mutter. Jetzt wird dem jungen Mann der Prozess gemacht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm unter anderem Totschlag, versuchten Mord und gefährliche Körperverletzung vor.</p><p>Das blutige Drama ereignet sich laut Anklage am Morgen des 18. Februar, kurz nach vier Uhr. Der 25-Jährige suchte in jenen frühen Morgenstunden seine Stiefmutter an einer Villa in der Claudiusstraße auf. Als die 51-Jährige ihm im Gespräch kurz den Rücken zukehrte, griff er plötzlich zu einem Steakmesser und stach von hinten auf die arglose Frau ein, insgesamt 15 Mal, in den Kopf, das Gesicht und den Oberschenkel. So wirft es die Staatsanwaltschaft ihm vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rucksack aus Polizeiauto in Hamburg gestohlen: Dienstwaffe weg! Mann festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dienstwaffe-von-zivilfahnder-gestohlen-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250812-id38065-25-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C516px%2C1191px%2C1191px&webp=1" alt="Rucksack aus Polizeiauto in Hamburg gestohlen: Dienstwaffe weg! Mann festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten suchen das Gebüsch rund um den Bahnhof Dammtor nach der verschwundenen Dienstwaffe ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Nach dem Diebstahl des Rucksacks eines Zivilfahnders der Hamburger Polizei samt Dienstwaffe ist ein Tatverdächtiger festgenommen worden. Der Rucksack sei bereits zuvor gefunden worden, die Waffe fehle aber noch, teilte die Polizei mit.</strong></p><p>Der Zivilfahnder war am Montagabend an einer Tankstelle am Bahnhof Dammtor bestohlen worden. Der Rucksack verschwand aus seinem Fahrzeug, als er bezahlen gegangen sei, sagte ein Polizeisprecher. In dem Rucksack hätten sich sowohl persönliche als auch Ausrüstungsgegenstände befunden. Über weitere Details dazu gab es keine Auskünfte. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/urlaub-im-nordosten-wo-wandsbek-laut-und-leise-ist/">Urlaub zu Hause: „Ach, geh doch nach Wandsbek!“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus, Protz und Aktien: Warum ist die Generation Z so geldgeil?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxus-protz-und-aktien-warum-ist-die-gen-z-so-geldgeil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/leonie-ki2.jpg?resize=300%2C300&crop=545px%2C123px%2C1108px%2C1109px&webp=1" alt="Luxus, Protz und Aktien: Warum ist die Generation Z so geldgeil?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So stellt sich die KI unsere Protagonistin Leonie vor, wenn ihre Luxusträume erstmal in Erfüllung gegangen sind.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO/mit KI-Hilfe erstellt</span></p><p><strong>Sportwagen fahren und mit Aktien reich werden: Immer mehr junge Menschen träumen von einem Leben in Saus und Braus. Wenn die Generation Z, also die 13- bis 30-Jährigen, ein Lebensziel formulieren müsste, wäre es, reich zu werden. Woher kommt diese Sehnsucht? Die MOPO hat mit jungen Hamburgern über ihr Verhältnis zu Geld gesprochen.</strong></p><p>Teure Markenkleidung, Investment-Tipps und ein protziger Lifestyle: Schaut man sich auf Social-Media-Plattformen die Inhalte großer Influencer an, könnte man denken, dass es ihnen und ihren vorrangig jungen Followern nur ums Geld geht.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportevent sorgt für Sperrungen in und um Hamburg: Staugefahr am Wochenende!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cyclassics-sorgen-fuer-sperrungen-in-hamburg-staugefahr-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/93711115-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C488px%2C1219px%2C1219px&webp=1" alt="Sportevent sorgt für Sperrungen in und um Hamburg: Staugefahr am Wochenende!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zu den Cyclassics werden viele Straßen in Hamburg gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Am Sonntag, 17. August, rasen Profi- und Hobby-Radfahrer bei den Cyclassics durch die Hansestadt und die angrenzenden Kreise. Das sportliche Großereignis bringt jedoch auch eine Menge Sperrungen, Staus und Umleitungen mit sich.</strong></p><p>Die 109 Kilometer lange Hobby-Strecke führt von der HafenCity über die Köhlbrandbrücke ins Alte Land bis nach Buxtehude. Durch die Landkreise Stade und Harburg geht es dann – wieder über die Köhlbrandbrücke – zurück in die Hansestadt mit dem Ziel auf der Mönckebergstraße. Die Strecke ist komplett für den Verkehr gesperrt.</p><p>Auch die rund 56 Kilometer lange Hobby-Strecke, die auf der Kennedybrücke startet und am Volkspark vorbei durch Schenefeld, Holm, Wedel und den Landkreis Pinneberg führt, ist nicht befahrbar. Wiederholungs-Cyclassics-Teilnehmer aufgepasst: Wegen aktueller Baustellen verläuft die Rennstrecke in diesem Jahr etwas anders als in den Vorjahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu früh gefahren! Worüber sich HVV-Fahrgäste am häufigsten beschweren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zu-frueh-gefahren-worueber-sich-hvv-fahrgaeste-am-haeufigsten-beschweren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/s-bahn-hbf-312301274-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=396px%2C150px%2C1559px%2C1560px&webp=1" alt="Zu früh gefahren! Worüber sich HVV-Fahrgäste am häufigsten beschweren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrgäste warten am Hamburger Hauptbahnhof auf die S-Bahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Wo bleibt denn mein Bus? Und wo ist der richtige Weg zum Ersatzverkehr? Im Jahr 2024 verkündete der HVV einen neuen Rekord an Fahrgästen – seit zwei Jahren sind allerdings auch die Beschwerden auf einem absoluten Rekordhoch. Was dort am meisten bemängelt wird und welches Verkehrsunternehmen mit Abstand am längsten braucht, um darauf zu antworten.</strong></p><p>Die neuen Zahlen gehen aus einer Schriftlichen Kleinen Anfrage des CDU-Abgeordneten Philipp Heißner hervor. Demnach hagelte es im Jahr 2024 bis zum 15. Dezember insgesamt 43.314 Beschwerden, während in allen Verkehrsunternehmen zusammengerechnet 1,1 Milliarden Fahrgäste unterwegs waren.</p><p>2024 war das erste Jahr gewesen, in dem wieder mehr Fahrgäste als vor der Corona-Pandemie Bus und Bahnen genutzt hatten. Zum Vergleich: Im Jahr 2019 zählte der HVV „nur“ 1,095 Milliarden Fahrgäste – dafür aber auch weniger als die Hälfte der Beschwerden, nämlich 21.084.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>