<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Berliner Polizist in den Hals gestochen: Not-OP!:Der Messer-Angriff passierte direkt vor der Wache</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-messerattacke-auf-polizisten-649dad474424a12b8d7b67f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/649dad474424a12b8d7b67f5/0aedd0e86936ce8539f82fb94768ebed,3f367f0e?w=992" alt="Berliner Polizist in den Hals gestochen: Not-OP!:Der Messer-Angriff passierte direkt vor der Wache" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wieder eine Attacke auf einen Berliner Polizisten! Diesmal direkt vor einer Wache. Der Beamte wurde lebensgefährlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war kurz vor 22 Uhr am Freitagabend, als die Lage auf der Polizeiwache des Abschnitts 55 in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Neukölln eskalierte. Ein 28-Jähriger hatte dort offenbar eine Anzeige aufgeben wollen. Es dauerte ihm alles zu lange. Dann drehte er durch. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu der Attacke kam es vor der Wache in Berlin-Neukölln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er verließ die Wache, beschädigte dann direkt davor ein Polizei-Einsatzfahrzeug. Ein Beamter einer Hundertschaft wollte den Mann daraufhin kontrollieren. Doch der Mann zog ein Messer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abor und Tynna vor ESC allein in Basel unterwegs:Hat Stefan Raab sein Duo schon fallen gelassen?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/esc-2025-hat-stefan-raab-sein-duo-abor-und-tynna-schon-fallen-gelassen-6827068e6ebf7d29dc929b44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827068e6ebf7d29dc929b45/1e44ac16c2a890aaa8afdad0dbf98cf0,4fa35e80?w=992" alt="Abor und Tynna vor ESC allein in Basel unterwegs:Hat Stefan Raab sein Duo schon fallen gelassen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit großen Tönen hatte Stefan Raab sein Comeback beim Eurovision Song Contest angekündigt, erklärte den Wettbewerb vollmundig zu seiner „Chefsache“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch einen Tag vor dem ESC-Finale scheint der Musiker selbst nicht mehr von einem Sieg seines Duos Abor und Tynna überzeugt zu sein. Man hat fast den Eindruck, er würde seinen Schützlingen aus dem Weg gehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Stefan Raab schon jetzt Schadensbegrenzung für seine Person betreibt, warum er bei einem möglichen Misserfolg auch dem Publikum die Schuld gibt und mit welchen seltsamen Aktionen er in Basel negativ auffiel.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner per App gewarnt, Feuerwehr mit 200 Kräften im Einsatz:Flammen-Inferno in Hatten! Hunderte Autos brennen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/gross-einsatz-der-feuerwehr-in-hatten-hier-fackeln-hunderte-autos-ab-68281d50dce96874a8fe3bbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68281d50dce96874a8fe3bbf/096b6daa1ffab969d45eddeb58276498,c9e69ac2?w=992" alt="Anwohner per App gewarnt, Feuerwehr mit 200 Kräften im Einsatz:Flammen-Inferno in Hatten! Hunderte Autos brennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hatten (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Das Feuer wütet seit Stunden auf dem Recyclinghof, 200 Einsatzkräfte kämpfen gegen die Flammen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Bagger steht mitten im Feuer-Inferno, überall züngeln Flammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Groß-Einsatz für die Feuerwehr in Hatten im Landkreis Oldenburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->): Gegen 22 Uhr am Freitagabend war im Gewerbepark Munderloh auf einem Schrottplatz ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausgebrochen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sprecher der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Feuerwehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Auf dem Gelände eines Autoverwerters brannten nicht nur Fahrzeuge, sondern auch gelagerter Schrott. Das Feuer breitete sich rasant aus und griff tief in das Innere des Schrottplatzes über.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Überholt und realitätsfern“:Schüler wollen Schreibschrift abschaffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ueberholt-und-realitaetsfern-schueler-wollen-schreibschrift-abschaffen-6827037cdce96874a8fe2c8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827037cdce96874a8fe2c90/2721f37486f98e8d33c96d1a5e75d6d9,417df393?w=576" alt="„Überholt und realitätsfern“:Schüler wollen Schreibschrift abschaffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Handschrift ist der Spiegel der Seele, heißt es. Allerdings werden heutzutage viele Notizen ins Handy getippt oder Sprachnachrichten verschickt. Müssen Kinder also überhaupt noch lernen, mit der Hand zu schreiben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schülervertreter wollen zumindest die Schreibschrift aus dem Lehrplan streichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zur 4. Klasse lernen Kinder nach der Druckschrift als nächstes die flüssigere Schreibschrift. Für Matteo Feind (19), Vorsitzender des Landesschülerrats (LSR) Niedersachsen, ist das nicht mehr zeitgemäß: „Statt doppelte Energie in eine auslaufende Schriftform zu stecken, sollte gezielt der sichere Umgang mit digitalen Schreibwerkzeugen gefördert werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Pflicht zur Schreibschrift sei „überholt und realitätsfern“. Tastaturen hätten den Stift in vielen Fällen bereits abgelöst. „Wenn wir das Schreiben als Werkzeug ernst nehmen, dann müssen wir es auch sinnvoll lehren – mit dem Ziel, dass alle Schüler selbstbestimmt, effektiv und mit Freude schreiben können“, fordert der LSR.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Impfpflicht:Drosten gesteht „größte Fehleinschätzung“ ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/es-geht-um-die-impfpflicht-drosten-gesteht-groesste-fehleinschaetzung-ein-6827a288dce96874a8fe38d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827a288dce96874a8fe38d5/872f5c998f54869b5755e03f903dd43d,b3823c4d?w=576" alt="Es geht um die Impfpflicht:Drosten gesteht „größte Fehleinschätzung“ ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war das Gesicht der Pandemie: Virologe Christian Drosten – und die Politik stützte sich auf seine Einschätzungen. Nun hat er Fehler in dieser Zeit eingestanden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: beim Thema Impfpflicht für Ärzte und Pfleger. Vor dem Corona-Untersuchungsausschuss im sächsischen Landtag äußerte sich der Virologe am Freitag über eine Stellungnahme der Nationalen Akademie der Wissenschaften Leopoldina im Jahr 2021. Darin hatten sich die Experten für eine Impfpflicht für medizinisches Personal ausgesprochen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings: Vor einer Ansteckung mit der damals grassierende Omikron-Variante schützte die Impfung deutlich weniger. Drosten: „Das war die größte Fehleinschätzung, an der ich beteiligt war.“ Gleichwohl machte der Wissenschaftler klar, dass Impfungen Krankheit und Sterblichkeit erheblich gesenkt hätten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der prominenteste Corona-Regierungsberater sorgte bei seinem Auftritt allerdings auch für Gelächter. Der AfD-Politiker Thomas Prantl hatte ihn zunächst als „Architekt der Corona-Strategie“ bezeichnet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>England-Coach verliebt in London:Hier geht Tuchel auf Tuchfühlung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-tuchel-in-london-fruehlingsgefuehle-mit-freundin-natalie-682708e26ebf7d29dc929bca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682708e26ebf7d29dc929bca/7d762afbe4b016ee5cae89dada1aea84,82a4ad70?w=656" alt="England-Coach verliebt in London:Hier geht Tuchel auf Tuchfühlung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Tuchel genießt das Dolce Vita in London mit Freundin Natalie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Bei Pasta und ganz viel Amore zeigt sich der England-Trainer entspannt und verliebt. Seit fast drei Jahren sind die beiden ein Paar – und glücklicher denn je ...</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mehr über ihr romantisches Lunch-Date in Notting Hill. Die exklusiven Einblicke in Tuchels privates Glück und alle Fotos – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Let's Dance“-Halbfinale:Wer stürzte und wer abtanzte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/lets-dance-halbfinale-wer-stuerzte-und-wer-abtanzte-6827c22bdce96874a8fe3999</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827c22bdce96874a8fe3999/a1375d6cdf35a98ea12b4fd7d51f08e6,444752f5?w=320" alt="„Let's Dance“-Halbfinale:Wer stürzte und wer abtanzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großes Zittern bei „Let's Dance“ …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend ging es in der RTL-Show um den Einzug ins große Finale. Nur vier Promis und ihre Profi-Partner konnten sich noch Hoffnungen machen. Dabei lief nicht bei jedem alles glatt. Und am Ende war ein Fan-Liebling raus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesmal mussten die Stars und ihre Profi-Partner gleich drei Tänze zeigen. Darunter den gefürchteten „Impro Dance Even Noch More Extreme“. Hier wird ein Tanz ausgelost, der ohne weitere Vorbereitung für eine Minute dargeboten werden soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WWE-Knaller exklusiv bei BILD:Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/5203395fc794834263b63d1df0d1c830,94843cb0?w=320" alt="WWE-Knaller exklusiv bei BILD:Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Live und exklusiv: „SmackDown“ ab 2 Uhr aus Greensboro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Countdown läuft! Am Samstag, den 7. Juni, findet in Los Angeles „Money in the Bank“ statt. Gehört zu den größten und wichtigsten WWE-Events des Jahres.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Da geht es in einem Leitermatch um den berühmten Koffer, der jederzeit ein Titelmatch gewährt. Jeder will diesen Koffer! Jeder will diese Chance! Dafür riskiert man alles!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für diese „SmackDown“-Show sind die ersten beiden Quali-Matches angekündigt. Eins für die Männer, eins für Frauen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Armee rückt vor ++ Luftschläge gegen „mehr als 150 Terrorziele“:Neue Großoffensive in Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/kampf-gegen-hamas-israel-beginnt-neue-grossoffensive-in-gaza-6827af0e12e3f312c4bcc335</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827af0e12e3f312c4bcc336/6d222b7e3f9e79d6cab8e2e03433442b,878601f5?w=992" alt="Israels Armee rückt vor ++ Luftschläge gegen „mehr als 150 Terrorziele“:Neue Großoffensive in Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die israelische Armee hat nach eigenen Angaben die neue Großoffensive im Gazastreifen begonnen. Das teilte das Militär in der Nacht mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das israelische Militär (IDF) schrieb auf X: „Die IDF hat in den letzten Tagen mit umfangreichen Angriffen und der Mobilisierung von Truppen begonnen, um die Kontrolle über die Gebiete im Gazastreifen zu erlangen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das ist Teil der ersten Etappen der neuen Militäroperation ‚Gideon's Chariots‘ (dt. Gideons Streitwagen) und der Ausweitung der Offensive im Gazastreifen“, erklärte die Armee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die IDF-Truppen würden weiterhin operieren, um die israelische Zivilbevölkerung zu schützen und die Kriegsziele zu erreichen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Riverboat“:Hier will Desirée Nick Stefan Mross an die Wäsche</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/riverboat-hier-will-desiree-nick-stefan-mross-an-die-waesche-6827bc1fdce96874a8fe3986</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827bc1fdce96874a8fe3987/4e25eb240d3b9e4998dc5cb5df7e0aa0,c384471b?w=576" alt="„Riverboat“:Hier will Desirée Nick Stefan Mross an die Wäsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In der MDR-Talkshow „Riverboat“ plauderten am Freitagabend wieder einige Prominente aus dem Nähkästchen. Unter anderem mit dabei: Moderator Stefan Mross (49). Der lieferte sich nicht nur eine pikante Szene mit Kabarettistin Desirée Nick (68), sondern erzählte außerdem von seinem Wohnmobil-Leben auf den Autobahnen Europas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Desirée Nick von ihren Schauspielambitionen erzählt, fordert Moderatorin Kim Fisher (56) die Kabarettistin, Box-Legende Axel Schulz (56) und Stefan Mross auf, eine Szene aus „In aller Freundschaft“ nachzuspielen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Nick überlegt noch, wie komm‘ ich ran an den Mross? Rechts mimt Axel Schult den Sanitäter, Kim Fisher (l) dirigiert die Szene<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Studio ist ein Krankenbett aufgebaut. Während Nick die Ärztin mimt, nimmt Schulz als Krankenpfleger den jammernden Mross in Empfang, der über starkes Herzrasen klagt. Schulz schickt den Patienten mit Drohungen auf die Liege: „Es gibt gleich ein paar. Leg dich hin!“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 15 Jahre länger leben:Mit natürlichen Nährstoffen alle Vitamin-Pillen sparen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/vitamine-statt-nahrungsergaenzung-diese-kur-soll-uns-15-jahre-schenken-67d171598f817265396d2645</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67d171598f817265396d2646/ecad34c7db802f4786e40f7c3bf1b104,5d582410?w=576" alt="Bis zu 15 Jahre länger leben:Mit natürlichen Nährstoffen alle Vitamin-Pillen sparen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nahrungsergänzungsmittel sind Alltag, aber oft ineffektiv, sagt Ernährungsexperte Dr. Matthias Riedl. Eine Nährstoffkur ist gesünder: 28 Tage voller Rezepte für eine optimale Nährstoffversorgung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wie Sie Krankheiten und Alterserscheinungen durch eine gezielte Ernährung vorbeugen können und um welche Nährstoffe es geht – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Model stiehlt in Cannes allen die Show:Dieses Outfit ist der Brüller!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hingucker-auf-dem-roten-teppich-in-cannes-dieses-outfit-ist-der-brueller-682706db9e86f94a31b7b3ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682706db9e86f94a31b7b3ee/604a9c1e71f0e42799682a1bbb5c12b2,16c1187e?w=656" alt="Model stiehlt in Cannes allen die Show:Dieses Outfit ist der Brüller!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Den roten Teppich in Cannes machte ein Model zu ihrem ganz persönlichen Catwalk. Auch wenn ihr Name vielleicht nicht jedem geläufig ist – ihr wilder Animal-Look machte sie am Donnerstag zu DEM Hingucker an der Côte d’Azur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das afrikanische Model Mitchell Akat Maruko Raan (geboren im Südsudan, lebt in Mailand) stiefelte bei der Premiere des Kriminalfilms „Dossier 137“ (Regie: Dominik Moll) in wilder Eleganz über den roten Teppich der berühmten Filmfestspiele.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tierischer Look der Spitzenklasse: Mit einem Geparden-Kopf auf der Brust sorgt das afrikanische Model beim 78. Filmfestival von Cannes für Furore<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ans diesjährige </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/filmfestspiele-in-cannes-nackt-verbot-bosse-aendern-die-regeln-6822ea24e2b5b63444690c82"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nackt-Verbot in Cannes </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>hatte sich die schöne Mitchell definitiv gehalten – und trotzdem stahl sie als Mode-Wildkatze allen die Show!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tipp: Keiner kriegt mehr!:So viel verdient Cristiano Ronaldo</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tipp-keiner-kriegt-mehr-so-viel-verdient-cristiano-ronaldo-68278eb8dce96874a8fe37e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68278eb8dce96874a8fe37e5/9bc678372a0584e90cb7e3b0bced28e9,57cb301e?w=320" alt="Tipp: Keiner kriegt mehr!:So viel verdient Cristiano Ronaldo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das ist laut Forbes-Magazin der Topverdiener des Jahres 2025 unter allen Sportlern der Welt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>