<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bilanz nach zwei Jahren Arbeitspflicht:Landrat verdoppelt Job-Quote bei Asylbewerbern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeitspflicht-bilanz-landrat-verdoppelt-job-quote-bei-asylbewerbern-69451bfa51d289ddd122df02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69451bfa51d289ddd122df03/d04d7555182a932914c8ce4fd5c46f4f,77742dd0?w=992" alt="Bilanz nach zwei Jahren Arbeitspflicht:Landrat verdoppelt Job-Quote bei Asylbewerbern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schleiz (Thüringen)– <!--]--><!--[--><b>Vor zwei Jahren sorgten Landrat Christian Herrgott (41, CDU) und der Saale-Orla-Kreis mit der ersten konsequenten Arbeitspflicht für Asylbewerber für Schlagzeilen. Jetzt zieht er Bilanz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Einführung im Februar 2024 verdonnerte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mann insgesamt 228 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtlinge<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu 80-Cent-Jobs. Bis zu 25 Stunden pro Woche übernehmen die Migranten u. a. Aufgaben wie Grünpflege und Schneeschippen für Städte, Vereine oder Kirchen. Andere bepacken Tüten für die Tafel oder reparieren Spielplätze. Gesetzliche Grundlage dafür ist Artikel 5 des Asylbewerberleistungsgesetzes. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Effekt: 90 Flüchtlinge sind über die gemeinnützigen Tätigkeiten in einem sozialversicherungspflichtigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/jobsuche/ratgeber-karriere-nachrichten-news-fotos-videos-17041556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vollzeitjob<!--]--><!--]--></a><!--[--> gelandet. Sie verdienen jetzt u. a. als Kfz-Mechaniker bei Kranfirmen, bei McDonald's, bei Amazon oder bei Autozulieferern am Band ihr eigenes Geld und kosten die Kommune keinen Cent mehr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vermittlungsquote in den ersten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich von 20 Prozent (2024) auf 40 Prozent (2025) verdoppelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 03:59:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marco Rubio spricht von „ungeheuerlichen Akten“:USA verbieten deutschen Aktivistinnen die Einreise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-verbieten-deutschen-aktivistinnen-die-einreise-694b213ff6fc544dba9b27c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694b213ff6fc544dba9b27c6/2e659cc0a354507ac7dd1c98b771f7ec,6a5d2d52?w=576" alt="Marco Rubio spricht von „ungeheuerlichen Akten“:USA verbieten deutschen Aktivistinnen die Einreise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die US-Regierung hat am Dienstag fünf Personen mit Einreiseverboten belegt, darunter zwei deutsche Aktivistinnen gegen Online-Hassrede. Das gab das US-Außenministerium bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind die Gründerin und Geschäftsführerin der gemeinnützigen Berliner Organisation HateAid, Anna-Lena von Hodenberg, sowie Co-Geschäftsführerin Josephine Ballon. Die Regierung von Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirft ihnen Zensur im Internet vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/SecRubio/status/2003547575580815814?ref_src=twsrc%5Etfw%7Ctwcamp%5Etweetembed%7Ctwterm%5E2003547575580815814%7Ctwgr%5E58f2d6def99b603dc7c8c3161591f9343106ed58%7Ctwcon%5Es1_&amp;ref_url=https%3A%2F%2Fif-cdn.com%2FzaAJB8av%3Fapp%3D1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Auf X schreibt Außenminister Marco Rubio (54):<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Viel zu lange haben Ideologen in Europa organisierte Anstrengungen unternommen, um amerikanische Plattformen dazu zu zwingen, Meinungen zu unterdrücken, die ihnen missfallen. Die Trump-Regierung wird diese ungeheuerlichen Akte extraterritorialer Zensur nicht länger dulden. Heute wird das US-Außenministerium Maßnahmen ergreifen, um führenden Persönlichkeiten des globalen Zensur-Industrie-Komplexes die Einreise in die Vereinigten Staaten zu verweigern.“ Rubio erklärte, die veröffentlichte Liste sei nicht abschließend und könnte erweitert werden, „falls andere ihren Kurs nicht ändern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Namen der Deutschen – und drei weiterer Betroffener – erwähnt er zwar nicht. Ross und Reiter nennt stattdessen Sarah Rogers, die Staatssekretärin für öffentliche Diplomatie, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/UnderSecPD/status/2003568321967587340" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->auf X<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 03:59:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sind Friedrich und Laura ein Paar?:Der heißeste Bauer lüftet sein Liebes-Geheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bauer-sucht-frau-der-heisse-friedrich-lueftet-sein-liebes-geheimnis-694acca6f6fc544dba9b2502</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694acca6f6fc544dba9b2503/efb15e6ca50450e03a2465feeab0942c,ce985b0d?w=576" alt="Sind Friedrich und Laura ein Paar?:Der heißeste Bauer lüftet sein Liebes-Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spargelzüchter Friedrich und seine Hof-Dame Laura waren das Traumpaar der 21. Staffel. Wie es mit den Turteltauben nach Drehschluss weiterging, wollte im zweiten Teil des großen Wiedersehens am Dienstagabend nicht nur Profi-Kupplerin Inka Bause wissen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der beliebte Bauer Friedrich entschied sich nach der Hofwoche gegen Selina und für Laura. Zwischen beiden wurde es schnell innig. Zaghaften Berührungen folgten leidenschaftliche Küsse. Und schließlich gestanden sich Friedrich und Laura ihre Gefühle füreinander. Doch zum Wiedersehen aller Ex-Kandidaten reist das Doppel überraschenderweise getrennt an und macht aus seinem Beziehungsstatus ein großes Geheimnis. Als Lauras einstige Konkurrentin Selina dazustößt, umarmt er sie ebenso herzlich. Seinen Korb hat ihm die verschmähte Hof-Dame inzwischen verziehen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Inka Bause (57, r.) will wissen, wie es um den Liebesstatus von Laura und Friedrich steht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inka Bause will es wissen und horcht nach: Im Gespräch mit Friedrich und Laura fragt sie das Duo geradezu: „Beziehungsstatus vergeben? Ist das richtig?“ Nach kurzem Zögern antwortet der Spargelbauer, während er seine Liebste anstrahlt: „Ja! Happy End!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 03:59:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>16 Deutsche über Weihnachten in der Kindheit:War früher wirklich mehr Lametta?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/weihnachts-umfrage-waren-wir-frueher-als-kinder-gluecklicher-69231aa456329274c6475253</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69231aa456329274c6475254/cb28d8826183b8e971425701263fe400,402c0208?w=656" alt="16 Deutsche über Weihnachten in der Kindheit:War früher wirklich mehr Lametta?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die besten Geschenke liegen nicht unter dem Weihnachtsbaum. Sie sitzen mit leuchtenden Augen daneben. Früher reichten warme Socken, ein Stück Lebkuchen, eine Orange als Präsent. Heute muss es oft ein iPhone sein – für Kinder! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Druck ist groß. Die Wünsche noch größer. Die Deutschen lassen sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachten<!--]--><!--]--></a><!--[--> immer mehr kosten: 2011 gaben sie im Schnitt 338 Euro pro Person für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/aktuelles/geschenke/geschenke-alle-infos-78576778.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geschenke<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. Im letzten Jahr waren es schon 533 Euro! Ein Plus von fast 200 Euro in gut zehn Jahren – für Spielsachen, Technik, Schmuck, Gutscheine. Hohe Summen gehen über die Ladentische und an Online-Shops, aber viele Menschen spüren, dass sie die Weihnachtszeit früher trotzdem als erfüllter und zufriedener erlebt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum geben wir so viel, rotieren in der glitzernden Weihnachtswelt und fühlen doch so wenig? Psychologin Anke Precht (56) beobachtet diese Entwicklung und kennt die Gründe: „Kinder verfügen über ein ‚magisches Denken‘, das wir beim Heranwachsen verlieren. Erwachsene sind in einer rationalen Welt, erleben Weihnachten nicht mehr so emotional. Ein wesentlicher weiterer Grund für die Entzauberung sind Übersättigung und Kommerzialisierung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lässt sich der Zauber von damals denn zurückholen? Precht: „Nahezu die einzige Möglichkeit, dem Fest wieder mehr glückliche Emotionen zu verleihen, ist ein radikales Abspecken in nahezu jeder Hinsicht. Lieber Rituale als Rummel, lieber Verbundenheit als Auspowern der Konten, besser ein Traditionsgericht als teure Trüffel. Mit dem unbewussten Wettlauf um das großartigste, prachtvollste, bedeutsamste Weihnachten nehmen wir uns die echte Freude.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil im Ukraine-Krieg Hunderttausende sterben:Putin ersetzt tote Russen durch Inder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-putin-ersetzt-tote-russen-durch-inder-694a5f34832c476d0f359c34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a5f34832c476d0f359c35/42e1ffc6c1793a88fddb51240b1068c0,e40c8389?w=320" alt="Weil im Ukraine-Krieg Hunderttausende sterben:Putin ersetzt tote Russen durch Inder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rund 100.000 Russen hat Wladimir Putin (73) allein dieses Jahr in den Kriegstod in der Ukraine geschickt. Eine Million Tote und Verwundete sind es seit dem Überfall auf das Nachbarland. Nun holt der Russen-Diktator dafür zehntausende Inder ins Land. Sie sollen die Arbeiten übernehmen, die bislang von schlecht bezahlten Russen erledigt wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putins aggressivem Reich<!--]--><!--]--></a><!--[--> wächst der Anteil der indischstämmigen Bevölkerung rapide. „Die Zahl der indischen Staatsbürger, die derzeit in Russland arbeiten, beträgt etwa 70.000“, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://tass.com/politics/2059537" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->erklärte Russen-Diplomat Denis Alipov<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mitte Dezember. „Mit der Unterzeichnung eines bilateralen Abkommens über Zeitarbeit beim 23. russisch-indischen Gipfeltreffen könnte diese Zahl jedoch steigen, fügte der russische Botschafter in Neu Dehli hinzu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Putin und Modi am 5. Dezember in Neu-Delhi. Hier schlossen sie das Abkommen über noch mehr Migration indischer Gastarbeiter nach Russland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und tatsächlich: Schon wenige Tage später traf in Moskau das nächste staatlich organisierte Arbeiterkontingent von 10.000 Indern ein. Laut russischen Medienberichten sollen die Inder vorwiegend einfache Aufgaben übernehmen, für die es keine russischen Arbeitskräfte mehr gibt: Stadtreinigung, Müllabfuhr, Konstruktionsarbeiten und so weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>8 Foliengeräte im Test:Diese 5 Rasierer liefern die besten Ergebnisse</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/folienrasierer-bis-200-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ab3a5ba368aa0126a20af/f12ae5c8aa11f1fdc4ed9de15fc84cc9,14bc2c46?w=320" alt="8 Foliengeräte im Test:Diese 5 Rasierer liefern die besten Ergebnisse" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arno Merk sorgt für WM-Knaller:Unser Darts-Wunder hatte schon aufgehört</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/arno-merk-sorgt-fuer-wm-knaller-unser-darts-wunder-hatte-schon-aufgehoert-694ac8d4f6fc544dba9b24cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ac8d4f6fc544dba9b24cd/78e8e7453674ebf10769846b7f287777,2845b956?w=992" alt="Arno Merk sorgt für WM-Knaller:Unser Darts-Wunder hatte schon aufgehört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er kam als Außenseiter, jetzt kennt ihn die ganze Darts-Welt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arno Merk hat bei der Darts-WM im Ally Pally für einen der größten Knaller des Turniers gesorgt. Der Deutsche besiegte Ex-Weltmeister Peter Wright glatt mit 3:0 – und steht völlig verdient in der 3. Runde. Durch das Weiterkommen ist Merk jetzt Nummer 99 der Weltrangliste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wer ist dieser Mann, der einen zweifachen Weltmeister einfach von der Bühne spielt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arno Merk, geboren am 30. September 1992 in Peine, ist alles andere als ein gewöhnlicher Profi: Schon 2010 wurde er deutscher Jugendmeister, später nahm er 2011 an der BDO-WM teil, wo er in der 1. Runde ausschied. Damals verlor er die Lust am Sport.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fotograf wegen Missbrauchs vor Gericht:Er nannte sich Model-Scout, er war ein Kinderschänder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/fotograf-wegen-missbrauchs-vor-gericht-angeblicher-model-scout-war-ein-kinderschaender-6949026c555fb5642812d00c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949026c555fb5642812d00d/56e1070a2391bbb833023c6d85edcd59,8bfd73f7?w=576" alt="Fotograf wegen Missbrauchs vor Gericht:Er nannte sich Model-Scout, er war ein Kinderschänder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein angeblicher Model-Scout aus Bayern lockte junge Mädchen mit dem Versprechen einer Modelkarriere. Dann missbrauchte er sie. Im Prozess vor dem Landgericht Regensburg offenbart sich das volle Ausmaß seiner Taten: Neun Opfer, das jüngste erst zehn Jahre alt. Welche unfassbaren Aussagen der Angeklagte machte und welche Absprachen mit der Justiz getroffen wurden, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsansprache des Bundespräsidenten:Steinmeier empfiehlt Deutschen einen „Funken Mut“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steinmeier-ruft-zu-gemeinschaft-auf-hoffnung-in-krisenzeiten-694a8990832c476d0f35a085</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a8990832c476d0f35a086/54134536deb5438b9295a1dbfec2d7ec,1cea7556?w=576" alt="Weihnachtsansprache des Bundespräsidenten:Steinmeier empfiehlt Deutschen einen „Funken Mut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier (69) hat die Deutschen in seiner  Weihnachtsansprache zu Zuversicht und Gemeinschaft in schwierigen Zeiten aufgerufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Festtage trügen vor allem die Botschaft: „In der Dunkelheit erstrahlt ein Licht.“ Dunkelheit stehe für Krankheit, den Verlust eines nahen Menschen, Einsamkeit, die Angst um den Arbeitsplatz, die Sorge um die persönliche Zukunft unserer Lieben – „oder auch das, was uns als Gesellschaft ängstigt: die Krisen und Kriege in der Welt, die Unsicherheiten vor der Zukunft“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Kanzler kam, um der Opfer des Anschlags vor einem Jahr zu gedenken.</p><p><!--[--><!--[-->Der Präsident setzt da auf die Kraft, „uns für unsere Welt und für unsere Mitmenschen einzusetzen“. „Das gilt für die Politik im Großen und das gilt für die vielen kleinen Initiativen überall im Land.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Behörden: „Spülen Sie, bis das Tier weg ist“:Rattenplage! 
Sie kriechen sogar aus Toiletten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/behoerden-warnen-rattenplage-nager-kriechen-aus-den-toiletten-694a6ba0ba368aa0126a1a94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a6ba0ba368aa0126a1a94/503fdef8e802481a935bcc7251fbb947/Kennung_Symbolfoto,a49028cc?w=656" alt="US-Behörden: „Spülen Sie, bis das Tier weg ist“:Rattenplage! 
Sie kriechen sogar aus Toiletten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Albtraum kommt direkt aus dem Abfluss! Nach heftigen Unwettern und Überflutungen kriechen im Norden der USA plötzlich Ratten aus den Toiletten. Von den Tipps der Behörden fühlen sich viele verzweifelte Menschen auf den Arm genommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gesundheitsbehörde im Bundesstaat Washington (USA) hat die Bewohner gewarnt, dass Ratten durch die Kanalisation ins WC gelangen könnten. Daraufhin veröffentlichten die Gesundheitsämter in Seattle und King County Warnungen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->sozialen Netzwerken<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Starker Regen und Hochwasser können Nagetiere in die Kanalisation spülen“, heißt es in einem Beitrag auf Facebook. Und weiter: „Wenn eine Ratte in Ihrer Toilette auftaucht, atmen Sie tief durch und befolgen Sie diese Tipps.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mithilfe von Infografiken erklären die Behörden, was zu tun ist, wenn ein Nager in der Kloschüssel hockt. Oder wenn er sich bereits zwischen Toilettenbrille und Deckel herausquetscht. Die Tipps reichen von „Bewahren Sie Ruhe!“, über „Schließen Sie den Toilettendeckel und spülen Sie so lange, bis die Ratte verschwunden ist“ – bis hin zum Aufstellen von mit Käse präparierten Fallen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Was hilft gegen Ratten in der Toilette? Deckel zu und runterspülen, so ein Behördentipp<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer trickst, riskiert Ärger:Wissen Sie, wofür dieser Knopf in Ihrem Auto ist?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/start-stopp-automatik-spart-start-stopp-wirklich-sprit-6948e71df6fc544dba9b059d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948e71df6fc544dba9b059d/6968dd4eb8a0ecb18c07f49821d6f2d0,7d4c493c?w=320" alt="Wer trickst, riskiert Ärger:Wissen Sie, wofür dieser Knopf in Ihrem Auto ist?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Autofahrer hassen sie – und drücken reflexartig auf „Aus“. Oder sie wissen gar nicht, wofür der Knopf mit dem A steht: die Start-Stopp-Automatik. Doch das System kann tatsächlich Geld sparen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Idee ist simpel: Steht das Auto an der Ampel, geht der Motor aus. Beim Losfahren springt er wieder an. Laut ADAC sind so zehn bis 15 Prozent Spritersparnis möglich – vor allem im Stadtverkehr. Auf der Autobahn bringt das System dagegen kaum etwas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rechnet man das aufs Jahr hoch, kann es sich lohnen: Bei durchschnittlicher Fahrleistung kommen schnell einige Hundert Euro Ersparnis zusammen – zumindest für Vielfahrer in der Stadt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mehr Sicherheit: In weniger als 30 Minuten lassen sich wichtige Punkte am Auto checken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Mission zu Pferd:Ross-Russen stürmen die Front</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ausritt-in-den-tod-ross-russen-stuermen-front-auf-pferden-694aa6b8ba368aa0126a1f89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694aa6b8ba368aa0126a1f89/4e4c47148bc505321749efbb905f965e,21d7dde8?w=320" alt="Tödliche Mission zu Pferd:Ross-Russen stürmen die Front" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Russische Soldaten haben sich in der Region Dnipropetrowsk der Front auf Pferden genähert, bevor sie von ukrainischen Drohnen gestoppt wurden. Ein Soldat wurde auf seinem Pferd direkt von einer Kamikaze-Drohne getroffen, ein zweiter von seinem Ross abgeworfen. Derweil unternahm die ukrainische Armee einen mechanisierten Gegenstoß auf Pokrowsk, bei dem sie mehrere Soldaten am nordwestlichen Stadteingang absetzen konnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>42 Gäste bekamen eine Einladung:Wer Weihnachten mit König Charles feiern darf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-iii-wer-mit-ihm-dieses-jahr-weihnachten-feiern-darf-694a5035f6fc544dba9b1acc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a5035f6fc544dba9b1acd/fe271570d21e710f6210eccdd898258f,35dea41d?w=992" alt="42 Gäste bekamen eine Einladung:Wer Weihnachten mit König Charles feiern darf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sandringham – <!--]--><!--[--><b>Wenn sich König Charles III. über die Feiertage auf sein Landgut Sandringham zurückzieht, wird es auch in diesem Jahr wieder zu einem großen Familientreffen kommen. Doch nicht jeder ist dort zu Weihnachten willkommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im vergangenen Jahr hatte der britische König das bislang größte Weihnachtsfest seiner Regentschaft ausgerichtet,<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-weihnachtsfest-mit-45-gaesten-wer-eingeladen-ist-675a9d0753ae2f7caf8559f5"><!-- --><!--[--><!--[--> plante mit 45 Gästen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dieses Mal fällt die Runde etwas kleiner aus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 1988 feiert die Royal Family Weihnachten traditionell auf Schloss Sandringham, dem geliebten Landhaus der britischen Königsfamilie, in der Grafschaft Norfolk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier sind König Charles und seine Frau Camilla (78) im Februar des vergangenen Jahres auf dem privaten Landgut der britischen Königsfamilie in Sandringham unterwegs und winken den Fotografen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schädel-Hirn-Trauma!:Sorge um Torwart-Legende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sorge-um-star-torhueter-heinevetter-voellig-benommen-nach-kopf-treffer-69496813f6fc544dba9b1214</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69496813f6fc544dba9b1215/93228f6183fc63f063fc89a4bd00d277,e3ec653f?w=576" alt="Schädel-Hirn-Trauma!:Sorge um Torwart-Legende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->ThSV-Eisenach-Keeper Silvio Heinevetter erleidet beim 27:33 in Wetzlar nach einem Kopftreffer ein Schädel-Hirn-Trauma und muss vom Wetzlarer Teamarzt behandelt in die Kabine.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Amira habe ich auch eingeladen“:Olli Pocher feiert Weihnachten mit 10 Kindern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-feiert-weihnachten-mit-10-kindern-amira-auch-eingeladen-694a7f70f6fc544dba9b1f1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a7f70f6fc544dba9b1f1f/2bc0c41d6c207a456c63820dbf58464d,79ac6168?w=576" alt="„Amira habe ich auch eingeladen“:Olli Pocher feiert Weihnachten mit 10 Kindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr Patchwork geht nicht: Während andere Heiligabend besinnlich verbringen, feiert Oliver Pocher eine große Party – und die wird alles andere als ruhig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, in welcher außergewöhnlichen Dreier-Konstellation Olli feiert, wie Amira Aly auf seine Einladung reagiert hat und warum sie jetzt erst mal „Zeit zum Durchatmen“ braucht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 04:00:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>