<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Autobauer prüft Kurzarbeit:VW bereitet Produktions-Stopp vor</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/vw-in-der-chipkrise-produktionsstopp-in-wolfsburg-droht-68f75440425f0450220e5505</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f75440425f0450220e5506/9450ad0cb7ab405b829086a7617f69b2,7222f290?w=992" alt="Autobauer prüft Kurzarbeit:VW bereitet Produktions-Stopp vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Volkswagen steht vor einem drohenden Produktionsstopp! Welche weitreichenden Auswirkungen dies auf VW und die gesamte Automobilbranche haben könnte und welche Maßnahmen der Konzern nun ergreift, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:37:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Sprecherin beleidigt Journalisten:„Deine Mutter!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-sprecherin-beleidigt-journalisten-deine-mutter-wars-68f7670ccd8cac9cd2ea7807</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7670ccd8cac9cd2ea7808/4b239cb35588b0264949afcec8ee6d58,1db51311?w=992" alt="Trump-Sprecherin beleidigt Journalisten:„Deine Mutter!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Deine Mutter war's“: Das war die Antwort der Sprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt, auf eine ernst gemeinte Frage eines Journalisten über den Ukraine-Krieg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Journalist S. V. Dáte der „Huffington Post“ hatte Leavitt in einer Textnachricht gefragt, wer entschieden habe, dass ein mögliches Treffen von US-Präsident Donald Trump und Kremlchef Wladimir Putin zu Moskaus Angriffskrieg in der Ukraine ausgerechnet in der ungarischen Hauptstadt Budapest stattfinden solle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin schrieb Leavitt die Antwort: „Deine Mutter war's“. Zur Erklärung: Die Antwort „deine Mutter“ wird in den meisten Ländern (auch in Deutschland) als beleidigend-spöttische Antwort auf Fragen gegeben, wenn jemand etwas eigentlich nicht beantworten oder ins Lächerliche ziehen will. Der Ausspruch wird vor allem von Jugendlichen verwendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Leavitt selbst hatte am Montag (US-Ortszeit) auf der Plattform X einen Screenshot der Textnachrichten gepostet. Zuvor hatte bereits die „Huffington Post“ über die unprofessionelle Antwort berichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:37:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertragsverlängerung!:Mit diesen Punkten überzeugte Kompany die Bayern-Bosse</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-die-wahrheit-ueber-die-kompany-verlaengerung-wie-er-die-bosse-ueberzeugte-68f7638559e2e09750707053</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7638559e2e09750707054/9f7667c75297cd3ec3ff8b7885ce55ed,25730449?w=576" alt="Vertragsverlängerung!:Mit diesen Punkten überzeugte Kompany die Bayern-Bosse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist der Deal in trockenen Tüchern! Der FC Bayern hat den Vertrag mit Trainer Vincent Kompany (39) vorzeitig bis 2029 verlängert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Spannend: </b><!--]--><!--[-->Der Deal ging schneller über die Bühne, als vermutet. BILD kennt die Hintergründe zum Kompany-Deal – und die Punkte, mit denen der Trainer die Bosse überzeugte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Wahrheit über die Kompany-Verlängerung – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:37:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fast 45 Jahren:Lennon-Mörder offenbart sein Tatmotiv</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-david-chapman-john-lennon-moerder-offenbart-tatmotiv-68f73243425f0450220e50f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73243425f0450220e50f6/e4ea485cc7b664e58d018e1983b11301,179a523e?w=576" alt="Nach fast 45 Jahren:Lennon-Mörder offenbart sein Tatmotiv" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Der 8. Dezember 1980 wird Beatles-Fans immer im Gedächtnis bleiben: Mark David Chapman erschoss John Lennon vor dem Dakota-Gebäude in New York. Für diese Tat sitzt Chapman seitdem hinter Gittern. Sein Antrag auf vorzeitige Haftentlassung wurde nun erneut abgelehnt – zum 14. Mal. Bei der Anhörung vor der Bewährungskommission sprach er jetzt aber erstmals über sein Motiv. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mein Verbrechen war völlig egoistisch“, sagte Mark David Chapman Ende August in der Justizvollzugsanstalt Green Haven im Dutchess County laut dem veröffentlichten Transkript, welches der „New York Post“ vorliegt. „Das war nur für mich, es hatte alles mit seiner Popularität zu tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Frage eines Kommissars, warum er John Lennon ermorden wollte, antwortete er: „Um berühmt zu werden, um etwas zu sein, was ich nicht war.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mark David Chapman (70) zeigte bei der Anhörung erstmals Reue, richtete Worte direkt an Familie, Freunde und Fans von John Lennon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hauptgegner“:Jetzt reagiert die AfD auf Merz’ Kampfansage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hauptgegner-jetzt-reagiert-die-afd-auf-merz-kampfansage-68f6754b59e2e09750705fae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6754b59e2e09750705fae/ebe2ac447a13927313e3bece7a530ef8,fc9f563c?w=656" alt="„Hauptgegner“:Jetzt reagiert die AfD auf Merz’ Kampfansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kanzler Friedrich Merz (CDU) hat den Forderungen nach einer Aufweichung der „Brandmauer“ zur AfD eine Absage erteilt und will die Rechtsaußenpartei nun härter angreifen, die Unterschiede herausarbeiten: „Es trennen uns nicht nur Details, es trennen uns von der AfD grundsätzliche Fragen und grundsätzliche politische Überzeugungen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: „Ich kann jedem nur raten, es ernst zu nehmen, wenn wir jemanden als Hauptgegner bezeichnen. Dann bekämpfen wir ihn wirklich.“ Damit ist klar: Zwischen Union und der AfD wird es keine Annäherung geben – im Gegenteil, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> zieht die Linie dicker denn je.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kommt die Kurs-Klärung des CDU-Chefs bei der AfD an? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Im Gespräch mit BILD macht das Führungspersonal klar: Man wisse längst, dass es mit Merz keine Zusammenarbeit geben wird. Doch in der Partei schaut man weiter voraus – auf das Jahr 2029, wenn die nächste Bundestagswahl stattfindet. Danach könnte ein anderer CDU-Chef im Amt sein – und die Karten neu gemischt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub trauert um Mega-Fan:„Manchester United“ ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-united-ist-tot-klub-trauert-um-mega-fan-68f73c6dcd8cac9cd2ea7290</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73c6dcd8cac9cd2ea7290/0476f7fbcb67ef9a8a736e5067627144,ab40ad5b?w=320" alt="Klub trauert um Mega-Fan:„Manchester United“ ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kann ein Fan seinen Herzensklub noch mehr lieben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 13. Oktober verstarb Marin Zdravkov Levidzhov im Alter von 62 Jahren – und mit ihm starb ein ganzer Fußballklub. Denn der Bulgare hatte seinen Namen in „Manchester United“ ändern lassen, trug sogar das Vereinswappen als Tattoo auf seiner Stirn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-united/manchester-united-alle-infos-79563852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Manchester United</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ tot. Schuld könnten die schwachen Leistungen seines Klubs sein, sagt seine Schwägerin Elka Cankova (63).</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das nächste Luxus-Auto für den Super-Stürmer.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mette-Marits Skandalsohn:Marius ist auf Entzug</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marit-sohn-marius-borg-hiby-ist-auf-drogen-entzug-68f7567659e2e09750706e9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7567659e2e09750706e9c/a60cafa77f4df8941f8a162f56d9727b,4928eaaa?w=320" alt="Mette-Marits Skandalsohn:Marius ist auf Entzug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Marius Borg Høiby, der Sohn von Kronprinzessin Mette-Marit, macht nicht nur mit den gegen ihn erhobenen Vergewaltigungsvorwürfen Schlagzeilen – sondern auch mit Drogen- und Alkoholproblemen. Viele fragen sich, ob der 28-Jährige aktuell einer Therapie macht. Jetzt geben seine beiden Verteidiger ein Update. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir können bestätigen, dass er sich in Behandlung befindet“, hieß es in einer Stellungnahme von Ellen Holager Andenæs und Petar Sekulic gegenüber dem norwegischen Sender <!--]--><a class="text-link--external text-link" data-tracking-id="a43a6315-7da2-4552-a586-92b94c5d0594" href="https://www.tv2.no/nyheter/innenriks/forsvarerne-bekrefter-hoiby-er-under-rusbehandling/18104475/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TV 2.<!--]--><!--]--></a><!--[-->  Ob sich Marius in einer Klinik aufhält oder privat auf Entzug ist – dazu wollten sich die Anwälte nicht äußern. „Das wird man beim Prozess genauer erfahren“, hieß es dazu nur. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marius ist der älteste Sohn von Kronprinzessin Mette-Marit. Sie befindet sich aufgrund einer Lungenfibrose aktuell in einer Reha <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im August 2024 erklärte Høiby in einem über die Rundfunkanstalt NRK verbreiteten Statement: „Ich habe mehrere psychische Erkrankungen, die dazu führen, dass ich in meiner Kindheit und als Erwachsener immer wieder Probleme hatte und immer noch habe.“ Er räumte auch ein, unter Alkohol- und Kokaineinfluss seiner Ex-Freundin gegenüber gewalttätig geworden zu sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Virginia Giuffre (†41):Wir mussten mit einer Prinz-Andrew-Puppe spielen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/virginia-giuffres-enthuellungsbuch-wir-mussten-mit-einer-prinz-andrew-puppe-spielen-68f72e7f425f0450220e50b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f72e7f425f0450220e50b6/572b6e3349bb9d91b14beb1ae366c122,3e23fc7c?w=992" alt="Virginia Giuffre (†41):Wir mussten mit einer Prinz-Andrew-Puppe spielen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Virginia Giuffre († 41) kämpfte bis zuletzt für Gerechtigkeit und Wahrheit. Nach ihrem Suizid erscheint am 21. Oktober posthum ihre Biografie „Nobody’s Girl“. Darin beschreibt sie ebenso erschütternd wie detailreich, welches Leid Jeffrey Epstein und Ghislaine Maxwell ihr zugefügt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Missbrauchsring, den die beiden führten, spielt auch Prinz Andrew eine zentrale Rolle. BILD hat die Memoiren, die die Windsors und die Welt erschüttern, schon gelesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, welche abscheulichen Praktiken Virginia Giuffre wegen Prinz Andrew ertragen musste, was sie über ihre Zeit mit dem verurteilten Sexualstraftäter Epstein sagt und wie anschaulich ihre Schilderungen sind. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht in Schuttgrube:Gräbt dieser Bagger Rebeccas Leiche aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fall-rebecca-wurde-ihre-leiche-auf-diesem-hof-vergraben-68f7316b59e2e09750706a7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7316b59e2e09750706a7b/740bc0ca5355c17fed0e3612e2697f9c,54d37fde?w=576" alt="Polizei sucht in Schuttgrube:Gräbt dieser Bagger Rebeccas Leiche aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Ein kleiner Bagger schiebt sich über ein verlassenes Gehöft in Herzberg (Kreis Oder-Spree). Auf diesem sucht die Polizei am Dienstag nach der seit 2019 vermissten Rebecca Reusch (damals 15) aus Berlin. Er stoppt vor einer zugeschütteten Baugrube an einem alten Stall, setzt die Schaufel an. Sind Rebeccas sterbliche Überreste unter Schutt und alten Ziegeln vergraben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir werden gründlich nachforschen, was sich in und um die Schuttgrube befindet“, sagte ein Polizeisprecher zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sucht seit dem Morgen wieder nach Rebecca, diesmal auf einem verlassenen Hof in einem Ortsteil von Herzberg (Kreis Oder-Spree)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/maedchen-vermisst-familie-von-rebecca-reusch-am-jahrestag-nicht-in-berlin-67b711891aeb2534badd1cb0"><!-- --><!--[--><!--[-->sieben Jahre nach ihrem Verschwinden<!--]--><!--]--></a><!--[--> war die Suche am Montag überraschend wieder aufgenommen worden. Polizisten rückten mit schwerer Technik auf dem Grundstück der Oma des Hauptverdächtigen, Rebeccas Schwager Florian R. (33), an. Am Dienstag wurde die Suche keine drei Autominuten weiter fortgesetzt: an einem verfallenen Gehöft in Herzberg. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/staatsanwalt-ueber-suche-moeglich-dass-rebecca-hier-vergraben-wurde-68f651021b11321e9ed175c4"><!-- --><!--[--><!--[-->Wurde Rebeccas Leiche hier versteckt<!--]--><!--]--></a><!--[-->?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke im Edeka:Killer stach Julius (†16) an der Kasse in den Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lemgo-supermarkt-killer-stach-julius-16-in-den-kopf-68f725874fa665dfcbddbac0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f725874fa665dfcbddbac1/374291710ae14aca3518254bd2b60737,880d5d69?w=656" alt="Messer-Attacke im Edeka:Killer stach Julius (†16) an der Kasse in den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Mord erschüttert Lemgo: Der 16-jährige Julius L. wurde im Kassenbereich eines Edeka-Marktes erstochen. Der Täter, der 33-jährige Tobias M., ist der Polizei bekannt und ließ sich nach der grausamen Tat widerstandslos festnehmen. War ein Streit um einen Motorroller der Auslöser für diese unfassbare Gewalt? 

Die Polizei hat die Mordkommission „Kasse“ eingerichtet, um die Hintergründe der Tat zu klären. Welche dramatischen Details sich bislang offenbart haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torschütze wird gejagt:Fairplay-Schande lässt Gegner ausrasten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/torschuetze-wird-gejagt-fairplay-schande-laesst-gegner-ausrasten-68f61fc1e889596eab4e73f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f61fc1e889596eab4e73f2/964ede2c4ca6b21b51c94c16afc371d1,b9cc3a59?w=320" alt="Torschütze wird gejagt:Fairplay-Schande lässt Gegner ausrasten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieses Fair-Play geht aber mal so richtig schief.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen „Stadtbild“-Satz:Ausgerechnet ein Kalifat-Islamist geht auf Merz los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-stadtbild-satz-kalifat-islamist-geht-auf-den-kanzler-los-68f687a382b736a9b38a8e8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f687a382b736a9b38a8e8e/1c970e831c9fb0e50de99356720fb922,8fc66410?w=320" alt="Wegen „Stadtbild“-Satz:Ausgerechnet ein Kalifat-Islamist geht auf Merz los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die „Stadtbild“-Äußerung von Friedrich Merz zieht immer weitere Kreise. Von Linken, Grünen und Sozialdemokraten kommt Kritik. Dem Kanzler wird u.a. Diskriminierung und Rassismus vorgeworfen. Aus der Union kommt deutliche Unterstützung für Merz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt wird es absurd: Ausgerechnet ein bekannter Islamist, dessen Kalifat-Demos in ganz Deutschland für Fassungslosigkeit sorgen, rügt den Kanzler für den „Stadtbild“-Satz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ In einem Video-Post auf X (ehemals Twitter) schwurbelt der Kalifat-Influencer Joe Adade Boateng für den Islamismus-Account „Muslim interaktiv“<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->(5650 Follower)<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->zwei Minuten lang gegen die Aussage des CDU-Chefs und Bundeskanzlers, schwingt sich zum Verteidiger von Migranten auf – und ätzt schließlich auch gegen Israel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürokratie-Irrsinn:Autohaus muss Müll kaufen, um Gesetze zu befolgen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buerokratie-irrsinn-autohaus-muss-muell-kaufen-um-gesetze-zu-befolgen-68de4af05bb5b9ed1d3f498c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de4af05bb5b9ed1d3f498d/055ada8665b89cba1594ccec58fdb1a8,299c90b2?w=992" alt="Bürokratie-Irrsinn:Autohaus muss Müll kaufen, um Gesetze zu befolgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland hat sich im Vorschriften-Wahnsinn verheddert. Zwar verspricht die Politik Entlastung und es scheint sich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-minister-sollen-ausmisten-sozialstaat-faellt-durch-den-buerokratie-tuev-68dd5dcb9ab5e8bd613df94f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ein wenig</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu tun, doch bei Firmenchefs wie Anja Bauer kommt davon bislang gar nichts an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Schleswig-Holstein führt Bauer Autohäuser an vier Standorten. In dritter Generation, 250 Mitarbeiter. 95 Jahre reicht die Firmengeschichte zurück. Doch so absurd wie aktuell war der Bürokratie-Wust noch nie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Beispiel Müll</b><!--]--><!--[-->: „Das Entsorgungsmanagement der Hersteller verlangt, dass wir genau so viel Verpackungsmüll zurückgeben, wie wir an Verpackung bekommen haben“, so Bauer. Problem aber: Manche Waren werden mit der Verpackung an Kunden verkauft. Die ist dann futsch. Bauer: „Das heißt, wir müssen dann alten Müll, z.B. Folien von Bauern im Umland oder Entsorgungsscheine im Internet dazukaufen, um die gleiche Menge Müll zurückgeben zu können.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland verschwendet weiter Milliarden für Bürokratie, rügen die Prüfer</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:38:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>