<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rechte Terrorzelle in Hamburg angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mutmassliche-rechtsterroristen-in-hamburg-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/461424001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=463px%2C126px%2C1563px%2C1562px&webp=1" alt="Rechte Terrorzelle in Hamburg angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hanseatische Oberlandesgericht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Im Mai sorgt eine Razzia gegen mutmaßliche Rechtsterroristen für Schlagzeilen – nicht nur wegen der Vorwürfe, sondern auch aufgrund des jugendlichen Alters der Verdächtigen: Der Jüngste war erst damals 14 Jahre alt. Jetzt wurde Anklage gegen „Die letzte Verteidigungswelle“ erhoben, die laut Ermittlungen einen „Rassenkrieg</strong>“ <strong>auslösen wollte und den Jüngsten gar zum „Leiter der Gestapo“ ernannt hatte.</strong></p><p>Die Bundesanwaltschaft hat Anklage vor dem Staatsschutzsenat des Oberlandesgerichts Hamburg gegen sieben mutmaßliche Mitglieder und einen Unterstützer einer rechtsextremistischen Terrorgruppe erhoben. Die Karlsruher Behörde wirft den zum Teil sehr jungen Beschuldigten – im Alter zwischen 15 und 21 Jahren – größtenteils die Mitgliedschaft in einer inländischen terroristischen Vereinigung vor. Außerdem stehen versuchter Mord, Verabredung zum Mord und gefährliche Körperverletzung in der Anklage. Zuvor hatten der „Stern“ und der NDR berichtet. </p><p>Die Bundesanwaltschaft war im Mai mit Festnahmen und Durchsuchungen gegen die Gruppe vorgegangen, die sich selbst die „Letzte Verteidigungswelle“ nennt. Vorausgegangen waren Recherchen von „Stern“ und RTL, die die Ermittler auf die Spur der jungen Rechtsterroristen brachten. Drei brutale Anschläge und Anschlagspläne rechnet die Bundesanwaltschaft der Gruppe zu: Es geht um einen Brandanschlag auf ein Kulturhaus im brandenburgischen Altdöbern, einen versuchten, aber erfolglosen Anschlag auf ein bewohntes Asylbewerberheim im thüringischen Schmölln und Anschlagspläne für eine Asylunterkunft im brandenburgischen Senftenberg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ruderboote kollidieren auf der Alster – ein Schwerverletzter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/betrunkener-faellt-in-die-binnenalster-passanten-reagieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/boote-kentern-aussenalster-n5-251218-id39904-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=177px%2C580px%2C1078px%2C1079px&webp=1" alt="Ruderboote kollidieren auf der Alster – ein Schwerverletzter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Hamburger Außenalster sind am Donnerstagmorgen zwei Ruderboote zusammengestoßen und gekentert. Einsatzkräfte suchen nach Personen im Wasser.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Zwei Ruderboot stoßen im Dunklen am frühen Donnerstagmorgen auf der Außenalster, insgesamt neun Menschen landen im Wasser. Es folgt ein Großeinsatz. Schon am Abend musste ein Mann aus der Alster gerettet werden. </strong></p><p>Gegen 5 Uhr kollidierten am Donnerstagmorgen zwei Ruderboote. Anders als die Feuerwehr zunächst gemeldet hatte, kenterten dabei nicht beide, sondern nur eines der Boote. Neun Menschen fielen ins Wasser, einer kam schwerverletzt ins Krankenhaus.</p><p>Die Rettungsleitstelle schickte ein Großaufgebot los – darunter mehrere Rettungswagen, Notärzte und Einsatztaucher der Feuerwehr. Sieben der Verunglückten wurden von anderen Wassersportlern aufgenommen und auf Höhe der Straße Fontenay an Land gebracht. Zwei weitere Personen wurden zunächst vermisst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlägerei im Hochhaus – 14 Streifenwagen im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-steilshoop-schlaegerei-in-hochhaus-14-streifenwagen-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/steilshoop-nonstopnews-1468513-47833-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=634px%2C313px%2C1127px%2C1127px&webp=1" alt="Schlägerei im Hochhaus – 14 Streifenwagen im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großeinsatz in Hamburg-Steilshoop: Mehr als ein Dutzend Streifenwagenbesatzungen und mehrere Rettungsteams waren vor Ort.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Beamte mit Maschinenpistolen, mehr als ein Dutzend Streifenwagen auf der Straße: Mit einem Großaufgebot war die Polizei am Mittwochabend wegen einer Schlägerei im Einsatz. </strong></p><p>Ein Anrufer hatte gegen 19 Uhr eine Massenschlägerei in einer Hochhaus-Wohnung in Steilshoop gemeldet. Die Polizei rückte laut einem Reporter vor Ort mit 14 Streifenwagenbesatzungen an. Einige Beamte waren mit Maschinenpistolen bewaffnet und trugen Schutzschilde.</p><p>Als die Polizisten sowie mehrere Teams des Rettungsdienstes im Fritz-Flinte-Ring ankamen, trafen sie aber nur zwei Personen an: den Mieter der Wohnung und eine weitere Person, beide leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles wird teurer? Nur nicht Kokain, das ist so günstig wie nie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/alles-wird-teurer-nur-nicht-kokain-das-ist-so-guenstig-wie-nie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago746729476-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alles wird teurer? Nur nicht Kokain, das ist so günstig wie nie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau schnupft Kokain (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images</span></p><p><b>Alles wird teurer: Lebensmittel, Versicherungen, Strom. Eine Ausnahme gibt es – Kokain. Auf dem Schwarzmarkt sinken die Preise, obwohl der Reinheitsgrad steigt. Gleichzeitig wird immer weniger Kokain sichergestellt. Den Kriminellen gelingt es mit immer raffinierteren Methoden, die Droge an Kontrollen vorbeizuschleusen – und an die Konsumenten zu bringen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tickets, Zeitplan, Gastro, Feuerwerk: Alles Wissenswerte zur Silvesterparty im Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tickets-zeitplan-gastro-feuerwerk-alles-wissenswerte-zur-silvesterparty-im-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/54730408-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=109px%2C0px%2C1238px%2C1236px&webp=1" alt="Tickets, Zeitplan, Gastro, Feuerwerk: Alles Wissenswerte zur Silvesterparty im Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwerk um Mitternacht über dem Hamburger Hafen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Vorbereitungen zum großen Mega-Event in Hamburg laufen auf Hochtouren: Mit „Silvester in Concert – Willkommen 2026“ steigt am Chicagokai in der HafenCity erstmals eine große öffentliche Silvesterparty mit Konzert – und zwar auf der laut Veranstalter größten schwimmenden Open-Air-Bühne der Welt. Gefeiert wird direkt an der Elbe, begleitet von einer bundesweiten Live-Übertragung im ZDF.</strong></p><p id="h-das-line-up-kann-sich-sehen-lassen-auf-der-schwimmenden-buhne-treten-johannes-oerding-das-bo-ayliva-die-rapperin-zah1de-die-rockband-wanda-sowie-die-britische-boygroup-blue-auf-erganzt-wird-das-programm-durch-atc-a-touch-of-class-ace-of-base-t-seven-ehemals-mr-president-oimara-und-den-chor-we-are-the-voice-eine-musikalische-reise-von-aktuellen-pop-acts-bis-zu-grossen-90er-jahre-hits"><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zdf-silvesterparty-in-der-hafencity-neue-infos-diese-bekannten-bands-treten-auf/">Das Line-up kann sich sehen lassen:</a> Auf der schwimmenden Bühne treten Johannes Oerding, Das Bo, Ayliva, die Rapperin Zah1de, die Rockband Wanda sowie die britische Boygroup Blue auf. Ergänzt wird das Programm durch ATC (A Touch of Class), Ace of Base, T-Seven (ehemals Mr. President), Oimara und den Chor We Are The Voice – eine musikalische Reise von aktuellen Pop-Acts bis zu großen 90er-Jahre-Hits.</p><p>Der Einlass beginnt um 18 Uhr, ein DJ stimmt früh auf den Abend ein. Die große Live-Show startet um 20.15 Uhr und läuft bis 0.45 Uhr live im ZDF. Danach geht die Party mit DJ-Musik weiter, gegen 2 Uhr klingt die Nacht aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewährt Hamburg einem Vertrauten von „Putins Bluthund“ Schutz?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewaehrt-hamburg-vertrautem-des-tschetschenischen-diktators-schutz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago829481606-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C0px%2C1790px%2C1791px&webp=1" alt="Gewährt Hamburg einem Vertrauten von „Putins Bluthund“ Schutz?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der tschetschenische Machthaber Ramsan Kadyrow soll einen Vertrauten in Hamburg haben (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / SNA</span></p><p><strong>Ein Hamburger Geschäftsmann mit russischen Wurzeln soll laut Medienberichten als Statthalter des tschetschenischen Diktators Ramsan Kadyrow in Deutschland agieren. Sicherheitsbehörden und Experten halten ihn wohl für gefährlich – sein Aufenthalt in Deutschland scheint aber gesichert zu sein.</strong></p><p>Der Unternehmer Khuseyn Agaev hatte offenbar auf Instagram mit dem Machthaber der russischen Teilrepublik Tschetschenien, Ramsan Kadyrow, posiert und sich 2017 auf einer Familienfeier neben ihm gezeigt. Dies berichtet der „Spiegel“. <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/putins-bluthund-will-ostdeutschland-zurueck/">Kadyrow gilt als brutaler Herrscher und „Putins Bluthund“</a>.</p><p>Agaev soll als „Statthalter“ für Kadyrow in Deutschland installiert worden sein, dies berichtete auch schon „tagesschau.de“. Ein Rechtsanwalt Agaevs soll dem „Spiegel“ mitgeteilt haben, mit Ramsan Kadyrow gebe es nur eine „flüchtige Bekanntschaft“ seines Mandanten. Sie resultiere aus dessen Zeit als Profikampfsportler und sei nicht „politischer Natur“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Buxtehuder Familie will mit Doppeldeckerbus auswandern – Jetzt gibt’s Kritik!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buxtehuder-familie-will-mit-doppeldeckerbus-auswandern-jetzt-gibts-kritik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-2264.jpeg?resize=300%2C300&crop=32px%2C474px%2C816px%2C816px&webp=1" alt="Buxtehuder Familie will mit Doppeldeckerbus auswandern – Jetzt gibt’s Kritik!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Familie Eckhoff baut einen Doppeldeckerbus um, ab 2027 wollen Eltern und Töchter darin leben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Flo Eckhoff</span></p><p><b>Flo Eckhoff kauft mit ihrem Ehemann einen Doppeldeckerbus, um damit auszuwandern – zusammen mit ihren zwei kleinen Töchtern. Aktuell baut die Familie aus Buxtehude den Bus um. Mit ihrem Vorhaben sind sie eine kleine Berühmtheit geworden, doch mit hochfliegenden Träumen und großem Publikum kommen auch Hürden. Die MOPO fragt nach: Es geht um Kritik an der Kindererziehung, 100.000 Euro und Einwanderungen in Deutschland. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurztermin im Block-Prozess: Richterin will Beschlüsse verkünden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/kurztermin-im-block-prozess-richterin-will-beschluesse-verkuenden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564464324-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C24px%2C1683px%2C1683px&webp=1" alt="Kurztermin im Block-Prozess: Richterin will Beschlüsse verkünden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und Anwalt Ingo Bott sitzen im Gerichtssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Der letzte Tag im <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-kronzeuge-und-chef-entfuehrer-sagt-wieder-aus/">Prozess um die Entführung der Block-Kinder</a> vor der Weihnachtspause steht an. Er wird aber nur kurz dauern. Es sollen Beschlüsse verkündet werden.</strong></p><p>Zum letzten Mal in diesem Jahr kommen die Beteiligten im Block-Prozess am Donnerstag (9.30 Uhr) im Hamburger Landgericht zusammen. Es ist nur ein Kurztermin geplant, wie die Vorsitzende Richterin angekündigt hat. Zeugen sind nicht geladen, die Richterin will jedoch zwei Beschlüsse verkünden.</p><p>Hauptangeklagte in dem Prozess ist die Hamburger Unternehmerin Christina Block. Ihr wird vorgeworfen, nach einem langen Sorgerechtsstreit mit ihrem Ex-Mann den Auftrag zur Entführung ihrer beiden damals 10 und 13 Jahre alten Kinder in Auftrag gegeben zu haben. Die Tochter des Gründers der Steakhaus-Kette „Block House”, Eugen Block, bestreitet das.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizist lässt sich Dienstwaffe klauen: Dieb ist da, doch wo ist die Beute?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/waffe-aus-polizeiauto-geklaut-35-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dienstwaffenklau-tankstelle.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Polizist lässt sich Dienstwaffe klauen: Dieb ist da, doch wo ist die Beute?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus einem zivilen Streifenwagen wurde am 11. August die Dienstwaffe eines Polizisten gestohlen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Im August wurde an einer Tankstelle in Rotherbaum ein Rucksack aus einem zivilen Polizeiauto gestohlen – darin befand sich auch die geladene Dienstwaffe eines Beamten. Jetzt wird dem mutmaßlichen Dieb der Prozess gemacht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 35-Jährigen Diebstahl im besonders schweren Fall, Sachbeschädigung und Verstoß gegen das Waffengesetz vor.</p><p>Am 11. August fuhr ein Zivilfahnder der Hamburger Polizei um kurz nach 20 Uhr mit seinem Wagen auf das Gelände der Shell-Tankstelle am Theodor-Heuss-Platz am Dammtor-Bahnhof, um zu tanken. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dienstwaffe-aus-streifenwagen-geklaut-grosseinsatz-am-dammtor-bahnhof/">Als er kurz darauf zum Bezahlen ging, nutzte ein Unbekannter die Gelegenheit, seinen Rucksack aus dem Fußraum des Dienstwagens zu klauen.</a> Darin befanden sich neben persönlichen Gegenständen auch ein Funkgerät und die geladene Dienstwaffe des Beamten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blaue Moschee an der Alster: Bündnis macht überraschenden Vorschlag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blaue-moschee-wird-aus-der-terrorzentrale-eine-gedenkstaette-fuer-die-opfer-des-islam/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/hourvash-pourkian.jpg?resize=300%2C300&crop=212px%2C178px%2C423px%2C422px&webp=1" alt="Blaue Moschee an der Alster: Bündnis macht überraschenden Vorschlag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hourvash Pourkian (66), Sprecherin der iranischen Oppositionellen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Die Blaue Moschee an der Hamburger Außenalster war jahrzehntelang ein religiöser Ort – und zugleich ein politischer. Die Imam-Ali-Moschee, wie das Gotteshaus offiziell heißt, und das mit ihr verbundene „Islamische Zentrum Hamburg“ (IZH) galten nach Einschätzung der Sicherheitsbehörden als zentrale Schaltstelle des iranischen Mullah-Regimes in Europa. Seit eineinhalb Jahren stehen Moschee und IZH leer. Doch was soll aus dem Ort werden? Ein breites Bündnis wehrt sich gegen Bestrebungen, hier wieder ein schiitisches Gotteshaus zu etablieren – und hat jetzt einen besonderen Vorschlag entwickelt: Die Blaue Moschee soll zur „Gedenkstätte für die Opfer des Islamismus“ werden. Seit Dienstag wird dafür mit einer Plakatkampagne in Hamburg geworben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>