<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Für den Tod ihres Oberbosses:Kartell nimmt blutige Rache im Urlaubsparadies</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuer-den-tod-ihres-oberbosses-kartell-nimmt-rache-im-urlaubsparadies-699b8156d2efdf1bd0d2ef0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b8156d2efdf1bd0d2ef0e/7b7f53e04fa095c0541dd66cf10281ad,2bec7ea0?w=992" alt="Für den Tod ihres Oberbosses:Kartell nimmt blutige Rache im Urlaubsparadies" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara/Puerto Vallarta (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Szenen, die völlig surreal wirken: Wo Urlaubsfreude und Entspannung nachhallen sollten, regiert Todesangst. Dramatische Aufnahmen aus dem Flughafen von Guadalajara (Mexiko) sollen das nackte Grauen zeigen: Mütter, die ihre Kinder fest an sich drücken, Väter, die Taschen und Koffer in die Hände nehmen und um ihr Leben rennen. Dutzende Menschen stürmen durch die Türen. Wer nicht schnell genug ist, kauert wimmernd hinter Schaltern und sucht Schutz vor dem, was draußen lauert. Flammen, Schüsse, enthemmte Gewalt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den sozialen Medien kursierende Videos zeigen Rauchwolken über der Küstenstadt Puerto Vallarta. Das Urlaubsparadies zieht seit Jahrzehnten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Amerikaner<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kanada/nachrichten-news-fotos-videos-17370342.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanadier<!--]--><!--]--></a><!--[--> an – darunter Stars wie Chris Martin (48) oder Lady Gaga (39). Jetzt sollen Videos zeigen, wie sich Touristen vor der Gewalt in ihren Hotels verstecken. Auch im Flughafen des 328 Kilometer entfernten Guadalajara spielten sich verstörende Szenen ab – in der Stadt, in der in wenigen Monaten vier Spiele der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/buehne/qiF1Skw4SuH7ca4IaBtj"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball-Weltmeisterschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> stattfinden sollen. Am Montag wurden nahezu alle Flüge aus beiden Städten gestrichen! Das US-Außenministerium warnt: „Suchen Sie Schutz und bleiben Sie in Ihren Unterkünften.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen Ausschnitt teilte die kanadische Nachrichten- und Unterhaltungsseite „Yegwave“. Das Portal schreibt, es habe die Aufnahmen von Kanadiern erhalten, die sich in einem Hotel in Puerto Vallarta verstecken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für die Gewalt-Eskalation ist ein Schlag der mexikanischen Armee. Bei einer Razzia <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bei-spezialoperation-mexikos-maechtigster-drogenboss-getoetet-699b445eee35d0f0647c3e8f"><!-- --><!--[--><!--[-->wurde der mächtigste Drogen-Baron Mexikos, Nemesio „El Mencho“ Oseguera Cervantes (59), tödlich verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Kopf des gnadenlosen Jalisco-Kartells ist tot – und seine Killer nehmen blutige Rache: In fünf Bundesstaaten brannten Busse und Lastwagen, Straßen wurden mit Flammen-Barrikaden blockiert, Banken und Apotheken gingen in Flammen auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 23 Jahren ausreisepflichtig, 7250 Euro pro Monat:Deutschlands frechster Stützen-Empfänger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/7500-euro-pro-monat-deutschlands-frechster-buergergeld-empfaenger-6997113bf9269d94305a4aed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997113bf9269d94305a4aee/2820d4491c936e178b677796de692216,e98042e5?w=992" alt="Seit 23 Jahren ausreisepflichtig, 7250 Euro pro Monat:Deutschlands frechster Stützen-Empfänger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der abgelehnte Asylbewerber Huso B. bekommt für sich, seine Frau und acht Kinder jeden Monat 7250,77 Euro vom Staat. Der Behörden-Irrsinn endet damit nicht. Als der Bosnier im letzten Dezember wegen des Vorwurfes des Betruges vor Gericht erscheinen musste, fand ihn das Amtsgericht Köln nicht. BILD hat B. selbst gesucht – und gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Details zu Deutschlands frechstem Bürgergeldempfänger mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff 1400 km tief:„Flamingo“-Flugkörper trifft russische Raketenfabrik</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/angriff-1400-km-tief-flamingo-flugkoerper-trifft-russische-raketenfabrik-699b0312c1baa08a7f4f99df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b0312c1baa08a7f4f99e0/b70331635f9716507e6f3f6772a6cb3f,47dc0845?w=576" alt="Angriff 1400 km tief:„Flamingo“-Flugkörper trifft russische Raketenfabrik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erstmals hat die ukrainische Regierung die „Oreschnik“-Waffenfabrik in Wotkinsk, 1400 Kilometer östlich der Ukraine, mit FP-5 „Flamingo“ Marschflugkörpern angegriffen. Satellitenaufnahmen vom Sonntag zeigen ein 30 mal 18 Meter großes Loch im Dach einer der Fabrikhallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Lufthansa spricht von Unannehmlichkeit. Geht’s noch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-lufthansa-spricht-von-unannehmlichkeit-gehts-noch-699b6c3ed2efdf1bd0d2ee0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b6c3ed2efdf1bd0d2ee0f/9702d50bd94a33ac2591df0834b5fd1e,22f87b39?w=576" alt="Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Lufthansa spricht von Unannehmlichkeit. Geht’s noch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Acht Stunden. Eingesperrt in einem Flugzeug, das sich keinen Meter bewegt. Kleine Kinder, die längst in ihrem Bett liegen sollten. Eltern, die versuchen, auf engen Sitzen ein bisschen Schlaf zu finden. Die Luft wird muffig. Die Toiletten sehen nach Stunden entsprechend aus. Vielleicht ältere Menschen an Bord, die ihre Tabletten brauchen. Vielleicht jemand mit Platzangst. Vielleicht jemand, der gerade aus der Ferne heimgekehrt ist und einfach nur noch nach Hause wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau das ist am Flughafen München passiert. Eigentlich sollte es am Donnerstagabend nur ein kurzer Flug sein: Lufthansa LH2446 von München nach Kopenhagen, Abflug 21.30 Uhr. 123 Passagiere saßen an Bord, als wegen starken Schneefalls erst Verzögerungen durchgesagt wurden – und der Flug schließlich um 23.56 Uhr ganz gestrichen wurde. Was dann folgte, ist kaum zu fassen: Die Maschine stand auf einer Außenposition, doch es kamen keine Busse, um die Menschen zurück ins Terminal zu bringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Türen bleiben zu. Kein Bus. Kein Zurück ins Terminal. Eine ganze Nacht auf dem Rollfeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2 Uhr morgens sollen die Passagiere erfahren haben, dass der Flughafen geschlossen sei – Nachtflugverbot von null bis fünf Uhr – und keine Busfahrer mehr verfügbar seien. Heißt im Klartext: Die Menschen mussten im Flugzeug bleiben. Bis in die frühen Morgenstunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneeschmelze trifft auf Regen:Wo jetzt Hochwasser in Deutschland droht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/schneeschmelze-trifft-auf-regen-wo-jetzt-hochwasser-in-deutschland-droht-699ac872ee35d0f0647c3793</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ac872ee35d0f0647c3793/ff08ca32414672a773ca4553a9538820,bdab56d3?w=656" alt="Schneeschmelze trifft auf Regen:Wo jetzt Hochwasser in Deutschland droht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst kam der Schnee – jetzt drohen große Mengen Tauwasser. Viele Straßen und Unterführungen könnten in Deutschland in den kommenden Tagen überschwemmt werden. Die ersten Flüsse und Bäche treten bereits über ihre Ufer. Hochwasser-Warnung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem für weite Teile im Süden und Osten Deutschlands warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD) vor Tauwetter mit Abflussmengen von bis zu 80 Litern pro Quadratmeter.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Signifikant ist, dass Ende letzter Woche in Teilen Deutschlands viel Schnee fiel und jetzt durch milde Temperaturen die Schneeschmelze eingesetzt hat. Zusätzlich bringt das Tiefdruckgebiet von Westen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/regen-wie-er-entsteht-und-weitere-infos-zum-wetterphaenomen-660fa057873a8a5d194a417b"><!-- --><!--[--><!--[-->Regen<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagt Meteorologin Sonja Hansen vom DWD zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insbesondere in den Alpen würden „markante Regenmengen“ erwartet, die den Schnee schnell schmelzen lassen. „Vor allem der verdichtete Altschnee enthält viel Wasser“, so Hansen. Davon gibt es dieses Jahr mehr als in den vergangenen schneeärmeren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wintern<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die milden Temperaturen lassen den Schnee schmelzen. Die Pegel der Flüsse, wie hier der Ilse, steigen an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es brodelt bei den Genossen:In der SPD droht der große Knall!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-droht-grosser-knall-es-brodelt-in-partei-und-fraktion-699850ad42c1e3ae5f4decd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699850ad42c1e3ae5f4decd3/70b8e0d58953f2a504c9750d475ab8d4,8a86f436?w=320" alt="Es brodelt bei den Genossen:In der SPD droht der große Knall!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der SPD wächst die Angst vor einem Horror-Jahr! Viele Genossen fürchten, dass die Partei bei den fünf anstehenden Landtagswahlen heftige Klatschen erleidet – und in einem Bundesland sogar aus dem Parlament fliegen könnte. „Die Lage ist sehr ernst“, sagt ein einflussreicher SPD-Abgeordneter zu BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um die Wahlen in Baden-Württemberg (8. März), Rheinland-Pfalz (22. März), Sachsen-Anhalt, Berlin und Meck-Pomm (alle im September). Im Südwesten liegt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Umfragen nur noch bei acht Prozent. In Rheinland-Pfalz könnte Ministerpräsident Alexander Schweitzer (52, SPD) die Macht verlieren, ebenso wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/manuela-schwesig/manuela-schwesig-alle-infos-76682576.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manuela Schwesig<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51, SPD) in Meck-Pomm. In Sachsen-Anhalt könnte die SPD sogar unter fünf Prozent landen, wäre damit raus aus dem Landtag! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Wochen schon brodelt es deshalb in Partei und Fraktion. Ende Januar entlud sich erstmals der Frust. Nach ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/hitzige-debatte-baerbel-bas-bringt-buergergeld-reform-in-bundestag-ein-6968d23c93fcdee3c2bea9d9"><!-- --><!--[--><!--[-->„Bullshit“-Rede im Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in der sie die Abschaffung des Bürgergelds scharf kritisiert hatte, wurde die Parteilinke Annika Klose (33) in der SPD-Fraktion offen attackiert. „Was denkst du dir dabei?“, donnerte Kollegin Claudia Moll (57). „Wie sieht unsere Partei da aus, wenn du so über einen von unseren Gesetzentwürfen sprichst?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Reisetasche mit Rollen in beliebter Farbe reduziert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b16f1d2efdf1bd0d2e98a/69a412dc21e02791b92fe999bcef2735,35c750b2?w=320" alt="BILD prüft Deals:Reisetasche mit Rollen in beliebter Farbe reduziert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kamen mit Frauen und Kindern:BILD beim Geheimtreffen der Bayern-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-geheimtreffen-der-stars-mit-kompany-hoeness-eberl-frauen-kindern-am-tegernsee-699b1ef8cc6a6db1d3add131</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b1ef8cc6a6db1d3add132/5ada59ec3f33bd08e48597286dccb94b,542f69c6?w=992" alt="Sie kamen mit Frauen und Kindern:BILD beim Geheimtreffen der Bayern-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gmund am Tegernsee – <!--]--><!--[--><b>Der FC Bayern schwört sich schon auf den Meister-Gipfel in Dortmund ein – mit einem Geheimtreffen am Tegernsee!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war beim Team-Event am Sonntag vor Ort. Mit dabei: Uli Hoeneß (74)!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus sehen Sie alle Fotos. Dazu lesen Sie, wer alles dabei war, wer als neues Traumpaar aufkreuzte, wer in einer 950-Euro-Jeans kam, wer besonders chic angezogen war und welche Frauen alle dabei waren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heidi-Klum-Doku:„Hans und Franz“ entfachen Diskussion bei Leni und Henry</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/klum-doku-hans-und-franz-entfachen-diskussion-bei-leni-und-henry-699b213acc6a6db1d3add154</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b213acc6a6db1d3add155/fa2a3d08f2cef2dd8213dde8e03f2561,3cc16740?w=576" alt="Heidi-Klum-Doku:„Hans und Franz“ entfachen Diskussion bei Leni und Henry" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Einen Blick hinter die Kulissen des Glamour-Lebens von Heidi Klum (52) lieferte am Sonntagabend die neue Doku „On &amp; Off the Catwalk“. Dort zeigte die Model-Ikone nicht nur, wie sie ihre Termine und Auftritte unter einen Hut bekommt, sondern gab außerdem einen Einblick in ihr Familienleben. Kurz vor Schluss wurde es in der ersten Folge außerdem ein wenig schlüpfrig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kamera begleitet die Klum zur Bambi-Verleihung und zu den Filmfestspielen nach Venedig. Auch Heidis Mama Erna Klum (82) ist zwischendurch dabei – mit kleinen Snacks. Heidi erklärt, dass ihre Mutter auf ihren Blutzuckerspiegel achten muss und deshalb immer Essensportionen in der Tasche hat. Heidi-Tochter Leni Klum (21) offenbart, dass dabei die skurrilsten Snacks zum Vorschein kommen: „Auch mal Spaghetti mit Soße in einer Serviette.“ In Venedig genehmigen sich Leni und Heidi lieber eine flüssige Zwischenmahlzeit: Champagner. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heidi und Leni beweisen: Bei den Klums gibt es auch mal Pizza<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als es kurz darauf zu einer Fashionshow in Paris geht, erinnert sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi Klum<!--]--><!--]--></a><!--[--> an die Schattenseiten ihrer Model-Karriere. Ihr wurde nicht nur regelmäßig gesagt, sie sei „zu fett“, auch Schlankheitspillen seien ihr angeboten worden. Manche Einladungen seien außerdem dubios gewesen. Klum: „Es sind schon Dinner angeboten worden, wo ich zu Dinnern mit einem Kunden sollte, um über einen Job zu sprechen, wo es aber gar keinen Job gab. Das war dann schon unseriös.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff beim Dschungel-Nachspiel:Ariel giftet wegen Fake-Liebe gegen Umut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungel-nachspiel-ariel-giftet-wegen-fake-liebe-gegen-umut-tekin-699b2984cc6a6db1d3add1d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b2984cc6a6db1d3add1da/c4f745b354b52cd4a51fd70a1dc44cc6,aaeec9a6?w=576" alt="Zoff beim Dschungel-Nachspiel:Ariel giftet wegen Fake-Liebe gegen Umut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Zwei Wochen nach dem Dschungel-Finale wurde am Sonntagabend nochmal heftig ausgeteilt! Im „Nachspiel“ trafen alle Promis aufeinander. Während Gil Ofarim (43) </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelkoenig-gil-ofarim-von-seinen-kollegen-degradiert-699abfe8c1baa08a7f4f95d4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>von seinen Mitcampern regelrecht degradiert</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurde, legte sich Camp-Küken Ariel (22) mit Umut Tekin (28) an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der hatte nämlich im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->australischen Busch<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich behauptet, Ariel habe eine Camp-Romanze planen wollen. Sie dementiert nun empört: „Ich habe dich niemals nach einer Lovestory gefragt. Man hat schon gemerkt, dass Umut da lügt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Umut Tekin ist als TV-Macho bekannt. Er hatte seine frühere Partnerin vor laufenden Kameras im TV betrogen und „Temptation Island VIP“ mit einer neuen Frau verlassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mitcamper hoffen jetzt darauf, dass endlich Licht ins Dunkel gebracht wird, schließlich hatte Umut behauptet, es existiere ein Video-Beweis. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stephen-duerr-im-steckbrief-alle-infos-zum-leben-des-schauspielers-62ce9c1960a3e73b21ea146c"><!-- --><!--[--><!--[-->Stephen Dürr<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51) ist misstrauisch: „Ich glaube nicht, dass es dieses Video gibt.“ Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/umut-tekin-im-steckbrief-er-ist-als-reality-macho-bekannt-66a9fda0e5504a327206eafd"><!-- --><!--[--><!--[-->Umut<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekräftigt erneut, er habe nicht gelogen. Ariel will das nicht auf sich sitzen lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geht das nur mir so?:Social Media ist das Glyphosat der Tech-Industrie</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/social-media-ist-das-glyphosat-der-tech-industrie-699988a242c1e3ae5f4dfde7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699988a242c1e3ae5f4dfde7/e9718bfb3f24a1959c0a24ed521791f4,12291c67?w=656" alt="Geht das nur mir so?:Social Media ist das Glyphosat der Tech-Industrie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine junge Frau bringt in Los Angeles einen der reichsten Männer der Welt ins Schwitzen. Mark Zuckerberg muss in einem Musterprozess gegen Meta (Facebook, Instagram, WhatsApp) und andere einräumen, dass man es leider, leider bei der Alterskontrolle der Nutzer nicht so genau genommen hat (heute aber schon). Die 20-jährige Klägerin sagt, dass sie schon als Kind exzessiv Instagram genutzt habe – und so social-media-süchtig geworden sei. Und heute an Depressionen und Angststörungen leide.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prozess wird weltweit gespannt verfolgt, weil er eine Klagelawine auslösen kann, und so ist es vielleicht kein Zufall, dass in dieser Woche, vor dem CDU-Parteitag, auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-will-kinder-schuetzen-merz-fuer-social-media-verbot-fuer-jugendliche-69950cf96e842744e5c58dbf"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanzler Merz ein Social-Media-Verbot für Kinder<!--]--><!--]--></a><!--[--> (unter 16 oder unter 14) unterstützt. Natürlich lässt die Kritik nicht lange auf sich warten: Ohne Social Media sind Kinder doch sozial isoliert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich finde, wenn Zugehörigkeit heute allein davon abhängt, auf kommerziellen Plattformen präsent zu sein, dann ist das Problem größer als ein mögliches Verbot. Schule, Vereine, Freundschaften – all das existiert im realen Raum. Teilhabe ist mehr als ein Account. Die Frage ist für mich nicht, ob wir unseren Kindern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->Social Media <!--]--><!--]--></a><!--[-->verbieten dürfen. Sondern warum wir es ihnen so lange erlaubt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viel zu lange haben wir zugelassen, dass globale Tech-Konzerne in China und den USA die soziale Infrastruktur einer Generation übernommen haben. Wer dazugehören will, braucht einen Account. Wer mitreden will, Reichweite. Natürlich wäre ein Verbot kaum wasserdicht zu machen. Aber seit wann verzichten wir auf Regeln, nur weil sie nicht lückenlos durchsetzbar sind? <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/alkohol/news-fotos-videos-19997182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alkohol<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird illegal an Minderjährige verkauft, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/nichtraucher-hZZiK1wsTDNjrKfojjRW"><!-- --><!--[--><!--[-->Zigaretten<!--]--><!--]--></a><!--[--> auch. Niemand käme deshalb auf die Idee, das Jugendschutzgesetz abzuschaffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asbest-Alarm:Woolworth ruft Spielfiguren zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/asbest-alarm-woolworth-ruft-spielfiguren-zurueck-699ae394860785bf17cbcca9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ae394860785bf17cbcca9/0718d6402d594e19eb0a32b90ad64260,8f7288df?w=320" alt="Asbest-Alarm:Woolworth ruft Spielfiguren zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rückruf-Alarm bei Woolworth: In dem in Spielfiguren enthaltene Spielsand steckt offenbar Asbest – ein Stoff, der Krebs auslösen kann. Betroffen sind Produkte des Herstellers HTI. Zuvor hatten bereits Action und Aldi Plastikfiguren der Firma zurückgerufen. Erst kürzlich berichtete BILD, dass in den Niederlanden in Produkten Spuren von Asbest entdeckt wurden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret warnt Woolworth vor der Spielfiguren-Serie mit den Namen Stretcherz Stretch Squad Dinos und Stretch Street Smash Car. In den dehnbaren Figuren befindet sich sandartige Füllmasse, die auf keinen Fall weiterverwendet werden sollte, heißt es in einer Mitteilung. Kunden sollen die Figur in die jeweilige Verkaufsstelle zurückbringen. Wichtig: Falls Sand ausgetreten ist, vorher befeuchten und anschließend in einen verschließbaren Beutel geben. Der Kaufpreis werde vollständig erstattet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stretcherz Stretch Squad Dinos:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Preis: 6 Euro<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:14:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>