<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schnellzug entgleist, Kollision mit anderer Bahn:Zug-Crash in Spanien! Fünf Tote</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-spanien-2-tote-hochgeschwindigkeits-zuege-entgleist-696d40526b40895ba7f723b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d40526b40895ba7f723b7/396df09f2e6370c5bc0ae65ea68ab12e,6c8f31ab?w=992" alt="Schnellzug entgleist, Kollision mit anderer Bahn:Zug-Crash in Spanien! Fünf Tote" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Schweres Zugunglück in Spanien. Zwei Hochgeschwindigkeitszüge sind am Sonntag in der Nähe von Córdoba entgleist. Mindestens fünf Menschen sollen getötet worden sein, so die Behörden. Erst hieß es, es seien zwei. Eine unbekannte Zahl an Passagieren soll verletzt worden sein. Viele Opfer seien noch in den Zügen eingeklemmt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es soll sich nicht um einen Frontalzusammenstoß handeln, vielmehr um einen Seitenaufprall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut spanischen Medien entgleiste ein Iryo-Zug um 19.39 Uhr auf dem Weg von Málaga nach Madrid an dem Ort Adamuz. Beim Unglück an einer Weiche sprangen die letzten beiden Waggons des Hochgeschwindigkeitszuges von den Gleisen. Der hintere kippte dabei auf die Seite. Dabei gerieten die Wagen auf das Nachbargleis, und prallten gegen einen entgegenkommenden Personenzug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anwohner des Ortes Adamuz, darunter der Bürgermeister, sind zum Unglücksort geeilt. Ihnen bietet sich ein grauenhaftes Bild: Ein Toter habe neben den Gleisen gelegen. Teile des Zuges liegen auf der Seite. Passagiere retten sich zum Teil selbst, klettern aus Fenstern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grönland, Zölle, Deal-Making:Dieses Buch von Trump erklärt seine Strategie</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-zoelle-deal-making-dieses-buch-von-trump-erklaert-seine-strategie-696ca6669f3f2063cee6973f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca6669f3f2063cee69740/4ff69dba6fac9b94c7ad68a11f7eec3d,7f19e80d?w=992" alt="Grönland, Zölle, Deal-Making:Dieses Buch von Trump erklärt seine Strategie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>39 Jahre alt und brandaktuell! Donald Trumps Buch „The Art of the Deal“ von 1987 ist kein Bestseller über Immobilien – es ist das Handbuch für seine heutige Politik: Die Welt ist für US-Präsident Trump (79) ein Verhandlungstisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich glaube, dass man aus diesem Buch viel über Trumps Vorgehensweise lernen kann,“ sagt Professor Peter Neumann (51) zu BILD. „Für Trump ist alles ein Geschäft.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und so wie er als Geschäftsmann gehandelt hat, agiert er laut Neumann auch als Präsident. Wie bei Immobilien-Deals will er seine Politik-Deals schnell durchziehen. Er blufft, taktiert, droht, bestraft. Trump schreibt in seinem Buch: „Deals sind meine Kunstform. So bekomme ich meinen Kick.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1987 veröffentlichte Donald Trump (damals 39) sein Buch über die Kunst der Verhandlung im Geschäftsleben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Antrag für Parteitag:CDU-Mittelstand will Verbeamtungen massiv eindämmen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/beamte-mittelstands-union-der-cdu-will-verbeamtungen-massiv-eindampfen-696cb1576b40895ba7f71c1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cb1576b40895ba7f71c1f/157367d7b9c77bf4252081051480a64d,a176023b?w=992" alt="Brisanter Antrag für Parteitag:CDU-Mittelstand will Verbeamtungen massiv eindämmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wenn dieser brisante Antrag beim CDU-Bundesparteitag (20./21. Februar in Stuttgart) durchgeht, könnte mit dem Schlaraffenland im Berufsbeamtentum Schluss sein. Die innerparteilich einflussreiche CDU-Mittelstandsunion MIT fordert in dem Papier (liegt BILD vor), dass „neue Verbeamtungen außerhalb klar definierter hoheitlicher Bereiche“ künftig „grundsätzlich ausgeschlossen“ sein sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen sollen nur noch Personen verbeamtet werden, die „hoheitliche Kernaufgaben“ erledigen. Mittelstands-Chefin Gitta Connemann (61) sagte BILD: „Der Beamtenstatus muss wieder die Ausnahme werden. Polizisten, Staatsanwälte und Vollstreckungsbeamte halten unseren Staat aufrecht und haben ein Anrecht auf Verbeamtung. Für sie müssen ausreichend Rückstellungen für Pensionen gebildet werden. Doch mit dem Wildwuchs muss endlich Schluss sein.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten bei einer Fortbildung in der Hochschule der sächsischen Polizei in Dresden – sie sollen weiter Beamte sein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerparteilich ist die Initiative, die Forderungen von CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann (48) aufnimmt, nicht unumstritten. Denn auch Lehrer (zwei Drittel verbeamtet, ein Drittel angestellt) wären von dem Kurswechsel betroffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Wettermodell und alte Bauernregel einig:Deutschland friert bis Ende Februar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/rueckkehr-des-winters-steht-bevor-wettermodell-bestaetigt-bauernregel-696cc4c2cb02badbe0a0de9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cc4c2cb02badbe0a0de9f/57c500ffec5d4fd5b11b2471624beec8,45901fdf?w=576" alt="Neues Wettermodell und alte Bauernregel einig:Deutschland friert bis Ende Februar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt müssen wir uns noch mal warm anziehen. Der Winter kehrt zurück, und laut einer Bauernregel nistet er sich dann für längere Zeit so richtig ein. Droht gar eine Bibber-Periode bis zum März?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zarte Frühlingsstimmung machte sich schon breit, als in den vergangenen Tagen die Temperaturen bei Sonnenschein auf bis zu zwölf Grad kletterten. Doch die dicke Jacke kann noch längst nicht weggepackt werden: Nach Tief „Elli“ ist vor dem nächsten Wintereinbruch – und der steht uns jetzt bevor. Wetterexperten und eine alte Bauernregel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/adac-warnt-frost-reisst-unsere-strassen-auf-696b6944736e06beb6eb3731"><!-- --><!--[--><!--[-->sagen eine lange frostige Phase voraus<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„An Fabian und Sebastian fängt der rechte Winter an“: So lautet der alte Spruch zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 20. Januar, Gedenktag zweier frühchristlicher Märtyrer. Heißt: Traditionell rechneten unsere Ahnen aus der Landwirtschaft damit, dass die Temperaturen um dieses Datum herum in den Keller gehen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Winter ist noch nicht weg: Am 17. Januar bauten Winterfans einen Schneemann in Niedersachsen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kritik an der Polizei!:Jetzt meldet sich Hertha zum Skandal-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/heftige-ausschreitungen-die-vorgeschichte-der-hertha-krawalle-696c9cfc4bea5ecfebee9b75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c9cfc4bea5ecfebee9b75/3be6232fea8a8a29130a1c7db3d4de78,9d72f5e7?w=656" alt="Kritik an der Polizei!:Jetzt meldet sich Hertha zum Skandal-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hertha BSC gegen Schalke 04 – es sollte das Topspiel werden, doch es wurde ein Trauerspiel. Null Tore, wenig Stimmung, über 50 Verletzte. Erst betrauerten die Ultras in der Ostkurve den Todestag von Ex-Präsident Kay Bernstein, dann verließen nach 16 Minuten Tausende der aktiven Fanszene das Stadion. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Zuvor gab es am Einlassbereich gewalttätige Auseinandersetzungen mit der Polizei. 30 verletzte Fans, 21 verletzte Polizisten – beide Seiten geben per X dem Gegenüber die Schuld. Beide Seiten liegen laut Ultras schon seit einem halben Jahr im Clinch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hertha-Geschäftsführer Peter Görlich kündigt nun ein Gespräch mit Innensenatorin Iris Spranger (SPD/war im Stadion), der Polizei und der Fanszene für eine lückenlose Aufklärung an. Spranger ist laut einem Schreiben von Herthas Fanhilfe „direkt verantwortlich für jede verletzte Person am heutigen Abend.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Hertha-Fans gedachten beim Spiel gegen Schalke dem verstorbenen Präsidenten Kay Bernstein (†43). Im Laufe des Spiels leerten sich große Teile der Ostkurve<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampl hörte auf:„Ich bin jeden Tag am Grab meines toten Bruders!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-star-kevin-kampl-jeden-tag-am-grab-meines-toten-bruders-6965feeddde9a8fca9169242</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965feeddde9a8fca9169242/02c0247ee48ce55b04c4d89338c9f0e9,35a444ee?w=320" alt="Kampl hörte auf:„Ich bin jeden Tag am Grab meines toten Bruders!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Nach dem Tod seines Bruders Seki (†51) löste Kevin Kampl (35) nach 270 Bundesliga-Spielen seinen Vertrag bei RB Leipzig Anfang Januar auf. In BILD spricht er erstmals ausführlich über den Schicksalsschlag, der sein Leben veränderte und wegen dem er seine Karriere beendet!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Welche Erinnerungen haben Sie an den 22. Oktober?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-abschied-gegen-bayern-kampl-spendiert-4444-liter-freibier-696b334c6b40895ba7f70c1e"><!-- --><!--[--><!--[-->KEVIN KAMPL:<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ich war kurz vorm Training im Physioraum mit Timo Werner. Da kam ein Anruf von der Frau meines anderen Bruders. Sie sagte, man könne Seki nicht erreichen. Da bin ich direkt zum Flughafen. Mit der Landung in Solingen hatte ich die schreckliche Nachricht auf dem Handy. Ich bin ins Krankenhaus, vor dem 100 alte Freunde standen, und konnte mich noch von Seki verabschieden. Es war ein Herzinfarkt. Du siehst deinen Bruder da liegen, mit dem du eine Woche zuvor noch Arm in Arm auf Mallorca Geburtstag gefeiert hast. Da bricht dir alles unter den Füßen weg. Die letzten zweieinhalb Monate waren die bisher schlimmsten meines Lebens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Todesanzeige heißt es: „Und immer sind da Spuren Deines Lebens: Gedanken, Bilder, Augenblicke und Gefühle.“ Welche haben Sie, wenn Sie an ihn denken?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt Transfer-Details:So stehen Schalkes Chancen bei Džeko!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bild-kennt-alle-details-die-chancen-fuer-schalke-04-im-dzeko-poker-696cee4d6b40895ba7f71fef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cee4d6b40895ba7f71fef/5cfaf70068ec5861d7527687cfc79596,3215e231?w=320" alt="BILD kennt Transfer-Details:So stehen Schalkes Chancen bei Džeko!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schalke 04 steht vor einem Offensiv-Dilemma: Kein einziger Torschuss in 90 Minuten gegen Hertha (0:0). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch es gibt Hoffnung – die Königsblauen sind im Transfer-Rennen um den erfahrenen Stürmer Edin Džeko. Der ehemalige Bundesliga-Torschützenkönig erwägt einen Wechsel nach Gelsenkirchen, obwohl auch Paris FC Interesse zeigt. 

Kann Schalke den Kampf um Džeko gewinnen und was bedeutet das für den möglichen Aufstieg? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zu den Verhandlungen und den Plänen für das Mittelfeld lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Montag geplant:Syrien-Machthaber sagt Deutschland-Besuch ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/syrien-machthaber-sagt-deutschland-besuch-ab-696d283acb02badbe0a0e42f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d283acb02badbe0a0e42f/0205d346044fddd72a3e12924033e214,a2870f11?w=320" alt="Für Montag geplant:Syrien-Machthaber sagt Deutschland-Besuch ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Syrien-Machthaber Ahmed al-Scharaa (43) hat seinen für Montag und Dienstag geplanten Deutschland-Besuch abgesagt. Grund sind offenbar die heftigen Kämpfe in Syrien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag hätte Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) den umstrittenen Präsidenten im Kanzleramt empfangen sollen. Hauptthema des Treffens sollte die Rückkehr von Syrern sein, die wegen des Bürgerkriegs nach Deutschland geflohen waren. Auch Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier (70) wollte Al-Scharaa am Dienstag treffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem waren Gespräche mit der deutschen Wirtschaft geplant. Außenminister Wadephul hatte im vergangenen Jahr die Gründung eines deutsch-syrischen Wirtschaftsrats angekündigt. Das Entwicklungsministerium von Reem Alabali-Radovan (35, SPD) rief die Plattform „Neuanfang für Syrien“ ins Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der geplante Empfang al-Scharaas war allerdings angesichts der andauernden Gewalt und der Menschenrechtslage in Syrien von vorneherein umstritten. Der Ex-Dschihadist, der nach dem Sturz des syrischen Diktators Baschar al-Assad (60) im Dezember 2024 zum Übergangspräsidenten ernannt wurde, gibt sich gemäßigt und versichert, die Rechte der Minderheiten in dem Land zu achten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stuttgarter Fall „Ex-It“:Das steckt hinter dem It-Girl aus dem „Tatort“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/stuttgarter-tatort-ex-it-das-steckt-hinter-dem-it-girl-aus-dem-film-696a02c704401bff3baa4c85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a02c704401bff3baa4c85/10334d10796144a15ba68c64dcf6fa7f,5f3dec87?w=320" alt="Stuttgarter Fall „Ex-It“:Das steckt hinter dem It-Girl aus dem „Tatort“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Es war mehr Drama als Krimi. Im Fall „Ex-It“ mussten die Kommissare Thorsten Lannert (Richy Müller) und Sebastian Bootz (Felix Klare, 47) das Verschwinden eines kleinen Jungen und den Tod seiner Schwester aufklären. Doch bei den Ermittlungen stand dieses Mal nicht die Frage „Wer ist der Täter?“ im Mittelpunkt. Sondern vielmehr: „Was passiert mit Menschen, die nur existieren, solange jemand hinschaut?“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kim Riedle (44) spielt das ehemalige It-Girl Pony, das mit dem Verlust von Glamour und Aufmerksamkeit nicht klarkommt und versucht, sich und die Kinder umzubringen. BILD weiß, wer Vorbild für ihre Figur war.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kommissare Bootz (Sebastian Klare, 47) und Lannert (Richy Müller, r.) am Neckarufer. Als die Polizei den Wagen des Ex-It-Girls aus dem Fluss zieht, können sie die Tochter nur tot bergen, der Sohn ist verschwunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-so9rvhfhcqc-fj42fk7usu" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tatort/tatort-alle-infos-78083756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Tatort“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Regisseurin Friederike Jehn (49) hat sich vor dem Dreh intensiv mit dem Phänomen „It-Girl“ beschäftigt und sich Vorbilder angeschaut: „Vom vermeintlich ersten ‚It-Girl‘ Clara Bow in den 1920er-Jahren zu Edie Sedgwick in den 1970ern bis hin zu <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-xwcghat7mrf-9tgyg6it429" href="https://www.bild.de/themen/personen/paris-hilton/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804856.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Paris Hilton<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Nuller-Jahren. Frauen, die berühmt dafür wurden, berühmt zu sein. Frauen, die ‚es‘ haben: Ein schwer beschreibbares, einnehmendes Charisma, das von anderen in Szene gesetzt und vermarktet wurde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Legends Cup:Hier tickt Weidenfeller aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bei-legends-cup-hier-tickt-weidenfeller-aus-696d3a8dcb02badbe0a0e502</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d3a8dcb02badbe0a0e502/fedb642d30ff0bb1900a223ad40dc38f,d79bf08?w=320" alt="Bei Legends Cup:Hier tickt Weidenfeller aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beim Legends Cup eskaliert BVB-Ikone Weidenfeller nach dieser Szene ...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia bei Ex-Hells-Angel:Polizei suchte Festplatte, vor der die Rocker-Welt zittert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/razzia-beschluss-verraet-das-wollte-die-polizei-wirklich-bei-rocker-eko-696a360b6b40895ba7f6ff96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a360b6b40895ba7f6ff96/fab68536d2aca2899364cbac6682becc,5fed584e?w=320" alt="Razzia bei Ex-Hells-Angel:Polizei suchte Festplatte, vor der die Rocker-Welt zittert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bislang war bekannt, dass die Ermittler bei der Razzia bei Rocker-Boss Elvedin M. (bekannt als „Eko the Troublemaker“) nach scharfen Waffen gesucht hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Polizei darüber hinaus noch bei ihm suchte und bei wem die Ermittler ebenfalls zeitgleich klingelten, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>