<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jeder Dritte fällt durch:Ist der Polizei-Deutschtest wirklich so schwer?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/jeder-dritte-faellt-durch-ist-der-polizei-deutschtest-so-schwer-69a01524e9fb101245531c88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a01524e9fb101245531c89/70b51a1ce52ccea18f92f0eee23b5a95,8c594d0c?w=992" alt="Jeder Dritte fällt durch:Ist der Polizei-Deutschtest wirklich so schwer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Übungsdiktat für den Deutschtest der Berliner Polizei ist gerade mal 204 Wörter lang. Selbst wer dabei sieben Fehler macht, hat noch bestanden. Und doch fallen tausende Polizeibewerber durch. In den Jahren 2024 und 2025 schafften 39,3 Prozent den Deutschtest nicht, mehr als jeder Dritte scheiterte. Aber ist der wirklich so schwer? BILD hat sich die Prüfungsfragen angesehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Deutschaufgaben die Bewerber lösen müssen, woran die meisten scheitern – und was das für den Polizei-Nachwuchs bedeutet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben“:Baby-Überraschung bei DJ David Guetta (58)</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/baby-ueberraschung-bei-david-guetta-willkommen-auf-der-welt-skyler-69a12eb94b8f567f12fcbc9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a12eb94b8f567f12fcbc9b/f70e2b3b78ea3c0518449b26f86afde9,ebada540?w=576" alt="„Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben“:Baby-Überraschung bei DJ David Guetta (58)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Schwangerschaft hielten sie geheim: DJ-Superstar David Guetta (58) ist erneut Vater geworden. Gemeinsam mit seiner langjährigen Partnerin Jessica Ledon (33) verkündete er die schöne Nachricht jetzt mit süßen Bildern auf Instagram. Dazu schrieben die beiden: „Willkommen auf der Welt, Skyler. Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Skyler ist das zweite gemeinsame Kind von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/david-guetta/filme-news-fotos-videos-19834488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->David Guetta <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Ledon. Der erste Sohn des Paares, Cyan, kam 2024 zur Welt. Aus der Beziehung mit Ex-Frau Cathy (58) stammen Guettas Sohn Tim Elvis (22) und Tochter Angie (18).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise halten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/leute/robin-schulz-david-guetta-co-das-verdienen-star-djs-mit-nur-einem-auftritt-76231872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Star-DJ<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Freundin ihr Privatleben aus der Öffentlichkeit heraus. Umso besonderer sind die Bilder, die sie jetzt teilen: liebevolle Momente kurz nach der Geburt, ein Babybauch-Shooting und eine fröhliche Baby-Party. Die Aufnahmen zeigen: Der weltberühmte DJ ist ein Mann, der seine Familie über alles stellt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David Guetta und Jessica Ledon Silvester. Vor zwei Monaten feierte das Model noch mit Babybauch ins neue Jahr, inzwischen ist sie Zweifach-Mama<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Verbrennungen und Rauchvergiftung:„The Wire“-Star stirbt bei Scheunenbrand</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tragoedie-um-the-wire-star-bobby-j-brown-stirbt-bei-scheunenbrand-69a13c214b8f567f12fcbd50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a13c214b8f567f12fcbd51/c593d80dbac7cb823a9699d65bef362c,4863472f?w=576" alt="Schwere Verbrennungen und Rauchvergiftung:„The Wire“-Star stirbt bei Scheunenbrand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Maryland (USA) – <!--]--><!--[--><b>Was für eine Tragödie! Schauspieler Bobby J. Brown (62), bekannt aus der HBO-Kultserie „The Wire“, kam bei einem verheerenden Scheunenbrand ums Leben. Seine Tochter bestätigte gegenüber dem Portal TMZ, dass ihr Vater an einer Rauchvergiftung gestorben sei. Die Familie geht davon aus, dass er durch die schweren Verbrennungen nicht lange leiden musste.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schauspieler Bobby J. Brown (l., damals 44), hier mit Wendell Pierce (damals 45) am Set der Hit-Serie „The Wire“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gerichtsmediziner in Maryland bestätigte die Todesursache offiziell. Sein Tod wird als Unfall eingestuft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Feuer brach aus, als Brown in der Scheune ein Fahrzeug starten wollte. Kurz darauf rief er ein Familienmitglied und bat um einen Feuerlöscher. Doch als die Angehörigen eintrafen, brannte die Scheune bereits komplett. Seine Ehefrau versuchte noch, ihn zu retten, und erlitt dabei schwere Verbrennungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende Fotos mit jungen Frauen:Epstein-Ekelfotos in Lagerraum gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-geheimer-ekel-lagerraum-hier-versteckte-er-dutzende-fotos-von-jungen-frauen-699fff6b457c5afd864e9817</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fff6b457c5afd864e9818/49789a74e0bbff4413df61a342a08f34,ccee488c?w=656" alt="Dutzende Fotos mit jungen Frauen:Epstein-Ekelfotos in Lagerraum gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (Florida) – <!--]--><!--[--><b>Hier versteckte er seine widerlichen Aufnahmen vor der Polizei. Laut einem Bericht des „The Telegraph“ mietete Jeffrey Epstein einen Lagerraum in Palm Beach an, in dem der verurteilte Sexualstraftäter brisantes Material deponierte. Laut Bericht entdeckten Ermittler dort Handbücher für Sex-Sklaverei, Fotos von nackten jungen Frauen – mutmaßliche Opfer Epsteins – sowie Dutzende pornografische Magazine. Weiterhin wurden in dem geheimen Lager VHS-Kassetten und DVDs gefunden, die Teenager sexualisieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem soll eine Videokassette Aufnahmen einer Frau in Dessous zeigen und jemanden, der beim Duschen gefilmt wird. Auch drei Computer, 28 Adressbücher und Listen mit Kontaktdaten von Masseurinnen aus Florida lagerten in dem Raum. „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.telegraph.co.uk/news/2026/02/25/revealed-the-contents-of-epsteins-secret-storage-lockers/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Telegraph<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ liegt eine Inventarliste des Lagerraums vor, die all diese Dinge aufzeigt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein rekrutierte mithilfe von Komplizen junge Frauen für seinen Missbrauchsring<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-star-physiker-hawking-zwischen-zwei-bikinifrauen-699f08a61d5ca1372db11472"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> mietete das Versteck über die Detektei „Riley Kiraly“ an und schaffte es so, die kompromittierenden Aufnahmen und Unterlagen jahrelang vor der Polizei geheim zu halten. Brisant: Der in Ungnade gefallene Finanzier heuerte die Privatdetektive kurz vor einer Polizeirazzia im Jahr 2005 an, um Material aus seinem Anwesen in Florida zu entfernen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft Deals:Schnellladekabel zum Schnell-Mitnehmen-Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a083487c787f6a1cef0177/42f9ab924bfbf52b26b2b8ba5468e858,66a67cab?w=320" alt="COMPUTER BILD prüft Deals:Schnellladekabel zum Schnell-Mitnehmen-Preis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter von drei Kindern:Taxifahrerin erstochen und aus Auto geworfen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/festnahme-nach-mord-taxifahrerin-erstochen-und-aus-auto-geworfen-69a07b127c787f6a1cef00e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a07b127c787f6a1cef00e7/58fe13c133ecfb787513a53537a2963f,3143d659?w=320" alt="Mutter von drei Kindern:Taxifahrerin erstochen und aus Auto geworfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Šumperk (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>Er stieg als Fahrgast in ihr Auto – und als Mörder wieder aus! Ein 38-jähriger Mann hat einer Taxifahrerin (44) vom Rücksitz aus die Kehle durchgeschnitten, sie aus dem Wagen geworfen und schließlich versucht, mit diesem weitere Menschen zu töten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das entsetzliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> schockiert derzeit unser Nachbarland Tschechien. Laut Polizei wollte der Täter, der nach einem Unfall bei einer Verfolgungsjagd gefasst werden konnte, offenbar nur an das Taxi der Frau gelangen. Dafür nahm er der dreifachen Mutter das Leben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der fremde Mann stieg vergangenen Dienstagmorgen an einer Tankstelle in Šumperk nahe der polnischen Grenze in den liebevoll geschmückten, schwarzen Škoda von Jaroslava M. Er ließ sich zu einem nur wenige Kilometer entfernten, kleinen Teich fahren. Eine tödliche Falle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jaroslava M. (44) lächelt am Steuer ihres Taxis. Ein Fahrgast griff sie darin mit einem Messer an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Besuch in Tel Aviv:Krankenhäuser in Israel bereiten sich auf Krieg vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-krankenhaeuser-bereiten-sich-auf-iran-krieg-vor-reportage-von-constantin-schreiber-69a075414b8f567f12fcb6c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a075414b8f567f12fcb6c7/2f88315277f5250511a62c156d62344f,89eb4d89?w=992" alt="BILD-Besuch in Tel Aviv:Krankenhäuser in Israel bereiten sich auf Krieg vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der frühere Tagesschau-Sprecher <!--]--><!--[--><b>Constantin Schreiber</b><!--]--><!--[--> ist Global Reporter von Axel Springer und berichtet vor allem aus dem Nahen Osten und den USA. Seine Texte erscheinen neben BILD auch bei WELT, POLITICO, BUSINESS INSIDER und Onet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv (Israel) – <!--]--><!--[--><b>Im Norden von Tel Aviv eilt Dr. Inbar Segol Shapira durch die riesige Tiefgarage unter dem Assuta-Krankenhaus – hier bereiten sie und ihr Team alles für einen möglichen Krieg mit dem Iran vor. „Die größte Herausforderung waren die Toiletten“, erklärt die stellvertretende Leiterin der Klinik. Denn hier unten, drei Etagen unter der Erde und damit geschützt vor Raketenangriffen, sollen im Fall eines Angriffs Hunderte oder Tausende Personen versorgt werden oder arbeiten. Aber in der Tiefgarage gab es keine Abwassersysteme. „Das mussten wir lösen.“ Überall an den Wänden und Decken sind Rohre und Leitungen zu sehen, die nicht in eine übliche Tiefgarage gehören. Wasserrohre, Sauerstoffdüsen, Abwasseranlagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund der Baumaßnahmen sind die wachsenden Spannungen in Nahost: die Drohungen von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) gegen die Mullahs und sein Ultimatum gegenüber dem Teheraner Regime. Das bringt Israel dazu, sich auf alle möglichen Szenarien einzustellen – natürlich auch auf einen Krieg, der mitunter mehr als nur ein paar Tage andauern könnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch parken in der Tiefgarage Autos. „Wenn der Krieg beginnt, geht alles ganz schnell“, verspricht Shapira. „In wenigen Stunden kann all das hier zu einem voll funktionsfähigen Krankenhaus umgerüstet werden.“ 200 Betten, 18 Operationssäle, Labore und Diagnostikbereiche können in kürzester Zeit in der Tiefgarage aufgebaut werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesetzentwurf liegt BILD vor:Reiche will private Solar-Förderung abschaffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesetzentwurf-liegt-bild-vor-reiche-will-private-solar-foerderung-abschaffen-69a075977c787f6a1cef0047</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a075977c787f6a1cef0048/7e729902266dcecfc14b4d517f46e7f8,60234acf?w=576" alt="Gesetzentwurf liegt BILD vor:Reiche will private Solar-Förderung abschaffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung will die Solar-Förderung für private Haushalte abschaffen. Neue Installationen von kleinen Solaranlagen sollen damit ohne staatliche Finanzierung auskommen, weil sie von sich aus schon wirtschaftlich sein könnten! Das geht aus einem Entwurf zum neuen Erneuerbare-Energien-Gesetz (EEG) hervor, der BILD vorliegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/berlin-reiche-beendet-solar-foerderungen-68c7e1f9be091b0db446e5eb"><!-- --><!--[--><!--[-->Insbesondere kleine Solaranlagen seien inzwischen aufgrund gesunkener Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> oft bereits ohne zusätzliche Förderung wirtschaftlich, sofern sie hohe Eigenverbrauchsanteile realisieren könnten, heißt es. Konkret soll die Förderung für Anlagen bis 25 Kilowatt installierter Leistung eingestellt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Stoßrichtung stimmt. Solaranlagen müssen stärker in die Systemverantwortung genommen werden“, sagte Markus Meyer, Politikchef beim Solaranlagen-Marktführer Enpal, zu BILD. Der Entwurf biete dafür aber gar keinen Anreiz: „Wir haben die Technologie, jetzt muss die Politik endlich nachziehen und alle Akteure der Energiewirtschaft in die Pflicht nehmen.“ Heißt: Die Netzbetreiber sollten privaten Erzeugern ermöglichen, ihren Strom selbst und direkt zu vermarkten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In der Bundesregierung gibt es neuen Streit um eine Forderung von Katherina Reiche (CDU)!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Afghanistan:Pakistan erklärt Taliban-Regierung „offenen Krieg“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-afghanistan-pakistan-erklaert-taliban-regierung-offenen-krieg-69a0f72c7c787f6a1cef049c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0f72c7c787f6a1cef049d/dbe5d118758fe09113afdd318e98c05c,e463ac25?w=576" alt="In Afghanistan:Pakistan erklärt Taliban-Regierung „offenen Krieg“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Islamabad/ Kabul (Pakistan/ Afghanistan) – <!--]--><!--[--><b>Nach schweren Gefechten mit Toten auf beiden Seiten hat die pakistanische Regierung der Taliban-Regierung in Kabul in der Nacht zu Freitag den „offenen Krieg“ erklärt. „Unsere Geduld ist am Ende. Jetzt herrscht offener Krieg zwischen uns und euch“, schrieb Pakistans Verteidigungsminister Khawaja Asif (76) im Onlinedienst X.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte Islamabad Angriffe auf Taliban-Ziele in der afghanischen Hauptstadt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kabul/nachrichten-news-fotos-videos-17280182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kabul<!--]--><!--]--></a><!--[--> und in Kandahar gemeldet. Pakistans Informationsminister Attaullah Tarar (39) machte die Attacken in Kabul, Kandahar und der Provinz Paktia ebenfalls über X öffentlich. Innenminister Mohsin Naqvi (47) nannte die Schläge eine „angemessene Reaktion“ auf die „offene Aggression“ der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/taliban/thema-taliban-alle-infos-79955872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taliban<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reporter der Nachrichtenagentur AFP berichteten aus Kabul von lauten Explosionen und Schussgeräuschen, die sich über mehr als zwei Stunden hinzogen. In Kandahar im Süden, dem Machtzentrum von Taliban-Anführer Hibatullah Achundsada, hörte ein AFP-Journalist Flugzeuge am Himmel. Taliban-Sprecher Sabihullah Mudschahid bestätigte die Angriffe, erklärte, es habe keine Verletzten gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach nächtlichen pakistanischen Luftangriffen suchen Sicherheitskräfte und Bewohner am 22. Februar im Dorf Girdi Kas nach Opfern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Influencerin macht Schluss mit Mercedes-Star:Nächstes Formel-1-Traumpaar getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-influencerin-macht-schluss-mit-mercedes-star-naechstes-traumpaar-getrennt-69a13b31d7d06da94a11bb88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a13b31d7d06da94a11bb88/8c8999f42dc4a6d830418527c4e48dae,a007358a?w=656" alt="Influencerin macht Schluss mit Mercedes-Star:Nächstes Formel-1-Traumpaar getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nun hat es den nächsten Formel-1-Star erwischt. Erst vor Kurzem ist die wilde On-Off-Liebe von Weltmeister </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-liebes-aus-bei-weltmeister-lando-norris-und-margarida-corceiro-69975b76f9269d94305a50fa" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lando Norris</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (26/McLaren) und Margarida Corceiro (23) in die Brüche gegangen. Jetzt ist das nächste Formel-1-Traumpaar getrennt. Denn Mercedes-Pilot Kimi Antonelli (19) muss kurz vor dem Start der neuen Saison die Trennung von Influencerin Eliska Babickova verkraften. Das hat die Tschechin selbst auf Instagram (168.000 Follower) bekannt gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort enthüllte sie, dass sie die den Schlussstrich gezogen hat. Babickova erklärt in den sozialen Medien: „Ich war diejenige, die die Beziehung beendet hat, weil ich das Gefühl hatte, dass wir in unserem Privatleben und in dem, was wir für unsere Zukunft wollten, nicht mehr auf einer Linie waren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden haben wohl im Februar versucht, die gemeinsame Situation zu klären. Am Ende hat es nicht gereicht, um die Beziehung fortzuführen. Zu stark haben sich die Wertvorstellungen gegen Ende auseinanderentwickelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach stellt Babickova noch klar: „Ich habe so viele Spekulationen und falsche Erzählungen und Nachrichten gesehen. Es waren keine anderen Männer und keine anderen Frauen beteiligt. Es gab kein Fremdgehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Nach 3 Monaten! Bahn wirft Finanzchefin raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bahn-chefin-wirft-finanzvorstaendin-raus-69a0ac59f735f2c12f3cd9c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0ac59f735f2c12f3cd9c4/4dc6aeb02f4629c0c0804c8b6825cfe2,34b56937?w=320" alt="Medienbericht:Nach 3 Monaten! Bahn wirft Finanzchefin raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Deutsche Bahn trennt sich einem Bericht der „Süddeutschen Zeitung“ zufolge nach nur drei Monaten von Finanzvorständin Karin Dohm. Wie die „SZ“ berichtet, soll die Abberufung auf einer Sitzung des Aufsichtsrats im März beschlossen werden. Die Entscheidung stehe aber fest. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dohm soll der Zeitung zufolge als Finanzvorständin zahlreiche Menschen gegen sich aufgebracht haben, darunter auch Politiker und Arbeitnehmervertreter. Unter anderem soll sie sich demnach immer wieder mit anderen Führungskräften wegen Kleinigkeiten angelegt haben. Politiker hätten nicht den Eindruck gehabt, „sie sei auch nur ansatzweise eingearbeitet“, so die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/deutsche-bahn-finanzvorstaendin-karin-dohm-aus-li.3395072?reduced=true" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„SZ“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bahnchefin Evelyn Palla (52) habe daher die Reißleine gezogen. Eine rote Linie sei überschritten gewesen, heißt es in dem Bericht. Die Bahn äußerte sich auf Anfrage nicht zu dem Thema.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bahnchefin Evelyn Palla (52)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dohm war erst seit Anfang Dezember Finanzvorständin bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zuvor war sie kurzzeitig bei Continental beschäftigt, davor Finanzchefin bei der Baumarkt-Kette Hornbach. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus-Eskorte und Pferdestaffel:Viertliga-Derby bekommt Mega-Polizeischutz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-brandanschlag-und-gewalt-im-hinspiel-viertliga-derby-bekommt-mega-polizeischutz-699f671c9c95e01a3bc2455c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f671c9c95e01a3bc2455c/513288ecdfc25131f9fb9ae2b92d6ff9,a4c63064?w=320" alt="Bus-Eskorte und Pferdestaffel:Viertliga-Derby bekommt Mega-Polizeischutz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das 65. Chemie-Duell zwischen Leipzig und Halle. Sportlich steht für beide – bei der BSG unten im Keller, beim Halleschen FC oben in der Tabelle - sehr viel auf dem Spiel. Aber vor dem Ostklassiker wird wenig über den Fußball gesprochen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch HFC-Sportchef Daniel Meyer (46) gibt zu: „Es ist eine sehr spezielle Ausgangslage und das Thema Sicherheit schwebt so ein bisschen über allem.“ Die schweren Krawalle aus dem Hinspiel Mitte September sind auch vor dem Rückspiel in Leutzsch ein Thema. Für beide Klubs – die im Nachgang insgesamt über 50.000 Euro Geldstrafen zahlen mussten – gab es die Auflage, sich gemeinsam ein Sicherheitskonzept zu erarbeiten. Zwei Treffen zwischen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bsg-chemie-leipzig/home-chemie-leipzig-57109130.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BSG Chemie<!--]--><!--]--></a><!--[--> und dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hallescher-fc/startseite-hallescher-fc-54757488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Halleschen FC<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Alfred-Kunze-Sportpark hat es im Vorfeld bereits gegeben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das 0:0 zwischen Halle und Leipzig endete in Krawallen und Platzsturm.</p><p><!--[--><!--[-->Meyer: „Das Auswärtskontingent für unsere Fans wurde ja bereits auf 500 Karten reduziert. Außerdem müssen wir eigene Ordnern mitbringen, die sich um die Absicherung an unserem Block kümmern werden. Auch die An- und Abreise von uns war Thema. Wir werden sehr früh Polizeibegleitung für unseren Mannschaftsbus bekommen und es wird auch keiner unserer Spieler, die ja mitunter in Leipzig leben, selbst mit dem Auto anreisen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen Marius:Heute steht er den Haukland-Eltern gegenüber</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/schwere-vorwuerfe-gegen-marius-heute-steht-er-den-haukland-eltern-gegenueber-69a03d60c92c2b23b025c99a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a03d60c92c2b23b025c99b/aedabe30f30b93a42440a05351cb79bf,101ed001?w=992" alt="Schwere Vorwürfe gegen Marius:Heute steht er den Haukland-Eltern gegenüber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am 16. Tag im Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29) geht es ein weiteres Mal um die Gewaltvorwürfe gegen den Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit. Marius soll seine Exfreundin Nora Haukland (29) während der Beziehung attackiert haben soll. Heute werden dazu neue Zeugen vernommen, u.a. die Mutter Nora.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:51:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>