<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auch Merz unterzeichnet Papier:EU-Chefs unterstützen Trumps Ukraine-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/auch-merz-unterzeichnet-papier-eu-chefs-unterstuetzen-trump-plan-fuer-waffenstillstand-68f73d2bcd8cac9cd2ea72a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73d2bcd8cac9cd2ea72a4/c206f8489a483c6e6ef1072b8bd46389,85f442a4?w=992" alt="Auch Merz unterzeichnet Papier:EU-Chefs unterstützen Trumps Ukraine-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Mehrere EU-Staats- und Regierungschefs sowie der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj haben sich hinter den Friedensvorschlag von US-Präsident Donald Trump gestellt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einer gemeinsamen Erklärung heißt es, man unterstütze „nachdrücklich“ Trumps Position, „dass die Kämpfe sofort beendet werden sollen und die aktuelle Frontlinie als Ausgangspunkt für Verhandlungen dienen sollte“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Das ähnelt sehr dem Waffenstillstand, den Trump lange unterstützt hatte, von dem er dann aber abrückte. Die Europäer sind nach dem </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoff-treffen-im-weissen-haus-schreiduell-zwischen-selenskyj-und-trump-68f537f77e2d7167e63bb495"><!-- --><!--[--><!--[--><i>misslungenen Treffen</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> von Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj mit dem US-Präsidenten in Washington am Freitag sehr beunruhigt: Trump hatte dort von Selenskyj gefordert, Putins Bedingungen für einen Waffenstillstand zu akzeptieren, darunter die Abgabe der kompletten Region Donbas – obwohl Russland sie militärisch gar nicht vollständig kontrolliert. Das Treffen endete damit, dass Trump und Selenskyj sich anschrien.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor dem Trump-Selenskyj-Treffen hatte Kriegs-Tyrann Wladimir Putin (73) mit Trump telefoniert. Ergebnis: Der US-Präsident will bald den Kreml-Chef in Budapest (Ungarn) treffen. Wann genau, ist noch unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein letztes Mal Hand in Hand:Abschied von Carla Bruni! Hier geht’s für Nicolas Sarkozy ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicolas-sarkozy-jetzt-gehts-fuer-frankreichs-ex-praesident-68f62482cc00044c5c50e3c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f62482cc00044c5c50e3c2/5f47f1396fa486b60e808cfbcafde621,63f8f185?w=992" alt="Ein letztes Mal Hand in Hand:Abschied von Carla Bruni! Hier geht’s für Nicolas Sarkozy ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Jetzt gibt es (vorerst) keinen Weg zurück! Am Dienstagmorgen gegen 9.10 Uhr verließ Frankreichs Ex-Präsident Nicolas Sarkozy sein Haus am Ende einer noblen Privatgasse im 16. Pariser Arrondissement, machte sich Hand in Hand mit Ehefrau Carla Bruni auf den Weg, um dann in ein Auto zu steigen und sich von einem Chauffeur zum Pariser Gefängnis „La Santé“ bringen zu lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Frankreichs Ex-Präsident Nicolas Sarkozy (70) erschien am Dienstagmorgen Hand in Hand mit Ehefrau Carla Bruni (57). Ein Auto wartete auf ihn, um ihn ins Gefängnis zu bringen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Villa im noblen Viertel Villa Montmorency versammelte sich zuvor seine Familie. Sarkozy hat vier Kinder: Pierre (Musikproduzent) und Jean (Politiker) stammen aus Sarkozys Ehe mit Marie-Dominique Culioli, Louis (Unternehmer, Autor) aus der Ehe mit Cécilia Attias. Giulia (14) ist seine einzige Tochter und sein einziges Kind mit Bruni. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schülerin wird heute dem Unterricht fernbleiben, so wie schon am Tag nach dem historischen Schock-Urteil gegen Sarkozy. Gemeinsam zeigte sich der Patchwork-Clan vor der versammelten Presse und den Zaungästen, bevor es für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/nicolas-sarkozy/nachrichten-news-fotos-videos-15797516.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicolas Sarkozy <!--]--><!--]--></a><!--[-->ernst wurde. Als er ins Auto stieg, riefen seine Anhänger „On est la“ – „Wir sind da“. Seine Familie blieb allein zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer war am häufigsten arbeitsunfähig?:Das ist die Kranken-Akte der Ampelregierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-so-oft-fehlten-mitarbeiter-des-bundes-2023-wegen-krankheit-68f4c6e59c193ceaa4c4d2d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4c6e59c193ceaa4c4d2d3/a5a2e2cf5641271d8cef3655c313fd3e,f35c330d?w=992" alt="Wer war am häufigsten arbeitsunfähig?:Das ist die Kranken-Akte der Ampelregierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jeder der rund 308.000 Beschäftigten des Bundes war im Jahr 2023 drei Wochen lang krank und ging nicht zur Arbeit. Sie fehlten damit an 8,35 Prozent der gesamten Arbeitszeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, in welcher Behörde oder welchem Ministerium am häufigsten „krank gefeiert“ wird und wo nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Matthäus ist sich sicher:Müller wird Bayern-Präsident!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-plant-rueckkehr-bayern-zukunft-sicher-68f733b34fa665dfcbddbb53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f733b34fa665dfcbddbb54/d696855994616883a46e34a24c10cd0d,f81381e0?w=576" alt="Matthäus ist sich sicher:Müller wird Bayern-Präsident!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist die Frage nur noch, WANN er Bayern-Boss wird?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Müller (36) genießt aktuell seine Zeit in der nordamerikanischen MLS, trifft für seine Vancouver Whitecaps wie am Fließband.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit „Blickpunkt Sport“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-ex-bayern-star-deutet-zukunfts-plaene-an-weg-schon-vorgezeichnet-68f5c7fc2a48b1dbae9c453f"><!-- --><!--[--><!--[-->deutete er an, dass er zu den Bayern zurückkehren könnte.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sagte lachend: „Eigentlich ist der Weg vorgezeichnet.“ Seine Verbindungen nach München seien sehr eng. Müller: „Der Kontakt ist sehr, sehr gut.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Lothar Matthäus (64) ist jedenfalls sicher, dass Müller nach München zurückkehrt. Der Sky-Experte: „In welcher Funktion, das kann er sich aussuchen! Da kann er oben draufschreiben, was er werden will. Den kann ich mir sogar irgendwann als Präsident vorstellen. Wer verkörpert Bayern München mehr als Thomas Müller?“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei kommt mit Schaufeln:Wurde Rebecca auf diesem Hof vergraben?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/beamte-gehen-von-haus-zu-haus-suche-nach-rebecca-laeuft-weiter-68f7316b59e2e09750706a7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7316b59e2e09750706a7a/a35b3d8e60a12af02405550e2522f701,7a5261a8?w=656" alt="Polizei kommt mit Schaufeln:Wurde Rebecca auf diesem Hof vergraben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein verfallenes Gehöft im Landkreis Oder-Spree am Dienstagmorgen. Kripobeamte öffnen den Bauzaun, bahnen sich einen Weg zu der Ruine. Sie haben Schaufeln dabei! Die Polizisten suchen nach Überresten der seit 2019 vermissten Rebecca Reusch (15) aus Berlin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast sieben Jahre nach ihrem Verschwinden war die Suche am Montag überraschend wieder aufgenommen worden. Polizisten rückten mit schwerer Technik auf dem Grundstück der Oma des Hauptverdächtigen, Rebeccas Schwager Florian R. (33), an. Am Dienstag wurde die Suche keine drei Autominuten weiter fortgesetzt: an einem verfallenen Gehöft in Lindenberg, einem Ortsteil von Tauche (Brandenburg). Wurde Rebeccas Leiche hier versteckt?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir können nicht ausschließen, dass Rebecca auf dem Grundstück vergraben wurde“, sagte Staatsanwalt Michael Petzold zu den Durchsuchungen am Montag zu BILD. Bislang wurden keine Überreste der Jugendlichen entdeckt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizei in Lindenberg-Tauche (Brandenburg) – die Suche nach Rebecca geht weiter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne Genehmigung:Trump reißt Teil des Weißen Hauses ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-laesst-weisses-haus-anbaggern-fuer-neuen-prunk-ballsaal-68f718574fa665dfcbddba38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f718574fa665dfcbddba38/ad2c31c986f8496b846ba40e2a19555f,884f5c5d?w=320" alt="Ohne Genehmigung:Trump reißt Teil des Weißen Hauses ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> In Washington wird gebaggert – und zwar mitten im Herzen der Macht! Im  </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fotogalerie-im-weissen-haus-biden-portraet-durch-unterschriftautomat-ersetzt-68d4ce5d6199625f8c0fc4e4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Weißen Haus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> rollen die Abrissmaschinen an. US-Präsident Donald Trump (79) lässt sich einen neuen Prachtbau errichten – und darum gibt es viel Aufregung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein neuestes Prestigeprojekt: ein gigantischer Ballsaal. Fast 1000 Gäste sollen darin Platz finden. Dafür wird der Ostflügel des Weißen Hauses teilweise abgerissen. Die Bauarbeiten haben bereits begonnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Der Spatenstich ist erfolgt“, schreibt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (79) auf seiner Plattform Truth Social. Der neue Ballsaal soll nicht nur riesig, sondern auch besonders prunkvoll werden. Entstehen soll ein Gebäude mit über 8000 Quadratmetern Fläche – getrennt vom eigentlichen Weißen Haus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin sollen künftig Staatsbankette und Empfänge stattfinden. Der bisher größte Raum im Weißen Haus, der East Room, fasst nur rund 200 Gäste. „Zu klein“, befand Trump.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt die Summe:Gladbach-Boss zahlte Teil seiner Ablöse selbst!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-rouven-schroeder-zahlte-teil-seiner-abloese-selbst-68f661efd85570ba606d59c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f661efd85570ba606d59c4/7f6891850d7fe7282e2cc7c4e1faa47d,bc91c65a?w=320" alt="BILD kennt die Summe:Gladbach-Boss zahlte Teil seiner Ablöse selbst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie sehr Rouven Schröder (50) für Gladbach und den neuen Job in der Bundesliga brennt, zeigte sich in der entscheidenden Phase der Verhandlungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Vorstellungen der Ablösesumme lagen sein Ex-Klub RB Salzburg und die Borussia-Geschäftsführung noch ein gutes Stück auseinander. Schröder überraschte mit einem ungewöhnlichen Angebot.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD PLUS erfahren Sie, was der neue Sport-Boss selbst für seinen Wechsel bezahlte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen nach seinem „Big Brother“-Sieg:Yeliz verrät Liebes-Deal mit Jimi Blue</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-jimi-blues-ex-weint-nach-seinem-sieg-und-gibt-ein-versprechen-68f6d04d59e2e09750706723</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6d04d59e2e09750706724/a817c25d6a3a963228c55e7fdd70cd11,e1798249?w=992" alt="Tränen nach seinem „Big Brother“-Sieg:Yeliz verrät Liebes-Deal mit Jimi Blue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vom realen Gefängnis in den TV-Knast – und zum Sieg! Jimi Blue Ochsenknecht hat „Promi Big Brother“ 2025 gewonnen. In einem emotionalen Moment gratulierte ihm seine Ex Yeliz Koc weinend im Kölner TV-Studio.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat beide nach seinem Sieg getroffen. Jimi Blue spricht über seinen Weg, seine Fehler und die Hoffnung auf ein neues Kapitel. Was dieser Sieg für seine Zukunft bedeutet und wie die Beziehung zu Yeliz sich entwickeln könnte, lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienfoto mit Küken:Anna Kournikova wird zur Glucke</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-kournikova-bei-ihren-kids-wird-sie-zur-glucke-68f5f7769c193ceaa4c4df65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5f7769c193ceaa4c4df66/caeb74fc4e614b19d5f1f652f18e53af,4188320d?w=576" alt="Familienfoto mit Küken:Anna Kournikova wird zur Glucke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami – <!--]--><!--[--><b>Anna Kournikova gewährt einen seltenen Einblick in ihr Leben als Mutter. Die frühere Weltklasse-Tennisspielerin zeigt auf Instagram ein Foto von sich und ihren drei Kindern. Alle anscheinend für das Halloween-Fest am 31. Oktober verkleidet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau genommen sind sie auf dem Foto sogar zu fünft. Denn unter ihrem Enten-Kostüm ist Kournikovas Schwangerschaftsbauch zu erkennen. Nur ihr Lebensgefährte, Popstar <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/enriqueiglesias/?hl=de" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Enrique Iglesia<!--]--><!--]--></a><!--[-->s, fehlt auf dem Bild.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine sehr prominente Ente watschelte am Wochenende durch Miami. Anna Kournikova steckt in dem quietschgelben Kostüm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Töchter, Lucy, und Mary, trugen orangefarbene Kürbiskostüme und dazu passende Kürbishüte und Crocs, während ihr Sohn Nicholas leger im Fußballtrikot posierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zusammenarbeit mit SPD?:Woidke: AfD kann Brandmauer „noch heute überflüssig machen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-woidke-stellt-afd-ganz-simple-aufgabe-vor-einer-zusammenarbeit-68f721f459e2e097507069b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f721f459e2e097507069b8/028f99ab0d6c6257b4d6ef640925bca5,d4d91ce5?w=576" alt="Zusammenarbeit mit SPD?:Woidke: AfD kann Brandmauer „noch heute überflüssig machen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brandenburgs Ministerpräsident Dietmar Woidke (SPD) schließt eine Zusammenarbeit mit der AfD nicht aus – allerdings stellt er eine Bedingung: Die Partei müsse sich radikal verändern. „Die AfD hat es in der Hand, die Brandmauer noch heute überflüssig zu machen“, sagte Woidke am Montag in der Potsdamer Staatskanzlei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine klare Ansage: Nur wenn die Partei mit dem Rechtsextremismus bricht, könne man reden. „Indem sie alle Extremisten, alle Neonazis, alle ehemaligen NPD-Mitglieder und viele andere, die diesen Staat verachten, die die Demokratie und die Freiheit verachten, rausschmeißen“, so der SPD-Politiker.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CDU plant Strategie mit Fokus auf Sicherheit und Bevölkerungsschutz.</p><p><!--[--><!--[-->Erst, wenn sich die AfD von diesen Leuten trennt, sei ein Gespräch denkbar. „Ganz simple Aufgabe. Und wenn sie so weit ist, kann sie sich bei uns melden“, erklärte Woidke. Dann werde er gerne bereit sein, mit einer „dann anderen AfD“ zusammenzuarbeiten. „Mit Extremisten kann es keine Zusammenarbeit geben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Skandalbuch des Jahres – BILD hat es gelesen:„Andrew war besonders auf meine Füße bedacht“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-andrew-wollte-unbedingt-ins-bett-die-enthuellungen-im-skandalbuch-des-jahres-68f67d9582b736a9b38a8d87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f67d9582b736a9b38a8d87/1879ad409933c1e7bec03958ce5dfa1f,cde54f80?w=656" alt="Das Skandalbuch des Jahres – BILD hat es gelesen:„Andrew war besonders auf meine Füße bedacht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit der Biografie „Nobody’s Girl“ von Epstein-Opfer Virginia Giuffre wird mit Prinz Andrew abgerechnet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die verstorbene Autorin beschreibt detailliert ihre angeblichen Erlebnisse mit dem Royal, darunter auch seine speziellen Vorlieben ... <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was enthüllt wird, warum diese Memoiren so brisant sind und welche Folgen sie für das Königshaus haben könnten – erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offizieller Italien-Rekord:Der langweiligste Spieltag aller Zeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/serie-a-historischer-negativ-rekord-der-langweiligste-spieltag-aller-zeiten-68f720d1232e08f91d3c1c79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f720d1232e08f91d3c1c79/38eb41f437439300c6755ac68269ca68,e158e9f0?w=320" alt="Offizieller Italien-Rekord:Der langweiligste Spieltag aller Zeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Italiener können im Fußball nur mauern? An diesem Wochenende trifft das Vorurteil zu!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die italienische Serie A erlebte ihren torärmsten Spieltag, seitdem die Liga 2004 auf 20 Teams aufgestockt wurde. In zehn Spielen fielen gerade einmal elf Tore. Für die Italiener ein historischer Negativ-Rekord – und damit der langweiligste Spieltag aller Zeiten!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gladbach: Rouven Schröder übernahm selbst einen Teil der Ablöse an RB Salzburg</p><p class="teaser__text">Harry Kane scheint in der Form seines Lebens zu sein. Doch wie schaut seine Zukunft aus?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Crown“-Schauspielerin:Vanessa Kirby zum ersten Mal Mutter geworden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/vanessa-kirby-baby-da-the-crown-star-zum-ersten-mal-mama-geworden-68f72108425f0450220e4ffe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f72108425f0450220e4ffe/3d4a8d6a93ed055578e4ab7abf9b3890,c9535d4f?w=320" alt="„The Crown“-Schauspielerin:Vanessa Kirby zum ersten Mal Mutter geworden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Vanessa Kirby ist jetzt Mama! Heimlich, still und leise brachte die „The Crown“-Schauspielerin ihr Baby zur Welt. Vater ist ihr Verlobter Paul Rabil, früherer Lacrosse-Profi und heutiger Sportmanager.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rabil war es auch, der die Baby-News auf Instagram verkündete. In einer rührenden Fotoreihe gab er Einblicke in die ersten gemeinsamen Tage mit dem Neugeborenen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich lerne, dass Elternwerden einen zugleich entschleunigt und wacher macht. Ich bin unendlich dankbar für die Gesundheit aller – und dafür, dass ich jeden Tag Mamas enorme Liebe sehen darf. Und dass du jetzt Teil unseres Lebens bist“, schrieb er. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schauspielerin Vanessa Kirby selbst hat sich bisher nicht geäußert, genießt die Kennenlernzeit mit ihrem Baby im Privaten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>