<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Menschen in Hamburg feiern das neue Jahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/menschen-in-hamburg-feiern-das-neue-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566714486-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C233px%2C1480px%2C1481px&webp=1" alt="Menschen in Hamburg feiern das neue Jahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf das Silvesterfeuerwerk hinter der schwimmenden Bühne der ZDF-Silvestershow am Chicagokai vor dem Westfield Hamburg-Überseequartier in der Hafencity. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Reeperbahn, Landungsbrücken oder Schanze: In Hamburg wird an vielen Orten das neue Jahr gefeiert. In Steilshoop wurden Passanten und Einsatzkräfte mit Pyrotechnik beworfen.</strong></p><p>Hunderttausende Menschen haben in Hamburg das neue Jahr willkommen geheißen. Viele ließen in der Stadt Raketen steigen und feierten. Die Polizei sprach zunächst von einem verhältnismäßig ruhigen Abend. </p><p>In <a href="https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/">Steilshoop wurden laut Polizei Passanten und Einsatzkräfte mit Pyrotechnik</a> beworfen. Von Verletzten war zunächst nichts bekannt. Mutmaßliche Täter wurden demnach festgestellt, ob diese auch festgenommen worden sind, war zunächst unklar. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 01:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester: Mann droht mit Schreckschusswaffe im Phoenix-Viertel – Feuer in Harburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hastedtstrac39fe.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Silvester: Mann droht mit Schreckschusswaffe im Phoenix-Viertel – Feuer in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte verschafften sich über eine Drehleiter Zugang zur Wohnung in Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Willkommen beim MOPO-Silvesterticker! Ob Sie noch schnell Berliner besorgen, sich langsam für die Party fertig machen oder das Jahr ganz entspannt auf dem Sofa Revue passieren lassen – wir sind live für Sie dabei! Wir berichten über die wichtigsten Einsätze von Polizei und Feuerwehr, besondere Vorfälle, größere Lagen und alles, was zum Jahreswechsel in und rund um Hamburg passiert. Außerdem sind wir direkt vor Ort bei der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/anfahrt-verpflegung-wetter-was-besucher-der-silvesterparty-wissen-sollten/">großen ZDF-Silvestergala in der HafenCity</a>. Bleiben Sie dran – wir halten Sie rund um die Uhr auf dem Laufenden.</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Silvester:%20Mann%20droht%20mit%20Schreckschusswaffe%20im%20Phoenix-Viertel%20%E2%80%93%20Feuer%20in%20Harburg&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/%0A%0ADatum:%2001.01.2026,%2002:04%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 02:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>