<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Nur“ drei Sterne:Eine Google-Bewertung kostet mich 1000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/warum-firmen-damit-sogar-geld-verdienen-eine-google-bewertung-kostet-mich-1000-euro-68add3ffd6fbb97dca47ad16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68add3ffd6fbb97dca47ad17/a82901d1b104dad6ed814b8d1cddda55,d99d766a?w=992" alt="„Nur“ drei Sterne:Eine Google-Bewertung kostet mich 1000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine schlechte Google-Bewertung kann teuer werden: Verbrauchern drohen Abmahnungen und Strafen ab 1.000 Euro, selbst bei harmlos klingender Kritik. So ging es auch Stadtführer Jörg Schöpfel (59) nach einer 3-Sterne-Bewertung für einen Therapeuten. Das Löschen negativer Bewertungen ist inzwischen ein lukratives Geschäftsmodell.

Alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:18:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Belgien-Klub zum 1. Mal dabei:Sensations-Sieg in der Königsklasse</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-sensations-sieg-in-der-koenigsklasse-von-saint-gilloise-68c9933f5edc9510719aa310</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c9933f5edc9510719aa311/8d42ce566ac20006d491cdabe24ce8e3,4a5182d7?w=576" alt="Belgien-Klub zum 1. Mal dabei:Sensations-Sieg in der Königsklasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>The Chaaaampioooons!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Königsklasse ist zurück – und hat in den frühen Spielen um 18.45 Uhr direkt eine echte Sensation parat. Debütant Royale Union Saint-Gilloise siegt beim Debüt des Vereins in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen PSV Eindhoven mit 3:1.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der FC Arsenal startet mit einem Sieg, tut sich bei Athletic Bilbao aber lange schwer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es fehlt ihm gar nichts“:Kovac spricht über Bank-Bellingham</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-niko-kovac-spricht-ueber-bank-bellingham-68c9ab24862e325497a13a75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c9ab24862e325497a13a76/4e959ebbc282423525e2ccd49d3a1a49,e10930b7?w=576" alt="„Es fehlt ihm gar nichts“:Kovac spricht über Bank-Bellingham" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Sommer war Jobe Bellingham (19) DER Top-Neuzugang beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Unter Trainer Niko Kovac sitzt der Engländer nun zum zweiten Mal in Folge auf der Bank.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor der Champions-League-Partie bei Juventus Turin erklärt Kovac die Gründe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei „Amazon Prime“ sagt Kovac auf die Frage, was Bellingham noch fehle: </b><!--]--><!--[-->„Es fehlt ihm gar nichts. Wir haben eine gute Mannschaft, viele gute Jungs. Die Konkurrenz ist sehr groß. Jeder Einzelne wird seine Minuten bekommen. Heute haben wir uns für die Mannschaft entschieden, die im letzten Spiel gewonnen hat – und Sabi mit seiner Erfahrung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Bundesliga in Heidenheim am Samstag saß der Sommer-Neuzugang (kam für 30,5 Mio. von Sunderland) bereits 75 Minuten draußen, kam nur zu einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-aufstellung-da-niko-kovac-trifft-bellingham-entscheidung-68c9a0ed677ecd71371048b4"><!-- --><!--[--><!--[-->Kurzeinsatz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Kovac, weil er zuvor mit Englands U21 in Kasachstan gespielt hatte und deshalb müde gewesen sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Robert Redford:Seine letzte Rolle war eine Überraschung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robert-redford-seine-letzte-rolle-war-eine-ueberraschung-68c95b71420d2a3ce3b51cfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c95b71420d2a3ce3b51cfd/0379329d16fa8150693e9c2a851ac27f,c8cbba35?w=656" alt="Robert Redford:Seine letzte Rolle war eine Überraschung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Provo (Utah) – <!--]--><!--[--><b>Hollywood trauert, die Welt verneigt sich. Kinoheld Robert Redford ist tot, er starb mit 89 Jahren daheim in Utah – friedlich im Schlaf. Der leise Abschied einer Legende. Bereits 2018 hatte Redford seine Schauspielrente bekannt gegeben, doch 2025 kehrte er noch einmal zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er überraschte mit einem Gastauftritt in Folge 1 der dritten TV-Staffel von „Dark Winds“, ist als Häftling zu sehen, der Schach spielt. Ein kurzer Auftritt, aber von Millionen Fans lang ersehnt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mai 2018: Robert Redford (damals 81) am Rande des französischen Filmpreises César. Drei Monate später gab er seinen Rückzug von der Schauspielerei bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gedreht wurde die Szene zwischen ihm und Fantasy-Autor George R.R. Martin 2024. In vier Stunden an einem geschlossenen Set mit nur wenigen Leuten, genau wie es sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/medienbericht-robert-redford-stirbt-im-alter-von-89-jahren-68c95520677ecd71371041da"><!-- --><!--[--><!--[-->Redford<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewünscht hatte. Mit einem einzigen Satz brachte er die „Dark Winds“-Zuschauer zum Schmunzeln: „George, die ganze Welt wartet. Mach schon!“ Ein augenzwinkernder Verweis auf Martins lang erwartete Buchfortsetzungen zu „Das Lied von Eis und Feuer“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Weine im Test:Kult-Sauvignon mit Höchstnote!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/deutsche-sauvignon-blancs-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c98549677ecd713710474a/755f71bc570b2394b750db9249f3a4ef,37c4939d?w=320" alt="Deutsche Weine im Test:Kult-Sauvignon mit Höchstnote!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Mordes angeklagt:Kirk-Attentäter droht die Todesstrafe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/dna-an-tatwaffe-gefunden-kirk-attentaeter-wegen-mordes-angeklagt-68c9abd5bc538c447095ef98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c9abd5bc538c447095ef98/a2dfb9a537d807ca6eca77e54da0ec95,9795c5f1?w=320" alt="Wegen Mordes angeklagt:Kirk-Attentäter droht die Todesstrafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Provo/Washington – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Schuss auf den US-Aktivisten und Trump-Freund Charlie Kirk (†31) ist der Tatverdächtige unter anderem wegen Mordes angeklagt worden. Es werde die Todesstrafe für den 22 Jahre alten Tyler Robinson angestrebt, sagte der zuständige Staatsanwalt, Jeff Gray, im US-Bundesstaat Utah.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DNA des Attentäters sei am Abzug der Tatwaffe gefunden worden, teilten die Ermittler mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tyler Robinson wird von der Staatsanwaltschaft vorgeworfen, Charlie Kirk am vergangenen Mittwoch auf dem Campus der Utah Valley University mit einem einzigen Gewehrschuss von einem Dach erschossen zu haben. Bezirksstaatsanwalt Jeffrey Gray sagte, gegen Robinson seien insgesamt sieben Anklagepunkte erhoben worden, darunter laut „Fox News“ schwerer Mord. Außerdem wird Robinson Behinderung der Justiz und Zeugenbeeinflussung vorgeworfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD klärt 15 Bonitätsmythen:Weiß die Schufa, wie viel Geld ich auf dem Konto habe?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/bild-klaert-15-mythen-verhageln-zu-viele-retouren-meinen-schufa-score-68c7e305bc538c447095d224</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7e305bc538c447095d225/a00f9315924401058e3c38bca429b7de,2198dff5?w=992" alt="BILD klärt 15 Bonitätsmythen:Weiß die Schufa, wie viel Geld ich auf dem Konto habe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Schufa weiß, wie viel Vermögen oder Einkommen jemand hat. Wenn ich oft Online-Bestellungen zurückschicke, ist das negativ für meinen Score – also den Index, der anzeigt, wie kreditwürdig ich bin. Eine Schufa-Selbstauskunft verschlechtert den Score. 

</b><!--]--><!--[-->Rund um die Schufa gibt es viele Mythen. Aber welche stimmen, welche nicht? Klar ist, selbst vermeintlich gut informierte Schulden-Experten glänzen mitunter mit Falschinformationen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>BILD war vor Ort bei der Schufa in Wiesbaden und klärt 15 dieser Mythen auf. Lesen Sie die Antworten und alles, was wichtig ist, mit BILDplus. </b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Topmodel-Siegerin feierte Premiere bei „Höhle der Löwen“:Das passierte nach dem Lena-Gercke-Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/lena-gercke-investiert-das-passierte-nach-dem-hoehle-der-loewen-deal-68c7d319fb7a8328b6ff1d6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7d319fb7a8328b6ff1d6f/95ab6c8de10048421fd2ad39b44d0de6,2aa217af?w=576" alt="Ex-Topmodel-Siegerin feierte Premiere bei „Höhle der Löwen“:Das passierte nach dem Lena-Gercke-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Debüt in der Vox-Show „Die Höhle der Löwen“ und gleich der erste Deal! Aber was passierte nach der Sendung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lena Gercke zeigte am Montagabend, dass sie nicht nur auf dem Laufsteg, sondern auch im Business glänzen kann. Gemeinsam mit Star-Löwin Janna Ensthaler investierte sie in ein Hamburger Süßwaren-Startup, das Fruchtgummis ohne Zucker herstellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was hinter dieser revolutionären Idee steckt und wie der Deal nach der Sendung verlief.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anschläge und Gewalttaten:Erster Innenminister spricht von Judenhass-Terror von links!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/anschlaege-gewalt-erster-innenminister-spricht-von-linkem-terror-gegen-juden-68c91ab0420d2a3ce3b51673</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c91ab0420d2a3ce3b51674/f84e85694f031d123b82ef2356e2a4ed,1a35cce3?w=576" alt="Anschläge und Gewalttaten:Erster Innenminister spricht von Judenhass-Terror von links!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Braut sich am linksradikalen Rand in Deutschland eine neue Terror-Front zusammen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Extremisten legen den Bahnverkehr auf den wichtigsten Deutschland-Achsen lahm, schneiden Teile der deutschen Hauptstadt – darunter Kliniken – über zwei Tage vom Stromnetz ab, lassen Autos brennen und nennen sich „Vulkangruppe“ oder „Kommando Angry Birds“. Und auch das: In Ulm attackieren Linksradikale in der Vorwoche die israelische Rüstungsfirma „Elbit“ – fünf Linksextremisten sitzen in U-Haft! Und gleichzeitig steigt die Gewalt bei Anti-Israel und Pro-Hamas-Demos in Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun spricht der erste deutsche Innenminister Klartext – spricht nicht mehr nur von linksextremer Gewalt – sondern von Terror! Von Links – und von Antisemiten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Strobl (65, CDU), Innenminister von Baden-Württemberg, zu BILD: </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz und die Gefühle:„Er ist durch seine Emotionalität auch ungerecht“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/merz-und-die-gefuehle-er-ist-durch-seine-emotionalitaet-auch-ungerecht-68c986b9bc538c447095ed7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c986b9bc538c447095ed7f/695acd6a33681d257415b8a60d680f43-miniSquare,390e4794?w=320" alt="Merz und die Gefühle:„Er ist durch seine Emotionalität auch ungerecht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Bundeskanzler hat nicht zum ersten Mal öffentlich seine Gefühle gezeigt. Dr. Florian Kain, Leitender Redakteur Politik, ordnet Merz’ Emotionalität im BILD-Politik-Vodcast ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>150 Mitarbeiter betroffen:Möbelhersteller zum zweiten Mal insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/insolvenz-deutscher-moebelhersteller-zum-zweiten-mal-pleite-68c69d3b7ecf6b1bfe3e47fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c69d3b7ecf6b1bfe3e47fb/face18abae10de88ff661f2011997891,2ff665d?w=320" alt="150 Mitarbeiter betroffen:Möbelhersteller zum zweiten Mal insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rietberg (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ein traditionsreicher Hersteller steht erneut vor dem Aus: Die rund 150 Beschäftigten der Möbelfabrik Röhr-Bush im Kreis Gütersloh bangen um ihre Jobs und die Zukunft der 1953 gegründeten Firma.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anfang Juli hatte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> den zweiten Insolvenzantrag binnen neun Jahren gestellt. Darüber berichtete „Die Glocke“ zuerst. Mit Beschluss vom 28. August 2025 hat das Amtsgericht Bielefeld das Insolvenzverfahren eröffnet. Der Eintrag ins Handelsregister erfolgte am vergangenen Donnerstag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Möbelproduktion in Deutschland kämpft mit sinkender Nachfrage und hohen Energiekosten (Symbolfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->48.000 Zimmereinrichtungen und 40.000 Büromöbel produziert die Firma nach eigenen Angaben jährlich. In einer Pressemeldung (liegt BILD vor) äußerte Geschäftsführer Steffen Liebich große Zuversicht, dass der Betrieb fortgeführt werden könne: „Die Geschäftsführung strebt den Abschluss der Restrukturierung mittels Insolvenzplan bis Ende dieses Jahres an“, schreibt er und betont, dass „alle Lieferverpflichtungen gegenüber unseren Handelspartnern vollumfänglich erfüllt wurden und werden.“ Dazu passt: Auf seiner Homepage sucht das Unternehmen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> aktuell Mitarbeiter wie Tischler und Maschinenführer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 19:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>