<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schüsse in Washington:Israelische Botschaftsmitarbeiter getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israelische-botschaftsmitarbeiter-in-washington-getoetet-682e9a8d3dcfe03fd5201a93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682e9a8d3dcfe03fd5201a94/a7540e6a07ce20911a86c6e60feb3fad,7ff455de?w=992" alt="Schüsse in Washington:Israelische Botschaftsmitarbeiter getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Mitarbeiter der israelischen Botschaft in Washington sind durch Schüsse in der Nähe eines jüdischen Museums getötet worden. Das teilte die US-amerikanische Heimatschutzministerin Kristi Noem mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem israelischen Botschafter bei den Vereinten Nationen, Danny Danon, handelt es sich bei den Opfern um einen Mann und eine Frau. US-Behörden gaben laut „Times of Israel“ an, dass es sich bei den Opfern um ein Paar handelt, das sich verloben wollte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danon bezeichnete die Tat als einen „abscheulichen Akt des antisemitischen Terrorismus“, der sich „außerhalb einer Veranstaltung im Jüdischen Museum in Washington“ ereignet habe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nachrichtenseite „Jewish Insider“ zitierte einen Augenzeugen, wonach der Schütze ein Tuch mit der Bezeichnung Kufiya getragen habe, das auch als Palästinensertuch bekannt ist. Er soll demnach „Free Palestine“ gerufen haben. Die israelische Nachrichtenseite „Ynet“ zitierte die Sprecherin der israelischen Botschaft in Washington mit der Aussage, dass die Botschaftsmitarbeiter „aus nächster Nähe erschossen wurden“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schockierende Russland-Wende:Als Trump diesen Satz sagte, hielten alle den Atem an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schockierende-russland-wende-als-trump-diesen-satz-sagte-hielten-alle-den-atem-an-682df5443dcfe03fd5201517</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682df5443dcfe03fd5201518/6c1bba94007de846e233b4d68a417312,c1941eb?w=992" alt="Schockierende Russland-Wende:Als Trump diesen Satz sagte, hielten alle den Atem an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Geheim-Telefonat zwischen Trump mit Bundeskanzler Merz und europäischen Politikern war noch dramatischer als gedacht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident verkündete seine Russland-Wende. Doch als er einen Satz sagte, hielten alle den Atem an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus alle Details über Trumps geheimes Telefonat, wie es wirklich lief und wie das Schlimmste verhindert werden konnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enthüllt:Neue Namen! Diese 5 holt Nagelsmann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-neue-namen-diese-5-holt-nagelsmann-in-den-dfb-kader-682e18ef3dcfe03fd5201731</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682e18ef3dcfe03fd5201731/70904e2928750880f3603bb2efac77da,ef2b80fb?w=656" alt="Enthüllt:Neue Namen! Diese 5 holt Nagelsmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Nächsten, bitte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute um 11 Uhr verkündet Bundestrainer Julian Nagelsmann (37) seinen Kader für das Final-Four-Turnier in der Nations League. Im Vorfeld <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-holt-bayern-star-fuer-final-four-der-nations-league-zurueck-682d7db1784ae1415a425ec0"><!-- --><!--[--><!--[-->enthüllte BILD bereits die Nominierungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Serge Gnabry (29/FC Bayern), Deniz Undav (28) und Nick Woltemade (23/beide Stuttgart).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und jetzt folgen 5 weitere Namen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ex-DFB-Star Mats Hummels (36) feierte seinen Rom-Abschied mit seinen Liebsten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Straftaten explodieren:Frauenhass! Über DIESE Zahlen spricht keiner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/frauen-immer-mehr-hass-delikte-bka-legt-neue-schock-zahlen-vor-682d856a784ae1415a425f1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d856a784ae1415a425f1f/2c78597385b9d466f8140748cc87f489,c0c9340d?w=320" alt="Straftaten explodieren:Frauenhass! Über DIESE Zahlen spricht keiner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland diskutiert über die jüngsten Fälle brutaler Messergewalt. Zugleich explodiert die Zahl der politisch motivierten Straftaten. Besonders die Hasskriminalität nimmt zu – am stärksten aber nicht gegen Juden oder Ausländer, sondern gegen Frauen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Immer öfter werden sie unvermittelt bespuckt, beleidigt, angegriffen. Nur weil sie </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/frau/news-fotos-videos-23070904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Frauen</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> sind. Die Täter: Fast ausnahmslos Männer, die dem Feminismus und der Gleichberechtigung in Deutschland den Krieg erklärt haben. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Allein seit Ende 2023 erfasste das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundeskriminalamt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-29329672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeskriminalamt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (BKA) 558 aus Frauenhass begangene Straftaten – 73 Prozent mehr als im Vorjahreszeitraum (2023: 322). Erst seit Anfang 2022 werden politisch motivierte Straftaten gegen Frauen überhaupt erfasst. Doch schon im ersten Vergleichsjahr verzeichnete das BKA einen Anstieg um 56,3 Prozent (2022: 206). <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Politische motivierte Straftaten nehmen zu. Vor allem der Judenhass unter Migranten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cheyenne nennt Uwe „Teufel“:Die Schlüsselfigur im Ochsenknecht-Zoff</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cheyenne-ochsenknecht-die-schluesselfigur-im-papa-zoff-682d6c59edb69e10df696ce2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d6c59edb69e10df696ce2/b6c58441b777354c51260172c323d055,343a7034?w=320" alt="Cheyenne nennt Uwe „Teufel“:Die Schlüsselfigur im Ochsenknecht-Zoff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Ochsenknechts: Sie sind eine der wohl berühmtesten Familien Deutschlands. Nesthäkchen Cheyenne (24) lebt inzwischen ein komplett anderes Leben als früher. Mit ihrem Ehemann Nino (30) führt das Model bei Graz (Österreich) den Chianinahof. Zwei Kinder machen ihr Glück komplett.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Familie zu beschützen, hat für die junge Mutter oberste Priorität. Doch nicht jeder aus dem Ochsenknecht-Kosmos ist im Leben der Influencerin willkommen. Mit ihrem Vater Uwe (69) hat Cheyenne derzeit keinen Kontakt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Cheyenne zu ihrem Verhältnis zu Papa Uwe sagt, ob eine Versöhnung noch möglich ist und welche Rolle ihr Ehemann Nino Sifkovits dabei spielt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Tragödie um Jeffrey (†10) und Emma (†8):Vater sagte, sie fahren zu McDonald’s, dann raste er in den Kanal</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-sagte-er-faehrt-zu-mcdonalds-dann-raste-er-seine-kinder-in-den-tod-682da1dbedb69e10df697185</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682da1dbedb69e10df697186/0804de215b0f2e5e0679594c489555a1,aaabc4c6?w=992" alt="Die Tragödie um Jeffrey (†10) und Emma (†8):Vater sagte, sie fahren zu McDonald’s, dann raste er in den Kanal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Groningen (Niederlande) – <!--]--><!--[--><b>Wie gerne hätten wir, die BILD-Reporter, diese Geschichte nicht geschrieben. Und stattdessen eine ganz andere: Dass der 10-jährige Jeffrey und 8-jährige Emma wohlbehalten wiedergefunden wurden, nachdem sie am Samstag in Beerta in der niederländischen Provinz Groningen verschwunden waren, ein paar Kilometer hinter der deutschen Grenze.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesen Fotos fahndete die Polizei nach dem Vater der Kinder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch Jeffrey und Emma sind tot, wie es aussieht, gestorben durch die Hand ihres Vaters Klaas Bijl (67), die seinen Toyota in einen Kanal lenkte, in dem Vater, Sohn und Tochter ertranken. Bei dem Mann zu Hause fand die Polizei einen Brief, der darauf hindeutet, dass er sich und seine Kinder umbringen will.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Erweiterter Suizid“ nennt es die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ihrem Beamtendeutsch, wenn ein Mensch erst andere Menschen und dann sich selbst tötet. BILD berichtet in der Regel nicht über Suizide, um keinen Anreiz für Nachahmung zu geben – außer, sie erfahren durch die Umstände besondere Aufmerksamkeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Genozid“-Vorwurf:Trump stellt Südafrikas Präsidenten bloß</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-donald-trump-stellt-suedafrikas-praesidenten-ramaphosa-bloss-682e3e5a5490234646b99b51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682e3e5a5490234646b99b52/e2c06c49ed64b9200792be86bc7c06d6,1dfdc284?w=576" alt="„Genozid“-Vorwurf:Trump stellt Südafrikas Präsidenten bloß" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor wenigen Wochen führte er den ukrainischen Präsidenten Selenskyj vor. Jetzt hat es Donald Trump (78) wieder getan. Der US-Präsident stellt den nächsten Staatschef bloß. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hat Südafrikas Präsidenten Cyril Ramaphosa (72) bei einem Empfang im Weißen Haus mit Vorwürfen eines angeblichen „Völkermords“ an Weißen überzogen. Trump verlangte von Ramaphosa am Mittwoch (Ortszeit) Erklärungen für das Schicksal weißer Farmer in Südafrika. Die Menschen würden in ihrer Heimat „hingerichtet“ und ihr Land werde beschlagnahmt, behauptete der US-Präsident.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am Montag landete eine Chartermaschine mit Buren in Washington.</p><p><!--[--><!--[--><b>Trump ließ Videoaufnahmen zeigen, um seine unbelegten Vorwürfe zu untermauern. Darauf seien viele Gräber von weißen Farmern zu sehen, behauptete der US-Präsident. „Es ist ein schrecklicher Anblick. So etwas habe ich noch nie gesehen“, so Trump. Zudem hielt er ausgedruckte Artikel über angebliche Gewalt an weißen Landwirten in die Höhe und übergab seinem Amtskollegen einen Stapel an Papieren.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kam mit 16 für 1,2 Mio:Bayern-Juwel vor Sommer-Wechsel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/er-kam-mit-16-fuer-1-2-mio-bayern-juwel-vor-sommer-wechsel-682d863c784ae1415a425f3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d863c784ae1415a425f3e/315edfcfbe13d4bbd4d9478aafd0425a,d6be6c7e?w=576" alt="Er kam mit 16 für 1,2 Mio:Bayern-Juwel vor Sommer-Wechsel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Top-Talent der Bayern wird wohl im Sommer den Abflug machen und verliehen werden. Der Klub hält viel von ihm, er soll nun Spielpraxis sammeln. Lesen Sie die Details mit BILD Plus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogendeals, Drohungen, Doppelleben:Jetzt packt Diddys Ex-Assistent aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-sein-ex-assistent-packt-aus-drogendeals-drohungen-682e6ea33dcfe03fd5201970</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682e6ea33dcfe03fd5201970/418482641a6c94f20a7acea7a7fdbfa8,ad2bad1d?w=656" alt="Drogendeals, Drohungen, Doppelleben:Jetzt packt Diddys Ex-Assistent aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist der Promi-Prozess des Jahres – und Tag für Tag kommen neue Details ans Licht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch stand Diddys früherer Assistent George Kaplan (34) im Zeugenstand – und seine Aussagen lassen tief blicken in ein Leben zwischen Glamour und Grenzüberschreitungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kaplan begann seine Karriere beim TV-Sender Nickelodeon, wechselte 2013 zu Combs Enterprises – und wurde später zum persönlichen Assistenten von Sean „Diddy“ Combs. Er arbeitete laut eigener Aussage 80 bis 100 Stunden pro Woche, für ein Jahresgehalt von 125.000 Dollar.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kaplan am Mittwoch im Zeugenstand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltweit einzigartig:Ärzte in Hannover schaffen unmögliche Krebs-OP</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-diese-technik-macht-bislang-unmoegliche-krebs-operation-moeglich-682d636d591a80205122093c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d636d591a80205122093c/9e0aea6a66e161027dfbff053e87b5ae,41e93a53?w=320" alt="Weltweit einzigartig:Ärzte in Hannover schaffen unmögliche Krebs-OP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Ihre Augen blitzen, ihr ganzer Körper strahlt so viel Kraft, Mut und Zuversicht aus. Dabei hatte Susanne Viehmeier Krebs – unheilbar, inoperabel, tödlich. Doch Ärzte der Medizinischen Hochschule Hannover (MHH) gaben der 62-Jährigen mit einer weltweit einzigartigen Operation die Chance auf ihr Leben zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im August 2022 bekam die Hausfrau (verheiratet, zwei Töchter, zwei Enkel) die Diagnose: Gallengangkarzinom. „14 Tage später die Nachricht: Er ist inoperabel, ich sollte mich sofort in palliative Behandlung begeben“, erinnert sich Susanne Viehmeier.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Glückliche Familie: Susanne (grünes Kleid) mit Ehemann Holger, den Töchtern Kim (r.), Anna und Enkel Adrian<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Susanne gibt nicht auf: „Ich hatte einen neuen Mitbewohner, ob ich das nun gut finde oder nicht.“ Den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> tauft sie auf den Namen „Erich“ wie Erich Honecker und lacht: „Er war eben da, obwohl ich ihn nicht wollte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kampf der Realitystars“:Zoff vor Gericht! Kandidatin bricht TV-Show ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kampf-der-realitystars-eklat-zoff-vor-gericht-kandidatin-bricht-tv-show-ab-682da743edb69e10df697223</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682da743edb69e10df697223/65193d30fc8784b680a5cf1a0dbcd67a,4ccbc515?w=320" alt="„Kampf der Realitystars“:Zoff vor Gericht! Kandidatin bricht TV-Show ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ärger im Promi-Paradies! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Einzug von Krawall-Kandidatin Christin Okpara bei „Kampf der Realitystars“ sorgt für einen Eklat. Denn: Eine andere Kandidatin schmeißt freiwillig hin, bricht die Sendung ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer jetzt die Koffer packte, warum das Ganze passiert – und was ein Zoff vor Gericht damit zu tun hat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tottenham gewinnt die Europa League ++ Son wendet sich an Ex-Mitspieler Kane:„Harry, wir haben auch den Pokal!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-tottenham-hotspur-triumphiert-im-finale-gegen-manchester-united-682df40e897f93017d11fe51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682df40e897f93017d11fe52/63b337252bdf8f88e7b4753d7f7a7abd,5c03c6a5?w=992" alt="Tottenham gewinnt die Europa League ++ Son wendet sich an Ex-Mitspieler Kane:„Harry, wir haben auch den Pokal!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Titel-Fluch hat ein Ende! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem glücklichen 1:0-Sieg gegen Manchester United gewinnt Tottenham Hotspur das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league/home-15770830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europa-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Endspiel in Bilbao! Der Klub wurde auf der Insel als chronisch titellos verhöhnt, jetzt hat der Spott ein Ende.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Spurs-Star Heung-min Son (32) nach dem Spiel am RTL-Mikro: „Ich bin der glücklichste Mensch der Welt. Ich bin so, so dankbar und sehr, sehr glücklich.“ Der Südkoreaner wandte sich auch an seinen ehemaligen Teamkollegen Harry Kane (31, mittlerweile FC Bayern): „Harry, wir haben auch den Pokal gewonnen!“ Kane hatte mit den Münchnern die deutsche Meisterschaft geholt und endlich seinen persönlichen Titel-Fluch beendet.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Da is das Ding! Die Tottenham-Stars um Heung-min Son (Kapitänsbinde) feiern den Europa-League-Titel. Für den Südkoreaner, der früher für den HSV und Leverkusen spielte, ist es der erste Vereinstitel seiner Karriere<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spahns Versprechen bei Maischberger:Wir stimmen immer mit der SPD ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spahns-versprechen-bei-maischberger-wir-stimmen-immer-mit-der-spd-ab-682e68575490234646b99bda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682e68575490234646b99bdb/c4ad8a3a421092c48d490d75e7de4de9,e3d913da?w=576" alt="Spahns Versprechen bei Maischberger:Wir stimmen immer mit der SPD ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext, Wahrtext! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neu gewählte Unionsfraktionschef Jens Spahn (45, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat in seiner ersten Talkshow als Anführer der Mehrheitsfraktion im Bundestag wichtige Pflöcke eingerammt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Bei Sandra Maischberger (58) sagte Spahn über Brandmauern nach rechts und links: „Wir haben eine Mehrheit für alles, was wir vorhaben. Wir haben nicht vor, jeden Tag das Grundgesetz zu ändern. Wir werden immer mit der SPD zusammen abstimmen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der amerikanische Präsident hat den deutschen Bundeskanzler hängen lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stiftung Warentest:Jeder zweite Grillkäse ist „Käse“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/stiftung-warentest-nur-jeder-zweite-grillkaese-ist-rundum-gut-682dac66784ae1415a42637e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682dac66784ae1415a42637f/163d2a79ab7a118a8f51653f4aaf4e43,3331f5ee?w=576" alt="Stiftung Warentest:Jeder zweite Grillkäse ist „Käse“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles Käse? Neben Bratwurst und Steak kommt immer öfter Halloumi oder anderer Käse auf deutsche Grills. Doch Vorsicht mit der fleischfreien Alternative: Gerade einmal die Hälfte der angebotenen Produkte eigne sich wirklich für den Rost.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die meisten anderen zerlaufen auf dem Grill, enthalten Schadstoffe oder Keime“, warnt Stiftung Warentest. Gut, dass die Verbraucher-Experten die besten Angebote für uns aus dem Feuer geholt haben.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche das sind und welche Produkte dagegen nur Käse sind, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 04:31:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>