<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überraschung in der City: Bekannte Marke ins Ex-„Karstadt-Sport“ eingezogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschung-in-der-city-bekannte-marke-ins-ex-karstadt-sport-eingezogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250827-101152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C205px%2C1237px%2C1236px&webp=1" alt="Überraschung in der City: Bekannte Marke ins Ex-„Karstadt-Sport“ eingezogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Gebäude an der Mönckebergstraße war bis Ende April die Kreativnutzung „Jupiter“ beheimatet – und stand seither leer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das ist eine Überraschung: Nach mehreren Monaten Leerstand gibt es jetzt plötzlich doch wieder Sportartikel im ehemaligen Karstadt-Sport-Gebäude an der Mönckebergstraße zu kaufen. Doch die Zukunft des mehrstöckigen Objekts bleibt weiterhin offen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 12:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die NDR-Ära Joachim Knuth endet: „Wenn man raus ist, ist man raus“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-ndr-aera-joachim-knuth-endet-wenn-man-raus-ist-ist-man-raus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543437108-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C0px%2C1707px%2C1708px&webp=1" alt="Die NDR-Ära Joachim Knuth endet: „Wenn man raus ist, ist man raus“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Joachim Knuth beim Interview mit der Deutschen Presse-Agentur. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Im linearen Fernsehen können die Sender kaum mehr Zuschauer hinzugewinnen. Im Gegenteil. Was also tun? Für Joachim Knuth ist die Antwort vor seinem Abschied als NDR-Intendant klar.</strong></p><p>Wenn Joachim Knuth an diesem Freitag zum letzten Mal seine Bürotür am Hamburger Rothenbaum schließt, wird sicher ein Stück Wehmut mitschwingen. Schließlich hat der Intendant des Norddeutschen Rundfunks gute vier Dekaden beim NDR verbracht und den drittgrößten ARD-Sender damit geprägt wie nur wenige vor ihm. Und dies trotz eines holprigen Starts – im Nachhinein für Knuth eine „schöne Anekdote“ – wie er vor seinem Abschied lachend im Interview der Deutschen Presse-Agentur erzählt.</p><p>Er sei Anfang 1985 mit 25 Jahren in die Nachrichtenredaktion gekommen – mit einem auf drei Monate befristeten Vertrag in der Tasche. Dieser sei ihm aber erst nach sechs oder sieben Wochen zugestellt worden. „Und mein Impuls damals war: Du brennst so für den öffentlich-rechtlichen Rundfunk und für den NDR. Und es dauert so lange, bis sie dir diese drei Monate bestätigen.“ Da seien ihm Zweifel gekommen, ob das auf Strecke was werden könne.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweigeminute: Hamburger Polizei trauert um getöteten Kollegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-polizei-gedenkt-ihres-getoeteten-kollegen-aus-voelklingen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/schweigeminute-fur-den-in-volklingen-getoteten-polizisten-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=621px%2C714px%2C994px%2C993px&webp=1" alt="Schweigeminute: Hamburger Polizei trauert um getöteten Kollegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel (vorne, M.), hält ein Foto des im Saarland getöteten Polizeioberkommissars Simon B. während einer Schweigeminute auf der Treppe vor dem Polizeipräsidium in Winterhude.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Trauer bei der Hamburger Polizei: Zahlreiche Beamte haben am Mittwoch mit einer Schweigeminute an ihren getöteten Kollegen aus dem Saarland erinnert. </strong></p><p>Dutzende von ihnen versammelten sich auf der Treppe vor dem Polizeipräsidium in Winterhude. Sie beteiligen sich damit an einer bundesweit geplanten Gedenkaktion. Während der Gedenkminute leuchtete das Blaulicht eines Einsatzfahrzeuges. Polizeipräsident Falk Schnabel hielt ein Bild des getöteten Polizisten in den Händen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-grosses-feuer-in-ehemaliger-lackfabrik-in-tonndorf/">Großes Feuer in ehemaliger Fabrik in Hamburg: Gebäude droht einzustürzen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand im Hamburger Hafen: Weitere Explosion in der Nacht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossbrand-im-hamburger-hafen-weitere-explosion-in-der-nacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/grossbrand-im-hamburger-hafen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=943px%2C746px%2C868px%2C869px&webp=1" alt="Großbrand im Hamburger Hafen: Weitere Explosion in der Nacht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte löschen am Mittwochmorgen Container auf dem Gelände einer Spedition auf der Veddel in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Seit mehr als 40 Stunden kämpft die Feuerwehr gegen den Großbrand auf der Veddel – ein Ende ist noch nicht abzusehen. In der Nacht zum Mittwoch kam es erneut zu Explosionen, mehrere Container auf dem Speditionsgelände brannten.</strong></p><p>Die Feuerwehr sprach am Mittwochmorgen von einer „statischen Lage“: Die rund 50 Kräfte vor Ort seien mit dem Kühlen von Brandorten, Nachlöscharbeiten und dem Beobachten beschäftigt.</p><p>Wenige Stunden zuvor war die Lage aber noch deutlich brisanter gewesen. Gegen 2.30 Uhr brannten laut Feuerwehr zwei Reihen von Containern. Sie wurden mit Wasserwerfern gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Lachgas-Inferno im Hafen: Wo in Hamburg überall gefährliche Stoffe lagern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wo-in-hamburg-ueberall-gefaehrliche-stoffe-lagern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bildschirmfoto-2025-08-26-um-120011.png?resize=300%2C300&crop=126px%2C415px%2C429px%2C428px&webp=1" alt="Nach Lachgas-Inferno im Hafen: Wo in Hamburg überall gefährliche Stoffe lagern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg gibt es mehrere sogenannter „Störfallbetriebe“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot/Geoportal Hamburg/Störfallbetrieb</span></p><p><strong>Dutzende Explosionen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/">bis auf die Autobahn fliegende Trümmerteile,</a><strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossbrand-im-hamburger-hafen-weitere-explosion-in-der-nacht/">am Mittwoch ist die Feuerwehr noch im Einsatz</a></strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/">:</a> Doch der verheerende Großbrand auf der Veddel ging von einem Betrieb aus, der offiziell nicht mit Gefahrstoffen umgeht, anscheinend aber <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/es-brennt-nicht-aber-darum-ist-lachgas-bei-feuer-so-gefaehrlich/">große Mengen Lachgas gelagert hatte.</a> Bei 64 anderen Betrieben und Lagern in Hamburg ist dagegen ganz eindeutig, dass sie gefährliche Stoffe lagern. Sie unterliegen der sogenannten „Störfallverordnung“. Die MOPO zeigt auf, wo sie sich befinden, wer sie kontrolliert und was es damit auf sich hat.</strong></p><p>Im nahen Umkreis des Großfeuers auf der Veddel befinden sich vier Betriebe, die unter diese Verordnung fallen. „Linde Gas“ an der Müggenburger Straße, „Air Liquide Industriegase“ am Müggenburger Hauptdeich, die Kupferkocher von „Aurubis“ an der Hovestraße und die „Ascalia Kreislaufwirtschaft“ an der Peutestraße. Sie alle arbeiten mit umweltgefährdenden Stoffen und haben daher die Pflicht, die Öffentlichkeit über mögliche Gefahren und das Verhalten bei Notfällen zu informieren.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 08:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großes Feuer in ehemaliger Fabrik in Hamburg: Gebäude droht einzustürzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-grosses-feuer-in-ehemaliger-lackfabrik-in-tonndorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dji-fly-20250827-051106-0023-1756265364619-photo-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=487px%2C239px%2C1169px%2C1169px&webp=1" alt="Großes Feuer in ehemaliger Fabrik in Hamburg: Gebäude droht einzustürzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Brand in der ehemaligen Arostal-Lackfabrik in Hamburg-Rahlstedt konnte zunächst nur von außen gelöscht werden, da unklar war, ob sich im Dach Asbest befindet. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In einer leer stehenden Lackfabrik in Hamburg-Rahlstedt ist ein großes Feuer ausgebrochen. Obergeschoss und Dach brannten in großer Ausdehnung – ein großes Aufgebot der Feuerwehr kämpfte gegen die Flammen auf dem schadstoffbelasteten Gelände. Das Gebäude gilt nach aktuellen Erkenntnissen als einsturzgefährdet.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Feuerwehr sagte, brannten Obergeschoss und Dach des Gebäudes auf einer Fläche von rund zehn mal 30 Metern. Der Brand sei gegen 4.19 Uhr gemeldet worden, zahlreiche Anrufer hätten den weithin sichtbaren Feuerschein beschrieben.</p><p>Zunächst bekämpften zwei Löschzüge und Einsatzkräfte der Freiwilligen Feuerwehr die Flammen. Gelöscht werden konnte zunächst nur von außen, da nicht klar war, ob sich im Dach aus Eternitplatten Asbest befindet. Über mögliche Schadstoffbelastungen gebe es noch keine Erkenntnisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassistischer Angriff in Hamburger Arztpraxis: „Es war ein Schock“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heil-hitler-rufe-im-wartezimmer-rassistischer-angriff-in-arztpraxis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6671-860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C230px%2C1479px%2C1478px&webp=1" alt="Rassistischer Angriff in Hamburger Arztpraxis: „Es war ein Schock“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Mustafa Havuç, Arzt mit türkischen Wurzeln, wurde in seiner Praxis in Hamburg-Wilhelmsburg Opfer eines rassistischen Angriffs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein ganz normaler Tag in einer Wilhelmsburger Praxis endete Anfang August mit einem rassistischen Übergriff: Ein Patient grölte rechtsextreme Parolen und schlug einen Arzt mit Migrationshintergrund. „Es war ein Schock“, sagt der Mediziner, der immer noch nicht ganz glauben kann, was vor zwei Wochen passiert ist.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnsanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnsanierung-wichtige-verkehrsverbindung-in-altona-lange-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214153049-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bahnsanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lessigtunnel während Baustellenarbeiten im Jahr 2019. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Staugefahr in Altona: Ab Anfang September wird an der Eisenbahnbrücke über die Julius-Leber-Straße gearbeitet. Weil das Bauwerk dringend verstärkt werden muss, kommt es monatelang zu Einschränkungen im Lessingtunnel. Für Autofahrer heißt das: einspurige Verkehrsführung, Vollsperrung im November – und Geduld bis kurz vor Weihnachten.</strong></p><p>Die Deutsche Bahn beginnt am Samstag, 6. September, mit umfangreichen Arbeiten an der Eisenbahnbrücke Julius-Leber-Straße in Altona. Der Brückenbereich, über den Fern- und Regionalzüge den Bahnhof Altona erreichen, wird mit rund 400 Tonnen Stahl verstärkt. Der Abschluss der Sanierung ist für den 20. Dezember geplant.</p><p>Während der Bauzeit wird die Julius-Leber-Straße im Lessingtunnel überwiegend nur einspurig befahrbar sein. Eine komplette Sperrung ist lediglich vom 17. November bis 1. Dezember nötig, wenn die neue Konstruktion mit der bestehenden Brücke verbunden wird, wie die Deutsche Bahn mitteilt. Für Fußgängerinnen, Fußgänger und Radfahrende bleibt der Tunnel jederzeit offen – Radler müssen ihre Räder im Baustellenbereich allerdings schieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Fundbüro mit speziellem Aufruf: Wem gehört der Elbenring?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-fundbuero-mit-speziellem-aufruf-wem-gehoert-der-elbenring/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago98923983-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=397px%2C0px%2C1528px%2C1529px&webp=1" alt="Hamburger Fundbüro mit speziellem Aufruf: Wem gehört der Elbenring?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Film „Herr der Ringe" muss Frodo den Elbenring zerstören.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Everett Collection</span></p><p><strong>Dieses Schmuckstück dürften Filmfans gut kennen: In Hamburg hat jemand einen Ring gefunden, der dem Ring aus „Der Herr der Ringe” nachempfunden ist. Ist er aus echtem Gold?</strong></p><p>Ein goldener Ring mit Worten in schwarzer Elbenschrift spielt eine zentrale Rolle in der berühmten Film-Trilogie „Der Herr der Ringe”. So ein Exemplar hat jetzt jemand in Hamburg in der Nähe eines Einkaufszentrums verloren – und das Fundbüro hat sich auf die nicht ganz einfache Suche nach der Besitzerin oder dem Besitzer gemacht. </p><p>„Hier könnte der Eigentumsnachweis schwierig werden: Gehört der Ring nun Sauron, Gollum oder doch den Beutlins?“, fragte Fundbüro-Leiter Richard Emmel in einem Post auf Instagram. Eines sei schon jetzt sicher: Dem Team des Zentralen Fundbüros Hamburg gehöre er nicht. „Wir haben ihn ausprobiert – und sind nicht unsichtbar geworden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dieser neuen Betrugsmasche mit EC-Karten warnt die Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vor-dieser-neuen-betrugsmarsche-mit-ec-karten-warnt-die-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/466178965.jpg?resize=300%2C300&crop=1166px%2C410px%2C4726px%2C4729px&webp=1" alt="Vor dieser neuen Betrugsmasche mit EC-Karten warnt die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mithilfe eines vermeintlichen Kartenlesegeräts gelangen die Täter an die EC-Karte und den dazugehörigen PIN. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Sie geben vor, etwas überprüfen zu müssen, dann zücken sie das Kartenlesegerät – und machen sich mit der EC-Karte aus dem Staub. Seit kurzer Zeit verzeichnet die Hamburger Polizei viele Fälle einer neuen Betrugsmasche. Dabei ist bereits ein großer finanzieller Schaden entstanden. Wie Sie sich vor dem Trickbetrug schützen können.</strong></p><p>Rund 30 Taten mit der neuen Betrugsmasche hat das zuständige Landeskriminalamt 43 seit Anfang April in ganz Hamburg registriert. Die Vorgehensweise der Täter – meist ein oder zwei Männer – ist stets dieselbe: Unter dem Vorwand, Mitarbeiter eines Telefonanbieters zu sein, klingeln sie an verschiedenen Adressen. Sie geben an, Telefondosen oder WLAN-Router kontrollieren zu müssen, und werden schließlich in die Wohnungen gelassen.</p><p>Sobald die vermeintliche Überprüfung erfolgt, zücken die Täter ein Kartenlesegerät: Knapp fünf Euro sollen die Geschädigten per EC-Karte zahlen. „Die Zahlvorgänge schlugen zwar fehl, jedoch erlangten die Täter auf diese Weise die PIN und die dazugehörige Bankkarte, denn: Die Geschädigten bekamen in jedem Fall eine andere, falsche Karte ausgehändigt“, wie die Polizei mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger „Pädo-Jägerin“ muss selbst vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/paedo-jaegerin-muss-selbst-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/kampf-gegen-kindesmissbrauch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C63px%2C1587px%2C1586px&webp=1" alt="Hamburger „Pädo-Jägerin“ muss selbst vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Ermittlerin im Bereich Kinderpornografie (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arne Dedert/dpa</span></p><p><strong>Sie wollte kriminelle Pädophile stoppen und muss sich nun selbst vor dem Hamburger Gericht verantworten. Am Mittwoch beginnt der Prozess gegen eine 34 Jahre alte „Pädo-Jägerin“.</strong></p><p>Am Mittwoch beginnt der Prozess gegen eine 34 Jahre alte „Pädo-Jägerin“ vor dem Amtsgericht Hamburg-Altona. Sie ging offenbar zur Polizei, um Kindesmissbrauch aufzudecken, nun wirft ihr die Staatsanwaltschaft den Besitz kinderpornographischer Inhalte vor.</p><p>Als „Pädo-Jägerin“ war es demnach ihr Ziel, Männer ausfindig zu machen, die aufgrund ihrer sexuellen Neigung Sexualdelikte begehen könnten. Über einen Link auf der Plattform Instagram sei sie im Jahr 2021 einer verdächtigen Whatsapp-Gruppe beigetreten, in der diverse kinderpornographische Dateien verbreitet wurden. Insgesamt 318 dieser Dateien, die den sexuellen Missbrauch von Kindern oder nackte Kinder in sexualisierten Posen zeigen, soll die 34-Jährige laut Anklage damals auf ihrem Handy gespeichert und der Polizei zur Verfügung gestellt haben. Doch der Besitz von kinderpornographischem Material ist auch in diesem Fall strafbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>