<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gewalt im HVV: Jetzt rüstet die Hochbahn-Wache auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewalt-im-hvv-jetzt-ruestet-die-hochbahn-wache-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hochbahn-wache-225764136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=598px%2C366px%2C1297px%2C1297px&webp=1" alt="Gewalt im HVV: Jetzt rüstet die Hochbahn-Wache auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter der Hamburger Hochbahn-Wache (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Die Hamburger Hochbahn-Wache will künftig Bodycams einsetzen. Das Vorhaben wollen Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) und der Geschäftsführer der Hochbahn-Wache, Normen Wiegand, am Montag vorstellen. </strong></p><p>Bei Landes- und Bundespolizei sind Beamte schon seit mehreren Jahren mit Kameras ausgerüstet. Bereits im Juni 2015 hatte die Davidwache an der Reeperbahn die ersten Schulterkameras im Rahmen eines Pilotprojekts bekommen. Im Sommer 2018 wurden erstmals auch Mitarbeiter der DB-Sicherheit in Hamburg mit den Geräten ausgestattet.</p><p>Bodycams dienen nach Angaben eines Sprechers der Hamburger Polizei der Dokumentation und Beweissicherung. In kritischen Situationen wirkten sie auch deeskalierend. Sie könnten potenzielle Gewalttäter von ihrem Handeln abhalten. Eine Bahnsprecherin bestätigt, dass eine Bodycam helfe, Aggressionen einzudämmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Corona-Quiz zur dicken Party: die Erfolgsstory zweier Hamburger Jungs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-corona-quiz-zur-dicken-party-die-erfolgsstory-zweier-hamburger-jungs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/23b16d66-b11e-409f-9b01-bdf3bda7913e13-1.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C66px%2C382px%2C382px&webp=1" alt="Vom Corona-Quiz zur dicken Party: die Erfolgsstory zweier Hamburger Jungs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 22. August geht das erfolgreiche „Quiz im Exil” von Tim Drewes (links) und Dominik Rasche (rechts) in die nächste Runde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p>Vom Bildschirm auf die große Bühne: Während der Corona-Pandemie entwickelten die beiden Hamburger Tim Drewes (30) und Dominik Rasche (30) ihr Format „Quiz im Exil“. Die Idee: Mit Online-Rätselrunden im Freundeskreis die Lockdown-Langeweile vertreiben. Fünf Jahre später quizzen die beiden immer noch – jetzt in gut gefüllten Eventlocations. Am 22. August geht es in die nächste Runde.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Stau auf der A1: Ab heute wieder Arbeiten an maroder Brücke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-stau-auf-der-a1-wieder-arbeiten-an-maroder-bruecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539418089-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch mehr Stau auf der A1: Ab heute wieder Arbeiten an maroder Brücke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt langsam auf der Autobahn A1 über die Norderelbbrücke zwischen dem Autobahndreieck Norderelbe und dem Dreieck Hamburg-Südost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: Wegen notwendiger Arbeiten an der maroden Norderelbbrücke wird es zwei Wochen lang in Richtung Norden enger auf der Fahrbahn.</strong></p><p>Wegen dringend erforderlicher Arbeiten unter der Norderelbbrücke auf der A1 wird ab Montagmorgen um 10 Uhr ein Fahrstreifen der Richtungsfahrbahn Nord gesperrt. Autofahrern bleiben während der Arbeiten bis zum 2. September dann nur noch zwei Fahrstreifen in Richtung Lübeck.</p><p>Aufgrund der zweistreifigen Verkehrsführung wird die Verbindungsrampe von der A255 in Fahrtrichtung Süden zur A1 in Fahrtrichtung Nord zur Zeit der Arbeiten ebenfalls gesperrt. Autofahrer werden stattdessen über die Anschlussstelle HH-Stillhorn (37) umgeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leerstands-Skandal: Wohnungen ungenutzt – Villa mit dunkler Vergangenheit verfällt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leerstands-skandal-wohnungen-ungenutzt-villa-mit-dunkler-vergangenheit-verfaellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/img-6178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=134px%2C538px%2C1382px%2C1382px&webp=1" alt="Leerstands-Skandal: Wohnungen ungenutzt – Villa mit dunkler Vergangenheit verfällt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Villa des Nazi-Arztes Haselmayer: Sie steht seit Jahren leer und ist in beklagenswertem Zustand.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Während viele Hamburgerinnen und Hamburger verzweifelt nach einem neuen Zuhause suchen, stehen in der Hansestadt gleichzeitig über 2000 Wohnungen leer. Zwei solcher Adressen befinden sich in einer einzigen Straße in Bergedorf – warum passierte dort jahrelang nichts und wie geht es jetzt weiter? Eins der Häuser hat eine besonders finstere Vergangenheit.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammen-Inferno im Kleingarten: Laube zerstört – Besitzer kann nur zusehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-drama-im-kleingarten-gartenlaube-brennt-lichterloh-besitzer-machtlos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image11-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=562px%2C0px%2C1436px%2C1440px&webp=1" alt="Flammen-Inferno im Kleingarten: Laube zerstört – Besitzer kann nur zusehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gartenlaube brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>In einer Laube in einem Wilstorfer Kleingartenverein brach am frühen Montagmorgen ein Feuer aus. Die Besitzer mussten zusehen, wie ihr Gartenhaus komplett ausbrannte.</strong></p><p>Gegen 5.05 Uhr rückte die Feuerwehr zum Kleingartenverein „Am Stadtpark v. 1928 e.V.“ in Wilstorf aus. Dort stand eine Gartenlaube bereits in Vollbrand. Die gewaltige Rauchwolke war schon von weitem über dem Harburger Stadtpark und der Außenmühle sichtbar.</p><p>Da anfangs kaum Löschwasser verfügbar war, konnten die Einsatzkräfte zunächst nur verhindern, dass das Feuer auf weitere Lauben übergreift. Erst nachdem sie einen 300 Meter langen Schlauch zu einem Hydranten in der Straße Am Mühlenfeld verlegt hatten, konnten sie den Brand direkt bekämpfen. Die Nachbarlauben blieben so weitgehend unversehrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 08:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschentscher: Hamburgs Einfluss im Bund ist nicht gesunken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/tschentscher-hamburgs-einfluss-im-bund-ist-nicht-gesunken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/buergermeister-tschentscher-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C128px%2C1408px%2C1408px&webp=1" alt="Tschentscher: Hamburgs Einfluss im Bund ist nicht gesunken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (SPD), Erster Bürgermeister von Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Olaf Scholz als Kanzler, Wolfgang Schmidt als Kanzleramtschef:  Jahrelang war die Hamburger SPD im Bund prominent vertreten. Das ist nun vorbei – doch den Einfluss der Stadt sieht Bürgermeister Peter Tschentscher dadurch nicht gemindert.</strong></p><p>Dass die Hamburger CDU-Bundestagsabgeordneten Christoph Ploß als maritimer Koordinator und Christoph de Vries als Innenstaatssekretär in der neuen Bundesregierung sowie Franziska Hoppermann als CDU-Bundesschatzmeisterin nun wichtige Funktionen auf Bundesebene übernehmen, sei keine Schwächung der Hamburger SPD, sagte Tschentscher der Deutschen Presse-Agentur. „Ich hoffe und erwarte sogar, dass sich die genannten Personen stärker als bisher für die Interessen ihrer Heimatstadt einsetzen.“</p><p>Obwohl sein Amtsvorgänger Scholz als Bundeskanzler noch ebenso gut in den Hamburger Themen gesteckt habe wie Kanzleramtschef Schmidt, hätten sie sich in der Ampelregierung „gegenüber den unterschiedlichen Länderinteressen neutral verhalten und Hamburg keine besonderen Vorteile eingeräumt“, sagte Tschentscher.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>