<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mordanschlag in Reinickendorf:12 Schüsse auf Haus von Berliner Anwalt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/12-patronen-schuesse-auf-berliner-anwalts-haus-6926abaced2b4653d17e0fea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926abaced2b4653d17e0feb/93f02c1ccf46ad802d078452a89f372a,aefc61af?w=992" alt="Mordanschlag in Reinickendorf:12 Schüsse auf Haus von Berliner Anwalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wieder Schüsse in Berlin! Ein oder mehrere Täter feuerten am Montagabend auf ein Wohnhaus. Zwölf Kugeln trafen das zweigeschossige Gebäude, in dem ein Rechtsanwalt lebt und arbeitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei heute mitteilte, wurden die Beschädigungen bereits Dienstagmorgen durch den Hauseigentümer selbst entdeckt. Gegen 9 Uhr hatte der Anwalt die Polizei in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Reinickendorf alarmiert. Mindestens zwölf Projektile hatten die Fassade getroffen, weitere zwei ein Nachbarhaus! Verletzt wurde bei dem Anschlag niemand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verletzt wurde bei dem Anschlag niemand <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anwohnern zufolge sollen die Schüsse Montag gegen 20 Uhr abgegeben worden sein, den Krach hielten sie für Feuerwerk. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kriminalpolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ermittelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff, Tränen und Dramen sind garantiert:BILD kennt alle 12 Dschungel-Kandidaten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-bild-kennt-alle-12-kandidaten-692613aded2b4653d17e0b18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692613aded2b4653d17e0b19/fbfbcac69732d36ef566f7ff48fa5282,566d551f?w=992" alt="Zoff, Tränen und Dramen sind garantiert:BILD kennt alle 12 Dschungel-Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Vorfreude steigt! RTL startet im Januar wieder „Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“.
</b><!--]--><!--[-->Nach Monaten voller Geheimverhandlungen steht jetzt fest, wer am australischen Lagerfeuer sitzen wird. BILD kennt exklusiv alle Namen!
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, welcher Skandal-Musiker, Trash-Stars und Erzfeindinnen aufeinander treffen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13 Tote bei Hochhaus-Feuer in Hongkong:Jetzt brennen 
schon sieben Wolkenkratzer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hongkong-hochhaus-brand-in-wohnkomplex-mindestens-vier-tote-6926c779ed2b4653d17e1289</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926c779ed2b4653d17e1289/5dc665adf0a8f3972d7eff6154d7c6df,2205941c?w=656" alt="13 Tote bei Hochhaus-Feuer in Hongkong:Jetzt brennen 
schon sieben Wolkenkratzer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hongkong – <!--]--><!--[--><b>Es sind gespenstische Bilder aus Hongkong: Seit Mittwochnachmittag (Ortszeit) brennen mehrere Hochhäuser. Nach Angaben der Stadtverwaltung gibt es mindestens 13 Tote. Lokalen Medien zufolge stehen mittlerweile sieben Wolkenkratzer eines riesigen Wohnkomplexes in Flammen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Rettungskräften und Polizei sind noch viele Menschen eingeschlossen. Angehörige berichten verzweifelt, dass sie den Kontakt zu Bewohnern verloren haben. Mehr als 700 Feuerwehrleute sind im Einsatz, um die Katastrophe unter Kontrolle zu bekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den Toten soll sich nach unbestätigten Medienberichten u. a. ein 37-jähriger Feuerwehrmann befinden. Mindestens 28 Menschen sind laut BBC verletzt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein verzweifelter Mann vor dem brennenden Wohnkomplex Wang Fuk Court. Er berichtete der Nachrichtenagentur Reuters, dass seine Frau noch in einem der Gebäude eingeschlossen ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff ums „Kontaktverbot“:Wie wirtschaftsfreundlich ist die AfD wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zoff-ums-kontaktverbot-wie-wirtschaftsfreundlich-ist-die-afd-wirklich-69257f30ed2b4653d17dfde6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69257f30ed2b4653d17dfde6/e3d429bed7c96c79e7715152ba227e29,9e076c51?w=320" alt="Zoff ums „Kontaktverbot“:Wie wirtschaftsfreundlich ist die AfD wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Verband der Familienunternehmer will sich der AfD öffnen, künftig mit einzelnen Abgeordneten ins Gespräch kommen. Das sorgt für heftige Kritik!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Noch im April 2024 schrieb der Verband in einer Analyse (Titel: „Die wirtschaftsfeindliche Politik der AfD“): Die AfD habe sich „entschieden gegen die Interessen des familiengeführten deutschen Mittelstands und zum Schaden des Standorts Deutschland aufgestellt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt plötzlich die Wende! Das sorgt für Empörung bei Parteien und Verbänden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD macht den Check und analysiert das Programm zur Bundestagswahl 2025: Was hat die AfD wirklich mit der Wirtschaft vor? Wie wirtschaftsfreundlich ist sie wirklich?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann festgenommen!:Verletztes Baby stirbt nach dramatischem Notruf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/festnahme-verletztes-baby-stirbt-nach-dramatischem-notruf-6926ec4d1b28cda3730a5f1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926ec4d1b28cda3730a5f1c/f7a74665c6c0ff134b88c974e175f185,dfc8481?w=320" alt="Mann festgenommen!:Verletztes Baby stirbt nach dramatischem Notruf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ilberstedt (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Was hat sich in diesem gelben Einfamilienhaus abgespielt? Nach einem verzweifelten Anruf in der Notrufzentrale starb hier ein erst fünf Monate altes Baby. Die Ermittler sind sicher: Es kam gewaltsam zu Tode – und es gibt einen Verdächtigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie erst jetzt bekannt wurde, war die Polizei am Montagabend nach Ilberstedt im Salzlandkreis (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) alarmiert worden. Laut Einsatzleitstelle waren am Notruftelefon panische Schreie zu hören. Es sei lediglich die Adresse zu verstehen gewesen und dass ein Baby bewusstlos geworden war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizei und Rettungsdienst rückten mit einem Großaufgebot aus. Ein Notarzt landete per Hubschrauber auf einem nahegelegenen Sportplatz, eilte zu dem Einfamilienhaus, aus dem der Hilferuf kam. Nach Informationen der „Mitteldeutschen Zeitung“ kämpften die Einsatzkräfte eine Stunde lang um das Leben des Kindes, bis es im Rettungswagen vor Ort für tot erklärt wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Toter Säugling in Bremen lebte zwei Tage, Identität und Herkunft weiter unbekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflege, Dienstleistungen, Versicherungen:Menschen werden immer älter!  Mit diesen 8 Aktien können Sie davon profitieren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pflege-dienstleistungen-versicherungen-profitieren-sie-mit-diesen-8-aktien-6921b7bab524e0ce7f1c4d8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921b7bab524e0ce7f1c4d90/b1ec75dd40368441b3731f82365fc2b8,e9066ab?w=992" alt="Pflege, Dienstleistungen, Versicherungen:Menschen werden immer älter!  Mit diesen 8 Aktien können Sie davon profitieren" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-761"><!--[--><!--[--><b>Die Menschen werden immer älter. Das ist eine unaufhaltsame Realität. Gerade erst wurde bekannt, dass sich die Zahl der pflegebedürftigen Menschen in Deutschland in acht Jahren auf 5,7 Millionen nahezu verdoppelt hat. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-761"><!--[--><!--[-->Der demografische Wandel stellt die Sozialsysteme vor große Herausforderungen. Er eröffnet jedoch gleichzeitig langfristige Wachstumschancen für Unternehmen, die sich auf die Bedürfnisse einer älteren Bevölkerung spezialisiert haben und Produkte und Dienstleistungen anbieten, die überdurchschnittlich oft von Senioren und Seniorinnen genutzt werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist auch für Investitionen durchaus interessant. Welche Unternehmen interessant sind und welche Aktien sich besonders lohnen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr Handy lag im Gebüsch:Influencerin (32) nach Weihnachtsfeier verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/handy-lag-im-gebuesch-influencerin-nach-weihnachtsfeier-verschwunden-6926a79ba7ffaf1fe5c73dcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926a79ba7ffaf1fe5c73dcd/8349f9e81a4048307cadc4438d69d49c,4f44510?w=576" alt="Ihr Handy lag im Gebüsch:Influencerin (32) nach Weihnachtsfeier verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Was geschah in der Nacht nach der Weihnachtsfeier? Von einer jungen Frau aus Österreich fehlt seit fast vier Tagen jede Spur. Am Abend vor ihrem Verschwinden wurde die Beauty-Influencerin Stefanie P. (32) noch auf der Party gesehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittlerweile wurde eine Vermisstenmeldung tausendfach im Netz geteilt. Die Polizei bittet um Hinweise, Freunde und Familie um Mithilfe bei der Suche.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 32-Jährige habe sich noch bei einer Freundin gemeldet, dann brach jeder Kontakt ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stefanie, die alle nur „Fani“ nennen, sei am Samstagabend auf einer Weihnachtsfeier in ihrer Heimat Graz in der Steiermark gewesen, wie die österreichische „Kronen-Zeitung“ berichtet. Am frühen Morgen soll sie sich zusammen mit einer Freundin ein Taxi nach Hause geteilt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bluttat in Reutlingen:Mann tötet vier Verwandte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bluttat-in-reutlingen-mann-erschiesst-vier-verwandte-6926e94475d27c2e110d901f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926e94475d27c2e110d9020/34ab1417780549d799b3c80f0522b56f,98d68ffa?w=576" alt="Bluttat in Reutlingen:Mann tötet vier Verwandte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reutlingen (Baden-Württemberg) –<!--]--><!--[--><b> Er unternahm einen mörderischen Streifzug durch den Landkreis Reutlingen: Ein Mann (63) hat an verschiedenen Orten vier Familienangehörige getötet. Drei von ihnen erschoss er. Das teilte die Polizei am Mittwoch mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Pflegekraft hatte eine der Getöteten am Dienstag entdeckt. Daraufhin machten die Beamten weitere Schreckensfunde. Ein Polizeisprecher zu BILD: „Bislang steht noch nicht einmal fest, wann die vier Verwandten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->getötet<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden. Wir stehen noch ganz am Anfang der Ermittlungen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst soll der Killer seine beiden Söhne (27 und 29) in der eigenen Firma in St. Johann sowie seine Schwester (60) in deren Reutlinger Wohnung getötet haben. Im eigenen Wohnhaus in Pfullingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) erschoss er dann seine Frau (57) und schließlich sich selbst. Die getötete Ehefrau soll nicht die leibliche Mutter der jungen Männer sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Pflegekraft hatte am Dienstagmorgen Alarm geschlagen, als sie die leblose Schwester des Täters gefunden hatte. Wie sie getötet wurde, ist noch unklar. Die Todesursache werde noch geprüft, so die Polizei. Schnell habe sich ein Verdacht gegen den Bruder der Frau ergeben, so die Polizei. Daraufhin wurden Einsatzkräfte zum Wohnort und zum Arbeitsplatz des Mannes geschickt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Black Week-Bestseller:LEGO-Kathedrale sorgt für Käufer-Ansturm!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/black-friday-lego-deals/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926bcc9ed2b4653d17e115d/4f054475a8ff8f636c109f1878ecf4e3,da22425c?w=656" alt="Black Week-Bestseller:LEGO-Kathedrale sorgt für Käufer-Ansturm!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Russland!:Macron bringt Frankreich den Wehrdienst zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-russland-macron-bringt-frankreich-den-wehrdienst-zurueck-6926dd6cf60b758bebd581cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926dd6cf60b758bebd581cf/4e50a050a64697f31c665abe55b75396,e0a2c80b?w=320" alt="Wegen Russland!:Macron bringt Frankreich den Wehrdienst zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris –<!--]--><!--[--><b> Drei Jahrzehnte nach dem Ende der Wehrpflicht will Frankreich den Dienst an der Waffe wieder möglich machen – diesmal freiwillig. Präsident Emmanuel Macron erklärte am späten Dienstagabend im Gespräch mit dem Radiosender RTL, Russlands Haltung sei „viel aggressiver“ als früher. Der „Pakt zwischen Armee und Nation“ müsse gestärkt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Details will <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag bei einem Besuch der 27. Gebirgsjägerbrigade in Varces verkünden. Die FAZ berichtete zuerst über die Pläne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zugleich dementierte Macron Gerüchte, wonach junge Franzosen auf diese Weise in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Krieg geschickt werden sollen. „Das ist überhaupt nicht der Sinn dieser Initiative“, betonte der Präsident. Erst nach einem Friedensabkommen könnten überhaupt Soldaten nach Kiew entsandt werden, und dann auch nur Berufssoldaten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Der Knoten beim Thema Wehrpflicht ist geplatzt: Union und SPD haben sich für d...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt entschieden:Cramer neuer BVB-Boss!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-cramer-neuer-dortmund-boss-6926edf4bf07554e4577b7d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926edf4bf07554e4577b7d3/35bbb0caca9bcb69ba25390509790d85,c774c722?w=320" alt="Jetzt entschieden:Cramer neuer BVB-Boss!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ER IST AB SOFORT DER NEUE STARKE MANN BEI </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BORUSSIA DORTMUND</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Tage nach dem Ausscheiden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-die-macht-wahrheit-nach-der-watzke-wahl-6924187336ec11baa505bee7"><!-- --><!--[--><!--[-->Hans-Joachim Watzke<!--]--><!--]--></a><!--[--> (66) als Geschäftsführer hat Borussia Dortmund die Führung neu geregelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Mittwoch hat der Präsidialausschuss entschieden, dass Carsten Cramer (56) neuer Sprecher der Geschäftsführung wird. Svenja Schlenker (42) erweitert zudem die Chefetage und wird zur Geschäftsführerin für Personal bestellt. Zudem ist sie noch für Mädchen- und Frauenfußball verantwortlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minusgrade und vereinzelt Schnee:Das Glatteis kommt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/das-glatteis-kommt-zurueck-wo-es-zum-wochenende-rutschig-wird-6926a145581463e89a04d229</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926a145581463e89a04d22a/053ef0f40b2de29145d79d1933b4b0da,12696906?w=992" alt="Minusgrade und vereinzelt Schnee:Das Glatteis kommt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon heute früh hieß es im Osten, Süden und in den Bergen: Schritttempo statt Sprintmodus! Denn gefrorene Nässe und leichter Schneefall sorgen gebietsweise für Glättegefahr. Und als wäre das nicht frostig genug, legt der Südosten in der kommenden Nacht noch einmal nach: erneut Glätte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Aktuell haben wir <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-macht-alles-weiss-bis-wann-der-schnee-liegen-bleibt-692420a4b524e0ce7f1c63c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee oder Schneeschauer<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Südosten, von Sachsen bis nach Bayern. Dort bleibt der Schnee auch erst mal kurz liegen, zumindest ab 300 bis 400 Metern“, weiß Dominik Jung, Diplom-Meteorologe und Geschäftsführer Q.met GmbH. „Im Rest des Landes Frühwerte um oder knapp über 0 Grad. Da kann es rutschig werden, besonders im Norden“, so Jung weiter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie sieht es in den kommenden Tagen aus?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weiße Pracht im sächsischen Zwönitz! Dort schneite es in der Nacht zu Mittwoch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war die deutsche Madonna:Sandra über Ruhm, Krebs und die 80er</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sandra-die-deutsche-madonna-spricht-ueber-ruhm-krebs-und-die-80er-6925dd5cf60b758bebd57618</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925dd5cf60b758bebd57619/48d4330e86f05d94d8aeb7947c55c726,54c95472?w=576" alt="Sie war die deutsche Madonna:Sandra über Ruhm, Krebs und die 80er" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza – <!--]--><!--[--><b>In den 80ern war sie die deutsche Madonna: Sandra eroberte mit Welthits wie „Maria Magdalena“, „In the Heat of the Night“ und „Everlasting Love“ die europäischen Charts, verkaufte mehr als 30 Mio. Platten und war ein optisches Vorbild. 2026 kommt sie beim Open Air „Die 80er live“ in Hamburg zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn Sandra heute an die 80er denkt, wird sie fast ein bisschen wehmütig. „Ich vermisse am meisten die Zeit ohne Handy und ohne Computer“, sagt sie BILD. „Die Ruhe von damals fehlt mir manchmal.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanziell muss sich die Sängerin keine Sorgen machen. „Über Geld spricht man ja eigentlich nicht, aber ich kann bestätigen, dass es mir sehr gut geht. Ich habe mir im Laufe der Jahre ein schönes Leben aufgebaut.“ Welches <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland-news/krebs-outing-sandra-es-war-die-hoelle-80156104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sandra<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor allem auf Ibiza genießt. „Dafür bin ich dankbar“, sagt sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders zwei Songs liegen ihr bis heute am Herzen. „‚<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=cHkBMgWOwDc" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Johnny Wanna Live‘<!--]--><!--]--></a><!--[--> trifft mich immer noch. Ich bin ein großer Tierfan und kann es nicht ertragen, dass Tiere wegen ihres Fells getötet werden.“ Und: „‚<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=ow9uv19SmyE" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Hiroshima<!--]--><!--]--></a><!--[-->‘ singe ich immer wieder als Warnung gegen Kriege. Ein Appell für den Frieden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Henry spricht über Mode:Am liebsten mochte Heidis Sohn Mama als Dessous-Engel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-sohn-henry-verraet-seine-lieblings-modelmomente-der-eltern-6926ae6fa7ffaf1fe5c73e47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926ae6fa7ffaf1fe5c73e47/020e5d248991e4512b7927974c9ded97,2728a33?w=576" alt="Henry spricht über Mode:Am liebsten mochte Heidis Sohn Mama als Dessous-Engel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Er lernte von den Besten! Heidi Klums Sohn Henry Samuel packt über seine Mode-Vorlieben aus. Und die haben maßgeblich seine Eltern mitgeprägt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei diesen beiden verständlich: Mama Heidi Klum ist die Model-Queen schlechthin und auch Vater Seal ist bekannt für seinen eleganten Style. Ihr gemeinsamer Sohn Henry verriet nun im Interview mit <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/henry-samuel-shares-style-advice-parents-gave-him-exclusive-11852935" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„People“<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen persönlichen Kleidungsstil. Den hätten Mama und Papa ihm zwar mit auf den Weg gegeben, letztendlich bedeutete das jedoch, sich austoben zu können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Henry Samuel: „Sie sagten mir immer: ‚Was auch immer dir ein gutes Gefühl gibt, was auch immer dir Kraft gibt, fühl dich so, wie du dich fühlen möchtest.‘“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Henry Samuel wechselt gerne seinen Style, hat schon Erfahrung auf dem Laufsteg, wie hier im vergangenen Januar bei der Fashion Week in Paris<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Promo-Panne:Disney-Film löst Drohnen-Alarm in Düsseldorf aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/disney-film-loest-drohnen-alarm-aus-6926d8fded2b4653d17e153f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926d8fded2b4653d17e153f/b236d5f0ea9ff73dbfd9eda291d7f6a1,85af13c2?w=320" alt="Promo-Panne:Disney-Film löst Drohnen-Alarm in Düsseldorf aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Da war tierisch was los! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was wie ein bedrohlicher Sicherheitsvorfall wirkte, entpuppt sich jetzt als Promo-Panne: Am Freitagabend wurden Tiere aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ein-herz-fuer-kinder/zoomania-2-judy-nick-loesen-raetselhaften-fall-6922b18318b978b3b9f55caa"><!-- --><!--[--><!--[-->Disney-Animationsfilm „Zoomania 2“<!--]--><!--]--></a><!--[--> (jetzt im Kino) auf den Rheinturm projiziert. Mehrere Drohnenpiloten wollten die Werbeaktion unerlaubt filmen, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://rp-online.de/nrw/staedte/duesseldorf/disney-film-loest-drohnen-alarm-in-duesseldorf-aus_aid-139648917" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Rheinische Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Das rief die Polizei auf den Plan.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/reel/DRVS-3GDLM7/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Disney hatte Filmfans dazu aufgerufen, Fotos des angestrahlten Turms zu machen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und zu posten. Es gab Freikarten zu gewinnen. Doch einige Fans brachten nicht nur ihre Handys oder Kameras mit, sie ließen auch Drohnen steigen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Zoomania 2 jagen Judy und Nick eine mysteriöse Grubenotter durch skurrile Stadtviertel.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 15:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>