<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kachelmann & Kollegen uneinig wegen Sturmtief Elli:Der große Zank der Wetterfrösche</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-streit-um-sturmtief-elli-meteorologen-uneins-ueber-warnungen-695f9d30b973d6103f7459bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f9d30b973d6103f7459be/c1c96b294f8d001591e4bed7d44e51f4,147bb208?w=992" alt="Kachelmann & Kollegen uneinig wegen Sturmtief Elli:Der große Zank der Wetterfrösche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Sturmtief Elli droht Deutschland kalt zu erwischen. Schneeverwehungen, Eisregen und Sturmböen: Jeder muss sich auf dieses Unwetter vorbereiten. Oder ist doch alles übertrieben? Die Aussagen der Meteorologen krachen schon jetzt hart aufeinander, noch bevor das Sturmtief das Festland erreicht hat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetterexperte Dr. Karsten Brandt warnte am Dienstag bei BILD eindringlich: „Planen Sie um, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/blizzard-und-blitzeis-erwartet-bleiben-sie-zu-hause-695e2a7639f407efbce2ceae"><!-- --><!--[--><!--[-->bleiben Sie zu Hause<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Auf den Straßen besteht am Freitag Lebensgefahr.“ Seine Analyse: „Das milde Atlantik-Sturmtief knallt auf die kalte Luftmasse über Europa, wo alles tiefgefroren ist. Und genau dort wird es gefährlich!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joerg-kachelmann/nachrichten-news-fotos-videos-15800562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jörg Kachelmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> konterte heftig – öffentlich und scharf. Er hatte zuvor die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Warnung auf BILD gelesen. „Kein Modell rechnet mit 40 Zentimetern Neuschnee am Freitag. Das Ereignis hat nichts mit dem zu tun, was zum Jahreswechsel 78/79 zu sehen war, woraus auch keine unmittelbare Lebensgefahr resultiert.“ Und weiter: „All die täglichen Lügengeschichten und Weltuntergangsmärchen führen unweigerlich dazu, dass es niemand mehr dann ernst nimmt, wenn was wirklich Schlimmes kommt.“ Wumms! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee, Extrem-Temperaturen, Eisregen:Hier wird der Winter richtig gefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schneeverwehungen-eisregen-orkan-hier-wird-der-winter-gefaehrlich-695f5be34d1d5f581eeaf5d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5be34d1d5f581eeaf5d2/b4699d13c42876ee497debf1a6665f7d,9df213d0?w=576" alt="Schnee, Extrem-Temperaturen, Eisregen:Hier wird der Winter richtig gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sturmtief Elli bringt uns den härtesten Wintereinbruch seit Jahren. Meterhohe Schneeverwehungen, Eisregen, Sturmböen. Die Wetterverhältnisse wechseln schnell, was zur extremen Gefahr werden kann. Der Deutsche Wetterdienst warnt davor, das Haus zu verlassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experten erklären in BILD: Die Prognosen bleiben stabil! Schnee-Orkan Elli wird Deutschland wie angekündigt mit voller Härte treffen. Schon jetzt haben Schulen angekündigt, zu schließen, schon jetzt gibt es tödliche Unfälle. Ab Donnerstagnachmittag wird es noch gefährlicher. Wer kann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-mein-chef-mich-bei-lebensgefahr-zur-arbeit-zwingen-695e4c664d1d5f581eeae617"><!-- --><!--[--><!--[-->sollte zuhause bleiben<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon am Donnerstagmorgen kam es zu etlichen Glätteunfällen, teils mit tödlichem Ausgang<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experte Dominik Jung zu BILD: „Ab etwa 17 Uhr beginnt es im äußersten Westen.“ Zuerst fällt sehr viel Schnee, das Gebiet zieht dann ostwärts und breitet sich über den gesamten Norden und Nordosten aus. „Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee sind möglich“, so Jung. Schlimmer werden aber die Schneeverwehungen: Der Wind kann die Schneemassen in Minuten auftürmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Blizzard kommt erst noch:Europa steckt im Schnee fest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unwetterwarnung-in-deutschland-der-blizzard-kommt-erst-noch-695ed21a4d1d5f581eeaf1d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ed21a4d1d5f581eeaf1da/e5fbeeb5d9e7f6bdca88298aeb99e08b,bad773be?w=576" alt="Der Blizzard kommt erst noch:Europa steckt im Schnee fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der große Blizzard kommt erst noch – doch NRW und weite Teile Europas stecken bereits im Schneechaos. Flughäfen streichen hunderte Flüge, Straßen werden gesperrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele, wie seit 20 Jahren nicht:Jeden Tag 48 Insolvenzen in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/halle-saale/so-viele-wie-seit-20-jahren-nicht-jeden-tag-48-insolvenzen-in-deutschland-695f9ad54d1d5f581eeafc2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f9ad54d1d5f581eeafc2c/ef47bcfbb64e29366a99251822252c5f,2167ba34?w=992" alt="So viele, wie seit 20 Jahren nicht:Jeden Tag 48 Insolvenzen in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Pleite-Welle rollt durch Deutschland. Sie ist größer als in der letzten großen Finanzkrise. 2025 haben so viele Firmen Insolvenz angemeldet, wie seit 20 Jahren nicht. mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Leibniz-Institut für Wirtschaftsforschung Halle (IWH) ist die Zahl der Firmenpleiten im vergangenen Jahr auf einen historischen Höchststand gestiegen. Insgesamt wurden 17.604 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenzen<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet. Besonders dramatisch war der Dezember mit 1519 Insolvenz-Anträgen bei Amtsgerichten. Das waren 75 Prozent mehr als in einem durchschnittlichen Dezember der Jahre 2016 bis 2019, also vor der Corona-Pandemie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirtschaftsexperte Jonas Eckhardt (43) von der Transformationsberatung Falkensteg zu BILD: „Die deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> ringt nicht mehr nur mit Kopfschmerzen. Sie hat Fieber bekommen. Und das wird sich nicht so schnell ändern.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Professor Dr. Steffen Müller, Leiter der IWH-Insolvenzforschung: „Der Anstieg war breit, da wurde niemand verschont.“ Aber besonders hart habe es etwa das Hotel- und Gastgewerbe getroffen. Auffällig viele Pleiten gab es außerdem in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Immobilienbranche und im Baugewerbe. Müller: „Der Zinsanstieg Ende 2022 hat dort einigen einen Strich durch die Rechnung gemacht“, so Müller.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:32:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es kostet über 1 Mio. Euro!:Littler kauft Traumhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-weltmeister-luke-littler-kauft-traumhaus-es-kostet-ueber-1-mio-euro-695f7f574d1d5f581eeaf8c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7f574d1d5f581eeaf8c9/a37fea6f8f21ddb26cca381ee13a3c44,3ac4cccb?w=576" alt="Es kostet über 1 Mio. Euro!:Littler kauft Traumhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er erfüllt sich den Traum vom Eigenheim!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-historisch-luke-littler-kroent-sich-zum-doppel-weltmeister-69597915f6fc544dba9bb8a9"><!-- --><!--[--><!--[-->Luke Littler (18)<!--]--><!--]--></a><!--[--> sicherte sich in beeindruckender Weise den Titel bei der Darts-WM. Durch diesen Erfolg kassierte Littler das Rekord-Preisgeld von einer Million Pfund (rund 1,15 Mio. Euro)! Die Nummer 1 der Weltrangliste ist somit in einer eigenen Liga. In den vergangenen zwei Jahren hat er sich das Preisgeld von 2,77 Mio. erworfen. Zusätzlich zum Preisgeld verdient er enorme Summen durch Sponsorenverträge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und dieses Geld hat er jetzt offenbar investiert: Littler kaufte laut Informationen der britischen „Dailymail“ eine luxuriöse Villa im Wert von 1,15 Mio. Euro in seinem Heimatort Warrington. Das beeindruckende Anwesen verfügt über fünf Schlafzimmer mit jeweils einem Badezimmer. Weitere Ausstattungsmerkmale: Gärten, eine Doppelgarage, eine große offene Küche, ein Whirlpool und eine Bar. Das Hauptschlafzimmer soll mit einem eigenen Ankleidezimmer und einem französischen Balkon ausgestattet sein. Welche Summe Littler genau für das Traumhaus gezahlt hat, ist nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Darts-Wunderkind Luke Littler pausiert und fehlt bei der Promi-Darts-WM in Bonn.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute um 20 Uhr:Atlético gegen Real LIVE bei BILD sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/supercopa-halbfinale-am-mittwoch-atletico-real-madrid-live-bei-bild-sehen-69592709666ac1993e7cc469</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69592709666ac1993e7cc469/59f1d29bd255888d85b81ac2bd768e3a,8035eb64?w=656" alt="Heute um 20 Uhr:Atlético gegen Real LIVE bei BILD sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer ist die Nummer 1 in Madrid? Im Halbfinale des spanischen Supercups trifft Atletico Madrid auf den Stadtrivalen Real Madrid. Gibt es die Revanche für das 5:2 im letzten Jahr?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Anstoß ist am Donnerstag, den 8. Januar, um 20 Uhr in Dschidda (Saudi-Arabien). Und Sie können mit BILD live dabei sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt die Partie ab 20 Uhr im Livestream mit deutschem Kommentar! Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDPlus-Abo. Einfach hier in diesem Artikel anmelden und das spannende Duell zwischen Atletico und Real sehen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltcup in Oberhof:Biathlon-Betrügerin sprintet aufs Podest</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-betruegerin-sprintet-in-oberhof-aufs-podest-preuss-wird-fuenfte-695fb222b973d6103f745c03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fb222b973d6103f745c03/c832bfdf4ceb49db8ed78e122d479783,fa970c3?w=320" alt="Weltcup in Oberhof:Biathlon-Betrügerin sprintet aufs Podest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie meldet sich zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem vernebelten Sprint der Frauen beim Heim-Weltcup in Oberhof lief Julia Simon erstmals nach ihrer Sperre auf das Podest. Die wegen Betruges verurteilte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathletin<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde nach einer fehlerfreien Schießeinlage Dritte, hatte 23,6 Sekunden Rückstand auf die Siegerin Elvira Öberg aus Schweden. Zweite wurde Suvi Minkkinen aus Finnland (0/+21,1 Sekunden).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende Oktober musste sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-olympiasieger-rechnet-nach-betrugs-skandal-mit-frankreich-frauen-ab-693bef26a2b27337507d9b61"><!-- --><!--[--><!--[-->Simon noch wegen Kreditkartenbetrugs vor Gericht verantworten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die zehnfache Weltmeisterin wurde rechtskräftig zu drei Monaten Haft auf Bewährung sowie zu einer Geldstrafe von 15.000 Euro verurteilt. Zusätzlich belegte der französische Skiverband sie mit einer sechsmonatigen Sperre, von der fünf Monate zur Bewährung ausgesetzt wurden. Die Top-Athletin hatte nur die Rennen in Östersund verpasst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Simon bei „L’Équipe“: „Das ist eine große Erleichterung. Heute hatte ich sehr viel Spaß. Dieses Podium bedeutet mir viel – vor allem die Art und Weise, wie es zustande gekommen ist. Die Umsetzung stimmt, und die guten Gefühle sind zurück. So etwas hatte ich schon lange nicht mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Delcy und Jorge Rodríguez:Geschwister-Duo zieht in Caracas die Fäden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/caracas-geschwister-rodriguez-buendeln-macht-695ce7aefb77630dac27911c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce7aefb77630dac27911c/bf0f471d8347ab579c21cda7ab4e37ed,99f63ebd?w=320" alt="Delcy und Jorge Rodríguez:Geschwister-Duo zieht in Caracas die Fäden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Venezuela kontrollieren die Geschwister Delcy und Jorge Rodríguez die Macht: Delcy als Interimspräsidentin und Jorge als Präsident der Nationalversammlung. Diese Machtkonzentration erlaubt ihnen, die politische Landschaft zu steuern und den US-Einfluss zu verhandeln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alles über die Hintergründe dieses Geschwister-Pakts und dessen Auswirkungen – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar vom BILD-Chef zu Kai Wegner:Terrorismus statt Tennis!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-vom-bild-chef-zu-kai-wegner-terrorismus-statt-tennis-695fa49d9c2c98991fda4a56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fa49d9c2c98991fda4a57/17ffeb95418b3ff1a1539ecfc004d6bd,e5258737?w=992" alt="Kommentar vom BILD-Chef zu Kai Wegner:Terrorismus statt Tennis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Chef bist Du immer im Dienst. 24 Stunden, sieben Tage die Woche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Du bist da, wenn es brennt – und wenn nicht, trotzdem erreichbar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kai Wegner, der Bürgermeister unserer Hauptstadt Berlin, weiß das und lebt seinen Job auch so. Er ist kein Faulpelz und kein Drückeberger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem war er nicht da. Als Berlin am vergangenen Samstag in den Blackout ging, war Wegners Krisenstab für eine Stunde ein Tennisschläger. Er machte Sport um, wie er später sagte, den Kopf frei zu kriegen, nachdem er seit dem frühen Morgen mit Polizei, Feuerwehr, Stromanbietern und dem Innenminister telefonierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:33:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Tod seiner Frau:Ziege erklärt seine emotionale Gladbach-Rückkehr</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-christian-ziege-ueber-seine-emotionale-rueckkehr-695f63d9b5d38f43be33cffd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f63d9b5d38f43be33cffe/351bb627f98373ecf18ba12992a73062,662c8806?w=576" alt="Nach dem Tod seiner Frau:Ziege erklärt seine emotionale Gladbach-Rückkehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ER ist nach über 17 Jahren zurück in Gladbach! Christian Ziege (53), der bis Dezember 2008 für Borussia als Spieler, Sportdirektor und Trainer gearbeitet hatte, absolvierte am Mittwochabend seine erste Einheit am Borussia-Park – als Co-Trainer von Chefcoach Denis Hauswald (35) bei der U17 der Fohlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fußball hatte zuletzt keine große Rolle mehr in seinem Leben gespielt. Weil seine Frau Pia, mit der er seit 1997 verheiratet war, im letzten Jahr nach langer, schwerer Krankheit gestorben war. Mit BILD sprach der Ex-Nationalspieler jetzt über seine emotionale Gladbach-Rückkehr. Nur mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „Tennis-Gate“:Merz stellt sich hinter Wegner, FDP-Chef fordert Rücktritt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-nach-tennis-gate-stellt-sich-merz-hinter-wegner-695fbe4fdbd8ef6a9a907e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fbe4fdbd8ef6a9a907e08/d07b944f7e0c9961960c9bdaa69236ce,968362f7?w=576" alt="Nach „Tennis-Gate“:Merz stellt sich hinter Wegner, FDP-Chef fordert Rücktritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vom Doppelfehler zum Machtverlust? Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (CDU) war mitten in der Stromausfall-Krise abgetaucht, behauptete dann, er hätte sich im Büro eingeschlossen und koordiniert, um dann zuzugeben, dass er stattdessen Tennis spielen war. FDP-Chef Christian Dürr bezeichnet Wegner als Lügner und fordert seinen Rücktritt. Kanzler Friedrich Merz verteidigt dagegen seinen CDU-Kollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von den Linksradikalen, die durch einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-im-einsatz-neue-anschlagsdrohung-gegen-das-stromnetz-695fa2b24d1d5f581eeafd16"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandanschlag auf die Kabelbrücke<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Teltowkanal den Strom in 50.000 Haushalten für fünf Tage lang ausschalteten, spricht im politischen Berlin kaum jemand mehr. Sie laufen weiter frei herum. Stattdessen wird jetzt Kai Wegner gegrillt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->FDP-Chef Christian Dürr (48) zu BILD: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat ein doppeltes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Problem. Nicht nur, dass in seiner eigenen Bundesregierung nichts vorangeht. Mit Kai Wegner hat die CDU in der Hauptstadt auch noch einen Regierungschef, der nichts von dem hält, was er versprochen hat und jetzt als Lügner entlarvt wurde.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->FDP-Chef Christian Dürr (48) fordert den Rücktritt von Wegner<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter schwanger auf Flucht:Die dramatische Geschichte der Bayern-Stürmerin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neue-frauen-stuermerin-edna-imade-hat-dramatische-flucht-geschichte-6958e1fefb77630dac276201</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958e1fefb77630dac276201/0642c1e16794b2dbff9abc9a641daa5b,1e2aeb75?w=320" alt="Mutter schwanger auf Flucht:Die dramatische Geschichte der Bayern-Stürmerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Erzählungen sorgen für Gänsehaut!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor dem Jahreswechsel verkündeten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Frauen, dass die im Sommer 2025 verpflichtete und ursprünglich bis Juni 2026 an Spanien-Erstligist Real Sociedad verliehene Edna Imade (25) diesen Januar vorzeitig nach München zurückkehren wird.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was in Deutschland kaum jemand weiß: Die Stürmerin, die im Trainingslager im spanischen Sevilla zum Team von Trainer José Barcala (44) stoßen wird (9. bis 16. Januar), hat eine bewegende Geschichte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ednas Mutter stammt aus Nigeria. Weil es dort rund um das Jahr 2000 immer wieder zu gewaltsamen Konflikten kam, ergriff sie aber gemeinsam mit ihrem Mann die Flucht – und das, obwohl sie zu jener Zeit mit Edna und ihrem Zwillingsbruder schwanger war! In einem Interview mit dem spanischen Fußballverband erzählte die heutige Bayern-Spielerin Ende vergangenen Jahres: „Sie entschied sich, uns ein besseres Leben zu ermöglichen. Deswegen hat sie die Sahara durchquert, um nach Spanien zu gelangen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 17:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>