<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach US-Schlag gegen Maduro:Wegen Trump! Riesige Öl-Sorgen in Russland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/venezuela-nach-us-schlag-gegen-maduro-hat-russland-riesige-oel-sorgen-695a0ba1f6fc544dba9bbcf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a0ba1f6fc544dba9bbcf2/0f7cb65f677c9fab6b40aa5499b39db5,b6ef2884?w=992" alt="Nach US-Schlag gegen Maduro:Wegen Trump! Riesige Öl-Sorgen in Russland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der erfolgreiche Militärschlag der US-Regierung in Venezuela, der zum sofortigen Sturz von Diktator Nicolás Maduro führte, sorgt für Panik in Russland. Dabei geht es nicht nur um den Verlust eines wichtigen politischen Verbündeten in Südamerika, sondern auch um die unangetasteten Öl-Reserven des Landes. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, welches dramatische Szenario Russland jetzt droht und wie Kreml-Diktator Putin darauf reagieren könnte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:36:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Venezuela:Ehefrau von Trump-Berater verstört mit Grönland-Post</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-venezuela-ehefrau-von-trump-berater-verstoert-mit-groenland-post-695a4f0297d3bf6ef4f455e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a4f0297d3bf6ef4f455e9/f6b2123248fd9ba8e02aaf7c89ee0e7d,95504da7?w=576" alt="Nach Venezuela:Ehefrau von Trump-Berater verstört mit Grönland-Post" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump hat in der Nacht zu Samstag Venezuela-Diktator Nicolás Maduro (63) in seiner „Festung“ in Caracas gefangen nehmen lassen. Eine rasante Operation der US-Eliteeinheit. Sie dauerte nur 30 Minuten. Und der US-Präsident lobte sie als den „spektakulärsten Angriff seit dem Zweiten Weltkrieg“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das wirkt auch am Sonntag noch nach. Während die Festnahme Schockwellen durch Europa schickt, fürchten Diplomaten die Auswirkungen auf weitere Konfliktherde – etwa Kuba oder Grönland. Befeuert werden sie durch Katie Miller, die Frau von Stephen Miller, Trumps Heimatschutz-Beauftragtem und stellvertretendem Stabschef im Weißen Haus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Netz sorgt ein Bild für Aufruhr, das von der Gattin des Trump-Beraters bei X (ehemals Twitter) gepostet wurde. Es zeigt die Umrisse Grönlands in den Farben der US-Flagge. Über dem Bild steht in Großbuchstaben geschrieben „SOON“ (übersetzt: BALD). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Millers Frau wünscht sich als nächsten US-Coup die Aneignung der größten Insel der Welt (57.000 Einwohner) zwischen dem Nordatlantik und dem Nordpolarmeer, die den Status eines autonomen Territoriums besitzt und zu Dänemark gehört. Und damit ist Miller nicht allein. Ihr Beitrag steht für die geopolitischen Träume von allerhand Hardlinern in Trumps Umfeld.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:36:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme-Foto von Venezuelas Präsident:Alle wollen Maduros Nike-Trainingsanzug haben!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/maduros-nike-trainingsanzug-wird-viral-foto-sorgt-fuer-aufsehen-68dfabed35088eeb70a29c01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfabed35088eeb70a29c02/b7ff8454fe41d2c46cba5af726c0b1c2,9b473f02?w=576" alt="Festnahme-Foto von Venezuelas Präsident:Alle wollen Maduros Nike-Trainingsanzug haben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Caracas – <!--]--><!--[--><b>Die USA haben Venezuelas Präsidenten Nicolás Maduro festgenommen und in die Vereinigten Staaten gebracht. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/liveticker-zu-venezuela-militaerschlag-auf-caracas-6958d314f6fc544dba9baf2f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>US-Spezialkräfte nahmen den langjährigen Machthaber bei einer nächtlichen Operation</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> fest. Kurz darauf veröffentlichte US-Präsident Donald Trump (79) ein Foto der Aktion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was auf dem Foto zu sehen ist, sorgt weltweit für Aufsehen – nicht nur politisch, sondern auch modisch. Maduro sitzt gefesselt, mit Augenbinde und Gehörschutz, an Bord des US-Kriegsschiffs USS Iwo Jima. In der Hand hält er eine Wasserflasche. Doch das Detail, über das weltweit gesprochen wird: Maduro trägt einen grauen Trainingsanzug von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/nike/organisation-news-fotos-videos-19350622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nike<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb weniger Minuten verbreitete sich das Foto in sozialen Netzwerken. Während die politische Bedeutung diskutiert wurde, machte das Internet das Outfit zum Thema Nummer 1.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:36:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inferno von Crans-Montana:Chiara (16) wollte feiern und kam nie zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-suche-nach-chiara-16-endet-tragisch-695a2842fd458507c1914291</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a2842fd458507c1914292/21d4ddd1691c5c17f0b5877f5eb3e7ca,5326624f?w=992" alt="Inferno von Crans-Montana:Chiara (16) wollte feiern und kam nie zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana/Mailand – <!--]--><!--[--><b>Andrea Costanzo hat aufgehört zu hoffen. Als er am Freitagmorgen erfuhr, dass die letzten nicht identifizierten Verletzten allesamt Männer sind, wusste er, was das bedeutet. Seine Tochter Chiara (16) gehört nicht zu den Geretteten. „Ich habe den Anruf erhalten, den ein Vater niemals erhalten sollte. Durch Ausschlussverfahren können wir mit Sicherheit sagen, dass Chiara auf einer anderen Liste steht, der Liste der Opfer. Meine geliebte Chiara ist nicht mehr.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die offizielle Bestätigung ihres <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todes<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird noch Tage dauern, da aufwendige DNA-Tests notwendig sind. Doch für Andrea Costanzo ist klar, dass seine Tochter nicht mehr zurückkommt. Zum ersten Mal spricht er über sie in der Vergangenheitsform. „Sie war erst 16. Sie war ein intelligentes, fröhliches und einfühlsames Mädchen. Sie liebte unbeschwerten Spaß und war hervorragend in der Schule und im Tanz.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie kommt seit vielen Jahren nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/todes-feuer-in-crans-montana-strafverfahren-gegen-bar-betreiber-eingeleitet-69592954666ac1993e7cc496"><!-- --><!--[--><!--[-->Crans-Montana.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Chiaras Großvater hatte dort einst ein Haus gekauft, die Kinder verbrachten ihre Ferien dort. Ausgerechnet in diesem Jahr wollte Chiara eigentlich gar nicht mitfahren. Sie hatte geplant, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einer Freundin woanders zu feiern. Doch dort war kein Platz mehr. Also entschieden sie sich für d<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4"><!-- --><!--[--><!--[-->ie Bar „Le Constellation“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Aufnahme soll den Moment zeigen, als Feuerfontänen an Champagnerflaschen die Schaumstoffdecke in Brand setzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:36:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ZEIT-Vize Holger Stark enthüllt:BND hörte Obama ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zeit-vize-holger-stark-enthuellt-bnd-hoerte-obama-ab-695a77f397d3bf6ef4f4581f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a77f397d3bf6ef4f45820/c0e316f432a63f3c19f6e6e0d46d6d5c,29b092c?w=576" alt="ZEIT-Vize Holger Stark enthüllt:BND hörte Obama ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>„Ausspähen unter Freunden – das geht gar nicht.“ Das sagte die damalige Bundeskanzlerin Angela Merkel (71) 2013, als bekannt wurde, dass der amerikanische Geheimdienst ihr Handy abgehört hatte. Der Abhörskandal wurde zur Krise in den deutsch-amerikanischen Beziehungen. Erstmals berief die Bundesregierung den US-Botschafter ein, und der damalige US-Präsident Barack Obama erklärte der Kanzlerin kleinlaut, er habe über den Lauschangriff nichts gewusst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt heraus: Auch Deutschland hat offenbar die Ohren aufgesperrt, der deutsche Auslandsnachrichtendienst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bnd/politik-nachrichten-news-fotos-videos-18920148.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BND<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll Präsident Obama abgehört haben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies berichtet ZEIT-Vize Holger Stark im Podcast von BILD-Vize Paul Ronzheimer. In seinem neuen Buch „Das erwachsene Land“ enthüllt Stark, dass der Bundesnachrichtendienst – kurz BND – den mächtigsten Mann der Welt belauschte – und die Kanzlerin darüber im Dunkeln ließ.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Podcast erzählt Stark: „Der BND ist ein Dienst, der nie 100 Prozent kontrollierbar gewesen ist.“ Er habe ohne Autorisierung vom Kanzleramt, „wenn er es konnte, auch die amerikanische Staatsspitze abgehört und insbesondere auch den damaligen amerikanischen Präsidenten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/barack-obama/politik-nachrichten-news-fotos-videos-15800922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Barack Obama<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz-Höhepunkt noch nicht erreicht:Firmen-Retter warnt vor langer Pleitewelle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/firmen-retter-warnt-vor-langer-pleitewelle-insolvenz-hoehepunkt-noch-nicht-erreicht-6943e66daa477dbe64d429d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943e66daa477dbe64d429d9/edad496d2a4ebe44971b27bee4ebbe33,9268fd6a?w=576" alt="Insolvenz-Höhepunkt noch nicht erreicht:Firmen-Retter warnt vor langer Pleitewelle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle (Sachsen-Anhalt)– <!--]--><!--[--><b>Ein Satz, der aufhorchen lässt: Prof. Dr. Lucas Flöther (51), einer der bekanntesten Insolvenzverwalter und Sanierungsexperten Deutschlands, warnt vor bald noch mehr Pleiten. Er sagt BILD: „Die Insolvenzwelle hat noch längst nicht ihren Höhepunkt erreicht.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 1999 arbeitet Flöther als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenzverwalter<!--]--><!--]--></a><!--[--> – damals war er der jüngste Deutschlands. Schon während des Jurastudiums in Halle (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) spezialisierte er sich auf Insolvenzrecht, als das Thema noch kaum jemanden interessierte. Das zahlte sich aus: Als das moderne Insolvenzrecht in Kraft trat, gehörte er zu den wenigen Experten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute ist Flöther ganz oben angekommen, er zählt zur Bundesliga seiner Branche. Mit seiner Kanzlei Flöther &amp; Wissing (rund 100 Mitarbeiter an zwölf Standorten) ist er in ganz Deutschland im Einsatz. Zu seinen bekanntesten Fällen zählen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/air-berlin/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19290410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Air Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/condor/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19290624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Condor<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Esprit, Gerry Weber, Unister und Abellio Deutschland. Aktuell betreut er den Hemdenhersteller Eterna und – seit dem 1. Weihnachtsfeiertag – den Firmenverbund Domo Caproleuna GmbH und Domo Chemicals GmbH, die deutschen Töchter des belgischen Chemiekonzerns DOMO Chemicals.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eterna meldet Insolvenz an, um die Restrukturierung des Traditionsherstellers zu erleichtern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:37:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar mit seinem 2. Tor:Wirtz trifft bei Last-Minute-Wahnsinn!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wirtz-trifft-fuer-liverpool-last-minute-wahnsinn-gegen-fulham-695a831ffb77630dac2773cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a831ffb77630dac2773cd/64c8034278a254b974e19887d5f07115,9007f5cf?w=656" alt="Superstar mit seinem 2. Tor:Wirtz trifft bei Last-Minute-Wahnsinn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist er jetzt endlich angekommen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Liverpool<!--]--><!--]--></a><!--[--> spielt gegen Fulham nach Last-Minute-Wahnsinn nur 2:2, kassiert so nach dem enttäuschenden 0:0 gegen Aufsteiger Leeds United zum Jahresstart ergebnistechnisch den nächsten Dämpfer. Doch immerhin gibt es für DFB-Star <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/pe542661/florian-wirtz/profil/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Florian Wirtz (22)<!--]--><!--]--></a><!--[--> Grund zum Jubeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Sommer-Zugang macht für die Reds das 1. Tor, trifft zum wichtigen Ausgleich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->57. Minute: Bradley dreht auf, zieht von links in die Mitte und steckt perfekt durch auf Wirtz, der aus knapp sieben Metern eiskalt einschiebt. Es ist das 2. Tor in der Premier League für den DFB-Star, nachdem er vor wenigen Tagen am 18. Spieltag gegen die Wolves seinen ersten Treffer bejubeln konnte.  Und dieses Mal ist es richtig knapp, denn Wirtz steht nur hauchzart nicht im Abseits.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:37:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Filmstar droht Zwangsräumung:Mickey Rourkes bitterer Absturz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mickey-rourke-vor-zwangsraeumung-der-bittere-absturz-des-hollywood-stars-6958d62d666ac1993e7cc00a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958d62d666ac1993e7cc00a/fde0349c11734c6451e3f38c0e7fa3fe,bcb2a7ce?w=320" alt="Filmstar droht Zwangsräumung:Mickey Rourkes bitterer Absturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Er war der Traum aller Frauen, der Inbegriff des wilden Hollywood-Beaus. Heute ist davon kaum noch etwas übrig. Mickey Rourke (73) zeigt sich kahlköpfig, gebrechlich – und steht offenbar kurz vor der Zwangsräumung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Neujahrstag wurde der einstige „9 1/2 Wochen“-Star vor seinem Haus in Los Angeles gesehen, wie er sich Fast Food bestellte. Kaum wiederzuerkennen: alter Pullover, Kette mit Herzanhänger um den Hals, auf Socken. In den Händen: Lieferungen von Taco Bell und dem Supermarkt. Ein Bild, das schmerzt. Denn ausgerechnet dieses Haus könnte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/mickey-rourke/kino-star-filme-fotos-news-15804404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rourke<!--]--><!--]--></a><!--[--> bald verlieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das US-Magazin TMZ <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/01/02/mickey-rourke-looks-unrecognizable-amid-possible-eviction/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->veröffentlichte die Aufnahmen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rourke verlässt sein Haus kaum noch, lässt sich Lebensmittel nach Hause schicken, wie hier auf einem früheren Foto aus dem vergangenen August<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Core-Satellite-Strategie:Diese 7 Aktien befeuern Ihr Depot für 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/etfs-maximieren-core-satellite-strategie-erklaert-694559206376e847b7db536d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694559206376e847b7db536d/ec163b78026a52be2cc88224d7efcada,107a53ef?w=320" alt="Core-Satellite-Strategie:Diese 7 Aktien befeuern Ihr Depot für 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ETFs sind ein einfacher Einstieg in die Welt der Investments, doch wer wirklich hohe Renditen erzielen möchte, sollte auf eine kluge Kombination aus ETFs und Aktien setzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanz-Experte Mick Knauff erklärt die Core-Satellite-Strategie, die Anlegern nicht nur Diversifikation, sondern auch ein minimiertes Risiko bietet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Aktien als perfekte Satelliten dienen und welche ETFs das Fundament Ihres Depots bilden sollten – erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! Auch Sie fliegt nach Australien:Was Claudia Obert mit dem Dschungel zu tun hat</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-noch-ein-promi-fliegt-nach-australien-6958360ef6fc544dba9bab51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958360ef6fc544dba9bab52/61eeb2327d4012ea5311e9f9cc01b5eb,c2b828b5?w=992" alt="Exklusiv! Auch Sie fliegt nach Australien:Was Claudia Obert mit dem Dschungel zu tun hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gerade erst verkündete Sender RTL die Namen der 12 Kandidaten, die BILD bereits im November exklusiv vermeldet hatte. Mit dabei im Dschungelcamp 2026 sind u.a. Gil Ofarim (43), Simone Ballack (49), Stephen Dürr (51) und Mirja du Mont (49). Doch jetzt folgt die nächste große Überraschung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD exklusiv aus Produktionskreisen erfuhr, reist ein weiterer Promi nach Australien: Claudia Obert! Erfahren Sie mit BILDplus, welche Rolle die Promi-Lady vor Ort spielt und warum das für Spannung auch abseits des Lagerfeuers sorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>David Beckham soll am Boden zerstört sein:Die endgültige Demütigung durch Sohn Brooklyn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-beckham-die-endgueltige-demuetigung-durch-sohn-brooklyn-695a1223f6fc544dba9bbd3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a1223f6fc544dba9bbd40/b8d5aac9f87a8f7e3574fca920af20fe,328e30d0?w=576" alt="David Beckham soll am Boden zerstört sein:Die endgültige Demütigung durch Sohn Brooklyn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Stern für die Ewigkeit – und ein Sohn, der fehlt? Ausgerechnet in dem Moment, in dem David Beckham (50) in Hollywood unsterblich werden soll, droht ihm der wohl bitterste Schlag seines Lebens. Denn während Sir David bald seinen Stern auf dem „Walk of Fame“ erhält, könnte Sohn Brooklyn Beckham (26) diese Ehrung eiskalt ignorieren, obwohl er nur wenige Minuten entfernt wohnt. Insider vermuten, dass es zum Eklat kommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was ein Insider über die aktuell sehr angespannte Familiensituation schildert und wie Brooklyns Ehefrau Nicola weiter Öl ins Zoff-Feuer gießt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:37:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>