<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Linksextremes „Kommando Angry Birds“:Brandanschlag auf Bahn mit Eisblock-Zünder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/brandanschlag-auf-bahn-mit-zeitzuender-linksextremes-kommando-angry-birds-bekennt-sich-688c8bf99c92705a2cd06cb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c8bf99c92705a2cd06cb9/c188a745f85e9f566927951719370cc6,4e1fa4f2?w=992" alt="Linksextremes „Kommando Angry Birds“:Brandanschlag auf Bahn mit Eisblock-Zünder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Es sind Anschläge auf Zugreisende, die kritische Infrastruktur in Deutschland und den Wirtschaftsstandort! Das linksextreme „Kommando Angry Birds“ hat sich dazu bekannt, Brandsätze auf der Bahnstrecke zwischen dem Düsseldorfer Flughafen und dem Hauptbahnhof Duisburg gelegt zu haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stolz heißt es in dem wirren Bekennerschreiben: „Jede Störung des Bahnverkehrs hier hat direkt oder indirekt durch Umleitungen der betroffenen Züge Auswirkungen auf diesen Wirtschaftsraum. Eine solche Störung haben wir soeben nördlich des Düsseldorfer Flughafens verursacht.“ Der Staatsschutz schätzt das Bekennerschreiben als authentisch ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Titelseite einer Anleitung, die vom linksextremen „Kommando Angry Birds“ im Netz veröffentlicht wurde. Darin wird erklärt, wie man Brandsätze und Zünder bauen kann. In der unteren Zeile sind die Buchstaben ACAB hervorgehoben – ein Akronym, das von Extremisten genutzt wird, um Polizisten zu beleidigen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Extremisten legten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wieder-in-nrw-weiterer-brandanschlag-auf-wichtige-bahnstrecke-688c84ce70c66b1de3ab2115"><!-- --><!--[--><!--[-->an zwei Stellen Brandsätze <!--]--><!--]--></a><!--[-->in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ein Staatsschützer zu BILD: „Die Anschläge auf die Infrastruktur in Deutschland beobachten wir mit zunehmender Sorge. Dazu kommen auch Angriffe auf Wirtschaftsunternehmen, Rüstungsindustrie und Logistikunternehmen. Aktuell scheint eine neue gefährliche Radikalisierung unter Linksextremen stattzufinden. Wir müssen mit weiteren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/terroranschlag/news-nachrichten-news-fotos-videos-16875650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anschlägen<!--]--><!--]--></a><!--[--> rechnen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:43:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Einschulung bis zum Abschluss:So teuer ist der Weg zum Abitur</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/von-der-einschulung-bis-zum-abschluss-so-teuer-ist-der-weg-zum-abitur-688b2491eba40421e07df53b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b2491eba40421e07df53c/15acb1a1140c42b2ff5b0a0c272427ea,76c26c15?w=992" alt="Von der Einschulung bis zum Abschluss:So teuer ist der Weg zum Abitur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Kind kommt in die Schule – und dann wird’s richtig teuer! Ranzen, Bücher, Betreuung, Mittagessen – was Eltern über die Jahre wirklich zahlen, überrascht viele. Eine neue Analyse zeigt: Der Schulstart ist nur der Anfang. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel Schulleben in Deutschland wirklich kostet, in welchen Bundesländern es am günstigsten und in welchen am teuersten ist, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:43:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Verletzte und Penis-Amputationen:39 Tote bei blutigem Beschneidungs-Ritual</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/39-tote-bei-beschneidungs-ritual-in-suedafrika-688bee689c92705a2cd0662f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688bee689c92705a2cd06630/f6602749ef5e30ce8efee9e0dc9a3954,3024d6cf?w=576" alt="Hunderte Verletzte und Penis-Amputationen:39 Tote bei blutigem Beschneidungs-Ritual" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kapstadt – <!--]--><!--[--><b>Die Zeremonie ist blutig, grausam und nicht selten tödlich. Beim brutalen Beschneidungs-Ritual Ulwaluko des südafrikanischen Xhosa-Volkes starben in diesem Sommer 39 junge Männer. Hunderte wurden verletzt. Das berichtet das Nachrichtenportal von „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.themirror.com/news/world-news/horror-tribal-circumcision-camp-39-1302222" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>The Mirror“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Beim vergangenen Ritual konnten elf Verstümmelte nur durch eine Penisamputation gerettet werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ulwaluko markiert bei den Stämmen den Übergang vom Jungen zum Erwachsenen. Wer sie nicht ablegt, wird zum Außenseiter, darf nicht an Stammes­sitzungen teilnehmen oder heiraten. Durchgeführt wird die drei Wochen andauernde Zeremonie zweimal jährlich in abgelegenen, speziell dafür errichteten Hütten – sogenannten Initiationsschulen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Tradition geht weit zurück: Jungen aus dem Stamm der Xhosa nach einer Beschneidungszeremonie im Jahr 2013 (Archivbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Den Höhepunkt der Zeremonie markiert eine Massenbeschneidung. Laut südafrikanischer Regierung betreiben allerdings kriminelle Banden Hunderte illegale Initiationsschulen mit ungeschulten Medizinern, berichtet unter anderem „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-14958121/Mass-circumcision-ceremony-South-Africa.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Daily Mail“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:43:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Einkaufszentrum:Einbrecher brettern in Juweliergeschäft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-einbrecher-rasen-in-juweliergeschaeft-von-cdu-politiker-688c64d4eba40421e07e0608</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c64d4eba40421e07e0609/a6b2db195910b6d4a47bf79fbcb4288f,4b7d4400?w=576" alt="Mitten im Einkaufszentrum:Einbrecher brettern in Juweliergeschäft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Es sind Szenen wie aus einem Krimi: Gegen vier Uhr morgens zeichnen die Überwachungskameras eines Einkaufszentrums spektakuläre Momente auf. Zu sehen ist ein Auto, das erst ungebremst die Türen am Haupteingang durchbricht und dann absichtlich das Schaufenster eines Juweliergeschäfts ansteuert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen gehört der Laden in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Billstedt einem Familienmitglied des CDU-Bürgerschaftsabgeordneten David Erkalp (51).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Auto wird in den frühen Morgenstunden aus dem Billstedt Center transportiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Wucht des Aufpralls zerbrach das 200 Kilogramm schwere Panzerglas. Auf den Aufnahmen soll zu sehen sein, wie das Glas zu Bruch geht, mehrere Männer aus dem Auto springen, in den Laden stürmen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schmuck/lifestyle-mode-nachrichten-news-fotos-videos-15820526.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schmuckstücke<!--]--><!--]--></a><!--[--> zusammenraffen. Vor der Tür soll ein weiterer Mann gewartet haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:43:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Auto-Offensive vom Bosporus:E-dogan kommt nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/e-auto-offensive-vom-bosporus-e-dogan-kommt-nach-deutschland-688c58ffe49f67137e70d751</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c58ffe49f67137e70d751/b472d6e2fd9db4ba865ccb2f03bd177b,38ae240?w=656" alt="E-Auto-Offensive vom Bosporus:E-dogan kommt nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gebze (Türkei) –<!--]--><!--[--><b> Mitten in der Autokrise kommt Konkurrenz aus der Türkei: Präsident Recep Tayyip Erdogan (71) bringt sein Prestige-E-Auto Togg nach Deutschland. Der vollelektrische SUV T10X soll noch in diesem Jahr starten – zuerst auf der IAA Mobility in München, dann auf deutschen Straßen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ein 60-jähriger Traum wird wahr“, sagte Erdogan 2022 bei der Werkeröffnung im Küstenort Gemlik, nahe Istanbul – ein Verweis auf das gescheiterte Autoprojekt „Devrim“ der Sechziger. Das Besondere: Togg ist kein Start-up, sondern ein Milliardenprojekt mit politischem Auftrag. Aufgebaut unter staatlicher Anleitung, finanziert mit Steuervorteilen, günstigen Krediten und großem Regierungseinfluss.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der türkische Präsident Recep Tayyip Erdogan (71) und seine Ehefrau Emine Erdogan posieren vor einem Togg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Togg wurde 2018 im Tech-Zentrum Gebze gegründet. Vier große türkische Konzerne halten je 23 Prozent: Anadolu (Industrie), BMC (Fahrzeuge), Turkcell (Telekom) und Zorlu (Elektronik, Energie). Weitere acht Prozent gehören dem Wirtschaftsverband TOBB, dem Dach der türkischen Handels- und Industriekammern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:43:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Magen-Darm!:Bekannte Salami bei Edeka und Netto zurückgerufen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/magen-darm-bekannte-salami-bei-edeka-und-netto-zurueckgerufen-688cabaf2dddfd594721242c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688cabaf2dddfd594721242c/a98fdf0d0721cb55b1b8759fe00306fc,efedc722?w=320" alt="Magen-Darm!:Bekannte Salami bei Edeka und Netto zurückgerufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn Sie kürzlich bei Edeka, Netto oder Kaufland zur Salami gegriffen haben, sollten Sie unbedingt die Chargen-Nummer checken, denn: Die bekannte Rinder-Salami der Firma Franz Wiltmann GmbH &amp; Co. KG wird zurückgerufen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet das Portal „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lebensmittelwarnung.de/___lebensmittelwarnung.de/Meldungen/2025/08_August/250801_02_NW_Salami/250801_02_NW_Salami.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->lebensmittelwarnung.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: In einzelnen untersuchten Packungen wurden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/neue-e-coli-variante-in-schweden-experten-alarmiert-674581e997801f7f1b5e0aa3"><!-- --><!--[--><!--[-->E.Coli-Bakterien<!--]--><!--]--></a><!--[--> nachgewiesen, die zu Magen-Darm-Erkrankungen führen können. Besonders Kinder, Schwangere, Senioren und Menschen mit geschwächtem Immunsystem sind gefährdet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BMW meldet Gewinneinbruch. Mercedes und VW kämpfen mit teuren Umstrukturierungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:43:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwirrung:Vorsicht vor dem „Gorilla-Trick“ bei diesem Handy</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/blackview-shark-9-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c6585e7eecf6540a86a59/cb4203c237e6a908c5f972699513839e,28e4cca9?w=320" alt="Verwirrung:Vorsicht vor dem „Gorilla-Trick“ bei diesem Handy" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:43:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulden, Rentenkollaps, Null-Wachstum:Brutale Abrechnung mit der Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mega-schulden-grimm-deutschland-hat-den-kompass-verloren-688795720de20e76e50bcb69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688795720de20e76e50bcb6a/818e9cbe2b93e34c79003bca8b4f2157,9c0ea6de?w=992" alt="Schulden, Rentenkollaps, Null-Wachstum:Brutale Abrechnung mit der Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr Schulden, aber immer größere Haushaltslöcher: Finanzchaos in Deutschland!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Im kommenden Jahr nimmt die Regierung 174,3 Milliarden Euro Schulden auf. 89,9 Milliarden im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/haushaltsdebatte/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19816764.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Haushalt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, 84,4 Milliarden aus den Sondervermögen Infrastruktur und Bundeswehr (2027: 172,6, 2028: 174,9 Milliarden, 2029 sogar 186,1 Milliarden Euro). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit steigt die geplante Verschuldung bis 2029 auf sagenhafte 851 Milliarden Euro. Gleichzeitig klafft ein immer größeres Loch im Staatshaushalt: Bis 2029 muss die schwarz-rote Regierung 171 Milliarden einsparen oder mehr an Steuern reinholen (2027: 34 Milliarden, 2028: 63 Milliarden, 2029: 74 Milliarden Euro).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neue Schock-Zahlen aus dem Bundeshaushalt: Deutschland fehlen 27 Milliarden Euro mehr als bisher angenommen!</p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt: </b><!--]--><!--[-->Während wir immer mehr Schulden aufnehmen, fehlt im regulären Haushalt immer mehr Geld! Denn die neuen Sondervermögen dürfen nur für Rüstung und Infrastruktur genutzt werden („Zweckgebundenheit“).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:44:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Argentiniens Wirtschaft boomt dank weniger Staat:Kettensägen-Präsident Milei zeigt, wie Reformen gehen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mehr-milei-wagen-wirtschafts-boom-weil-der-staat-nichts-mehr-tut-688b768d97501d2cebe05fdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b768d97501d2cebe05fdd/87452b089e6da9122736a837ec780c19,f10a5819?w=992" alt="Argentiniens Wirtschaft boomt dank weniger Staat:Kettensägen-Präsident Milei zeigt, wie Reformen gehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Buenos Aires – <!--]--><!--[--><b>„Völlig entsetzt und sprachlos“ sei er gewesen, sagte Friedrich Merz (69) im Dezember bei Maischberger auf die Frage, was er über die Aussage des damaligen FDP-Chefs Christian Lindner „Mehr Milei wagen“ denke. „Was dieser Präsident dort macht, ruiniert das Land, tritt die Menschen mit Füßen“, empörte sich Merz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Javier Milei (54), der in seinem Land auch „El Loco“ („der Verrückte“) genannt wird, setzte die Kettensäge an – und schaffte unter anderem die Hälfte seiner Ministerien ab, feuerte 15.000 Beamte, strich Sozialleistungen und kürzte Staatshilfen für Unternehmen. Die Methode des Argentiniers: Möglichst wenig Staat. Anstatt mehr Gesetze zu verabschieden, schaffte er viele Regeln einfach ab. Das Ziel: Die Wirtschaft soll so frei wie möglich sein. </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Argentiniens Präsident Javier Milei ist jetzt auch Italiener.</p><p><!--[--><!--[-->Jetzt zeigt sich: Das war genau richtig! „Argentinien stand im Jahr 2023 kurz vor einer Hyperinflation und es drohte der nächste Staatsbankrott“, sagt Wirtschaftsprofessor Stefan Kooths (56, IfW Kiel) zu BILD. Milei habe mit „einer Radikalkur eine ökonomische Gesundung eingeleitet“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:44:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Videoaufnahme zeigt orangefarbene Gestalt:Neues Todesrätsel um Jeffrey Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/videoaufnahme-enthuellt-neues-todesraetsel-um-jeffrey-epstein-688b481a4ab4754741bf9a70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b481a4ab4754741bf9a71/33984047591d55b6ee923a50ddc7dad5,c6b384d9?w=576" alt="Videoaufnahme zeigt orangefarbene Gestalt:Neues Todesrätsel um Jeffrey Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/New York – <!--]--><!--[--><b>Die USA wollen Antworten zum Tod des Sexualverbrechers Jeffrey Epstein (†66) – und ein Überwachungsvideo aus dem Gefängnis, in dem Epstein starb, sollte sie liefern. Stattdessen wirft es jetzt neue Fragen auf! Der Sender CBS hat das 11-stündige Material ausgewertet, das Anfang Juli freigegeben wurde und den Suizid Epsteins belegen soll. Bilanz: Das Material stützt weder die offizielle Version des Selbstmords, noch kann es das Gegenteil beweisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Rückblick: Es ist 6.30 Uhr an einem Samstagmorgen, dem 10. August 2019, als Epstein tot in seiner Gefängniszelle im Metropolitan Correctional Center in Manhattan aufgefunden wird. Die offizielle Version: Der schwerreiche Finanzier mit Verbindungen zur High Society (darunter der spätere US-Präsident </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Donald Trump</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>) hat sich in seiner Zelle erhängt.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump und Epstein: Neue Fotos zeigen enge Freundschaft. Kongress fordert brisantes Buch.</p><p><!--[--><!--[-->Viele glauben jedoch bis heute nicht an Selbstmord. Die Verschwörungserzählung, wonach Epstein umgebracht wurde, damit er nicht die Namen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/streit-um-angebliche-kundenliste-trump-in-der-epstein-falle-686e1753e2cff87644c81481"><!-- --><!--[--><!--[-->seiner prominenten „Kunden“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->preisgeben kann, hält sich hartnäckig. Trumps langjähriger Kumpel war verurteilt worden wegen Sex-Handels und sexuellem Missbrauch von Minderjährigen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:44:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nach langer, schwerer Krankheit“:Bayern-Torwart Ulreich trauert um seinen Sohn (†6)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-keeper-sven-ulreich-trauert-um-sohn-len-688c80d1eba40421e07e082c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c80d1eba40421e07e082d/1a486f86880d219933ef2f73ce4469fd,6f17cffe?w=576" alt="„Nach langer, schwerer Krankheit“:Bayern-Torwart Ulreich trauert um seinen Sohn (†6)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine unfassbar traurige Nachricht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Keeper Sven Ulreich (36) trauert um seinen Sohn Len (†6), der vor wenigen Wochen verstarb. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einer langen Nachricht bei Instagram machten Ulreich und seine Ehefrau Lisa (37) den schweren Schicksalsschlag nun öffentlich. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lisa und Sven Ulreich bei der letzten Meisterfeier<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:44:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Finanzielle Vorsorge mit 60:Lohnt sich ein ETF-Einstieg auch noch im Alter?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/finanzexpertin-erklaert-so-sind-etfs-auch-im-alter-eine-gute-geldanlage-68872c7c61d5110821433153</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68872c7c61d5110821433153/b5dc93d09da759fa11e2591919f2e3cf,eba85284?w=656" alt="Finanzielle Vorsorge mit 60:Lohnt sich ein ETF-Einstieg auch noch im Alter?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was tun mit dem Ersparten bei niedrigen Zinsen und hoher Inflation? Die Finanzexpertin Swetlana Eberz gibt Tipps: Lohnt sich der Einstieg in ETFs auch mit 60 noch? Was beachten bei kurzfristigen Ausgaben oder langfristigem Sparen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mehr über die besten Anlagestrategien und welche ETFs für regelmäßige Erträge geeignet sind – exklusiv mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:44:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>198 Minuten auf der Bühne:Guns N’ Roses rocken Wacken-Weltrekord</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wacken-198-minuten-guns-n-roses-rocken-festival-weltrekord-688c723170c66b1de3ab1f9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c723170c66b1de3ab1f9d/68666fc38a7adc11120f50ffc3511d8d,aa432279?w=320" alt="198 Minuten auf der Bühne:Guns N’ Roses rocken Wacken-Weltrekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wacken – <!--]--><!--[--><b>Um 23.48 Uhr war es soweit: Mit den letzten Klängen von „Paradise City“ und dem Laser-Logo der Band im Nachthimmel über Wacken spielten Guns N</b><!--]--><!--[-->’<!--]--><!--[--><b> Roses den Rekord des längsten Wacken-Gig ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Punkt 20.30 Uhr hatte die Band der beiden Superstars Axl Rose und Slash ihren Hitreigen mit „Welcome To The Jungle“ eröffnet. Es folgte eine fast dreieinhalb Stunden lange epochale Reise durch das Schaffen der Hardrockband aus Los Angeles, die seit 40 Jahren besteht. Und die Herren lieferten eine überragende Performance.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gewaltige Kulisse: Slash, Axl Rose und Bassist Duff McKagan (mit St.-Pauli-Mütze, v.l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/guns-n-roses-in-muenchen-warum-ist-das-konzert-nicht-ausverkauft-684d9706c500125714a3c281"><!-- --><!--[--><!--[-->Axl Rose<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Vergangenheit oft mit lust- und stimmlosen Auftritten enttäuscht, zeigte er sich in Topform. So agil wie der Sänger über die Bühne in Wacken hüpfte, so agil war auch seine Stimme, die ihn einst berühmt gemacht hatte. Vom getragenen Bariton bis in die sauber erklommenen Höhen des Alto präsentierte sich Rose topfit über fünf Oktaven – wie zu seinen besten Zeiten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:44:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>