<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Gipfel ist ein Mini-Erfolg für Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-von-chef-autor-peter-tiede-dieser-gipfel-ist-ein-mini-erfolg-fuer-selenskyj-6951ad37ad3fd5aba8798e85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951ad37ad3fd5aba8798e86/f4e89e42def3c5fdc020d11cbe01be0e,f3451dff?w=992" alt="Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Gipfel ist ein Mini-Erfolg für Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Weg zu einem Frieden für die Ukraine: Wenn es ihn denn überhaupt mit dem Kreml-Führer Putin gibt, dann besteht er wohl aus verdammt vielen kleinen Würfen. Fehlwürfe inklusive. Der Gipfel in Florida zwischen den Präsidenten Selenskyj (Ukraine) und Trump (USA) am Sonntag war zumindest das: kein Fehlwurf. Keine Katastrophe. Ob es mehr war, hängt mal wieder am Mann in Moskau. Senkt der den Daumen oder nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterm Strich steht aber auf jeden Fall ein Erfölgchen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er ist nicht unter die Räder gekommen, er wurde nicht von Trump in dessen Mar-a-Lago-Speisesaal verfrühstückt. Seine Ukraine auch nicht. Er musste den Donbass nicht, wie von Putin gefordert, „unverzüglich“ an den Kriegs-Russen abtreten. Und – politisches Hochreckturnen: Er hat sich Trump gewogen, den US-Präsidenten bei Laune gehalten. Allein das ist schon verdammt viel wert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selenskyj hat Trump seine Punkte gelassen: Man redet über Geschäfte und Wahlen in der Ukraine. Trump hat – das ist ein Fortschritt – anerkannt, dass jedes Verhandlungsergebnis in der Ukraine vom Volk abgesegnet werden muss. Und: Europa ist mit am Tisch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine – aktuelle Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vorsichtiger Optimismus“:Welt reagiert auf Mar-a-Lago-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-frieden-trump-und-putin-verhandeln-so-sind-die-reaktionen-6951835df6fc544dba9b5cc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951835df6fc544dba9b5cc3/d660a4de96e60bb638be9c0374d3896b,76d58f3a?w=576" alt="„Vorsichtiger Optimismus“:Welt reagiert auf Mar-a-Lago-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach/Moskau (USA/ Russland) <!--]--><!--[--><b>– Großkampftag beim Ringen um den Ukraine-Frieden! US-Präsident Donald Trump (79) telefonierte zuerst mit Kreml-Despoten Wladimir Putin (73), empfing dann Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) zu Verhandlungen in seinem Florida-Resort Mar-a-Lago und konferierte per Telefonschalte mit europäischen Staats- und Regierungschefs, der Nato und der EU. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beide Delegationen, angeführt von US-Präsident Donald Trump und Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj, verhandeln im Speisesaal von Trumps Residenz Mar-a-Lago <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thema am Verhandlungstisch im Speisesaal: ein weiterentwickelter 20-Punkte-Friedensplan. Verhandelt wurden territoriale Fragen, eine mögliche Freihandelszone, Sicherheitsgarantien, Wirtschaftsdeals und Wiederaufbau-Finanzierungen. Nach den Marathon-Verhandlungen sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-knallhart-ansage-an-selenskyj-er-hat-nichts-solange-ich-es-nicht-genehmige-694f1b33f6fc544dba9b45c8"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ein Deal ist mehr in Griffweite denn je!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine US-ukrainische Arbeitsgruppe – mit u.a. den Sonderemissären Steve Witkoff (68) und Jared Kushner (44) sowie Außenminister Marco Rubio (54) – soll nun die letzten Knackpunkte ausbügeln – und auch mit Moskau verhandeln, so Trump.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Florida:Das verrät der Kreml übers Putin-Telefonat mit Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-florida-das-verraet-der-kreml-uebers-putin-telefonat-mit-trump-695196faba368aa0126a56a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695196faba368aa0126a56a1/885c3277f03f1957714b5ba432ec97ae,29169d46?w=576" alt="Ukraine-Gipfel in Florida:Das verrät der Kreml übers Putin-Telefonat mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mehr als eine Stunde hatten sie telefoniert vor dem USA/Ukraine-Gipfel an diesem Sonntag in Florida: US-Präsident Donald Trump (79) und Kreml-Führer Wladimir Putin (73). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hatte nur kurz von einem „guten und sehr produktiven Telefongespräch“ berichtet, jetzt hat der Kreml seine Sicht auf das Telefonat veröffentlicht. Und das Statement von Putins Chef-Berater und Ukraine-Verhandler Juri Uchakow (78) hat es durchaus in sich!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kern: Moskau will nur mit Washington verhandeln – aber ausdrücklich nicht über Gebietsfragen oder einen Waffenstillstand! Putin will den ganzen Donbass – und zwar „unverzüglich“. Einen Waffenstillstand will er auch nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Putins Chef-Berater Juri Uschakow (78)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Riesen-Abzocke mit den Sozial-Hotels:36 Namen am Briefkasten, aber keiner macht auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/betrug-mit-sozial-hotels-36-namen-am-briefkasten-aber-keiner-macht-auf-694a6b70f6fc544dba9b1d60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a6b70f6fc544dba9b1d61/1125527ea2022de8379b4ee351c6b93a,ce970097?w=656" alt="Die Riesen-Abzocke mit den Sozial-Hotels:36 Namen am Briefkasten, aber keiner macht auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für die Betreiber ist es das große Geschäft, doch bei Anwohnern sorgen sogenannte Sozial-Hotels regelmäßig für Ärger. Etwa wenn es zu Müll, Pöbeleien, Ungeziefer-Befall und regelmäßigen Polizeieinsätzen kommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem BILD mehrfach über das berüchtigte „BB Hotel“ in Berlin-Schöneberg berichtet hatte, wo es u. a. zu einer Razzia wegen des Verdachts auf Sozialleistungsbetrug kam, werden nun immer mehr Fälle von verdächtigen Unterkünften bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für ein System steckt dahinter? Lesen Sie alles über das große Geschäft mit den Sozial-Hotels mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Molly und Abigail:Influencerin verliert zwei Töchter in nur 20 Monaten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/usa-influencerin-verliert-zwei-toechter-in-nur-20-monaten-6950651dba368aa0126a4c3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950651dba368aa0126a4c3d/a2a0f339565e51624605957b032644fe/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="Trauer um Molly und Abigail:Influencerin verliert zwei Töchter in nur 20 Monaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eltern fotografieren ihre Kinder an Weihnachten normalerweise dabei, wie sie aufgeregt ihre Geschenke auspacken oder glücklich vor dem geschmückten Baum stehen. Von der kleinen Molly Carlton aus den USA gibt es dieses Jahr solch ein Foto nicht. Stattdessen sieht man das Mädchen in einem Krankenbett. Schützend legen ihre Eltern Melissa Mae und Tom ihre Arme um sie.  Doch vor dem Allerschlimmsten konnten sie ihr Kind nicht bewahren: Molly ist am 25. Dezember gestorben, wie Melissa auf ihrem Instagram-Account bekannt gibt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind am Boden zerstört. Wir können es nicht fassen. Wir sind verwirrt und stehen unter Schock“, gibt die trauernde Mutter Einblick in ihr Seelenleben. „Wir sind erschöpft und zutiefst erschüttert nach einem Tag voller Trauma und Kummer. Ich fühle mich wie betäubt. Ich kann immer noch nicht glauben, dass das wahr ist. Ich bin nicht bereit für diesen Schmerz.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein Schmerz, den die Eltern schon einmal ertragen mussten: Im April 2024 starb ihre ältere Tochter Abigail mit nur neun Jahren an einer Sepsis. „Am Weihnachtsmorgen wurden unsere liebe Molly und ihre große Schwester Abi wieder vereint. Das ist das Einzige, was mir auch nur ein kleines bisschen Trost spendet. Molly hat ihre Schwester so sehr vermisst“, schreibt Melissa weiter auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ging es Molly, deren Alter die Eltern für sich behalten, am Weihnachtsmorgen plötzlich sehr schlecht. „Die Rettungssanitäter waren nur drei Minuten entfernt stationiert und trafen schnell ein. Das pädiatrische Traumazentrum war nur fünfzehn Minuten von uns entfernt. Wir befanden uns am bestmöglichen Ort, alles war optimal vorbereitet für die bestmöglichen Bedingungen und den bestmöglichen Ausgang. Ihr kleiner Körper kämpfte so tapfer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fitnesstracker im Vergleich:Unser Testsieger macht Sie fit in 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/fitnesstracker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952220cf6fc544dba9b619d/491e87b4ee8dbf3bae2294be92d6c1ba,72d1a54a?w=320" alt="Fitnesstracker im Vergleich:Unser Testsieger macht Sie fit in 2026" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star genießt die Karibik:Wontorra urlaubt auf legendärem Luxus-Segelschiff</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/laura-wontorra-geniesst-luxus-kreuzfahrt-durch-die-karibik-6951246bf3140d4649da4394</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951246bf3140d4649da4395/5cfbcfed4b07de7502edfa91a0eaeded,94785f5f?w=992" alt="TV-Star genießt die Karibik:Wontorra urlaubt auf legendärem Luxus-Segelschiff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit ihr würden viele Menschen gerade wohl gern tauschen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn während wir aufgrund von Kälte und Glatteis gerade durch Deutschland rutschen, ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/sommer-segel-weihnachten-laura-wontorra-sendet-sonnige-urlaubsgruesse-694a55b836dab63128b5b139"><!-- --><!--[--><!--[-->Laura Wontorra (36)<!--]--><!--]--></a><!--[--> dem Winter entflohen und schippert bei herrlich sommerlichen Temperaturen von 26 Grad Celsius und mehr durch die Karibik. Ihre Fans nimmt die TV-Moderatorin (u.a. DAZN und RTL) dabei täglich mit und liefert Einblicke von der Luxus-Kreuzfahrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ist Wontorra aktuell an Bord der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sommer-segel-weihnachten-laura-wontorra-sendet-sonnige-urlaubsgruesse-694a8d35832c476d0f35a0d6"><!-- --><!--[--><!--[-->„Sea Cloud Spirit“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie ist die kleine Schwester (fertiggestellt 2021) der legendären „Sea Cloud“, die bereits 1931 gebaut wurde und während des 2. Weltkriegs als Wetter- und Patrouillenschiff der US-Navy diente. Seit 1979 wird sie als Luxus-Segeljacht genutzt. Die Crew klettert tatsächlich noch selbst in die Masten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutlich jüngere „Sea Cloud Spirit“ ist 138 Meter lang, gehört wie das legendäre Schwesterschiff zum Hamburger Unternehmen Sea Cloud Cruises und bietet Platz für bis zu 136 Passagiere. Eine davon ist Wontorra, die während der Reise im Rahmen einer Partnerschaft auf ihrem Instagram-Profil für die Firma wirbt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Prahlerei auf Weihnachtsfeier:330 Kilo! Polizei räumt Keller voller Böller</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/silvester-330-kilo-polizei-raeumt-keller-voller-boeller-6951a175f6fc544dba9b5dd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951a175f6fc544dba9b5dd7/9cf0dcef258e941fc957bdde481db1cf,b97ca0?w=576" alt="Nach Prahlerei auf Weihnachtsfeier:330 Kilo! Polizei räumt Keller voller Böller" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Knaller! Das ist kein Verkaufsraum für Silvester, sondern der Keller eines Mieters, der sich auf einen lauten Jahreswechsel vorbereitete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Böller, Raketen, Batterien – dieses Arsenal von 330 Kilo Pyrotechnik hortete ein Mann unsachgemäß in seinem Keller an der Landsberger Allee in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Friedrichshain und bekam Besuch von der Polizei. Die kam ihm nur auf die Schliche, weil er auf einer Weihnachtsfeier damit geprahlt hatte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Facebook-Beitrag schreibt die Polizei: „Er erzählte an der groß gedeckten Weihnachtstafel von den vielen Böllern im Keller seiner Wohnung, von denen er auch gerne mal welche verkaufe.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Raketen, Böller, Batterien: 330 Kilo lagerte der Mann in einem Wohnhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Therapeut verrät:10 Zeichen, dass Paare sich langsam verlieren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/vorsicht-beziehungs-aus-diese-10-zeichen-verraten-eine-trennung-69022ca0622e4a44f35c4e62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69022ca0622e4a44f35c4e63/fadc4b6068d3cc6258f392b3c4253452,19879f35?w=576" alt="Therapeut verrät:10 Zeichen, dass Paare sich langsam verlieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fühlen Sie sich in Ihrer Beziehung wirklich glücklich oder stehen Sie unbemerkt vor einer Trennung? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Therapeut Jean-Claude Chalmet verrät, welche Anzeichen auf eine gefährdete Partnerschaft hindeuten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erkennen Sie die stillen Warnsignale und erfahren Sie, wie ehrliche Gespräche die Liebe retten können. Entdecken Sie die essenziellen Einsichten für eine erfüllte Beziehung – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militär: „Ernste Warnung an Befürworter der Unabhängigkeit“:China startet Großmanöver rund um Taiwan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/china-neues-grossmanoever-rund-um-taiwan-6951e993ba368aa0126a5818</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951e993ba368aa0126a5818/a33411fcd5ca591b030dec2d48ffbd2e/Kennung_Archivfoto,f6be6083?w=656" alt="Militär: „Ernste Warnung an Befürworter der Unabhängigkeit“:China startet Großmanöver rund um Taiwan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking (China) – <!--]--><!--[--><b>Alarm in Taiwan! Erneut will China seine Macht gegenüber dem Inselstaat demonstrieren und hat am Montagmorgen (Ortszeit) kurzfristig Armee-, Marine-, Luftwaffen- und Raketeneinheiten für ein Großmanöver mobilisiert. Das Ziel: alle zu warnen, die sich für die Unabhängigkeit Taiwans einsetzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das östliche Kommando der chinesischen Volksbefreiungsarmee führt die Militär-Aktion mit dem Namen „Just Mission 2025“ in fünf Meeresgebieten rund um die Insel durch, darunter in der Straße von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/taiwan/nachrichten-news-fotos-videos-17370652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taiwan<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie nördlich, südwestlich, südöstlich und östlich von Taiwan.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gebiete unterliegen ab 8.30 Uhr Ortszeit (ab 1.30 Uhr deutscher Zeit) für zehn Stunden Beschränkungen des See- und Luftraums.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Übungen beginnen nur elf Tage nach der Ankündigung von US-Waffenverkäufen an Taiwan im Wert von 11,1 Milliarden Dollar. Das Paket umfasst unter anderem Raketen- und Artilleriesysteme, Panzerabwehrwaffen, Drohnen sowie weitere militärische Ausrüstung und Unterstützungsleistungen. Laut dem taiwanesischen Verteidigungsministerium handelt es sich um das bisher größte US-Waffenpaket für die Insel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaft alarmiert:Crasht dieser EU-Plan unsere Tarifverträge?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/eu-greift-tarifvertraege-an-gefahr-fuer-deutschlands-loehne-695109d0f3140d4649da4227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695109d0f3140d4649da4227/f6e9e1d703e84e8b64c53001f50ff9ba,448b3e5a?w=320" alt="Wirtschaft alarmiert:Crasht dieser EU-Plan unsere Tarifverträge?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die EU-Kommission knöpft sich im nächsten Jahr die Tarifverträge vor. Mit einer neuen Richtlinie (2023/970/EU) will sie nach eigenen Aussagen u. a. Lohn-Diskriminierung verhindern und gleiche Bezahlung sicherstellen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schwarz-rote Bundesregierung muss die Richtlinie bis spätestens 7. Juni 2026 umsetzen.  Doch die Arbeitgeber warnen: Die EU will damit die deutschen Tarifverträge zerstören. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Richtlinie zur Entgelttransparenz ist ein Angriff auf die Tarifverträge in Deutschland“, schimpft Arbeitgeber-Chef Steffen Kampeter (62, BDA): „Tarifverträge garantieren die gleiche Bezahlung von Frauen und Männern. Wer das infrage stellt, der stellt die Gültigkeit von Tarifverträgen und damit die Tarifautonomie infrage.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die EU-Richtlinie sieht u. a. vor, dass Firmen Bewerbern künftig die Einstiegsgehälter offenlegen müssen. Umgekehrt dürfen sie Bewerber nicht nach früheren Löhnen fragen. Außerdem können Beschäftigte Details zu Durchschnittslöhnen in ihrer Firma erhalten (nach Geschlecht, Tätigkeit). Bei Verstößen werden Strafen fällig. Kampeter warnt, das werde viele Firmenchefs verunsichern. Die Folge sei eine Flucht aus Tarifverträgen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht, BVB!:Real Madrid steigt in Schlotterbeck-Poker ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-real-madrid-steigt-in-schlotterbeck-poker-ein-69515c66f6fc544dba9b5b25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69515c66f6fc544dba9b5b25/fadd7043e324c212832be60140f38b4e,757d6099?w=320" alt="Vorsicht, BVB!:Real Madrid steigt in Schlotterbeck-Poker ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der anstehenden Rückrunde muss sich Nico Schlotterbeck (26) entscheiden. Noch zockt Dortmunds Star-Verteidiger: Dass er das Verlängerungs-Angebot des BVB über sein aktuelles Vertrags-Ende 2027 hinaus annimmt, wird längst auch im eigenen Verein bezweifelt. Sein Ziel: einer der zehn größten europäischen Klubs – inklusive Titel-Aussichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Barcelona beschäftigt sich mit Schlotterbeck bereits intensiv. Der FC Bayern und Real Madrid waren im Poker bislang Beobachter – (noch) ohne konkreten Vorstoß. Doch in den Überlegungen des spanischen Weltklubs nimmt das Thema Schlotterbeck nun Fahrt auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Transfer-Modell soll angeblich ein spektakuläres Tauschgeschäft sein. Mit BILD PLUS erfahren Sie, was Real plant und wie Schlotterbeck denkt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turbulenter „Traumschiff“-Dreh mit Florian Silbereisen und GZSZ-Star Valentina Pahde:„Die Kuss-Szene kam völlig ohne Vorwarnung!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/florian-silbereisen-und-valentina-pahde-kuesse-auf-dem-traumschiff-69440b63e23b7abeabf81595</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69440b63e23b7abeabf81596/2f1a23565f086ad30c6c5ea34077c027,53e44423?w=992" alt="Turbulenter „Traumschiff“-Dreh mit Florian Silbereisen und GZSZ-Star Valentina Pahde:„Die Kuss-Szene kam völlig ohne Vorwarnung!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hier sprühen die Funken …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Neujahrsfolge des „Traumschiffs“ sorgt GZSZ-Star Valentina Pahde als Ärztin für Herzklopfen bei Kapitän Max Parger, gespielt von Florian Silbereisen. Im BILD-Interview verrät Pahde unter anderem, wie es war, Silbereisen zu küssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum die Kuss-Szene jedoch alles andere als romantisch war und welche witzigen Momente am Set entstanden, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hätte das gedacht?:Hollywood-Star gewinnt Mega-Poker-Pot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wer-haette-das-gedacht-hollywood-star-gewinnt-mega-poker-pot-69512847ba368aa0126a528a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69512847ba368aa0126a528b/15026564ffc56750a3c6870c7aa8e3bb,c842051e?w=576" alt="Wer hätte das gedacht?:Hollywood-Star gewinnt Mega-Poker-Pot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da staunten seine Kontrahenten sicherlich nicht schlecht! In der neuesten Staffel von „High Stakes Poker“, einer der bekanntesten Poker-Shows der USA, sitzt diesmal auch ein absoluter Hollywood-Star mit am Tisch. Comedian Kevin Hart (46), der unter anderem den Film Jumanji mit Dwayne „The Rock“ Johnson (53) drehte, zeigt den echten Profis, dass auch er es am Kartentisch faustdick hinter den Ohren hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Highlight: Briten-Star Andrew Robl eröffnete die Setzrunde mit 7 und 4 in Pik, erhöhte auf 15.000 Dollar. Hart, der zwei Buben auf der Hand hielt, ging einfach nur mit. Auch Landsmann Justin Gavri blieb mit 5 und 3 in Herz dabei. Der Flop: 5, Bube und Dame. Wobei die letzten beiden Karten in Pik waren. Ein Knaller-Flop, weil jeder Spieler was getroffen hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cool und entspannt: Kevin Hart (46) spielt mit hohen Einsätzen bei einer Cash-Game-Runde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>