<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Deutschland im WM-Finale:HANDBALL-HELDINNEN!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-wm-deutsche-frauen-siegen-sich-gegen-frankreich-ins-finale-693c477e35d03c76a695e25a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c477e35d03c76a695e25b/20c74aeca7a534309a49d6a28f508781,34d4a777?w=992" alt="Deutschland im WM-Finale:HANDBALL-HELDINNEN!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Frauen sind der absolute Wahnsinn!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Frauen-Nationalmannschaft steht tatsächlich im Endspiel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball-WM!<!--]--><!--]--></a><!--[--> Im Halbfinale in Rotterdam schlägt die Truppe des Deutschen Handball-Bunds (DHB) den amtierenden Weltmeister Frankreich mit 29:23.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mal so zur Einordnung: Es ist das erste WM-Finale seit 1993! Die erste Medaille seit 2007! Der erste Sieg in einem Pflichtspiel gegen die Weltklasse-Französinnen seit 20 Jahren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>HANDBALL-HELDINNEN! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Schäden bei Sprengung in Hanau:Darum ging die Bombenentschärfung schief</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hanau-entschaerfer-irrten-sich-bei-der-bomben-fuellung-693c16bb35d03c76a695de48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c16bb35d03c76a695de49/99e824b617f1d279964e492b92a2857e,583bd76e?w=992" alt="Große Schäden bei Sprengung in Hanau:Darum ging die Bombenentschärfung schief" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hanau (Hessen) – Das konnte niemand ahnen. <!--]--><!--[--><b>Eine deutsche 250‑Kilo-Bombe aus dem Zweiten Weltkrieg wurde am Donnerstag in Hanau gesprengt. Die Experten gingen von einer Phosphorbombe aus, aber sie war stattdessen randvoll mit Sprengstoff.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz umfangreicher Schutzmaßnahmen, wie einem Schutzwall aus 15 mit Wasser gefüllten Seecontainern, gingen zahlreiche Fenster zu Bruch, wurden Dächer beschädigt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei der Sprengung einer Weltkriegsbombe in Hanau wurden Wohnungen beschädigt.</p><p class="teaser__text">BILD war in einer der betroffenen Wohnungen nach der Bombensprengung in Haunau.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnbrechender Moment:Warum König Charles jetzt über seinen Krebs spricht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-enthuellt-krebserkrankung-einblicke-im-tv-693c38c3a2b27337507da1a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c38c3a2b27337507da1a7/c976d449031d0faa74831bf56152379b,721debbb?w=576" alt="Bahnbrechender Moment:Warum König Charles jetzt über seinen Krebs spricht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Heute Abend wird sich König Charles im britischen Fernsehen an sein Volk wenden. Das Thema der vorab aufgenommenen Botschaft: seine Krebserkrankung! Ein bahnbrechender Moment am Ende eines turbulenten Jahres für die Royals.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der  bricht mit der Tradition, bis zum Weihnachtstag zu warten, um eine offizielle Rede zu halten. Er wird einen offenen Einblick in seinen Gesundheitszustand und seine Krebsbehandlung als Teil einer Kampagne geben, um mehr Männer für die Notwendigkeit von Vorsorgeuntersuchungen zu sensibilisieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Charles und Camilla gut gelaunt am 3.12. in Windsor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ton wird durchaus optimistisch sein: Es soll eine Geschichte seiner „Genesung“ als Patient werden, nachdem bei ihm Ende 2024 eine nicht näher bezeichnete Krebserkrankung diagnostiziert wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Demokraten veröffentlichen 19 Aufnahmen:Neue Epstein-Fotos mit Trump aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jeffrey-epstein-neue-fotos-mit-trump-aufgetaucht-auch-gates-und-clinton-zu-sehen-693c3de2840050c476911529</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c3de2840050c47691152a/65fa96c9de87211834f5d4ff161eb372,a1deff20?w=576" alt="US-Demokraten veröffentlichen 19 Aufnahmen:Neue Epstein-Fotos mit Trump aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die US-Demokraten haben 19 intime Fotos aus dem Nachlass des verstorbenen Sexualstraftäters Jeffrey Epstein veröffentlicht – und damit neue politische Turbulenzen ausgelöst. Die Bilder stammen aus einer Sammlung von rund 95.000 Fotos, die dem Untersuchungskomitee übergeben wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei handelt es sich ausdrücklich nicht um die Epstein-Files, zu deren Veröffentlichung das Justizministerium zeitnah verpflichtet ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die veröffentlichten Aufnahmen zeigen auch Sexspielzeuge. Wo und wann sie entstanden sind, ist unbekannt. Die Fotos belasten laut Ausschuss keine der abgebildeten Personen in Epsteins Verbrechen. Warum die Demokraten ausgerechnet diese 19 Bilder auswählten, bleibt offen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">US-Justizministerium veröffentlicht Epsteins Flugprotokolle, Clinton flog 26-mal mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt im Livestream:Hier WM-Boxen mit Pulev gucken!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/pulev-am-freitag-ab-18-uhr-bei-bild-hier-anmelden-und-wm-boxen-live-gucken-6936dba19fdbd0e9faaa515a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936dba19fdbd0e9faaa515b/06de85ba8f3cdb19a1d39d8c6295eea4,3fe991f3?w=992" alt="Jetzt im Livestream:Hier WM-Boxen mit Pulev gucken!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist angerichtet!</b><!--]--><!--[--> Freitag steigt der Kampf um die Schwergewichts-Krone der WBA zwischen Kubrat Pulev (44/Bulgarien) und Murat Gassiev (32/Russland). Pulev-Coach ist Kult-Trainer Ulli Wegner, der mit 83 ein Ring-Comeback feiert. <!--]--><!--[--><b>Mit BILDplus sind Sie live dabei - Vorkämpfe ab 18 Uhr, der Pulev-Showdown ab 21 Uhr MESZ. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Kämpfe von BILD.de:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->- IBO-WM Weltergewicht: Mbenge Tulani (Südafrika) - Vadim Musajev (Russland) ab ca. 18.10 Uhr MESZ<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->- WBA-Ausscheidungskampf um WM im Superleichtgewicht: Ruben Nestor Neri Munoz (Argentinien)  - Khariton Agrba (Russland)- IBA Pro-WM im Bantamgewicht: Shakhobidin Zoirov (Usbekistan) - Yoel Finol (Venezuela)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau nackt in Kiste gesperrt:Mutmaßlicher Entführer verhöhnt Opfer mit Herzchen-Maske</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/frau-nackt-in-kiste-gesperrt-angeklagter-verhoehnt-opfer-mit-herzchen-maske-693bc45c840050c47691095e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bc45c840050c47691095f/e150c288fc65cacb9d11c92f9440700f,3556291f?w=576" alt="Frau nackt in Kiste gesperrt:Mutmaßlicher Entführer verhöhnt Opfer mit Herzchen-Maske" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein erschütternder Fall von Entführung und Misshandlung wird vor dem Landgericht Erfurt verhandelt: Arko B. (53) und seine Komplizin sollen die 19-jährige Laura W. in eine Holzkiste gesperrt und mit dem Tod bedroht haben. Wie konnte es zu dieser grausamen Tat kommen, und welche Rolle spielten frühere Beziehungen der Beteiligten? Der Prozess, die Hintergründe – mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassismus-Vorwürfe ausgelöst:Miss Finnland verliert Krone wegen dummen Witzes</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/finnland-miss-verliert-krone-wegen-augen-geste-693becaf35d03c76a695d9b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693becaf35d03c76a695d9b1/c9aa8a222c595941fb64f316e6d23774,ceee6ff6?w=576" alt="Rassismus-Vorwürfe ausgelöst:Miss Finnland verliert Krone wegen dummen Witzes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Helsinki – <!--]--><!--[--><b>Ein dummer Witz kostet Sarah Dzafce den Titel. Die Krone der amtierenden Miss Finnland ist weg – weil ihr Rassismus vorgeworfen wird. Das verkündeten Veranstalter auf einer Pressekonferenz am Donnerstag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Statement entschuldigten sich die Organisatoren: Rassismus und diskriminierendes Verhalten seien inakzeptabel. „Die Miss-Finnland-Organisation wird von den Werten Respekt, Gleichheit, Verantwortung und Menschenwürde geleitet. Diese Grundsätze sind nicht verhandelbar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dzafce hatte die Krone erst im September dieses Jahres erhalten. Doch dann tauchte ein Foto in den sozialen Medien auf, das für einen Shitstorm sorgte. Das Bild zeigt die Finnin, wie sie ihre Augen mit den Fingern verzieht. Dazu schrieb sie laut dem Sender „Yle“ einen Text, der so viel bedeutet wie „mit einem Chinesen essen gehen“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto sorgte für die heftige Kritik an der Schönheitskönigin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben sie verkostet:Diese drei Rotweine empfiehlt Italiens Star-Kritiker!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/luca-maroni-weine-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c55ab66bea5b015492db8/cd7e9cb3d7e0581b2abe49203a39058f,da9b208?w=656" alt="Wir haben sie verkostet:Diese drei Rotweine empfiehlt Italiens Star-Kritiker!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei ermittelt:Laser-Angriffe auf US-Kampfjets in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/rheinland-pfalz-laser-attacken-auf-us-kampfjets-polizei-ermittelt-693c07d635d03c76a695dcc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c07d635d03c76a695dcc0/68873fb4d080431781e41cb8716891bf/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="Polizei ermittelt:Laser-Angriffe auf US-Kampfjets in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trier – <!--]--><!--[--><b>Unbekannte haben beim US-Militärflugplatz Spangdahlem in Rheinland-Pfalz wiederholt Kampfjet-Piloten mit einem Laserstrahl geblendet. Die Kriminalpolizei Trier ermittle in insgesamt drei Fällen wegen des Verdachts des gefährlichen Eingriffs in den Luftverkehr, teilte die Behörde mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In allen Fällen hätten sich die amerikanischen Piloten der F-16-Kampfjets wenige Kilometer vor der Air Base im Landeanflug befunden, als bislang Unbekannte die Flugzeuge mit einem blauen Laserstrahl anvisierten. Die Blendversuche ereigneten sich demnach am 2. und am 9. Dezember jeweils zwischen 20 und 20.30 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der US-Militärflugplatz Spangdahlem in der Eifel (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In allen bekannten Fällen konnten die Piloten unbeschadet landen, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Solche Laser-Attacken könnten zu starken Beeinträchtigungen, vorübergehenden Sehstörungen oder Verletzungen der Augen beim Piloten führen. „Sie bergen daher ein hohes Gefährdungspotenzial“, hieß es.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Expertin prüft Deals:Advents-Run auf diesen Männer-Duft zum Tiefpreis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-beauty-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c47e6f679420e000b2d8b/91428e6ee0b402c67e453da2d5a20b1a,8c1cc4a1?w=320" alt="BILD-Expertin prüft Deals:Advents-Run auf diesen Männer-Duft zum Tiefpreis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CSU-Chef wütend auf Israel-Kritiker:Plötzlich will Söder deutschen ESC-Boykott</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ploetzlich-will-soeder-deutschen-esc-boykott-693c468635d03c76a695e241</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c468635d03c76a695e242/b495007682ad30bee8487bacaed632bd,6e7da6a4?w=992" alt="CSU-Chef wütend auf Israel-Kritiker:Plötzlich will Söder deutschen ESC-Boykott" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Paukenschlag auf dem CSU-Parteitag: Parteichef Markus Söder (58) stellt plötzlich die Teilnahme Deutschlands am Eurovision Song Contest (ESC) infrage!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund sei der wachsende Hass gegen Israel bei dem europäischen Kult-Wettbewerb. Es gebe immer Länder, die wegen Israels Teilnahme am ESC selbst nicht mitmachen wollen. Söder stinksauer: „Wenn die es nicht wollen, dann machen wir es halt auch nicht. Wir zahlen eh nur alles.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Söder ruft zum ESC-Boykott Deutschlands auf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland und Bayern stünden fest an der Seite Israels und jüdischen Lebens in Deutschland, so der bayerische Ministerpräsident. Schutz und Sicherheit Israels seien weiter „Staatsräson“. Auch deshalb wolle Bayern eine Außenstelle der israelischen Holocaust-Gedenkstätte Yad Vashem.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umsatz eingebrochen:Immer mehr Hotels und Lokale an der Ostsee dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ostsee/umsatz-eingebrochen-immer-mehr-hotels-und-lokale-an-der-ostsee-dicht-6932b3e511f914c89b853aa9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932b3e511f914c89b853aaa/3ce3bec15be9b0940a783dbfd1536e2f,84446514?w=576" alt="Umsatz eingebrochen:Immer mehr Hotels und Lokale an der Ostsee dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stralsund – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr Betriebe an der Ostsee machen dicht. Hotels und Restaurants geben auf – und keiner weiß, wie viele noch folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der Gründe für die Betriebsschließungen ist, dass die Umsätze stark eingebrochen sind. Lars Schwarz, Präsident des Deutschen Hotel- und Gaststättenverbands Mecklenburg-Vorpommern, zu BILD: „Im Vergleich zu 2019, also vor Corona, brachen die Umsätze im ersten Halbjahr 2025 um 17,4 Prozent ein. Mieten oder Lebensmittel – alles ist teurer geworden. Wenn die Menschen weniger Geld haben, sparen sie beim Urlaub oder beim Essengehen.“ Das spüren besonders die Gastro-Betriebe an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Geschlossen in Stralsund: das traditionsreiche Hotel „Scheelehof“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Stralsund geriet der traditionsreiche „Scheelehof“ in finanzielle Schieflage – musste dichtmachen. Auf der Ostseeinsel Usedom traf es u. a. das Hotel „Usedom Palace“ in Zinnowitz. Nach 125 Jahren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/hotel-an-der-ostsee-nach-125-jahren-fuer-immer-geschlossen-692abc50083002b549fa6cc5"><!-- --><!--[--><!--[-->hat das 5-Sterne-Hotel für immer geschlossen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Oft sind Familienbetriebe betroffen, die es schon jahrzehntelang gab“, so Lars Schwarz zu BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bitter, aber notwendig“:Vogelgrippe! Zoo Leipzig muss alle Pelikane töten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/vogelgrippe-zoo-leipzig-muss-alle-pelikane-toeten-693c0f25f679420e000b28e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c0f25f679420e000b28e8/d11b12912cb333e86a433d67f809f7e5,b57af880?w=576" alt="„Bitter, aber notwendig“:Vogelgrippe! Zoo Leipzig muss alle Pelikane töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Wegen eines Ausbruchs der Vogelgrippe sind im Leipziger Zoo alle Pelikane getötet worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst sei ein Krauskopfpelikan an dem Virus gestorben, teilte der Zoo am Freitag in der sächsischen Stadt mit. Ein weiteres Tier sei zudem erkrankt. Daraufhin habe das Veterinäramt zum Schutz des übrigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/zoo-leipzig-wegen-vogelgrippe-verdacht-mehrere-gehege-geschlossen-693444a99a8dfe01d71ade61"><!-- --><!--[--><!--[-->Vogelbestands im Zoo<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Tötung der verbliebenen sieben Pelikane angeordnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Schritt solle eine Weiterverbreitung des Virus ausgeschlossen werden, hieß es. Nach Angaben des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/zoo-alle-infos-und-news-D1jAVGvg42RSzgplG6ni"><!-- --><!--[--><!--[-->Zoos<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren zur Wochenmitte noch 350 Tiere negativ auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/news/news-nachrichten-fotos-videos-30252360.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vogelgrippe<!--]--><!--]--></a><!--[--> getestet worden. „Die Entwicklung binnen Wochenfrist zeigt, wie tückisch und gefährlich dieses Virus ist“, erklärte Zoodirektor Jörg Junhold.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Verlust der Pelikane ist bitter, aber notwendig. Wir werden weiterhin alles tun, um unseren Bestand und den Zoo zu schützen“, so der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-regional/startseite-16675698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leipziger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Zoodirektor. Die Tierschutzorganisation Peta teilte am Freitag mit: „Wir fordern den Zoo auf, keine neuen Vögel anzuschaffen, sondern die Haltung zu beenden.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:40:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>