<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sind es die vermissten Jeffrey (10) und Emma (8)?:Polizei findet mehrere Leichen im Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vermisste-kinder-jeffrey-und-emma-polizei-findet-mehrere-leichen-im-auto-682d0ba8edb69e10df696a5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d0ba8edb69e10df696a5e/5b0001af0d9123e89438fc022774a060,2f0377c8?w=992" alt="Sind es die vermissten Jeffrey (10) und Emma (8)?:Polizei findet mehrere Leichen im Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beerta (Niederlande) – <!--]--><!--[--><b>Nimmt die Suche nach Jeffrey (10) und Emma (8) ein tragisches Ende? Die beiden Kinder werden seit Samstag vermisst. Vermutlich wurden sie vom eigenen Vater entführt. Jetzt machte die Polizei eine tragische Entdeckung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Suche nach den beiden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermissten Kindern<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben Beamte ein Auto mit mehreren Leichen gefunden. Eine Polizeisprecherin sagte der Nachrichtenagentur ANP, „dass es sich um Jeffrey und Emma handeln kann“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei in den Niederlanden informiert über den Leichenfund im Fall der vermissten Kinder Jeffrey und Emma<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wie viele Leichen es geht, konnte der Polizeisprecher zunächst nicht sagen. Das Auto war bei der Stadt Winschoten im Wasser gefunden worden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>▶︎ „Männer senden mir Dickpics“ ▶︎ Angebot von OnlyFans ▶︎ Sie liebt einen Ex-Torwart:Gwinn privat wie nie!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-dfb-kapitaenin-giulia-gwinn-privat-wie-nie-68284b36dce96874a8fe3dc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68284b36dce96874a8fe3dc4/ea9e83948e8d2fc5a3a186c4cdb92b2a,431c0aea?w=992" alt="▶︎ „Männer senden mir Dickpics“ ▶︎ Angebot von OnlyFans ▶︎ Sie liebt einen Ex-Torwart:Gwinn privat wie nie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie wird man zur bekanntesten Fußballerin Deutschlands und kämpft sich nach zwei Kreuzbandrissen zurück? Giulia Gwinn gibt in ihrem Buch „Mein Weg vom Bolzplatz in die Weltspitze“ besondere Einblicke in ihr Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt exklusiv Auszüge. Über ihre Beziehung mit einem Ex-Torhüter! Wie sie mit Sexismus umgeht! Was hinter ihren Tattoos steckt! Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Migranten jetzt zu uns kommen:Geheimbericht über neue illegale Fluchtrouten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/migration-geheimbericht-ueber-neue-illegale-fluchtrouten-682c92d1ec379e3ea5194332</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c92d1ec379e3ea5194333/3b3c2b90d08fb70d78edd1546cc86f1d,9d22ccf8?w=992" alt="Wie Migranten jetzt zu uns kommen:Geheimbericht über neue illegale Fluchtrouten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Auswirkungen der neuen deutschen Migrationspolitik betreffen ganz Europa. Das zeigt jetzt ein Geheimbericht aus Sicherheitskreisen, der BILD exklusiv vorliegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fazit: Im Osten (ein Drittel der illegalen Migranten kommen von dort) verlagern sich die Routen, alte Routen über Griechenland mit Direktflügen bleiben bestehen. Doch trotz einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/merz-und-dobrindt-grenzkontrollen-stoppen-32-asylbewerber-6826ed8bdce96874a8fe2a36"><!-- --><!--[--><!--[-->verschärften Grenzpolitik in Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Polen und anderen EU-Staaten dürften weitere „Anstiege (...) in den nächsten Monaten nahezu sicher zu erwarten sein!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten Versuche der unerlaubten Einreise nach Deutschland gibt es im Osten – an der Grenze zu Polen und Tschechien. In dem Dokument heißt es: „Mit fast einem Drittel aller festgestellten migrationsrelevanten unerlaubten Einreisen nach Deutschland blieb die Bedeutung der östlichen Grenzen Deutschlands für das Ankunftsgeschehen weiter hoch.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kiefersfelden: Bundespolizisten kontrollieren an der deutschen Grenze zu Österreich einen Lkw<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ungeheuerlicher Fehler!“:Iran-Führer warnt die USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sie-sollen-sich-bemuehen-keinen-unsinn-zu-reden-iran-verhoehnt-atom-gespraeche-mit-den-usa-682c57c6edb69e10df695cf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c57c6edb69e10df695cf2/cfe48dd492a73c892329fe64455dfe87,b46d2263?w=576" alt="„Ungeheuerlicher Fehler!“:Iran-Führer warnt die USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die USA wollen ein Ende der Uran-Anreicherung im Iran – der Iran will das nicht. Zurzeit laufen angestrengt Atomverhandlungen der beiden Länder unter der Vermittlung Omans und genau die verhöhnt jetzt Irans „Oberster Führer“ Ali Chamenei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie sollen sich bemühen, keinen Unsinn zu reden“, sagte der 86-Jährige während einer Gedenkveranstaltung für Ebrahim Raisi, den ehemaligen Präsidenten des totalitären Mullah-Regimes mit dem Beinamen „Schlächter von Teheran“, der bei einem Hubschrauberunfall im Mai 2024 ums Leben kam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehr noch: Der oberste Mullah schickte eine Warnung in Richtung USA. „Zu sagen ‚Wir werden dem Iran nicht erlauben, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/new-york-times-enthuellt-trump-stoppte-angriff-auf-irans-atom-anlagen-680081583931ed1e47e8fd29"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Uran anzureichern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>‘ ist ein ungeheuerlicher Fehler; die Islamische Republik wartet nicht auf die Erlaubnis dieser oder jener Person.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Donald Trump schickte seinen Vermittler Steven Witkoff mit einer konkreten Ansage in den Nahen Osten: keine Uran-Anreicherung! „Wir können nicht einmal ein Prozent einer Anreicherungsfähigkeit zulassen“, sagte Steven Witkoff gegenüber ABC News. „Aus unserer Sicht beginnt alles mit einem Abkommen, das keine Anreicherung beinhaltet. Die können wir nicht akzeptieren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat um den Taurus:„Maulheld“-Vorwurf an Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/in-lanz-sendung-merz-als-maulheld-beschimpft-682d1afbedb69e10df696a8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d1afbedb69e10df696a8f/133f6608073dd6d472ad7dcb3c70f5d0,903c06a5?w=576" alt="Eklat um den Taurus:„Maulheld“-Vorwurf an Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das noch ZDF oder schon AfD-Sound? Die „Pioneer“-Journalistin Karina Mößbauer (38) hat bei Markus Lanz (56) Bundeskanzler Friedrich Merz (69) „Maulheldentum“ vorgeworfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser war eine Lanz-Frage zum Ukrainekrieg: „Wäre die SPD bereit, jetzt den Taurus zu liefern?“ Dazu Mößbauer, früher Chefreporterin bei BILD, jetzt Chefkorrespondentin Politik/Hauptstadt Podcast beim Berliner Medienunternehmen The Pioneer: „Das Maulheldentum des Merz verfolgt ihn jetzt ein Stück weit!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn, so Mößbauer weiter: Beim Taurus müsse Merz „jetzt auch liefern“, denn „er hat ja die Ampel getriezt mit mehreren Anträgen auch zum Taurus.“ Aber, so ihre Kritik: „Jetzt sagt man, man will nicht mehr öffentlich darüber reden!“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump tat, was AfD, Linke und Co. wollten – und versagte grandios. Eine Analyse.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homeland-Agent über Diddy:Zwischen Babyöl und Sex-Spielzeug lag Munition</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/new-yorker-prozess-ermittler-fanden-gewehr-bei-diddy-682cd782edb69e10df6968ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cd782edb69e10df6968ec/714aa7d2a0d6553cee0f5d67da2dc025,84769d30?w=656" alt="Homeland-Agent über Diddy:Zwischen Babyöl und Sex-Spielzeug lag Munition" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwischen High Heels, Sex-Spielzeug und Babyöl fanden die Fahnder scharfe Munition und Teile eines Gewehrs! Es ist der nächste Knaller im spektakulären New Yorker Prozess gegen den ehemaligen Musik-Mogul Sean „Diddy“ Combs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er muss sich derzeit wegen schweren Vorwürfen vor dem Gericht verantworten: Sexhandel, organisierte Kriminalität und weitere Straftaten. Der Amerikaner bestreitet sämtliche Anschuldigungen und plädierte auf nicht schuldig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was die Geschworenen beim Prozesstag am Dienstag zu hören und zu sehen bekamen, spielt dem Angeklagten, der seit September in Untersuchungshaft sitzt und den eine jahrzehntelange Haft erwarten könnte, nicht in die Karten. Lesen Sie die Details mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10.000 Euro pro Quadratmeter:Drei deutsche Städte unter den 5 teuersten Europas</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/immobilien-kaufen-drei-deutsche-staedte-unter-den-5-teuersten-europas-682c4c50591a80205121fa8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c4c50591a80205121fa8d/5c6457baa4c12a4797b6e77d3e7f2256,68a2657b?w=320" alt="10.000 Euro pro Quadratmeter:Drei deutsche Städte unter den 5 teuersten Europas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer eine Immobilie kaufen will, muss in München tief in die Tasche greifen: Nirgendwo in Deutschland muss man mehr pro Quadratmeter zahlen. Und nicht nur das: Auch das Europaranking führt München an! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche beiden deutschen Metropolen es ebenfalls unter die Top 5 der europäischen Städte mit den heftigsten Preisen für Eigentumswohnungen und Häuser geschafft hat, zeigt der Wohnimmobilien-Preisreport 2024. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In acht europäischen Ländern hat das Makler-Netzwerk Remax die Immo-Kaufpreise  ausgewertet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ In München liegt der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/immobilien-W7guFobTMCg8d3Vu0Vgs"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Durchschnittspreis pro Quadratmeter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei 9965 Euro für Wohnungen und bei 9411 Euro für Häuser. Spitzenreiter! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedrigpreise nur kurz da:Fast 80 Prozent der Tankstellen tricksen mit Spritpreisen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/benzinpreis-de-enthuellt-tankstellen-tricksen-kunden-aus-682c63eaedb69e10df695e07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c63eaedb69e10df695e07/6c3e866e1def8a6aeb3aa2c9892dc58c,a19ae824?w=320" alt="Niedrigpreise nur kurz da:Fast 80 Prozent der Tankstellen tricksen mit Spritpreisen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist Ihnen das als Autofahrer auch schon mal aufgefallen? Ihre Tank-App meldet einen niedrigen Spritpreis, und schon nach wenigen Minuten klettert der wieder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Portal Benzinpreis.de hat im Mai sämtliche Tankstellen überprüft (die Preisangaben sind öffentlich). Das Ergebnis gab Martin Richter, Chef von Benzinpreis.de, bekannt: „11.272 von insgesamt 14.276 meldepflichtigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/oelpreis/tanken-und-oel-preise-alle-infos-76675992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tankstellen<!--]--><!--]--></a><!--[--> verwenden diese missbräuchliche und aus unserer Sicht rechtswidrige Methode. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Durch günstige Preismeldungen, die oft nur wenige Minuten gültig sind, bevor der Preis wieder (oft drastisch) erhöht wird, täuschen die Tankstellenbetreiber ihre Kunden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Benzinpreis.de sieht darin eine „Irreführung der Kunden“. Diese würde so zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/oelpreis/tanken-und-oel-preise-alle-infos-76675992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tankstelle <!--]--><!--]--></a><!--[-->gelockt, ohne Chance, den angegebenen niedrigen Preis auch zu erhalten. Das Portal fordert daher Verbraucherschutzverbände auf, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/oelpreis/tanken-und-oel-preise-alle-infos-76675992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tankstellenbetreiber<!--]--><!--]--></a><!--[--> abzumahnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der ungeeignete Trump-Herausforderer:Berater und Familie täuschten die Welt über Bidens Zustand</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/joe-biden-wie-berater-und-familie-ihn-ins-amt-druecken-wollten-682c2ed8308d433b5abe37d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c2ed8308d433b5abe37d3/ac998f5ece3243f864438af0ba8872b1,3a070920?w=992" alt="Der ungeeignete Trump-Herausforderer:Berater und Familie täuschten die Welt über Bidens Zustand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Joe Biden (82) sollte 2024 erneut als US-Präsident kandidieren, trotz seines geistigen und körperlichen Verfalls. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei neue Bücher enthüllen die Vertuschung seines Zustands durch sein Umfeld und die Medien. Biden erzählte widersprüchliche Geschichten und zeigte deutliche kognitive Schwächen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie seine Berater und Familie die Wahrheit verschleiert haben und welche Auswirkungen dies auf die US-Politik hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Athletic“ berichtet:Bellingham droht monatelanger Ausfall!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-jude-bellingham-droht-wohl-monatelanger-ausfall-682d206c591a8020512207bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682d206c591a8020512207be/21da2c806cf90722f68fbc1c3b0892fc,a98418c3?w=576" alt="„The Athletic“ berichtet:Bellingham droht monatelanger Ausfall!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre bitter für die Königlichen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Real-Superstar Jude Bellingham (21) soll sich nach der Klub-WM (15. Juni bis 13. Juli) einer Operation an der Schulter unterziehen. Damit droht ihm eine Zwangspause von bis zu zwölf Wochen. Das berichtet das US-Portal „The Athletic“ unter Berufung auf vereinsnahe Quellen und medizinische Spezialisten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bellingham hatte sich beim Spiel gegen Rayo Vallecano im November 2023 die linke Schulter ausgekugelt, spielt seitdem häufig mit Bandage. Offenbar leidet der ehemalige BVB-Star bis heute unter den Folgen. Bisher wurde der operative Eingriff aufgrund des vollen Terminkalenders von Real stets verschoben, heißt es. Nun soll die Maßnahme nach der Klub-WM stattfinden, um eine komplette Heilung zu gewährleisten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sämtliche Top-Klubs werben um Florian Wirtz! Wohin zieht es den Nationalspieler?</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stiftung Warentest:Nur zwei von 15 Männer-Deos sind „gut“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/stiftung-warentest-nur-zwei-von-15-maenner-deos-sind-gut-682b418954af8e705c12cbed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b418954af8e705c12cbee/575c9eb8f2067107793bbce9866c2ade,ac18ddeb?w=576" alt="Stiftung Warentest:Nur zwei von 15 Männer-Deos sind „gut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kein Test für Zimperliche. Für diesen Deo-Test hat Stiftung Warentest (StiWa) Männer schwitzen lassen, im extra eingerichteten Raum mit 38 Grad Raumtemperatur und 35 Prozent Luftfeuchtigkeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->15 Antitranspirantien wurden überprüft. Das Ergebnis: Nur zwei Produkte schnitten gut ab, während vier durchfielen. Erfahren Sie, welche Produkte am besten schützen und Sie auch in der heißesten Situation nicht im Stich lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD vor Ort in Estland:Hier trainiert der Westen den Kampf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/100-kilometer-von-putin-grenze-hier-trainiert-der-westen-den-kampf-682b28bd38a9061c73dd8e9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b28bd38a9061c73dd8e9e/3cb71684efc298e3854de7249bc2af78,b05cf643?w=656" alt="BILD vor Ort in Estland:Hier trainiert der Westen den Kampf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Realistischer kann man die Abwehr eines russischen Angriffs auf die Nato nicht trainieren. Im kleinen Estland proben aktuell 16.000 Esten und Nato-Soldaten den Ernstfall. BILD war dabei und konnte Überraschungsangriffe mit Soldaten, Panzern und Drohnen live miterleben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Generalmajor Indrek Sirel erklärt, die Übung diene der Verteidigung von Estland als Teil der Nato. Erfahren Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke auf Kinder im Park:Aschaffenburg-Attentäter ist schuldunfähig</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/messerangreifer-von-aschaffenburg-attentaeter-28-ist-schuldunfaehig-682cb04bec379e3ea51945d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682cb04bec379e3ea51945d7/53e4f54b61e047e8c56ea04a77b76baa,24481628?w=320" alt="Messer-Attacke auf Kinder im Park:Aschaffenburg-Attentäter ist schuldunfähig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg – <!--]--><!--[--><b>Der Messerangreifer von Aschaffenburg ist nach Einschätzung eines Sachverständigen psychisch krank und war zum Zeitpunkt der Tat schuldunfähig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält daher ein sogenanntes Sicherungsverfahren für notwendig – mit dem Ziel, den 28-jährigen Afghanen dauerhaft in einem psychiatrischen Krankenhaus unterzubringen. Der Mann ist derzeit bereits vorläufig in einer entsprechenden Einrichtung untergebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter eilten nach der Messer-Attacke zum Tatort im Schöntal Park in Aschaffenburg – den Mann und das Kind konnten sie nicht mehr retten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat ereignete sich am 22. Januar in einem Park in der Innenstadt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/aschaffenburg-afghane-kuendigte-ausreise-an-nun-sind-zwei-menschen-tot-67910fe5f5321c67eb243f9f"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Angreifer soll gezielt eine Kindergartengruppe attackiert haben.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Zunächst stach er mit einem 32 Zentimeter langen Küchenmesser mehrfach auf einen zweijährigen Jungen marokkanischer Herkunft ein. Das Kind starb. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Torwart soll kommen!:Die geheimen Transfer-Pläne des HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-die-geheimen-transfer-plaene-fuer-die-bundesliga-682c7f14591a80205122000f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c7f14591a80205122000f/52c8037af39eba27b86cdf35741d28bd,b048f7e8?w=320" alt="Neuer Torwart soll kommen!:Die geheimen Transfer-Pläne des HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Aufstieg ist vor der Bundesliga!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der HSV peilt nach der Wiederkehr den Klassenerhalt an, will sich dafür auf dem Transfermarkt passend verstärken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Spannend: Wer kommt, wer geht? Exklusive Einblicke in die Planungen und Transfergerüchte erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russland bombt weiter:Trump entlarvt das Märchen der deutschen Putin-Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/russland-bombt-weiter-trump-entlarvt-das-maerchen-der-deutschen-putin-freunde-682c5ed95e67892b356c9c3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c5ed95e67892b356c9c40/108451ffe139195093d0ee13ae5794c6,bd9a522e?w=992" alt="Russland bombt weiter:Trump entlarvt das Märchen der deutschen Putin-Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland bombardiert weiter – das ist das Ergebnis des Trumpschen Friedenstelefonats. Doch so verheerend die Verhandlungsstrategie von US-Präsident Donald Trump für die Ukraine und den Westen sein mag, für eines muss man ihm danken: Mit seinem Scheitern hat Trump die Friedensfantasien der Kreml-Freunde aus aller Welt als naive Märchen entlarvt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Waffenstillstand – und zwar sofort. Das ist das Mantra von AfD-Chefin Alice Weidel, Linke/SED-Urgestein Gregor Gysi und BSW-Frontfrau Sahra Wagenknecht. Sie behaupteten, die Nato-Staaten würden den Krieg mit ihren Waffenlieferungen an die Ukraine anheizen. Dabei würde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Waffen schon ruhen lassen, wenn der Westen nur auf ihn zuginge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->AfD-Chefin Alice Weidel (46) am 11. April 2025: „Pistorius kündigt neue Waffenlieferungen an die Ukraine an. Damit ist klar: Die KleiKo (Kleine Koalition, d. Red.) setzt den verhängnisvollen Eskalationskurs der Ampel fort! Das ist brandgefährlich! Wir müssen die Bemühungen der USA um einen Waffenstillstand unterstützen!“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linken-Politiker Gregor Gysi (77) am 26. November 2024: „Statt mit Raketen im Ukraine-Krieg weiter zu eskalieren, muss dringend deeskaliert werden. Wir brauchen Diplomatie. Deeskalation! Ein Waffenstillstand wäre für die Menschen in der Ukraine im Moment das Allerwichtigste.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 05:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>