<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Militäroperation im Nordatlantik:USA entern Russen-Tanker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/militaeroperation-im-nordatlantik-usa-wollen-putins-tanker-entern-695e5737af760025de95d553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e5737af760025de95d554/751915c706b3594325907d556511afe6,1abe2940?w=992" alt="Militäroperation im Nordatlantik:USA entern Russen-Tanker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die USA haben den russischen Tanker Marinera bei einer Militäroperation im Nordatlantik unter Kontrolle gebracht. Er gehört Putins berüchtigter „Schattenflotte“ an. Wie NBC unter Berufung auf US-Behörden berichtet, sei der Tanker „gesichert“ und steuert nun Richtung Schottland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit mehr als zwei Wochen hatte das Schiff versucht, einer US-Blockade gegen sanktionierte Öltanker zu entkommen. Und die Crew griff dafür zu drastischen Mitteln. Der Tanker scheiterte zunächst daran, in Venezuela anzulegen und Öl zu laden. Das Schiff ist nach US-Angaben leer, wurde aber von der US-Küstenwache verfolgt. Washington will damit ein Signal gegen den weltweiten Schmuggel von illegalem Öl setzen – darunter auch russisches Schwarzmarkt-Öl.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein rostiger Öltanker wird zum Zankapfel zwischen Washington und Moskau.</p><p><!--[--><!--[-->Schon im Dezember hatten US-Kräfte nach Medienberichten versucht, das Schiff unter ihre Kontrolle zu bringen. Doch die Crew wehrte den Versuch ab und steuerte in Richtung offener Atlantik. Laut der Analysefirma Windward malten Seeleute auf ihrer Flucht vor der Küstenwache hastig eine russische Flagge an den Rumpf. Sie tauften den Tanker von Bella-1 in Marinera um und wechselten mitten auf See die Registrierung – nach Russland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:47:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Sie jetzt profitieren:Warum schafft der DAX Rekorde, wenn unsere Wirtschaft so schwach ist?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/dax-top-deutsche-wirtschaft-aber-flop-wie-kann-das-sein-695e254f4d1d5f581eeae187</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e254f4d1d5f581eeae188/1a1861f93a0947238a5d2488a9d8d049,8ae0803?w=992" alt="Wie Sie jetzt profitieren:Warum schafft der DAX Rekorde, wenn unsere Wirtschaft so schwach ist?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der DAX knackt die nächste magische Marke und schießt über 25.000 Punkte. Anleger jubeln, doch draußen im Land herrscht Flaute: Die deutsche Wirtschaft kommt nicht vom Fleck, viele Unternehmen kämpfen mit hohen Kosten und schwacher Nachfrage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Risiken Anleger jetzt kennen müssen, bevor sie in den DAX einsteigen – und welche Titel 2026 nach Jahren der Durststrecke plötzlich wieder Chancen bieten könnten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:47:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weiterer Schlussstrich:Ana Ivanović entfolgt Noch-Ehemann Schweinsteiger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/weiterer-schlussstrich-ana-ivanovic-entfolgt-noch-ehemann-bastian-schweinsteiger-695e131d9c2c98991fda2ee0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e131d9c2c98991fda2ee1/1f94835a62c6cd813522fb8052f37c67,fbf56cc7?w=576" alt="Weiterer Schlussstrich:Ana Ivanović entfolgt Noch-Ehemann Schweinsteiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Für Ana Ivanović (38) beginnt das neue Jahr mit einem klaren Schnitt. Ohne ihren Noch-Ehemann Bastian Schweinsteiger (41). Zum Jahreswechsel ist sie ihm auch auf Instagram entfolgt, erfährt BILD exklusiv. Ein stilles, aber deutliches Zeichen: Es interessiert sie nicht mehr, was ihr Ex tut oder postet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im November 2025 hatte die frühere Weltklassetennisspielerin beim Amtsgericht München die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-ivanovic-sie-hat-jetzt-die-scheidung-eingereicht-692e917b9372035036979e24"><!-- --><!--[--><!--[-->Scheidung eingereicht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. BILD berichtete exklusiv. Neun Jahre nach der Traumhochzeit in Venedig. Neun Jahre nach dem großen Ja.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto aus glücklichen Zeiten im Jahr 2018: Für Millionen Fans waren Ana (damals 30) und Bastian (damals 34) ein Traumpaar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei gemeinsame Kinder konnten die Ehe nicht retten. Mehr noch: Ana Ivanović hat in Palma de Mallorca Unterhalt für die Kinder eingeklagt. Dort lebt sie mit ihren kleinen Söhnen. Eine Entscheidung, die Stärke zeigt. Und Klarheit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:47:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hose näher als das Hirn“:Richter verurteilt, der Kollegin sexuell belästigte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/niedersachsen-richter-verurteilt-der-kollegin-sexuell-belaestigte-695d1888128ceb4c12ff3562</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d1888128ceb4c12ff3563/d36b0c4d4f4a11cb2867198d21489ea2,2110ce94?w=576" alt="„Hose näher als das Hirn“:Richter verurteilt, der Kollegin sexuell belästigte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Osnabrück – <!--]--><!--[--><b>Schon von Berufs wegen sollte ein moralisch einwandfreies Verhalten für ihn selbstverständlich sein. Aber ein Amtsrichter aus dem Emsland übertrieb es so sehr mit seinen sexuellen Eskapaden am Arbeitsplatz, dass er selbst zum Fall für die Justiz wurde und auf der Anklagebank landete. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag sprach das Landgericht Osnabrück (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) den Kollegen des Amtsgerichts Lingen wegen sexueller Belästigung schuldig und verdonnerte ihn zu 7000 Euro Geldstrafe (70 Tagessätze à 100 Euro). Die Kammer sah es als erwiesen an, dass Frank M. (Name geändert) zweimal versucht hatte, eine Mitarbeiterin gegen ihren Willen zu küssen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kammervorsitzender Thomas Everdiking zum Angeklagten: „Sie haben Ihre Stellung im Amtsgericht dazu benutzt, Ihre sexuellen Bedürfnisse zu befriedigen. Sie näherten sich Frauen, die erst seit Kurzem am Amtsgericht tätig waren oder Ihnen geeignet erschienen, die sich nicht erwehren konnten oder wollten.“ Und weiter: „Zu Hause gaben Sie den liebevollen Ehemann und Familienvater, während Sie im Gericht fast jedem Rock hinterhergerannt sind. Bei Ihnen war die Hose näher als das Hirn.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 15. Große Strafkammer mit dem Vorsitzenden Richter Thomas Everdiking (Mitte) sprach den Kollegen schuldig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:47:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout-Engel von Berlin:Dennis und Frank machen 1000 Wohnungen warm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-dennis-und-frank-machen-1000-wohnungen-warm-695e44299c2c98991fda338a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e44299c2c98991fda338b/79c7dcdfa1dd2f8f8679c4c56489f446,f91302?w=992" alt="Blackout-Engel von Berlin:Dennis und Frank machen 1000 Wohnungen warm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Erst kam der Strom. Jetzt kommt die Arbeit. Vier Tage nach dem Blackout in Berlin, der über 100.000 Menschen Kälte und Dunkelheit bescherte, läuft die Stromversorgung wieder an. Für Hausmeister Dennis und Heizungstechniker Frank bedeutet das: Sie müssen jetzt die Heizungen der 1000 Wohnungen, die sie betreuen, schnell hochfahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Wohnblock an der Machnower Straße im Berliner Stadtteil Zehlendorf: Rund 200 Wohnungen gibt es in dem mehrstöckigen Gebäude. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Hier läuft es wieder, alle Mieter haben Strom und Heizung“, sagt Heizungstechniker Frank Wiegand (56). Mit Hausmanager Dennis Sestany (43) muss er aber noch 800 Wohnungen in anderen Komplexen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> warten, dort die Heizungen zum Laufen bringen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Wohnkomplex an der Machnower Straße mit rund 200 Wohnungen hat wieder Strom. Die Heizungen laufen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:47:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sperrt Autobahn 44 bei Jackerath:Windradflügel droht abzustürzen!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/polizei-sperrt-autobahn-windradfluegel-droht-abzustuerzen-695e3dce9c2c98991fda32b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e3dce9c2c98991fda32ba/23989ce04eee7cfa0de5674c7fbd6997,bb8de599?w=576" alt="Polizei sperrt Autobahn 44 bei Jackerath:Windradflügel droht abzustürzen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bedburg (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schreck im Berufsverkehr: Seit 10.30 Uhr ist die A44 am Autobahnkreuz Jackerath gesperrt. Dort droht der Flügel eines nagelneuen Windrades durch den starken Wind auf die Fahrbahn geweht zu werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Polizeiangaben steht das betroffene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/windkraftanlage/windkraftanlagen-news-fotos-videos-20388628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Windrad<!--]--><!--]--></a><!--[--> etwa 200 Meter von der Autobahn entfernt. Ein Flügel an einer Anlage ist abgebrochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anlage gehört zum „Windpark Bedburg A44n“ mit insgesamt fünf Windrädern auf dem Gelände des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/energieversorger/news-fotos-videos-17015252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Energieversorgers<!--]--><!--]--></a><!--[--> RWE.  Der Park steht auf rekultiviertem Gelände des früheren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/rwe-verkauft-haeuser-in-geisterdoerfern-zu-schnaeppchenpreisen-69297184f699d171191f6c19"><!-- --><!--[--><!--[-->Tagebaus Garzweiler<!--]--><!--]--></a><!--[--> – in Sichtweite der gleichnamigen Autobahn-Baustrecke.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jede der fünf Anlagen leistet 5,7 Megawatt und hat eine Nabenhöhe von 164 Metern. Zusammen können sie genug <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/strom/strom-und-energiepreise-alle-infos-78276768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ökostrom<!--]--><!--]--></a><!--[--> erzeugen, um rund 28.000 Haushalte zu versorgen – mehr als die Bürger und Betriebe der Stadt Bedburg verbrauchen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:47:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ami-Ärger für den Schweine-Burger:McDonald’s wegen McRib verklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mcdonalds-wegen-mcrib-verklagt-beef-um-den-burger-695e0af52d3c5d1ef3d1936b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e0af52d3c5d1ef3d1936c/4ecbcb5aa6627b00a0f33591beb7e931,4f361536?w=576" alt="Ami-Ärger für den Schweine-Burger:McDonald’s wegen McRib verklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D. C. (USA) – <!--]--><!--[--><b>Gehöriger</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Beef um McDonald’s! Der Fast-Food-Riese sieht sich mit einer Sammelklage konfrontiert. Vier Kläger in den USA werfen dem Unternehmen vor, bei einem Burger über die Fleischsorte getäuscht zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/anklage/news-fotos-videos-33314000.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klage<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde bei einem Gericht für den nördlichen Bezirk des US-Bundesstaates Illinois eingereicht. Der Vorwurf: Der McRib enthalte entgegen der Werbung „überhaupt kein echtes Schweinerippenfleisch“. McDonald’s weist die Anschuldigungen als „haltlos“ zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der McRib kam in den USA 1981 auf den Markt. Er war dort nicht dauerhaft im Sortiment, ist aber seit dem vergangenen November wieder in einigen Filialen erhältlich. In Deutschland ist er seit 1989 ununterbrochen zu haben. Der McRib wird von McDonald’s als „gewürztes, entbeintes Schweinefleisch, getaucht in pikante BBQ-Sauce“ beschrieben. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fastfood/news-fotos-videos-02-42688586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Burger<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird mit Zwiebelringen und Essiggurken auf einem Brötchen serviert. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein McDonald’s-Restaurantschild in Streator im US-Bundesstaat Illinois<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europas Arktis-Insel im Visier:Die drei Grönland-Szenarien für Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/europas-arktis-insel-im-visier-die-drei-groenland-szernarien-fuer-trump-695e2d859c2c98991fda3106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e2d859c2c98991fda3107/823783ee037cee966454e49269dcf2c0,f615c0e3?w=656" alt="Europas Arktis-Insel im Visier:Die drei Grönland-Szenarien für Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle Augen auf Grönland: Die gigantische Arktis-Insel ist im Visier von US-Präsident Donald Trump (79).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spätestens seit der US-Operation in Venezuela ist klar: Die Trump-Regierung meint, was sie sagt. Experten zeigen die drei alarmierenden Szenarien, wie Trump nach Grönland greifen könnte. Jetzt nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:48:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger mit Note 1,1:Dieses smarte Türschloss verriegelt jedes Zuhause!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smart-lock-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e58204d1d5f581eeae7a4/52369c7f3bee00f91e074a019cd13258,4d8780d9?w=320" alt="Testsieger mit Note 1,1:Dieses smarte Türschloss verriegelt jedes Zuhause!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:48:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche Täter flüchtig:81-Jähriger stirbt nach Angriff auf Spielplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/essen-spielplatz-streit-endet-fuer-rentner-toedlich-692d6ed99372035036978e27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d6ed99372035036978e27/5ee51782634cd658d63c45efe58812a0,b576d6f0?w=320" alt="Jugendliche Täter flüchtig:81-Jähriger stirbt nach Angriff auf Spielplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Ein Streit auf einem Spielplatz endet tödlich. Im November wurde ein damals 80-jähriger Mann im Essener Ostviertel von Jugendlichen niedergeschlagen. Einige Wochen später ist er im Krankenhaus an den Folgen gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 3. November vergangenen Jahres geriet der Rentner gegen 13 Uhr auf dem Spielplatz an der Hofterbergstraße in Essen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit einer Gruppe männlicher Jugendlicher aneinander. Der Spielplatz liegt zwischen der Frida-Levy-Gesamtschule und der Münsterschule. Zunächst gerieten die Jugendlichen und der Rentner in Streit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann muss die Situation gekippt sein. Nach derzeitigen Erkenntnissen schlugen die Jugendlichen auf den 80-Jährigen ein. Der Mann stürzte zu Boden und blieb schwer verletzt liegen. Ein Zeuge beobachtete die Situation und rief sofort den Rettungswagen. Die Einsatzkräfte versorgten den Mann und brachten ihn umgehend in ein Krankenhaus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort liegt zwischen zwei Schulen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:48:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Golden Girl“-Look:Sydney Sweeney lässt alle Hüllen fallen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-im-goldenen-nackt-look-695dffbaef2cdb573b1e3edf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695dffbaef2cdb573b1e3ee0/c2e1beffa7bd0526d07f28bbb1d37b67,4543d41?w=992" alt="„Golden Girl“-Look:Sydney Sweeney lässt alle Hüllen fallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Nackte Haut, ein goldener Körper und ein verführerischer Blick wie aus einem alten Hollywood-Film: Sydney Sweeney zeigt sich im „W Magazine“ hüllenlos. Für das Interview in der jährlichen Ausgabe der besten schauspielerischen Leistungen des US-Magazins trägt die Schauspielerin nichts außer einer Kette von Chopard.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fotos erinnern an den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/james-bond-wie-007-zum-meister-der-superlative-wurde-75529180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bond-Klassiker „Goldfinger“<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 1964, in dem Shirley Eaton (88) nackt und in Gold gehüllt als Jill Masterson Filmgeschichte schrieb. Jetzt trägt Sweeney den Gold-Look. Dass sie dabei viel nackte Haut zeigt, ist nichts Neues. Sie spielt immer wieder mit ihren Reizen. Auch wenn sie dafür regelmäßig Kritik einstecken muss, lässt sie sich nicht beirren. Die Schauspielerin entscheidet selbst, wann und wie sie sich zeigt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marilyn-Monroe-Locken umrahmen das Gesicht von Sydney Sweeney und goldene Farbe ihren Körper<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Optisch zitiert das „W Magazine“-Shooting den Bond-Klassiker „Goldfinger“ (1964), in dem Shirley Eaton (damals 27) als vergoldete Jill Masterson Filmgeschichte schrieb<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:48:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich sehen Neue, was vorher lief:WhatsApp überrascht mit neuer Gruppenfunktion</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/whatsapp-testet-neuerung-chatverlauf-fuer-gruppenmitglieder-695e36304d1d5f581eeae385</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e36304d1d5f581eeae386/b5e01b296d9bd7b83ca355cbd204f7a5,3612b50a?w=576" alt="Plötzlich sehen Neue, was vorher lief:WhatsApp überrascht mit neuer Gruppenfunktion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Messenger WhatsApp lassen sich Gruppen anlegen, deren Mitglieder dann untereinander Nachrichten und Fotos austauschen können. Neu hinzugefügte Teilnehmer konnten bislang aber nicht sehen, was vor ihrem Eintritt in der Gruppe schon los war. Das soll sich nun ändern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wabetainfo.com/whatsapp-beta-for-android-2-26-1-28-whats-new/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WABetaInfo<!--]--><!--]--></a><!--[--> plant <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/whatsapp-alle-infos-eqNH1q94zYbeq04oyNbS"><!-- --><!--[--><!--[-->WhatsApp<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine spannende Neuerung für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/android/digital-handy-nachrichten-news-fotos-videos-15819326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Android<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Nutzer: In der Beta-Version 2.26.1.28 können Gruppenadministratoren jetzt entscheiden, ob sie neuen Mitgliedern den bisherigen Chatverlauf freigeben. Sie bestimmen auch, wie viele Nachrichten geteilt werden – 25, 50, 75 oder sogar 100! So bekommen neue Mitglieder den nötigen Kontext, ohne dass der ganze Verlauf sichtbar wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Privatsphäre bleibt dabei geschützt. Denn standardmäßig ist die Freigabe deaktiviert. Erst mit einer aktiven Bestätigung werden die Nachrichten für Neuankömmlinge sichtbar. Besonders in Familien- oder Arbeitsgruppen mit sensiblen Inhalten ist das ein wichtiger Punkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch wird die Funktion getestet, sie steht nur für wenige Beta-User bereit. Ein genauer Rollout-Termin ist nicht bekannt. Auch ob <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/iphone/digital-nachrichten-news-fotos-16853952.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->iOS<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Nutzer sofort mitmachen können, bleibt offen. WhatsApp führt neue Features meist schrittweise ein, um mögliche Probleme frühzeitig zu erkennen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:48:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ruhestand!:Simpsons streichen Figur nach 30 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/simpsons-kultfigur-geht-nach-30-jahren-in-den-ruhestand-695e05b14d1d5f581eeadfb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e05b14d1d5f581eeadfb9/b346e4c0f4767c450116e90e4d6dbe25,c5dd798e?w=576" alt="Ruhestand!:Simpsons streichen Figur nach 30 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach fast 30 Jahren endet eine kleine Ära bei „Die Simpsons“. Eine der bekanntesten Nebenfiguren verschwindet aus Springfield. Duffman, das überdrehte Maskottchen der Duff-Brauerei, wird in den Ruhestand geschickt. Der Abschied erfolgt leise, aber mit klarer Botschaft: Selbst Kultfiguren sind vor dem Zeitgeist nicht sicher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit seinem ersten Auftritt 1997 gehörte Duffman fest zur Serie. Mit rotem Cape, Sonnenbrille und gestähltem Oberkörper stand er für schrille <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bier/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19444630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bierwerbung<!--]--><!--]--></a><!--[--> und machohaften Humor. Sein berühmtes „Oh yeah“ wurde zum Running Gag und machte ihn zu einer festen Größe in Springfields Nebenrollen. Genau dieses Image wurde ihm nun zum Verhängnis.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Duffman war seit 1997 das Gesicht von Duff Beer und wurde bewusst als Parodie auf US-Werbeikonen der 90er geschaffen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Folge erklärt die Figur selbst, weshalb sie nicht mehr gebraucht wird. „Alle alten Werbeformen haben ausgedient. Firmenmaskottchen, Printanzeigen, Fernsehspots – die Kids von heute können nicht mal mehr die Jingles mitsingen.“ Die Duff Corporation versetzt ihr Maskottchen daraufhin dauerhaft in den Ruhestand. Duffman legt sein Kostüm endgültig ab. Auch wenn die Figur Barry Duffman theoretisch weiter existiert, ist das Biermaskottchen damit Geschichte und verschwindet faktisch aus der Serie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 13:48:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>