<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Allein und mittellos: Was gibt euch trotzdem Hoffnung zu Weihnachten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alleinerziehend-alt-mittellos-wie-uebersteht-ihr-den-winter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua6799-047-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Allein und mittellos: Was gibt euch trotzdem Hoffnung zu Weihnachten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Birgit Kösper (70) kann endlich wieder richtig gucken – selbst auf Basics wie eine passende Brille müssen viele Senioren wegen des Geldes verzichten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Weihnachten kann so schön sein: Die Wohnung ist mit Lichterketten und Deko geschmückt, an jeder Straßenecke kann man Glühwein kaufen und die Augen der Kinder strahlen, wenn unter dem Tannenbaum am 24. Dezember die Geschenke liegen. Doch für viele ist Weihnachten eine zu große Belastung – finanziell und mental. Die MOPO hat Menschen getroffen, die in prekären Verhältnissen leben und gefragt: Was wünscht ihr euch?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 21:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chanukka-Leuchter in der Hamburger Innenstadt – das bedeutet Gläubigen das Fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chanukka-leuchter-in-der-hamburger-innenstadt-das-bedeutet-glaeubigen-das-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/judisches-lichtfest-chanukka-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C24px%2C1555px%2C1557px&webp=1" alt="Chanukka-Leuchter in der Hamburger Innenstadt – das bedeutet Gläubigen das Fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzsenator Andreas Dressel (l., SPD) und Landesrabbiner Shlomo Bistritzky entzünden zusammen den Chanukka-Leuchter auf der Reesendammbrücke </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Hamburgs Landesrabbiner Shlomo Bistritzky hat zum jüdischen Lichterfest Chanukka am rund drei Meter hohen Chanukka-Leuchter in der Innenstadt am Sonntag das letzte Licht entzündet. Mit dem Lichterfest wird an die Wiedereinweihung des zweiten jüdischen Tempels in Jerusalem im Jahr 164 vor Christus erinnert.</strong></p><p>Begleitet wurde Bistritzky bei dem gemeinsamen Fest „Chanukka an der Alster“ von zahlreichen Hamburgerinnen und Hamburgern, darunter auch Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) und Bischöfin Kirsten Fehrs.</p><p>Eingeladen zum feierlichen Entzünden der Chanukkia auf der Reesendammbrücke am Jungfernstieg mit traditionellem Gebäck und Musik hatten Chabad Hamburg und die Jüdische Gemeinde Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 20:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-91/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago816207582-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Ihre Bemühungen sind bis weit in den Nachmittag hinein von Erfolg gekrönt. Suchen Sie am Abend die Nähe eines vertrauten Menschen, der Ihnen im Gespräch auf die Sprünge hilft.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie haben einen guten Tag. Am Vormittag können Sie Ihre Findigkeit beweisen. Ab Mittag arbeiten Sie konzentriert und akribisch. Und für den Abend bleibt genug Power für Action.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 21:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauskauf in Hamburg unbezahlbar? Zahlen beweisen: Boomer hatten es deutlich leichter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-zahl-haut-einen-um-so-lange-muessen-hamburger-fuer-eine-eigentumswohnung-sparen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago77793896-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C323px%2C1470px%2C1469px&webp=1" alt="Hauskauf in Hamburg unbezahlbar? Zahlen beweisen: Boomer hatten es deutlich leichter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine junge Familie plant einen Hauskauf: Deutlich schwieriger als früher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago / MEV</span></p><p><strong>Was die Eltern in sieben Jahren schafften, dauert heute 14 Jahre – und in Hamburg sogar noch länger. Eine neue Studie zeigt: Millennials brauchen für einen Immobilienkauf deutlich mehr Eigenkapital als frühere Generationen. Der Traum vom Eigenheim wird für viele unerreichbar.</strong></p><p>Wer von einem Eigenheim träumt, hat es bei den hohen Immobilienpreisen schwer. Schnell werfen Millennials neidvolle Blicke auf die Boomer-Generation: Hatten es die Eltern leichter? Während die entnervt sagen, Jüngere müssten eben strikter sparen, haben Forscher für den German Real Estate Index (GREIX) genau diese Frage untersucht. Ihr Ergebnis: Millennials haben es heute tatsächlich schwerer als frühere Generationen – und zwar deutlich. In Hamburg ist die Lage besonders deprimierend für alle, die nach Wohneigentum streben.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Köpfchen und Kooperation: Fünf Familien-Spiele für die Festtage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuenf-familien-spiele-fuer-die-festtage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/herd-mentality-dtc-de-lifestyle-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=758px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Köpfchen und Kooperation: Fünf Familien-Spiele für die Festtage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die MOPO gibt Tipps für fünf Gesellschaftsspiele abseits der Klassiker – wie zum Beispiel „Herdentier“. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Big Potato Games</span></p><p><b>Die Gans ist verspeist, die Weihnachtsgeschenke ausgepackt, und über das Wetter wurde ausführlich diskutiert – da will Onkel Otto plötzlich über Politik sprechen. Alle am Tisch wissen, dass die festliche Stimmung jetzt empfindlich kippen kann. Die perfekte Zeit für ein Spiel: Hier sind fünf Vorschläge für Spiele, die unsere MOPO-Reporterin ausgiebig auf diversen Familienfesten getestet hat. Und plötzlich geht es nur noch darum, die meisten Hits zu erkennen, auf keinen Fall das rote Kabel durchzuschneiden und eine pinke Kuh loszuwerden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 20:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Hamburger Schwestern entgingen Epsteins Missbrauchs-Masche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-hamburger-schwestern-entgingen-epsteins-missbrauchs-masche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/epstein-affare-1.jpg?resize=300%2C300&crop=2487px%2C2432px%2C6456px%2C6454px&webp=1" alt="Zwei Hamburger Schwestern entgingen Epsteins Missbrauchs-Masche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Foto von Jeffrey Epstein hat das US-Justizministerium jetzt veröffentlicht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Uncredited/U.S. Department of Justice/AP/dpa</span></p><p><strong>Der Epstein-Skandal bewegt die USA: Mehr als 1200 Mädchen und Frauen wurden Opfer bei dem über Jahrzehnte betriebenen Missbrauchsring. Jetzt stellt sich heraus: Auch zwei Hamburgerinnen wären dem Sex-Täter beinahe in die Hände gefallen. Gerettet hat sie ihr Weitblick.</strong></p><p>Bei den beiden Beinahe-Opfern handelt es sich um zwei Schwestern aus Hamburg, die heute 35 und 38 Jahre alt sind und ihre Namen nicht öffentlich machen wollen. Wie der „Spiegel“ berichtet, der sich mit den beiden Frauen getroffen hat, hatten die Schwestern im Sommer 2006 Jeffrey Epstein (†66) kennengelernt.</p><p>Die ältere der beiden hatte damals gerade ihr Abi gemacht, die jüngere ging noch zur Schule. Beide hatten einen Ferien-Job in einem Tenniscamp in den berühmten Hamptons, eine exklusive Urlaubsdestination am östlichen Ende von Long Island.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So erschreckend nah dran an der Realität ist der neue Hamburg-Tatort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viel-bittere-realitaet-steckt-im-neuen-hamburg-tatort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564447806-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="So erschreckend nah dran an der Realität ist der neue Hamburg-Tatort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler Falke (Wotan Wilke Möhring, r.)  Lynn de Baer (Gaite Jansen) im aktuellen „Tatort“, der an einen Hamburg Fall erinnert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NDR/ARD | Georges Pauly</span></p><p><b>Brutale Hintermänner heuern jugendliche Killer an, um Konflikte im Drogenmilieu zu „lösen“: „Crime as a Service“ ist das Thema der aktuellen Tatort-Doppelfolge um den Hamburger Ermittler Thorsten Falke. Viel Fantasie mussten die Drehbuchschreiber dabei nicht aufbringen: Das Phänomen ist längst in der Wirklichkeit angekommen, wie ein Fall aus Hamburg deutlich macht, der erschreckend viele Parallelen zu dem TV-Krimi aufweist. Die MOPO zeigt, wie nah der Tatort wirklich an der Realität ist.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 16:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fliegende Windkraftwerke: Hamburger Flugdrachen-Pionier insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fliegende-windkraftwerke-hamburger-flugdrachen-pionier-insolvent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bildschirmfoto-2025-12-19-um-183018.png?resize=300%2C300&crop=622px%2C567px%2C459px%2C459px&webp=1" alt="Fliegende Windkraftwerke: Hamburger Flugdrachen-Pionier insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sky-Sails-Chef Stephan Wrage mit Öko-Flugdrachen am Firmensitz in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Lorenz</span></p><p><b>Das Hamburger Unternehmen für Höhenwindkraft kämpft mit Finanzproblemen, 15 Millionen Euro fehlen. Dennoch ist Sky Sails Power optimistisch – die Nachfrage sei groß, und der Windenergie-Pionier will sein Engagement noch ausbauen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit auf St. Pauli eskaliert: Frau lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-auf-st-pauli-eskaliert-frau-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago133185271-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C277px%2C1430px%2C1430px&webp=1" alt="Streit auf St. Pauli eskaliert: Frau lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiwagen auf St. Pauli im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / opokupix</span></p><p><strong>Eine Frau ist bei einem Streit auf St. Pauli lebensgefährlich verletzt worden. Ein Tatverdächtiger wurde festgenommen. Noch ist vieles unklar.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen ereignete sich der Vorfall am Samstagabend in der Wohnung eines 36-jährigen Mannes, wie ein Polizeisprecher mitteilte. Die Frau erlitt dabei lebensgefährliche Kopfverletzungen und wurde in ein Krankenhaus gebracht. Ihre Identität war am Sonntagmittag noch nicht abschließend geklärt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hiobsbotschaft-fuer-altona-nerv-baustelle-dauert-noch-viel-laenger/">Hiobsbotschaft für Altona: Nerv-Baustelle dauert noch viel länger</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Haben viel Ablehnung gespürt“: Ehemaliger „Gastarbeiter“ erzählt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/haben-viel-ablehnung-gespuert-ehemaliger-gastarbeiter-erzaehlt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/juan-rodriguez-vila-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=622px%2C178px%2C1531px%2C1531px&webp=1" alt="„Haben viel Ablehnung gespürt“: Ehemaliger „Gastarbeiter“ erzählt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einst ein „Gastarbeiter-Kind“: Juan Rodriguez Vila (65) mit seiner Gitarre.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Vor 70 Jahren, am 20. Dezember 1955, unterzeichnete die Bundesrepublik Deutschland ihr erstes Anwerbeabkommen – mit Italien. Es folgten ähnliche Verträge mit Spanien, Griechenland, der Türkei, Portugal und Jugoslawien. Viele der „Gastarbeiter“ blieben – und holten ihre Kinder nach. Wie die Eltern von Juan Rodriguez Vila (65), der nicht lange bleiben wollte und es doch tat, trotz Ablehnung, Diskriminierung und Benachteiligung – ein Glück für die Hamburger Musikszene.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vernichtende Analyse eines Wald-Experten: „Hamburg pflanzt zu viele Bäume“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vernichtende-analyse-eines-oeko-experten-hamburg-pflanzt-zu-viele-baeume/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-6905-658-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=741px%2C0px%2C1703px%2C1702px&webp=1" alt="Vernichtende Analyse eines Wald-Experten: „Hamburg pflanzt zu viele Bäume“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frank Löwen zeigt am Autobahndamm in Moorburg, dass viel zu viele Bäume auf viel zu engem Raum gepflanzt wurden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Ein Neubaugebiet nach dem anderen entsteht in Hamburg, die Versiegelung nimmt immer weiter zu. Aber zum Glück achtet die Stadt mittlerweile sehr darauf, dass überall Bäume nachgepflanzt werden. Alles sinnvoll, oder? Der Hamburger Forstexperte Frank Löwen (59) widerspricht: „In Hamburg werden zu viele Bäume und auch an ungeeigneten Stellen gepflanzt. Mit dieser Praxis wirft die Stadt Jahr für Jahr viel Steuergeld weitestgehend nutzlos zum Fenster hinaus.“ Seine ernüchternde Bilanz mit Beispielen in der ganzen Stadt:</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 13:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ohne sie wäre Hamburg ärmer“: Trauer um bekannte NDR-Moderatorin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ohne-sie-waere-hamburg-aermer-trauer-um-bekannte-ndr-moderatorin-catarina-felixmueller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bildschirmfoto-2025-12-21-um-122414.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Ohne sie wäre Hamburg ärmer“: Trauer um bekannte NDR-Moderatorin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trauer um Catarina Felixmüller: Die 71-Jährige ist am Samstag verstorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marco Peter, NDR</span></p><p><strong>Trauer um Catarina Felixmüller: Die frühere Kulturchefin von NDR 90,3 ist in der Nacht zu Samstag im Alter von 71 Jahren nach kurzer, schwerer Krankheit gestorben. Das gab der Sender bekannt.</strong></p><p>Bis 2017 leitete Catarina Felixmüller viele Jahre lang die Kulturredaktion von NDR 90,3. Für den Sender war sie damit eine „der wichtigsten Kulturstimmen der Stadt“. Besonders die Hamburger Theaterszene habe ihr am Herzen gelegen.</p><p>Für die Hamburger Kulturszene kam der Tod der NDR-Journalistin überraschend. Kultursenator Carsten Brosda (SPD) würdigte Felixmüller als Persönlichkeit, die das kulturelle Leben Hamburgs über viele Jahre geprägt habe. Ohne sie und ihr Wirken wäre die Kulturstadt Hamburg ärmer, sagte Brosda. Sie sei eine „enge und freundschaftliche Wegbegleiterin“ gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 13:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Wohnhaus: War es Brandstiftung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-wohnhaus-war-es-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-22777.jpeg?resize=300%2C300&crop=249px%2C456px%2C1045px%2C1044px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Wohnhaus: War es Brandstiftung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Feuer brach im ersten Stock des Hauses aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Farmsen-Berne ist am Samstagabend ein Feuer in einem Wohnhaus ausgebrochen. Brandstiftung kann bislang nicht ausgeschlossen werden.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 19 Uhr in die Berner Allee gerufen, weil es im ersten Stock eines Wohnhauses mit kombiniertem Praxisgeschäft brannte. Laut einem Feuerwehrsprecher war Unrat in Flammen aufgegangen, unter anderem Kleidungsstücke. Die Bewohner konnten sich selbst rechtzeitig ins Freie retten, sodass niemand verletzt wurde. Knapp eine Stunde später war das Feuer gelöscht, so der Sprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jeder-kann-taxi-fahrer-werden-und-das-sorgt-fuer-aerger-in-hamburg/">Jeder kann Taxifahrer werden – und das sorgt für Ärger in Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>