<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Deutschland steht vor Abschiebe-Deal mit Afghanistan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-deutschland-kurz-vor-abschiebe-deal-mit-afghanistan-68c676197ecf6b1bfe3e4581</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c676197ecf6b1bfe3e4582/4db903ee881854157de3fdad61abb2cb,204bcb90?w=992" alt="BILD exklusiv:Deutschland steht vor Abschiebe-Deal mit Afghanistan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dies wäre eine große Wende in der deutschen Migrationspolitik: Die Bundesregierung steht nach BILD-Informationen kurz davor, Abschiebungen afghanischer Staatsbürger in deren Heimat massiv auszuweiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, bereitet das Bundesinnenministerium von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/alexander-dobrindt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33876288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Dobrindt (55, CSU)<!--]--><!--]--></a><!--[--> neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/migration-aktuelle-news-und-infos-psdS6LZkVQvwfyopqrQ3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abschiebungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Afghanistan vor. Diese sollen deutlich leichter, regelmäßiger und in größerem Maßstab vonstattengehen als bislang. Die Abschiebungen sollen nicht mehr nur mit Charter-Maschinen durchgeführt werden – stattdessen sollen afghanische Staatsbürger per Linienflug zurückgeführt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen führen deutsche Regierungsvertreter inzwischen Gespräche mit den Taliban-Machthabern. Anfang September traf sich eine deutsche Delegation aus dem Bundesinnenministerium mit den Afghanen in Katar, um einen regulären Abschiebe-Mechanismus zu etablieren. Derzeit wird im Innenministerium eine Entsendung deutscher Vertreter in Afghanistans Hauptstadt Kabul organisiert, um die Gespräche vor Ort fortzusetzen. Vertreter Katars sind dabei als Vermittler tätig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Will Abschiebungen nach Afghanistan ausweiten: Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nanu!?:Müller räumt im Stadion auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bei-5-0-gegen-den-hsv-muellers-bruder-raeumt-im-stadion-auf-68c66580ade0db2eabe2379d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c66580ade0db2eabe2379e/3e5e920b59fdb9e30cda28ff20632728,8379d616?w=656" alt="Nanu!?:Müller räumt im Stadion auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da mussten einige Fans zweimal hinsehen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die glorreiche Zeit von Thomas Müller (36) beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist schon seit mehreren Wochen vorbei. Seit dem 6. August steht die Vereinslegende (u.a. 13 Meisterschaften und zwei Champions-League-Titel) nun schon bei den Vancouver Whitecaps in der MLS unter Vertrag.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sportvorstand Max Eberl lobt Bayerns Saisonstart und das Trainerteam um Vincent Kompany.</p><p class="teaser__text">Er wird doch wohl nicht ...?</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preissturz bei Kult-Gerät von Ninja:Was taugt die Slushi-Maschine wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ninja-slushi-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c689b87ecf6b1bfe3e46d0/c8ac0060b29ba7455d69ac96f2eba666,65df9e00?w=320" alt="Preissturz bei Kult-Gerät von Ninja:Was taugt die Slushi-Maschine wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hank (12) nach Streit auf Supermarkt-Parkplatz totgefahren:Am Tatort suchen die Eltern Trost</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/tragoedie-von-niedernhall-jetzt-spricht-die-mutter-des-kleinen-hank-12-68c4817c7ecf6b1bfe3e34ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c4817c7ecf6b1bfe3e3500/badc0bc228a0c70016886334f6e6bcd6,6492f223?w=320" alt="Hank (12) nach Streit auf Supermarkt-Parkplatz totgefahren:Am Tatort suchen die Eltern Trost" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine der tragischsten Geschichten, die ich in meinen 30 Jahren als BILD-Reporter erlebt habe: Der 12-jährige Hank aus Niedernhall wurde von einem Auto überfahren, während er mit seinem besten Freund unterwegs war. Seitdem sitzen seine Eltern stundenlang am Unglücksort, umgeben von Blumen und Kerzen, und versuchen, das Unbegreifliche zu verstehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum musste ihr einziges Kind sterben? Lesen Sie mit BILDplus die bewegende Geschichte und die Hintergründe zu diesem schrecklichen Vorfall.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enthüllung nach Mord an Trump-Aktivist:Mutmaßlicher Kirk-Killer lebte mit Trans-Person zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charlie-kirk-mutmasslicher-killer-lebte-mit-trans-person-zusammen-68c6593cf313976149c6ee69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6593cf313976149c6ee6a/46799c27fa1c9c751cf5720e8ea17e3b,9d9049f0?w=992" alt="Enthüllung nach Mord an Trump-Aktivist:Mutmaßlicher Kirk-Killer lebte mit Trans-Person zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Utah – <!--]--><!--[--><b>Brisante Enthüllung im Mordfall um den Trump-Freund Charlie Kirk (†31)! Sein mutmaßlicher Killer, der 22-jährige Tyler Robinson, lebte US-Medienberichten zufolge mit einer Trans-Person zusammen. Beide teilten sich demnach eine Dreizimmerwohnung in St. George, Utah. Kirk war bekannt dafür, gegen Transgender zu agitieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut den Berichten soll der Mitbewohner den Ermittlern wichtige Hinweise geliefert haben. Nach Angaben des FBI übergab er Textnachrichten, die Robinson nach der Tat verschickt haben soll. Darin habe er beschrieben, wo er die Tatwaffe versteckt hat. Das Sport- und Jagdgewehr war später in einem Busch gefunden worden – inklusive einiger Projektile, auf denen Botschaften eingraviert waren, die auch aus der Gaming- und Transgender-Szene stammten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Tiktok zeigte sich Lance T. (22) mit Plüsch-Mütze <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Der konservative Sender „Fox News“ berichtete unter Berufung auf das Umfeld von Robinson, dass der Mitbewohner als Mann geboren worden sei und als Frau leben wollte. In welchem Verhältnis die beiden zueinander standen, ist nicht bekannt. „Sie waren Freunde, die zusammen Videospiele spielten“, zitiert der Sender die Quelle. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Sensation im 1500-Meter-Lauf:Arroganz-Norweger schon im Vorlauf raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-norweger-jakob-ingebrigtsen-schon-im-vorlauf-raus-68c60dc27ecf6b1bfe3e42ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c60dc27ecf6b1bfe3e42ac/4e75851b38506fb257bebefc3a4b3e5a,a0a98808?w=576" alt="WM-Sensation im 1500-Meter-Lauf:Arroganz-Norweger schon im Vorlauf raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist die große Figur der Mittelstreckenläufer der vergangenen Jahre. Aber bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/leichtathletik/leichtathletik-alle-infos-76676154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WM in Tokio </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>wird Jakob Ingebrigtsen (24) einfach abgehängt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Norweger wurde in seinem Vorlauf über 1500 Meter nur Siebter. Ein Platz zu schlecht, um ins Halbfinale einzuziehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ingebrigtsen ist bekannt dafür, seine Gegner zu provozieren. In seinen Rennen lässt er sich meist zu Beginn ganz ans Ende des Feldes fallen, um die Konkurrenz dann im Schlussspurt zu überholen und alt aussehen zu lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in Tokio wählt er diese Taktik. Im Finish hat er aber nicht genug Kraft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Interview:Warum wollten Sie ausgerechnet diesen Job, Frau Baerbock?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/antritts-interview-warum-wollten-sie-ausgerechnet-diesen-job-frau-baerbock-68c32bd84845e275697a2f79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c32bd84845e275697a2f7a/ae08515222da29863e67b5f7cb22a8ae,24e44d74?w=576" alt="BILD-Interview:Warum wollten Sie ausgerechnet diesen Job, Frau Baerbock?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><i>Von der Spree an den East River: Ex-Außenministerin Annalena Baerbock (44, Grüne) hat einen neuen Job als Präsidentin der UN-Generalversammlung in New York – die repräsentative Funktion ist vergleichbar mit der Bundestagspräsidentin und auf ein Jahr befristet. Baerbock tritt ihr Amt in schwierigen Zeiten an: Die Vereinten Nationen kämpfen gegen einen massiven Bedeutungsverlust, gegen Budgetkürzungen und um Aufmerksamkeit. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD traf Baerbock zum Interview im Hauptquartier der UN.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD am SONNTAG: Sie sind am Wochenende beim Familienfrühstück fürs Brötchenholen zuständig, haben Sie mal gesagt. Haben Sie hier in New York schon welche gefunden? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>ANNALENA BAERBOCK:</b><!--]--><!--[--> Jein, und wie manche mitbekommen haben, sind es hier eher Bagel. Ich weiß, dass das Diskussionen ausgelöst hat, aber manche Dinge muss man, glaube ich, auch ein bisschen mit Humor nehmen. Ich versuche weiterhin, zumindest am Wochenende zu joggen und dabei auch das Frühstück mitzubringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Kommunalwahl:Holen sich Merz und Klingbeil in NRW ein blaues Auge?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nrw-kommunalwahl-holen-sich-merz-und-klingbeil-ein-blaues-auge-68c3d4f371cb1c5d8bb73ff8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3d4f371cb1c5d8bb73ff9/128c490b0e0c232cee5964e610007008,c2be1532?w=992" alt="Heute Kommunalwahl:Holen sich Merz und Klingbeil in NRW ein blaues Auge?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Sie waren tagelang in ganz NRW unterwegs: Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) und Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD). Dazu viele weitere Minister der Regierung. Denn: Am Sonntag finden im größten Bundesland (13,7 Millionen Wähler) Kommunalwahlen statt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der große Auftrieb der Polit-Prominenz hat einen Grund: Nach vier Monaten schwarz-roter Koalition im Bund gilt der Urnengang als erstes Stimmungsbarometer für die neue Regierung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesfinanzminister Lars Klingbeil (SPD) griff bei einem Auftritt in Lüdenscheid zur Gitarre<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klingbeil nahm in einer Woche acht Termine wahr, war bei Bürgerdialog und Kneipen-Talk genauso zu finden wie beim Unternehmensbesuch. Auch Bayern-MP <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder <!--]--><!--]--></a><!--[-->(57, CSU) war in NRW und<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/soeder-und-wuest-ploetzlich-ziemlich-beste-freunde-68b9680fe741757b51ad78af"><!-- --><!--[--><!--[--> trat mit Landeschef Hendrik Wüst (50, CDU) in dessen Heimatwahlkreis auf<!--]--><!--]--></a><!--[-->. SPD-Chefin und Sozialministerin Bärbel Bas (57, SPD) ist noch am Samstag in ihrer Heimatstadt Duisburg im Einsatz. Und Friedrich Merz gibt Düsseldorfs OB Stephan Keller (54, CDU) noch Last-Minute-Rückenwind durch einen gemeinsamen Besuch des Henkel-Werks am Samstag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Umfrage für Bundesregierung:Bei diesem Thema sehen die Deutschen schwarz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-umfrage-fuer-bundesregierung-bei-diesem-thema-sehen-die-deutschen-schwarz-68c44099f80ab30527731ab4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c44099f80ab30527731ab5/405c0870dbb96464bb18c8a63e28c252,99c28ce5?w=576" alt="Brisante Umfrage für Bundesregierung:Bei diesem Thema sehen die Deutschen schwarz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schockierende Zahlen aus dem neuen „Zukunftsindex Deutschland“: Die Deutschen haben kaum Vertrauen in ihre Regierung! Lesen Sie mit BILDplus, bei welchem Thema die Befragten besonders pessimistisch sind – und wo sie der Politik noch am meisten zutrauen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahn-Chaos nach Verkehrsunfall in Hannover:Autofahrer (19) bringt ICE mit 900 Passagieren zum Stehen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-auto-kracht-gegen-betonpoller-legt-ice-der-db-mit-900-passagieren-lahm-68c657f8f313976149c6ee58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c657f8f313976149c6ee59/ff8396bd954ef41619aeb8a4db659a63,291cbea9?w=576" alt="Bahn-Chaos nach Verkehrsunfall in Hannover:Autofahrer (19) bringt ICE mit 900 Passagieren zum Stehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Chaotische Verhältnisse in der Nacht zum Sonntag im ICE von Berlin nach Köln: Auf einer Bahnüberführung baute ein betrunkener Fahrer (19) einen Unfall und legte die Zugstrecke lahm. 900 ICE-Passagiere mussten in Hannover erst mehrere Stunden auf freier Strecke ausharren, bevor der Zug evakuiert wurde. Dabei kam es zu mehreren medizinischen Zwischenfällen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das war passiert: Ein alkoholisierter Peugeot-Fahrer hatte nachts auf einer Brücke in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kleefeld die Kontrolle über sein Fahrzeug verloren. Der Wagen überschlug sich und krachte gegen einen tonnenschweren Betonpoller, der durch die Wucht des Aufpralls durch das Geländer auf die Gleise stürzte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur knapp verfehlte der Poller einen gerade durchfahrenden ICE der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->, aber beschädigte die Oberleitung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch dieses Geländer krachte der Betonklotz auf die Bahnanlagen und beschädigte die Oberleitung massiv<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit auffälligem Logo:Bayern präsentiert neues Trikot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-praesentiert-neues-trikot-mit-auffaelligem-logo-68c676587ecf6b1bfe3e458d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c676587ecf6b1bfe3e458e/7ee2ad23102c8ed74ec1164b2e107d1e,4ad160c6?w=992" alt="Mit auffälligem Logo:Bayern präsentiert neues Trikot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>O'zapft is – zumindest für Mitglieder des FC Bayern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Rekordmeister hat am Sonntag sein Sondertrikot für das diesjährige Oktoberfest präsentiert. Das größte Volksfest der Welt startet am 20. September, geht bis zum 5. Oktober.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Traditionell spielen die Münchner in dieser Zeit in einem speziell für diesen Anlass entworfenen Dress.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Wiesn-Trikot der Münchner hängt zwischen Lebkuchenherzen des Ausrüsters Adidas<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Therapie:Hilfe, mein Atlas-Wirbel sitzt nicht richtig!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/atlaswirbel-korrektur-stefan-datt-befreit-von-migraene-689b2e3cf3b330071983f4c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b2e3cf3b330071983f4ca/0c1999480ffd2e795f9230a1a84e8ec9,c9cb2027?w=576" alt="Neue Therapie:Hilfe, mein Atlas-Wirbel sitzt nicht richtig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein kleiner Knochen mit großer Bedeutung: Der Atlas-Wirbel, direkt unter unserem Schädel, trägt nicht nur den Kopf, sondern kann bei einer Fehlstellung schlimme Folgen haben. Kopfschmerzen, Schwindel-Attacken und Migräne sind nur einige der Symptome, die durch einen verschobenen Atlas entstehen können. Lesen Sie mit BILDplus, wie eine spezielle Therapie von Physiotherapeut Stefan Datt diese Beschwerden lindern kann, und dass die Schulmedizin diesen Wirbel sträflich vernachlässigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>