<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mädchen soll in Heinsberg missbraucht worden sein:Gruppen-Vergewaltigung! 5 Syrer in U-Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/heinsberg-gruppe-soll-jugendliche-vergewaltigt-haben-68f9fc6b8578985b5d1323ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9fc6b8578985b5d1323bb/047b601400a1438d0660425de102fc7f,4665928?w=992" alt="Mädchen soll in Heinsberg missbraucht worden sein:Gruppen-Vergewaltigung! 5 Syrer in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heinsberg (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Fünf junge Männer sollen in Heinsberg eine Jugendliche vergewaltigt haben. Die Aachener Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen aufgenommen. Bei den mutmaßlichen Tätern handelt es sich um fünf Syrer (17-26). Das bestätigte die Staatsanwaltschaft Aachen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag hatte es gegen 18.20 Uhr einen Einsatz der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Heinsberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gegeben, auch ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/spezialeinsatzkommando/politik-nachrichten-news-fotos-videos-02-42509142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spezialeinsatzkommando<!--]--><!--]--></a><!--[--> (SEK) war beteiligt, wie Oberstaatsanwältin Katja Schlenkermann-Pitts gegenüber BILD bestätigte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll der Ex-Freund die Jugendliche zu einem Treffen überredet haben. Als er sie abholte, stiegen plötzlich drei weitere Männer in das Auto des Ex-Freundes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einer Wohnung sollen dann diese drei Männer und zwei weitere Täter das Mädchen vergewaltigt haben. Der Ex-Freund soll nicht an der Tat beteiligt gewesen sein. Nach dem Missbrauch soll das Opfer sich einer Freundin anvertraut haben, deren Eltern die Polizei riefen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt Details und Zahlen:So schnappte Köln dem BVB El Mala weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-bild-kennt-details-und-zahlen-so-schnappte-koeln-dem-bvb-said-el-mala-weg-68faff2f59e2e09750709fd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68faff2f59e2e09750709fd3/b1258c47c99df22ad6f6cab33c1bbbe9,ea3f467f?w=992" alt="BILD kennt Details und Zahlen:So schnappte Köln dem BVB El Mala weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Fußball-Deutschland spricht seit Wochen über Kölns neuen Wunder-Jungen Said El Mala (19). Aber der wäre 2024 fast beim nächsten FC-Gegner in Dortmund gelandet. Warum der BVB im Transfer-Krimi gegen Köln am Ende den Kürzeren zog, welche familiären Gründe eine Rolle spielten, sowie die Details, Hintergründe und Zahlen zu dem spektakulären Transfer erfahren Sie mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Duell mit Gladbach:Kompany verkündet Torwart-Entscheidung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-vor-duell-mit-gladbach-kompany-verkuendet-torwart-entscheidung-68fb301a9b0d2f56f665a683</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb301a9b0d2f56f665a684/6be1f75fc118f572b94db909fb19e9bf,8ad3a24b?w=576" alt="Vor Duell mit Gladbach:Kompany verkündet Torwart-Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wichtige Personal-News vom Rekordmeister!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer Vincent Kompany (39) hat angekündigt, dass beim nächsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spiel seines Teams am Samstag (15.30 Uhr/Sky und im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11200124/bor-moenchengladbach_bayern-muenchen/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Live-Ticker auf bild.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in Gladbach nicht Stammkeeper Manuel Neuer (39), sondern sein Stellvertreter Jonas Urbig (22) im Tor der Münchner stehen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Belgier sagte am Freitag auf der Pressekonferenz:</b><!--]--><!--[--> „Jonas wird starten morgen. Ich sage normalerweise nichts zur Startelf. Aber ich habe in meiner Karriere gelernt, dass Torhüter immer ein bisschen anders sind. Deswegen ist es besser, deutlich zu sein. Das haben wir in dieser Woche auch mit Manu ganz deutlich besprochen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hatte bereits am Donnerstag über die bevorstehenden </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/jonas-urbig-ueberraschender-wechsel-im-bayern-tor-68fa3605c00d9a7eefc70bba"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Torwart-Wechsel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> berichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit bis zu 120 km/h!:Sturm „Joshua“ wütet weiter!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-joshua-starke-schaeden-das-erwartet-uns-am-wochenende-68fb111559e2e0975070a0c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb111559e2e0975070a0c7/1b2d781a8ca6f9a474d7fe0ccf837439,c90f5140?w=576" alt="Mit bis zu 120 km/h!:Sturm „Joshua“ wütet weiter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dagebüll (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Seit Donnerstag fegt Sturm „Joshua“ über Deutschland. Bäume stürzten auf Gleise, der Fährbetrieb an Ost- und Nordsee musste am Freitag größtenteils eingestellt werden. Und es geht weiter! „Joshua“ soll dabei sogar an Fahrt aufnehmen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders im Norden von Deutschland wird es im Laufe des Freitags durch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> ungemütlich. Die Nordsee soll Sturmflutniveau erreichen. Mehrere Schiffslinien änderten ihre Fahrpläne. Reisende an der niedersächsischen Nordseeküste müssen sich auf Einschränkungen im Fährverkehr von und zu den ostfriesischen Inseln einstellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Verbindungen vom Festland zu den Nordsee-Inseln wurden eingestellt. Urlauber und Einheimische sitzen bis auf Weiteres fest – Wangerooge, Norderney und Juist sind besonders betroffen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nichts geht mehr. Auch diese Nordsee-Fähre wird nicht auslaufen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelgrippe-Einsatz in Schwaben:Sie sind gekommen, um 15.000 Gänse zu töten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/vogelgrippe-15-000-tiere-werden-in-baden-wuerttemberg-getoetet-68fb16a19b188d61b8b629f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb16a19b188d61b8b629f6/1404604bfaec8b6b2dfb50d18ff64fcc,dd8a09ee?w=656" alt="Vogelgrippe-Einsatz in Schwaben:Sie sind gekommen, um 15.000 Gänse zu töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstag gab es einen ersten Verdachtsfall. Am Donnerstag stand fest: Auf einem Geflügelhof im schwäbischen Öllingen grassiert die Vogelgrippe. Am Abend rückten Männer in Overalls und Gummistiefeln an, um tausende Gänse zu töten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ganze Nacht hindurch wurden auf dem Hof im Alb-Donau-Kreis nördlich von Ulm die Vögel gekeult. Die Gefahr weiterer Geflügelpest-Ausbrüche auf anderen Höfen bleibt dennoch, fürchten Experten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Bestand in Öllingen tatsächlich infiziert wurde, ist derzeit noch unklar. Fakt ist aber: Rund <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/baden-wuerttemberg-vogelgrippe-betrieb-muss-15-000-tiere-toeten-68fa4c7b59e2e09750709ab5"><!-- --><!--[--><!--[-->15.000 Tiere aus dem gesperrten Geflügelbetrieb<!--]--><!--]--></a><!--[--> mussten nach Angaben des baden-württembergischen Landwirtschaftsministeriums getötet werden. Das nachgewiesene Virus aus dem Alb-Donau-Kreis war am Donnerstag durch das Friedrich-Loeffler-Institut (FLI) bestätigt worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kadaver der getöteten Gänse wurden sofort entsorgt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>48 In-Ear-Kopfhörer im Test:Besser als die neuen AirPods Pro sind nur ...</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/in-ear-kopfhoerer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa7507c00d9a7eefc70fc2/44a4ef4dc2f2c19d392d8c876f9970af,9e836630?w=320" alt="48 In-Ear-Kopfhörer im Test:Besser als die neuen AirPods Pro sind nur ..." style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reiche besorgt:Chip-Blockade: Regierung legt Protest in China ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/chip-blockade-bundesregierung-legt-protest-in-china-ein-68fb08dc59e2e0975070a025</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb08dc59e2e0975070a025/04e7bdd2004f00e44da43b7cd489e276,2a72ac68?w=320" alt="Reiche besorgt:Chip-Blockade: Regierung legt Protest in China ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung legt wegen der Chip-Blockade diplomatischen Protest bei der chinesischen Staatsführung in Peking ein, wie BILD erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland plagen weiterhin Sorgen um den Chip-Mangel in der deutschen Industrie: Alle Chips, die von der Firma Nexperia in China produziert werden, dürfen nicht mehr nach Europa. Das Unternehmen mit Sitz in den Niederlanden war seit 2019 in chinesischer Hand – doch die Niederlande verstaatlichten das Unternehmen kurzerhand. Der Auslöser für den Chip-Streit und für mögliche Produktionsstopps in Deutschland!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche ist am Freitagmorgen mit einer Wirtschaftsdelegation in der ukrainischen Hauptstadt Kiew eingetroffen. Vertreter aus Rüstungs- und Infrastruktur begleiten sie bei ihrem Besuch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Reiche sagte zu BILD: „Wir sind durch die Chip-Mangel-Lage stark getroffen, weil die deutsche Wirtschaft auf diese Chips angewiesen ist.“ Zusammen mit der Europäischen Kommission sei man in Kontakt mit der chinesischen Regierung: „Wir selbst haben eine Demarche an den chinesischen Handelsminister gesandt“, so Reiche. Man wolle eine „rasche Deeskalation“ und die Wiederaufnahme der Chip-Exporte. Die Situation sei „noch nicht gelöst“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Kilo weg, 15 wieder drauf?:Abnehmspritze absetzen! So droht kein Jojo-Effekt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/abnehmspritze-absetzen-so-droht-kein-jojo-effekt-68f0b143672b2f7280fac38b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0b143672b2f7280fac38c/27bfef7072044701daca2d6b4ab45ca4,8c37270e?w=992" alt="10 Kilo weg, 15 wieder drauf?:Abnehmspritze absetzen! So droht kein Jojo-Effekt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Abnehmspritzen wie Wegovy oder Mounjaro sind der neueste Trend für schnellen Gewichtsverlust. Doch was passiert, wenn man die Spritze absetzt? Viele kämpfen mit dem gefürchteten Jojo-Effekt, der die verlorenen Kilos schnell zurückbringt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, warum der Körper beim Abnehmen auf Sparflamme schaltet, wie Betroffene den Jojo-Effekt besiegen – und welche fünf goldenen Regeln dauerhaft schlank machen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sexuelle und physische Übergriffe“:Missbrauchsvorwürfe gegen SOS-Kinderdorf-Gründer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sos-kinderdorf-gruender-hermann-gmeiner-missbrauchsvorwuerfe-68fb1bb6c008edcf0c8520e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb1bb6c008edcf0c8520e3/16f46a6f095d3b23c8f7c3495679e12d,ee730bbf?w=576" alt="„Sexuelle und physische Übergriffe“:Missbrauchsvorwürfe gegen SOS-Kinderdorf-Gründer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„… und nichts in der Welt scheint mir wichtiger, als sich den Kindern zuzuwenden“, sagte SOS-Kinderdorf-Gründer Hermann Gmeiner einmal. Worte, die jetzt in einem ganz anderen, dunklen Licht erscheinen: Hermann Gmeiner steht im Verdacht, Kinder missbraucht zu haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen den Österreicher lägen glaubhafte Vorwürfe zu sexuellen und physischen Übergriffen vor, sagte eine Sprecherin des SOS-Kinderdorfs Österreich der Deutschen Presse-Agentur. Gmeiner starb bereits 1986. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anschuldigungen gegen den Pädagogen betreffen acht Männer – zum Zeitpunkt der Übergriffe noch Kinder und Jugendliche –, an vier Kinderdorf-Standorten in Österreich. Die Übergriffe sollen zwischen den 1950er und den 1980er Jahren verübt worden sein, hieß es in einer Stellungnahme der Organisation in Innsbruck. Es sei „nicht auszuschließen“, dass im Zuge der Aufarbeitung weitere Fälle auftauchen, sagte die Sprecherin.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hermann Gmeiner gründete die SOS-Kinderdörfer. Das Bild zeigt ihn Anfang der 80er Jahre bei der Eröffnung des SOS-Kinderdorfs in Ägypten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex spricht über verschwundenen Reality-Star Kevin Njie:„Ich glaubte, der Vater meines Kindes lebt nicht mehr“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-njie-ex-freundin-emely-hueffer-spricht-ueber-sein-verschwinden-68fb098859e2e0975070a037</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb098859e2e0975070a038/455a555fd534ad6c4cd4997fa88f4c56,cce80cb4?w=576" alt="Ex spricht über verschwundenen Reality-Star Kevin Njie:„Ich glaubte, der Vater meines Kindes lebt nicht mehr“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bali (Indonesien) – <!--]--><!--[--><b>Fast eine Woche galt Reality-Star Kevin Njie auf Bali als vermisst. Es waren dramatische Tage. Seine Ex-Partnerin Emely Hüffer startete einen öffentlichen Suchaufruf. Kurz darauf kam die erlösende Nachricht: Kevin wurde lebend gefunden. Nun spricht Emely offen über die Tage voller Angst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem emotionalen Instagram-Statement schildert sie, wie sehr sie die Ereignisse körperlich und seelisch mitgenommen haben. „Ich habe nach dem Trauma und Schock der letzten zwei Wochen eine extreme körperliche Reaktion bekommen und einen Virus bekommen, der auch in meinen Augen war.“ Diese seien noch immer geschwollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-njie-vermisst-auf-bali-im-tv-lebt-er-gerade-in-saus-und-braus-68ea2e25ff70575ab37a0756"><!-- --><!--[--><!--[-->Emely Hüffer<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet weiter, sie habe den Suchaufruf nach Kevin in enger Absprache mit dessen Familie gestartet. Warum? „Ich hatte einen Grund zu glauben, dass der Vater meines Kindes nicht mehr lebt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emely und Kevin im Jahr 2023. Die beiden lernten sich im Netflix-Format „Too Hot to Handle“ kennen und lieben. 2024 trennte sich das Paar, ist durch Sohn Ocean (2) aber nach wie vor miteinander verbunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rechtsextremistisch“:Deutscher Richter poltert gegen Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutscher-richter-poltert-gegen-trump-anti-demokratisch-rechtsextremistisch-68f795f3cd8cac9cd2ea7ca2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f795f3cd8cac9cd2ea7ca2/7206dffdcf44d6cb1f4c6e042f2f4056,1d196f43?w=320" alt="„Rechtsextremistisch“:Deutscher Richter poltert gegen Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich hätte es nur um drögen Datenschutz gehen sollen. Doch in seinem Urteil holt ein Richter am Bonner Landgericht aus – und attackiert US-Präsident Donald Trump (79) und US-Vize J.D. Vance (41). Die US-Botschaft in Berlin reagiert irritiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht hatte über die Klage gegen ein international tätiges soziales Netzwerk zu entscheiden. Ein Nutzer hatte vom Betreiber erfolglos unter anderem darüber Auskunft verlangt, ob US-Geheimdienste auf seine Daten zugegriffen haben. Dagegen wandte er sich an die deutsche Justiz, der zuständige Richter lehnte die Klage ab. So weit, so unspektakulär. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In seinem Urteil holt der Richter dann aber aus! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tenor: Wer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Medien nutzt, ist selbst schuld. Datenschutz zähle dort eben weniger als in Europa – was die gegenteilige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-vize-vances-knallhart-ansage-europa-bringt-sich-selbst-in-gefahr-67af682a5cebf1765bab6f22"><!-- --><!--[--><!--[-->Behauptung von Vize Vance<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf der Sicherheitskonferenz in München im Frühjahr „der Lächerlichkeit preisgibt“, so der Richter. Zuerst hatte das Rechtsportal Beck-Online berichtet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Haltestelle gekracht:Vier Verletzte! Tram entgleist in München</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-strassenbahn-entgleist-in-schwabing-68fb1d7659e2e0975070a12f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb1d7659e2e0975070a12f/3b2835c0bf40212f3f7fed73a4f589c2,4b7b9424?w=320" alt="In Haltestelle gekracht:Vier Verletzte! Tram entgleist in München" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Eine Trambahn ist am Donnerstagabend in der bayerischen Landeshauptstadt aus den Gleisen gesprungen – vier Menschen wurden verletzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei wollte die Tram in die Haltestelle Schwabinger Tor auf der bekannten Leopoldstraße einfahren, als sie in einer Kurve entgleiste. Das tonnenschwere Fahrzeug prallte gegen Teile der Haltestelle. Metallteile splitterten, Glasscheiben gingen zu Bruch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr kam mit einem Großaufgebot zum Unfallort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fahrer wurde verletzt ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht, drei Fahrgäste wurden vor Ort behandelt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hausfriedensbruch, Sachbeschädigung, Diebstahl!:Hobby-Detektive behindern Rebecca-Ermittlungen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fall-rebecca-wie-hobby-detektive-die-ermittlungen-behindern-68f8baef4fa665dfcbddd572</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8baef4fa665dfcbddd573/787f6eb338df2115144f44bf919d2622,4e9e87f7?w=992" alt="Hausfriedensbruch, Sachbeschädigung, Diebstahl!:Hobby-Detektive behindern Rebecca-Ermittlungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Fall Rebecca durchsuchten Ermittler zwei Tage lang Grundstücke in Brandenburg – und ärgerten sich dabei über Hobby-Detektive.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Staatsanwaltschaft sie vor eigenmächtigen „Ermittlungen“ warnt und was ein Privatschnüffler dazu sagt, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioses Problem bei EM in Dortmund:Deutscher Darts-Star nach Sieg auf Hotelsuche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-martin-schindler-nach-sieg-auf-hotelsuche-68fb0c73c008edcf0c85204e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb0c73c008edcf0c85204f/16418405074e3d0fa6e304cd954ea726,47b3692d?w=576" alt="Kurioses Problem bei EM in Dortmund:Deutscher Darts-Star nach Sieg auf Hotelsuche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst Achtelfinal-Einzug, dann Hotel-Auszug ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere Nummer 1 im Darts, Martin Schindler (29), muss nach seinem beeindruckenden Comebacksieg am Donnerstag bei der EM in Dortmund gegen Dave Chisnall ein neues Hotel suchen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schindler nach seinem Erfolg: „Soweit ich weiß, ist der erste Plan für den freien Tag, dass wir aus unserem Hotel rausmüssen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt dahinter?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt die dramatischen Serien-Szenen:Geiselnahme bei GZSZ! Gerners Tochter angeschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gzsz-geiselnahme-gerners-tochter-angeschossen-68fa2d50c014c78e37fb7448</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa2d50c014c78e37fb7449/346b8012516db43562c04e1b62fd9a93,a594431e?w=576" alt="BILD kennt die dramatischen Serien-Szenen:Geiselnahme bei GZSZ! Gerners Tochter angeschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatischer Showdown bei GZSZ: Johanna Gerner gerät in Lebensgefahr! Eine blutige Geiselnahme erschüttert den Kolle-Kiez, als ein junger Mann den Gerner-Clan ins Visier nimmt. Aus einer Halloweenparty wird plötzlich tödlicher Ernst. Die Polizei ist involviert, alles eskaliert, ein Schuss fällt ... </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß, was bei GZSZ bald passiert und auf welche krasse Geschichte sich die Fans freuen können. Sehen Sie schon jetzt die Fotos und lesen Sie die Details!<!--]--><!--[--><b>
</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>