<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das erste Interview von Becker-Ehefrau Lilian:Tränen, Liebe und Baby! Mein Leben mit Boris</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-ehefrau-lilian-gibt-erstes-interview-68c2f13e4845e275697a2c94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2f13e4845e275697a2c95/9382d7fce9213418687bd917debf06c3,6b950808?w=992" alt="Das erste Interview von Becker-Ehefrau Lilian:Tränen, Liebe und Baby! Mein Leben mit Boris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Liebesgeschichte begann zufällig auf einer Geburtstagsfeier, doch heute sind Lilian de Carvalho Monteiro und Boris Becker ein unzertrennliches Paar. In ihrem ersten großen Interview erzählt Lilian, wie sie Boris’ Leben verändert und ihn durch seine schwersten Zeiten begleitet hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Erfahren Sie mehr über ihre gemeinsame Zeit, Lilian als Retterin und die bedeutendsten Momente ihrer Beziehung – mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:28:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Star genervt:Kameramann nach Bayern-Tor AUF dem Platz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-gegen-hsv-star-genervt-kameramann-nach-bayern-tor-auf-dem-platz-68c5a4bda30e1c7e0321a611</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5a4bda30e1c7e0321a612/925802f3eb7d776ee92c122d03794b35,271b2151?w=576" alt="HSV-Star genervt:Kameramann nach Bayern-Tor AUF dem Platz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frust beim HSV!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits nach 29 Minuten liegt der Bundesliga-Aufsteiger beim FC Bayern mit 0:4 hinten. Eine Blamage droht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Stunk auf die eigene Leistung nervt auch, dass beim 4. Bayern-Tor plötzlich ein Kameramann aufs Feld rennt. Ganz nah sollen die Jubelbilder eingefangen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>HSV-Mittelfeldspieler Nicolai Remberg geht auf ihn zu und schimpft, dass der Kameramann verschwinden soll!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notarzt-Einsätze auf Tribüne:Plötzlich Stille im Bayern-Stadion!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ploetzlich-stille-im-bayern-stadion-68c5aede7ecf6b1bfe3e4002</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5aede7ecf6b1bfe3e4003/c73bcdd59a828a3f2fb9868d5f88006b,6acc07fb?w=576" alt="Notarzt-Einsätze auf Tribüne:Plötzlich Stille im Bayern-Stadion!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Halbzeit ist es plötzlich ruhig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Partie der Bayern gegen den HSV gibt es auf der Südtribüne zwei Notarzteinsätze. Deshalb verzichten beide Fan-Lager geschlossen auf die Fangesänge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sky-Kommentator Wolf-Christoph Fuss erklärt: „Falls Sie sich wundern, warum es deutlich ruhiger geworden ist: Es gibt wohl einen Notarzteinsatz in der Südkurve. Deshalb ist der Support aus Pietätsgründen nachvollziehbarerweise eingestellt worden.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der HSV liegt beim FC Bayern bereits früh mit vier Toren hinten. Remberg schimpft über einen störenden Kameramann.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mode-Trend mit Retro-Charme:Volle Punktzahl für diese Outfits</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/polka-dots-sind-zurueck-dieser-trend-triffts-auf-den-punkt-68c51e317ecf6b1bfe3e38f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c51e317ecf6b1bfe3e38f7/697217deb83fe7f97fb6efd92f74890d,99defff8?w=656" alt="Mode-Trend mit Retro-Charme:Volle Punktzahl für diese Outfits" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Mal verspielt, mal elegant – das Pünktchenkleid feiert sein großes Comeback. Kaum ein Muster verbindet Nostalgie und moderne Eleganz so mühelos wie Polka Dots. Der amerikanische Designer und Heidi-Klum-Vertraute Christian Siriano (39) feierte jetzt auf der New Yorker Fashion Week eine echte Punktlandung. Seine ausgefallenen Roben sorgten für Begeisterung, auch bei den Stargästen Oprah Winfrey und Whoopi Goldberg in der ersten Reihe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Pünktchen-Print ist ein Klassiker, der sich immer wieder neu erfindet und gerade deshalb nie aus der Mode kommt. Das wissen auch Stars wie Sylvie Meis und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/oscars-2025-ariana-grande-ueberrascht-alle-mit-ihrem-abendkleid-67c4cc92f0c49c5db213d819"><!-- --><!--[--><!--[-->Ariana Grande<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Moderatorin Sylvie Meis (47) verzauberte am Donnerstagabend den roten Teppich in Berlin in einem eleganten blau-weißen Polka-Dot-Korsagenkleid, perfekt abgerundet durch eine cremefarbene Dior-Handtasche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Sängerin Ariana Grande (32) versprühte bei den MTV Video Music Awards in New York den Charme des alten Hollywoods in einem trägerlosen Polka-Dot-Kleid von Fendi, mit passender Schleife im Haar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>War es Brandstiftung?:Chaos auf Deutschlands wichtigster Ost-West-Strecke</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/bahnverkehr-gestoert-ausfaelle-und-verspaetungen-zwischen-hannover-und-berlin-68c56fd67ecf6b1bfe3e3d12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c56fd67ecf6b1bfe3e3d12/1e133ea38ed5226f41df5d52e62089ba,8d958cbd?w=320" alt="War es Brandstiftung?:Chaos auf Deutschlands wichtigster Ost-West-Strecke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Hannover – <!--]--><!--[--><b>Vermutlich am ganzen Wochenende kommt es zu Zugausfällen und Verspätungen zwischen Hannover und Berlin. Es ist eine der wichtigsten Verbindungen Deutschlands. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für die starken Beeinträchtigungen ist ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Sicherungskasten eines Stellwerks in der Region Hannover. Ermittler bauten das Gerät ab und nahmen es mit, um es zu untersuchen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch sei unklar, ob ein technischer Defekt oder wieder Brandstiftung die Ursache für das Feuer war. Der Sicherungskasten befindet sich etwa zwei Kilometer entfernt von dem Stellwerk.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind folgende Verbindungen im Fernverkehr von der Störung betroffen:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traum-Debüt für DFB-Star:WolteWOW!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-newcastle-feiert-woltemade-bei-traum-debuet-68c57aca2c41ed57328f849c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c57aca2c41ed57328f849c/015c662e4ddcf396e305c33add957d97,a5b295fc?w=320" alt="Traum-Debüt für DFB-Star:WolteWOW!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Wahnsinns-Debüt von Nick Woltemade (23) in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premierleague/startseite-62423044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Premier League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Mit seinem neuen Klub Newcastle United siegt der Stürmer 1:0 gegen die Wolverhampton Wanderers, erzielt dabei sogar das entscheidende Tor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Saisonstart verlief für Newcastle bislang holprig. Jetzt soll Woltemade, der im Sommer für die Mega-Ablöse von 85 Millionen plus 5 Millionen Euro Boni aus Stuttgart kam, für frischen Wind in der Offensive sorgen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der 1,98-Meter-Riese steht in der Startelf – und wird frenetisch von den Fans empfangen. Als der Stadionsprecher seinen Namen vorliest, gibt es tosenden Applaus und Gesänge von den Rängen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die deutsche Mixed-Staffel über 4×400 Meter enttäuscht bei der WM in Tokio.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>We Love MMA 81 bei BILD:Jetzt noch ganz schnell anmelden und den Käfig-Wahnsinn LIVE sehen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/we-love-mma-81-hier-anmelden-und-den-kaefig-wahnsinn-live-sehen-68931c1e25b84e6d4210c2bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68931c1e25b84e6d4210c2be/add2c63616f34402ea83ca6182128a95,32e5cd15?w=992" alt="We Love MMA 81 bei BILD:Jetzt noch ganz schnell anmelden und den Käfig-Wahnsinn LIVE sehen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Sommerpause ist vorbei, jetzt rappelt es wieder im Käfig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->We Love MMA, Deutschlands härteste Liga, meldet sich zurück. Am heutigen Samstag geht es mit der 81. Ausgabe der Käfig-Serie in Frankfurt weiter. BILD überträgt live ab 19 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>++ Für ihre virtuelle Eintrittskarte müssen Sie sich nur mit ihrem BILDplus-Abo anmelden und danach ihr Alter verifizieren lassen. ++</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Hauptkampf gibt es richtig auf die Zwölf. Es kommt zum Duell der Ex-Champions! René Runge gegen Deron Boateng.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD erklärt die „Gaza-Allianz“:Didi, Sahra und der Rapper</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/die-gaza-allianz-ein-rapper-eine-spitzen-politikerin-ein-komiker-68c5200bd2fd0d228be22df3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5200bd2fd0d228be22df4/a79d2c32a25d071ee93e8c18322c50c5,d210a783?w=576" alt="BILD erklärt die „Gaza-Allianz“:Didi, Sahra und der Rapper" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Rapper, ein Komiker und eine Spitzen-Politikerin: alle auf einer Bühne. Der Musiker Massiv (42), „Didi“ Hallervorden (90) und Sahra Wagenknecht (56) haben sich verbündet im Protest gegen Israel. Sie führten heute eine Groß-Demonstration am Brandenburger Tor an, zu der sie 15.000 Teilnehmer erwarteten. Laut Polizei sollen es rund 12.000 gewesen sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was eint sie? Wollen sie wirklich alle dasselbe? Und wie viel Antisemitismus und Israel-Hass steckt in ihrem Protest?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Brandenburger Tor sind am Samstagnachmittag Palästinenser- und Friedens-Flaggen zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem frühen Nachmittag mischten sich mitten in Berlin Palästinenser-Flaggen mit Friedens-Tauben und Regenbogen-Fahnen. Es sollte offiziell um eine „Welt in Frieden“ gehen. Dagegen kann niemand etwas haben. Es gehe, so der Aufruf, um „Frieden statt Wettrüsten“. „Keine Waffen in Kriegsgebiete“ heißt es. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei der Leichtathletik-WM:Spanier nach Sturz im Rollstuhl aus dem Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-in-tokio-spanier-muss-im-rollstuhl-aus-stadion-gebracht-werden-68c544022c41ed57328f819c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c544022c41ed57328f819c/6535e73d77d6afba7ecdc7d8b0f32c4f,827b9a9?w=320" alt="Bei der Leichtathletik-WM:Spanier nach Sturz im Rollstuhl aus dem Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sah ganz böse aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Vorlauf über 3000-Meter-Hindernis kommt es gleich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-irre-szene-laeufer-stuerzt-ueber-huerde-und-wird-zweiter-68c539667ecf6b1bfe3e3a30"><!-- --><!--[--><!--[-->mehrfach zu Stürzen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, auch Favoriten sind betroffen. Während es bei Lamecha Girma und Geordie Beamish glimpflich ausgeht (beide stehen im Finale), trifft es Daniel Arce richtig hart.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Spanier knallt zur Mitte des Rennens mit voller Wucht gegen eine Hürde, verletzt sich offenbar am Knie. Weil er selbst nicht mehr auf die Beine kommt, wird er schließlich im Rollstuhl aus dem Stadion gebracht. In den Katakomben steht bereits ein Krankenwagen bereit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traditionsmarke vor dem Aus:Deutscher Fahrrad-Hersteller meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/insolvenz-deutscher-fahrrad-hersteller-nach-130-jahren-vor-dem-aus-68c3ec3bf313976149c6d046</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3ec3bf313976149c6d046/6d22e5a0c2d939f5b22539301c7ad5e6,441bf924?w=320" alt="Traditionsmarke vor dem Aus:Deutscher Fahrrad-Hersteller meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Katharinenberg (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Die Marke gilt als Pionier der Fahrradindustrie. Bereits vor rund 130 Jahren trugen ihre Räder das Qualitätssiegel „Made in Germany“. Seit 2014 setzt das Traditionsunternehmen auf E-Bikes. Doch der Wandel zur neuen Technologie konnte den Niedergang offenbar nicht aufhalten: Der Hersteller steht vor dem Aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Möve Mobility GmbH hat am 10. September <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet. Schon wieder und vielleicht zum letzten Mal. Das Amtsgericht Berlin-Charlottenburg bestellte Florian Kleinschmit von White &amp; Case zum vorläufigen Insolvenzverwalter. Zuerst berichtete die „WirtschaftsWoche“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fahrradmarke Möve zählt zu den ältesten Deutschlands. Schon 1897 ließ sich die Firma Gustav Walter &amp; Co. aus Mühlhausen den Schriftzug „Möve“ als Warenzeichen schützen. Ab 1936 produzierte das Unternehmen neben Fahrrädern auch Rüstungsgüter und Motorräder. 1941 wurde die Fahrradfertigung eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Zweiten Weltkrieg wurde Möve als VEB Möve-Werk Mühlhausen weitergeführt. In den 1950er Jahren war es der größte Betrieb der Stadt. 1955 rollte das millionste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fahrrad/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-19910516.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fahrrad<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Band. 1961 wurde Möve mit Mifa zusammengelegt. Die Marke verschwand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>