<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei bestätigt:Drohnen-Sichtung über Militärstützpunkt in Dänemark</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/polizei-bestaetigt-drohnen-sichtung-ueber-militaerstuetzpunkt-in-daenemark-68d7a48588300c7476b9905e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7a48588300c7476b9905f/d7d88e25d040501995cd20a41059ebb0,b6665458?w=992" alt="Polizei bestätigt:Drohnen-Sichtung über Militärstützpunkt in Dänemark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Wieder Drohnen-Alarm in Dänemark! Die Behörden meldeten am Freitagabend einen Vorfall über dem größten Militärstützpunkt des Landes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach kreisten stundenlang zwei unbekannte Drohnen über der Basis Karup, bestätigte ein Polizeisprecher der Nachrichtenagentur AFP. Woher die Flugkörper kamen, ist unklar – Regierungsvertreter sprachen bereits von einem möglichen „hybriden Angriff‘.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Luftraum musste zeitweise für den zivilen Flugverkehr gesperrt werden, schreibt die Zeitung „Jyllands Posten“. Erst am Samstagmorgen informierten die Behörden die Öffentlichkeit – zunächst über den Sender „TV Midtvest“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei spricht von einer „Operation“, weil die Drohnen sowohl innerhalb als auch außerhalb des Flugplatzes unterwegs gewesen seien. Im Einsatz sind auch die dänischen Streitkräfte. Ob die Drohnen aufgespürt wurden, ist bislang unklar. Der diensthabende Offizier Simon Skelkjær sagte laut „Jyllands Posten“: „Wir sind an Hinweisen von Personen interessiert, die am Freitagabend nach Einbruch der Dunkelheit in der Nähe des Flugplatzes etwas beobachtet haben.‘“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dem EU-Gipfel:Darum nimmt Putin plötzlich die Dänen ins Visier</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vor-dem-eu-gipfel-darum-nimmt-putin-ploetzlich-daenemark-ins-visier-68d65a340356251aa91fb61d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d65a340356251aa91fb61e/a0eaab29f38bf6cb20bdefeae62d4665,49b7d726?w=992" alt="Vor dem EU-Gipfel:Darum nimmt Putin plötzlich die Dänen ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Kriegsschiffe vor der Küste, offene Drohungen aus Moskau, sogar Atom-Szenarien: Plötzlich rückt das kleine </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dänemark</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (sechs Millionen Einwohner) in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Putins</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Fadenkreuz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese vier Gründe erklären die aggressive Rhetorik des Kreml.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein russisches Kriegsschiff lag unbemerkt vor Dänemark, während Drohnen den Flughafen lahmlegten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star Eric Stehfest exklusiv:Darum zerbrach die Liebe zu Edith</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-gzsz-star-eric-stehfest-und-edith-getrennt-darum-zerbrach-unsere-liebe-68d6890d88300c7476b98496</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6890d88300c7476b98497/5e7d191a9b5fbc59c5e0c5bb7cb7dbbe,ac7a210?w=992" alt="TV-Star Eric Stehfest exklusiv:Darum zerbrach die Liebe zu Edith" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit 2015 sind die beiden TV-Stars verheiratet und haben zwei gemeinsame Kinder. Doch die Liebe, die als unerschütterlich galt, ist gescheitert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie konnte eine Verbindung, die viele als Seelenverwandtschaft sahen, so zerbrechen? Jetzt spricht Ex-GZSZ-Star Eric Stehfest exklusiv mit BILD über das Ende seiner Ehe – offen, emotional und schonungslos ehrlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die wahren Gründe, die persönlichen Tiefpunkte – und wie es für beide weitergeht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DSDS-Star in Klinik:Not-OP bei Juliette Schoppmann</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dsds-star-in-klinik-not-op-bei-juliette-schoppmann-68d7810e88300c7476b98ecb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7810e88300c7476b98ecc/66db49142e13836ffe8b6e5960860706,3d909b77?w=576" alt="DSDS-Star in Klinik:Not-OP bei Juliette Schoppmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Es nimmt kein Ende: Juliette Schoppmann, die einst als DSDS-Finalistin bekannt wurde, musste nach der Entfernung ihrer Gebärmutter und einem Armbruch jetzt schon wieder ins Krankenhaus – Not-OP!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sängerin, die in der ersten Staffel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rtl/groesster-privatsender-in-deutschland-19409690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RTL<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Castingshow 2003 den zweiten Platz hinter Alexander Klaws (42) belegt hatte, postete am Freitag ein Foto aus der Klinik. Dazu schreibt die 45-Jährige: „Danke für all eure lieben Nachrichten. Mir geht es den Umständen entsprechend gut.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Juliette Schoppmann (damals 22) unterlag bei DSDS zwar Alexander Klaws (damals 20, r.), blieb dem Musikgeschäft aber treu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ihre Ehefrau, Komikerin Tahnee Schaffarczyk, meldet sich bei ihren Fans: „Ich bin gerade im Krankenhaus.“ Dann erklärt sie mit fester Stimme: „Meine Frau hatte gestern Nacht noch eine weitere Not-OP.“ Mehr verraten beide nicht – auch nicht, warum Juliette gleich mehrfach operiert werden musste. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Druck auf Merz wächst:Weltpresse staunt über  deutschen Sozial-Wahnsinn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/druck-auf-merz-waechst-weltpresse-staunt-ueber-deutschen-sozial-wahnsinn-68cfd22d6199625f8c0f8289</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfd22d6199625f8c0f8289/8042906b658044c1dff62917fdac8dca,2b926af4?w=656" alt="Druck auf Merz wächst:Weltpresse staunt über  deutschen Sozial-Wahnsinn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland streitet um den Sozialstaat und der Druck auf Friedrich Merz (CDU) wächst! Doch längst wird auch international auf Deutschlands hohe Ausgaben für Bürgergeld und Co. und den mangelnden Reform-Willen des Kanzlers geblickt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Kann sich Deutschland seinen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/dafuer-geben-wir-1300-milliarden-euro-aus-der-sozialstaats-wahnsinn-68ac53978c33b226bcae74db"><!-- --><!--[--><!--[-->1,35-Billionen-Euro-Sozialstaat<!--]--><!--]--></a><!--[--> leisten?“, fragt die englischsprachige „Financial Times“ (FT) mit Sitz in London – und listet dann genüsslich auf, wie teuer die Systeme von Rente, Pensionen, Krankenkasse und Sozialleistungen inzwischen sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Kosten für Gesundheit und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/altenpflege/ratgeber-news-fotos-videos-28107484.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Altenpflege<!--]--><!--]--></a><!--[--> steigen schneller als die Inflation, während die Wirtschaft seit mehr als drei Jahren stagniert“, fasst die FT zusammen. Der deutsche Sozialstaat, dessen Wurzeln bis zu Otto von Bismarck reichten, der 1881 die Kranken- und Rentenversicherung einführte, sei zu einem der größten der Welt angewachsen. Er mache 31,2 Prozent des Bruttoinlandprodukts aus – „ein Rekordwert“!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Russen verletzten am Freitag schon wieder Nato-Luftraum!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnhof gesperrt:Waffen-Alarm im Eurocity! Polizei durchsucht Zug</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/bahnhof-gesperrt-polizei-durchsucht-zug-waffen-alarm-im-eurocity-68d7759088300c7476b98e1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7759088300c7476b98e1f/6afbaadfe5bc690fca05c49df586e1cf/Kennung_Symbolfoto,a48ddb6f?w=320" alt="Bahnhof gesperrt:Waffen-Alarm im Eurocity! Polizei durchsucht Zug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neumünster (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz in der Nacht auf Samstag. Nach einem Hinweis auf eine bewaffnete Person im Eurocity ging auf der Strecke für mehrere Stunden nichts mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Mitternacht twitterte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Behördliche Maßnahme im Bereich Neumünster. Die Strecke ist in beiden Richtungen gesperrt. Züge werden zurückgehalten. Es kommt zu Verspätungen in beiden Richtungen. Bitte prüfen Sie Ihre Reiseverbindung vor Abfahrt.“ Betroffen waren demnach der RE7, der RE70 und der RegioSH.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Bundespolizei hatten die Beamten einen mit 200 Passagieren besetzten Zug, der auf dem Weg nach Dänemark war, in Neumünster (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) angehalten und den Bahnhof gesperrt. Rund zwei Stunden durchsuchte sie den Eurocity nach einem gemeldeten Tatverdächtigen und einer mutmaßlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffe<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Düsseldorf – Sie zünden Feuer, legen den Bahnverkehr lahm, bringen mit ihren Bränden wo...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bedrohung für die nationale Sicherheit“:Trump fordert Entlassung von Microsoft-Managerin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-fordert-microsoft-muss-top-managerin-lisa-monaco-feuern-68d77bc888300c7476b98e94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d77bc888300c7476b98e95/5803365216da758bc1c65c92e8e95f3a,ccdf24b8?w=320" alt="„Bedrohung für die nationale Sicherheit“:Trump fordert Entlassung von Microsoft-Managerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Hexenjagd von Donald Trump auf politisch missliebige Gegner geht weiter: Der US-Präsident verlangt, dass Microsoft seine Spitzenmanagerin Lisa Monaco feuert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Zugang zu hochsensiblen Informationen bei Regierungsaufträgen sei inakzeptabel und könne nicht geduldet werden, so Trump. Wörtlich schrieb er auf seiner Online-Plattform: „Sie ist eine Bedrohung für die nationale Sicherheit der USA“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die gelernte Juristin diente in verschiedenen Positionen unter den demokratischen Präsidenten Barack Obama und Joe Biden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Monaco war von 2013 bis 2017 Sicherheitsberaterin unter Barack Obama und später stellvertretende Justizministerin unter Joe Biden. Seit Juli arbeitet sie für Microsoft als „President of Global Affairs“ (Chefin für globale Angelegenheiten) – also mitten im Schnittpunkt von Politik und Wirtschaft: Monaco kümmert sich um den Kontakt zu Regierungen weltweit, entwickelt Strategien für Cybersicherheit und setzt die Politik-Linie des Konzerns durch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raub bei San Francisco:Maskierte stürmen Juweliergeschäft</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raub-in-san-francisco-maskierte-stuermen-juweliergeschaeft-68d630c30d146c4041eaa35f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d630c30d146c4041eaa360/b2874dc8e3e033820cb96f945b27cfed,7d29168d?w=992" alt="Raub bei San Francisco:Maskierte stürmen Juweliergeschäft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mindestens zwei Dutzend Maskierte stürmen am helllichten Tag ein Juweliergeschäft in San Ramon in der San Francisco Bay Area.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Visa kosten jetzt 100.000 Dollar:Deutschland will Trump Fachkräfte abwerben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-visa-kosten-jetzt-100-000-dollar-deutschland-will-indische-fachkraefte-abwerben-68d4f5a724619b7e72e4f27b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4f5a724619b7e72e4f27b/98ef12a525cda53a753cd7c500cedf26,c1641389?w=576" alt="US-Visa kosten jetzt 100.000 Dollar:Deutschland will Trump Fachkräfte abwerben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington –<!--]--><!--[--><b> Visa-Schock in den USA! Präsident Donald Trump will plötzlich 100.000 Dollar für ein neues Arbeitsvisum verlangen. Vor allem Inder trifft das hart – Deutschland wittert seine Chance.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/AmbAckermann/status/1970450472642482473" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Social-Media-Video<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirbt Philipp Ackermann, deutscher Botschafter in Indien und Bhutan, um kluge Köpfe. Sein Versprechen: sichere Regeln, hohe Löhne – und keine bösen Überraschungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Inder gehören zu den Spitzenverdienern in Deutschland. Der durchschnittliche Inder, der in Deutschland arbeitet, verdient mehr als der durchschnittliche Deutsche, der in Deutschland arbeitet“, so Ackermann. Das seien „ziemlich gute Nachrichten“.  Ein hohes Gehalt bedeute, dass Inder einen großen Beitrag zum deutschen Wohlstand leisten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zur Einwanderungspolitik zieht der Diplomat einen ungewöhnlichen Vergleich.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meine Fußball-Woche von Alfred Draxler:Darum hätte ich Dembélé den Ballon d’Or nicht gegeben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ballon-dor-alfrex-draxler-darum-haette-ich-dembele-den-ballon-dor-nicht-gegeben-68d6f7383204c86ca0dda8a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6f7383204c86ca0dda8a2/2780d2e259414557b0bad090d38fe2c9,9625a054?w=576" alt="Meine Fußball-Woche von Alfred Draxler:Darum hätte ich Dembélé den Ballon d’Or nicht gegeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Ballon d’Or (Goldene Ball), der in dieser Woche an den Franzosen Ousmane Dembélé von Paris St-Germain verliehen wurde, ist die prestigeträchtigste Einzelauszeichnung im Weltfußball. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um den Gewinner gibt es zwar jedes Jahr große Diskussionen, aber das ist bei der Oscar-Verleihung in Hollywood nicht viel anders.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutsche Gewinner waren bisher Gerd Müller, Beckenbauer (2 x), Rummenigge (2 x), Matthäus und Sammer. Große Namen – aber alles schon sehr, sehr lange her!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die aktuelle Journalistenwahl zeigt dagegen ziemlich deutlich, wie es um den deutschen Fußball und seine Stars im Moment bestellt ist. Mit Florian Wirtz ist auf Platz 29 nur ein Deutscher unter den 30 Nominierten dabei! Aus der Bundesliga sind wenigstens noch Kane (Platz 13), Guirassy (21.) und Olise (30.) platziert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in Zimmer entdeckt:Ein Toter bei Feuer in Pflegeheim in Gelsenkirchen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/feuerwehr-entdeckt-leiche-bei-brand-in-gelsenkirchen-68d7763a88300c7476b98e30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7763a88300c7476b98e30/2d0726c690921a56571b19a319eb8fd3,3e07a396?w=320" alt="Leiche in Zimmer entdeckt:Ein Toter bei Feuer in Pflegeheim in Gelsenkirchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Feuerwehreinsatz mit traurigem Ende: Ein Bewohner starb bei einem Brand in einem Pflegeheim im Ruhrgebiet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 21.48 Uhr am späten Freitagabend wurde die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> alarmiert – Brandmelder in der Wohnanlage an der Uechtingstraße im Stadtteil Schalke-Nord von Gelsenkirchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatten ausgelöst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst sah alles nach Fehlalarm aus, aber schließlich entdeckten die Feuerwehrleute, dass es im Erdgeschoss eines Nebengebäudes brannte. Es handelte sich um das Zimmer eines 57 Jahre alten Bewohners des Heims.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem die Flammen gelöscht waren, entdeckten die Einsatzkräfte die Leiche des Mannes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sacha Baron Cohen (53) datet „Only Fans“-Model (27):Die Schöne und der „Borat“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sacha-baron-cohen-53-datet-only-fans-model-27-die-schoene-und-der-borat-68d6353c24619b7e72e50563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6353c24619b7e72e50564/c7b0f4ec803643f19307c040541b26dd,1e43a2cd?w=320" alt="Sacha Baron Cohen (53) datet „Only Fans“-Model (27):Die Schöne und der „Borat“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza – <!--]--><!--[--><b>Komiker und Schauspieler Sacha Baron Cohen alias „Borat“ wurde beim Date mit einem „OnlyFans“-Model gesichtet. Der Name der neuen Flamme: Hannah Palmer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Model ist 26 Jahre jünger als Cohen, blond und mit Fotos in den sozialen Medien erfolgreich, die gerne viiiiel Dekolleté zeigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bikinis sind ihr Alltags-Outfit: Hannah Palmer zeigt sich auf Instagram am liebsten in knapper Kleidung an schönen Orten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/tvandshowbiz/36835489/sacha-baron-cohen-date-model-hannah-palmer-isla-fisher/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Sun<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ genossen Cohen und Palmer ein Abendessen in einem Restaurant, dessen Location bislang nicht veröffentlicht wurde. Augenzeugen berichten, dass beide das Lokal gegen halb elf am Abend getrennt voneinander verließen, dann aber gemeinsam in ein Auto stiegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Wechsel-Gerüchten:Was Kane über eine Verlängerung bei Bayern sagt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ploetzlich-spricht-harry-kane-ueber-vertragsverlaengerung-in-muenchen-68d7190888300c7476b98c40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7190888300c7476b98c41/735f57e6062fecd31b98520dda8b057b,76e1f5c8?w=992" alt="Nach Wechsel-Gerüchten:Was Kane über eine Verlängerung bei Bayern sagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Harry Kane (32) ist in dieser Saison bisher DER Superstar beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-fc-bayern-wiesn-sieg-riesen-plakat-fan-proteste-bei-erfolg-gegen-werder-68d6cf023204c86ca0dda72d"><!-- --><!--[--><!--[-->4:0 gegen Werder Bremen<!--]--><!--]--></a><!--[--> schnürt der Top-Stürmer erneut einen Doppelpack. Er steht nun schon bei unglaublichen 10 Toren in nur 5 Ligaspielen. Phänomenal!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch während er auf dem Platz alles trifft (100 Tore in 104 Bayern-Spielen – Rekord!), geht es abseits des Rasens gerade um seine Zukunft in München.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In England machten zuletzt neue Gerüchte die Runde: Geht Kane 2026 zurück auf die Insel? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>