<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump veröffentlicht 8-Minuten-Statement:„Große Kampfoperation im Iran begonnen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-veroeffentlicht-8-minuten-statement-grosse-kampfoperation-im-iran-begonnen-69a29b564b8f567f12fcd1a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a29b564b8f567f12fcd1a5/26f68e4981ccc1212929fdfb9a4802bd,f638849?w=992" alt="Trump veröffentlicht 8-Minuten-Statement:„Große Kampfoperation im Iran begonnen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat verkündet, die US-Streitkräfte hätten eine „große Kampfoperation im Iran begonnen“. Auf seiner Plattform „Truth Social“ teilte er ein Video des rund achtminütigen Statements. Ziel der Operation sei es, „unmittelbare Bedrohungen durch das iranische Regime“ auszuschalten. Gut eineinhalb Stunden zuvor hatte es erste Meldungen über Explosionen in der iranischen Hauptstadt Teheran gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unser Ziel ist es, das amerikanische Volk dadurch zu schützen, dass die unmittelbare Bedrohung durch das iranische Regime eliminiert wird“, so Trump. Das Mullah-Regime nannte er „eine bösartige Gruppe aus harten, schrecklichen Menschen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Iran entwickle Langstreckenraketen, welche die USA und andere Länder bedrohten. „Wir werden ihre Raketen zerstören und ihre Raketenindustrie dem Boden gleichmachen.“ Die USA stellten zudem sicher, dass der Iran keine Atombombe erhalte. „Wir werden ihre Marine auslöschen.“, so Trump. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das iranische Volk forderte der US-Präsident auf, „die Macht in eurer Regierung zu übernehmen – sie steht euch zu“. Trump versprach ihnen die Chance auf „Freiheit“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israelischer Präventivschlag in Teheran:USA an Militärschlägen im Iran beteiligt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/alarmstufe-rot-israel-startet-iran-angriff-69a289077c787f6a1cef1b52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a289077c787f6a1cef1b53/c01a676601f855127658737cb076719f,d033fa89?w=992" alt="Israelischer Präventivschlag in Teheran:USA an Militärschlägen im Iran beteiligt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Israel hat am Samstagmorgen einen Präventivschlag ‌gegen den Iran ‌gestartet. Das teilte der israelische Verteidigungsminister mit. Iranischen Medien ‌zufolge waren in Teheran Explosionen zu hören. Die USA waren laut amerikanischen Regierungsbeamten an der Militäroperation beteiligt, berichtet die „Times of Israel“. In ganz Israel heulten gleichzeitig mit dem Angriff im Iran Sirenen auf, da ein Gegenangriff der Mullahs erwartet wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Staat Israel hat einen Präventivschlag gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestartet, um Bedrohungen für den Staat Israel zu beseitigen. Infolgedessen wird in unmittelbarer Zukunft ein Raketen- und Drohnenangriff auf den Staat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Zivilbevölkerung erwartet“, sagte Israels Verteidigungsminister Israel Katz (70) am Morgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er gab bekannt, dass im gesamten Staatsgebiet Israels ein besonderer Ausnahmezustand für die Heimatfront verhängt wird. „Sie müssen den Anweisungen des Heimatfrontkommandos und der Behörden Folge leisten und sich in den geschützten Bereichen aufhalten“, sagte er.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die iranische Hauptstadt liegt am Samstag unter dichten Rauchwolken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militärschlag gegen Iran:USA und Israel starten Iran-Angriff</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/militaerschlag-gegen-iran-usa-und-israel-starten-iran-angriff-69a294ff7c787f6a1cef1bff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a294ff7c787f6a1cef1bff/f3e8a6b6402f5ba73346ecf69e46e3c2-landscape,de159be2?w=992" alt="Militärschlag gegen Iran:USA und Israel starten Iran-Angriff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel hat eigenen Angaben zufolge einen Präventivschlag ‌gegen den Iran ‌gestartet. Das teilte der israelische Verteidigungsminister am Samstag mit. Iranischen Medien ‌zufolge waren in Teheran Explosionen zu hören.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Constantin Schreiber in Tel Aviv:„Hier brach Panik aus“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/constantin-schreiber-in-tel-aviv-hier-brach-panik-aus-69a297dd7c787f6a1cef1c1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a297dd7c787f6a1cef1c1d/06d95df18ad07518683aaf16cc47f8c9,6c5ba80c?w=992" alt="Constantin Schreiber in Tel Aviv:„Hier brach Panik aus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Global-Reporter Constantin Schreiber berichtet über die Situation in Israel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Llambi teilt gegen Nessi aus:Knallhart-Urteil zum „Let’s Dance“-Start!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/joachim-llambi-teilt-aus-knallhart-urteil-zum-lets-dance-start-69a227cd4b8f567f12fcce97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a227cd4b8f567f12fcce97/195133511dbb9a5ca4614f0a2e4b1176,b77b3874?w=656" alt="Llambi teilt gegen Nessi aus:Knallhart-Urteil zum „Let’s Dance“-Start!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ab jetzt heißt es wieder: Immer schön im Takt bleiben! Am Freitagabend startete die 19. Staffel von „Let’s Dance“ mit der großen Kennenlernshow. 14 taufrische Promis wirbelten zum ersten Mal über das Tanzparkett und zitterten vor den knallharten Urteilen der Jury. Und tatsächlich wurde Influencerin Vanessa „Nessi“ Borck (29) zum Auftakt von Joachim Llambi (61) böse abgewatscht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „Princess Charming“-Star eröffnete gemeinsam mit „No Angels“-Sängerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nadja-benaissa-im-steckbrief-so-lebt-die-no-angels-saengerin-heute-698dae1962ee8b267c15ca20"><!-- --><!--[--><!--[-->Nadja Benaissa<!--]--><!--]--></a><!--[--> (43) und Model <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/betty-taube-im-steckbrief-das-sollten-sie-ueber-das-model-wissen-698ddb080abe5c8b74ecd299"><!-- --><!--[--><!--[-->Betty Taube<!--]--><!--]--></a><!--[--> (31) den Reigen des Live-Spektakels. Das Trio zeigte an der Seite von drei Profis einen Cha-Cha-Cha zum Song „Golden“. Was auffiel: Während sich Nadja und Betty sehr elegant bewegten, wirkte Vanessas Performance eher steif und etwas unbeholfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nadja Benaissa (43, v.l.), Vanessa Borck und Betty Taube (31) eröffneten die Tanzshow<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor der Bewertung schlackerten ihr mächtig die Knie. Bei den Proben gestand sie noch: „Ich habe am meisten Angst vor Ablehnung und Kritik. Ich bin da echt nah am Wasser gebaut.“ Jurorin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/motsi-mabuse/nachrichten-news-videos-mode-21672514.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Motsi Mabuse<!--]--><!--]--></a><!--[--> (44) hatte überraschend wenig auszusetzen. Sie lobte die Damen: „Danke, dass ihr eure erste Show hier so gut gemacht habt. Ihr habt sehr selbstbewusst auf der Tanzfläche gewirkt.“ Auch ihr Kollege <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jorge-gonzalez-im-steckbrief-so-tickt-der-lets-dance-juror-63b44c9d261468542f73931d"><!-- --><!--[--><!--[-->Jorge González<!--]--><!--]--></a><!--[--> (58) war zufrieden: „Ein ganz tolles Opening mit viel Energie.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxusflug auf Kosten des Sexualstraftäters:Fergie bettelte um First Class, Epstein zahlte 14.000 Dollar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-treffen-mit-der-herzogin-sarah-fergusons-teurer-besuch-69a14dad7c787f6a1cef07af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a14dad7c787f6a1cef07b0/3ad2c7120f66709e15453059fc549ed0,a08f999b?w=320" alt="Luxusflug auf Kosten des Sexualstraftäters:Fergie bettelte um First Class, Epstein zahlte 14.000 Dollar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florida (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neue Erkenntnisse aus den Geheimakten.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) hatte 2009 eine erste Haftstrafe verbüßt, sich schuldig bekannt wegen Anstiftung zur Prostitution mit einer Minderjährigen. Und trotzdem bekam er nach seiner Entlassung Besuch von einer britischen Herzogin, die sich auch noch unbedingt einladen lassen wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->E-Mails aus den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-star-physiker-hawking-zwischen-zwei-bikinifrauen-699f08a61d5ca1372db11472"><!-- --><!--[--><!--[-->Epstein-Akten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigen: Sarah „Fergie“ Ferguson (66), Ex-Frau von Andrew (66), wollte den amerikanischen Geschäftsmann wiedersehen – und er sollte die Reise bezahlen. Das berichtete zuerst die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15592651/Grasping-Sarah-Ferguson-begged-Epstein-upgrade-business-class-flight-paid-New-York-days-jail-release-child-sex-charges-shocking-new-emails-reveal.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Daily Mail“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein (†66) in seinem Privatflieger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein kam am 22. Juli 2009 nach 13 Monaten Haft frei und stand in Palm Beach unter Hausarrest – am selben Tag ging aus Fergies Umfeld eine Anfrage ein. In einer Mail schrieb Epsteins Assistentin Lesley Groff an ihn: „Amanda aus dem Büro der Herzogin hat gerade angerufen. Sie sagte, dass Sie großzügig angeboten hätten, für die Herzogin zu zahlen, damit sie Sie besuchen kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Tote in Bolivien:Tumulte! Flugzeug voller Bargeld abgestürzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/15-tote-in-bolivien-tumulte-flugzeug-voller-bargeld-abgestuerzt-69a25b714b8f567f12fccf78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a25b714b8f567f12fccf79/81b81f19b0a6e70d71e65efd3a1948fe,45afb8d2?w=320" alt="15 Tote in Bolivien:Tumulte! Flugzeug voller Bargeld abgestürzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->El Alto (Bolivien) – <!--]--><!--[--><b>Frisch gedrucktes Bargeld liegt verteilt auf einem Feld – doch der Anlass ist eine Tragödie. Nach dem Absturz eines Militärflugzeugs mit 15 Toten in Bolivien greifen Schaulustige nach Geldscheinen, die sich zwischen Trümmern und Wrackteilen finden. Statt sich auf die Bergung zu konzentrieren, müssen die Retter eine Menschenmenge aufhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Militärflugzeug ist am Freitag (Ortszeit) in El Alto, der zweitgrößten Stadt des südamerikanischen Landes, von der Landebahn abgekommen, so Verteidigungsminister Marcelo Salinas. Kurios: Das Flugzeug vom Typ Hercules C-130 habe neu gedruckte bolivianische Geldscheine transportiert, als es auf einem Feld abstürzte. Der Flieger ging in Flammen auf und wurde zerstört. Nach ersten Berichten wurden dabei etwa 15 Fahrzeuge am Unglücksort beschädigt oder zerstört.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bargeld am Unglücksort: Schaulustige griffen danach und lösten einen Polizeieinsatz aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unter den betroffenen Fahrzeugen befinden sich Kleinbusse, Privatwagen und sogar ein Sattelzug, die beim Absturz des Flugzeugs in der Gegend getroffen wurden. Einige Fahrzeuge wurden zu einem Haufen Schrott zerquetscht, und unter den Trümmern befinden sich Tote“, zitierte „La Razón“ den nationalen Feuerwehrdirektor Pavel Tovar. Er schloss nicht aus, dass die Zahl der Todesopfer noch steigen könnte. Die Unglücksursache war zunächst unbekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD konfrontiert Tatverdächtige im Fall eines verschwundenen Mannes:Guten Tag, sind Sie ein  Mörder?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/arztsohn-seit-2014-verschwunden-brachten-seine-kumpel-aus-dem-knast-ihn-um-698b41b83eb21272be953b0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b41b83eb21272be953b10/8bcf2eb943570d136f314f1c37f6a930,619c7b61?w=992" alt="BILD konfrontiert Tatverdächtige im Fall eines verschwundenen Mannes:Guten Tag, sind Sie ein  Mörder?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was geschah wirklich mit Horst Georg Linnemann? Der Arztsohn verschwand im Dezember 2014 spurlos, nachdem er sich mit zwei Männern aus einer Einbrecherbande eingelassen hatte. Neue Ermittlungen rücken diese Männer, die Linnemann aus der Haft kannte, erneut ins Visier.   </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wurde der junge Mann von seinen einstigen Komplizen ermordet? BILD sprach mit den Verdächtigen und deckt brisante Details auf. Die ganze Geschichte und die neuesten Entwicklungen lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Filialen und 200 Mitarbeiter betroffen:Traditions-Bäckerei insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/traditions-baeckerei-insolvent-19-filialen-und-200-mitarbeiter-betroffen-69a15412d7d06da94a11bcd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15412d7d06da94a11bcd6/d0b4a0f2e8dc73cd0c01f28521577c5d,d8e8085a?w=576" alt="19 Filialen und 200 Mitarbeiter betroffen:Traditions-Bäckerei insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Mehr als ein Jahrhundert lang gehörte die Bäckerei Neff zum festen Stadtbild Karlsruhes und Umgebung – nun steht der traditionsreiche Familienbetrieb an einem Scheideweg. Die 1904 gegründete Bäckerei Rudolf Neff GmbH hat beim Amtsgericht Karlsruhe ein Verfahren in Eigenverwaltung beantragt. Am 24. Februar 2026 gab das Gericht grünes Licht und setzte Rechtsanwalt Holger Blümle als vorläufigen Sachwalter ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neff beliefert täglich 19 Standorte in Karlsruhe, Pforzheim, Rastatt und der Region – und produziert trotz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter ohne Einschränkung. Auch die Familie Reich, die den Betrieb in vierter Generation führt, bleibt an Bord. Unterstützt wird sie von den Sanierungsexperten Jens Lieser und Alfred Kraus, die nun den Rettungsplan entwickeln. Rund 200 Beschäftigte können vorerst aufatmen: Ihre Löhne sind bis April 2026 über Insolvenzgeld abgesichert. Danach soll das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder selbst zahlen. Die Finanzierung steht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bäckerei-Kette aus Karlsruhe (Baden-Württemberg) hat 19 Filialen und beschäftigt 200 Mitarbeiter <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Neff in die Knie zwingt, kennt fast jede handwerkliche Bäckerei im Land: Seit Beginn des Ukrainekrieges sind die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/strom/strom-und-energiepreise-alle-infos-78276768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Energiepreise<!--]--><!--]--></a><!--[--> explodiert. Öl- und Gasöfen treiben die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> laut Unternehmen um bis zu 500 Prozent nach oben. Dazu kommen teure Mehle für Weizen, Roggen und Dinkel. Parallel fehlt es an Fachkräften. Nachtschichten, schwere Arbeit, steigende Mindestlöhne – die Branche steht massiv unter Druck.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich taucht sein Name bei Wettanbietern auf:Wird Mr. Unbekannt der neue Bond?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/james-bond-ueberraschungskandidat-im-rennen-um-die-lizenz-zum-erfolg-69a04e4c4b8f567f12fcb2dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a04e4c4b8f567f12fcb2dc/e5b272635b80559e6cb6769597c01321,441c39c7?w=656" alt="Plötzlich taucht sein Name bei Wettanbietern auf:Wird Mr. Unbekannt der neue Bond?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Wer bekommt die Lizenz zum Erfolg? Mehr als fünf Jahre liegt der Abschied von Daniel Craig (57) als Doppelnull-Agent bereits zurück. Fast noch länger gibt es Gerüchte um die Nachfolge für eine der erfolgreichsten Filmreihen der Geschichte. Jetzt könnte es eine Überraschung geben. Denn plötzlich taucht ein Name in der Favoritenliste auf, den bislang kaum jemand auf dem Zettel hatte. Wird ein Henry der neue James?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD aus britischen Produktionskreisen erfuhr, führt eine heiße Spur zu einem relativ unbekannten Schauspieler, den es über Nacht in die Riege der vielversprechenden Kandidaten katapultiert hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bond-Darsteller als Wachsfiguren bei Madame Tussauds: Henry Ashton hätte etwas von Daniel Craig (3.v.l.) und Sean Connery (3.v.r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Wettanbietern liegen noch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/callum-turner-im-steckbrief-so-wurde-er-international-bekannt-67a08f41d565ee0d2850b520"><!-- --><!--[--><!--[-->Callum Turner <!--]--><!--]--></a><!--[-->(36) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/aaron-taylor-johnson-der-neue-bond-seine-ehe-sorgte-fuer-skandal-87568836.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aaron Taylor-Johnson<!--]--><!--]--></a><!--[--> (35) vorn. Für Turner gibt es nur noch zwei für einen Euro Einsatz im Erfolgsfall. Bei Taylor-Johnson immerhin rund fünf Euro. Und genau das soll ein Problem sein. Denn die Entscheider der Amazon-MGM-Studios, so heißt es aus Schauspielerkreisen, wollen sich nicht von der Öffentlichkeit treiben lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lebensmittel-Lüge:Diese Tricks stecken hinter gesunden Versprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lebensmittel-diese-tricks-stecken-hinter-gesunden-versprechen-69a03c672cfe24517f7c9cf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a03c672cfe24517f7c9cf6/d12860eedb955d6f9da5fab0e3af8dcd,bda786d6?w=320" alt="Die Lebensmittel-Lüge:Diese Tricks stecken hinter gesunden Versprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sind wir beim Einkaufen wirklich so gut informiert, wie wir denken? Verbraucherjournalist Ron Perduss und Ernährungswissenschaftler Dr. Volker Manz decken auf, wie Supermärkte mit bunten Verpackungen und wohlklingenden Begriffen Verbraucher in die Irre führen. Doch was steckt wirklich hinter den Lebensmitteln, die wir täglich konsumieren?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, welche Tricks Hersteller anwenden und worauf Sie beim Einkauf wirklich achten sollten – jetzt mit BILDplus lesen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feierabend-Schnappschuss:Abgeordnete posen mit Koffern von NS-Opfern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/politikerinnen-nutzen-koffer-von-ns-opfern-fuer-foto-kritik-an-froehlichem-schnappschuss-69a1aa6d4b8f567f12fcc7ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1aa6d4b8f567f12fcc7ff/3dcba0430b60f30ddafa179f20568b31,fef636cc?w=320" alt="Feierabend-Schnappschuss:Abgeordnete posen mit Koffern von NS-Opfern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Zwei Politikerinnen strahlen in die Kamera, eine postet das Foto auf ihrem Instagram-Kanal. Doch der scheinbar unverfängliche Feierabend-Gruß aus der bremischen Bürgerschaft löst jetzt einen Eklat aus. Denn: Die SPD-Abgeordnete Katharina Kähler (47) und Bürgerschafts-Vizepräsidentin Sahhanim Görgü-Philipp (56, Grüne) posieren auf dem Foto fröhlich mit Koffern von Holocaust-Verfolgten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind Original-Exponate aus einer laufenden Ausstellung über das Grauen des NS-Regimes im Haus der Bürgerschaft, die für ein schnelles „Ab nach Hause“-Foto der Politikerinnen der Regierungsfraktionen in der Hansestadt herhalten mussten. „Fertig für heute“ steht über dem Schnappschuss, den Kähler Donnerstagabend nach der Bürgerschaftssitzung veröffentlichte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf ihrem Account bittet Bürgerschafts-Vizepräsidentin Sahhanim Görgü-Philipp (56, Grüne) Freitagmittag um Entschuldigung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag danach ist der Post gelöscht und die Kritik groß. „Gerade von der Vizepräsidentin der Bürgerschaft, die diese Ausstellung eröffnet hat, erwarten wir ein besonderes Bewusstsein für die Würde des Amtes und den sensiblen Umgang mit der Erinnerungskultur“, sagte CDU-Mann Frank Imhoff (57) dem „Weser Kurier“, der als erstes berichtete.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:37:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>