<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Glatteis! Autobahn gesperrt:Drei Tote und elf Verletzte bei Unfallserie auf der A44</title>
    <link>https://www.bild.de/news/glatteis-autobahn-gesperrt-drei-tote-und-elf-verletzte-bei-unfallserie-auf-der-a44-697305e8a556635b0a234b19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697305e8a556635b0a234b1a/8d8ee7542b73ea472e210c498a2063d9,9952d898?w=992" alt="Glatteis! Autobahn gesperrt:Drei Tote und elf Verletzte bei Unfallserie auf der A44" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paderborn (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Glatteis auf der Autobahn 44 bei Paderborn. Am frühen Morgen kamen bei einer schweren Unfallserie drei Menschen ums Leben, mindestens elf weitere wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei ereigneten sich die Unfälle auf der Strecke zwischen den Anschlussstellen Marsberg und Lichtenau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Insgesamt krachte es dort ab etwa 1.30 Uhr in der Nacht 18-mal, ausgelöst offenbar durch glatte Fahrbahnen, so die Polizei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders dramatisch: Ein mit Papier beladener Lastwagen geriet nach einem Zusammenstoß mit einem Sattelauflieger in Brand. Für den Lkw-Fahrer kam jede Hilfe zu spät. Er konnte nicht mehr lebend aus dem Führerhaus geborgen werden und starb noch an der Unfallstelle. Der Fahrer des Sattelzuges wurde ins Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Autofahrer werden von der Autobahn geleitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:44:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deckname „Snake Rock“:Dschungel-Revolution! Es gibt zwei verschiedene Camps</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/revolution-im-dschungelcamp-rtl-teilt-die-stars-jetzt-auf-6971de6328aa17d2d28c2cad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971de6328aa17d2d28c2cae/9c07fb8ea40444b2d480128cc2392081,9b77bfc0?w=992" alt="Deckname „Snake Rock“:Dschungel-Revolution! Es gibt zwei verschiedene Camps" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Dschungelcamp steht vor einer radikalen Veränderung! Zum Start der 19. Staffel wird alles anders: Zwei Lager, härtere Regeln und echte Konkurrenz. Der bisherige Lagerfeuer-Frieden weicht aufregendem Wettkampf, denn die Stars ziehen in getrennte Camps und treten gegeneinander an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD schaute sich exklusiv vorab die beiden neuen Lager an. Erfahren Sie, wer wo startet und welche neuen Herausforderungen auf die Promis warten. Die spannende Neuerung verspricht mehr Spannung und Konflikte. Holen Sie sich alle Details und werden Sie BILDplus-Abonnent!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:44:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans schlagen mit Eisenstangen ++ Polizei stürmt Block:Randale bei Europa-League-Spiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-fans-schlagen-in-utrecht-mit-eisenstangen-auf-polizisten-697292e9707d4aa20757e054</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697292e9707d4aa20757e055/b149ea4943b6f18b003a917da70f911c,84bfa0e6?w=576" alt="Fans schlagen mit Eisenstangen ++ Polizei stürmt Block:Randale bei Europa-League-Spiel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Chaos, Gewalt, Polizeieinsatz! Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league/home-15770830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europa-League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Spiel am 7. Spieltag zwischen dem FC Utrecht und KRC Genk ist es am Donnerstagabend zu heftigen Ausschreitungen zwischen Gäste-Fans und der Polizei gekommen. Der Anpfiff musste um fast eine Stunde verschoben werden – der Gästeblock wurde komplett geräumt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auslöser: Mehrere Genk-Fans sollen ohne gültige Tickets in den Gästebereich eingedrungen sein. Beamte stürmten den Block, um die Situation unter Kontrolle zu bringen. Als die holländische Polizei allerdings einschritt, eskalierte die Lage dann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten setzen Pfefferspray gegen die Genk-Fans ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was folgte, war blanke Gewalt. Die Polizei setzte Pfefferspray ein, auf den Rängen im Auswärtstblock flogen die Fäuste. Fans gingen offenbar sogar mit Eisenstangen auf Polizisten los. Die Stimmung kippte, der Gästeblock wurde schließlich vollständig evakuiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:44:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaum zu stemmen:Wie soll man den Heimplatz noch von der Rente bezahlen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kaum-zu-stemmen-wie-soll-man-den-heimplatz-noch-von-der-rente-bezahlen-6972156f707d4aa20757d509</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972156f707d4aa20757d50a/6602c9f5b1d5519032eeb1e67a889034,c3f527e3?w=576" alt="Kaum zu stemmen:Wie soll man den Heimplatz noch von der Rente bezahlen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Pflegebedürftig zu sein, wird für viele zum finanziellen Albtraum. Wer in ein Pflegeheim zieht, muss laut AOK im Schnitt 3204 Euro im Monat aus eigener Tasche zahlen. Allein im vergangenen halben Jahr stiegen die monatlichen Kosten um 112 Euro. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und ein Ende der Kostenexplosion ist nicht in Sicht. Eine Auswertung der Krankenkasse AOK zeigt: Rechnet man die Leistungen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/pflegeversicherung/news-fotos-videos-17026668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pflegeversicherung<!--]--><!--]--></a><!--[--> hinzu, liegen die tatsächlichen Kosten für den Heimplatz im Schnitt bei 5033 Euro im Monat, berichtet das RND. Viele Pflegebedürftige fragen sich verzweifelt: Wie soll ich das noch bezahlen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb ist das Heim trotz Pflegeversicherung so teuer: Am meisten kostete die Unterbringung im ersten Jahr. Denn da ist der Eigenanteil mit 85 Prozent am höchsten. Die Pflegeversicherung übernimmt dann immer mehr, ab drei Jahren im Heim 75 Prozent. Dazu kommt der Kostentreiber Personal. Die Löhne für dringend benötigte Pflegekräfte sind stark gestiegen, so wie die wachsende Zahl der Pflegebedürftigen. Auch die Sachkosten (z.B. Lebensmittel, Heizen) sind teurer geworden und werden auf die Bewohner umgelegt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie teuer es wirklich ist, hängt auch vom Wohnort ab. Der Verband der Ersatzkassen kommt in seinen Berechnungen bundesweit auf einen Eigenanteil von 3245 Euro – mit großen Preisunterschieden zwischen den Bundesländern: In Bremen ist der Heimplatz am teuersten (3637 Euro), in Sachsen-Anhalt am günstigsten (2720 Euro, siehe Grafik). Doch selbst das sind nur Durchschnittswerte. In einigen Regionen liegen die Kosten deutlich darüber, dort sind mehr als 4000 Euro pro Monat keine Seltenheit. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:44:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein plötzlicher Sinneswandel:Wegen dieser Sorge nahm Trump die Zölle zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-knickt-in-davos-ein-das-lief-hinter-den-kulissen-69722b71bcde554af96b684e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69722b71bcde554af96b684f/f4130916ff9b4a2b4a514a5acfe2d3fd,86f6839b?w=992" alt="Kein plötzlicher Sinneswandel:Wegen dieser Sorge nahm Trump die Zölle zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Tagen extremer diplomatischer Spannungen und der Androhung von Strafzöllen und einer Grönland-Invasion knickte US-Präsident Donald Trump (79) kurz nach seiner Landung in Davos beim Weltwirtschaftsforum scheinbar überraschend ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Nach BILD-Informationen war es kein plötzlicher Sinneswandel, sondern das Resultat einer beispiellosen Kraftprobe, bei der Europa standhielt und der innenpolitische Druck in Washington unerträglich wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr aus Regierungskreisen: Der Schlüssel für den Wendepunkt der Krise war die schnelle und entschlossene Reaktion der Europäischen Union. Unter der Federführung Berlins wurde kurzfristig zum Europäischen Sonderrat eingeladen (tagte Donnerstagabend in Brüssel). Auf der Tagesordnung ganz oben: mögliche Gegenzölle, falls Trump von seiner Drohung nicht abrückt, die europäischen Staaten, die gegen eine gewaltsame Annexion Grönlands sind, mit Zöllen zu überziehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein klares Signal der Stärke, das in Washington Eindruck machte. Anstatt in Einzelverhandlungen mit Washington zu gehen, war der EU-Plan, einen „Zoll-Automatismus“ zu verhängen. Dieser hätte bei Inkrafttreten der US-Drohungen dann sofortige, massive Vergeltungszölle auf amerikanische Produkte (u. a. Whiskey, Soja) ausgelöst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Victorias Tanz brach Braut Nicola in Tränen aus:Wann rückt Brooklyn endlich den Video-Beweis raus?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-tanzte-unangemessen-kann-bitte-jemand-das-beckham-video-leaken-6971bd2a707d4aa20757cc78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971bd2a707d4aa20757cc79/417c57b22a1cc1177d383f5869273f6e,fe632d6a?w=576" alt="Wegen Victorias Tanz brach Braut Nicola in Tränen aus:Wann rückt Brooklyn endlich den Video-Beweis raus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florida (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist  nur schwer zu glauben, dass Brooklyn Beckham (26) und Ehefrau Nicola Peltz (31) die einzigen Menschen auf diesem Planeten sind, die das angeblich dermaßen unangebrachte Tanzvideo von Victoria Beckham (51) aus dem April 2022 haben, das zum Schlüsselelement ihres Mega-Zoffs wurde. Seit Tagen fordern Menschen im Netz: Bitte, irgendjemand muss es herausrücken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/naechste-beckham-bombe-brooklyn-hat-geheime-videos-von-victoria-69701225568b91954b0e970a"><!-- --><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst hatte in seiner beispiellosen Instagram-Abrechnung behauptet: „Vor unseren 500 Hochzeitsgästen rief mich Marc Anthony auf die Bühne. Dort sollte laut Programm mein romantischer Tanz mit meiner Frau stattfinden, doch stattdessen wartete meine Mutter darauf, mit mir zu tanzen. Sie tanzte vor allen Anwesenden völlig unangemessen auf mir herum. Ich habe mich noch nie in meinem Leben so unwohl und gedemütigt gefühlt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Instagram zeigte Victoria Beckham im April 2022 das Kleid, welches sie zur Hochzeit von Brooklyn und Nicola trug. Gefeiert wurde auf dem Luxusanwesen der Familie Peltz in Florida<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insider berichten zu „Page Six“, dass Braut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-steckt-nicola-hinter-seiner-abrechnung-69709353568b91954b0e9bab"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicola<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Tränen ausbrach und den Saal verließ, als Victoria „ihre Arme um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-streit-cruz-spottet-ueber-postings-von-bruder-brooklyn-69718c2d707d4aa20757cb64"><!-- --><!--[--><!--[-->Brooklyn<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschlungen und sich an seinen Hals gekuschelt hatte“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er saß mit Dauer-Erektion im Flieger:Kumpel jubelten Kruse Viagra unter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/max-kruse-nach-viagra-aktion-mit-dauer-erektion-im-flieger-6971eab1707d4aa20757cfb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971eab1707d4aa20757cfb1/2056d9343149620495e2253f2d1b31c1,511662d8?w=576" alt="Er saß mit Dauer-Erektion im Flieger:Kumpel jubelten Kruse Viagra unter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stand-up-Comedy mit Max Kruse (37)! In Vorbereitung auf die zweite Saisonhälfte in der Berliner Bezirksliga reiste der Ex-Nationalspieler mit BSV Al-Dersimspor II nach Ägypten. Bei diesem Trainingslager stand der Spaß im Vordergrund – vor allem am vergangenen Samstagabend. Denn vorm Rückflug erlaubten sich seine Teamkollegen während des Kartenspielens mit dem einstigen Profi-Stürmer einen folgenreichen Scherz ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Bei uns gibt es ja ein, zwei Witzbolde. Und im Nachhinein ist man ja immer schlauer und sieht dann die Hinweise“, beginnt der Familienvater in seinem Podcast „Flatterball“, den er zusammen mit Ex-Profi Martin Harnik (38/Dassendorf) betreibt, und ergänzt: „Ich wurde immer gefragt, ob ich was trinken möchte. Ich habe gesagt, dass ich ein stilles Wasser nehme. Dann hat er mir einen Plastikbecher gebracht, mit stillem Wasser. Aber das Wasser war nicht klar. Er meinte dann, das sei normales Wasser. Ich habe einen Schluck getrunken und es schmeckte auch wie Wasser.“ War es aber eventuell nicht ...<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vorm Heimspiel gegen Düsseldorf macht 96-Boss Schmadtke Lern-Druck. Alle Infos bei BILD.</p><p class="teaser__text">Wolfsburg schnappt sich ein Japan-Juwel und hat große Erwartungen. Alle Infos bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Jahre nach Tod des Starkochs:Enterbter Winkler-Sohn gewinnt Millionen-Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/toter-starkoch-heinz-winkler-deal-mit-exfrau-bringt-enterbten-sohn-jetzt-millionen-69721f4028aa17d2d28c34c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69721f4028aa17d2d28c34c8/b0aa615db7b35c8550e041354f2e9c69,51253c5b?w=656" alt="Drei Jahre nach Tod des Starkochs:Enterbter Winkler-Sohn gewinnt Millionen-Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Entscheidung im erbitterten Erbstreit zweier Brüder: Starkoch Heinz Winklers (†73) enterbter Sohn Alexander (46) hat vor dem Landgericht Traunstein einen Sieg über seinen jüngeren Halbbruder Constantin (17) errungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Urteil bringt Alexander Winkler jetzt Millionen ein – und die Rechte am Fünf-Sterne-Hotel „Residenz Aschau“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie ein Jahre alter Deal zwischen Heinz Winkler und seiner Ex-Frau Elfriede jetzt Sohn Alexander Millionen einbringt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainer poltert nach Pleite:Portugiesen wüten wegen Tor-Betrug!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-portugiesen-wueten-nach-niederlage-gegen-deutschland-69726b4928aa17d2d28c3b99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69726b4928aa17d2d28c3b99/a88805dc032cce8ee581d14cb832c59f,ad543dee?w=320" alt="Trainer poltert nach Pleite:Portugiesen wüten wegen Tor-Betrug!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Portugiesen-Wut nach der Pleite gegen Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der WM-Vierte von 2025 verliert das erste Hauptrundenspiel bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europameisterschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Team mit 30:32. Nach der Niederlage ist die Mannschaft inklusive Trainer Paulo Pereira (60) über das schwedische Schiedsrichter-Team Mirza Kurtagic und Mattias Wetterwik erzürnt. Der Grund: das letzte deutsche Tor!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sekunden vor Schluss trifft Portugal-Star Martim Costa (23) zum 30:31. Deutschland wirft an, Kreisläufer Justus Fischer (22) sucht eine Anspielstation und findet Renars Uscins (23), der zum Endstand trifft. Das Problem: Der Linkshänder steht zusammen mit Miro Schluroff (25) schon vor dem Wiederanpfiff der Schiris in der portugiesischen Hälfte. Das ist laut Regelbuch nicht erlaubt. Das finale Tor hätte somit nicht zählen dürfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Apple-Test:Die Testsieger-Kopfhörer gehen gerade durch die Decke!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-airpods-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697232c428aa17d2d28c371a/41cc5e8c82d42110236f04742866b205,61f7ac31?w=320" alt="Großer Apple-Test:Die Testsieger-Kopfhörer gehen gerade durch die Decke!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandmauer-Bruch in Brüssel:Video bringt Grünen-Chefin in AfD-Bedrängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brandmauer-bruch-in-bruessel-video-bringt-gruenen-chefin-in-afd-bedraengnis-6971f3b228aa17d2d28c2eca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971f3b228aa17d2d28c2ecb/e5fc100fee95e261af3c36ef63e0ecff,2c253c54?w=992" alt="Brandmauer-Bruch in Brüssel:Video bringt Grünen-Chefin in AfD-Bedrängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--[--><b> – Wie ein Bumerang kommt gerade ein Video der Grünen-Co-Chefin Franziska Brantner (46) zu ihr zurück, das sie im November 2025 verbreitet hat. Darin kritisiert sie, die Konservativen im Europaparlament hätten beim Lieferkettengesetz „aktiv und bewusst zum ersten Mal richtig mit den Rechtsradikalen kooperiert“. Jetzt haben Grüne allerdings selbst mit Rechtsextremen gegen das Mercosur-Freihandelsabkommen gestimmt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im November 2025 beklagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/franziska-brantner-im-interview-regieren-die-gruenen-heimlich-mit-67dd78b47de6aa7483870ce5"><!-- --><!--[--><!--[-->Brantner<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen „Dammbruch in Brüssel“, weil dort Konservative mit Rechten abgestimmt hatten – sie attackierte die Union dafür mit scharfen Worten in einem Video in den sozialen Medien. „Es ist wirklich das erste Mal, dass sie sagen: Wir wollen keinen Kompromiss mehr in dem demokratischen Spektrum. Wir gehen jetzt die Mehrheiten mit den Rechtsradikalen ein“, schimpfte Brantner. Und benannte den Fraktionsvorsitzenden der Konservativen in Brüssel als Schuldigen: „Das ist ein Deutscher, Manfred Weber.“ Der Appell der Spitzen-Grünen: „Das dürfen wir denen nicht durchgehen lassen. Das müssen wir erzählen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie passt Brantners Kritik zur aktuellen Lage? Denn am Mittwoch stimmten ausgerechnet Grünen-Abgeordnete aus Deutschland mit den extrem Rechten gegen das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/mercosur-handelsabkommen-mit-suedamerika-landet-vor-eu-gericht-6970bde80e35312f49654775"><!-- --><!--[--><!--[-->Mercosur-Freihandelsabkommen,<!--]--><!--]--></a><!--[--> über das 25 Jahre verhandelt worden war. Selbst prominente Grüne wie Jürgen Trittin (71) zeigen sich fassungslos. Ebenso der frühere Parlamentarische Geschäftsführer der Grünen, Volker Beck (65), der auf X die Führungsfrage stellt: „Das war Führungsversagen. Auch wenn es Grüne nicht alleine waren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viel Kritik an den Grünen auch aus der FDP. Generalsekretärin Nicole Buettner (41) schreibt zu dem Brantner-Video auf X lakonisch nur einen Satz: „Aged like milk.“ (umgangssprachlich für etwas, das auf einmal peinlich, veraltet oder einfach nur schlecht wirkt). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In bewegendem Instagram-Post:Pink macht Fehlgeburt öffentlich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pink-lueftet-geheimnis-fehlgeburt-und-neues-babyglueck-in-einem-jahr-69720737bcde554af96b64c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720737bcde554af96b64c6/7a8187f6e79ceaf97bc4e557a6bd54bc,183ad133?w=576" alt="In bewegendem Instagram-Post:Pink macht Fehlgeburt öffentlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (USA) – <!--]--><!--[--><b>Manchmal liegen Glück und Trauer ganz nah beieinander! Popstar Pink (46, „Get The Party Started“), hat auf Instagram ein streng gehütetes Geheimnis gelüftet – und ihre Fans damit tief berührt. In einem sehr persönlichen Rückblick auf das Jahr 2016 schreibt die Sängerin, sie sei „fast das ganze Jahr schwanger“ gewesen. Doch was lange niemand wusste: Pink verlor 2016 ihr ungeborenes Kind!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Sie hatte eine Fehlgeburt – nur wenige Monate, bevor ihr Sohn Jameson geboren wurde. 10 Jahre litt Pink still unter ihrem Verlust. Bis jetzt. Die Schwangerschaft, die tragisch endete, habe „nicht länger als zehn Wochen“ gedauert, offenbart sie nun in ihrem Instagram-Post. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr Details nennt Pink nicht. Doch ihre Worte machen klar, wie sehr sie dieser Verlust geprägt hat. Während sie nach außen Termine wahrnahm und funktionierte, trauerte sie im Stillen. An ihrer Seite waren Ehemann Carey Hart (50) und Tochter Willow Sage, die damals gerade fünf Jahre alt war. Gemeinsam entschieden sie, nicht aufzugeben. Noch einmal den Mut aufzubringen. Noch einmal zu hoffen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihre Familie ist jetzt komplett: Pink mit Ehemann Carey Hart (50) und den gemeinsamen Kindern Willow Sage (14) und Jameson Moon (9) 2022 bei der Verleihung der American Music Awards in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Engin D. unter Verdacht:Fuhr er die Auftragskiller zum Tatort?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/anschlag-auf-influencer-im-taxi-hat-die-polizei-den-fahrer-der-auftragskiller-696a08bb04401bff3baa4d0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a08bb04401bff3baa4d0c/7d48dc3b3e776c53d7ce95952bd6482f,1b05b2b7?w=576" alt="Engin D. unter Verdacht:Fuhr er die Auftragskiller zum Tatort?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Influencer Çağdaş B. überlebte knapp einen gezielten Mordanschlag in der Düsseldorfer Innenstadt. Bislang hat die Polizei einen Tatverdächtigen festgenommen. Doch bei dem Mann aus Hameln (Niedersachsen) soll es sich lediglich um den Fahrer handeln, der zwei Auftragskiller zum Tatort gebracht haben soll. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der polizeibekannte Niedersachse aufflog, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:45:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>