<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Navi führt Senior auf S-Bahn-Gleise: Notbremsung!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/navi-fuehrt-senior-auf-s-bahn-gleise-notbremsung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/441479482-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=329px%2C516px%2C1275px%2C1274px&webp=1" alt="Navi führt Senior auf S-Bahn-Gleise: Notbremsung!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahnen in der Nähe des Bahnhofs Altona (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ein 72-Jähriger, der nach eigenen Angaben auf dem Weg zum Arzt war, hat am Montag eine S-Bahn zur Notbremsung gezwungen.</strong></p><p>Montagmittag, 12 Uhr: Eine S3 ist auf dem Weg zum Bahnhof Altona. Plötzlich bemerkt der Lokführer kurz vor der Einfahrt in den Bahnhof einen Mann im Bereich der Gleise. Zum Glück fährt die S-Bahn nur noch 15 km/h, die Notbremsung gelingt, niemand wird verletzt.</p><p>Der Lokführer nimmt den Mann, der sich in den Gleisbereich verirrt hat, bis zum Bahnhof Altona mit, übergibt ihn dort der Bundespolizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jetzt töte ich dich endgültig“: Richter entsetzt über Gewalttat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/jetzt-toete-ich-dich-endgueltig-richter-entsetzt-ueber-gewalttat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0382636496h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C116px%2C1556px%2C1557px&webp=1" alt="„Jetzt töte ich dich endgültig“: Richter entsetzt über Gewalttat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude am Sievekingplatz (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Dirk Sattler</span></p><p><b>Knapp ein Jahr, nachdem ein 40-Jähriger seine eigene Mutter brutal verprügelte und ein Messer nach ihr warf, hat das Landgericht am Montag das Urteil verkündet. Der Richter zeigte sich bei der Urteilsbegründung immer wieder entsetzt über die Schwere der Tat. Die Mutter ist bis heute traumatisiert – genau wie Freunde, die den Angriff miterlebten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Botts Antrag: Israeli-Anwalt wird laut – „Kriegserklärung an Hamburger Justiz“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-zeuge-soll-licht-in-ersten-entfuehrungs-versuch-der-kinder-bringen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571528613-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C59px%2C1670px%2C1671px&webp=1" alt="Nach Botts Antrag: Israeli-Anwalt wird laut – „Kriegserklärung an Hamburger Justiz“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (r.) steht im Gerichtssaal neben ihrem Anwalt Ingo Bott (M). Im Hintergrund ist ihr Lebensgefährte Gerhard Delling zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Pool-dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es geht weiter im Block-Prozess: Ein von Christina Block beauftragter Privatdetektiv soll am Dienstag aussagen. Er war beim mutmaßlich ersten Rückholungs-Versuch der Block-Kinder im November 2022 dabei. Wir berichten wie immer live aus dem Gerichtssaal</strong>.</p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Nach%20Botts%20Antrag:%20Israeli-Anwalt%20wird%20laut%20%E2%80%93%20%E2%80%9EKriegserkl%C3%A4rung%20an%20Hamburger%20Justiz%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-zeuge-soll-licht-in-ersten-entfuehrungs-versuch-der-kinder-bringen/%0A%0ADatum:%2027.01.2026,%2010:45%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Blutspur von Hamburg bis nach Auschwitz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/81-jahre-nach-der-befreiung-mopo-verfolgt-die-blutspur-von-hamburg-nach-auschwitz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/auschwitz-birkenau-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C0px%2C1725px%2C1725px&webp=1" alt="Eine Blutspur von Hamburg bis nach Auschwitz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Vernichtungslager Auschwitz-Birkenau. Rund 1,1 Millionen Menschen wurden hier ermordet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Vor 81 Jahren, am 27. Januar 1945, wurde das KZ Auschwitz befreit. Die MOPO ist auf Spurensuche gegangen: Wie Täter aus Hamburg das Morden ermöglichten und wie Überlebende den Weg zurück ins Leben fanden.</strong></p><p>Es ist schon dunkel, als der Zug mit dem Hamburger Ludwig Bermann und Hunderten anderen Todgeweihten quietschend an der Rampe von Auschwitz-Birkenau hält. Während die Dampflok noch schnaubt, reißen SS-Männer lärmend die Türen der Waggons auf: „Aussteigen! Aussteigen! Schneller. Nicht so lahm, du Judensau!“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld nach Unfall: drei Schwerverletzte, lange Staus im Berufsverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-mit-vier-fahrzeugen-b5-voll-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bergedorf-unfall270126.jpg?resize=300%2C300&crop=931px%2C717px%2C795px%2C795px&webp=1" alt="Trümmerfeld nach Unfall: drei Schwerverletzte, lange Staus im Berufsverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die B5 glich nach dem Unfall einem Trümmerfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Schwerer Unfall im morgendlichen Berufsverkehr auf der B5: Gleich vier Fahrzeuge waren daran beteiligt. Insgesamt vier Menschen wurden verletzt, drei von ihnen schwer.</strong></p><p>Gegen 6.30 Uhr geriet ein Autofahrer in den Gegenverkehr und stieß dort mit einem Seat zusammen. Ein BMW und ein Tesla konnten nicht mehr rechtzeitig bremsen und wurden ebenfalls in den Unfall verwickelt.</p><p>Die B5 glich danach einem Trümmerfeld. Von den fünf Menschen, die in den Autos saßen, blieb nur einer unverletzt: Zwei Männer und eine Frau kamen mit schweren, ein weiterer Mann mit leichten Verletzungen ins Krankenhaus, so die Feuerwehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Auto-Ladestation schuld? Flammen und Explosionen vor Reihenhaus in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuppenbrand-kleinere-explosionen-und-stichflammen-war-eine-wallbox-schuld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/schuppenbrand-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=267px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="E-Auto-Ladestation schuld? Flammen und Explosionen vor Reihenhaus in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gefährlicher Einsatz für die Feuerwehr: Flammen schießen aus dem Schuppen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In Bergedorf ist am Montagabend ein Schuppen in Brand geraten. Für die Feuerwehr gestalteten sich die Löscharbeiten als schwierig.</strong></p><p>Der Notruf ging um 20.22 Uhr bei der Polizei ein. Eine 69-jährige Frau meldete ein Feuer an einem Reihenhaus im Curt-Bär-Weg.</p><p>Beim Eintreffen der Einsatzkräfte drang dichter Rauch aus einem Geräteschuppen vor dem Gebäude. Als die Einsatzkräfte die Tür des Schuppens gewaltsam öffneten, schlugen Flammen heraus. Während der Löscharbeiten soll es laut eines Reporters vor Ort sogar zu kleineren Explosionen gekommen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tesa baut Millionen-teure Anlage in Hamburg: Auch Industrie kann klimaneutral</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tesa-will-mit-millionen-teuer-anlage-beweisen-auch-industrie-kann-klimaneutral/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/pressefoto-tesa-werk-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=315px%2C726px%2C1193px%2C1194px&webp=1" alt="Tesa baut Millionen-teure Anlage in Hamburg: Auch Industrie kann klimaneutral" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Tesa-Werk in Hausbruch beschäftigt 700 Mitarbeiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tesa SE</span></p><p><strong>Die einen jammern, die anderen finden Lösungen: Tesa in Hamburg will beweisen, dass auch Unternehmen aus der Industrie sich von Kohle und Gas unabhängig machen und klimaneutral werden können.</strong> <strong>Dafür fällt im Hamburger Werk noch in diesem Jahr der Startschuss für eine millionenschwere, wegweisende Anlage. Eine der größten ihrer Art in ganz Deutschland.</strong></p><p>Rund 700 Mitarbeiter produzieren bei Tesa in Hausbruch Klebebänder für die Elektronik- und Autoindustrie. Und das auf Produktionsanlagen, die zu den modernsten der Welt gehören. Für die Trocknungsprozesse dieser Klebebänder und die Rückgewinnung von Lösemitteln muss dabei viel Energie eingesetzt werden, denn es bedarf großer Mengen an Wärme und Dampf. Diese Wärme wird bisher – gar nicht so modern – überwiegend mit Gas und Kohle erzeugt.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee und Frost: Diakonie fordert ganztägige Öffnung des Winternotprogramms</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schnee-und-frost-diakonie-fordert-das-winternotprogramm-ganztaegig-zu-oeffnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/231589629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Schnee und Frost: Diakonie fordert ganztägige Öffnung des Winternotprogramms" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein obdachloser Mensch schläft im Eingang eines Kaufhauses (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die aktuelle Wetterlage in Hamburg bedeutet für obdachlose Menschen Lebensgefahr: Die Diakonie macht in einer Meldung auf das Winternotprogramm aufmerksam und bittet alle Hamburgerinnen und Hamburger um erhöhte Wachsamkeit. </strong></p><p>Passanten sollten Betroffene ansprechen und nach ihrem Wohlbefinden fragen. Bei Anzeichen akuter gesundheitlicher Gefahren solle man umgehend den Rettungsdienst unter 112 verständigen.</p><p>Viele der rund 3800 obdachlosen Hamburgerinnen und Hamburger leiden unter Vorerkrankungen, weshalb der Aufenthalt im Freien bei diesen niedrigen Temperaturen mit erheblichen Risiken verbunden ist. Schon eine einfache Virusinfektion führt häufig zu schweren Komplikationen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Popstar gibt Konzert auf Pausenhof – Hamburger Schulen können sich bewerben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pop-star-gibt-schulhof-konzert-hamburger-schulen-koennen-sich-bewerben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/546431924-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Popstar gibt Konzert auf Pausenhof – Hamburger Schulen können sich bewerben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sängerin Asdis bei der Verleihung des Deutschen Radiopreises 2025. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Radio Hamburg holt einen Popstar direkt an eine Schule: Am Freitag, 27. Februar 2026 (vormittags) soll die isländische Sängerin Ásdís ein exklusives Mini-Konzert geben – auf dem Schulhof, in der Aula oder in der Turnhalle. Geplant sind 15 bis 20 Minuten Live-Show, und das am letzten Schultag vor den Hamburger Frühlingsferien.</strong> <strong>Und an welcher Schule? Ist noch nicht klar, man kann sich noch bewerben!</strong></p><p>Ásdís zählt laut Sender zu den aktuell spannendsten Stimmen der Pop- und Dance-Szene. Zu ihren bekannten Songs gehören unter anderem „Touch Me“, „Pick Up“, „Half of My Heart“ (mit Michael Schulte), „Beat of Your Heart“ (mit Purple Disco Machine) und „Dirty Dancing“ (mit Glockenbach).</p><p>Niklas Naujok, Programmleiter von Radio Hamburg, sagt zur Aktion: Musik solle dorthin, „wo sie am meisten gefeiert wird: mitten ins Leben – und mitten in die Schule“. Wenn eine ganze Schule gemeinsam singe und tanze, entstünden „Erinnerungen fürs Leben“. Ob das die Schülerinnen und Schüler auch alle so sehen? Vielleicht zumindest einige …</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>