<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kino-Ikone Robert Redford (†89):Der Star, der Hollywood hasste</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kino-ikone-robert-redford-89-der-star-der-hollywood-hasste-68c956785edc9510719a99f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c956785edc9510719a99f7/7601bba433c0ba6d2e67246b03cc289b,61f07176?w=992" alt="Kino-Ikone Robert Redford (†89):Der Star, der Hollywood hasste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Provo – <!--]--><!--[--><b>Er lehnte es ab, „Superman“ zu spielen. Er hasste Hollywood. Er heiratete mit 72 eine Deutsche in Hamburg. Jetzt ist Robert Redford in seinem Zuhause in den Bergen außerhalb von Provo (Utah) gestorben, friedlich im Schlaf. Er wurde 89 Jahre alt. Die blauen Augen der Kino-Unendlichkeit – sie sind geschlossen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Redford (mehr als 150 Film- und TV-Projekte, 2 Oscars) war eine Legende, die ihrer Seele folgte: „Schauspieler zu sein, hat mein Leben gerettet. Es war mein Schicksal!“ Mit ihm geht nicht nur ein Leinwand-Star – mit ihm endet ein Kapitel Filmgeschichte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2002 erhielt Robert Redford (damals 65) einen Oscar für sein Lebenswerk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für junge Fans: „Bob“ war der Brad Pitt (61) des letzten Jahrhunderts. Seine Lebens-Geliebte war Amerika. Das unendliche Land der Naturwunder.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood nimmt Abschied von Robert Redford:„Einer der Löwen ist von uns gegangen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/hollywood-nimmt-abschied-von-robert-redford-einer-der-loewen-ist-von-uns-gegangen-68c956a1677ecd7137104200</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c956a1677ecd7137104201/05307be09abbb6292baa350eb81648a7,da6df603?w=576" alt="Hollywood nimmt Abschied von Robert Redford:„Einer der Löwen ist von uns gegangen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Robert Redford ist tot. Der Schauspieler („Der Pferdeflüsterer“) und oscarprämierte Regisseur starb in seinem Haus im US-Bundesstaat Utah. Er wurde 89 Jahre alt. Hollywood nimmt Abschied von einem seiner ganz großen Stars. Bereits kurz nachdem bekannt wurde, dass Redford verstorben war, äußerten sich unter anderem Meryl Streep (76, „Mamma Mia!“) und US-Präsident Donald Trump (79).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schauspielerin Meryl Streep gab über ihr Management bekannt: „Einer der Löwen ist von uns gegangen. Ruhe in Frieden, mein lieber Freund.“ Meryl Streep und Robert Redford standen gemeinsam für den ikonischen Liebesfilm „Jenseits von Afrika“ vor der Kamera. Streep spielt in dem Historiendrama von Sydney Pollack (†73) eine Kaffeeplantagenbesitzerin, die sich in einen Großwildjäger (Redford) verliebt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->FIlmszene aus „Jenseits von Afrika“ 1985: Streep und Redford schrieben in ihren Rollen Kinogeschichte  <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) reagierte auf die Nachricht vom Tod des berühmten Schauspielers und sagte, er habe „sieben oder acht großartige Filme“ gedreht. „Er hatte eine Reihe von Jahren, in denen es niemand Besseren gab“, so Trump. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebenswerk des Schauspielers:Redfords Filme bleiben für immer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robert-redford-89-der-pferdepfluesterer-ist-tot-68c9601b677ecd713710431a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c9601b677ecd713710431b/0c710943e9be94ba466599928b57324b,62ffa1fa?w=576" alt="Lebenswerk des Schauspielers:Redfords Filme bleiben für immer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schauspieler Robert Redford: Der ehemalige Hollywood-Star ist tot. Er starb im Alter von 89 Jahren. Mehrere US-Medien berichten übereinstimmend.
Einer seiner bekanntesten Filme ist „Der Pferdeflüsterer“.
Hier spielte sich die Hollywoodlegende in den 90ern in die Herzen von Millionen Menschen, auch in Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung plant steuerfreie Überstunden und Renten-Arbeit:Das erste Mehr-Geld-Gesetz für Fleißige</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mehr-geld-qua-gesetz-regierung-plant-steuerfreie-ueberstunden-und-renten-arbeit-fuer-fleissige-68c9594c420d2a3ce3b51cd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c9594c420d2a3ce3b51cd7/a41834930f2271fa012871cb0a034a0b,aae2abe3?w=656" alt="Regierung plant steuerfreie Überstunden und Renten-Arbeit:Das erste Mehr-Geld-Gesetz für Fleißige" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Arbeiten soll sich wieder mehr lohnen – das war ein Versprechen von Schwarz-Rot. Und zumindest bei Überstunden und Rentnern wird Wort gehalten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) hat nun einen Gesetzesentwurf vorgelegt, der BILD vorliegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt nur mit BILDplus, was das für Sie bedeutet!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Totschlag-Anklage gegen Mutter:Baby stirbt in laufender Waschmaschine</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/prozess-baby-stirbt-bei-schleudergang-in-der-waschmaschine-68c8169fd353e9512dc918a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c8169fd353e9512dc918a3/8219d84777662b095f6e4f8188ef9f9a,c63d64ff?w=320" alt="Totschlag-Anklage gegen Mutter:Baby stirbt in laufender Waschmaschine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Baby sollte Liebe und Wärme spüren. Doch das Neugeborene von Clarissa L. erlebte direkt nach der Geburt die Hölle. Angeblich heimlich zur Welt gebracht, wurde es kurz darauf in einer Waschmaschine zu Tode geschleudert. Jetzt steht die Mutter wegen Totschlags vor Gericht. Was passierte wirklich in dieser schicksalhaften Nacht? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die erschütternden Details – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konkurrenzdruck als Grund?:Spotify hebt Beschränkungen für Gratis-User auf</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/bei-spotify-musik-streamen-endlich-3-neue-funktionen-fuer-gratis-nutzer-68c93e95677ecd7137103f9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c93e95677ecd7137103f9f/6126086cc936c5c51c0aeb23734a6c65,fd45f24c?w=320" alt="Konkurrenzdruck als Grund?:Spotify hebt Beschränkungen für Gratis-User auf" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-347"><!--[--><!--[--><b>Spotify macht Schluss mit einem der größten Ärgernisse für Nicht-Abonnenten! Für die war es bisher eine Geduldsprobe, bis der gewünschte Song endlich lief. Das ändert sich jetzt. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-347"><!--[--><!--[-->Spotify und andere Musik-Streaming-Dienste bieten gegen eine monatliche Gebühr unbegrenzten Zugang zu Millionen von Songs. Doch auch ohne zu zahlen kann man das Angebot nutzen – allerdings mit Einschränkungen. Eine dieser Restriktionen bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/spotify/digital-musik-streaming-nachrichten-news-fotos-videos-23107642.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spotify:<!--]--><!--]--></a><!--[--> Alben und Playlists liefen im Zufallsmodus, eine direkte Songauswahl war nicht möglich.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-347-895"><!--[--><!--[-->Jetzt die erfreuliche Nachricht: Spotify führt gleich drei neue Funktionen für Nutzer ohne Abo ein, die das Hören angenehmer machen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Musik-Streamingdienst verlangt künftig fast zehn Prozent mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spiegel und ZDF berichten:Wirecard-Betrüger Marsalek in Moskau aufgespürt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/spiegel-und-zdf-berichten-wirecard-betrueger-marsalek-in-moskau-aufgespuert-68c977c4677ecd713710461f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c977c4677ecd7137104620/a65c1df839e4f39f06cf347471e3237d,b4abd629?w=992" alt="Spiegel und ZDF berichten:Wirecard-Betrüger Marsalek in Moskau aufgespürt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Journalisten unter anderem von „Spiegel“ und ZDF sowie der russischen Plattform The Insider haben den flüchtigen Wirecard-Manager Jan Marsalek in Moskau aufgespürt und seinen Tagesablauf überwacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 45-Jährige arbeitete dort offenbar für den russischen Geheimdienst, berichteten der „Spiegel“ und das ZDF am Dienstag. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/politik/ausland/politik-ausland/wirecard-skandal-jan-marsalek-laeuft-durch-moskau-80854798.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dass sich Marsalek in Moskau aufhält, berichtete BILD schon vor Monaten<!--]--><!--]--></a><!--[-->, jetzt konnte er auch fotografiert werden. Marsalek befindet sich seit der Insolvenz des Zahlungsunternehmens Wirecard im Juni 2020 auf der Flucht und wird international gesucht. Die Insolvenz des ehemaligen Dax-Konzerns gilt als einer der größten Wirtschaftsskandale der Bundesrepublik.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Spiegel“ und ZDF machten Journalisten auch der österreichischen Zeitung „Standard“, des US-Senders PBS und der russischen Plattform The Insider Marsalek in der russischen Hauptstadt ausfindig. Sie haben demnach eine aktuelle Handynummer des Ex-Managers. Die Medien veröffentlichten am Dienstag auch zahlreiche Fotos des gebürtigen Österreichers - etwa in Schlips und Anzug auf dem Weg von der U-Bahn in die Zentrale des russischen Inlandsgeheimdienstes FSB in Moskau. Zwischen Januar und November 2024 sei sein Handy 304-mal in der Nähe der FSB-Zentrale in Moskau Lubjanka erfasst worden, berichtete das ZDF. Quellen in der russischen Hauptstadt hätten bestätigt, dass er für den russischen Dienst tätig sei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Recherchen zufolge nutzt Marsalek mehrere Schein-Identitäten, darunter auch einen russischen Pass. Sein Name darauf lautet Alexander Michaelowitsch Nelidov. Datenanalysen belegten Reisen von Marsalek ins Kriegsgebiet in der Ostukraine und ins russisch besetze Mariupol.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harsche Zuschauer-Kritik nach TV-Quickie des Entertainers:„Raab, deine Zeit ist abgelaufen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-stefan-raab-show-zuschauer-reagierten-heftig-auf-den-tv-quickie-68c921dc5edc9510719a9367</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c921dc5edc9510719a9368/6b8f4266e6c0634964bb8bd376f3db9c,114b0457?w=576" alt="Harsche Zuschauer-Kritik nach TV-Quickie des Entertainers:„Raab, deine Zeit ist abgelaufen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Für sein 15-Minuten-Comeback auf RTL bekommt Stefan Raab jetzt ordentlich was auf die Mütze! In den sozialen Medien und auch von den BILD-Lesern gibt es heftige Kritik an dem TV-Quickie, mit dem der Entertainer für den Start der 75-minütigen „Stefan Raab Show“ in der nächsten Woche trommelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Zuschauer wünschen sich allerdings, Raab solle eher von der Bildfläche verschwinden. „Wann nimmt Stefan Raab mal jemand zur Seite und sagt ihm, dass es vorbei ist?“, fragt sich ein User auf „X“. Ein anderer poltert: „Wie oft will Stefan Raab noch TV Total bzw. Schlag den Raab unter anderem Namen als was Neues verkaufen. Das nimmt peinliche Züge an.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Raab startete Montagabend mit seiner neuen RTL-Show, die nach ihm benannt ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch etliche BILD-Leser meldeten sich bei unserer Redaktion. Eine exemplarische Reaktion: „Diese Show braucht kein Mensch und er sollte wieder dahin gehen, wo er war: in den Ruhestand. Lustig war gestern.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum 41. Geburtstag:Meghan gratuliert jungem Strubbel-Harry</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-harrys-41-geburtstag-meghan-gratuliert-jungem-strubbel-harry-68c9009c09eb5a245b140162</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c9009c09eb5a245b140163/0f5835e06a92385897e2d0bdc32b4b9e,af9566ce?w=992" alt="Zum 41. Geburtstag:Meghan gratuliert jungem Strubbel-Harry" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Happy Birthday, Prinz Strubbelhaar! Anlässlich des 41. Geburtstags von Prinz Harry postete Meghan ein Foto auf Instagram, das beweist: Liebe darf auch mal neckisch sein. Für den Geburtstagsgruß an ihren Gatten hat sie nämlich kein gestelltes, royales Glanzbild gewählt, sondern ein Foto, das den Prinzen mit völlig verwuscheltem Schopf und in seiner Militärpilotenuniform zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Foto schreibt sie auf Social Media: „Oh hi, Birthday Boy“ (deutsch: Oh, hallo, Geburtstagskind). Zusätzlich postet sie dazu ein Flammen-Emoji, das wohl ausdrücken soll, wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/meghan-herzogin-von-sussex/meghan-markle-alle-infos-76683152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[--> das Foto des jungen Strubbel-Prinzen findet: nämlich ganz schön heiß!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So gefällt Prinz Harry seiner Liebsten offenbar ganz besonders gut: Mit Sturm-Frisur und in seiner alten Uniform<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Foto von Harry in Uniform zeigt ihn laut dem Magazin „People“ übrigens genau zehn Jahre zuvor anlässlich seines 31. Geburtstags. Damals verbrachte der Prinz seinen Ehrentag bei der Flugshow der Royal Air Force auf dem Goodwood Aerodrome in West Sussex. Und Meghan? Von seiner zukünftigen Frau konnte der damalige Pilot nur träumen. Die beiden wurden erst im Sommer 2016 ein Paar, und im November desselben Jahres bestätigte der Kensington-Palast offiziell ihre Beziehung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erhöhung droht:Neuer Preis fürs Deutschlandticket geplant!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutschlandticket-preiserhoehung-auf-64-euro-68c94aec420d2a3ce3b51b66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c94aec420d2a3ce3b51b67/149a7cb09066cb43b47b70ae7f4bf366,be379e28?w=576" alt="Erhöhung droht:Neuer Preis fürs Deutschlandticket geplant!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wird das Deutschlandticket schon wieder teurer? Am Donnerstag treffen sich die Verkehrsminister der Bundesländer in München. Einziger Tagesordnungspunkt: das Deutschlandticket und seine Finanzierung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 1. Januar kostet das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/deutschlandticket-fuer-58-euro-in-diesen-staedten-ist-es-guenstiger-67743073c059a7065063880d"><!-- --><!--[--><!--[-->Nahverkehrsticket 58 Euro<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das war die erste Preiserhöhung seit der Einführung als 49-Euro-Fahrkarte im Mai 2023.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt droht eine neue Anhebung: Nach BILD-Informationen werden 62 oder 64 Euro diskutiert. Die von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> geführten Länderministerien wollen den niedrigeren Preis, die unionsgeführten wären auch mit dem höheren einverstanden. Die Pole vertreten Bayern auf der einen Seite und das Saarland auf der anderen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) soll Geldforderungen der Bundesländer für das Deutschlandticket erfüllen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Mega-Boni kann Stuttgart noch kassieren:Neue Zahlen vom Woltemade-Deal enthüllt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nick-woltemade-neue-zahlen-zum-deal-enthuellt-vfb-kann-mega-boni-kassieren-68c91e5d677ecd7137103c40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c91e5d677ecd7137103c41/16fd093321bb07559c9eef21dfe77d2e,dd13ef22?w=576" alt="Diese Mega-Boni kann Stuttgart noch kassieren:Neue Zahlen vom Woltemade-Deal enthüllt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Tage vor Ende der Transferperiode wechselte Nick Woltemade (23) vom VfB Stuttgart zu Newcastle United.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Letztlich einigten sich die beiden Klubs auf eine Sockelablöse von 85 Millionen Euro. Die Summe überweist Newcastle dem deutschen Pokalsieger in drei Raten binnen drei Jahren, wobei die erste Tranche die mit Abstand höchste Summe umfasst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zusätzlich zur Mega-Ablöse kann der VfB noch Bonuszahlungen von Newcastle kassieren. Und die haben es in sich. Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>