<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt klagte sie, weil sie nicht zum Amtsarzt will:Lehrerin seit 16 Jahren krankgeschrieben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/lehrerin-16-jahre-krankgeschrieben-jetzt-klagt-sie-gegen-amtsarzt-besuch-68a6b60e07777411494cdfce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6b60e07777411494cdfcf/0a534222f8d7b8e442480d6db73deb5c,7d5551d?w=992" alt="Jetzt klagte sie, weil sie nicht zum Amtsarzt will:Lehrerin seit 16 Jahren krankgeschrieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster – <!--]--><!--[--><b>Seit 16 Jahren kassiert eine Lehrerin aus Nordrhein-Westfalen ihr volles Gehalt – ohne in dieser Zeit vor einer Schulklasse gestanden zu haben. Jahr für Jahr verlängerte die Frau ihre Krankschreibungen. Jetzt ist damit Schluss. Das Oberste Gericht urteilte: Die Pädagogin muss sich einer amtsärztlichen Untersuchung stellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2009 blieb die verbeamtete Studienrätin aus Duisburg zu Hause. Trotzdem überwies das Land NRW Monat für Monat weiter ihr Gehalt. Anders als bei normalen Angestellten bekommen Beamte bei längerer Krankheit weiterhin unbefristet ihre volle Bezahlung. Die Frau ließ ihre Atteste wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/psychische-erkrankung/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->psychischer Probleme<!--]--><!--]--></a><!--[--> immer wieder verlängern, ging nicht in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->All die Jahre kam sie ohne einen einzigen Amtsarzt-Besuch davon. Grund: Das Land <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> erteilte keine entsprechende Anordnung. Bis zum April 2025, als sie endlich aufgefordert wurde, sich einem Amtsarzt vorzustellen. Doch dieser medizinischen Begutachtung wollte sie sich entziehen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Überraschung: Die Blaumacher sind nicht schuld an den hohen Krankschreibungszahlen</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:30:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir zahlen schon fast am meisten in der EU:Deutscher Personalausweis soll teurer werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/preissteigerung-geplant-personalausweis-bei-uns-fast-am-teuersten-in-der-eu-68a6e5bb93468d1ba10d0209</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6e5bb93468d1ba10d020a/310b126485cde3fd4118a686b0a32019,fa8c11a?w=576" alt="Wir zahlen schon fast am meisten in der EU:Deutscher Personalausweis soll teurer werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unser Leben wird immer teurer: Lebensmittel, Reisen, Energie. Jetzt will der Staat auch noch die Gebühren für den Personalausweis erhöhen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bundesinnenministerium reagiert damit auf gestiegene Kosten bei der Bundesdruckerei. Dazu kommt: Das Papierfoto wurde zum 1. Mai abgeschafft, für den Perso werden nur noch digitale Fotos angenommen (ca. 6. Euro). Da fragt man sich: Was zahlen unsere Nachbarn für das Dokument? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Auswertung zeigt: Bei uns ist der Perso beinahe am teuersten in der EU. In Zahlen: 37 Euro für Erwachsene ab 24 Jahre, für Jüngere 22,80 Euro, seit Mai 52 Euro bei Direktversand.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Papier-Passfotos nur bis Juli 2025 gültig. Ab August nur digitale Bilder erlaubt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:30:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>YouTube-Star Andre Schiebler steigt in den Boxring:ApeCrime-Sensation bei Fame Fighting</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-apecrime-sensation-andre-schiebler-steigt-in-den-boxring-68a58b48f3a73f1f1bfe8691</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a58b48f3a73f1f1bfe8692/c288bf024d87bcbc50436f12411393f2,ddd94aea?w=576" alt="YouTube-Star Andre Schiebler steigt in den Boxring:ApeCrime-Sensation bei Fame Fighting" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Mit ApeCrime eroberte er YouTube – jetzt will er im Boxring dominieren! Netz-Star Andre Schiebler tritt am 18. Oktober in der Grugahalle in Essen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3"><!-- --><!--[--><!--[--><b>(live und exklusiv nur bei BILD)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen/fame-fighting-85633536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fame Fighting 3</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> an. Eine echte Sensation!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ApeCrime? Moment mal! Waren das nicht die …? Genau! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Das Trio aus Andre Schiebler, Cengiz Dogrul und Jan-Christoph Meyer gehörte zwischen 2008 und 2019 zu den erfolgreichsten deutschen YouTube-Stars. Mit Comedy-Clips, Musik-Parodien und Sketchen holten sie Millionen Klicks und stürmten die Charts. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Sidos Ex Flirt-Nachrichten mit KI schreibt:Charlotte Würdigs raffinierter Dating-Trick!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mit-chatgpt-charlotte-wuerdig-nutzt-ki-fuer-flirts-in-dating-apps-68a6b0f7f3a73f1f1bfe969a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6b0f7f3a73f1f1bfe969b/1ba24b60bbf87ae6037cdd322247d8c6,6a0b7280?w=992" alt="Wie Sidos Ex Flirt-Nachrichten mit KI schreibt:Charlotte Würdigs raffinierter Dating-Trick!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hammer-Tool für die „Hammerbraut“! Charlotte Würdig, TV-Moderatorin und Ex von Rapper Sido, setzt auf künstliche Intelligenz beim Dating. Mit Hilfe von ChatGPT, liebevoll „Mr. Brain“ genannt, formuliert sie charmante Nachrichten an potenzielle Partner.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Interview mit BILD verrät sie, wie die KI ihren Flirtstil verändert hat. Wie funktioniert das genau und welche Beispiele gibt Würdig für erfolgreiche KI-Nachrichten? Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Vorwürfe von Skispringerin (22):„Wir mussten uns quasi nackt ausziehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skispringerin-22-erhebt-vorwuerfe-wir-mussten-uns-quasi-nackt-ausziehen-68a6cedfb1ab5771f68bcb7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6cedfb1ab5771f68bcb7c/21ecb753575e525637843c45f641d146,8f6e5665?w=576" alt="Heftige Vorwürfe von Skispringerin (22):„Wir mussten uns quasi nackt ausziehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es den nächsten Material-Aufreger im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/skispringen/skispringen-alle-infos-78626338.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Skispringen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Manipulationsskandal des norwegischen Teams im letzten Jahr lag beim ersten Sommer-Grand-Prix des Jahres in Frankreich der Fokus auch auf dem gesamten Materialkontrolle-Prozedere. Während die erste Bilanz bezüglich Strenge und Einheitlichkeit gut ausfiel, gibt es nun andere Probleme, wie eine US-Skispringerin bekannt machte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So berichtet Paige Jones (22) im Podcast „Good Game with Sarah Spain“ von sehr unangenehmen Erfahrungen bei den Vorab-Kontrollen. Diese finden mittlerweile nicht unter Aufsicht einer Ärztin, sondern von einem männlichen Mediziner statt – ohne Vorankündigung. Jones schildert die Geschehnisse: „Der Arzt sagte, er arbeite als Reproduktionsendokrinologe, also in einem Teilbereich der Gynäkologie, aber wir mussten uns vor diesem männlichen Arzt quasi nackt ausziehen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sara Marita Kramer beendet überraschend ihre Skisprung-Karriere kurz vor den Olympischen Spielen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:30:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nick W. soll seine Ex-Partnerin brutal ermordet haben:Nach der Tat pfiff der Killer im Treppenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/ex-getoetet-sohn-verletzt-nach-der-tat-pfiff-der-killer-ein-lied-68a5b16d7e2e0843ffaa5072</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5b16d7e2e0843ffaa5072/5cd6ff3b726507661c695bed4da68a37-square,63d4223?w=656" alt="Nick W. soll seine Ex-Partnerin brutal ermordet haben:Nach der Tat pfiff der Killer im Treppenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit unvorstellbarer Brutalität soll Nick G. aus Leipzig über seine einstige Freundin hergefallen und sie umgebracht haben. Jetzt kommen mehr Details ans Licht.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Hintergründe und Augenzeugenberichte mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von wegen Dolce Vita:Dieser Kassenbon erzürnt das Netz!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/diese-rechnung-ueberrascht-restaurant-verlangt-kuriosen-aufpreis-68a564b6f3a73f1f1bfe83a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a564b6f3a73f1f1bfe83a5/c8da167d1c72c68c6e49e14626ca16df,906ceb9d?w=320" alt="Von wegen Dolce Vita:Dieser Kassenbon erzürnt das Netz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bari (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sonne, Meer, Pasta und atemberaubende Landschaften: Für viele klingt Italien nach dem perfekten Urlaub. Doch was einem Touristen in der Hafenstadt Bari passierte, sorgt für hitzige Diskussionen im Netz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Urlauber bestellte eine Pizza und hatte nur einen kleinen Extrawunsch: eine Prise Pfeffer. Was in den meisten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurants<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbstverständlich ist, kostete in diesem Fall extra. 50 Cent! Für ein bisschen Pfeffer auf der Pizza. Die Zeitung „La Repubblica“ berichtete über den Fall. Der Mann hatte seinen Kassenbon unter einem Artikel auf Facebook gepostet. Die Kommentare ließen nicht lange auf sich warten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Also, ab jetzt werde ich meinen Pfeffer selbst mitbringen, um den Aufpreis zu sparen“, schrieb ein empörter Nutzer. Doch das Beispiel aus Bari scheint kein Einzelfall zu sein. Kuriose <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> tauchen in italienischen Restaurants immer wieder auf. So verriet ein User auf TripAdvisor: 2023 musste ein Paar in Gera Lario am Comer See zwei Euro mehr zahlen, weil – kein Witz – dessen Toast geschnitten wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Profi-Schwimmerin Elena Di Liddo (31, Olympiateilnehmerin 2020) meldete sich zu Wort. Auf Instagram erzählte sie, dass sie in einem Restaurant in Süditalien eine Pizza Tricolore ohne Tomaten bestellt habe. Dafür verlangte das Restaurant 1,50 Euro zusätzlich – für eine Zutat, die sie nicht gegessen hat!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Skandal um Neonazi:Union will ran ans Trans-Gesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-skandal-um-neonazi-union-will-ran-ans-trans-gesetz-68a6fed293468d1ba10d0508</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6fed293468d1ba10d0508/73a6e33095e7de1e27c7a3959b621682,a1187445?w=320" alt="Nach Skandal um Neonazi:Union will ran ans Trans-Gesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sorgt der Frauenknast-Skandal um den angeblich transsexuellen Neonazi Sven Liebich (53) jetzt doch noch für eine Änderung des Selbstbestimmungsgesetzes? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es nach der Unionsfraktion im Bundestag geht, ja – und zwar zeitnah. Die CSU-Abgeordnete Anja Weisgerber (49) fordert in BILD: „Die Evaluation des Gesetzes muss bis spätestens nächstes Jahr abgeschlossen werden!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Hintergrund: Liebich (verurteilt wegen diverser Delikte, u. a. Volksverhetzung) sollte seine Haftstrafe in der Frauen-JVA Chemnitz antreten – denn der Neonazi hatte sein Geschlecht gewechselt, als sich abzeichnete, dass er hinter Gitter muss. Liebich heißt inzwischen „Marla-Svenja“, liest sich als Frau, im Ausweis steht „weiblich“.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">FDP-Chef Dürr fordert die Verlegung des Neonazis Sven Liebich aus dem Frauenknast</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimnisvolle Drohung an Putin:Trump will die Ukraine „zurückschlagen“ lassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-drohung-an-putin-ukraine-soll-zurueckschlagen-duerfen-68a723b35d3e123a945a68ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a723b35d3e123a945a68ee/c6b952e82fcf515c6685b6400da2ae50,3f11c159?w=992" alt="Geheimnisvolle Drohung an Putin:Trump will die Ukraine „zurückschlagen“ lassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Noch Anfang der Woche glaubte die Welt an die Möglichkeit von ernsthaften Friedensgesprächen zwischen der Ukraine und Russland. Wenige Tage später schwinden die Hoffnungen – schon wieder. Jetzt droht US-Präsident Donald Trump der russischen Seite in einem neuen Post auf seinem Netzwerk Truth Social.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump dort wörtlich: „Es ist sehr schwer, wenn nicht sogar unmöglich, einen Krieg zu gewinnen, ohne das Land des Invasors anzugreifen. Das ist wie bei einer großartigen Sportmannschaft, die eine fantastische Verteidigung hat, aber keine Offensive spielen darf. Es gibt keine Chance zu gewinnen! So ist es auch mit der Ukraine und Russland.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump weiter: „Der korrupte und grob inkompetente Joe Biden ließ die Ukraine nicht ZURÜCKSCHLAGEN, sondern nur VERTEIDIGEN. Wie hat das funktioniert? Ungeachtet dessen ist dies ein Krieg, der NIEMALS passiert wäre, wenn ich Präsident gewesen wäre – NULL CHANCE. Interessante Zeiten voraus!!! Präsident DJT“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdachtsfall-Einstufung:AfD legt Verfassungsbeschwerde ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/verdachtsfall-einstufung-afd-legt-verfassungs-beschwerde-ein-68a7381e8c33b226bcae3526</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a7381e8c33b226bcae3527/4be4c02ceb4e35f65a302d4d2eb4e5f9,bf11a707?w=576" alt="Verdachtsfall-Einstufung:AfD legt Verfassungsbeschwerde ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieser Streit geht lang zurück: Noch vor ihrer Einstufung als „gesichert rechtsextremistisch“ war die AfD als „Verdachtsfall“ vom Verfassungsschutz eingestuft worden. Gegen diese Verdachtseinstufung aus dem Jahr 2021 geht die Partei jetzt vor – mit einer Klage beim Bundesverfassungsgericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Da das Bundesverwaltungsgericht in Leipzig nicht abgeholfen hat, ist nun der Weg der Verfassungsbeschwerde zu beschreiten“, erklärten am Donnerstag die Parteichefs Tino Chrupalla und Alice Weidel. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> wolle „alle ihr in einem Rechtsstaat zur Verfügung stehenden Mittel ausnutzen“. Das Leipziger Gericht hatte zuvor Beschwerden der Partei abgewiesen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die AfD verkürzt den Abstand zur CDU/CSU immer weiter.</p><p><!--[--><!--[-->Die AfD steht beim Inlandsgeheimdienst seit vier Jahren unter Beobachtung wegen des Verdachts auf verfassungsfeindliche Bestrebungen. Dagegen hatte sie geklagt. Das nordrhein-westfälische Oberverwaltungsgericht in Münster hatte im vergangenen Jahr zugunsten des Nachrichtendienstes entschieden. Er darf die Partei demnach zu Recht als extremistischen Verdachtsfall einstufen und sie entsprechend mit nachrichtendienstlichen Mitteln beobachten. Danach klagte die AfD in Leipzig – und geht jetzt in die letzte Instanz vor Bundesverfassungsgericht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Talent nach Eindhoven verkauft:Deutliche Eberl-Worte über Wanner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-deutliche-worte-von-max-eberl-ueber-paul-wanner-68a6e0080a16084cd8d4ea34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6e0080a16084cd8d4ea35/24befcc8a11a2cfeffc95e5222389b8e,8efce024?w=576" alt="Talent nach Eindhoven verkauft:Deutliche Eberl-Worte über Wanner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Bayern-Kader ist in der Offensive extrem ausgedünnt. Dennoch wird Paul Wanner an die PSV Eindhoven verkauft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Pressekonferenz vor dem Leipzig-Spiel wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern-Sportvorstand<!--]--><!--]--></a><!--[--> Max Eberl (51) deutlich und erklärt, warum sich der Klub von dem Offensivspieler trennt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eberl sagt: „Es kommt auf die Spieler drauf an, ob sie besser werden und sich Herausforderungen stellen wollen.“ Er führt aus, dass der Klub in der Offensive „relativ dünn besetzt“ sei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eberl weiter: „Und wenn man dann nicht glaubt, dann muss man halt auch eine Entscheidung treffen. Und wir wollen an Spieler glauben. Wir wollen mit Spielern arbeiten, die Bock darauf haben, Bayern-München-Spieler zu werden. Da gehören halt Schritte dazu und da gehört auch Mut dazu. Mit denen wollen wir uns beschäftigen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dana Diekmeier mit Tränen-Interview:„Stellen Sie sich darauf ein, dass Ihre Tochter das Jahr nicht überlebt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dana-diekmeier-unter-traenen-dass-ihre-tochter-das-jahr-nicht-ueberlebt-68a6acc4d575fd59d3d992db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6acc4d575fd59d3d992db/5c6000ced6a95393578ab514961b725a,dfd204c8?w=656" alt="Dana Diekmeier mit Tränen-Interview:„Stellen Sie sich darauf ein, dass Ihre Tochter das Jahr nicht überlebt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Familie ist so tapfer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einem halben Jahr kämpft Delani Diekmeier (14), Tochter von Ex-HSV-Profi Dennis Diekmeier (35), unermüdlich gegen den Krebs – und um ihr junges Leben. Der bösartige Tumor hat bereits in ihre Lunge gestreut, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeiers-tochter-kaempft-tapfer-gegen-krebs-dana-meldet-sich-6890ab08df8ae84972c743ce"><!-- --><!--[--><!--[-->mehrere Operationen und Chemotherapien haben bisher nicht geholfen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Heilungschancen für Delani werden immer geringer. Nun spricht Mutter Dana Diekmeier (40) im RTL-Interview offen über ihre Gefühle und gibt tiefe Einblicke.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Familie Diekmeier kämpft gegen Krebs: Tochter Delani (14) hofft auf Wunder und Immuntherapie.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweizer Alpen:US-Flugzeugbauer stirbt bei Wingsuit-Absturz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schweizer-alpen-wingsuit-sprung-von-us-flugzeugbauer-endet-toedlich-68a6fe570a16084cd8d4edc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6fe570a16084cd8d4edc1/25b1ab81c118d36fede796607a83d581,92345a60?w=320" alt="Schweizer Alpen:US-Flugzeugbauer stirbt bei Wingsuit-Absturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schweiz – <!--]--><!--[--><b>Der US-amerikanische Flugzeugbauer Kirk Hawkins (†58) liebte den Adrenalinkick. Ein Wingsuit-Flug kostete ihn jetzt das Leben. Er starb am Fuße des Eigers.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Kampfpilot sprang am Montag aus einem Helikopter, segelte dann in seinem Anzug entlang des Ostgrats in den Schweizer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Polizei krachte er aus noch ungeklärten Gründen in Bäume und stürzte zu Boden. Rettungskräfte konnten Hawkins nur noch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tot<!--]--><!--]--></a><!--[--> bergen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hawkins war Mitbegründer des Flugzeugbauunternehmens Icon Aircraft, mit Sitz im US-Bundesstaat Kalifornien. Sein Unternehmenspartner Steen Strand schrieb auf LinkedIn: „Wir haben Kirk, meinen Freund und Partner, durch einen Wingsuit-Unfall in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> verloren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Wingsuit-Flug breitet der Springer Arme und Beine aus, die durch Stoffflächen verbunden sind. Dadurch vergrößert sich die Körperoberfläche, was Auftrieb erzeugt – ähnlich wie bei einem Flügel. So segelt der Springer durch die Luft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>