<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nummer 1 schlägt Djokovic in Australien:Alcaraz mit historischem Grand-Slam-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/carlos-alcaraz-triumphiert-karriere-grand-slam-perfekt-697ec789fa531953d52178ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ec789fa531953d52178ad/93ce190d258d8fdc3e00ca3e232c4365,b68845cb?w=992" alt="Nummer 1 schlägt Djokovic in Australien:Alcaraz mit historischem Grand-Slam-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nun hat er alle vier Grand-Slam-Turniere gewonnen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meilenstein in der Karriere von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/australian-open-drama-carlos-alcaraz-umstrittene-pause-697cb835f0e62064809df6e2"><!-- --><!--[--><!--[-->Carlos Alcaraz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (22)! Die Nummer 1 der Welt gewinnt zum ersten Mal die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne. Im Finale schlägt er Altmeister Novak Djokovic (38) 2:6, 6:2, 6:3, 7:5. Damit macht er als jüngster Spieler den Karriere-Grand-Slam perfekt. Das heißt, alle vier Major-Turniere mindestens einmal gewinnen. Der Unterschied zum echten Grand Slam: Dafür muss man die Australian Open, die French Open, Wimbledon und die US Open in einem Kalenderjahr für sich entscheiden. Als das Werk vollbracht ist, fällt Alcaraz der Länge nach rückwärts hin, kann sein Glück kaum fassen. Zuvor kam er in Down Under nie über das Viertelfinale hinaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alcaraz: „Novak verdient alle Ovationen. Was du tust, ist sehr inspirierend, nicht nur für mich, sondern für viele Menschen weltweit. Es ist eine Ehre, mit dir alles zu teilen: den Platz, die Kabine.“ Dann dankt er seinem Team und dem Publikum. „Ich kann es kaum erwarten, nächstes Jahr wiederzukommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details aus den Akten:Andrews Skandalfotos entstanden in Epsteins Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-und-epstein-fotos-deuten-auf-besuch-in-new-yorker-anwesen-hin-697eec50f0e62064809e0bc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697eec50f0e62064809e0bc3/5d9fdc9ea2a2941f76f0298b03b98ed5,58353227?w=992" alt="Neue Details aus den Akten:Andrews Skandalfotos entstanden in Epsteins Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neue Fotos aus den Epstein-Akten zeigen Andrew Mountbatten-Windsor (65) in einer brisanten Situation. Auf den Aufnahmen ist er über einer auf dem Boden liegenden Frau zu sehen. Andrew blickt direkt in die Kamera und legt seine Hand auf ihren Bauch. Die Aufnahmen werfen erneut Fragen zu seiner Verbindung zu Jeffrey Epstein (†66) auf. Obwohl das US-Justizministerium keine Details zu Ort oder Zeitpunkt nennt, gibt es Hinweise darauf, dass sie in dessen berüchtigtem New Yorker Anwesen gemacht wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die auffälligen Möbelstücke im Hintergrund sind ein wichtiger Hinweis auf den Entstehungsort. Die großen mahagonifarbenen Türen und ein Sessel mit Leopardenmuster wurden bereits auf früheren Aufnahmen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-melanie-regisseur-kuschelt-mit-sexualstraftaeter-697ee0a9f0e62064809e0b73"><!-- --><!--[--><!--[-->Epsteins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Anwesen in der Upper East Side entdeckt. Diese Möbelstücke tauchen auch auf den neuen Fotos auf, was darauf hindeutet, dass sie im selben Raum entstanden sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein hatte das Anwesen in Manhattan als Dreh- und Angelpunkt für seine Kontakte zu einflussreichen Persönlichkeiten genutzt. Prominente und Reiche gaben sich dort die Klinke in die Hand. Auch Andrew hatte das Anwesen bereits 2010 besucht, wie frühere Bilder belegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Foto aus der New Yorker Villa: Epstein am Tisch mit Woody Allen (90, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Private Weihnachtskarten sind Teil der veröffentlichten Akten:Andrew mailte Fotos seiner Töchter an Jeffrey Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/andrew-mailte-fotos-seiner-toechter-an-jeffrey-epstein-697e980ff0e62064809e0a06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e980ff0e62064809e0a07/8f48314fbf595ad3f8791c1efcf9fe3c,4c4f6a69?w=576" alt="Private Weihnachtskarten sind Teil der veröffentlichten Akten:Andrew mailte Fotos seiner Töchter an Jeffrey Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Andrew Mountbatten-Windsor steht erneut im Fokus eines Skandals, der seine gesamte royale Familie belastet. Neue Dokumente des US-Justizministeriums zeigen, dass der frühere Prinz auch nach Jeffrey Epsteins Verurteilung Kontakt mit dem Sexualstraftäter hatte. Andrew schickte Epstein sogar private Weihnachtsgrüße mit Fotos seiner Töchter Beatrice und Eugenie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Enthüllungen könnten weitere Konsequenzen haben, da selbst der britische Premierminister eine Aussage des Royals vor dem US-Kongress fordert. Erfahren Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verstörendes Foto aufgetaucht:„Melania“-Regisseur und Epstein kuscheln mit Mädchen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-melanie-regisseur-kuschelt-mit-sexualstraftaeter-697ee0a9f0e62064809e0b73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ee0a9f0e62064809e0b74/f55872eab566ed8408c3fb8f3e68f773,358b6e29?w=576" alt="Verstörendes Foto aufgetaucht:„Melania“-Regisseur und Epstein kuscheln mit Mädchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D.C (USA) – <!--]--><!--[--><b>Brett Ratner (56), der Regisseur des Films „Melania“, taucht in den jüngst veröffentlichten Epstein-Akten des US-Justizministeriums auf. Ein Foto zeigt ihn an der Seite des wegen sexuellen Missbrauchs verurteilten Sexualstraftäters Jeffrey Epstein (†66). Ratner sitzt auf einem Sofa, umarmt eine junge Frau und grinst zusammen mit Epstein in die Kamera. Die Gesichter der Frau und einer weiteren Person auf dem Bild wurden unkenntlich gemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Foto, das jetzt veröffentlicht wurde, wirft Fragen auf. Ratner trägt ein weißes Hemd und Jeans, während er sich eng an eine unbekannte Frau schmiegt. Eine andere Frau sitzt links von Epstein. Es gibt keine Informationen darüber, wann das Bild aufgenommen wurde oder wer die geschwärzten Frauen sind. Ratner wird auf diesem Foto nicht beschuldigt, ein Fehlverhalten begangen zu haben, doch die Veröffentlichung kommt zu einem ungünstigen Zeitpunkt. Es folgt auf Berichte über das „Chaos“ am Set von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bei-premiere-von-melanias-doku-trump-statement-zu-moeglichem-iran-angriff-697c0f61fa531953d5215677"><!-- --><!--[--><!--[-->„Melania“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Ratners erstem großen Film seit 2017.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brett Ratner (56) und First Lady Melania Trump (55) bei der „Melania“-Premiere<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Melania“, der Film über die First Lady <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-melania-doku-im-bild-check-an-einem-punkt-broeckelt-ihre-perfekte-fassade-697d41e3fa531953d5216962"><!-- --><!--[--><!--[-->Melania Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55), die Frau von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79), hat gemischte Reaktionen ausgelöst. Kritiker zerrissen das Werk, während Zuschauer ihm Lob für seinen patriotischen Ansatz zollten. Trotz der kritischen Stimmen spielte der Film am Eröffnungswochenende umgerechnet fast 7 Mio. Euro ein. Amazon hat die weltweiten Lizenzrechte für den Film für 34 Mio. Euro erworben und investierte weitere 30 Mio. Euro in das Marketing.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleiner Einsatz, großer Spareffekt:Mit 25 Euro pro Monat zur halben Million</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/reich-sparen-wie-sie-mit-wenig-geld-ein-etf-vermoegen-aufbauen-6768001a68326232d696389d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6768001a68326232d696389e/601d2882b095b62f2e5fb405ac8373e3,cda9cb26?w=992" alt="Kleiner Einsatz, großer Spareffekt:Mit 25 Euro pro Monat zur halben Million" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sparen mit ETFs ist einfacher und wirkungsvoller, als viele denken. Dafür braucht es auch keine großen Summen: Wie das funktioniert, zeigen Berechnungen des Vergleichsportals Verivox exklusiv für BILD.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wo Sie investieren sollten und auf welche soliden Sparvermögen Sie schon mit kleineren monatlichen Einsätzen von 10, 25 oder 50 EUR und ein wenig Ausdauer kommen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regionalligist fassungslos:Brand-Anschlag auf Mannschaftsbus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/brand-anschlag-mannschaftsbus-des-halleschen-fc-in-frankfurt-zerstoert-697f3069f0e62064809e0f5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f3069f0e62064809e0f5f/454c71ed025718925ce34ab7ac51f883,1750f243?w=576" alt="Regionalligist fassungslos:Brand-Anschlag auf Mannschaftsbus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Wahnsinn: In der Nacht zu Sonntag wurde in Frankfurt der Mannschaftsbus von Regionalligist Hallescher FC in Brand gesetzt und zerstört. Unbekannte legten das Feuer nach einem Freundschaftsspiel zwischen den U19-Teams des HFC und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Regionalligist teilte mit: „Wir sind tief erschüttert und fassungslos über den Angriff auf den HFC-Mannschaftsbus, mit dem unsere U19-Mannschaft in Frankfurt war. Dass sich zu diesem Zeitpunkt keine Spieler oder Betreuer im Bus befanden, somit keine Menschen zu Schaden gekommen sind, ist das einzig Positive an diesem Vorfall. Dennoch sitzt der Schock tief.“ Die Polizei in Frankfurt hat eine Sonderkommission für die Ermittlungen eingesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Testspiel wurde auf dem Kunstrasen am Riederwald ausgetragen. Die Gäste von der Saale hatten das Spiel mit 1:0 gewonnen und wollten noch eine Nacht in Frankfurt bleiben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ausschreitung beim Regionalligaspiel zwischen HFC-Fans und Chemie-Spielern.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Russland bei Öl, Geld und China in der Falle steckt:Plötzlich hat Putin riesige Kriegs-Probleme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/oel-geld-china-ploetzlich-hat-putin-riesige-kriegsprobleme-697f01f8fa531953d5217b01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f01f8fa531953d5217b01/6dd83c3d6833f2fb7bfbff8cfbf93f4a,f71c1149?w=656" alt="Wie Russland bei Öl, Geld und China in der Falle steckt:Plötzlich hat Putin riesige Kriegs-Probleme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Russland: Plötzlich hat das riesige Land mit mehreren kaum lösbaren Problemen im Krieg zu kämpfen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Putin Krieg gegen die Ukraine führt, bricht in Russland massive Nervosität aus. Zahlen und Daten, die der Bundesregierung vorliegen, zeigen das wahre Ausmaß von Russlands Krise. Es geht um Öl, Geld und auch China!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die hochbrisante Putin-Analyse jetzt exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russland, Ukraine und USA:Friedensgespräche auf Mittwoch verschoben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-ukraine-usa-friedensgespraeche-auf-mittwoch-verschoben-697f2fd8fa531953d5217e85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f2fd8fa531953d5217e85/11791c18c9597513f63298026b6475de,bb61eeb0?w=320" alt="Russland, Ukraine und USA:Friedensgespräche auf Mittwoch verschoben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Der nächste Showdown im Ringen um ein Ende des russischen Angriffskriegs lässt auf sich warten: Die geplanten Gespräche zwischen Kiew, Moskau und Washington werden verschoben. Das bestätigte der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj (48) am Sonntag. „Die Termine für die nächsten trilateralen Treffen stehen fest: 4. und 5. Februar in Abu Dhabi“, schrieb er auf dem Nachrichtendienst X.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollten die direkten Verhandlungen der USA, Russlands und der Ukraine schon an diesem Sonntag in der Hauptstadt der Vereinigten Arabischen Emirate starten. Jetzt also: Warten bis Mitte der Woche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selenskyj gibt sich kämpferisch – und zugleich hoffnungsvoll: „Die Ukraine ist bereit für eine substanzielle Diskussion.“ Sein Wunsch: ein Durchbruch, der „uns einem echten und würdigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-bringt-dieser-verhandlungs-marathon-den-frieden-69731030a556635b0a234b6a"><!-- --><!--[--><!--[-->Ende des Krieges<!--]--><!--]--></a><!--[--> näher bringt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte es zuletzt Bewegung gegeben. Am vergangenen Wochenende saßen Unterhändler aus Moskau und Kiew in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/erstes-verhandlungsfoto-aus-abu-dhabi-hier-ringt-die-ukraine-mit-russland-um-frieden-6973d3fc029492de1675adba"><!-- --><!--[--><!--[-->Abu Dhabi<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstmals direkt an einem Tisch – Grundlage war ein von den USA vorgelegter Plan zur Beendigung der Kämpfe. Man einigte sich, die Gespräche an diesem Sonntag fortzusetzen. Doch schon am Donnerstag hatte Selenskyj durchblicken lassen, dass Zeitpunkt und Ort noch wackeln könnten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel mehr als erwartet:Tausende trauern um getöteten Yosef (14)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/14-jaehriger-yosef-getoetet-dormagen-trauert-um-sein-kind-697f0ce139137bad122e93be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f0ce139137bad122e93be/3cfcab89ecbcf68c80da7d2b8f7c1be6,f5eb6f12?w=320" alt="Viel mehr als erwartet:Tausende trauern um getöteten Yosef (14)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dormagen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Inmitten des Kerzenmeers liegt ein Fußball. „Mögen Engel mit dir spielen“, steht darauf. Es ist ein letzter Gruß an Yosef († 14). Seine Freunde trauern um den Jungen, mit dem sie im Fußballverein spielten, im Schützenverein lachten, in der Schule lernten. Und sie trauern nicht alleine. Tausende kamen gestern, um des jungen Eritreers zu gedenken, der offenbar Opfer eines Gewaltverbrechens wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon am Morgen vor dem Trauermarsch hatten Freunde einen Gruß an ihren Yosef abgelegt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollte es am Samstagabend nur eine kleine Lichterkette werden – vom Waldsee, wo Yosef gefunden wurde, bis zu seinem Zuhause, einer Flüchtlingsunterkunft in Delhoven (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->, rund 3 km entfernt). Doch dann wurde die Anteilnahme so groß, dass daraus ein riesiger Trauermarsch wurde. Die Polizei schätzt, dass bis zu 3000 Menschen daran teilnahmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Nachbarin der Familie sprach zur Trauergemeinde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kabar! Otele! Pherai! Soumahoro!:Vier Transfer-Nachrichten vom HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-kabar-otele-pherai-soumahoro-vier-transfer-nachrichten-697f3de739137bad122e9708</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f3de739137bad122e9709/20bd9b8652d830369ee3ae8f02b47ae0,a3070537?w=576" alt="Kabar! Otele! Pherai! Soumahoro!:Vier Transfer-Nachrichten vom HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem Spektakel-2:2 gegen den FC Bayern München blieb den HSV-Bossen um Sportdirektor Claus Costa keine Zeit zum Durchatmen. Am Tag vorm Transferfinale am Montag glühen im Volkspark die Handys. Es gibt maximale Bewegung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um Philip Otele (Basel), Almugera Kabar (Dortmund), Immanuel Pherai und Aboubaka Soumahoro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier Transfer-Nachrichten vom HSV – erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 13:04:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>