<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Serhii K. in Bologna verhaftet:Nord-Stream-Saboteur in Ketten zum Haftrichter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bologna-hier-kommt-der-nordstream-attentaeter-zum-haftrichter-68a845e0b9644528ccf3db8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a845e0b9644528ccf3db8b/ff334766efc3002d47a0aa073c62666a,5f735560?w=992" alt="Serhii K. in Bologna verhaftet:Nord-Stream-Saboteur in Ketten zum Haftrichter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bologna (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Hier kommt einer der mutmaßlichen Nord-Stream-Saboteure beim Haftrichter in Bologna an. Der Ukrainer Serhii K. (49) soll an der Sprengung der Pipelines beteiligt gewesen sein. Er genoss mit seiner Familie gerade den Sommerurlaub an der Adria, als in der Nacht von Mittwoch zu Donnerstag die italienische Polizei zugriff und ihn festnahm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 12.12 Uhr fahren am Freitag ein Transporter und ein Streifenwagen der Polizei am Gericht vor. Beamte führen den Verdächtigen in Handschellen aus dem Innenhof zum Hauptgebäude. Dabei macht der Ukrainer ein Handzeichen in Richtung der Journalisten. Das Handzeichen mit drei Fingern wird von Angehörigen des ukrainischen Militärs häufig als Siegesgeste oder Zeichen der Verbundenheit zur ukrainischen nationalen Identität verwendet. Es orientiert sich am ukrainischen Staatswappen, das einen sogenannten Trysub in Gold zeigt und auch das Wappen der ukrainischen Streitkräfte ist: eine Art Dreizack.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er genoss mit seiner Familie den Urlaub unter Italiens Sonne. Dann der Zugriff!</p><p><!--[--><!--[-->Der Ukrainer steht unter Verdacht, Teil eines Kommandos gewesen zu sein, das im September 2022 die Sprengstoff-Anschläge auf die Gas-Pipelines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nord-stream-2/nord-stream-2-alle-infos-79316188.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nord Stream 2<!--]--><!--]--></a><!--[--> verübt haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenexperte erklärt:Wie kam der Polizisten-Mörder an die Pistole?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/voelklingen-experte-erklaert-wie-der-taeter-an-die-pistole-des-polizisten-kam-68a830fbb9644528ccf3d8ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a830fbb9644528ccf3d8f0/45f27717a74c09f6771005d9fc677cd6,9d52a26e?w=992" alt="Waffenexperte erklärt:Wie kam der Polizisten-Mörder an die Pistole?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein junger Polizist wurde mit seiner eigenen Dienstwaffe kaltblütig erschossen – wie konnte das passieren? In BILD erklärt Waffenexperte Lars Winkelsdorf, wie solche Waffen gesichert sind, und wie Täter dennoch an sie gelangen können. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zu dieser schockierenden Tat und den Sicherungsmechanismen der Polizei.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier sonnen sich nicht nur „Victoria’s Secret“-Engel:Ein Deutscher erfüllt Hollywoods Urlaubsträume</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rosie-huntington-whiteley-sonnt-sich-in-der-villa-eines-deutschen-auf-ibiza-68a6ad2bd575fd59d3d992e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6ad2bd575fd59d3d992e7/af18fdd64e2601d4cdccf298a4cca32e,9e0c3fd5?w=656" alt="Hier sonnen sich nicht nur „Victoria’s Secret“-Engel:Ein Deutscher erfüllt Hollywoods Urlaubsträume" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jesús (Ibiza) – <!--]--><!--[--><b>Hollywood-Held Jason Statham (58) feierte zuletzt mit seinem Actionthriller „A Working Man“ einen Kino-Hit, seine Verlobte Rosie Huntington-Whiteley glänzt in einer neuen Werbekampagne einer internationalen Kosmetikmarke. Jetzt gönnt sich das Glamour-Paar erst mal eine Auszeit vom Rampenlicht. BILD weiß: Der Action-Star und das Supermodel verbrachten die Urlaubstage auf Ibiza in der Villa eines Deutschen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Villa „Can Nemo“ gehört Lars Hinrichs, einem der erfolgreichsten Gründer in Deutschland.  Er hatte unter anderem die Idee zum Online-Netzwerk „Xing“, aktuell baut der Unternehmer das größte Digital-Museum Europas in Hamburg (UBS Digital Art Museum).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Villa „Can Nemo“ liegt am Cap Martinet, einem der exklusivsten Viertel Ibizas und ist nur circa 450 Meter vom Meer entfernt. Vom Anwesen können die Urlauber bis nach Formentera blicken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hoch über Cap Martinet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ibiza-mats-hummels-geniesst-liebesurlaub-68405b26d553b434dfcb4ae2"><!-- --><!--[--><!--[-->auf Ibiza<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht das Anwesen mit 500 Quadratmetern Wohnfläche, 15.000 Quadratmetern Grundstück, sechs Suiten, eigener Outdoor-Küche, Fitnessstudio, Heimkino und Pool.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heißes Gerücht in Berlin:Promi-Genossin soll Verfassungsrichterin werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/heisses-geruecht-promi-genossin-soll-verfassungsrichterin-werden-68a827b4199a4530b5d91ff5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a827b4199a4530b5d91ff5/f05f4f9bee1e07d30b0dde99a9cd987e,d042ee2a?w=320" alt="Heißes Gerücht in Berlin:Promi-Genossin soll Verfassungsrichterin werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der vergeigten Wahl von Frauke Brosius-Gersdorf (54) zur neuen Bundesverfassungsrichterin sucht die SPD eine neue Kandidatin. Und laut SPD-Fraktionschef Matthias Miersch (56) ist eine Kandidatin bereits gefunden. Wer es ist? Darüber schweigt Miersch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch es gibt ein heißes Gerücht im politischen Berlin: Die SPD will einen Top-Promi aus den eigenen Reihen zur Wahl stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Mit BILDplus erfahren Sie, wer als heißer Kandidat gilt.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medien berichten:Formel-1-Entscheidung um Mick gefallen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/medien-berichten-formel-1-entscheidung-um-mick-schumacher-gefallen-68a8145c8c33b226bcae3c93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a8145c8c33b226bcae3c93/a225f91b25b6ce2a2d91abda3205cd4a,15c58575?w=320" alt="Medien berichten:Formel-1-Entscheidung um Mick gefallen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sind keine guten Nachrichten aus den USA für Mick Schumacher (26)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der nächsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1-Saison<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht mit Cadillac ein elftes Team an den Start. Die Amis haben immer noch nicht verkündet, wer ihre beiden Fahrer für 2026 sein werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt hatte es auch Gerüchte um Mick gegeben. Der Sohn von Renn-Legende Michael Schumacher (56) wurde immer wieder als Kandidat für das Cockpit genannt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Sommerurlaub:Wie lange brauche ich, um mit der Abnehmspritze 2, 5 oder 10 Kilo abzunehmen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ozempic-wegovy-mounjaro-in-diesem-tempo-schmelzen-die-kilos-68a1a8c6bdc63e69381b8c53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a1a8c6bdc63e69381b8c54/fe16269cbe10d4917d9ce489e6afa3dd,368ad347?w=992" alt="Nach dem Sommerurlaub:Wie lange brauche ich, um mit der Abnehmspritze 2, 5 oder 10 Kilo abzunehmen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein kleiner Piks im Bauch, ein tiefer Griff in den Geldbeutel – und die Kilos schmelzen. Abnehmspritzen versprechen weniger Pfunde und mehr Selbstbewusstsein. Doch wie schnell funktioniert das wirklich? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie schnell man 5, 10 oder 20 Kilo los wird, welche Präparate Sie dafür nutzen können, welche Nebenwirkungen auftreten und wie hoch die Kosten sind.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Insider berichtet: Bayern-Kehrtwende bei Chelsea-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bayer-leverkusen-boniface-mit-welt-klub-einig-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/1bdbe663c92d67cd9f811e1f83b449f7,53206907?w=576" alt="Transfer-Ticker:Insider berichtet: Bayern-Kehrtwende bei Chelsea-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ist er nun doch ein Kandidat beim FC Bayern?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Banken müssen umstellen:Ab Oktober kommt die Überweisungsampel</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/das-aendert-sich-im-oktober-bei-ueberweisungen-686656ec4f00296f4712af64</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686656ec4f00296f4712af65/88030c0faeee47ba3ec587c363b352ae,52528ded?w=576" alt="Banken müssen umstellen:Ab Oktober kommt die Überweisungsampel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine falsche IBAN eingetippt und das Geld ist weg! Ist Ihnen das auch schon mal passiert? Bisher konnten Kunden nur hoffen, dass alle Angaben stimmen. Doch damit ist bald Schluss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt die Überweisungsampel! Ab 9. Oktober 2025 gilt: Name und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/sparkassen-und-banken-so-gibt-es-geld-fuer-konto-und-kredite-zurueck-68429e9b0331a25e6d345763"><!-- --><!--[--><!--[-->Kontonummer<!--]--><!--]--></a><!--[--> müssen zusammenpassen – sonst wird nicht überwiesen. Klingt wie eine Selbstverständlichkeit? War es bisher nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Zahlendreher bei der IBAN – und das Geld war weg. Zurückholen? Möglich, aber kompliziert, langwierig und ohne Garantie. Doch jetzt sind Banken in der Pflicht: Sie müssen prüfen, ob Name und Kontonummer überhaupt zusammenpassen. Und zwar, bevor überwiesen wird. Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/betrug/achtung-abzocke-news-fotos-videos-17026424.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Betrüger<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben es schwerer. Wer etwa auf eine gefälschte Rechnung hereinfällt, bekommt bei der Überweisung eine Warnung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die neue Empfängerprüfung gilt ab dem 9. Oktober 2025 bei allen Euro-Überweisungen innerhalb des Euroraums. Ab dem 9. Juli 2027 greift sie in der gesamten EU. Island, Liechtenstein und Norwegen dürfen selbst entscheiden, ob sie die EU-Regel zur Empfängerprüfung übernehmen. Für Großbritannien und die Schweiz gilt sie nicht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zu viel Ignoranz, Selbstbezogenheit und Naivität“:Ökonom fordert soziales Pflichtjahr für alle Rentner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/oekonom-marcel-fratzscher-fordert-pflichtjahr-fuer-alle-rentner-68a833388c33b226bcae3fc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a833388c33b226bcae3fc7/41952fa9728cda54cae26ceb4078e7c7,350ee6c4?w=656" alt="„Zu viel Ignoranz, Selbstbezogenheit und Naivität“:Ökonom fordert soziales Pflichtjahr für alle Rentner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein soziales Pflichtjahr für alle Rentner? Genau das fordert jetzt Ökonom Marcel Fratzscher. Der Präsident des Deutschen Instituts für Wirtschaftsforschung (DIW) im „Spiegel“: „Gesundheitlich werden das manche nicht können, aber dafür gibt es auch bei jungen Leuten Regelungen. Die ältere Generation muss sich stärker einbringen, beispielsweise im Sozialbereich, aber auch bei der Verteidigung.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Benötigt würden technische Fähigkeiten: „Warum sollten wir die nicht nutzen, gerade von Leuten, die früher bei der Bundeswehr ausgebildet wurden?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fratzscher: „Wir brauchen mehr Solidarität der Alten mit den Jungen.“ Der Ökonom wirbt für einen neuen Generationenvertrag.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Sie arbeiten Ihr Leben lang, und am Ende reicht die Rente nicht? Damit genau das nicht passiert, gibt es die Kontenklärung ...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Check zur Gamescom:Mit diesen 8 Aktien profitieren Sie vom Gaming-Hype</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gamescom-in-koeln-boerse-boomt-mit-gaming-stars-68a6e7c50a16084cd8d4eb2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6e7c50a16084cd8d4eb2e/130b8d545b5612cc341622024040c8e2,2e8923?w=320" alt="Börsen-Check zur Gamescom:Mit diesen 8 Aktien profitieren Sie vom Gaming-Hype" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pünktlich zur Gamescom steigt nicht nur die Stimmung bei Gamern, sondern auch der Puls der Börsengiganten. Finanz-Diva Katja Eckardt gibt ihre Einschätzung zu sechs führenden Gaming-Aktien und zwei risikoreichen Zocker-Aktien, die besonders mutige Anleger interessieren könnten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Aktien sind essenziell für langfristige Investitionen und welche bieten Nervenkitzel? Lesen Sie jetzt die vollständige Analyse mit BILDplus und erfahren Sie mehr über die besten Investment-Tipps für Gamer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller im Test:Warum uns dieses Auto-Tuch begeistert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/auto-trockentuecher-test/#h-keine-kratzergefahr-nuke-guys-gamma-dryer-xxl</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a73c745d3e123a945a6ae2/4a1af8529ec61515a01987a935f03372,da432706?w=320" alt="Bestseller im Test:Warum uns dieses Auto-Tuch begeistert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuschel-Prozess um Zechprellerei zu Ende:Jimi Blue Ochsenknecht muss 18.000 Euro Strafe zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/jimi-blue-ochsenknecht-droht-haftstrafe-wegen-schulden-68a80c15b9644528ccf3d5ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a80c15b9644528ccf3d5af/c7287d18df1abfa23a9c5a5ea9ac6be5,8a91a5eb?w=992" alt="Kuschel-Prozess um Zechprellerei zu Ende:Jimi Blue Ochsenknecht muss 18.000 Euro Strafe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck –<!--]--><!--[--><b> Ein Geburtstag in Saus und Braus, doch aufgekommen ist Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht (33) dafür jahrelang nicht. Wegen einer unbezahlten Rechnung aus dem Jahr 2021 steht der frühere Kinderstar am Freitag in Österreich vor Gericht – und muss jetzt eine Geldstrafe von 18.000 Euro zahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Justiz hatte für die Verhandlung nur eine Stunde angesetzt, trotzdem drohten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jimi-blue-ochsenknecht/thema-jimi-blue-ochsenknecht-alle-infos-80748302.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ochsenknecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis zu drei Jahre Haft. Er soll dem Hotelier Willy Steindl (32, „Sonne“ in Kirch­berg) für eine luxuriöse Geburtstagsparty Ende 2021 die Zeche in Höhe von exakt 13.827,35 Euro schuldig geblieben sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weil Ochsenknecht jahrelang nicht auf Gerichts-Post reagierte und an seinen Adressen für die Justiz nicht greifbar war, wurde ein Europäischer Haftbe­fehl erlassen. Ende Juni wurde Jimi Blue am Flughafen Hamburg verhaftet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch wenn seine Ex-Partnerin Yeliz Koc (31), Mutter seiner Tochter, kurz danach aushalf und die offene Rechnung beglich, blieb er vorerst in Haft. Erst nach der Auslieferung an Österreich kam er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/nach-auslieferung-nach-oesterreich-jimi-blue-ochsenknecht-kommt-auf-kaution-frei-6878bfa804a5864b7b8d9165"><!-- --><!--[--><!--[-->auf Kaution frei<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kwasniok knallhart:Köln-Coach wirft drei Stars raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-knallhart-kurs-vorm-start-lukas-kwasniok-schmeisst-diese-fc-stars-raus-68a801d78c33b226bcae3b74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a801d78c33b226bcae3b75/fd4af4e1292460c549529f509593c73f,7004e5dc?w=576" alt="Kwasniok knallhart:Köln-Coach wirft drei Stars raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Köln-Knall kurz vor der Bundesliga-Rückkehr! Trainer Lukas Kwasniok (44) schaltet auf Knallhart-Kurs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage vor dem Start am Sonntag in Mainz schmeißt der Coach drei Stars raus und streicht sie endgültig aus seinen Planungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer die Kwasniok-Opfer sind, was die wahren Gründe hinter dem Dreifach-Rauswurf sind, wie es zu der drastischen Maßnahme kam und wie es mit den Spielern weitergehen soll, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:20:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>